<xml><article id="15159560" name="PORTARIA DE 02 DE JULHO 2020" idOficio="5916855" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2020" artClass="00014:00048:00034:00008:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12750552">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  2 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 2 de julho de 2020</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições legais que lhe confere a Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 249 de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 14.540 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA DA CONCEIÇÃO TIMOTEO, matricula SIAPE nº 0706551, ocupante do cargo Professor Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 402 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455154. (Processo nº 19975.128186/2019-90).</p><p>Nº 14.551 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor PEDRO DOS SANTOS GOMES, matricula SIAPE nº 0708718, ocupante do cargo Professor do Ensino Básico Ex-Território, Classe D, Nível 303 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, Combinado com o § 5º do artigo 40 da Constituição Federal e com o artigo 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457069. (Processo nº 19975.106249/2020-91).</p><p>Nº 14.568 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor HERIVELTO NAZARENO AMORAS DOS SANTOS, matricula SIAPE nº 0710811, ocupante do cargo Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 404 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, Combinado com o § 5º do artigo 40 da Constituição Federal e com o artigo 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458921. (Processo nº 19975.106861/2020-63).</p><p>Nº 14.569 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora SALETH DOS SANTOS ALVES, matrícula SIAPE nº 0710679, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 302 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, Combinado com o § 5º do artigo 40 da Constituição Federal e com o artigo 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458808. (Processo nº 19975.106378/2020-89).</p><p>Nº 14.575 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor MARIVALDO DE FREITAS FEITOZA, matricula SIAPE nº 0707234, ocupante do cargo Professor do Ensino Básico Ex-Território, Classe D, Nível 404 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455763. (Processo nº 19975.106171/2020-12).</p><p>Nº 14.577 -Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA RAIMUNDA DE OLIVEIRA PANTOJA, matricula SIAPE nº 0706601, ocupante do cargo Professor Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 402 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455200. (Processo nº 19975.108122/2020-14).</p><p>Nº 14.582 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor GILMAR GOMES LARANJEIRAS, matricula SIAPE nº 0711259, ocupante do cargo Agente Administrativo, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459318. (Processo nº 19975.107064/2020-01).</p><p>Nº 14.585 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora JOANA VERAS QUADRO, Matricula SIAPE nº 0712261, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460246. (Processo nº 19975.104762/2020-47).</p><p>Nº 14.587 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA DE FATIMA DA SILVA COLARES, Matricula SIAPE nº 0709139, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457443. (Processo nº 19975.108822/2020-09).</p><p>Nº 14.589 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor DAMIÃO GOMES TEIXEIRA, matricula SIAPE nº 0707949, ocupante do cargo Agente de Portaria, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456388. (Processo nº 19975.108946/2020-86).</p><p>Nº 14.592 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora VERONICA GOMES CARDOSO, Matricula SIAPE nº 0705413, ocupante do cargo de Técnico de Contabilidade, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454109. (Processo nº 19975.106360/2020-87).</p><p>Nº 14.596 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ERNESTINA LUIS DE LIMA, Matricula SIAPE nº 0713753, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461602. (Processo nº 19975.107067/2020-37).</p><p>Nº 14.598 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora IZAURA MAILUS DE CARVALHO, Matricula SIAPE nº 0706209, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454840. (Processo nº 19975.105841/2020-75).</p><p>Nº 14.718 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora NARA AMÉLIA DE MATOS MENDES, Matricula SIAPE nº 1036755, ocupante do cargo de Auxiliar Administrativo, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 464382. (Processo nº 19975.108394/2020-14).</p><p>Nº 14.719 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARLETE RODRIGUES NICÁCIO, matricula SIAPE nº 0709314, ocupante do cargo Professor do Ensino Básico Ex-Território, Classe D, Nível 401 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457592. (Processo nº 19975.109294/2020-05).</p><p>Nº 14.728 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA DE LOURDES MONTEIRO DA CONCEIÇÃO, Matricula SIAPE nº 0711966, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459965. (Processo nº 19975.108839/2020-58).</p><p>Nº 14.737 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor NARCISO JERONIMO RAPOSO, matricula SIAPE nº 0706735, ocupante do cargo Professor Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 304 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455326. (Processo nº 19975.109470/2020-09).</p><p>Nº 14.744 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor ALFREDO CARLOS CRUZ DE MAGALHÃES, matricula SIAPE nº 0705324, ocupante do cargo Professor do Ensino Básico Ex-Território, Classe D, Nível 404 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454028. (Processo nº 19975.109520/2020-40).</p><p>Nº 14.752 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ROSA NETA MACHADO DAMASCENO, matrícula SIAPE nº 0712941, ocupante do cargo de Professor Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 303 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, Combinado com o § 5º do artigo 40 da Constituição Federal e com o artigo 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460871. (Processo nº 19975.103596/2020-61).</p><p>Nº 14.758 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ZUNETE MAGALHÃES DE LIMA, matrícula SIAPE nº 0709685, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 302 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, Combinado com o § 5º do artigo 40 da Constituição Federal e com o artigo 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457928. (Processo nº 19975.108950/2020-44).</p><p>Nº 14.769 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor JOSÉ ALBERTO FEITOSA, matricula SIAPE nº 0709359, ocupante do cargo Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D, Nível 304 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, Combinado com o § 5º do artigo 40 da Constituição Federal e com o artigo 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457636. (Processo nº 19975.106166/2020-00).</p><p>Nº 14.775 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA DE FÁTIMA ARAÚJO, matricula SIAPE nº 0706084, ocupante do cargo Professor Ensino Básico Ex-Território, Classe D, Nível 403- NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454718. (Processo nº 19975.127450/2019-78).</p><p>Nº 14.778 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA DAS GRAÇAS PINHO MOREIRA, matrícula SIAPE nº 0707646, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 304 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456130. (Processo nº 19975.108971/2020-60).</p><p>Nº 14.781 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora DALVANI DA CUNHA LEITÃO, matrícula SIAPE nº 0705342, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 403 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454045. (Processo nº 19975.109516/2020-81).</p><p>Nº 14.788 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA EDITE SOARES DA SILVA, Matricula SIAPE nº 0712035, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460032. (Processo nº 19975.109459/2020-31).</p><p>Nº 14.796 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA IVETH DA SILVA ROCHA, Matricula SIAPE nº 0713673, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461533. (Processo nº 19975.109461/2020-18).</p><p>Nº 14.801 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor JOSÉ PEDRO CHRIST, matricula SIAPE nº 0708464, ocupante do cargo Engenheiro, Classe S, Padrão III - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456838. (Processo nº 19975.108815/2020-07).</p><p>Nº 14.807 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ONIDES MARIA SILVEIRA BORGES, Matricula SIAPE nº 0712502, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460479. (Processo nº 19975.108968/2020-46).</p><p>Nº 14.814 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora RAIMUNDA DUARTE DE ALMEIDA, Matricula SIAPE nº 0715467, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 463239. (Processo nº 19975.109529/2020-51).</p><p>Nº 14.818 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora LIDIA VERAS RODRIGUES DA SILVA, Matricula SIAPE nº 0708301, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, Classe S, Padrão I - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456697. (Processo nº 19975.109295/2020-41).</p><p>Nº 14.819 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora BRASILISIA ALVES OLIVEIRA, Matricula SIAPE nº 0711918, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459918. (Processo nº 19975.106369/2020-98).</p><p>Nº 14.923 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor RUBENS FIGUEIREDO VIEIRA, matricula SIAPE nº 0710785, ocupante do cargo Desenhista,Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458901. (Processo nº 19975.124615/2019-50).</p><p>Nº 14.925 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA CLENI MOTA DE SOUZA, Matricula SIAPE nº 0708750, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457097. (Processo nº 19975.111088/2020-57).</p><p>Nº 14.927 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA DA CONCEIÇÃO SILVA FIGUEIRA, Matricula SIAPE nº 0706975, ocupante do cargo de Servente de Limpeza, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455535. (Processo nº 19975.109530/2020-85).</p><p>Nº 14.930 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA DAURA SALVIANO MACEDO, Matricula SIAPE nº 0711951, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459950. (Processo nº 19975.101880/2020-01).</p><p>Nº 14.932 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor JONAS DIOGO DA SILVA, matricula SIAPE nº 0712763, ocupante do cargo Auxiliar Operacional Perito Criminal Civil Especial do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 1º, inciso II da lei complementar 51/1985, com redação dada pela lei complementar nº 144/2014, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. Declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460697. (Processo nº 19975.108717/2020-61).</p><p>Nº 14.934 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA DE FÁTIMA SILVA, Matricula SIAPE nº 0710012, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458222. (Processo nº 19975.109531/2020-20).</p><p>Nº 14.938 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA GERALDA LOPES, Matricula SIAPE nº 0712600, ocupante do cargo de Datilógrafo, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460573. (Processo nº 19975.101341/2020-64).</p><p>Nº 14.942 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARA RUBIA BESSA PEIXOTO, Matricula SIAPE nº 0705402, ocupante do cargo de Datilógrafo, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454100. (Processo nº 19975.108516/2020-64).</p><p>Nº 14.944 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA ZUILA PAIVA RIBEIRO, Matricula SIAPE nº 0713829, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461667. (Processo nº 19975.113209/2020-03).</p><p>Nº 14.950 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora VALERIA XAVIER DA SILVA, Matricula SIAPE nº 0709789, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458026. (Processo nº 19975.109463/2020-07).</p><p>Nº 15.183 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora GERUSA OLIVEIRA DE MORAES, Matricula SIAPE nº 0712376, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe C, Padrão VI - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460358. (Processo nº 19975.113910/2020-14).</p><p>Art 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Oiama Teixeira de Castro Junior</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>