<xml><article id="15483382" name="DOU2-VICEPGR-PGR-2-EDITAL-83-UNI" idOficio="5949812" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="27/07/2020" artClass="00099:00040:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério Público da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="92" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=92" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12804976">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 83, DE 21 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 83, DE 21 DE JULHO DE 2020</p><p>O VICE-PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 27 e art. 49, inciso XX, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e tendo em vista o previsto no art. 2º, inciso I, da Portaria PGR/MPU nº 825, de 14 de novembro de 2013, no art. 2º, inciso V, da Portaria PGR/MPU nº 34, de 18 de abril de 2016, e na Resolução nº 160, de 14 de fevereiro de 2017, do Conselho Nacional do Ministério Público, resolve:</p><p>Art. 1º Fica aberto o processo seletivo para habilitação de um interessado em oficiar junto à Procuradoria-Geral Eleitoral, em Brasília/DF, como membro auxiliar com atuação exclusiva, até 30 de novembro de 2021.</p><p>§ 1º O exercício como membro auxiliar com atuação exclusiva implicará residência em Brasília/DF.</p><p>§ 2º Enquanto não forem retomadas as atividades presenciais na Procuradoria-Geral Eleitoral, em razão da situação de pandemia do novo coronavírus (Sars-CoV-2), a atuação se dará de forma remota.</p><p>Art. 2º Poderão inscrever-se membros vitalícios, que estejam em situação regular junto à Corregedoria e não estejam respondendo a procedimento disciplinar, ação penal pública ou ação de improbidade administrativa.</p><p>§ 1º São prioritariamente instados a inscrição os membros com experiência em direito eleitoral, afinidade com trabalho em equipe, familiaridade com atuação em grande volume de processos e com prazos exíguos.</p><p>§ 2º Não poderão ser selecionados para auxílio, em razão da exclusividade, os membros cujo afastamento ultrapasse o limite de desonerações previsto pelo Conselho Superior do Ministério Público Federal para a unidade, ou cujo afastamento acarrete para essa unidade custos elevados ou oneração excessiva.</p><p>§ 3º Não são prioritárias inscrições de membros com histórico de atividades político-partidárias, exposição pública em redes sociais e associados a práticas de tutoria personalizada para formação pessoal.</p><p>Art. 3º Os interessados em oficiar como membros auxiliares deverão manifestar seu interesse mediante inscrição em formulário eletrônico disponível no endereço https://portal.mpf.mp.br/intranet/apex/f?p=245, título da seleção Inscrição para Membro Auxiliar - PGE, no período de 27 a 31 de julho de 2020.</p><p>Art. 4º Os casos omissos serão decididos pelo Procurador-Geral da República.</p><p>Art. 5º Este edital produz efeitos a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">HUMBERTO JACQUES DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>