<xml><article id="15416011" name="PORT 501 E 505" idOficio="5942699" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2020" artClass="00025:00002:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12793440">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 501, DE 14 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 501, DE 14 DE JULHO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar ANTONIO PEREIRA DE OLIVEIRA para substituir, no período de 06/02/2020 a 09/03/2020 o Chefe Serviço de Recursos Logísticos, FCPE-101.1, código 35.0305, da Distrito Sanitário Especial Indígena - Yanomami, da Secretaria Especial de Saúde Indígena.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 505, DE 14 DE JULHO DE 2020</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, no uso das atribuições conferidas pela Portaria/SGEP/MP nº 1.166 de 11 de julho de 2012, publicada no Diário Oficial da União nº 134, de 12 de julho de 2012, considerando o disposto no § 2º do artigo 84, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, em cumprimento a decisão judicial proferida na Ação Judicial nº 1020712-13.2020.4.01.3400, e demais informações que constam no NUP 00737.005489/2020-53, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar o Exercício Provisório da servidora RENATA DE LOURDES RIBEIRO FRANCO LAMY, matrícula SIAPE nº 2248049, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, lotada no Instituto Nacional de Câncer José Alencar Gomes da Silva - INCA/RJ para exercício junto a Universidade Federal de Juiz de Fora/MG.</p><p>Art. 2º O exercício provisório objeto desta portaria cessará caso sobrevenha à descontinuação da entidade familiar cuja unidade se pretende assegurar ou na hipótese de novo deslocamento do cônjuge.</p><p>Art. 3º Mensalmente, o órgão de destino deverá encaminhar ao Ministério da Saúde (Instituto Nacional de Câncer José Alencar Gomes da Silva - INCA/RJ), documento comprobatório da frequência da servidora.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>