<xml><article id="15178931" name="POR.CGGP" idOficio="5918638" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/07/2020" artClass="00021:00037:00031:06645:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Diretoria de Planejamento, Administração e Logística/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12753782">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JULHO DE 2020</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTA DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS-IBAMA, usando da competência que lhe foi atribuída pelo Decreto nº 8.973, de 24 de janeiro de 2017, que aprovou a Estrutura Regimental do IBAMA, publicado no Diário Oficial da União do dia subsequente pelo art. 55 do Regimento Interno do IBAMA, aprovado pela Portaria nº 4.396, de 10 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 239, Seção 1, página nº 147, de 11 de dezembro de 2019, e pela Portaria nº 2.204/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 149, Seção 1, página nº 61 de 03 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Nº 1.500. Conceder, em virtude do falecimento do servidor ORLANDO MARQUES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 681809, aposentado no cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, a partir de 14 de junho de 2020, data do óbito, pensão vitalícia a MARIA DE NAZARE SANTANA GURJAO DOS SANTOS, viúva, com fundamento no artigo 40, § 7º, inciso I e § 18, e no artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal, combinado com o art. 3º, § 1º, art. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 12 de novembro de 2019 e nos termos dos artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015. (Processo nº 02004.000762/2020-53)</p><p>Nº 1.501. Conceder, em virtude do falecimento do servidor JOSE DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0682148, aposentado no cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe "A", Padrão IV, a partir de 31 de maio de 2020, data do óbito, pensão vitalícia a MARIA JOSÉ DOS SANTOS SILVA, viúva, com fundamento no artigo 40, § 7º, inciso I e § 18, e no artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal, combinado com o art. 3º, § 1º, art. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 12 de novembro de 2019 e nos termos dos artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015. (Processo nº 02003.000969/2020-38).</p><p>Nº 1.503. Conceder, em virtude do falecimento do servidor AMADEU JOAQUIM DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 682154, aposentado no cargo de Agente de Defesa Florestal, Classe "C", Padrão IV, a partir de 30 de maio de 2020, data do óbito, pensão temporária a FLÁVIA LIMA DOS SANTOS, viúva, com fundamento no artigo 40, § 7º, inciso I e § 18, e no artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal, combinado com o art. 3º, § 1º, art. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 12 de novembro de 2019 e nos termos dos artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b" 5 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015. (Processo nº 02003.000927/2020-05).</p><p>Nº 1.504. Conceder, em virtude do falecimento do servidor OTAVIO FLORIANO CORREA, matrícula SIAPE nº 679790, aposentado no cargo de Agente de Portaria, Classe "S", Padrão III, a partir de 29 de abril de 2020, data do óbito, pensão vitalícia a GONCALINA DELUQUI CORREA, viúva, com fundamento no artigo 40, § 7º, inciso I e § 18, e no artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal, combinado com o art. 3º, § 1º, art. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 12 de novembro de 2019 e nos termos dos artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015. (Processo nº 02001.014268/2020-04)</p><p>Nº 1.505. Conceder, em virtude do falecimento da servidora MARIA AMELIA CARNEIRO SANTOS, matrícula SIAPE nº 685351, aposentado no cargo de Agente Administrativo, Classe "B", Padrão II, a partir de 07 de maio de 2020, data do óbito, pensão vitalícia a GILDASIO FONSECA SANTOS, viúvo, com fundamento no artigo 40, § 7º, inciso I e § 18, e no artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal, combinado com o art. 3º, § 1º, art. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 12 de novembro de 2019 e nos termos dos artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015. (Processo nº 02012.001486/2020-41)</p><p class="assina">MARTA DIAS TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>