<xml><article id="15287734" name="PORTARIAS DIREG 10-07-2020" idOficio="5930039" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/07/2020" artClass="00043:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12773063">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.402, DE 1º DE JULHO DE 2020 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.402, DE 1º DE JULHO DE 2020 (*)</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1°, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral n° 33, de 2017, combinado com a Resolução n° 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF n° 00200.006679/2020-46. resolve:</p><p>aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, o servidor ASAEL SOUZA, Advogado/Advocacia, Nível III, Padrão S-45, nos termos do artigo 20 da Emenda Constitucional n° 103, de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei n° 8.112, de 1990, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="nota">Republicado por haver saído com incorreção, no original, no DOU nº 128, de 7/7/2020, Seção 2, pág. 56.</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.612, DE 9 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 931036, resolve:</p><p>exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA CAROLINE FLEURY DE LIMA, matrícula no235985, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSRROCHA - Gabinete do Senador Roberto Rocha.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 931096, resolve:</p><p>Nº 1.624 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ERISVALDO DE ARAÚJO, matrícula no347581, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABSEN/GSMJESUS - Gabinete do Senador Mecias de Jesus, a partir de 09/07/2020.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 928896, resolve:</p><p>Nº 1625 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MARCIA CARINA CASTELO BRANCO ZAMPIRON para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSCFAVAR - Gabinete do Senador Carlos Fávaro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 930376, resolve:</p><p>Nº 1.626 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, FERNANDO MAGRI BASTOS para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMGOM - Gabinete da Senadora Mailza Gomes.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>