<xml><article id="15120407" name="DOU-SECAO 02-01.07.2020 - DESIGN" idOficio="5912836" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2020" artClass="00017:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12744316">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 964 - Tornar sem efeito a designação para exercer a função gratificada de COORDENADOR DE PROGRAMAÇÃO ORÇAMENTÁRIA, FG-01, DO(A) SECRETARIA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL , desta Universidade, do(a) servidor(a) RAIMUNDO NONATO SANTOS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1642755 ocupante do cargo de Administrador, constante na Portaria nº 0944/2020, publicada no DOU nº 116, de 19 de junho de 2020, seção 02, pg. 23.</p><p>Nº 965 - Designar o(a) servidor(a) RAIMUNDO NONATO SANTOS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1642755 ocupante do cargo de Administrador, para exercer a função gratificada de COORDENADOR DE PROGRAMAÇÃO ORÇAMENTÁRIA, FG-01, DO(A) SECRETARIA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurilio de Abreu Monteiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>