<xml><article id="15506358" name="230 a 234 - Portarias Designacao" idOficio="5952085" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/07/2020" artClass="00026:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12808611">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO TURISMO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e no artigo 5º, VI, da Portaria nº 390, de 18 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 230 - Designar a servidora EMANUELLA SAMPAIO RIBEIRO E SILVA matrícula SIAPE Nº 2605752, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador de Processamento e Registros da Coordenação-Geral de Acompanhamento e Avaliação, da Subsecretaria de Gestão de Fundos e Transferências da Secretaria Executiva deste Ministério, código DAS 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 231 - Designar a servidora PRISCYLA MAGNA MARTINS BERNARDES matrícula SIAPE nº 1810605, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador de Avaliação da Coordenação-Geral de Acompanhamento e Avaliação, da Subsecretaria de Gestão de Fundos e Transferências da Secretaria Executiva deste Ministério, código DAS 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 232 - Designar a servidora PATRÍCIA DAS GRAÇAS DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1717553, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Divisão de Atendimento a Órgãos de Controle da Coordenação-Geral de Acompanhamento e Avaliação, da Subsecretaria de Gestão de Fundos e Transferências da Secretaria Executiva deste Ministério, código FCPE 101.2, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 233 - Designar o servidor JOSÉ OSMAR FERNANDES CAVALCANTE, matrícula SIAPE nº 1786591, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador de Análise Financeira dos Convênios do Turismo da Coordenação-Geral de Prestação de Contas, da Subsecretaria de Gestão de Fundos e Transferências da Secretaria Executiva deste Ministério, código DAS 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 234 Designar a servidora JANARA HOLANDA SILVA, matrícula SIAPE nº 1819588, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenadora-Geral de Prestação de Contas, da Subsecretaria de Gestão de Fundos e Transferências da Secretaria Executiva deste Ministério, código DAS 101.4, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">DANIEL DINIZ NEPOMUCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>