<xml><article id="15211328" name="PORT1123-2020-DPMM" idOficio="5921871" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2020" artClass="00012:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12759494">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.123/DPMM, 6 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.123/DPMM, 6 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea g, do inciso V, do art. 1o, do anexo B, da Portaria no24/2017, da DGPM, e em conformidade com o Acórdão prolatado pela Quinta Turma Especializada do Tribunal Regional Federal da 2ª Região, nos autos do Processo no0178395-83.2016.04.02.5101, transitado em julgado, em trâmite perante o Juízo da 3ª Vara Federal da Seção Judiciária do Rio de Janeiro, encaminhado para cumprimento por meio do Ofício nº 00741/2020/CPM/PRU2R/PGU/AGU, da Procuradoria Regional da União da 2ª Região, resolve:</p><p>Art.1oTornar sem efeito a Portaria no2742/2016, desta Diretoria, publicada no Bol. 03/2017 - Tomo II, p/212, que licenciou do Serviço Ativo da Marinha o CB-CL 11.1107.75 ISRAEL DE FREITAS SEGURASSE, e reintegrar o referido militar ao Serviço Ativo da Marinha, a partir de 21 de dezembro de 2016, data do seu Licenciamento.</p><p>Art. 2oFica consignado que o restabelecimento da remuneração, assim como a contagem de tempo de serviço, será reiniciada após a apresentação do militar no Centro de Instrução Almirante Alexandrino.</p><p>Art. 3oOs atrasados devidos a autor, e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil, após o trânsito em julgado.</p><p>Art. 4oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice.Alte. HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>