<xml><article id="15186339" name="ATO PORTARIA 820" idOficio="5919363" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/07/2020" artClass="00017:00098:00001:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12755434">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEI Nº 820, DE  2 DE JULHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEI Nº 820, DE 2 DE JULHO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no uso de suas atribuições e de suas competências delegadas através da Portaria nº 01, de 02/01/2017, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23071.900022/2020-66, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora SONIA MARIA CLARETO, SIAPE 3164976, para a função de COORDENADORA DA PÓS GRADUAÇÃO EM EDUCAÇÃO, da Faculdade de Educação, código FUC-01, com mandato previsto de 03/07/2020 a 02/07/2023, conforme processo 23071.005043/2020-03, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 2º Designar o servidor TIAGO TIMPONI TORRENT, SIAPE 3476067, para a função de COORDENADOR DO PROGRAMA DA PÓS GRADUAÇÃO EM LINGUÍSTICA, da Faculdade de Letras, código FUC-01, com mandato previsto de 11/05/2020 a 10/05/2023, conforme processo 23071.004908/2020-14, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 3º 1º Dispensar, a pedido, o servidor BRUNO AMARO LACERDA, SIAPE 1792775, da função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE DIREITO PÚBLICO FORMAL E ÉTICA PROFISSIONAL, da Faculdade de Direito, código FG-01, a partir de 26/06/2020, conforme processo 23071.005356/2020-53.</p><p>Art. 4º Designar o servidor MÁRCIO CARVALHO FARIA, SIAPE 2503648, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE DIREITO PÚBLICO FORMAL E ÉTICA PROFISSIONAL, da Faculdade de Direito, código FG-01, com mandato previsto de 26/06/2020 a 25/06/2022, conforme processo 23071.005356/2020-53, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 5º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">KÁTIA MARIA SILVA DE OLIVEIRA E CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>