<xml><article id="15232920" name="PORT 466 A 474" idOficio="5924029" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2020" artClass="00025:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12763125">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 466, DE 6 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 466, DE 6 DE JULHO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Dispensar DOMINGOS SAVIO GOUVEIA DE OLIVEIRA do encargo de substituto eventual da Coordenadora Distrital de Saúde Indígena, DAS-101.3, código nº 35.0112, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Bahia, da Secretaria Especial de Saúde Indígena.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 467, DE 6 DE JULHO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar MARCOS ANTÔNIO DE SOUZA para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador Distrital de Saúde Indígena, DAS-101.3, código nº 35.0309, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Interior Sul, da Secretaria Especial de Saúde Indígena, ficando dispensada JARINA ALTAMAR DE OLIVEIRA SANTOS.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 468, DE 6 DE JULHO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar FRANCISNEIDE SOCORRO PAULINO DE SOUZA para exercer o encargo de substituta eventual da Chefe da Divisão de Atenção à Saúde Indígena, FCPE-101.2, código nº 35.0066, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Manaus, da Secretaria Especial de Saúde Indígena, ficando dispensado NILTON GONÇALVES BRAVO.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 469, DE 6 DE JULHO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar SALESIA MATIAS FREIRE, para substituir, no período de 06/07/2020 a 16/07/2020, a Coordenadora de Integridade Substituta, FCPE-101.3, código nº 08.0010, da Coordenação-Geral de Controle Interno, da Diretoria de Integridade, em virtude da vacância da titular e férias da substituta eventual.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 470, DE 6 DE JULHO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Dispensar SEBASTIÃO DE JESUS do encargo de substituto eventual do Chefe do Serviço de Orçamento e Finanças, FCPE-101.1, código nº 35.0167, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Cuiabá, da Secretaria Especial de Saúde Indígena.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 471, DE 6 DE JULHO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar POLIANA FERREIRA BENIGNO, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador-Geral de Arquitetura e Engenharia, DAS-101.4, código nº 05.0137, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, ficando dispensado EVANDRO JOITSI HENNA.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 472, DE 6 DE JULHO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar ROSILENE DOS SANTOS OLIVEIRA, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe Divisão de Conformidade das Aquisições de Insumos Estratégicos para Saúde, FCPE-101.2, código 05.0234, da Coordenação de Licitações e Análise de Mercado de Insumos Estratégicos para Saúde, da Coordenação-Geral de Aquisições de Insumos Estratégicos para Saúde, do Departamento de Logística em Saúde, da Secretaria-Executiva, ficando dispensada LENICE GUIMARÃES ARAUJO.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 473, DE 6 DE JULHO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Dispensar, a contar de 10 de março de 2020, RAFAELA REGINA MALDANER do encargo de substituto eventual de Chefe da Divisão de Atenção à Saúde Indígena, FCPE-101.2, código nº 35.0180, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Xavante, da Secretaria Especial de Saúde Indígena, por ter sido designada titular do cargo.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 474, DE 6 DE JULHO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar SILVIANA DE OLIVEIRA ABREU AMARAL para exercer o encargo de substituta eventual da Coordenadora Distrital de Saúde Indígena, DAS-101.4, código 35.0029, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Alto Rio Purus, da Secretaria Especial de Saúde Indígena.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>