<xml><article id="15569731" name="PORT 419 CONATRAP SECAO 2" idOficio="5958353" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2020" artClass="00019:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12818893">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 419, DE 30 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 419, DE 30 DE JULHO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da atribuição que lhe confere o inciso IV do parágrafo único do art. 87 da CRFB, e tendo em vista o § 2º do art. 3º do Decreto nº 9.833, de 12 de junho de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar para compor o Comitê Nacional de Enfrentamento ao Tráfico de Pessoas - CONATRAP os seguintes membros:</p><p>I - da Secretaria Nacional de Justiça do Ministério da Justiça e Segurança Pública:</p><p>a) CLAUDIO DE CASTRO PANOEIRO, titular; e</p><p>b) RENATA BRAZ SILVA, suplente;</p><p>II - do Ministério das Relações Exteriores:</p><p>a) ERIC DO VAL LACERDA SOGOCIO, titular; e</p><p>b) RODRIGO BERTOGLIO CARDOSO, suplente;</p><p>III - do Ministério da Cidadania:</p><p>a) FLÁVIA TEIXEIRA GUERREIRO, titular; e</p><p>b) MÔNICA ALVES SILVA, suplente;</p><p>IV - do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos:</p><p>a) CLÁUDIA GIOVANNETTI PEREIRA DOS ANJOS, titular; e</p><p>b) GLEYCE ANNE CARDOSO, suplente; e</p><p>V - de organizações da sociedade civil ou conselhos de políticas públicas, que exerçam atividades relevantes e relacionadas ao enfrentamento ao tráfico de pessoas:</p><p>a) The Justice Movement (frente de ação 27Million):</p><p>1. LETÍCIA ROSELLI STABLES, titular; e</p><p>2. LARISSA EMIL HOH, suplente;</p><p>b) Associação Brasileira de Defesa da Mulher, da Infância e da Juventude - ASBRAD:</p><p>1. GRAZIELLA DO O ROCHA, titular; e</p><p>2. DALILA EUGÊNIA MARANHÃO DIAS FIGUEIREDO, suplente; e</p><p>c) Instituto EcoVida:</p><p>1. LUCINETE CORREA TAVARES, titular; e</p><p>2. EDNA MARIA DA COSTA E SILVA, suplente.</p><p>Art. 2º O representante titular da Secretaria Nacional de Justiça, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, fica designado para exercer a presidência do CONATRAP.</p><p>Art. 3º Os representantes constantes no inciso V do art. 1º ficam designados para um mandato de dois anos, contados a partir da publicação desta Portaria.</p><p>Art. 4º O presidente do CONATRAP deverá apresentar minuta de Regimento Interno do Conselho ao Ministro de Estado da Justiça e Segurança Pública em até sessenta dias.</p><p>Art. 5º A participação no CONATRAP será considerada prestação de serviço público relevante e não remunerada.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>