<xml><article id="15276993" name="InCom PR 026-2020" idOficio="5928884" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/07/2020" artClass="00010:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Comissão Nacional de Energia Nuclear/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12770845">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 26, de 10 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 26, de 10 de julho de 2020</p><p>O PRESIDENTE DA COMISSÃO NACIONAL DE ENERGIA NUCLEAR (CNEN), no uso das atribuições conferidas pelo artigo 15, incisos I e V, do Anexo I, ao Decreto nº 8.886, publicado no Diário Oficial da União de 25 de outubro de 2016, e em cumprimento ao artigo 9º da Lei 12.527/2011, resolve:</p><p>Art. 1° Delegar competência específica ao Diretor de Pesquisa e Desenvolvimento (DPD), MADISON COELHO DE ALMEIDA, na forma da legislação vigente e das diretrizes estabelecidas pela CNEN, para assinar memorandos de entendimento, acordos de cooperação técnica, convênios e contratos relativos à CNEN no âmbito da DPD e de suas unidades Técnico Científicas (UTC), que se enquadrem no âmbito da Lei 10.973/2004 (Lei de Inovação) ou da Lei 8.958/1994 (Lei das Fundações), e suas alterações posteriores, observada a obrigatoriedade de prévia apreciação pela Procuradoria Federal da CNEN;</p><p>Art. 2º A assinatura dos memorandos de entendimento, acordos de cooperação técnica, convênios e contratos, no âmbito da presente delegação, será efetuada atendendo aos procedimentos legais e normativos pertinentes, após avaliação do NIT-SEDE, em consonância com a Política de Inovação da CNEN, instituída pela Resolução CD nº 245, de 1º de agosto de 2019, e de acordo com o disposto nas instruções normativas IN DPD 001 e IN DPD 002, bem como em outras instruções normativas que vierem a ser emitidas pela CNEN relacionadas com o cumprimento da legislação mencionada no Art.1º e suas alterações posteriores;</p><p>Art. 3º A presente delegação não impede ao delegante, Presidente da CNEN, quando conveniente, praticar os mesmos atos sem prejuízo da validade desta Portaria.</p><p>Art. 4° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO ROBERTO PERTUSI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>