<xml><article id="15318949" name="PORTARIA N 483 SINC 12777576" idOficio="5933062" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2020" artClass="00014:00062:00089:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Superintendência da Zona Franca de Manaus/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12777576">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 483, DE 13 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 483, DE 13 DE JULHO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DA ZONA FRANCA DE MANAUS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 12, da Portaria nº 40, de 30 de janeiro de 2020, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 7.139, de 29 de março de 2010, na Portaria nº 83-SEI, de 12 de janeiro de 2018, resolve:</p><p>DESIGNAR FERNANDO VIANA NEIVA, matrícula SIAPE nº 2133774, para exercer a Função Comissionada de Coordenador, da Coordenação de Cooperação e Integração Fiscal, CÓDIGO FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Controle de Mercadorias e Cadastro - CGMEC, da Superintendência Adjunta de Operações - SAO, ficando dispensado do encargo de substituto da unidade, que ocupa atualmente.</p><p>DESIGNAR JULIANO FELISBERTO DA COSTA, matrícula SIAPE nº 2126634, para exercer o encargo de substituto do Coordenador, da Coordenação de Cooperação e Integração Fiscal, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Controle de Mercadorias e Cadastro - CGMEC, da Superintendência Adjunta de Operações - SAO, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">ALGACIR ANTONIO POLSIN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>