<xml><article id="15185161" name="ATO PORTARIAS 14.86014.861 14.86" idOficio="5919151" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/07/2020" artClass="00014:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12755104">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JUNHO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, bem como o disposto no art. 32 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020 e no Decreto nº 9.689, de 23 de janeiro de 2019, e as demais informações que constam no Processo nº 10199.101965/2020-54, resolve:</p><p>Nº 14.860 - Dispensar, a contar de 18 de junho de 2020, IVANIR MARIA DE SOUZA, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 1094905, da Função Comissionada Técnica, código FCT-7, na Coordenação-Geral de Promoção à Saúde e Qualidade de Vida da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 14.861 - Designar DURVALINA STOPPA CANDIDO, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 1094867, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-7, na Coordenação-Geral de Promoção à Saúde e Qualidade de Vida da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 14.863 - Designar ALAN NEIME FERNANDES DA SILVA, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 1736710, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-13, na Coordenação-Geral de Promoção à Saúde e Qualidade de Vida da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 14.864 - Dispensar, a contar de 18 de junho de 2020, IVANIR MARIA DE SOUZA, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 1094905, do encargo de substituta eventual da função comissionada do poder executivo de Coordenador de Promoção da Qualidade de Vida, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Promoção à Saúde e Qualidade de Vida da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 14.865 - Designar THIAGO DOS REIS WESTPHAL, Analista Técnico-Administrativo, matrícula Siape nº 1025284, para exercer o encargo de substituto eventual da função comissionada do poder executivo de Coordenador de Promoção da Qualidade de Vida, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Promoção à Saúde e Qualidade de Vida da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p class="assina">DANIELLE CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>