<xml><article id="15448397" name="Portarias de 21 DE JULHO DE 2020" idOficio="5946196" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/07/2020" artClass="00017:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="140" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12799336">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs   DE 21 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 21 DE JULHO DE 2020</p><p>A VICE-DIRETORA DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, designada pela Portaria CEFET/RJ nº 1.809, de 25/10/2019, publicada no DOU de 29/10/2019, no Exercício da Direção Geral Pro Tempore, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na Portaria MEC nº 1.373, de 18/07/2019, publicada no DOU de 19/07/2019, no uso das suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 796 - Art. 1º - Autorizar o afastamento da servidora MARGARETH MIRIA RODRIGUES OLINTO AMARAL, ocupante do cargo de Pedagogo/Área, matrícula SIAPE nº 2112599, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Centro, para prestar Colaboração Técnica junto ao Instituto Federal de Educação, Ciências e Tecnologia do Tocantins - Campus Colinas, conforme consta no Processo nº 23063.004246/2019-83, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, nos termos do artigo 26-A, da Lei nº 11.091/2005, acrescido pela Lei nº 11.233/2005.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 797 - Art. 1º - Autorizar o afastamento da servidora ANA CAROLINA PINTO REZENDE, ocupante do cargo de Assistente de Alunos, matrícula SIAPE nº 2414959, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Centro, para prestar Colaboração Técnica junto ao Instituto Federal de Educação, Ciências e Tecnologia Fluminense - Campus Avançado Resende, conforme consta no Processo nº 23063.000376/2020-89, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, nos termos do artigo 26-A, da Lei nº 11.091/2005, acrescido pela Lei nº 11.233/2005.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">SILVIA CRISTINA RUFINO</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>