<xml><article id="15263741" name="portaria PREGAO 02-2020 para pub" idOficio="5927714" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/07/2020" artClass="00006:00009:00012:00016:00262:00265:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Secretaria-Geral de Administração/Superintendência de Administração em São Paulo/Coordenação de Administração/Serviço de Licitações e Contratos" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12769065">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 171, DE 9 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 171, DE 9 DE JULHO DE 2020</p><p><strong>O SUPERINTENDENTE-REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO NO ESTADO DE SÃO PAULO SAD/SP,</strong>no uso das atribuições que lhe conferem a Portaria nº 210, de 28 de março de 2019, publicada no DOU de 01 de abril de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores EGLE MARIA ANDRADE DE SOUZA FUKAGAWA, matrícula SIAPE 06099242; ROBERTA QUINTANILHA AZEVEDO, matrícula SIAPE 01554804; CAMILA ALMEIDA ZANINI COSTA, matrícula SIAPE 2999775; ROSILENE MARIA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 1663624; AWNY RADI MUSTAFA, matrícula SIAPE 3052108; ODILON MEIRELES - militar da Base de Administração do Ibirapuera - Exército Brasileiro, CPF/MF nº 277.031.488-22, MATRICULA 0216762146, ANGELA TANIESKA SCARLATO, servidora da Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, CPF/MF nº 135.970.428-05, SIAPE 2264421, para conduzir o Pregão Eletrônico nº 02/2020 que trata da contratação de serviços de limpeza, asseio e conservação, com fornecimento de material necessário para a sua execução, inclusive de limpeza e higiene, por meio de Ata de Registro de Preços, para atender as necessidades das unidades da AGU no Estado de São Paulo, FUNDACENTRO SP e MG, ERESP, Delegacia Especial da Receita Federal em São Paulo, Base de Administração e Apoio da 2ª RM, CPO/CMSP, no âmbito da Unidade Gestora 110099.</p><p>Art. 2º Os servidores designados para a função de pregoeiro poderão atuar como membros da Equipe de Apoio nos casos em que não sejam os emitentes do Edital em curso.</p><p>Art. 3º Havendo necessidade e/ou conveniência de assessoramento especial nas licitações, poderão ser designados outros servidores mediante despacho exarado no respectivo processo licitatório.</p><p>Art. 4º A autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o Superintendente Regional da Unidade Gestora.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">TIAGO LIMA DA SILVA FIORAVANTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>