<xml><article id="15476921" name="24.07 - Prorrogacao Coordenador " idOficio="5948852" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/07/2020" artClass="00017:00055:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12803686">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.065, DE 24 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.065, DE 24 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA GOIANO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 13 de março de 2020, publicado no DOU de 16 de março de 2020, Seção 2, página 3, considerando a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2008, e o processo nº 23219.000639.2020-97, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar o prazo dos mandatos dos Coordenadores de Cursos listados abaixo enquanto durar o estado de emergência de saúde pública de importância internacional decorrente do COVID-19:</p><p>I ANA PAULA SILVA SIQUEIRA, Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n° 1060402, Coordenadora do Curso de Bacharelado em Ciência e Tecnologia de Alimentos, do IF Goiano - Campus Urutaí designada pela Portaria Nº 110/2018, de 22.03.2020, DOU de 27.03.2018.</p><p>II AMAURY WALBERT DE CARVALHO, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n° 1954036, Coordenador do Curso Técnico em Informática do IF Goiano - Campus Urutaí, designado pela Portaria Nº 118/2018, de 26.03.2020, DOU de 28.03.2018.</p><p>III ADERVAL ALVES DOS SANTOS, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n° 2104602, Coordenador do Curso de Licenciatura em Matemática, do IF Goiano - Campus Urutaí. , designado pela Portaria Nº 232/2018, de 15.05.2020, DOU de 16.05.2018.</p><p class="assina">ELIAS DE PADUA MONTEIRO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>