<xml><article id="15124418" name="Por.PB" idOficio="5913220" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2020" artClass="00021:00037:00070:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Superintendência na Paraíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12744962">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.431, DE 29 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.431, DE 29 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, NO ESTADO DA PARAÍBA, nomeado pela Portaria nº 581, de 07 de outubro de 2019, publicada no DOU de 10 de outubro de 2019, no uso das atribuições que lhe são conferidas, em conformidade com o disposto no Decreto nº 8.973, de 24 de janeiro de 2017, que aprovou a estrutura regimental do IBAMA, publicado no DOU de 25 de janeiro de 2017 e pela Portaria nº 4.396, de 10 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 11 de dezembro de 2019, e demais legislações vigentes,</p><p>CONSIDERANDO as determinações do Ofício-Circular nº 51/2020/DIPLAN (7765621), de 10 de junho de 2020 (Processo 02001.013314/2020-40), resolve:</p><p>Art. 1º - Designar o empregado público movimentado José Roberto Martins da Silva, matrícula 3190319, AS-II -Contador, CPF n°. 021.934.998-37, como responsável titular pela conformidade de registro de gestão da Superintendência do IBAMA no Estado da Paraíba.</p><p>Art. 2º - Designar o empregado público movimentado Alysson Gondim de Albuquerque, matrícula 3190330, PSA - Profissional de Serviços Aeroportuários, CPF nº 028.806.774-67, como responsável substituto no exercício da função de conformista supracitada.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ARTHUR MARTINS MARQUES NAVARRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>