<xml><article id="15148295" name="0107PRT2-CORREGEDORIA-CISET-S-2" idOficio="5915533" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2020" artClass="00006:00006:00010:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria de Controle Interno/Corregedoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12748754">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 2, DE  1º DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2, DE 1º DE JULHO DE 2020</p><p><strong>O CORREGEDOR DA SECRETARIA DE CONTROLE INTERNO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria Nº 1, de 2 de janeiro de 2020, publicada no DOU nº 2, de 3 de janeiro de 2020, com fulcro no art. 8º da Lei nº 12.846, de 1º de agosto de 2013, regulamentada pelo Decreto nº 8.420, de 18 de março de 2015, bem como na Instrução Normativa CGU nº 13, de 8 de agosto de 2019, que dispõe sobre a responsabilização de pessoas jurídicas, resolve:</p><p>Art. 1º Designar RICARDO LIMA SOUZA, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1781098, e MERSON RODRIGUES GOMES, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1979903, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização, visando à apuração de eventuais responsabilidades administrativas supostamente cometidas pela empresa CTU Security LLC, CNPJ/MF nº EX1107462, constantes do Processo Administrativo nº 00010.000852/2019-04, bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso da apuração.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 180 (cento e oitenta) dias para a conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ SILVA LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>