<xml><article id="15319411" name="DIGEP AP PORTARIAS 13 E 14" idOficio="5933132" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2020" artClass="00014:00048:00034:00008:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12777715">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE JULHO DE 2020</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das competências que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maios de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maios de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 16.619 - Art. 1º - Enquadrar a servidora IRACILDA PAES DO CARMO, matrícula SIAPE nº 2345423, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 30 de abril 2020, com base na Portaria nº 212, de 24 de abril de 2020, publicada no DOU nº 82, de 30 de abril de 2020 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo Nº 05504.002198/2018-46.</p><p>Nº 16.622 - Art. 1º - Enquadrar a servidora NATALINA DO ROSÁRIO DOS SANTOS RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 2410636, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 30 de abril 2020, com base na Portaria nº 212, de 24 de abril de 2020, publicada no DOU nº 82, de 30 de abril de 2020 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº 05504.002080/2018-18.</p><p>Nº 16.624 - Art. 1º - Enquadrar a servidora SÔNIA DE JESUS COIMBRA, matrícula SIAPE nº 1016285, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 302, a contar de 30 de abril 2020, com base na Portaria nº 212, de 24 de abril de 2020, publicada no DOU nº 82, de 30 de abril de 2020 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº 05504.002062/2018-36.</p><p>Nº 16.630 - Art. 1º - Enquadrar a servidora VACILDA DE SOUZA LOBATO, matrícula SIAPE nº 1016294, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 302, a contar de 30 de janeiro 2020, com base na Portaria nº 212, de 24 de abril de 2020, publicada no DOU nº 82, de 30 de janeiro de 2020 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº 05504.001232/2018-65.</p><p>Nº 16.632 - Art. 1º - Enquadrar o servidor LUIZ ALBERTO CORDEIRO FRANCO, matrícula SIAPE nº 3043808, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 30 de abril 2020, com base na Portaria nº 212, de 24 de abril de 2020, publicada no DOU nº 82, de 30 de abril de 2020 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº 05504.00027690/2018-24.</p><p>Nº 16.635 - Art. 1º - Enquadrar o servidor JOSÉ FREITAS DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1009935, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 02 de julho 2020, com base na Portaria nº 257, de 16 de junho de 2020, publicada no DOU nº 125, de 02 de julho de 2020 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processos nºs. 05504.027408/2018-17 e 14021.136867/2020-11.</p><p>Nº 16.639 - Art. 1º - Enquadrar o servidor BENEDITO FARIAS FILHO, matrícula SIAPE nº 2394839, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 02 de julho 2020, com base na Portaria nº 257, de 16 de junho de 2020, publicada no DOU nº 125, de 02 de julho de 2020 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº 05504.002210/2018-12.</p><p>Nº 16.640 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MÔNICA DO SOCORRO RAMOS, matrícula SIAPE nº 2345833, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 02 de julho 2020, com base na Portaria nº 257, de 16 de junho de 2020, publicada no DOU nº 125, de 02 de julho de 2020 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº 05504.027315/2018-84.</p><p>Nº 16.643 - Art. 1º - Enquadrar o servidor BENEDITO DA SILVA BRITO, matrícula SIAPE nº 2415707, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 02 de julho 2020, com base na Portaria nº 257, de 16 de junho de 2020, publicada no DOU nº 125, de 30 de julho de 2020 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processos nºs 05504.003917/2018-46 e 14021.136873/2020-78.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 16.669, DE 14 DE JULHO DE 2020</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das competências que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maios de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maios de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º - Enquadrar a servidora VALDIRA DA SILVA MIRANDA, matrícula SIAPE nº 3005601, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 02 de julho 2020, com base na Portaria nº 257, de 16 de junho de 2020, publicada no DOU nº 125, de 02 de julho de 2020 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº 05504.027466/2018-32.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>