<xml><article id="15478808" name="Portaria 198" idOficio="5949129" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/07/2020" artClass="00019:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="80" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=80" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12804052">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 198, DE 14 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 198, DE 14 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Regimento Interno aprovado pela Portaria nº 224, de 5 de dezembro de 2018, do Ministro de Estado da Segurança Pública, e pela Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, do Secretário-Executivo do Ministério da Justiça e Segurança Pública, e tendo em conta os documentos acostados aos Processos nº 08656.038378/2020-35, 08656.040899/2020-52 e 08656.038367/2020-55, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar RODRIGO FIGUEIREDO DE OLIVEIRA, matrícula 1989804, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Serviço de Operações, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Art. 2º Dispensar ANDERSON DAMASCENO SILVA, matrícula 1989351, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de Substituto do Chefe do Serviço de Operações, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Art. 3° Designar ANDERSON DAMASCENO SILVA, matrícula 1989351, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Serviço de Operações, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO AGGIO DE SÁ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>