<xml><article id="15412639" name="PORT1197-2020-DPMM" idOficio="5942352" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2020" artClass="00012:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12792999">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.197/DPMM, 16 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.197/DPMM, 16 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe confere o contido no inciso I, do art. 19 e de acordo com o preconizado no § 1odo art. 21 e 24 do Decreto no4.034, de 26 de novembro de 2001, combinado com os artigos 59 e 60 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980 (Estatuto dos Militares), e em conformidade com a decisão proferida pelo Superior Tribunal de Justiça no Agravo em Recurso Especial no304.934 - RJ (2013/0054655-0), transitada em julgado, referente ao Processo no0003909-03.2008.4.02.5101 (2008.51.01.003909-8), da 05aVara Federal da Seção Judiciária do Rio de Janeiro, encaminhado para cumprimento por intermédio do Ofício nº11875/2020/COF/PRU2R/AGU, da Procuradoria da União - 2aRegião, resolve:</p><p>Art. 1oTornar sem efeito, por força de decisão judicial, a promoção à graduação de Terceiro-Sargento do Quadro Especial de Praças da Armada (QEPA) do Corpo de Praças da Armada (CPA), em relação ao CB-MR 85.3295.76 JOSÉ FRANCISCO SAMPAIO JUNIOR, concretizada por intermédio da Portaria no1219/2011, desta Diretoria, publicada no Bol 13/2011 - Tomo II, p/183.</p><p>Art. 2oPromover, por força de decisão judicial, à graduação de Terceiro-Sargento, do Quadro Especial de Praças da Armada (QEPA) do Corpo de Praças da Armada (CPA), o CB-MR 85.3295.76 JOSÉ FRANCISCO SAMPAIO JUNIOR, de forma a contar antiguidade a partir de 13 de dezembro 2002, devendo ficar posicionado na escala hierárquica contida na Portaria no1653/2002, desta Diretoria, publicada no Bol 01/2003 - Tomo II, p/101, entre o CB-CN 85.9752.65 CARLOS HENRIQUE LUBE e o CB-EL 85.8620.88 RAUL DA CONCEIÇÃO REIS.</p><p>Art. 3oTornar sem efeito a promoção à graduação de Segundo-Sargento, do Quadro Especial de Praças da Armada (QEPA) do Corpo de Praças da Armada (CPA) em relação ao 3ºSG-MR 85.3295.76 JOSÉ FRANCISCO SAMPAIO JUNIOR, concretizada por intermédio da Portaria no1221/2015, desta Diretoria, publicada no Bol 13/2015 - Tomo II.</p><p>Art. 4oPromover, por força de decisão judicial, à graduação de Segundo-Sargento, do Quadro Especial de Praças da Armada (QEPA) do Corpo de Praças da Armada (CPA), o 3ºSG-MR 85.3295.76 JOSÉ FRANCISCO SAMPAIO JUNIOR, de forma a contar antiguidade a partir de 13 de dezembro 2008, devendo ficar posicionado na escala hierárquica contida na Portaria no2304/2008, desta Diretoria, publicada no Bol 02/2009 - Tomo II, p/196, entre o 3ºSG-CN 85.2095.89 ALMIR CHAGAS RODRIGUES e o 3ºSG-MA 81.3036.70 EVANILSON PEDRO DA SILVA.</p><p>Art. 5oOs atrasados devidos ao autor, e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil, respeitada a prescrição quinquenal.</p><p>Art. 6oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V. Alte HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>