<xml><article id="15559886" name="Portaria 29.07.20 rtf" idOficio="5955519" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2020" artClass="00014:00076:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12814476">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE ABRIL DE 2020</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.200 - Conceder aposentadoria ao servidor ANTONIO SERGIO DA SILVA WANZELLER, matrícula nº 770988, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0020668.00000183/2020-75).</p><p>Nº 1.201 - Conceder aposentadoria ao servidor DJAIR CARDOSO DE ALMEIDA, matrícula nº 771018, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0020668.00000182/2020-05).</p><p>Nº 1.202 - Conceder aposentadoria ao servidor LILIO REMI LAGO, matrícula nº 769813, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0020871.00000196/2020-23).</p><p>Nº 1.203 - Conceder aposentadoria ao servidor MATEUS DE MELO RODRIGUES, matrícula nº 771827, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0021097.00000636/2019-30).</p><p>Nº 1.204 - Conceder aposentadoria ao servidor TADEU JOSE DENARDI, matrícula nº 774397, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0021309.00000688/2020-94).</p><p>Nº 1.205 - Conceder aposentadoria à servidora VANIA MARIA CARELLI PRATA, matrícula nº 763314, ocupante do cargo efetivo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0045142.00000761/2020-48).</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria CRH n° 1.177, de 13/07/2020, publicada na página 15, Seção 2, do D.O.U. nº 133 de 14/07/2020, que restabeleceu a pensão temporária da beneficiária MARIA ADALGISA OLIVEIRA LIMA, filha maior solteira do ex-servidor LUIZ BARBOSA GOMES LIMA, matrícula nº 776468, onde se lê: "LUIZ BARBOSA OLIVEIRA LIMA"; leia-se: "LUIZ BARBOSA GOMES LIMA".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>