<xml><article id="15132422" name="ATO PORTARIAS 30.6" idOficio="5913750" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2020" artClass="00017:00079:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12745692">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pelo Decreto Presidencial de 3 de abril de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 4 de abril de 2018, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 598 - Art. 1º Dispensar, a pedido, a servidora Ana Paula Cruz Costa Alves, matrícula Siape nº 1811792, da função de coordenadora de Gestão de Pessoas, código FG-01, do Campus Paraíso do Tocantins, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Designar a servidora Kálita Fernandes da Silva Fonteles, matrícula Siape nº 2412118, para exercer a função de coordenadora de Gestão de Pessoas, código FG-01, do Campus Paraíso do Tocantins, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor em 1º de julho de 2020.</p><p>Art. 4º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 599 - Art. 1º Dispensar, a pedido, a servidora Kálita Fernandes da Silva Fonteles, matricula Siape nº 2412118, da função de função de chefe de Gabinete, código FG-02, do Campus Paraíso do Tocantins, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Designar a servidora Fábia Maceno Ribeiro, matrícula Siape nº 1895737, para exercer a função de chefe de Gabinete, código FG-02, do Campus Paraíso do Tocantins, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 3º Designar a servidora Ana Paula Cruz Costa Alves, matrícula Siape nº 1811792, para exercer a função de coordenadora de Administração, código FG-02, do Campus Paraíso do Tocantins, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor em 1º de julho de 2020.</p><p>Art. 5º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 601 - Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor Israel de Paula Maia, matrícula Siape nº 2935544, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de coordenador de Cursos Comunitários, código FG-4, da Diretoria de Extensão do Campus Palmas, do Instituto Federal do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor em 1º de julho de 2020.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 604 - Art. 1º Nomear a servidora Nayara Dias Pajeu Nascimento, matrícula Siape nº 1583792, para, em substituição, exercer o cargo de reitora, código CD-1, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins, no período de 1º a 15 de julho de 2020, em virtude de férias do titular.</p><p>Art. 2º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>