<xml><article id="15117939" name="ccjs 33pt" idOficio="5912651" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2020" artClass="00017:00086:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande/Centro de Ciências Jurídicas e Sociais" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12743534">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 33, DE 16 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 33, DE 16 DE JUNHO DE 2020</p><p>O Diretor do Centro de Ciências Jurídicas e Sociais da Universidade Federal de Campina Grande, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria UFCG nº. 1676, de 10 de julho de 2018, (publicada no D.O.U. nº 132, Seção 2, Pág.30, em 11/07/2018), eCONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23096.020768/2020-35,resolve:</p><p>Art. 1º - Designar o servidor FRANCISCO CASSIANO ALVES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 3050106-5, ocupantedo cargo de assistente em administração, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, lotado na Direção doCentro de Ciências Jurídicas e Sociais, para realizar a função de pregoeiro nas licitações realizadas pela UASG158198, no período de 19 de junho de 2020 a 19 de junho de 2021.</p><p>Art. 2º - Designar o servidor JOÃO MENDES DE MELO, Matrícula SIAPE Nº. 1100654, ocupante do cargo de auxiliar em almoxarife, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, lotado na Direção do Centro de Ciências Jurídicas e Sociais, para realizar a função de pregoeiro nas licitações realizadas pela UASG 158198, no período de 19 de junho de2020 a 19 de junho de 2021.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JARDEL DE FREITAS SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>