<xml><article id="15163830" name="PORTARIAS-01.07.2020-DIS-DES-REC" idOficio="5917085" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2020" artClass="00017:00107:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e Qualidade de Vida" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12751441">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS E QUALIDADE DE VIDA, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.137 - Reconduzir, por 02 (dois) anos, a partir de 02/07/2020, CEZARIO DE OLIVEIRA LIMA JUNIOR, Matrícula SIAPE n° 1837202, Professor de Magistério Superior, Nível 1, Classe D, denominada Associado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado(a) no(a) Departamento de Engenharia Cartográfica, do Centro de Tecnologia e Geociências, na(o) função/cargo de Chefe do Departamento de Engenharia Cartográfica, do Centro de Tecnologia e Geociências, Código FG-01. (Processo n° 23076.030231/2020-85).</p><p>Nº 2.139 - Dispensar, a partir de 01/07/2020, CEZAR HENRIQUE GONZALEZ, Matrícula SIAPE n° 2227254, Professor de Magistério Superior, Nível 3, Classe D, denominada Associado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado(a) no(a) Departamento de Engenharia Mecânica, do Centro de Tecnologia e Geociências, da função de Coordenador do Curso de Pós-Graduação em Engenharia Mecânica, do Departamento de Engenharia Mecânica, do Centro de Tecnologia e Geociências, Código FCC, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 3455/2018, de 28/08/2018. (Processo n° 23076.026699/2020-98).</p><p>Nº 2.140 - Designar, por 02 (dois) anos, a partir de 01/07/2020, KLEBER GONCALVES BEZERRA ALVES, Matrícula SIAPE n° 1810494, Professor de Magistério Superior, Nível 1, Classe D, denominada Associado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado(a) no(a) Departamento de Engenharia Mecânica, do Centro de Tecnologia e Geociências, para exercer a função de Coordenador do Curso de Pós-Graduação em Engenharia Mecânica, do Departamento de Engenharia Mecânica, do Centro de Tecnologia e Geociências, Código FCC. (Processo n° 23076.026699/2020-98).</p><p class="assina">BRUNNA CARVALHO ALMEIDA GRANJA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>