<xml><article id="15305253" name="044 - Portarias n721 e 722 - Dis" idOficio="5931785" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/07/2020" artClass="00017:00071:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Roraima/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12775886">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  de 10 de julho  de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 10 de julho de 2020</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pela Portaria n.º 648/2020 - GAB/REITORIA/IFRR, de 16/6/2020, e considerando o OFÍCIO 159/2020 - DIEPEI/CAB/REITORIA/IFRR, resolve:</p><p>Nº 721 - Art. 1.º Dispensara servidoraELISELDA FERREIRA CORREA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n.º 1534657, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Administração, FUC-01, subordinada à Diretoria de Ensino, Pesquisa, Extensão e Inovação do Campus Avançado Bonfim.</p><p>Art. 2.º Designar o servidor AMARILDO FERREIRA JÚNIOR, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n.º 1724921, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Administração, FUC-01, subordinado à Diretoria de Ensino, Pesquisa, Extensão e Inovação do Campus Avançado Bonfim.</p><p>Art. 3.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 4.º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pela Portaria n.º 648/2020 - GAB/REITORIA/IFRR, de 16/6/2020, e considerando o OFÍCIO 242/2020 - GAB/DG/CNP/REITORIA/IFRR, resolve:</p><p>Nº 722 - Art. 1.º Dispensar o servidor ADAILTON DI LAURO DIAS, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n.º 2334408, da função de Coordenador do Curso Técnico em Aquicultura, FUC-01, subordinado ao Departamento de Ensino do Campus Novo Paraíso, a contar de 22/07/2020.</p><p>Art. 2.º Designar o servidor WALDECY DE OLIVEIRA SILVA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n.º 1336545, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Aquicultura, FUC-01, subordinado ao Departamento de Ensino do Campus Novo Paraíso, a contar de 22/07/2020.</p><p>Art. 3.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 4.º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FABIANA LETÍCIA SBARAINI</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>