<xml><article id="15469432" name="ATOS DA REITORIA N. 0824 AO 0833" idOficio="5948337" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="24/07/2020" artClass="00017:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12802868">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 23 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 23 DE JULHO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentada pelo Decreto nº 9.144, publicado no DOU de 23 de agosto de 2017, e pela Lei nº 12.772, publicada no DOU de 31 de dezembro de 2012, e as demais informações constantes no Processo nº 23106.049103/2020-47, resolve:</p><p>Nº 824 - Art. 1º Ceder o servidor João Paulo Figueiró Longo, matrícula SIAPE nº 1057294, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior nesta Universidade de Brasília, para o exercício do cargo comissionado de Diretor da Diretoria de Avaliação da Fundação Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior (CAPES), código DAS 101.5;</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente; Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto neste Ato caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias; Art. 5º Este Ato entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.056163/2020-16, resolve:</p><p>Nº 826 - Dispensar o servidor Cristiano Naibert Chimpliganond da função de Coordenador de Acompanhamento e Avaliação Institucional (FG-02).</p><p>Nº 827 - Designar o servidor Valtemir dos Santos Rodrigues para exercer a função de Coordenador de Acompanhamento e Avaliação Institucional (FG-02).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.056738/2020-09, resolve:</p><p>Nº 828 - Dispensar, a partir de 14/7/2020, o servidor Arclebson Rodrigo Brito Flor da função de Chefe do Setor de Recolocação da BCE (FG-03).</p><p>Nº 829 - Designar o servidor Diego Henrique Gomes de Melo para exercer a função de Chefe do Setor de Recolocação da BCE (FG-03).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.054526/2020-89, resolve:</p><p>Nº 830 - Dispensar a servidora Fernanda Rosa Leite da função de Assistente de Direção da Faculdade do Gama (FG-02).</p><p>Nº 831 - Designar a servidora Ana Paula Magalhães Silva Santana para exercer a função de Assistente de Direção da Faculdade do Gama (FG-02).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.054510/2020-76, resolve:</p><p>Nº 832 - Prorrogar o mandato do servidor Paulo César de Melo Mendes, como Chefe do Departamento de Ciências Contábeis e Atuariais (CCA) (FG-01), até 31/12/2020.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.032415/2020-11, resolve:</p><p>Nº 833 - Prorrogar o mandato do servidor Thiago Gehere Galvão, como Coordenador de Extensão do Instituto de Relações Internacionais (FG-02), até 31/12/2020.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>