<xml><article id="15415178" name="Portaria 121" idOficio="5942549" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2020" artClass="00026:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Fundação Cultural Palmares" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12793284">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 121, DE 17 DE JUlHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 121, DE 17 DE JUlHO DE 2020</p><p></p><p>O Presidente da Fundação Cultural Palmares designado pela Portaria nº 2.377, de 26 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 27 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de dezembro de 2019, no uso de suas atribuições conferidas pelo art. 18, anexo I, do Decreto n.º 6.853, de 15 de maio de 2009, e de acordo com a Portaria nº 390 de 18 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 19 de dezembro de 2019, seção 1, pág. 177;</p><p>Considerando o entendimento manifestado na Nota Jurídica nº0006/2020/PF FCP/PFFFCP/PGF/AGU e no Despacho nº 00207/2020/PF FCP/PFFCP/PGF/AGU, constantes dos autos do processo administrativo 01420.101544/2019-28;</p><p>Considerando as determinações constantes do art. 35 da Instrução Normativa nº 05, de 25 de maio de 2017, da então Secretaria de Gestão do Ministério do Planejamento - SEGES/MP, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência ao servidor LUCIANO CAMARA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1554911, para elaborar, revisar e assinar as peças referentes aos editais de licitação da Fundação Cultural Palmares,</p><p>Parágrafo único. Em seus impedimentos e afastamentos legais será substituído por servidor da mesma área, a ser indicado pelo titular da Coordenação de Logística.</p><p>Art. 2º Na elaboração dos editais deverão ser observadas as minutas padronizadas pela Advocacia-Geral da União, obtidas no link www.agu.gov.br.</p><p>Parágrafo único. Na hipótese de inserção ou exclusão de disposições diferentes das minutas padronizadas, o responsável pela elaboração do edital deverá motivar o ato.</p><p>Art. 3º Os editais deverão ser elaborados no prazo máximo de 10 (dez) dias contados a partir do recebimento do processo administrativo, com os procedimentos essenciais à sua elaboração concluídos.</p><p>Art. 4º Eximir o responsável indicado no art.1º de participar dos demais atos licitatórios, tais como: planejamento da contratação, elaboração de termo de referência/projeto básico e outros.</p><p>Art. 5º Caberá ao titular da Coordenação de Logística orientar e coordenar toda a confecção do edital, e decidir sobre a anuência do seu conteúdo, devendo observar os prazos e condições estabelecidos nesta portaria.</p><p>Art. 6º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ficando revogada as disposições em contrário.</p><p class="assina">Sérgio Nascimento de Camargo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>