<xml><article id="15474394" name="2 - PORTARIA N 134-DOU-RETIFICAC" idOficio="5948490" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/07/2020" artClass="00012:00044:00009:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Leste/4ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12803217">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 134 - SAP/1.1-SSIP/4, DE 22 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 134 - SAP/1.1-SSIP/4, DE 22 DE JULHO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 4ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018 e de acordo com o processo NUP 64135.005464/2018-05 de Reforma por Incapacidade Física, combinado com o Parecer Técnico da Diretoria de Saúde Nr 430/2020, de 16 de junho de 2020, originário do DIEx nº 720-SSR/4/Esc Asst/Cmdo 4ª RM, de 1º de julho de 2020, resolve:</p><p>1 - RETIFICAR na Portaria nº 185 - SAP/1.1/SSIP, de 13 de setembro de 2019, do Comandante da 4ª Região Militar publicada no Diário Oficial da União nº 187, de 29 de setembro de 2019, que reformou por incapacidade física o Capitão Idt (011271444-9) LUÍS FERNANDO MENDES GARCIA, a contar de 1º de novembro de 2019, com os proventos amparados pelos art. 9º e 10 da Medida Provisória n° 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. É Invalido. Enquadramento da reforma por incapacidade física no inciso II do art. 104, inciso II do art. 106, inciso VI do art. 108 e inciso II do art. 111 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980". ONDE SE LÊ: "por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. É Inválido. Enquadramento da reforma por incapacidade física no inciso II do art. 104, inciso II do art. 106, inciso VI do art. 108 e inciso II do art. 111 da Lei nº 6.880". LEIA-SE: "por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. É Invalido. Necessita de assistência direta e permanente ao paciente. Enquadramento da reforma por incapacidade física o inciso II do Art 104, inciso II do art. 106 e V do art. 108 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980"".</p><p>2 - CONCEDER ao Capitão reformado Idt (011271444-9) LUÍS FERNANDO MENDES GARCIA, o benefício da remuneração com base no soldo do grau hierárquico imediato, previsto no §1° do art. 110 da Lei nº 6.880/80, a contar de 1º de novembro de 2019 e o beneficio do auxílio-invalidez, previsto no inciso XV do art. 3º da Medida Provisória n° 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, combinado com o art. 55 da Lei nº 12.702, de 7 de agosto de 2012, observado o art. 78 do Decreto nº 4.307, de 18 de julho de 2002, a contar de 1º de novembro de 2019, por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. É Inválido. Necessita de internação especializada e/ou assistência direta e permanente ao paciente e/ou cuidados permanentes de enfermagem". Conceder, ainda, o benefício de isenção do imposto de renda, previsto no inciso XIV do art. 6º da Lei nº 7.713, de 22 de dezembro de 1988, a partir de 1º de novembro de 2019, em face de ser portador de doença capitulada em Lei. Não necessita ser submetido à nova inspeção de saúde para revisão do Auxílio-Invalidez e Isenção do Imposto de Renda.</p><p class="assina">Gen Div ALTAIR JOSÉ POLSIN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>