<xml><article id="15111135" name="PORTARIA 086 DOU DCT" idOficio="5911662" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2020" artClass="00012:00044:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento de Ciência e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12742139">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 86-DCT, DE 30 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 86-DCT, DE 30 DE JUNHO DE 2020</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA E TECNOLOGIA, no uso das atribuições que lhe foi conferida pela Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, e dentro da cota estabelecida, conforme prevista na Portaria nº 101-DGP, de 21 de maio de 2019, do Departamento-Geral do Pessoal, resolve:</p><p>1. EXONERAR</p><p>a. a pedido, o Cel R/1 (026995222-2) FLÁVIO LUCENA DE ASSUNÇÃO, PREC CP 96 1765411, do Comando de Defesa Cibernética (ComDCiber), Brasília-DF, a partir de 14 de julho de 2020, de acordo com o inciso I, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>b. ex-officio, o Ten Cel Refm (034718210-7) JULIO CESAR SOARES DE OLIVEIRA, PREC CP 96 0552190, do Instituto Militar de Engenharia (IME), Rio de Janeiro-RJ, a contar de 6 de junho de 2020, de acordo com a letra e), do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>c. a pedido, o Cap R/1 (105003153-1) TOMAZ NETO TELES CARNEIRO, PREC CP 96 1855246, do Comando de Comunicações e Guerra Eletrônica do Exército (Cmdo Com GE Ex), Brasília-DF, a partir de 1º de julho de 2020, de acordo com o inciso I, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>d. ex-officio, o Cap R/1 (046318842-5) MARCELO DO CARMO GOMES DE OLIVEIRA, PREC CP 96 1678879, do 2º Centro de Telemática de Área (2º CTA), Rio de Janeiro-RJ, a partir de 1º de julho de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>e. ex-officio, o ST R/1 (016612542-7) DIELSON DE BRITTO, PREC CP 96 1713593, do 2º Centro de Telemática de Área (2º CTA), Rio de Janeiro-RJ, a partir de 1º de agosto de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2. NOMEAR</p><p>a. Por proposta do Chefe do Centro Integrado de Telemática do Exército, o Cap R/1 (046318842-5) MARCELO DO CARMO GOMES DE OLIVEIRA, PREC CP 96 1678879, no 2º Centro de Telemática de Área (2º CTA), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de gerência e manutenção do Sistema de Telemática do Exército na área de atuação do 2º CTA, e coordenação com os órgãos civis e militares, detentores das áreas das estações de telecomunicações dos sistemas de radiocomunicações e integrantes do Sistema de Comando e Controle do Comando Militar do Leste e da Rede Metropolitana do Rio de Janeiro, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de julho de 2020.</p><p>b. Por proposta do Chefe do Centro Integrado de Telemática do Exército, o ST R/1 (016612542-7) DIELSON DE BRITTO, PREC CP 96 1713593, no 2º Centro de Telemática de Área (2º CTA), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de apoio técnico nas atividades de coordenação e assessoramento na assistência ao pessoal e processos administrativos, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de agosto de 2020.</p><p>3. Determinar que esta portaria entre em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União (DOU).</p><p class="assina">Gen Div HILDO VIEIRA PRADO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>