<xml><article id="15291128" name="Portarias 10.07" idOficio="5930050" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/07/2020" artClass="00017:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12773076">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 462 - Art. 1° - Instituir no âmbito da Universidade Federal do Tocantins, nos termos da Resolução Consuni Nº 26, de 25 de Junho de 2020, a Comissão de Acompanhamento e Pesquisa - UFT/Covid-19 (COAP-UFT/Covid-19) que tem por objetivos:</p><p>I - Promover diagnóstico e discussões acerca de questões psicológicas, de inclusão digital, perfil socioeconômico da comunidade acadêmica e possibilidades pedagógicas para a UFT, durante a pandemia e suspensão do calendário acadêmico;</p><p>II - Fomentar e mapear projetos de pesquisas e extensão voltados para o contexto de pandemia Covid-19, como: distribuição de máscaras, álcool em gel, equipamentos de proteção individual (EPI), cestas básicas, e demais ações que se fazem necessárias a partir do complexo cenário de pandemia;</p><p>III - Promover a discussão acerca de desafios e perspectivas para a educação superior, no período pós pandemia.</p><p>Art. 2º - Em cada campus será constituída a Comissão de Acompanhamento e Pesquisa - UFT/Covid-19 (COAP - Campus/Covid-19), sob a orientação da Comissão de Acompanhamento e Pesquisa - UFT/Covid-19 (COAP-UFT/Covid-19).</p><p>Art. 3º - Designar os servidores listados abaixo para compor a Comissão de Acompanhamento e Pesquisa - UFT/Covid-19 (COAP-UFT/Covid-19):</p><p>b) Representantes de programas de acolhimento e apoio psicopedagógico e social da UFT:</p><p>- Renata Andrade de Medeiros Moreira, matrícula SIAPE nº 2014050, Campus de Palmas;</p><p>- Suiá Omim Arruda de Castro Chaves, matrícula SIAPE nº 2075208, Campus de Porto Nacional;</p><p>- Glaucia Mitsuko Ataka da Rocha, matrícula SIAPE nº 3012420, Campus de Miracema;</p><p>- Cristina da Cunha Fonseca, matrícula SIAPE nº 2319676, Campus de Tocantinópolis.</p><p>c) Representantes discentes (indicados pelo DCE e representantes do Consuni):</p><p>- Débora Gomes Lima, matrícula nº 2019214510;</p><p>- Izak Araão Gonçalves David Andrade de Sá, matrícula nº 2017215012;</p><p>- Ismael Barreto Neves Junior, matrícula nº 2016110862.</p><p>d) Representantes docentes, indicados pela SESDUFT:</p><p>- Fabiano Kenji Nohama, matrícula SIAPE nº 1730848, Campus de Gurupi;</p><p>- Francisco Satuf Rezende, matrícula SIAPE nº 1730848, Campus de Gurupi;</p><p>- Luis Juracy Rangel Lemos, matrícula SIAPE nº 2004472, Campus de Araguaína;</p><p>- Marcos Antônio dos Santos, matrícula SIAPE nº 1242222, Campus de Palmas;</p><p>- Nayara Gallieta Borges, matrícula SIAPE nº 3061213, Campus de Arraias;</p><p>- Neila Nunes de Souza, matrícula SIAPE nº 1478443, Campus de Porto Nacional.</p><p>e) Representantes técnico-administrativos, indicados pelo SINTAD:</p><p>- Danúbia Oliveira Sousa Moraes, matrícula SIAPE nº 2208526, Campus de Araguaína;</p><p>- Mauricio Dias dos Santos, matrícula SIAPE nº 2161111, Campus de Gurupi;</p><p>- Paulo Hernandes dos Santos Silva, matrícula SIAPE nº 1522565, Campus de Araguaína;</p><p>- Manoel Mendes Amorim, matricula SIAPE nº 1522625, Reitoria;</p><p>- Vanderlan Carneiro Dias, matricula SIAPE nº 2557045, Reitoria;</p><p>- Wagner Lemos Martins, matrícula SIAPE nº 1566317, Campus de Miracema.</p><p>Art. 4º - Designar os servidores listados abaixo para compor as Comissões de Acompanhamento e Pesquisa - Campus/Covid-19 (COAPCampus/Covid-19):</p><p>a) Diretor(a) do Campus, ou representante designado por este(a):</p><p>- Jacinto Pereira Santos, matrícula SIAPE nº 1414101, Campus de Gurupi;</p><p>- José Manoel Sanches da Cruz Ribeiro, matrícula SIAPE nº 2455661, Campus de Araguaína;</p><p>- Antonivaldo de Jesus, matrícula SIAPE nº 1332937, Campus de Arraias.</p><p>b) Representantes de programas de acolhimento e apoio psicopedagógico e social da UFT:</p><p>- Camila Rodrigues de Melo Martins, matrícula SIAPE nº 2267733, Campus de Gurupi;</p><p>- Fábia Nascimento Reis, matrícula SIAPE nº 1713838, Campus de Araguaína;</p><p>- Edilson Barros de Macedo, matrícula SIAPE nº 2287134, Campus de Araguaína;</p><p>- Lucélia Maria Gonzaga Bernardes Ferrari, matrícula SIAPE nº 2165612, Campus de Porto Nacional;</p><p>- Roberta Gama Brito, matrícula SIAPE nº 1941493, Campus de Arraias;</p><p>- Raquel Nascimento de Souza, matrícula SIAPE nº 1341668, Campus de Arraias.</p><p>c) Representantes de coordenadores de cursos do campus:</p><p>- José de Oliveira Melo Neto, matrícula SIAPE nº 3013137, Campus de Gurupi;</p><p>- Elki Cristina de Souza, matrícula SIAPE nº 1117648, Campus de Gurupi;</p><p>- Andressa Francisca Silva Nogueira, matrícula SIAPE nº 1230827, Campus de Araguaína;</p><p>- Roberto Antero da Silva, matrícula SIAPE nº 2580461, Campus de Araguaína;</p><p>- Suiá Omim Arruda de Castro Chaves, matrícula SIAPE nº 2075208, Campus de Porto Nacional;</p><p>- Vasni de Almeida, matrícula SIAPE nº 1514407, Campus de Porto Nacional;</p><p>- Fernando Furquim de Camargo, matrícula SIAPE nº 2226961, Campus de Porto Nacional;</p><p>- Barbara Doukay Campanini, matrícula SIAPE nº 2421395, Campus de Arraias;</p><p>- Valdirene Gomes Dos Santos De Jesus, matrícula SIAPE nº 2353916, Campus de Arraias.</p><p>d) Representantes dos Núcleos Docentes Estruturantes (NDEs):</p><p>- Michelle Da Cunha Abreu Xavier, matrícula SIAPE nº 3011426, Campus de Gurupi;</p><p>- Fernando Machado Haesbaert, matrícula SIAPE nº 1138981, Campus de Gurupi;</p><p>- Rômulo Augusto Guedes Rizzardo, matrícula SIAPE nº 1996489, Campus de Araguaína;</p><p>- Rosária Helena Ruiz Nakashima, matrícula SIAPE nº 1999285, Campus de Araguaína;</p><p>- Don Gomes Alves, matrícula SIAPE nº 1007938, Campus de Arraias;</p><p>- Alice Fatima Amaral, matrícula SIAPE nº 1921319, Campus de Arraias.</p><p>e) Representantes docentes, indicados pela SESDUFT:</p><p>- Francisco Satuf Rezende, matrícula SIAPE nº 321447, Campus de Gurupi;</p><p>- Fabiano Kenji Nohama, matrícula SIAPE nº 1730848, Campus de Gurupi;</p><p>- Wallace Henrique de Oliveira, matrícula SIAPE nº 1340663, Campus de Araguaína;</p><p>- Francisco das Chagas Dantas de Lemos, matrícula SIAPE nº 1374283, Campus de Araguaína;</p><p>- Neila Nunes de Souza, matrícula SIAPE nº 1478443, Campus de Porto Nacional;</p><p>- Carla Simone Seibert, matrícula SIAPE nº 2582594, Campus de Porto Nacional.</p><p>- Nayara Gallieta Borges, matrícula SIAPE nº 3061213, Campus de Arraias;</p><p>- Adriano Rodrigues, matrícula SIAPE 1305339, Campus de Arraias.</p><p>f) Representantes discentes, indicados pelo DCE:</p><p>- Eduardo Côrtes Ribeiro Ferreira, Campus de Gurupi;</p><p>- Luan da Silva Guedes, matrícula nº 2017214065, Campus de Gurupi;</p><p>- Felipe Rocha Dias, matrícula nº 2017111302, Campus de Gurupi;</p><p>- Beatriz de Sousa Barros, matrícula nº 2017214204, Campus de Araguaína;</p><p>- Rafael Siriano Fontes, matrícula nº 20181132018, Campus de Araguaína;</p><p>- Daniela Bandeira Santos, matrícula nº 2018212222, Campus de Porto Nacional;</p><p>- Marta Maria Vieira de Sousa, matrícula nº 2018111640, Campus de Porto Nacional;</p><p>- Raylla Tatielly Almeida da Silva, matrícula nº 2019214731, Campus de Porto Nacional;</p><p>- Gabriel Silva de Sousa, matrícula nº 2018111192, Campus de Porto Nacional;</p><p>- Mikaela Carla Lobo de Sousa, Campus de Porto Nacional;</p><p>- Olavo Lisboa dos Santos, matrícula nº 2019110485, Campus de Arraias;</p><p>- Thamires Mendes Matos Ferreira, matrícula nº 2015213486, Campus de Arraias;</p><p>- João Victor Batista Moreira, matrícula nº 2017111885, Campus de Palmas;</p><p>- Douglas Patrick da Silva Tavares, matrícula nº 2015213266, Campus de Palmas;</p><p>- Maloiri Vele Xerente, matrícula nº 2016110823, Campus de Palmas;</p><p>- Daniel Rodrigues dos Santos, matrícula nº 2016113106, Campus de Palmas;</p><p>- Isabella Cardoso Santa Rosa, matrícula nº 2016212471, Campus de Palmas;</p><p>- Jhenifer Garcia, matrícula nº 2019214211, Campus de Palmas;</p><p>- Mauricio Curcino da Silva, matrícula nº 2018112704, Campus de Miracema;</p><p>- Juliane Naiva Paes Ribeiro, matrícula nº 2019110512, Campus de Miracema;</p><p>- Luciana Conceição da Silva, matrícula nº 2017112239, Campus de Tocantinópolis;</p><p>- Elvo Araujo de Sousa, matrícula nº 2013240364, Campus de Tocantinópolis.</p><p>g) Representantes técnico-administrativos, indicados pelo SINTAD:</p><p>- Raimundo Nonato de Sousa Sobrinho, matrícula SIAPE nº 2161008, Campus de Gurupi;</p><p>- Camila Rodrigues de Melo Martins, matrícula SIAPE nº 2267733, Campus de Gurupi;</p><p>- Mauricio Dias dos Santos, matrícula SIAPE nº 2161111, Campus de Gurupi;</p><p>- Adriana Feitosa Freire, matrícula SIAPE nº 1135251, Campus de Araguaína;</p><p>- Alexsandra Bezerra de Sousa, matrícula SIAPE nº 2931189, Campus de Araguaína;</p><p>- Maria de Fátima da Conceição, matrícula SIAPE nº 1524818, Campus de Porto Nacional;</p><p>- Eder Cerqueira da Silva, matrícula SIAPE nº 1528496, Campus de Porto Nacional;</p><p>- Isaias Cristino Esteves Barreto, matrícula SIAPE nº 2171536, Campus de Arraias;</p><p>- Paulo Adriano de Souza Morais Martins, matrícula SIAPE nº 2267834, Campus de Arraias;</p><p>- Wagner Lemos Martins, matrícula SIAPE nº 1566317, Campus de Miracema;</p><p>- Jonatas Gomes Duarte, matrícula SIAPE nº 1646338, Campus de Palmas;</p><p>- Sirlene Maria Dias Oliveira, matrícula SIAPE nº 1671875, Campus de Palmas;</p><p>- Giano Carlos dos Santos Guimarães, matrícula SIAPE nº 1565204, Campus de Tocantinópolis;</p><p>- Marcélio Martins Campos, matrícula SIAPE nº 1453619, Campus de Tocantinópolis;</p><p>Art. 5º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 463 - AUTORIZAR a prorrogação do contrato da senhora REGINA SOUSA MAIA até 31/10/2020, como professora substituta, lotada no Curso de Letras no Campus de Araguaína, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.000528/2020-06).</p><p>Nº 464 - AUTORIZAR a prorrogação do contrato da senhora MARIA DE FÁTIMA LOPES VIEIRA FALCÃO até 10/01/2021, como professora substituta, lotada no Curso de Letras no Campus de Araguaína, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.000513/2020-30).</p><p>Nº 465 - AUTORIZAR a prorrogação do contrato da senhora ANA PAULA ROSA RODRIGUES até 26/01/2021, como professora substituta, lotada no Curso de Turismo Patrimonial e Socioambiental, no Campus de Arraias, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.005848/2019-19).</p><p>Nº 466 - AUTORIZAR a prorrogação do contrato do senhor FABIO DE MELO BANDEIRA até 21/01/2021, como professor substituto, lotado no Curso de Pedagogia, no Campus de Arraias, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.000328/2020-45).</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>