<xml><article id="15327427" name="PORTARIAS DE 14 DE JULHO" idOficio="5933935" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2020" artClass="00014:00048:00034:00008:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12779445">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE JULHO DE 2020</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO SUBSTITUTA DE PESSOAL NO EX- TERRITÓRIO DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 102, de 21 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União - Seção 2 nº 120, de 25 de junho de 2019, resolve:</p><p>Nº 16.011 - Conceder pensão civil à JOSILENILDA CRUZ CADETE, na qualidade de cônjuge do ex-servidor FAUSTO DA SILVA MANDULÃO, Matrícula SIAPE nº 0711602, Professor do Ensino Básico Tecn. Tecnológico, Classe "D", Nível 302, pertencente ao ex - Território Federal de Roraima, cota parte integral, com fundamento na Lei nº 8.112/90, arts. 215, 217, inciso I e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, com redação dada pela Lei 13.135 de 18 de junho de 2015, consubstanciada no art. 40, § 7º, II, CF, com redação dada pela EC nº 41/2003, regulamentado pelo art. 2º, II, c/c art. 15 da Lei nº 10.887/04, de 18/06/2004, e com valor do benefício calculado conforme o art. 23 da EC nº 103, de 12 de novembro de 2019, publicada no D.O.U de 13 de novembro de 2019, com vigência a partir de 03 de junho de 2020, data do óbito do ex-servidor ( Processo nº 19975.112881/2020-73).</p><p>Nº 16.778 - Conceder pensão civil à MARIA DA CONCEIÇÃO ALMEIDA TELES, na qualidade de cônjuge do ex-servidor LUIS TERÊNCIO DE OLIVEIRA TELES, Matrícula SIAPE nº 0716763, Engenheiro Florestal, Classe "S", Padrão III-NS, pertencente ao ex - Território Federal de Roraima, cota parte integral, com fundamento na Lei nº 8.112/90, arts. 215, 217, inciso I e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, com redação dada pela Lei 13.135 de 18 de junho de 2015, consubstanciada no art. 40, § 7º, I, CF, com redação dada pela EC nº 41/2003, regulamentado pelo art. 2º, I, c/c art. 15 da Lei nº 10.887/04, de 18/06/2004, e com valor do benefício calculado conforme o art. 23 da EC nº 103, de 12 de novembro de 2019, publicada no D.O.U de 13 de novembro de 2019, com vigência a partir de 09 de maio de 2020, data do óbito do ex-servidor ( Processo nº 10283.100268/2020-27).</p><p class="assina">MARISTELA VIEIRA DE SOUZA OLIVEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>