<xml><article id="15560378" name="Portarias de 27 de julho de 2020" idOficio="5956890" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2020" artClass="00025:00002:00028:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12817037">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE JULHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE JULHO DE 2020</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO CEARÁ, no uso de suas competências subdelegadas pela Portaria SE/SAA/MS nº. 1.804, de 01/10/2013, publicada no DOU nº. 192, de 03/10/2013 e tendo em vista o que consta dos processos abaixo citados, resolve:</p><p>Nº 690 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a JUCILENE VIANA DE SOUZA, matrícula SIAPE 236.212, cargo Auxiliar de Enfermagem, código 200113, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 12% (doze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, e da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) artigo 88 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.004421/2019-80).</p><p>Nº 691 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a FRANCISCO DE ASSIS DA SILVA, matrícula SIAPE 511.525, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.003836/2019-36).</p><p>Nº 692 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a REGINA CLEIDE MARQUES XIMENES, matrícula SIAPE 542.679, cargo Agente de Vigilância, código 275069, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 13% (treze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, e da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) artigo 88 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.003885/2019-79).</p><p>Nº 693 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a BARTOLOMEU ARRUDA DE ALCÂNTARA, matrícula SIAPE 511.106, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) artigo 88 da Lei 13.324/2016 e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.001827/2019-19).</p><p>Nº 694 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSÉ TEIXEIRA DA SILVA, matrícula SIAPE 511.691, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 14% (catorze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.000431/2019-46).</p><p>Nº 695 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a RAIMUNDO NONATO DE OLIVEIRA FILHO, matrícula SIAPE 511.860, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 18% (dezoito por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST), e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.005800/2019-97).</p><p>Nº 696 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a ROSIMIRA CLAUDIA SAMPAIO PEIXOTO, matrícula SIAPE 476.512, cargo Guarda de Endemias, código 276359, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 13% (treze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.003161/2019-25).</p><p>Nº 697 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a MARIA DE FÁTIMA ALMEIDA BORGES, matrícula SIAPE 472.047, cargo Visitador Sanitário, código 245402, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 19% (dezenove por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.002919/2019-16).</p><p>Nº 698 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a ANTÔNIO CARLOS PINTO, matrícula SIAPE 511.641, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (Dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.004058/2019-01).</p><p>Nº 699 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a FRANCISCO DAS CHAGAS TOMAZ, matrícula SIAPE 511.853, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (Dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.004072/2019-04).</p><p>Nº 700 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a FRANCISCO NASCIMENTO PEREIRA, matrícula SIAPE 510.839, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 20% (vinte por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.004234/2019-04).</p><p>Nº 701 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSÉ ALMIR TEIXEIRA DE SAMPAIO, matrícula SIAPE 540.115, cargo Agente de Vigilância, código 275069, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 27% (vinte e sete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, e da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST).</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.002065/2019-60).</p><p>Nº 702 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a HELOISA HELENA ARAÚJO MARTINS, matrícula SIAPE 542.905, cargo Médico, código 309010, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 14% (quatorze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, e da Gratificação de Desempenho de Atividades Médicas da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDM-PST), conforme Lei nº 13.324, de 29.07.2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.000775/2020-99).</p><p>Nº 703 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a FRANCISCO ALVES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 511.762, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 16% (dezesseis por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.004528/2019-28).</p><p>Nº 704 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a JOÃO EVANGELISTA ALVES DE ABREU, matrícula SIAPE 511.138, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.004544/2019-11).</p><p>Nº 705 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a MARCONDES BARROS DA SILVA, matrícula SIAPE 480.498, cargo Guarda de Endemias, código 276359, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 13% (treze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.004585/2019-15).</p><p>Nº 706 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a FRANCISCO GOMES DOS SANTOS, matrícula SIAPE 511.178, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.004615/2019-85).</p><p class="assina">SELMA CELINA MOTA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>