<xml><article id="15559697" name="ATO-106-EDNALDO-MANOEL" idOficio="5953203" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="31/07/2020" artClass="00044:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12810810">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO n º 106,  de 27 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO n º 106, de 27 de julho de 2020</p><p>O EXCELENTÍSSIMO PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA SEXTA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista a sessão plenária de 13 de julho de 2020 e o constante do PROAD nº 4147/2020, R E S O L V E: CONCEDER APOSENTADORIA voluntária ao servidor EDNALDO MANOEL DA SILVA, no cargo efetivo da carreira de TÉCNICO JUDICIÁRIO, Nível Intermediário, Classe C-13, Especialidade - Segurança, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal do TRT 6ª Região, nos termos do art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c o art. 7º da Emenda Constitucional nº 41/03 c/c art. 3º da EC nº 103/19, com proventos integrais compostos do vencimento do cargo efetivo, acrescidos da Gratificação de Atividade Judiciária (GAJ) - calculada sobre o vencimento básico (Lei nº 13.317/16), e das parcelas das vantagens pessoais do Adicional por Tempo de Serviço de 18% (dezoito por cento) na forma da Lei nº 9.527/97 c/c MP nº 1.815 de 08/03/99 e suas reedições e da VPNI - Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada da Incorporação de 5/5 (cinco quintos) de FC3-Assistente Administrativo (Motorista), completados em 16/01/1993, através do prot. TRT 21557/1994, de acordo com o art. 62 da Lei nº 8112/90, Prot. TRT DG 26/96 e Lei nº 8911/94, IN-SAF 07/94, Ato TRT 467/94 c/c Ato TRT 615/97, com efeitos a partir da publicação, a teor do art. 188 da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">VALDIR JOSÉ SILVA DE CARVALHO - Des.</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>