<xml><article id="15463154" name="Portaria-346-SAP.2_Portaria_Revo" idOficio="5947795" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="24/07/2020" artClass="00012:00044:00015:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/3ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12801550">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 20.346-SAP.2/SSIP/3ª RM, DE 23 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 20.346-SAP.2/SSIP/3ª RM, DE 23 DE JULHO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 3ª REGIÃO MILITAR, uso da competência que me foi conferida pelo inciso III do art. 7º das Instruções Gerais para a Administração de Civis, Inativos e Pensionistas do Exército (EB10-IG-02.002), aprovada pela Portaria nº 1.029, do Comandante do Exército, de 17 de agosto de 2017, pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, e tendo em vista o Parecer de Força Executória proferido nos autos do Processo nº 5007107-79.2020.4.04.7107/RS, em trâmite na 1ª Vara Federal de Bento Gonçalves/RS, resolve:</p><p>REVOGAR a Portaria nº 020.236-SAP.2/SSIP/3ª RM, de 17 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 58, de 25 de março de 2020, a qual anulou o benefício de Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato concedido ao Terceiro-Sargento Reformado RUY ANTONIO DE OLIVEIRA (Idt 035877540-1, CPF 033.152.580-15). CONCEDER, em caráter provisório, ao Terceiro-Sargento Reformado RUY ANTONIO DE OLIVEIRA (Idt 035877540-1, CPF 033.152.580-15), vinculado ao OP/3º G A AAe, o benefício de Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato, previsto no §1º e na alínea b) do §2º do art. 110 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, conforme Decisão Judicial anexa ao Parecer de Força Executória nº 111.0098/2020/ADV-SING/EQUAD4R-MIL/PGU/AGU, de 15 de julho de 2020, e a orientação contida no DIEx nº 150-AsseJurdAdj11/Asse Jurd/Cmdo 3ª RM, de 21 de julho de 2020, do Chefe da Assessoria de Apoio para Assuntos Jurídicos do Comando da 3ª Região Militar. A mencionada decisão judicial deverá ser cumprida de imediato.</p><p class="assina">Gen Div RIYUZO IKEDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>