<xml><article id="15281269" name="Portaria Pensao Julho 2020" idOficio="5929541" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/07/2020" artClass="00017:00154:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12771759">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  9 de Julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 9 de Julho de 2020</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais conferidas pela Portaria n° 095, de 05 de janeiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 09 de janeiro de 2017, , resolve:</p><p>Nº 1.440 - Art. 1º - Conceder pensão vitalícia a Jorcenita José de Oliveira, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso I e art. 222 inciso I e VII "b" da Lei 8.112/90, e artigos 23 e 24 da EC 103/2019, viúva de José Borges de Oliveira, falecido em 04 de julho de 2020, aposentado no cargo de Auxiliar Agropecuária-B-113.(processo nº 23117.038907/2020-91)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos retroativos à data de 04/07/2020, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Nº 1441 - Art. 1º - Conceder pensão vitalícia a Marise Guimarães Pereira Lima, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso III e art. 222 inciso I e VII "b" da Lei 8.112/90, e artigos 23 e 24 da EC 103/2019, companheira de Ataulfo Marques Martins Costa, falecido em 13 de junho de 2020, aposentado no cargo de Professor Titular - DE - Mestrado.(processo nº 23117.038290/2020-12</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos retroativos à data de 13/06/2020, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Nº 1.442 - Art. 1º - Conceder pensão vitalícia a Maria do Rosário de Fátima Gonçalves Pires, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso I e art. 222 inciso I e VII "b" da Lei 8.112/90, e artigos 23 e 24 da EC 103/2019, viúva de Manoel Ribeiro Pires, falecido em 06 de junho de 2020, aposentado no cargo de Técnico de Laboratório-Área - D - 415.(processo nº 23117.038282/2020-68)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos retroativos à data de 06/06/2020, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Nº 1443 - Art. 1º - Conceder pensão vitalícia a Maria Eliana Marques Silva, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso III e art. 222 inciso I e VII "b" da Lei 8.112/90, e artigos 23 e 24 da EC 103/2019, companheira de Gilberto Rodrigues da Silva, falecido em 10 de junho de 2020, aposentado no cargo de Auxiliar de Enfermagem - C - 114.(processo nº 23117.035328/2020-97)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos retroativos à data de 10/06/2020, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Nº 1.444 - Art. 1º - Conceder pensão vitalícia a Elaine Pacheco Araújo, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso III e art. 222 inciso I e VII "b" da Lei 8.112/90, e artigos 23 e 24 da EC 103/2019, companheira de Paulo César Fernandes, falecido em 13 de junho de 2020, aposentado no cargo de Professor Adjunto 04 - 40 horas - Especialização.(processo nº 23117.038310/2020-47)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos retroativos à data de 13/06/2020, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Portaria de 10 de julho de 2020</p><p>Nº 1.455 - Art. 1º - Retificar o art. 2 da Portaria PROGEP n° 1.182, de 22 de maio de 2020, publicada no D.O.U n° 98, seção 2, página 22, em 25 de maio de 2020, sob a denominação Portaria n° 1.162, de 22 de maio de 2020: onde se lê: "Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos à data de 21/11/2019, revogadas as disposições em contrário." leia-se: "Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no D.O.U, com efeitos retroativos à data de 17/09/2019, revogadas as disposições em contrário."(processo nº 23117.004681/2020-25)</p><p class="assina">Marcio Magno Costa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>