<xml><article id="15487877" name="Portaria n 157- Reconducao de PA" idOficio="5950228" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/07/2020" artClass="00007:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00014" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Corregedoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12806067">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 157, DE 24 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 157, DE 24 DE JULHO DE 2020</p><p>O CORREGEDOR-GERAL DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria Nº 122, de 18 de junho de 2019, publicada no DOU nº 177, de 19 de junho de 2019, com fulcro nos artigos 8º, § 1º, e 10, § 3º, da Lei 12.846, de 1º de agosto de 2013, bem como na Instrução Normativa CGU nº 13, de 8 de agosto de 2019, tendo em vista o que consta no processo SEI nº 21000.083579/2019-26, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir a Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização, designada pela Portaria nº 730, de 26 de novembro de 2019, publicada no DOU nº 232, de 02 de dezembro de 2019, constituída por MARINA JORGE COSTA, Auditora Fiscal Federal Agropecuária, matrícula SIAPE nº 1932970, e ENÉZIO ALVES PEREIRA, Agente e Atividades Agropecuárias, matrícula SIAPE nº 1012037, para, no prazo de 180 (cento e oitenta) dias, sob a presidência da primeira, dar prosseguimento às apurações das irregularidades constantes nos do Processo SEI nº 21000.083579/2019-26.</p><p>Art. 2º Ficam dispensados do controle de frequência de ponto eletrônico os servidores da comissão referenciada: MARINA JORGE COSTA e ÉNEZIO ALVES PEREIRA, em virtude da necessidade de dedicação exclusiva, conforme Portaria nº 1895, de 07 de novembro de 2018, c/c art. 1º, 6º e 11 da Portaria nº 181/2019, e em analogia ao disposto no art. 152, § 1°, da Lei nº 8.112/90, a partir do dia 27 de julho de 2020 até a conclusão dos trabalhos.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NÉLIO DO AMPARO MACABU JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>