<xml><article id="15293312" name="Portaria n 063-Agregacao-10 JUL " idOficio="5930280" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/07/2020" artClass="00012:00044:00029:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12773367">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 63-DCEM, de 10 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 63-DCEM, de 10 de julho de 2020</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>AGREGAR</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), o Cel Inf (0149191124) MAURO FIALHO DE LIMA E SOUZA, a contar de 4 de maio de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Ministério da Defesa (MD), o Cel Inf (0194755930) MÁRCIO LIMIERI DE LIMA, a contar de 6 de abril de 2020.</p><p>c. De acordo com o inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem passado a disposição do Ministério da Saúde para exercer cargo de natureza civil:</p><p>1) o Cel Inf (0498033935) NIVALDO ALVES DE MOURA FILHO, a contar de 22 de agosto de 2020;</p><p>2) o Cel Int (0202885448) LUIZ OTAVIO FRANCO DUARTE, a contar de 22 de maio de 2020;</p><p>3) o Ten Cel QMB (0204743645) ALEX LIAL MARINHO, a contar de 22 de maio de 2020;</p><p>4) o Ten Cel Int (0113990642) MARCELO BATISTA COSTA, a contar de 22 de maio de 2020;</p><p>5) o Maj Int (0196608731) CELSO COELHO FERNANDES JÚNIOR, a contar de 22 de maio de 2020;</p><p>6) o Maj Int (0195389333) RAMON DA SILVA OLIVEIRA, a contar de 22 de maio de 2020;</p><p>7) o Maj QCO (0624396347) MARCOS JOSÉ DOS SANTOS, a contar de 22 de maio de 2020;</p><p>8) o Maj Int (0216461749) NEILTON BARRETO SOCORRO JUNIOR, a contar de 22 de maio de 2020;</p><p>9) o Cap QAO (0498751437) PAULO CESAR FERREIRA JUNIOR, a contar de 22 de maio de 2020;</p><p>10) o Cap QAO (0149032633) MARIO LUIZ RICETTE COSTA, a contar de 22 de maio de 2020;</p><p>11) a 1º Ten Med (0115851370) LAURA TIRIBA APPI, a contar de 22 de maio de 2020; e</p><p>12) o 1º Ten QAO (0419550140) VAGNER LUIZ DA SILVA RANGEL, a contar de 22 de maio de 2020.</p><p>d. De acordo com o inciso I do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz temporariamente, após 1 (um) ano contínuo de tratamento, o Ten Cel Eng (0204728844) ROGERIO DE CASTRO ANGELO, a contar de 11 de junho de 2020.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. De acordo com o inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, o 1º Sgt Inf (0434549044) ANDERSON DE CASTRO SCHIAVINI, a contar de 14 de fevereiro de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso II do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 1 (um) ano contínuo em Licença para Tratamento de Saúde Própria (LTSP), o 1º Sgt Sau (0130682149) ANDRÉ LUIZ GOMES DE OLIVEIRA, a contar de 3 de maio de 2020.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>