<xml><article id="15370177" name="portarias-PROGESP DOU 14 e 16.07" idOficio="5938363" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2020" artClass="00017:00109:00985:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12786537">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 742, DE 14 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 742, DE 14 DE JULHO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição conferida pela Portaria n.º 1.270/95-R, de 23/10/1995, publicada no Boletim de Serviço n.º 059, de 10/11/1995, e considerando o que consta do Processo nº 23077.048288/2020-67, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a CRISTINA MARIA LIBERATO RIBEIRO MEDEIROS COSTA (cônjuge), e pensão a DANYELA LIBERATO RIBEIRO MEDEIROS COSTA (filha), nascida em 02/03/2004, rateada em partes iguais, de acordo com o artigo 40, § 7° da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional n.º 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019, combinado com o art. 23 da referida emenda constitucional, com o art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, e com o artigo 16, inciso I da Lei n.º 8.213/91, com redação dada pela Lei n.º 13.146/2015, calculada com base no valor integral dos proventos a que fazia jus o(a) ex-servidor(a) JOAO BATISTA MEDEIROS COSTA, matrícula SIAPE nº 0349074, falecido(a) em 24 de maio de 2020.</p><p class="assina">MIRIAN DANTAS DOS SANTOS</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JULHO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição conferida pela Portaria nº 1.270/95-R, de 23/10/1995, resolve:</p><p>Nº 748 - Exonerar, a pedido, do cargo de Auxiliar em Administração, do Quadro de Pessoal desta Universidade, a partir de 20 de julho de 2020, o(a) servidor(a) IGOR MATHEUS GOMES FERREIRA, matrícula n° 1918363, lotado(a) no Departamento de Direito Público, do Centro de Ciências Sociais Aplicadas (CCSA). (Processo nº 23077.046842/2020-71)</p><p>Nº 749 - Exonerar, a pedido, do cargo de Técnico em Radiologia, do Quadro de Pessoal desta Universidade, a contar de 01 de maio de 2002, o(a) servidor(a) WANDERLEIA APARECIDA GONCALVES GARCIA, matrícula n° 1151252, lotado(a) no Hospital Universitário Onofre Lopes (HUOL). (Processo nº 23077.049381/2020-99)</p><p class="assina">MIRIAN DANTAS DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>