<xml><article id="15376017" name="532" idOficio="5938560" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/07/2020" artClass="00012:00045:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00015" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12786866">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 532/CPesFN, DE 14 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 532/CPesFN, DE 14 DE JULHO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da delegação de competência que lhe confere o inciso II do art. 9° da Portaria nº 90, de 06ABR2005, alterada pela Portaria n° 55, de 29JAN2015, ambas do Comandante da Marinha, no uso da subdelegação de competência que lhe confere a alínea b, inciso IX do art. 3º da Portaria nº 134, de 26JUL2017, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, de acordo com o inciso IV do art. 81, inciso V do art. 94 e inciso I do art. 121 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), alterada pela Lei nº 13.954, de 16DEZ2019 (Reestruturação da Carreira Militar), combinados com os § 2º e 3º, art. 8º da Lei nº 13.541, de 18DEZ2017 (Altera a Lei nº 9.519, de 26 de novembro de 1997), alínea b do inciso 10.2.5 da DGPM-301 (2ª Revisão - Mod.3), e em conformidade com o contido no inciso II do art. 4º do Decreto nº 4.780, de 15JUL2003, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar ao respectivo quadro, em 17FEV2020, licenciar do Serviço Ativo da Marinha, a pedido, na presente data, e incluir na Reserva Não Remunerada da Marinha, como Reservista de 2ª Classe da Marinha (RM2), o 2ºTen (QC-FN) 19.0329.27 HEITOR ABDIAS DA SILVA PEREIRA.</p><p>Art. 2º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto no art. 95 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), o seguinte cronograma à Organização Militar onde serve o militar:</p><p>I - Publicar esta Portaria em Ordem de Serviço; e</p><p>II - Desligar o militar do Serviço Ativo da Marinha em 17FEV2020.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante (FN) ROBERTO ROSSATTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>