<xml><article id="15132206" name="Portarias_SG_545_e_547" idOficio="5913761" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2020" artClass="00040:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12745675">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITOFEDERAL E TERRITÓRIOS, nomeado pela Portaria nº 75/PGJ, de 19/1/2015, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 545 - Designar o servidor MARCELLO FARIA DE OLIVEIRA, matrícula 5647-2, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente de Gabinete de Promotoria da 13ª Promotoria de Justiça Cível, Família, Órfãos e Sucessões de Brasília da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará, Núcleo Bandeirante e Riacho Fundo, código FC-03 (90001324) (Tabularium nº 08191 .064609/2020-71).</p><p>Nº 547 - Reverter a cota de pensão de 50% que era devida à Sra. Jovelina Mendes, matrícula 1504, em favor da co-beneficiária Maria Divina de Souza Guimarães, matrícula 1500, percebedora de pensão civil vitalícia, que passará a receber a cota de 100%, a contar do dia 31/3/2020, data do óbito da primeira pensionista, com fundamento nos arts. 222, inciso I, e 223, inciso I, da Lei nº 8.112/1990 c/c art. 3º da EC nº 103/2019, de acordo com a redação vigente na data do óbito do instituidor Edison da Silva Guimarães (Procedimento de Gestão Administrativa nº 08191.064879/2020-81).</p><p class="assina">WAGNER DE CASTRO ARAUJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>