<xml><article id="15276960" name="ATO PORT 131 DESIGNAR PREGOEIRO " idOficio="5928867" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/07/2020" artClass="00007:00003:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12770860">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 131, dE 10, de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 131, dE 10, de julho de 2020</p><p>O Superintendente Federal da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento em Pernambuco, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.676, de 11 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 12 de julho de 2016 e art. 262, da Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, da Portaria Ministerial nº 1.393, de 21 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2018, e o que consta no Processo SEI nº 21036.002653/2020-48, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR, os servidores RODOLFO JOSÉ DA COSTA VASCONCELLOS, Assistente Administrativo, matrícula SIAPE nº. 1671147, (Presidente), GERALDO FERRAZ, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 20094, (Vice Presidente), ROSÂNGELA ALEXANDRE BARROSA, Agente de Vigilância, matrícula SIAPE nº 21104, (Membro), SÉRGIO DE OLIVEIRA CAVALCANTI, Auxiliar Administrativo, SIAPE nº 105056, (Membro), LAUDICÉA AUGUSTO ALVES DE MELO, Contadora, matrícula SIAPE nº 1001 (Membro) e JOSÉ RODRIGUES DE LIMA, Auxiliar Administrativo, matrícula SIAPE n° 1635462, (Membro), para comporem a Comissão de REUSE, Levantamento, Identificação, Classificação, Avaliação, Desfazimento, Formação de Lotes e Leilão de veículos oficiais, lancha e bens inservíveis, antieconômicos e irrecuperáveis do patrimônio do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, no âmbito da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Pernambuco - SFA/PE.</p><p>Artº 2º Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">Carlos Antônio Ribeiro Ramalho Júnior</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>