<xml><article id="15330728" name="ATO PORTARIA N 298" idOficio="5934085" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2020" artClass="00021:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12779742">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 298,  DE 14 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 298, DE 14 DE JULHO DE 2020</p><p></p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 87 da Constituição e o disposto no Decreto nº 8.505, de 20 de agosto de 2015, e o que consta do processo nº 02000.006235/2019-59, resolve:</p><p>Art. 1º Designar para compor o Comitê do Programa Áreas Protegidas da Amazônia - ARPA, previsto pelo art. 4º do Decreto nº 8.505, de 20 de agosto de 2015, os representantes, titulares e suplentes, a seguir indicados:</p><p>I - Secretaria de Biodiversidade do Ministério do Meio Ambiente:</p><p>a) titular: Eduardo Serra Negra Camerini, que presidirá o Comitê;</p><p>b) suplente: Beatriz Palatinus Milliet;</p><p>II - Secretaria de Relações Internacionais do Ministério do Meio Ambiente:</p><p>a) titular: Eduardo Lunardelli Novaes;</p><p>b) suplente: Ivana Merched Oliveira Guerreiro;</p><p>III - Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade - Instituto Chico Mendes:</p><p>a) titular: Homero de Giorge Cerqueira;</p><p>b) suplente: Fernando César Lorencini;</p><p>IV - Ministério da Economia:</p><p>a) titular: Hugo Lancarter Mol;</p><p>b) suplente: Ricardo José Macedo dos Santos;</p><p>V - representante dos órgãos ou entidades estaduais responsáveis pela gestão de Unidades de Conservação integrantes do Programa:</p><p>a) titular: Eduardo Costa Taveira - Secretaria de Estado do Meio Ambiente do Amazonas;</p><p>b) suplente: Davi Machado de Alencar - Secretaria de Estado de Desenvolvimento Ambiental de Rondônia;</p><p>VI - representante da sociedade com notória relevância social e ambiental na região amazônica:</p><p>a) titular: Helder Lima de Queiroz - Sociedade Civil Mamirauá;</p><p>b) suplente: Dávila Suelen Souza Corrêa - Sociedade Civil Mamirauá;</p><p>VII - representante das entidades privadas doadoras de recursos privados ao Programa:</p><p>a) titular: Mariana Napolitano Ferreira - WWF-Brasil; e</p><p>b) suplente: Florian Arneth - KFW.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>