<xml><article id="15571759" name="84-PR-2020" idOficio="5958641" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2020" artClass="00017:00106:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12819375">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 27 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 27 DE JULHO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria Nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 2.160 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, nos termos do Art. 20 da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora UMBELINA GUEDES DE FIGUEIREDO ALCOFORADO SCHEPELSKI - 1202749, lotada no Serviço de Enfermagem Ambulatorial do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Enfermeira - Área, nível de Classificação E, nível de Capacitação IV, padrão de Vencimento 15, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com proventos calculados sobre a totalidade de sua remuneração, nos termos do § 2º, inciso I do Art. 20 da referida Emenda Constitucional, com o vencimento do referido cargo, mais a gratificação adicional por tempo de serviço, prevista no Art. 67 da Lei nº 8.112/1990, no índice de 2% (dois por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o vencimento básico complementar, Art. 15 da Lei nº 11.091/2005, mais o incentivo à qualificação, Decreto nº 5.824/2006.</p><p>Nº 2.161 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, nos termos do Art. 4º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora CLARA BRENER MINDAL - 2205640, lotada no Departamento de Teoria e Fundamentos da Educação do Setor de Educação, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, classe 7, nível 702, com Doutorado, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, com proventos calculados sobre a totalidade de sua remuneração, nos termos do § 8º, do Art. 4º da referida Emenda Constitucional, com o vencimento do referido cargo, mais a retribuição por titulação, instituída pela Lei nº 12.772/2012.</p><p>Nº 2.163 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora MARCIA GISLON DA SILVA - 342541, lotada na Unidade de Apoio Administrativo do Setor de Ciências Jurídicas, ocupante do cargo de Assistente em Administração, nível de Classificação D, nível de Capacitação IV, padrão de Vencimento 16, no regime de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a gratificação adicional por tempo de serviço, prevista no Art. 67 da Lei nº 8.112/1990, no índice de 12% (doze por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o incentivo à qualificação, Decreto nº 5.824/2006, mais a vantagem pessoal do Art. 62, da Lei nº 8.112/1990, originária da incorporação nos termos do Art. 3º a 11º da Lei nº 8.911/1994; Lei nº 9.527/1997 e Lei nº 9.624/1998, correspondente às frações de décimos, equivalente a 2/10 (dois décimos) da função gratificada, código FG-5, mais 6/10 (seis décimos) da função gratificada, código FG-4, e mais a diferença de incorporação de quintos, correspondente às frações de décimos, equivalente a 4/10 (quatro décimos) da função gratificada, código FG-4, mais 6/10 (seis décimos) da função gratificada, código FG-3, conforme Sentença Judicial, proferida em Ação Ordinária Nº 2.006.70.00.023025-3, da 2ª Vara Federal do Paraná.</p><p>Nº 2.164 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora LUCILENA DA LUZ FORGHIERI CASELA - 6341799, lotada no Departamento de Economia Rural e Extensão do Setor de Ciências Agrárias, ocupante do cargo de Administradora, nível de Classificação E, nível de Capacitação IV, padrão de Vencimento 16, no regime de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a gratificação adicional por tempo de serviço, prevista no Art. 67 da Lei nº 8.112/1990, no índice de 17% (dezessete por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o vencimento básico complementar, Art. 15 da Lei nº 11.091/2005, e o incentivo à qualificação, Decreto nº 5.824/2006, mais a vantagem pessoal do Art. 62, da Lei nº 8.112/1990, originária da incorporação nos termos do Art. 3º a 11º da Lei nº 8.911/1994; Lei nº 9.527/1997 e Lei nº 9.624/1998, correspondente às frações de décimos, equivalente a 4/10 (quatro décimos) da função gratificada, código FG-5, mais 6/10 (seis décimos), da função gratificada, código FG-1, e mais a diferença de incorporação de quintos, correspondente às frações de décimos, equivalente a 10/10 (dez décimos) da função gratificada, código FG-1, conforme Sentença Judicial, proferida em Ação Ordinária Nº 2.006.70.00.023026-5, do Tribunal Regional Federal 4ª Região.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p class="identifica">PORTARIAS de 29 DE JULHO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria Nº 2..590/97, resolve:</p><p>Nº 2.167 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, à servidora IVONE COSTA FRANÇA - 1170047, lotada no Departamento de Engenharia e Tecnologia Florestal do Setor de Ciências Agrárias, ocupante do cargo de Auxiliar de Agropecuária, nível de Classificação B, nível de Capacitação IV e padrão de Vencimento 16, no regime de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a gratificação adicional por tempo de serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/1990, no índice de 4% (quatro por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o incentivo à qualificação, Decreto nº 5.824/2006.</p><p>Nº 2.168 - Conceder aposentadoria voluntária por idade, nos termos do Art. 40, § 1º, inciso III, alínea "b", da Constituição Federal, alterado pela Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 1º § 1º da Lei nº 10.887/2004 e combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora REGINA SANTOS ALVES - 1170124, nascida em 30 de outubro de 1953, lotada na Equipe de Enfermagem de CTCV e CV do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, nível de Classificação C, nível de Capacitação IV, padrão de Vencimento 15, no regime de 40 (quarenta) horas semanais, com proventos proporcionais ao tempo de contribuição, calculados sobre a média das remunerações utilizadas como base para as contribuições aos regimes de previdência.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>