<xml><article id="15307053" name="13.07.2020 PRES 799 a 807 e 812" idOficio="5932042" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/07/2020" artClass="00019:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12776276">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE JULHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e pela Portaria n° 32/MJSP, de 17 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 13, de 20 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 799-Designar MARINALDO NEGRÃO FARIAS, matrícula n° 1820214, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Direitos Sociais e Cidadania, código FG-3, do Serviço de Promoção dos Direitos Sociais e Cidadania da Divisão Técnica da Coordenação Regional do Baixo Tocantins-PA.</p><p>Nº 800-Designar LUCIANA PONTES PINTO, matrícula n° 3007944, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Monitoramento de Informações de Planejamento, código FG-3, do Serviço de Apoio Técnico ao Planejamento da Coordenação de Planejamento e Modernização da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Nº 801-Designar JUPIRA MANOEL SOBRINHO, matrícula n° 0444632, para exercer a Função Gratificada de Assistente III, código FG-3, da Coordenação Regional Norte do Mato Grosso-MT, ficando dispensada da Função que atualmente ocupa e mantendo exercício na Unidade de destino.</p><p>Nº 802-Designar JOÃO PAULO PEREIRA DO AMARAL, matrícula n° 3146104, para exercer a Função Gratificada de Assistente III, código FG-3, no Serviço de Gestão Ambiental e Territorial da Divisão Técnica da Coordenação Regional do Rio Negro-AM.</p><p>Nº 803-Designar RAIMUNDO ROMERO BARBOSA, matrícula n° 7160815, para exercer a Função Gratificada de Assistente III, código FG-3, no Serviço de Apoio Administrativo da Divisão Técnica da Coordenação Regional Litoral Sudeste-SP, ficando dispensado da Função Gratificada de Chefe de Núcleo que atualmente ocupa e mantendo o exercício na Unidade de destino.</p><p>Nº 804-Designar DACIANE ALVES PEREIRA, matrícula n° 3011154, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Gestão de Pessoal, código FG-3, do Serviço de Apoio Administrativo da Divisão Técnica da Coordenação Regional Litoral Sudeste-SP, ficando dispensada da Função Gratificada que atualmente ocupa e mantendo o exercício na Unidade de destino.</p><p>Nº 805-Designar RAFAEL ILLENSEER, matrícula n° 1899805, para exercer a Função Gratificada de Assistente III, código FG-3, no Serviço de Gestão Ambiental e Territorial da Divisão Técnica da Coordenação Regional de Guarapuava-PR.</p><p>Nº 806-Dispensar BENEDITO FERNANDES MACHADO, matrícula nº 0445190, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Promoção dos Direitos Sociais e Cidadania, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional do Rio Negro-AM.</p><p>Nº 807-Art. 1º Designar a servidora ANERCÍLIA DA CONCEIÇÃO MARTINS, matrícula nº 3013521, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Promoção dos Direitos Sociais e Cidadania, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional do Rio Negro-AM, ficando dispensada da Função Gratificada que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º Dispensar a servidora do encargo de substituta de Chefe do Serviço de Promoção dos Direitos Sociais e Cidadania da Divisão Técnica da referida Unidade Regional.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 812-Designar FRANCISCO TEODORO SILVA MARTINS, matrícula n° 0445225, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em Manicoré-AM, subordinada à Coordenação Regional de Manaus-AM, passando a ter somente exercício na Unidade de destino.</p><p class="assina">ALCIR AMARAL TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>