<xml><article id="15441250" name="DOU2-PRR1-1-PT-88-UNI-PRR1-00019" idOficio="5945500" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/07/2020" artClass="00040:00010:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 1ª  Região" artSize="24" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="140" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12797818">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 88, DE 22 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 88, DE 22 DE JULHO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 1ª REGIÃO, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria PGR nº 994, de 27 de setembro de 2019, e pelo inciso VI do artigo 26doRegimento Interno Administrativo da Procuradoria Regional da República da 1ª Região, aprovado pela Portaria PRR1 nº 152, de 17 de setembro de 2019, e o que consta da Portaria PGR/MPU nº 32, de 30 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora Héryta Ramos de Araújo, matrícula MPF nº 29066, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança de Secretária, Nível II, FC-2, do Gabinete da Procuradora Regional da República Anamara Osório Silva - GABPRR29.</p><p>Art. 2º Designar a servidora Bernadete Castanha Viana Machado, matrícula MPF nº 22255, ocupante do cargo efetivo de Analista do MPU/Direito, para a função de confiança de Secretária, Nível II, FC-2, do Gabinete do Procurador Regional da República Alexandre Espinosa Bravo Barbosa - GABPRR25.</p><p>Art. 3º Apostilar a situação funcional do servidor requisitado conforme tabela abaixo:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>Cargo</p></td><td><p>Matrícula</p></td><td><p>Situação anterior</p></td><td><p>Situação atual</p></td></tr><tr><td><p>Alexandre Luiz Pinto do Amaral</p></td><td><p>Requisitado</p></td><td><p>18603</p></td><td><p>Secretário, Nível II, FC-2, GABPRR29</p></td><td><p>Secretário, Nível II, FC-2, GABPRR19</p></td></tr></table><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RONALDO MEIRA DE VASCONCELLOS ALBO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>