<xml><article id="15374532" name="PORTARIA 011.2020-PREGOEIRO OFIC" idOficio="5936675" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/07/2020" artClass="00045:00215:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA 16ª REGIÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12783592">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 11, de 15 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 11, de 15 de julho de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA DA 16ª REGIÃO - CREF16/RN, no uso das atribuições legais que lhe confere o Regimento Interno desta Autarquia, em especial o art. 40, X do seu Estatuto,</p><p>CONSIDERANDO, os deveres constitucionais do agir administrativo, especialmente os princípios da legalidade, moralidade, impessoalidade, razoabilidade e eficiência do serviço público;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade permanente de aquisição de bens e contratação de serviços comuns por parte deste ente público;</p><p>CONSIDERANDO a qualificação técnica dos empregados deste órgão;</p><p>CONSIDERANDO os dispositivos legais constantes na Lei Federal n° 10.520/2002, bem como em sua regulamentação;, resolve:</p><p>Art. 1° - Designar o empregado público JOÃO PAULO PASSOS DE MOLINA, Auxiliar Administrativo, matrícula funcional n° 022, para exercer a função de PREGOEIRO OFICIAL do Conselho Regional de Educação Física da 16ᵅ Região - CREF16/RN, para, nos termos da Lei Federal n° 10.520/2002, atuar nesta qualidade nos procedimentos licitatórios deste órgão que ostente a natureza de PREGÃO, seja este eletrônico ou presencial.</p><p>Art. 2° - Designar, nos termos do art. 3°, IV, da Lei Federal n° 10.520/2002, a equipe de apoio que auxiliará o pregoeiro em sias atribuições, sendo esta formada pelos empregados públicos WELLINGTON CHAVES FERNANDES JÚNIOR, Diretor de Cobranças, matrícula funcional n° 021 e SHEYLA ROMEIRO FREIRE, Diretora do Departamento Financeiro, matrícula funcional n° 002.</p><p>Art. 3°- A presente Portaria vigorará até 31/12/2020, a partir desta data, para atender as necessidades desta Autarquia.</p><p>Art. 4° - Revogam-se as disposições em contrário, em especial a Portaria CREF16/RN n° 03/2020.</p><p class="assina">Francisco Borges de Araújo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>