<xml><article id="15121481" name="Portaria 30 de junho" idOficio="5912832" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2020" artClass="00017:00048:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12744383">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pelo Decreto de 25 de abril de 2018, publicado no DOU de 26/04/2018, Seção2, página 01, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112/1990, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 704 - Designar a servidora Tereza Cristina Bispo dos Santos, Auxiliar em Administração, SIAPE 1339450, para exercer a função de Chefe do Setor de Patrimônio, código FG-03,CampusUruçuca.</p><p>Nº 705 - Autorizar a prorrogação do afastamento do(a) servidor(a) Jesse Nery Filho, Professor(a) EBTT, Matrícula SIAPE nº 1899568, lotado(a) no Campus Senhor do Bonfim, no período de 19/09/2020 a 18/09/2021, para conclusão do programa de Doutorado em Informação e Comunicação em Plataformas Digitais na Universidade de Aveiro, da cidade de Aveiro em Portugal, nos termos da Lei nº 8.112/90, combinado com o art. 30, I, da Lei nº 12.772/2012, e a Portaria nº 431, de 08/04/2013, com ônus limitado para o IF Baiano (Processo 23333.250998/2020-87).</p><p>Nº 706 - Autorizar o afastamento do servidor DIEGO AQUINO NOGUEIRA, Engenheiro, Matrícula SIAPE nº 1977680, lotado na reitoria, no período de 03/09/2020 a 01/12/2020, para conclusão de mestrado em engenharia civil, a ser realizado durante licença para capacitação, na cidade de Lisboa - Portugal, com ônus limitado para o IF Baiano (Processo nº 23327.251707.2020-57).</p><p class="assina">AÉCIO JOSÉ ARAÚJO PASSOS DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>