<xml><article id="15226952" name="Port_1223_P" idOficio="5923623" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2020" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12762454">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.223, DE  2 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.223, DE 2 DE JULHO DE 2020</p><p></p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 19 da Estrutura Regimental, aprovada pelo Decreto nº 10.252, de 20 de fevereiro de 2020 e do art. 110 do Regimento Interno aprovado pela Portaria 531, de 23 de março de 2020; e;</p><p>Considerando que por força do art. 13 do Decreto nº 10.252, de 20 de fevereiro de 2020, compete à Diretoria de Governança Fundiária coordenar as atividades de licenciamento ambiental em terras ocupadas pelos remanescentes de quilombos em articulação com o órgão ambiental responsável, em especial na Coordenação-Geral de Regularização de Territórios Quilombolas - DFQ;</p><p>Considerando o número insuficiente de servidores lotados na Coordenação-Geral de Regularização de Territórios Quilombolas - DFQ para desenvolverem as atividades de licenciamento ambiental em terras ocupadas pelos remanescentes de quilombos;</p><p>Considerando o elevado número de processos administrativos oriundos da Fundação Cultural Palmares - FCP relacionados ao licenciamento ambiental em terras quilombolas;</p><p>Considerando por fim que a incidência de empreendimentos de infraestrutura acompanhados pelo Programa de de Parcerias de Investimento (PPI) são incidentes em territórios quilombolas, logo há necessidade de dar maior celeridade e encaminhamento nesses processos:, resolve:</p><p></p><p>Art. 1º Criar a Equipe Nacional de Licenciamento Ambiental Quilombola, para elaborar e desenvolver as atividades de licenciamento ambiental na Coordenação-Geral de Regularização de Territórios Quilombolas - DFQ, apoiando em seu gerenciamento.</p><p>Art. 2º Determinar a criação de uma Unidade de Lotação virtual no Sistema Eletrônico de Informação - SEI para o controle e acompanhamento de processos eletrônicos de interesse da Coordenação-Geral de Regularização de Territórios Quilombolas - DFQ, sem prejuízo da lotação de origem dos servidores designados.</p><p>Art. 3º Os servidores designados nesta portaria serão demandados para executar os serviços de forma remota ou com deslocamento, a critério da Coordenação-Geral de Regularização de Territórios Quilombolas - DFQ.</p><p>Art. 4º Designar para a condução dos trabalhos mencionados no art. 1º os seguintes servidores:</p><p>I - Érico Melo Goulart, Siape nº 3345392, lotado na DFQ;</p><p>II - Júlia Marques Dalla Costa, Siape nº 1668521, lotada na DFQ-1;</p><p>III - Isabelle Alline Lopes Picelli, Siape nº 1598571, lotada na DFQ-1;</p><p>IV - Cristiana de Andrade Fernandes, Siape nº 1912410, lotada na SR(04);</p><p>V - João Siqueira, Siape nº 1317382, lotado na SR(15);</p><p>VI - Januaria Pereira Mello, Siape nº 1709622, lotada na SR(07); e</p><p>VII - Rodrigo Beserra Pereira da Silva, Siape nº 1603947, lotado na Unidade Avançada do Sertão.</p><p>Art. 5º - Designar os servidores Érico Melo Goulart e Julia Marques Dalla Costa, como coordenadores dos trabalhos.</p><p>Art. 6º Facultar aos Coordenadores a requisição de outros servidores para colaborar com as atividades a serem executadas.</p><p>Art. 7º Determinar que as despesas decorrentes desta operação sejam custeadas pela Diretoria de Governança Fundiária - DF.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>