<xml><article id="15555931" name="PTDP N 533 CORET" idOficio="5956936" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/07/2020" artClass="00025:00033:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="145" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12817109">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 533, DE 28 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 533, DE 28 DE JULHO DE 2020</p><p>O Diretor-Presidente Substituto da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso das atribuições que lhe confere o art. 47 IX, aliado ao art. 54, III, § 3º do Regimento Interno, aprovado pela Resolução de Diretoria Colegiada - RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018,</p><p>considerando, ainda, o disposto no caput e nos §§ 1º e 2º do art. 11 da Resolução CEP nº 10, de 29 de setembro de 2008, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como membro suplente da Comissão de Ética da Anvisa, a servidora Ana Cristina Rolins de Freitas Dusi, para mandato complementar até 13 de agosto de 2021, na vaga decorrente da renúncia do servidor Ademir Nunes Benevides Filho, designado conforme o art. 3º da Portaria nº 1.334, de 29 de julho de 2019.</p><p>Art. 2º Reconduzir como membro titular o servidor André de Souza Oliveira Magela, e como suplente a servidora Doriane Patrícia Ferraz de Souza Pompeu, respectivamente, para um mandato de três anos.</p><p>Art. 3º Designar como Secretário-Executivo Substituto da Comissão de Ética da Anvisa o servidor Adelson Teodoro Ramos Filho.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTONIO BARRA TORRES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>