<xml><article id="15145698" name="PORTARIAS DIREG 01-07-2020" idOficio="5915388" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2020" artClass="00043:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12748568">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1°, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral n° 33, de 2017, combinado com a Resolução n° 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão n° 3.145/2020 - TCU - V Câmara constante do processo n° 00200.010936/2014-04, resolve:</p><p>Nº 1.137 - alterar a Portaria da Diretoria-Geral n° 2.744, de 2014, publicada na página 75, Seção II, do Diário Oficial da União de 01 de outubro de 2014, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, o servidor LUIZ CARLOS GRANGEIRO, Técnico Legislativo/Processo Legislativo, Nível II, Padrão M 36, para excluir a vantagem prevista no artigo 3° da Resolução (SF) n° 74, de 1994, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1°, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral n° 33, de 2017, combinado com a Resolução n° 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão n° 5.816/2020 - TCU - V Câmara constante do processo n° 00200.010552/2014-83, resolve:</p><p>Nº 1.399 - Alterar a Portaria da Diretoria-Geral n° 2.725, de 2014, publicada na página 61, Seção II, do Diário Oficial da União de 30 de setembro de 2014, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, a servidora ALDENIRA MARIA PIEDADE DE FARIA, Analista Legislativo/Processo Legislativo, Nível III, Padrão S45, para excluir a vantagem prevista no artigo 3° da Resolução (SF) n° 74, de 1994, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p>PORTARIA Nº 1.524, DE 29 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 929136, resolve:</p><p>Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DEGLABER GOULART, matrícula no325950, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSDBERGE - Gabinete do Senador Dário Berger, a partir de 02/07/2020.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 929199, resolve:</p><p>Nº 1.525 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JEFFERSON FERREIRA LIMA, matrícula no316810, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSRSANT - Gabinete do Senador Rogério Carvalho, a partir de 02/07/2020.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 929201, resolve:</p><p>Nº 1.526 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, KARINA MUHLERT DRUMMOND PINTO, matrícula no308060, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSRSANT - Gabinete do Senador Rogério Carvalho, a partir de 02/07/2020.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 929386, resolve:</p><p>Nº 1.527 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DIOGO MENEZES MACHADO, matrícula no360494, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSRSANT - Gabinete do Senador Rogério Carvalho, a partir de 02/07/2020.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 929387, resolve:</p><p>Nº 1.528 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SANDRO DE JESUS DOS SANTOS, matrícula no347507, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSRSANT - Gabinete do Senador Rogério Carvalho, a partir de 02/07/2020.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 929393, resolve:</p><p>Nº 1.529 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PAULO HENRIQUE SANTOS DÂMASO, matrícula no329300, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSRCAL - Gabinete do Senador Renan Calheiros, a partir de 01/07/2020.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 929394, resolve:</p><p>Nº 1.530 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, THAIS VIANA DE MENDONÇA CANUTO, matrícula no188156, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSRCAL - Gabinete do Senador Renan Calheiros, a partir de 01/07/2020.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 929395, resolve:</p><p>Nº 1.531 - Exonerar SANDRO SILVA QUEIROZ, matrícula no362831, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSCVIANA - Gabinete do Senador Carlos Viana, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, da mesma lotação.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 929120, resolve:</p><p>Nº 1.532 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JOÃO PEDRO SOARES NOGUEIRA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSPPAI - Gabinete do Senador Paulo Paim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 929117, resolve:</p><p>Nº 1.533 - Exonerar CRISTIANE SILVA MAGALHÃES, matrícula no179532, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSPPAI - Gabinete do Senador Paulo Paim, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 929437, resolve:</p><p>Nº 1.534 - Exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, JULIANA GAIOSO PONTES, matrícula no343307, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSSTHRON - Gabinete da Senadora Soraya Thronicke, a partir de 30/06/2020.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>