<xml><article id="15385155" name="Portarias de 17-07" idOficio="5939851" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/07/2020" artClass="00014:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12788718">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PRODUTIVIDADE, EMPREGO E COMPETITIVIDADE DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 17.001-Designar Iuri Mota Cassemiro, matrícula Siape nº 1221236, e Erica Nathair Santos Ferraz, matrícula siape nº 1306873, para exercerem, nesta ordem, sucessivamente, o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Controle e Risco, Código DAS 101.4, da Subsecretaria de Supervisão e Controle, da Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade do Ministério da Economia, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 17.039-Designar Erica Nathair Santos Ferraz, matrícula siape nº 1306873, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Divisão, Código DAS 101.2, da Divisão de Riscos, da Coordenação-Geral de Controle e Riscos, da Subsecretaria de Supervisão e Controle, da Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade do Ministério da Economia, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">CARLOS ALEXANDRE DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>