<xml><article id="15477803" name="Portaria_COAD_001_pregoeiros_202" idOficio="5949024" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/07/2020" artClass="00019:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Arquivo Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="79" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=79" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12803856">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, DE 24 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 24 DE JULHO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE ADMINISTRAÇÃO DO ARQUIVO NACIONAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas no art. 1º, inciso III da Portaria nº 152, do Arquivo Nacional, de 07 de maio de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 08 de maio de 2019, resolve:</p><p></p><p>Art. 1º - Designar os servidores KÁTIA SILVA DE CASTRO, matrícula SIAPE nº 0161299, LUIZ NONATO LOPES JÚNIOR, matrícula SIAPE nº 1547593 e CLÁUDIA CORRÊA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 747766 para conduzirem como Pregoeiros os processos licitatórios na modalidade Pregão, e os servidores MARCELLO FERNANDES DE FREITAS, matrícula SIAPE nº 1543770, e JOELSON DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1608925, para atuarem como membros da Equipe de apoio.</p><p>Art. 2º - Os servidores designados para a função de Pregoeiro poderão atuar como membros da Equipe de Apoio nos casos em que não sejam os emitentes do edital em curso.</p><p>Art. 3º - Havendo necessidade e/ou conveniência de assessoramento especial nas licitações, poderão ser designados outros servidores mediante despacho exarado no respectivo processo licitatório.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se a Portaria nº 205, de 27 de Junho de 2019.</p><p class="assina">LEANDRO ESTEVES DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>