<xml><article id="15136001" name="DOU2-SC-1-PT-255-UNI-PR-SC-00026" idOficio="5914318" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2020" artClass="00040:00010:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12746484">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 255, DE 30 de junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 255, DE 30 de junho de 2020</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE SANTA CATARINA, no uso das atribuições conferidas pelo art. 33, inciso VI, do Regimento Interno Administrativo do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria SG/MPF nº 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º - Apostilar a nomeação de JOÃO LEMOS DA COSTA ALTENFELDER BATISTA, Bacharel em Direito, matrícula 30767, do cargo em comissão de Assessor - Nível II, CC-2, do Gabinete do 1º Ofício, da Procuradoria da República no Município de Itajaí, realizada originalmente pela Portaria PR/SC nº 72, de 14/02/2020, publicada no DOU nº 33, de 17/02/2020, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete do Dr. Darlan Airton Dias, 4º Ofício, da Procuradoria da República no Município de Itajaí.</p><p>Art. 2º - Apostilar a nomeação de BRUNA DE AGUIAR, Bacharel em Direito, matrícula 30816, do cargo em comissão de Assessor - Nível II, CC-2, do Gabinete do 2º Ofício, da Procuradoria da República no Município de Itajaí, realizada originalmente pela Portaria PR/SC nº 96, de 27/02/2020, publicada no DOU nº 41, de 02/03/2020, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete do Andrei Mattiuzi Balvedi, 1º Ofício, da Procuradoria da República no Município de Itajaí.</p><p class="assina">DANIEL RICKEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>