<xml><article id="15279175" name="trt234656" idOficio="5929230" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="13/07/2020" artClass="00044:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 23ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12771309">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 24, de 8 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 24, de 8 de julho de 2020</p><p>O EXCELENTÍSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR NICANOR FAVERO FILHO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO, no uso de suas atribuições Regimentais; Considerando os termos do ATO TRT/CGF/DG/GP n. 080/2016, que nomeou o candidato ANDRÉ DE LIMA ALVES para exercer o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Administrativa, Sem Especialidade, Classe A, Padrão 1, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, criado pelo Lei nº 12.660/2012; Considerando a manifestação da Ouvidoria do Tribunal Regional do Trabalho da 24ª Região no documento nº 6 do PROAD n. 2.430/2016;resolve:</p><p>Retificar o Ato TRT/CGF/DG/GP n. 080/2016, nos seguintes termos:</p><p>I - Onde se lê: "Nomear o candidato ANDRÉ DE LIMA ALVES para exercer o cargo efetivo de Analista Judiciário (...), criado pela Lei nº 12.660/2012", leia-se: "Nomear o candidato ANDRÉ DE LIMA ALVES para exercer o cargo efetivo de Analista Judiciário (...), criado pela Lei nº 8.431/1992".</p><p class="assina">NICANOR FAVERO FILHO</p><p>ATO Nº 25, de 8 de julho de 2020</p><p>O EXCELENTÍSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR NICANOR FÁVERO FILHO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO, no uso de suas atribuições regimentais, Considerando os termos do ATO TRT/CGF/DG/GP n. 045/2016, que nomeou o candidato DAVID NASCIMENTO MORAES JUNIOR para exercer o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Administrativa, Sem Especialidade, Classe A, Padrão 1, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, criado pelo Lei nº 6.893/1990; Considerando a manifestação da Ouvidoria do Tribunal Regional do Trabalho da 24ª Região no documento nº 5 do PROAD n. 2.427/2016; resolve:</p><p>Retificar o Ato TRT/CGF/DG/GP n. 045/2016, nos seguintes termos:</p><p>Onde se lê: "Nomear o candidato DAVID NASCIMENTO MORAES JUNIOR para exercer o cargo efetivo de Analista Judiciário (...), criado pela Lei nº 6.893/1990", leia-se: "Nomear o candidato DAVID NASCIMENTO MORAES JUNIOR para exercer o cargo efetivo de Analista Judiciário (...), criado pela Lei nº 6.893/1980".</p><p class="assina">NICANOR FAVERO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>