<xml><article id="15265587" name="Designar_09_07-REITOR" idOficio="5927844" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/07/2020" artClass="00017:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12769380">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.976, DE  2 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.976, DE 2 DE JULHO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nomear SILVIO ROBERTO MARTINS AMARANTE, matrícula SIAPE 2080048, para exercer a função/cargo de DIRETOR ADJUNTO, código: CD-04, da SECRETARIA DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO desta Universidade (Processo n° 23067.026870/2020-91).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE JULHO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>Nº 2.030 - Dispensar, a pedido, ALBERTO NOVAES RAMOS JUNIOR, matrícula SIAPE nº 2358724, da função/cargo de COORDENADOR DE PÓS-GRADUAÇÃO, código: FUC-01, do Programa de Pós-graduação em Saúde Pública da Faculdade de Medicina desta Universidade (Processo n° 23067.026282/2020-58).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.031 - Art. 1º Designar CARMEM EMMANUELY LEITAO ARAUJO, matrícula SIAPE nº 1061423, para exercer a função de COORDENADOR DE PÓS-GRADUAÇÃO, código: FUC-01, do Programa de Pós-graduação em Saúde Pública da Faculdade de Medicina desta Universidade, até 31 de julho de 2021.</p><p>Art. 2º Designar LISANDRA SERRA DAMASCENO, matrícula SIAPE nº 3132892, como VICE-COORDENADOR DE PÓS-GRADUAÇÃO e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n° 23067.026282/2020-58).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p></p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>