<xml><article id="15496708" name="DF - Portaria n 375 377 E 378 de" idOficio="5950688" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/07/2020" artClass="00017:00124:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12806881">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFRO-BRASILEIRA - UNILAB, nomeada pela Portaria da Reitoria nº 576, de 22/05/2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 98, de 23/05/2018, considerando as competências delegadas pela Portaria da Reitoria nº 885, de 03/08/2018, publicada no DOU nº 183 de 07/08/2018, no uso das atribuições a ela conferidas,, resolve:</p><p>Nº 375 - Art.1º Designar a servidora, NÁGELA MARTINS OLIVEIRA AGUIAR, matrícula SIAPE nº 2121759, para assumir as funções de Gerente de Alimentação e Nutrição, código FG-01, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulares da titular, NATÁLIA CALDAS MARTIS SALES, matrícula SIAPE nº 2211290.(Processo nº 23282.407790/2020-99)</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria 817 de 24/09/2019</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>Nº 377 - Art.1º Designar a servidora ANDREIA CAVAIGNAC MACHADO, matrícula SIAPE: Nº 2195160, funções de Coordenadora de Seleção, Acolhimento e Acompanhamento, código CD-4, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulares do titular, CARLOS ANDRÉ MOURA BARROS, matrícula SIAPE: Nº 1010597. (Processo nº 23282.407325/2020-58)</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p>Nº 378 - Art.1º Designar a servidora ailana linhares de sousa medeiros, matrícula SIAPE nº 2237175 para assumir as funções de Chefe do Serviço de Acordos de Cooperação e Convênios, código FG-03, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulares do titular, PEDRO HENRIQUE RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 2220182. (Processo nº 23282.407325/2020-58)</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data da publicação.</p><p class="assina">Monica Saraiva Almeida</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>