<xml><article id="15245860" name="Port. AFP - 3660 - 3662 - 3671 e" idOficio="5925860" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2020" artClass="00017:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12766103">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  8 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JULHO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE MINAS GERAIS, no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 204 de 06/02/2020, do Ministro de Estado da Educação, resolve:</p><p>Nº 3.660 - Autorizar a prorrogação do afastamento do país, com ônus limitado, do servidor DANIEL DE ASSIS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1737003, ocupante do cargo de Professor da carreira de Magistério Superior, lotado no Instituto de Ciências Biológicas, para continuação de Pós-Doutorado na University of British Columbia, em Vancouver/Canadá, no período de 01/08/2020 a 31/08/2020, em função dos impactos gerados pela pandemia da Covid-19.</p><p>Nº 3.662 - Autorizar a prorrogação do afastamento do país, com ônus limitado, o servidor MARCOS OLIVEIRA PRATES, matrícula SIAPE nº 1913524, ocupante do cargo de Professor Associado, da carreira de Magistério Superior, lotado no Instituto de Ciências Exata, para continuação de Pós-Doutorado na Friedrich Schiller University, em Jena/EUA, no período de 01/08/2020 a 31/08/2020. A prorrogação do afastamento é em função dos impactos gerados pela pandemia do Covid-19.</p><p>Nº 3.671 - Autorizar a prorrogação do afastamento do país, com ônus limitado, do servidor JOAO FRANCISCO COELHO DOS SANTOS JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1229008, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Instituto de Ciências Exatas, para continuação de Pós-Doutorado na Universidad de la Serena, em La Serena/Chile, no período de 01/08/2020 a 30/11/2020. A prorrogação do afastamento é em função dos impactos gerados pela pandemia do Covid-19.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p><p class="identifica">RETIFICAÇão</p><p>Na Portaria nº 3884, de 14/06/2019, publicada no DOU nº 116 de 18/06/2019, Seção 2, pág. 40, que autorizou o afastamento do país ao servidor DOUGLAS GUIMARÃES MACHARET, matrícula SIAPE 2080204, lotado no Instituto de Ciências Exatas, onde se lê: "...no período de 01/08/2019 a 31/07/2020, para participar de treinamento na University of Pennsylvania, em Filadélfia/EUA...", leia-se: "...no período de 01/08/2019 a 18/06/2020, para participar de treinamento na University of Pennsylvania, em Filadélfia/EUA...". A data de retorno foi retificada, em função dos impactos gerados pela pandemia da Covid-19.</p><p>Na Portaria nº 7839, de 02/12/2019, publicada no DOU nº 234 de 04/12/2019, Seção 2, pág. 30, que autorizou o afastamento do país ao servidor LEANDRO RODRIGUES ALVES DINIZ, matrícula SIAPE 1865729, lotado na Faculdade de Letras, onde se lê: "...no período de 01/12/2019 a 31/05/2020, para realização de Pós-Doutorado na Université Grenoble Alpes, em Grenoble/França...", leia-se: "...no período de 01/12/2019 a 04/06/2020, para realização de Pós-Doutorado na Université Grenoble Alpes, em Grenoble/França...", em função dos impactos gerados pela pandemia do Covid-19.</p><p>Na Portaria nº 2776, de 14/05/2020, publicada no DOU nº 93 de 18/05/2020, Seção 2, pág. 23, que autorizou o afastamento do país ao servidor BERNARDO MELO DE CARVALHO, matrícula SIAPE 1193876, lotado no Instituto de Ciências Exatas, onde se lê: "...com ônus, mediante concessão de auxílio pela CAPES...", leia-se: "...com ônus, mediante concessão de auxílio pela Alexander Von Humboldt Foundation...".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>