<xml><article id="15307038" name="13.07.2020 PRES 789 790 792 e 81" idOficio="5932042" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/07/2020" artClass="00019:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12776275">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE JULHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 789-Dispensar RODRIGO PIQUET SABOIA DE MELLO, matrícula n° 1915721, do encargo de substituto do Coordenador de Patrimônio Cultural, código DAS 101.3, do Museu do Índio-RJ.</p><p>Nº 790-Designar THAIS TAVARES MARTINS, matrícula n° 1741294, para exercer o encargo de substituta do Coordenador de Patrimônio Cultural, código DAS 101.3, do Museu do Índio-RJ, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 792-Designar LUCIANA PONTES PINTO, matrícula n° 3007944, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Serviço de Apoio Técnico ao Planejamento, código FCPE 101.1, da Coordenação de Planejamento e Modernização da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 810-Designar DIÓGENES DE OLIVEIRA LACERDA, matrícula n° 1821620, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Gestão de Biblioteca, código DAS 101.1, da Coordenação de Gestão Documental e Divulgação Institucional da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">ALCIR AMARAL TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>