<xml><article id="15153494" name="2020 - SEA - 772-773-775-76-777 " idOficio="5915983" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2020" artClass="00019:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12749332">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria Nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 772 - Dispensar o Delegado de Polícia Federal LUÍS FLÁVIO ZAMPRONHA DE OLIVEIRA do encargo de substituto eventual da função de Diretor de Inteligência Policial da Polícia Federal, código FCPE 101.5.</p><p>Nº 773 - Designar o Delegado de Polícia Federal GUILHERME AUGUSTO CAMPOS TORRES NUNES para exercer o encargo de substituto eventual da função de Diretor de Inteligência Policial da Polícia Federal, código FCPE 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 775 - Dispensar a Delegada de Polícia Federal PRISCILA SANTOS CAMPELO MACORIN do encargo de substituta eventual da função de Coordenador-Geral de Cooperação Internacional da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 776 - Designar a Delegada de Polícia Federal JULIANA CARLEIAL MENDES CAVALEIRO para exercer o encargo de substituta eventual da função de Coordenador-Geral de Cooperação Internacional da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, código FCPE 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 777 - Designar o Delegado de Polícia Federal ALEXANDRE LUIZ ROLLO ALVES para exercer o encargo de substituto eventual da função de Coordenador-Geral de Repressão a Crimes contra Direitos Humanos e Cidadania da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal, código FCPE101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>