<xml><article id="15245977" name="D0U- EXONERA E NOMEIA Corregedor" idOficio="5925880" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2020" artClass="00044:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12766122">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 96, de 8 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 96, de 8 de julho de 2020</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar CRISTIANA DE PINHO AGUIAR, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício do Cargo em Comissão CJ-3, na Secretaria da Corregedoria Regional Eleitoral.</p><p>Art. 2º Nomear CASSIANA LOPES VIANA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício do Cargo em Comissão CJ-3, na Secretaria da Corregedoria Regional Eleitoral.</p><p>Art. 3º Exonerar VALÉRIA AZZI, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício do Cargo em Comissão CJ-2, na Coordenadoria de Gestão do Cadastro Eleitoral e de Assuntos Judiciários e Correcionais.</p><p>Art. 4º Nomear MÔNICA GUIMARÃES SANTOS DEL-VECHIO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício do Cargo em Comissão CJ-2, na Coordenadoria de Gestão do Cadastro Eleitoral e de Assuntos Judiciários e Correcionais.</p><p>Art. 5º Nomear ANTÔNIO DE FARIA NETO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício do Cargo em Comissão CJ-2, na Coordenadoria de Comunicação Social.</p><p>Art. 6º Exonerar CASSIANA LOPES VIANA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício do Cargo em Comissão CJ-2, no Gabinete de Juiz Membro da Corte III.</p><p>Art. 7° Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e seus efeitos retroagem a 8/7/2020.</p><p class="assina">ALEXANDRE VICTOR DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>