<xml><article id="15527649" name="PORTARIAS DE 27 DE JULHO DE 2020" idOficio="5954081" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/07/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12812062">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada nos termos do art. 1º, inciso XII, da Portaria nº 2.787, de 24 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 25 de junho de 2019, e com fundamento no art. 38 da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 1.594 - Dispensar, a contar de 22 de junho de 2020, CRISTIANO GONTIJO SILVA, matrícula SIAPE 1320642, CPF nº 761.576.521-87, do encargo de substituto de Coordenador, código DAS 101.3, do Departamento de Transporte Rodoviário da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres deste Ministério, para o qual foi designado pela Portaria nº 1.318, de 16/06/2020, Boletim Especial n° 72, de 17/06/2020.</p><p>Nº 1.595 - Dispensar, a contar de 22 de junho de 2020, MARCELO JOSÉ GOTTARDELLO, matrícula SIAPE 3811490, CPF nº 203.990.492-15, do encargo de substituto de Coordenador, código DAS 101.3, do Departamento de Transportes Rodoviário da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres deste Ministério, para o qual foi designado pela Portaria nº 1.318, de 16/06/2020, Boletim Especial n° 72, de 17/06/2020.</p><p>Nº 1.596 - Dispensar, a contar de 22 de junho de 2020, POLLYANA SANTANA GUIMARÃES, matrícula SIAPE 1684352, CPF nº 025.589.054-06, do encargo de substituta de Coordenador, código DAS 101.3, do Departamento de Transportes Rodoviário da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres deste Ministério, para o qual foi designada pela Portaria nº 1.318, de 16/06/2020, Boletim Especial n° 72, de 17/06/2020.</p><p>Nº 1.597 - Dispensar, a contar de 22 de junho de 2020, JORGE AUGUSTO DA CONCEIÇÃO, matrícula SIAPE 3664215, CPF nº 292.874.800-87, do encargo de substituto de Coordenador, código DAS 101.3, do Departamento de Transportes Rodoviário da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres deste Ministério, para o qual foi designado pela Portaria nº 1.318, de 16/06/2020, Boletim Especial n° 72, de 17/06/2020.</p><p>Nº 1.598 - Dispensar, a contar de 22 de junho de 2020, FELIPE MESQUITA, matrícula SIAPE 2974521, CPF nº 307.921.218-56, do encargo de substituto de Coordenador, código DAS 101.3, do Departamento de Transportes Rodoviário da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres deste Ministério, para o qual foi designado pela Portaria nº 1.318, de 16/06/2020, Boletim Especial n° 72, de 17/06/2020.</p><p>Nº 1.599 - Dispensar, a contar de 22 de junho de 2020, CARLOS ALBERTO ALMEIDA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 1503909, CPF nº 280.330.007-91, do encargo de substituto de Coordenador, código DAS 101.3, do Departamento de Transportes Rodoviário da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres deste Ministério, para o qual foi designado pela Portaria nº 1.318, de 16/06/2020, Boletim Especial n° 72, de 17/06/2020.</p><p>Nº 1.600 - Designar HELEN LUCIA REZENDE DE MORAES, matrícula SIAPE 2354387, CPF nº 380.976.802-20, para o encargo de substituta de Coordenador, código DAS 101.3, do Departamento de Transportes Rodoviário da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por KATIA MATSUMOTO TANCON.</p><p>Nº 1.601 - Designar JORGE AUGUSTO DA CONCEIÇÃO, matrícula SIAPE 3664215, CPF nº 292.874.800-87, para o encargo de substituto de Coordenador, código DAS 101.3, do Departamento de Transportes Rodoviário da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por HERIK SOUZA LOPES.</p><p>Nº 1.602 - Designar FELIPE MESQUITA, matrícula SIAPE 2974521, CPF nº 307.921.218-56, para o encargo de substituto de Coordenador, código DAS 101.3, do Departamento de Transportes Rodoviário da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por SORAIA FUCINA AMARAL.</p><p>Nº 1.603 - Designar LEONARDO JOSE GUIMARÃES RABELO, matrícula SIAPE 2799474, CPF nº 014.345.796-97, para o encargo de substituto de Coordenador, código DAS 101.3, do Departamento de Transportes Rodoviário da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por LIVIA MARIA TIEMI FUJII.</p><p>Nº 1.604 - Designar POLLYANA SANTANA GUIMARÃES, matrícula SIAPE 1684352, CPF nº 025.589.054-06, para o encargo de substituta de Coordenador, código DAS 101.3, do Departamento de Transportes Rodoviário da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por ISSA MIGUEL JÚNIOR.</p><p>Nº 1.605 - Designar CONSTANTINO ALVES DO NASCIMENTO JUNIOR, matrícula SIAPE 1800001, CPF nº 017.401.863-03, para o encargo de substituto de Coordenador, código DAS 101.3, do Departamento de Transportes Rodoviário da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por ARILENA COVALESKY DIAS.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>