<xml><article id="15379672" name="Portaria SFA RN N14.2020 16julho" idOficio="5939085" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/07/2020" artClass="00007:00003:00041:00006:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento do Rio Grande do Norte/Coordenação de Administração/Seção de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12787634">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 14, DE 16 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 14, DE 16 DE JULHO DE 2020</p><p>O Superintendente Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Rio Grande do Norte, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso XVIII, do artigo 44, do Regimento Interno da Secretaria Executiva do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, aprovado pela Portaria nº 561 de 11 de abril de 2018, publicada no D.O.U. de 13 de abril de 2018 e pela Portaria nº 661, de 25 de abril de 2018, publicada no D.O.U. de 30 de abril de 2018 e</p><p>Considerando o Despacho nº 131 (11269933) da SEGP/SFA-RN, datado de 14 de julho de 2020, constante no Processo SEI/MAPA Nº 21040.000139/2020-17;</p><p>Considerando a Portaria SFA/RN Nº 7/2020, de 14 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, página 4, de 17 de fevereiro de 2020, que concedeu a pensão vitalícia à MARIA IRENE CUNHA DE OLIVEIRA, na condição de cônjuge do ex-servidor inativo, o de cujus Miguel Guilherme de Oliveira, matrícula SIAPE nº 12409, com fundamento no arts. 217, inciso I, 219, inciso I e 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 1990, redação dada pela lei nº 13.135/2015, combinado com os arts. 23, caput e 24, caput, ambos da Emenda Constitucional nº 103, de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Retificar a Portaria publicada em referência;</p><p>Art. 2º Onde se lê "... com vigência a contar de 04 de janeiro de 2020, data de falecimento do servidor (Processo SEI nº 21040.000139/2020-17)", leia-se "com vigência a contar de 11 de janeiro de 2020, data de falecimento do servidor ..."</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Roberto Carlos Razera Papa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>