<xml><article id="15534021" name="2Port n 602 - Designacao de memb" idOficio="5954615" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/07/2020" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12813325">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 602, DE 28 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 602, DE 28 DE JULHO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, e em conformidade com o disposto no art. 22, inciso V, do Regimento do Serviço Nacional de Aprendizagem Comercial - Senac, aprovado pelo Decreto nº 61.843, de 5 de dezembro de 1967, com a redação dada pelo Decreto nº 5.728, de 16 de março de 2006, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes membros, titulares e suplentes, para representarem o Ministério da Educação - MEC, no âmbito dos Conselhos Regionais do Serviço Nacional de Aprendizagem Comercial - Senac:</p><p>I - no Estado do Acre: Rosana Cavalcante dos Santos e Girlen Nunes dos Santos;</p><p>II - no Estado de Alagoas: Carlos Guedes de Lacerda e Abel Coelho da Silva Neto;</p><p>III - no Estado do Amapá: Marialva do Socorro Ramalho de Oliveira Almeida e Adrielma Nunes Ferreira Bronze;</p><p>IV - no Estado da Bahia: Aécio José Araújo Passos Duarte e Luzia Matos Mota;</p><p>V - no Distrito Federal: Luiz Simão Staszczak e Marilza Machado Gomes Regattieri;</p><p>VI - no Estado do Espírito Santo: Jadir José Pela e Ronaldo Neves Cruz;</p><p>VII - no Estado de Goiás: Elias de Pádua Monteiro e Jerônimo Rodrigues da Silva;</p><p>VIII - no Estado do Maranhão: Francisco Roberto Brandão Ferreira e Agenor Almeida Filho;</p><p>IX - no Estado de Minas Gerais: Kleber Gonçalves Glória e Flávio Antonio dos Santos;</p><p>X - no Estado de Mato Grosso do Sul: Elaine Borges Monteiro Cassiano e Fernando Silveira Alves;</p><p>XI - no Estado de Mato Grosso: Willian Silva de Paulo e Gláucia Mara de Barros;</p><p>XII - no Estado do Pará: Claudio Alex da Rocha e Raimundo Otoni Melo Figueiredo;</p><p>XIII - no Estado da Paraíba: Cicero Nicácio do Nascimento Lopes e Mary Roberta Meira Marinho;</p><p>XIV - no Estado de Pernambuco: José Carlos de Sá Júnior e Maria Leopoldina Veras Camelo;</p><p>XV - no Estado do Piauí: Paulo Henrique Gomes de Lima e Divamélia de Oliveira Bezerra Gomes;</p><p>XVI - no Estado do Paraná: Odacir Antonio Zanatta e Paulo Teuto Yamamoto;</p><p>XVII - no Estado do Rio de Janeiro: Rafael Barreto Almada e Jefferson Manhães de Azevedo;</p><p>XVIII - no Estado do Rio Grande do Norte: Samuel Carvalho de Aragão e Josué de Oliveira Moreira;</p><p>XIX - no Estado de Rondônia: Uberlando Tiburtino Leite e Maria Goreth Araujo Reis;</p><p>XX - no Estado de Roraima: Sandra Mara de Paula Dias Botelho e Diogo Saul Silva Santos;</p><p>XXI - no Estado do Rio Grande do Sul: Carla Comerlato Jardim e Júlio Xandro Heck;</p><p>XXII - no Estado de Santa Catarina: Sônia Regina de Souza Fernandes e André Dala Possa;</p><p>XXIII - no Estado de Sergipe: Ruth Sales Gama de Andrade e Ailton Ribeiro de Oliveira;</p><p>XXIV - no Estado de São Paulo: Garabed Kenchian e Alexandre Pereira Chahad; e</p><p>XXV - no Estado de Tocantins: Antônio da Luz Júnior e Nayara Dias Pajeú Nascimento.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>