<xml><article id="15326377" name="PORTARIAS DE 13 DE JULHO DE 2020" idOficio="5933820" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2020" artClass="00023:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12779196">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE JULHO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria n° 1256, de 22 de maio de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 25 de maio de 2020, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 10.174, de 13 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 386 - Designar CIBELE FERNANDES SOFIA, para exercer o encargo de substituta do cargo de Diretor do Departamento de Gestão e Relações Interinstitucionais da Secretaria Nacional dos Direitos da Pessoa com Deficiência deste Ministério, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 387 - Designar JANSLE ADALBERTO SANTANA DE SOUSA, para exercer o encargo de substituto do cargo de Coordenador de Relações Interinstitucionais da Coordenação-Geral de Relações Interinstitucionais do Departamento de Gestão e Relações Interinstitucionais da Secretaria Nacional dos Direitos da Pessoa com Deficiência deste Ministério, código DAS 101.3, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">TATIANA BARBOSA DE ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>