<xml><article id="15322094" name="DESPACHORFB MARCIO HENRIQUE SALE" idOficio="5933516" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="15/07/2020" artClass="00014:00054:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12778280">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  13 DE JULHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 13 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência delegada pelo inciso I do art. 17 da Portaria ME nº 40, de 31 de janeiro de 2020, e observado o disposto no art. 327 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, com fulcro na Lei nº 8112, de 11 de dezembro de 2019, no art. 18 do Decreto nº 9.991, de 28 de agosto de 2019, na IN SGP/SEDGG/ME nº 201, de 11 de setembro de 2019, na Portaria RFB nº 128, de 4 de fevereiro de 2013, autoriza a antecipação do termo final de afastamento do País do Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil MARCIO HENRIQUE SALES PARADA, matrícula Siapecad nº 00069029, lotado e com exercício na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Goiânia (DRF/GOI), que possibilitou sua participação no Programa de Pós-Graduação stricto sensu, nível Doutorado, em Direito Tributário (PhD Program International Business Taxation), promovido por Vienna University of Economics and Business, em Viena - Áustria, para 23 de junho de 2020 (incluído o período de trânsito), com ônus limitado para a Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil - RFB, considerando a alteração no calendário acadêmico devido à Covid-19 e a manifestação favorável da Comissão de Pós-graduação (CPG) no e-Processo nº 10120.722774/2017-39.</p><p class="assina">JOSE BARROSO TOSTES NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>