<xml><article id="15133016" name="ports" idOficio="5913864" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2020" artClass="00017:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12745841">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 639, de  18 de junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 639, de 18 de junho de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto na alínea "b" do inciso III do art. 40 da Constituição Federal, combinado com § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.013846/2020-07, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a ALBERTO DE BARROS AGUIRRE, matrícula Siape nº 1797804, código de vaga nº 897935, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor, Classe Associado, Nível 1, com Doutorado, em regime de dedicação exclusiva, com proventos calculados nos termos do art. 1º da Lei nº 10.887, de 12 de junho de 2004, e do § 18 do art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, proporcional ao tempo de contribuição à razão de trinta e cinco trinta e cinco avos.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 30 de junho de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo nº 23104.018002/2020-44, resolve:</p><p>Nº 673 - 1. Dispensar ALBERTO DE BARROS AGUIRRE, matrícula Siape nº 1797804, da Função Gratificada de Coordenador (FG1) da Coordenação de Gestão Acadêmica da Escola de Administração e Negócios, a contar desta data.</p><p>2. Designar WELLINGTON MATIAS SALOMONI MANSANO, matrícula Siape nº 1638368, para exercer a Função Gratificada de Coordenador (FG1) da Coordenação de Gestão Acadêmica da Escola de Administração e Negócios, a contar desta data.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo nº 23104.012996/2020-95, resolve:</p><p>Nº 674 - 1. Exonerar, a pedido, CARLOS AUGUSTO DE ALMEIDA SILVA, matrícula Siape nº 1868083, do Cargo de Direção de Chefe de Coordenadoria (CD4) da Coordenadoria de Serviços da Pró-Reitoria de Administração e Infraestrutura, a contar da data de publicação desta Portaria.</p><p>2. Nomear, partir de 1º de julho de 2020, HALISSON RAFAEL HIRAN DE SOUZA, matrícula Siape nº 2085832, para exercer, cumulativamente, o Cargo de Direção de Chefe de Coordenadoria (CD4) da Coordenadoria de Serviços da Pró-Reitoria de Administração e Infraestrutura.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>