<xml><article id="15462390" name="PUBLICACAO - DOU(1)__KAKRJI" idOficio="5947479" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2020" artClass="00017:00095:00188:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12801140">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 232, DE 21 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 232, DE 21 DE JULHO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o Art. 26-A da Lei nº 11.091, de 12 de janeiro de 2005 e o que consta no processo nº 23422.005856/2020-31, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder prorrogação de afastamento, com ônus para a origem, à servidora GISELI RICOBOM, Professora Adjunta, SIAPE nº 1729514, para continuidade à Colaboração Técnica na Faculdade Nacional de Direito da Universidade Federal do Rio de Janeiro, pelo período de 1 (um) ano, a partir de 1 de agosto de 2020.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">LUIS EVELIO GARCIA ACEVEDO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 233, DE 21 DE JULHO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso de suas atribuições legais, de acordo como Art. 34 da Lei 8.112/90; e o processo 23422.007682/2020-05, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar, a pedido, a partir de 15 de julho de 2020, o servidor KARON BOHLER LEWIN, Analista De Tecnologia Da Informação, SIAPE 2144223, nomeado pela Portaria nº 646/2014/GR/UNILA, publicada no DOU nº 124 em 02 de julho de 2014, Seção 2, pág. 64, na vaga de código nº 900538.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">LUIS EVELIO GARCIA ACEVEDO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 234, DE 21 DE JULHO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA NO EXERCÍCIO DA REITORIA, de acordo com o art. 38 da Lei nº 8.112/90; e o processo 23422.007834/2020-72, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor CARLOS HENRIQUE LOPES DE ALMEIDA, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1328338, para a Vice-Coordenação do Curso de Letras - Espanhol e Português como Línguas Estrangeiras.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">LUIS EVELIO GARCIA ACEVEDO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 235, DE 21 DE JULHO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA NO EXERCÍCIO DA REITORIA, de acordo com o inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112/90 e o processo 23422.007834/2020-72, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor RINALDO VITOR DA COSTA, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1570511, para exercer a função de Coordenador pro tempore do curso de Letras - Espanhol e Português como Línguas Estrangeiras, código FCC.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">LUIS EVELIO GARCIA ACEVEDO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 236, DE 21 DE JULHO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso das atribuições legais, considerando o processo n° 23422.009657/2019-33 e a decisão liminar proferida no âmbito da Ação Civil Pública n° 5018833-11.2019.4.04.7002/PR, resolve:</p><p>Art. 1º Designar Ricardo Gasparoto, SIAPE 1845936, para a função de Chefia da unidade administrativa Serviço de Planejamento e Administração, unidade vinculada à Secretaria de Comunicação da UNILA.</p><p>Art. 2º Ao Serviço de Planejamento e Administração compete:</p><p>I. Auxiliar a gestão da SECOM nos processos administrativos de diferentes naturezas, inclusive os que envolvem aquisições e contratações de serviços;</p><p>II. Operar o sistema SCDP para a concessão de diárias e passagens para a unidade;</p><p>III. Colaborar com ações voltadas à elaboração do planejamento estratégico, iniciativas de modernização administrativa e execução do Plano Anual de Ações;</p><p>IV. Coordenar a elaboração, emissão e publicação do Boletim de Serviços da UNILA e boletim do SCDP;</p><p>V. Executar, em conjunto com a SECOM, rotinas sobre a implementação e melhoria de processos, manuais administrativos, normativas, indicadores de desempenho, elaboração de relatórios, projetos estratégicos e eventos.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">LUIS EVELIO GARCIA ACEVEDO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 237, DE 21 DE JULHO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso das atribuições legais, considerando o processo n° 23422.009657/2019-33 e a decisão liminar proferida no âmbito da Ação Civil Pública n° 5018833-11.2019.4.04.7002/PR, resolve:</p><p>Art. 1º Designar Loreci Renk Ferreira, SIAPE 1908411, para a função de Chefia da unidade administrativa Serviço de Execução Orçamentária e Financeira, unidade vinculada ao Departamento de Finanças.</p><p>Art. 2º Ao Serviço de Execução Orçamentária e Financeira compete:</p><p>I. Analisar a instrução e validar a documentação juntada aos processos que demandam pagamentos de despesas;</p><p>II. Instruir os processos de pagamentos com os dados e informações necessárias para registro das liquidações no sistema Siafi;</p><p>III. Apurar os valores dos tributos a serem retidos nos pagamentos de fornecedores e prestadores de serviços;</p><p>IV. Suprir os sistemas SIPAC e SCDP com informações financeiras necessárias para viabilização de sua operação pelas demais áreas da UNILA;</p><p>V. Emitir guias de depósitos judiciais e de retenções trabalhistas;</p><p>VI. Controlar a emissão de notas fiscais pelos fornecedores contra a UNILA no portal da fazenda municipal;</p><p>VII. Prestar informações aos demais setores da UNILA e aos credores acerca da realização e da efetivação dos pagamentos;</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">LUIS EVELIO GARCIA ACEVEDO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 238, DE 21 DE JULHO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso das atribuições legais, considerando o processo n° 23422.009657/2019-33 e a decisão liminar proferida no âmbito da Ação Civil Pública n° 5018833-11.2019.4.04.7002/PR, resolve:</p><p>Art. 1º Designar Emmanuelle Christianes Ferreira, SIAPE 1908219, para a função de Chefia da unidade administrativa Serviço de Atenção à Saúde do Trabalhador, unidade vinculada ao Departamento de Promoção e Vigilância à Saúde.</p><p>Art. 2º Ao Serviço de Atenção à Saúde do Trabalhador compete:</p><p>I. Implantar o Programa de Controle Médico de Saúde Ocupacional (PCMSO), por meio de avaliação contínua dos servidores com atendimentos individualizados e exames periódicos;</p><p>II. Realizar o controle de licenças e atestados médicos e agendamento de perícias;</p><p>III. Desenvolver campanhas educativas de prevenção de doenças e de estímulo a hábitos de vida saudáveis;</p><p>IV. Desenvolver campanhas de vacinação próprias elou em parceria com a Secretaria de Saúde de Foz do Iguaçu;</p><p>V. Realizar atendimento psicológico e ações preventivas de saúde mental dos servidores;</p><p>VI. Implantar programas de ginástica laboral e de incentivo à prática de esportes;</p><p>VII. Promover palestras, seminários e diálogos sobre saúde e qualidade de vida;</p><p>VIII. Implantar o Programa de Qualidade de Vida da UNILA, promovendo a humanização e a melhoria das condições de trabalho; e</p><p>IX. Assessorar as associações de servidores quanto à realização de convênios para serviços médicos e odontológicos, e parcerias com clínicas de psicologia, fisioterapia, academias de ginástica, entre outros.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">LUIS EVELIO GARCIA ACEVEDO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 239, DE 21 DE JULHO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso das atribuições legais, considerando o processo n° 23422.009657/2019-33 e a decisão liminar proferida no âmbito da Ação Civil Pública n° 5018833-11.2019.4.04.7002/PR, resolve:</p><p>Art. 1º Designar Ricardo Pacheco Bonometo, SIAPE 2141065, para a função de Chefia da unidade administrativa Serviço de Segurança do Trabalho, unidade vinculada ao Departamento de Promoção e Vigilância à Saúde.</p><p>Art. 2º Ao Serviço de Segurança do Trabalho compete:</p><p>I. Coordenar o programa Sistema de Gestão de Saúde e Segurança do Trabalho (SGSST);</p><p>II. Atuar na prevenção de acidentes, por meio da implementação de programas de segurança do trabalho;</p><p>III. Implantar e orientar a Comissão Interna de Saúde do Servidor Público (CISSP-UNILA);</p><p>IV. Elaborar laudos do Programa de Prevenção de Riscos Ambientais (PPRA);</p><p>V. Elaborar Laudos Técnicos das Condições Ambientais de Trabalho (LTCAT);</p><p>VI. Realizar Avaliação Ergonômica do Trabalho (AET);</p><p>VII. Elaborar laudos de insalubridade e periculosidade;</p><p>VIII. Ofertar treinamentos de brigada de incêndio e evacuação e de combate e prevenção de incêndios;</p><p>IX. Realizar levantamento de necessidades de equipamentos de proteção individual (EPI) e equipamentos de proteção coletiva (EPC), e orientar na aquisição destes materiais;</p><p>X. Desempenhar atividades relacionadas ao Subsistema Integrado de Atenção à Saúde do</p><p>XI. Servidor (SIASS) de Foz do Iguaçu; e</p><p>XII. Desempenhar outras atividades relativas à área.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">LUIS EVELIO GARCIA ACEVEDO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 240, DE 21 DE JULHO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso das atribuições legais, considerando o processo n° 23422.009657/2019-33 e a decisão liminar proferida no âmbito da Ação Civil Pública n° 5018833-11.2019.4.04.7002/PR, resolve:</p><p>Art. 1º Designar Josiel Alan Leite Fernandes Marques, SIAPE 1624855, para a função de Chefia da unidade administrativa Serviço de Gestão de Recursos, unidade vinculada ao Departamento de Ação de Extensão.</p><p>Art. 2º Ao Serviço de Gestão de Recursos compete:</p><p>I. Coordenar as atividades relacionadas à logística e aquisição de produtos e serviços; e</p><p>II. Administrar as funcionalidades do Sistema Integrado de Gestão.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">LUIS EVELIO GARCIA ACEVEDO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 241, DE 21 DE JULHO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso das atribuições legais, considerando o processo n° 23422.009657/2019-33 e a decisão liminar proferida no âmbito da Ação Civil Pública n° 5018833-11.2019.4.04.7002/PR, resolve:</p><p>Art. 1º Designar Willian Ricardo Munaretto, SIAPE 2148277, para a função de Chefia da unidade administrativa Serviço Gestão de Serviços Terceirizados, unidade vinculada ao Departamento de Estruturas e Serviço.</p><p>Art. 2º Ao Serviço de Gestão de Serviços Terceirizados compete:</p><p>I. Auxiliar no planejamento para aquisição de tecnologias, bens e materiais voltados ao apoio para execução dos serviços terceirizados descritos neste artigo;</p><p>II. Auxiliar no planejamento da contratação dos serviços terceirizados de limpeza, asseio e conservação predial, copeiragem, apoio administrativo e segurança patrimonial da UNILA;</p><p>III. Elaborar o plano de ação da unidade para o ano subsequente;</p><p>IV. Auxiliar nos trâmites necessários para a prorrogação ou rescisão contratual dos serviços terceirizados de limpeza, asseio e conservação predial, copeiragem, apoio administrativo e segurança patrimonial da UNILA;</p><p>V. Fiscalizar e providenciar o pagamento dos serviços notariais utilizados pela UNILA;</p><p>VI. Executar e acompanhar o andamento das ações planejadas para o ano; e</p><p>VII. Propor/elaborar normas e melhorias nos procedimentos relacionados à área de serviços terceirizados.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">LUIS EVELIO GARCIA ACEVEDO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 242, DE 21 DE JULHO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso das atribuições legais, considerando o processo n° 23422.009657/2019-33 e a decisão liminar proferida no âmbito da Ação Civil Pública n° 5018833-11.2019.4.04.7002/PR, resolve:</p><p>Art. 1º Designar Paulo Vinicius Avellar Rivello, SIAPE 2150003, para a função de Chefia da unidade administrativa Serviço de Promoção Cultural e Esportiva, unidade vinculada ao Departamento de Apoio ao Estudante.</p><p>Art. 2º Ao Serviço de Promoção Cultural e Esportiva compete:</p><p>I. Promover e apoiar o desenvolvimento de ações de atividades físicas, esportivas e de lazer ao corpo discente da UNILA.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS EVELIO GARCIA ACEVEDO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 243, DE 21 DE JULHO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso das atribuições legais, considerando o processo n° 23422.009657/2019-33 e a decisão liminar proferida no âmbito da Ação Civil Pública n° 5018833-11.2019.4.04.7002/PR, resolve:</p><p>Art. 1º Designar Elisiane Fiorentin Dotto, SIAPE 2187286, para a função de Chefia da unidade administrativa Serviço de Controle de Documentos, unidade vinculada à Secretaria-Geral da Reitoria.</p><p>Art. 2º Ao Serviço de Controle de Documentos compete:</p><p>I. Arquivar documentos expedidos e recebidos do Gabinete;</p><p>II. Manter arquivo digital dos documentos;</p><p>III. Atendimentos das unidades nas solicitações de documentos;</p><p>IV. Recebimento, distribuição e protocolo dos processos físicos; e</p><p>V. Recebimento, entrega e controle de correspondências.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">LUIS EVELIO GARCIA ACEVEDO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 244, DE 21 DE JULHO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso das atribuições legais, considerando o processo n° 23422.009657/2019-33 e a decisão liminar proferida no âmbito da Ação Civil Pública n° 5018833-11.2019.4.04.7002/PR, resolve:</p><p>Art. 1º Designar Francielle Amaral da Silva Mesquita, SIAPE 2141353, para a função de Chefia da unidade administrativa Serviço de Atendimento ao Usuário, unidade vinculada à Biblioteca da UNILA.</p><p>Art. 2º Ao Serviço de Atendimento ao Usuário compete:</p><p>I. Manter e organizar o acervo e os espaços físicos da BIUNILA;</p><p>II. Prestar orientações aos usuários proporcionando o acesso à informação tratada e armazenada na BIUNILA ou em outras instituições;</p><p>III. Gerenciar as atividades de cadastro de usuários e de empréstimos da BIUNILA;</p><p>IV. Capacitar usuários para a utilização de recursos disponíveis na BIUNILA;</p><p>V. Responsável pelo acompanhamento e homologação de ponto eletrônico dos servidores lotados na unidade;</p><p>VI. Gestão de documentações referentes aos serviços prestados;</p><p>VII. Responsável pela organização administrativa dos serviços;</p><p>VIII. Promover a informação por meio de divulgação de novas aquisições e realização de eventos; e</p><p>IX. Prestar serviços de pesquisa e treinamento para utilização de base de dados ou plataformas digitais de documentos online.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">LUIS EVELIO GARCIA ACEVEDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>