<xml><article id="15179999" name="DOU - DISPENSA E DESIGNA Gloria " idOficio="5918797" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/07/2020" artClass="00044:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12753998">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 90, DE 3 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 90, DE 3 de julho de 2020</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, MARIA DA GLÓRIA ARAÚJO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Registros Funcionais.</p><p>Art. 2º Dispensar ALEXANDRE PEREIRA GONÇALVES CHAVES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro, removido para este Regional, do exercício da Função Comissionada FC-04, na Seção de Registros Funcionais.</p><p>Art. 3º Designar ALEXANDRE PEREIRA GONÇALVES CHAVES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro, removido para este Regional, para o exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Registros Funcionais.</p><p>Art. 4º Designar LUCÍOLA MURIEL GONZAGA QUITES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-04, na Seção de Registros Funcionais.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, e seus efeitos retroagem a 19/6/2020.</p><p class="assina">ALEXANDRE VICTOR DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>