<xml><article id="15429967" name="2020_07_22_chefe gabin_troca dir" idOficio="5944317" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2020" artClass="00017:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12796273">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE JULHO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; resolve:</p><p>Nº 836 Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS n° 1413, de 11 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 2° Exonerar o servidor FERNANDO SILVEIRA ALVES, SIAPE nº 1698101, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Chefe de Gabinete da Reitoria do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul, código CD-3.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 837 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS nº 145, de 20 de janeiro de 2020.</p><p>Art. 2° Exonerar o servidor LEANDRO DE SOUZA LIMA, SIAPE 2215475, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, da função de Diretor Executivo da Reitoria (DIRET), do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-3.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 838 Art. 1° Nomear a servidora VANESSA HIROKO KUSANO, SUAP n° 1653071, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para ocupar a função de Chefe de Gabinete da Reitoria do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul, código CD-3.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 839 Art. 1° Nomear o servidor FERNANDO SILVEIRA ALVES, SIAPE nº 1698101, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para ocupar a função de Diretor Executivo da Reitoria (DIRET), do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul, código CD-3.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 840 Art. 1º Revogar a Portaria - Reitoria 412/2020 - PORTA/RT-GABIN/RT/IFMS, de 03 de março de 2020.</p><p>Art. 2º Designar os servidores abaixo relacionados abaixo, como substitutos legais durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares da Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código - CD1:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Substitutos Legais</p></td><td><p>Siape</p></td><td><p>Cargo</p></td></tr><tr><td><p>Fernando Silveira Alves</p></td><td><p>1698101</p></td><td><p>Diretor Executivo da Reitoria</p></td></tr><tr><td><p>Danilo Ribeiro de Sá Teles</p></td><td><p>1569340</p></td><td><p>Pró-Reitor de Pesquisa, Inovação e Pós-Graduação</p></td></tr><tr><td><p>João Massuda Junior</p></td><td><p>1885025</p></td><td><p>Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional</p></td></tr><tr><td><p>Claudia Santos Fernandes</p></td><td><p>1871090</p></td><td><p>Pró-Reitora de Ensino</p></td></tr><tr><td><p>Paula Luciana Bezerra da Silva Fernandes</p></td><td><p>1869585</p></td><td><p>Pró-Reitora de Extensão</p></td></tr></table><p>Art. 3º Atribuir-lhes responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges de Monteiro Cassiano</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>