<xml><article id="15380350" name="Portaria 1166 1169 1174" idOficio="5939197" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/07/2020" artClass="00017:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12787804">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 20 DE JULHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.166 - Considerando o que consta no Processo 23372.000908/2020-42, nomear o servidor VINÍCIUS SOUSA FERREIRA, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1030221, para, em substituição, exercer o cargo de Diretor de Políticas de Educação Básica e Superior da Pró-Reitoria de Ensino do IFG, Código CD-3, UORG-94, no período de 13 a 16 de julho de 2020, em virtude de férias da titular.</p><p>Nº 1.169 - Considerando o que consta no Processo 23377.000753/2020-02, nomear a servidora ADRIELLY MELO BORGES, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1065176, para, em substituição, exercer o cargo de Gerente de Pesquisa, Pós-Graduação e Extensão do Câmpus Uruaçu do IFG, CD-4, UORG-42, no período de 17 a 31 de julho de 2020, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 1.174 - Considerando o que consta no Processo 23723.000309/2020-00, designar o servidor FERNANDO HENRIQUE FERREIRA CARDOSO, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 1127582, para, em substituição, exercer o cargo de Diretor-Geral do Câmpus Senador Canedo do IFG, Código CD-2, UORG-330, no período de 20 de julho a 2 de agosto de 2020, em virtude de férias da titular.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>