<xml><article id="15177700" name="PORTARIAS DE 02 DE JULHO DE 2020" idOficio="5918504" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/07/2020" artClass="00014:00077:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Jorge Duprat Figueiredo, de Segurança e Medicina do Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12753532">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  2 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JULHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO JORGE DUPRAT FIGUEIREDO DE SEGURANÇA E MEDICINA DO TRABALHO, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência de que trata o inciso VIII do art. 9º da Portaria GM/MECON nº 10, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GM/MECON nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 29 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 190 - DISPENSAR Milda Jodelis, matrícula Siape nº 1960997, das atribuições de chefe, na Diretoria de Pesquisa Aplicada, código FGR-2, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO.</p><p>Nº 191 - DESIGNAR Milda Jodelis, matrícula Siape nº 1960997, para as atribuições de chefe, na Diretoria de Conhecimento e Tecnologia, código FGR-1, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO.</p><p>Nº 192 - DISPENSAR Milda Jodelis, matrícula Siape nº 1960997, do encargo de substituta do Coordenador-Geral na Coordenação-Geral de Projetos Estratégicos, código FCPE 101-4, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO.</p><p class="assina">FELIPE MEMOLO PORTELA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>