<xml><article id="15505028" name="Port_277_2020-10-48" idOficio="5951861" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/07/2020" artClass="00017:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12808338">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE Julho DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE Julho DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.012 - Art. 1º Designar, a partir de 11 de Julho de 2020, LUCIANA SILVEIRA CARDOSO, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe A, nível 2M, MASIS nº 191498, SIAPE nº 2059342, para exercer, em caráter pro tempore, a função de Diretor(a) do Museu de Arqueologia e Etnologia - MArquE/DGG, até que seja realizado o processo de indicação do ocupante da função.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 24/07/2020)</p><p>Nº 1.013 - Dispensar, a pedido, a partir de 23 de Julho de 2020, ANDREA BRANDAO LAPA, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 3, MASIS nº 138260, SIAPE nº 2466951, do exercício da função de Coordenador(a) do Programa de Pós-Graduação em Educação - CPGED/CED, código FCC, para a qual foi designada pela Portaria 1972/2019/GR, DE 02 DE SETEMBRO DE 2019 .(Ref. Sol. 28336/2020)</p><p>Nº 1.015 - Art. 1º Designar, a partir de 23 de Julho de 2020, CELIA REGINA VENDRAMINI, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe E, MASIS nº 116534, SIAPE nº 431152, para exercer, em caráter pro tempore, a função de Coordenador(a) do Programa de Pós-Graduação em Educação - CPGED/CED, até que sejam realizadas eleições para o referido cargo.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a Função Comissionada, código FCC.(Ref. Sol. 28336/2020)</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>