<xml><article id="15274932" name="10 de julho s2 portarias 1084 10" idOficio="5928542" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/07/2020" artClass="00017:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12770411">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.084 - Art. 1º - EXONERAR, o servidor PAULO ROGERIO DA COSTA COUCEIRO, SIAPE: 1168930, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, da atribuição de substituto Legal do Cargo Comissionado CD - 04, de Diretor do Centro de Apoio Multidisciplinar/UFAM.</p><p>Art. 2º - NOMEAR, a servidora SONIA MARIA DA SILVA CARVALHO, SIAPE: 0401189, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para a atribuição de substituto Legal do Cargo Comissionado CD - 04, de Diretor do Centro de Apoio Multidisciplinar/UFAM.</p><p>Nº 1.085 - Art. 1º - EXONERAR, a partir de 03 de julho de 2020, a servidora HELENMARA OLIVEIRA DE ALMEIDA LIMA, SIAPE: 3120550, ocupante do cargo de Administradora, da atribuição de substituta Legal do Cargo Comissionado CD - 02, de Diretor do Departamento de Acompanhamento e Avaliação da Pós-Graduação junto a PROPESP/UFAM.</p><p>Art. 2º - NOMEAR, MARIA DO CARMO COSTA E SILVA, SIAPE: 1453144, ocupante do cargo de Técnica em Nutrição e Dietética, para a atribuição de substituta do Cargo Comissionado CD - 02, de Diretor do Departamento de Acompanhamento e Avaliação da Pós-Graduação junto a PROPESP/UFAM, convalidando os atos praticados no exercício do cargo, durante as férias da titular, a servidora ADRIANA MALHEIRO ALLE MARIE, matrícula SIAPE n.º 1555164, no período de 13/07/2020 a 27/07/2020.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>