<xml><article id="15239380" name="ATO Portarias SEGAD 95 e 96" idOficio="5925275" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2020" artClass="00025:00002:00031:00133:00136:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio Grande do Sul/Coordenação de Gestão/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12764744">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias  de  6 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 6 de julho de 2020</p><p>A Chefe do Serviço de Gestão Administrativa da Superintendência do Ministério da Saúde no Estado do Rio Grande do Sul, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela PT/SE/SAA/MS Nº 1.804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU Nº 192, de 03 de outubro de 2013, resolve:</p><p>Nº 95 - Alterar a portaria nº 355 publicada no DOU nº 176, de 13/09/1995, que trata da aposentadoria do servidor DELCIO FIGUEIRA DOS SANTOS, CPF: 010.216.990-04, matrícula SIAPE 407969, cargo de Médico, Classe "S", Padrão III, NI, para fazer constar o novo fundamento, com base no Art. 40, inciso III, alínea "C" da Constituição Federal de 1988 na sua redação original, com aplicação do Art. 190 da lei nº 8112/90 (integralização de proventos quando servidor aposentado com proventos proporcionais for acometido por doença especificada em lei). A contar de 26 de novembro de 2013. (Processo. nº 25025.000768/2020-88).</p><p>Nº 96 - Alterar a portaria DIAD nº 1941 publicada no DOU de 18/09/2009, que trata da aposentadoria do servidor IRINEU RENATO RUPPENTHAL, CPF: 259.805.130-00 , matrícula SIAPE 537271, cargo de Agente Administrativo, Classe "S", Padrão III, NI, para fazer constar o novo fundamento, com base no Art. 40, inciso III, alínea "C" da Constituição Federal de 1988 na sua redação original, com aplicação do Art. 190 da lei nº 8112/90 (integralização de proventos quando servidor aposentado com proventos proporcionais for acometido por doença especificada em lei). A contar de 06 de setembro de 2011. (Processo. nº 25025.000051/2020-36).</p><p class="assina">MARCELA HAUPT BESSIL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>