<xml><article id="15200477" name="DOU02_PORTARIA_CGP_PR_081_082_08" idOficio="5920965" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/07/2020" artClass="00044:00059:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 20ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12757775">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 81, de 6 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 81, de 6 de julho de 2020</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 20ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o contido no PROAD nº 2475 e 2576/2020, resolve:</p><p>1. Designar, com efeitos a contar de 7/7/2020, a servidora GILDETE LOPES DE MENDONÇA, Técnico Judiciário - Área Administrativa do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de ASSISTENTE DE JUIZ (FC-5) da Secretaria da Corregedoria.</p><p>2. Remover a referida servidora, a partir da mesma data (7/7/2020), da Secretaria de Recurso de Revista para a Secretaria da Corregedoria.</p><p class="assina">VILMA LEITE MACHADO AMORIM</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 82, de 6 de julho de 2020</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 20ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o contido nos PROADs nºs 2575, 2579 e 2584 /2020, resolve:</p><p>1. Designar, com efeitos a partir de 7/7/2020, a servidora PATRÍCIA AUGUSTA CASTRO DÓRIA CERQUEIRA DE MELO, Analista Judiciário - Área Judiciária do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Assistente Administrativo (FC-3) do Gabinete do Exmº Desembargador João Aurino Mendes Brito, passando a ter exercício na referida Unidade, ficando dispensada da Função Comissionada de ASSISTENTE DE JUIZ (FC-5) da Secretaria da Corregedoria.</p><p>2. Tornar sem efeito a Portaria DG.PR. nº 97/2019, de 13/11/2019, que designou, de forma excepcional, a servidora PATRÍCIA AUGUSTA CASTRO DÓRIA CERQUEIRA DE MELO, para atuar no Gabinete do Exmº Desembargador João Aurino Mendes Brito.</p><p class="assina">VILMA LEITE MACHADO AMORIM</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 83, de 6 de julho de 2020</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 20ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o contido no PROAD nº 2584/2020, resolve:</p><p>Dispensar, com efeitos a partir de 7/7/2020, o servidor THIAGO RODRIGUES BATISTA, Analista Judiciário - Área Judiciária do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria deste Tribunal, da Função Comissionada de Assistente Administrativo (FC-3) do Gabinete do Exmº. Desembargador João Aurino Mendes Brito.</p><p class="assina">VILMA LEITE MACHADO AMORIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>