<xml><article id="15452189" name="2207DEP-MD-S-2" idOficio="5946455" pubName="DO2" artType="Decreto de Pessoal" pubDate="23/07/2020" artClass="00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00004:00000" artCategory="Atos do Poder Executivo" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="140" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12799803">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[DECRETOS DE 22 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[MINISTÉRIO DA DEFESA]]></Titulo>
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="titulo">MINISTÉRIO DA DEFESA</p><p class="identifica">DECRETOS DE 22 DE JULHO DE 2020</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 94,<strong>caput</strong>, inciso I, e § 2º, no art. 96,<strong>caput</strong>, inciso II, e no art. 98,<strong>caput</strong>, inciso II,<strong></strong>da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p><strong>TRANSFERIR</strong>,<strong>ex officio,</strong></p><p>a partir de 31 de julho de 2020, para a reserva remunerada, o General de Exército ARTUR COSTA MOURA, do Comando do Exército.</p><p>Brasília, 22 de julho de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 94,<strong>caput</strong>, inciso I, e § 2º, no art. 96,<strong>caput</strong>, inciso II, e no art. 98,<strong>caput</strong>, inciso III, alínea "a",<strong></strong>da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p><strong>TRANSFERIR</strong>,<strong>ex officio,</strong></p><p>a partir de 31 de julho de 2020, para a reserva remunerada, o General de Exército CLAUDIO COSCIA MOURA, do Comando do Exército.</p><p>Brasília, 22 de julho de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p>Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>EXONERAR</strong>,<strong>ex officio,</strong></p><p>a partir de 31 de julho de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Comando do Exército, o General de Divisão Engenheiro Militar HILDO VIEIRA PRADO FILHO do cargo de Vice-Chefe do Departamento de Ciência e Tecnologia.</p><p>Brasília, 22 de julho de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>NOMEAR,</strong></p><p>a partir de 31 de julho de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Comando do Exército, os seguintes Oficiais-Generais:</p><p>General de Divisão Combatente RUI YUTAKA MATSUDA, para exercer o cargo de Comandante Militar do Planalto, deixando de ficar adido ao Comando Militar do Planalto;</p><p>General de Divisão Combatente JORGE ANTONIO SMICELATO, para exercer o cargo de Comandante da 4ª Região Militar, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Diretor do Departamento de Ensino da Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto do Ministério da Defesa; e</p><p>General de Divisão Combatente EDSON DIEHL RIPOLI, para exercer o cargo de Comandante da 2ª Divisão de Exército, deixando de ficar adido ao Comando da 2ª Divisão de Exército.</p><p>Brasília, 22 de julho de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 21, § 3º, do Regulamento aprovado pelo Decreto nº 2.040, de 21 de outubro de 1996, resolve:</p><p><strong>EXONERAR</strong>,<strong>ex officio,</strong></p><p>a partir de 31 de julho de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa, o General de Brigada Combatente MARCO ANTÔNIO MARTIN DA SILVA, do Comando do Exército, do cargo de Assistente Militar do Exército na Escola Superior de Guerra, passando à situação de adido à Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto do Ministério da Defesa.</p><p>Brasília, 22 de julho de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p>Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 94,<strong>caput</strong>, inciso I, e § 2º, no art. 96,<strong>caput</strong>, inciso II, e no art. 98,<strong>caput</strong>, inciso III, alínea "b",<strong></strong>da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p><strong>TRANSFERIR</strong>,<strong>ex officio,</strong></p><p>a partir de 31 de julho de 2020, para a reserva remunerada, o General de Divisão Engenheiro Militar HILDO VIEIRA PRADO FILHO, do Comando do Exército.</p><p>Brasília, 22 de julho de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p>Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 94,<strong>caput</strong>, inciso I, e § 2º, no art. 96,<strong>caput</strong>, inciso II, e no art. 98,<strong>caput</strong>, inciso VIII,<strong></strong>da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p><strong>TRANSFERIR</strong>,<strong>ex officio,</strong></p><p>a partir de 31 de julho de 2020, para a reserva remunerada, os seguintes Oficiais-Generais do Comando do Exército:</p><p>General de Divisão Combatente WILLIAM GEORGES FELIPPE ABRAHÃO;</p><p>General de Divisão Combatente ALTAIR JOSÉ POLSIN;</p><p>General de Divisão Combatente FERNANDO JOSE SOARES DA CUNHA MATTOS;</p><p>General de Divisão Combatente HENRIQUE MARTINS NOLASCO SOBRINHO;</p><p>General de Divisão Combatente MAURO SINOTT LOPES; e</p><p>General de Brigada Combatente MARIO FERNANDES.</p><p>Brasília, 22 de julho de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p>Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 21, § 3º, do Regulamento aprovado pelo Decreto nº 2.040, de 21 de outubro de 1996, resolve:</p><p><strong>EXONERAR</strong>,<strong>ex officio,</strong></p><p>a partir de 31 de julho de 2020, por necessidade do serviço, o General de Brigada Combatente CARLOS AUGUSTO RAMIRES TEIXEIRA, do Comando do Exército, do cargo de Comandante da Escola de Aperfeiçoamento de Oficiais, passando à situação de adido ao Departamento de Educação e Cultura do Exército.</p><p>Brasília, 22 de julho de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p>Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>NOMEAR,</strong></p><p>a partir de 31 de julho de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa, o General de Divisão Combatente PAULO ROBERTO VIANA RABELO, do Comando do Exército, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Ensino da Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Diretor de Obras de Cooperação.</p><p>Brasília, 22 de julho de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p>Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 19,<strong>caput</strong>, alínea "a", da Lei nº 5.821, de 10 de novembro de 1972, resolve:</p><p><strong>PROMOVER,</strong></p><p>a partir de 31 de julho de 2020, no âmbito do Comando do Exército:</p><p>I - ao posto de General de Exército:</p><p>General de Divisão Combatente SÉRGIO DA COSTA NEGRAES; e</p><p>General de Divisão Combatente JOSÉ EDUARDO PEREIRA;</p><p>II - ao posto de General de Divisão Combatente:</p><p>General de Brigada Combatente SÉRGIO SCHWINGEL;</p><p>General de Brigada Combatente CARLOS ANDRÉ ALCÂNTARA LEITE;</p><p>General de Brigada Combatente FRANCISCO HUMBERTO MONTENEGRO JUNIOR;</p><p>General de Brigada Combatente JOSIAS PEDROTTI DA ROSA;</p><p>General de Brigada Combatente RAUL RODRIGUES DE OLIVEIRA;</p><p>General de Brigada Combatente OMAR ZENDIM; e</p><p>General de Brigada Combatente MARCELO ARANTES GUEDON;</p><p>III - ao posto de General de Divisão Engenheiro Militar:</p><p>General de Brigada Engenheiro Militar PEDRO PAULO LEVI MATEUS CANAZIO;</p><p>IV - ao posto de General de Brigada Combatente:</p><p>Coronel de Engenharia JOSÉ LUIS ARAÚJO DOS SANTOS;</p><p>Coronel de Comunicações JOMAR BARROS DE ANDRADE;</p><p>Coronel de Artilharia MARCUS ALEXANDRE FERNANDES DE ARAUJO;</p><p>Coronel de Infantaria LUIZ ALBERTO CUREAU JÚNIOR;</p><p>Coronel do Quadro de Material Bélico HIMARIO BRANDÃO TRINAS;</p><p>Coronel de Cavalaria RICARDO DE CASTRO TROVIZO;</p><p>Coronel de Infantaria ADRIANO FRUCTUOSO DA COSTA;</p><p>Coronel de Artilharia CARLOS EDUARDO BARBOSA DA COSTA;</p><p>Coronel de Cavalaria ADILSON AKIRA TORIGOE;</p><p>Coronel de Infantaria JOÃO FELIPE DIAS ALVES;</p><p>Coronel de Infantaria GIOVANI MORETTO; e</p><p>Coronel de Cavalaria SERGIO MANOEL MARTINS PEREIRA JUNIOR; e</p><p>V - ao posto de General de Brigada Engenheiro Militar:</p><p>Coronel do Quadro de Engenheiro Militar GIUSEPPE HENRIQUES GOUVEIA DANTAS.</p><p>Brasília, 22 de julho de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p>Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>NOMEAR,</strong></p><p>a partir de 31 de julho de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Comando do Exército, os seguintes Oficiais-Generais:</p><p>General de Exército PAULO SÉRGIO NOGUEIRA DE OLIVEIRA, para exercer o cargo de Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante Militar do Norte;</p><p>General de Exército JÚLIO CESAR DE ARRUDA, para exercer o cargo de Chefe do Departamento de Engenharia e Construção, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante Militar do Leste;</p><p>General de Exército SÉRGIO DA COSTA NEGRAES, para exercer o cargo de Comandante Militar do Norte, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante Militar do Planalto;</p><p>General de Exército JOSÉ EDUARDO PEREIRA, para exercer o cargo de Comandante Militar do Leste, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da 2ª Divisão de Exército;</p><p>General de Divisão Engenheiro Militar DECÍLIO DE MEDEIROS SALES, para exercer o cargo de Vice-Chefe do Departamento de Ciência e Tecnologia, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe de Tecnologia de Informação e Comunicações;</p><p>General de Divisão Combatente FLAVIO MARCUS LANCIA BARBOSA, para exercer o cargo de Vice-Chefe do Estado-Maior do Exército, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de 4º Subchefe do Estado-Maior do Exército;</p><p>General de Divisão Intendente AIRES DE MELO JUREMA, para exercer o cargo de Diretor de Contabilidade, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Diretor de Planejamento e Gestão Orçamentária do Departamento-Geral do Pessoal;</p><p>General de Divisão Combatente LUCIANO GUILHERME CABRAL PINHEIRO, para exercer o cargo de Comandante da 10ª Região Militar, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de 1º Subchefe do Estado-Maior do Exército;</p><p>General de Divisão Combatente KLEBER NUNES DE VASCONCELLOS, para exercer o cargo de Comandante da 1ª Divisão de Exército, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe de Missões de Paz e Aviação e Inspetor-Geral das Polícias Militares;</p><p>General de Divisão Combatente HERTZ PIRES DO NASCIMENTO, para exercer o cargo de Comandante da 3ª Divisão de Exército, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe do Centro de Doutrina do Exército;</p><p>General de Divisão Combatente EDSON SKORA ROSTY, para exercer o cargo de Comandante da 12ª Região Militar, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Diretor de Civis, Inativos, Pensionistas e Assistência Social;</p><p>General de Divisão Combatente SERGIO LUIZ TRATZ, para exercer o cargo de Chefe do Centro de Doutrina do Exército, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de 2º Subchefe do Estado-Maior do Exército;</p><p>General de Divisão Combatente CARLOS ALBERTO DAHMER, para exercer o cargo de Chefe de Tecnologia de Informação e Comunicações, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante de Comunicações e Guerra Eletrônica do Exército;</p><p>General de Divisão Combatente SÉRGIO SCHWINGEL, para exercer o cargo de 2º Subchefe do Estado-Maior do Exército, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe do Estado-Maior do Comando Militar do Leste;</p><p>General de Divisão Combatente MARCELO ARANTES GUEDON, para exercer o cargo de Diretor de Obras de Cooperação, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Diretor de Obras Militares;</p><p>General de Brigada Intendente ANTÔNIO AMARO DE LIMA FILHO, para exercer o cargo de Diretor de Planejamento e Gestão Orçamentária do Departamento-Geral do Pessoal, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de 6º Subchefe do Estado-Maior do Exército;</p><p>General de Brigada Intendente JOAO ALBERTO REDONDO SANTANA, para exercer o cargo de 6º Subchefe do Estado-Maior do Exército, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Diretor de Gestão Orçamentária;</p><p>General de Brigada Combatente RODRIGO PEREIRA VERGARA, para exercer o cargo de Diretor de Educação Técnica Militar, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da Escola de Comando e Estado-Maior do Exército;</p><p>General de Brigada Combatente GUSTAVO HENRIQUE DUTRA DE MENEZES, para exercer o cargo de Comandante de Operações Especiais, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da Academia Militar das Agulhas Negras;</p><p>General de Brigada Combatente MARCIO BESSA CAMPOS, para exercer o cargo de 4º Subchefe do Estado-Maior do Exército, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da 1ª Brigada de Infantaria de Selva;</p><p>General de Brigada Combatente CARLOS DUARTE PONTUAL DE LEMOS, para exercer o cargo de Diretor de Civis, Inativos, Pensionistas e Assistência Social, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe do Estado-Maior do Comando Militar do Nordeste;</p><p>General de Brigada Combatente LUÍS CLÁUDIO DE MATTOS BASTO, para exercer o cargo de Comandante da Escola de Aperfeiçoamento de Oficiais, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Diretor de Educação Técnica Militar;</p><p>General de Brigada Combatente PAULO ROBERTO RODRIGUES PIMENTEL, para exercer o cargo de Comandante da Academia Militar das Agulhas Negras, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da 6ª Brigada de Infantaria Blindada;</p><p>General de Brigada Combatente RICARDO PIAI CARMONA, para exercer o cargo de 1º Subchefe do Estado-Maior do Exército, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe do Estado-Maior do Comando Militar do Sudeste;</p><p>General de Brigada Combatente ALCIO ALVES ALMEIDA E COSTA, para exercer o cargo de Chefe do Estado-Maior do Comando Militar do Nordeste, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da 4ª Brigada de Infantaria Leve (Montanha);</p><p>General de Brigada Intendente ADELSON ROBBI, para exercer o cargo de Diretor de Gestão Orçamentária, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Diretor de Contabilidade;</p><p>General de Brigada Combatente FLÁVIO DOS SANTOS LAJOIA GARCIA, para exercer o cargo de Chefe de Missões de Paz e Aviação e Inspetor-Geral das Polícias Militares, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da 1ª Brigada de Cavalaria Mecanizada;</p><p>General de Brigada Combatente RONALDO MORAIS BRANCALIONE, para exercer o cargo de Comandante da 5ª Região Militar, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da 18ª Brigada de Infantaria de Fronteira;</p><p>General de Brigada Combatente MÁRCIO DE SOUZA NUNES RIBEIRO, para exercer o cargo de Comandante da Escola de Comando e Estado-Maior do Exército, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da 5ª Brigada de Cavalaria Blindada;</p><p>General de Brigada Combatente IVAN DE SOUSA CORRÊA FILHO, para exercer o cargo de Comandante de Comunicações e Guerra Eletrônica do Exército, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe do Centro de Defesa Cibernética;</p><p>General de Brigada Combatente EDUARDO TAVARES MARTINS, para exercer o cargo de Chefe do Estado-Maior do Comando Militar do Leste, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da 4ª Brigada de Cavalaria Mecanizada;</p><p>General de Brigada Combatente JOSÉ LUIS ARAÚJO DOS SANTOS, para exercer o cargo de Comandante da 18ª Brigada de Infantaria de Fronteira;</p><p>General de Brigada Combatente JOMAR BARROS DE ANDRADE, para exercer o cargo de Chefe do Centro de Defesa Cibernética;</p><p>General de Brigada Combatente MARCUS ALEXANDRE FERNANDES DE ARAUJO, para exercer o cargo de Comandante da 3ª Brigada de Infantaria Motorizada;</p><p>General de Brigada Engenheiro Militar GIUSEPPE HENRIQUES GOUVEIA DANTAS, para exercer o cargo de Diretor de Obras Militares;</p><p>General de Brigada Combatente LUIZ ALBERTO CUREAU JÚNIOR, para exercer o cargo de Comandante da 6ª Brigada de Infantaria Blindada;</p><p>General de Brigada Combatente HIMARIO BRANDÃO TRINAS, para exercer o cargo de Chefe do Gabinete de Planejamento e Gestão do Comando Logístico;</p><p>General de Brigada Combatente RICARDO DE CASTRO TROVIZO, para exercer o cargo de Comandante da 1ª Brigada de Cavalaria Mecanizada;</p><p>General de Brigada Combatente ADRIANO FRUCTUOSO DA COSTA, para exercer o cargo de Comandante da 1ª Brigada de Infantaria de Selva;</p><p>General de Brigada Combatente CARLOS EDUARDO BARBOSA DA COSTA, para exercer o cargo de Chefe do Estado-Maior do Comando Militar do Sudeste;</p><p>General de Brigada Combatente ADILSON AKIRA TORIGOE, para exercer o cargo de Comandante da 4ª Brigada de Cavalaria Mecanizada;</p><p>General de Brigada Combatente JOÃO FELIPE DIAS ALVES, para exercer o cargo de Comandante da 4ª Brigada de Infantaria Leve (Montanha);</p><p>General de Brigada Combatente GIOVANI MORETTO, para exercer o cargo de Comandante da 23ª Brigada de Infantaria de Selva; e</p><p>General de Brigada Combatente SERGIO MANOEL MARTINS PEREIRA JUNIOR, para exercer o cargo de Comandante da 5ª Brigada de Cavalaria Blindada.</p><p>Brasília, 22 de julho de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p>Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>EXONERAR</strong>,<strong>ex officio,</strong></p><p>a partir de 31 de julho de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Comando do Exército, os seguintes Oficiais-Generais:</p><p>General de Exército CLAUDIO COSCIA MOURA do cargo de Chefe do Departamento de Engenharia e Construção;</p><p>General de Exército ARTUR COSTA MOURA do cargo de Chefe do Departamento-Geral do Pessoal;</p><p>General de Divisão Combatente WILLIAM GEORGES FELIPPE ABRAHÃO do cargo de Comandante da 1ª Divisão de Exército;</p><p>General de Divisão Combatente ALTAIR JOSÉ POLSIN do cargo de Comandante da 4ª Região Militar;</p><p>General de Divisão Combatente FERNANDO JOSE SOARES DA CUNHA MATTOS do cargo de Comandante da 10ª Região Militar;</p><p>General de Divisão Combatente HENRIQUE MARTINS NOLASCO SOBRINHO do cargo de Vice-Chefe do Estado-Maior do Exército;</p><p>General de Divisão Combatente MAURO SINOTT LOPES do cargo de Comandante da 3ª Divisão de Exército; e</p><p>General de Brigada Combatente MARIO FERNANDES do cargo de Comandante de Operações Especiais.</p><p>Brasília, 22 de julho de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p>Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 2º,<strong>caput</strong>, alínea "a", e § 1º, da Lei nº 2.180, de 5 de fevereiro de 1954, resolve:</p><p><strong>RECONDUZIR,</strong></p><p>a partir de 1º de agosto de 2020, o Vice-Almirante (RM1) WILSON PEREIRA DE LIMA FILHO ao cargo de Presidente do Tribunal Marítimo, com mandato de dois anos.</p><p>Brasília, 22 de julho de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>