<xml><article id="15136430" name="DOU Portaria 241 - Delega Compet" idOficio="5914381" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2020" artClass="00025:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12746582">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 241, DE 30 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 241, DE 30 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR - ANS, designado pela Portaria nº 1202/GM, de 3 junho de 2019, combinada pela Portaria nº 10.651, publicado no DOU de 19 de dezembro de 2019, no uso da atribuição que lhe confere o art. 11 do Regulamento aprovado pelo Decreto nº 3.327, de 5 de janeiro de 2000, o art. 11 da Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000, bem como o art. 26 da Resolução Regimental - RR nº 01, de 17 de março de 2017 e, tendo em vista o que dispõe o art. 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, e o art. 12 e 13 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência para as servidoras Luciene Pinheiro Capra - Gerente de Tecnologia da Informação - CPF 028.149.117-83; Celina Maria Ferro de Oliveira - Gerente de Padronização, Interoperabilidade e Análise de Informação - CPF 001.155.807-51 atuarem junto à Receita Federal do Brasil na operacionalização de acordo, autorização ou convênio celebrado com a finalidade de compartilhamento de dados cadastrais, sendo a elas conferidos poderes para encaminhar documentos, solicitar cadastramento inicial de usuários no ambiente informatizado RFB, e solicitar habilitações para acesso aos sistemas pertinentes</p><p>Art. 2º O Diretor-Presidente da ANS poderá praticar os atos elencados, sempre que julgar necessário, sem prejuízo da presente delegação.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO SCARABEL</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>