<xml><article id="15426237" name="Portaria 586 587 588 589 590 (DO" idOficio="5943852" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2020" artClass="00017:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12795544">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 21 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 21 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 586 Art. 1º - DESIGNAR, a partir de 03/08/2020, para exercer a Função (FG-02) de de Secretário(a) do(a) Reitor(a), o(a) servidor(a) MAGALY PAZ MACHADO SANTOS, matrícula SIAPE n° 0384956, conforme Ofício Interno nº 557/2020/GR, de 20/07/2020 e Despacho nº 252/2020/GR-UFRPE, de 20/07/2020.</p><p>Art. 2° - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 589/1996-GR, de 18/11/1996, publicada no Diário Oficial da União de 26/11/1996, Seção 02, página 13, e dispensar o(a) referido(a) servidor(a) da Função (FG-02) de Secretário(a) do(a) Vice-Reitor(a).</p><p>Art. 3º - A partir da mesma data, revogar também os efeitos da Portaria nº 156/2007-GR, de 07/03/2007. (Processo UFRPE nº 23082.007398/2020-35).</p><p>Nº 587 RETIFICAR a Portaria n° 538/2020-GR, publicada no Diário Oficial da União de 08/07/2020, Seção 02, página 27, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados (Processo UFRPE nº 23082.006418/2020-14):</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>PORTARIA Nº 538/2020-GR, de 07 de janeiro de 2020</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>PORTARIA Nº 538/2020-GR, de 07 de julho de 2020</p><p>Excluir o art. 2º, tendo em vista que o(a) servidor(a) SUZIANNY MARIA BEZERRA CABRAL DA SILVA, matrícula n° 2202429, foi dispensada, na data de 01/07/2020, da Função (FCC) de Coordenador(a) do Curso de Engenharia de Pesca da Pró-Reitoria de Ensino de Graduação - PREG, em decorrência de sua designação, a partir da mesma data, para exercer os Encargos de Diretor(a) do Núcleo de Pesquisa - NUPESQ do Instituto de Inovação, Pesquisa, Empreendedorismo, Internacionalização e Relações Institucionais - IPÊ, conforme Portaria nº 552/2020-GR, de 10 de julho de 2020 (Processo UFRPE nº 23082.006481/2020-59).</p><p>Nº 588 ALTERAR a Portaria n° 517/2020-GR, de 30 de junho de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 01/07/2020, Seção 02, página 35, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados (Processo UFRPE nº 23082.006395/2020-53):</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>Art. 1º - DESIGNAR, para exercer a Função (FG-01) de Diretor(a) do Centro de Apoio à Pesquisa - CENAPESQ da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação - PRPPG</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>Art. 1º - DESIGNAR, para exercer a Função (FG-01) de Coordenador(a) da Coordenadoria do Centro de Apoio à Pesquisa - CENAPESQ.COPESQ do Instituto de Inovação, Pesquisa, Empreendedorismo, Internacionalização e Relações Institucionais - IPÊ</p><p>Nº 589 ALTERAR a Portaria n° 516/2020-GR, de 30/06/2020, publicada no Diário Oficial da União de 01/07/2020, Seção 02, página 35, que designou para exercer Função o(a) servidor(a) FERNANDO ANTONIO AIRES LINS, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, Matrícula SIAPE nº 3481579, conforme Despacho nº 4134/2020-SCB-CCP, de 21/07/2020, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados (Processo UFRPE nº 23082.006391/2020-64):</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>Art. 1º - DESIGNAR, para exercer a Função (FG-01) de Coordenador(a) Geral de Programas Especiais da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>Art. 1º - DESIGNAR, para exercer a Função (FG-01) de Coordenador(a) da Coordenadoria de Gestão de Programas de Pesquisa e da Produção Científica e Tecnológica - CGPROD.NUPESQ</p><p>Nº 590 ALTERAR a Portaria n° 573/2020-GR, de 14 de julho de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 15/07/2020, Seção 02, página 26, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados (Processo UFRPE nº 23082.006390/2020-91):</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>Art. 1º - DESIGNAR, para exercer a Função (FG-01) de Coordenador(a) Geral de Acompanhamento de Pesquisa da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>Art. 1º - DESIGNAR, para exercer a Função (FG-01) de Coordenador(a) da Coordenadoria de Fomento e Apoio à Pesquisa - COPESQ.NUPESQ do Instituto de Inovação, Pesquisa, Empreendedorismo, Internacionalização e Relações Institucionais - IPÊ</p><p>Excluir o art. 2º, tendo em vista que a o(a) servidor(a) ANNA CAROLINA SOARES ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 2068698, já havia sido dispensada da Função (FCC) de Coordenador(a) do Curso de Bacharelado em Ciências Biológicas, conforme Portaria nº 540/2020-GR, de 07/07/2020, publicada no Diário Oficial da União de 08/07/2020 (Processo nº 23082.006414/2020-25).</p><p class="assina">MARCELO BRITO CARNEIRO LEÃO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>