<xml><article id="15421035" name="59 - convocacao atuar na PGT vag" idOficio="5943430" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="22/07/2020" artClass="00099:00040:00012:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério Público da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12794466">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 59, de 20 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 59, de 20 de julho de 2020</p><p>PGEA 20.02.0001.0006147/2020-07</p><p>O PROCURADOR-GERAL DO TRABALHO, no uso de suas atribuições, observado o disposto nos artigos 91, inciso XIV, "c", e 110, parágrafo único, da Lei Complementar nº 75, de 20.5.1993, ad referendum do Conselho Superior do MPT, faz saber às Procuradoras Regionais do Trabalho e aos Procuradores Regionais do Trabalho da carreira do Ministério Público do Trabalho:</p><p>I - A necessidade de convocar 2 (duas/dois) Membras ou Membros para atuar na Procuradoria-Geral do Trabalho, nos Ofícios vagos de Subprocurador(a)-Geral do Trabalho, tendo em vista as aposentadorias dos Doutores José Alves Pereira Filho e Ricardo José Macedo de Britto Pereira, respectivamente, pelas Portarias PGT nºs 958 e 930, ambas de 29/06/2020.</p><p>II - A convocação, observada a ordem de antiguidade, de acordo com o parágrafo único do artigo 110 da Lei Complementar nº 75/1993 e com o art. 20 da Resolução CSMPT nº 86/2009, será sem ônus adicional para o Ministério Público do Trabalho, ressalvada a percepção da diferença de subsídios, pelo prazo de até 6(seis) meses ou até que se ultime o processo de promoção para as referidas vagas, o que acontecer primeiro.</p><p>III - Será permitida a recondução desde que a designação não ultrapasse o período de 6 meses.</p><p>IV - A Procuradora Regional do Trabalho ou o Procurador Regional do Trabalho convocada ou convocado:</p><p>a) para o Ofício vago decorrente da aposentadoria do Doutor Ricardo José Macedo de Britto Pereira terá exercício na Coordenadoria de Recursos Judiciais;</p><p>b) para o Ofício vago decorrente da aposentadoria do Doutor José Alves Pereira Filho, na Coordenadoria de Órgão Interveniente.</p><p>V - A habilitação às vagas deverá ocorrer, até o dia 27/07/2020, nos autos do PGEA20.02.0001.0006147/2020-07, por requerimento dirigido ao Procurador-Geral do Trabalho.</p><p class="assina">ALBERTO BASTOS BALAZEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>