<xml><article id="15447289" name="PORT 132" idOficio="5946007" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/07/2020" artClass="00010:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="140" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12799113">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 132, de 22 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 132, de 22 de julho de 2020</p><p>O Diretor do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais - INPE, Interino, no uso de suas atribuições legais, conforme o disposto na Portaria nº 407, de 29 de junho de 2006, e tendo em vista o disposto no Memorando-Circular/SPOA nº 18/2011, e ainda, considerando o Memorando nº 6854/2020/INPE, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência aos despachantes aduaneiros a serem habilitados pelo INPE, de São José dos Campos/SP, abaixo relacionados, representantes da empresa C.B.T.I. - Soluções Logísticas Ltda., CNPJ nº 74.224.643/0001-55, vencedora certame licitatório realizado por meio do Pregão SISPP nº 16/2020, contrato R.D. nº 01.06.014.0/2020, vigência de 26 de junho de 2020 a 26 de junho de 2021, publicado no Diário Oficial da União - DOU, seção 3, página 6, de 7 de julho de 2020, para representarem o INPE, CNPJ nº 01.263.896/0005-98, junto à Receita Federal do Brasil - RFB, nas operações de comércio exterior, no Sistema Integrado de Comércio Exterior - SISCOMEX:</p><p>I - ADRIANO CRISTIAN MARTINES, Certificado de Habilitação 8D.02.598, CPF nº 254.265.948-64;</p><p>II - ANTONIO COELHO PEREIRA, Certificado de Habilitação 8D.01.467, CPF nº 052.542.158-0;</p><p>III - CLEIDE VIEIRA PERES, Certificado de Habilitação 8D.06.217, CPF nº 270.932.818-69;</p><p>IV - CLODOALDO DE FREITAS, Certificado de Habilitação 8D.04.263, CPF nº 251.793.518-12;</p><p>V - ELIO DIAS DE SOUSA, Certificado de Habilitação 8D.06.236, CPF nº 073.988.688-63;</p><p>VI - ILMA LEITE DE SOUZA, Certificado de Habilitação 8D.06.238,CPF nº 114.166.218-30;</p><p>VII - MARCELO CRUZ BOTELHO MEDEIROS, Certificado de Habilitação 8D.01.745, CPF nº 108.333.168-00;</p><p>VIII - MARCOS FERREIRA DE OLIVEIRA, Certificado de Habilitação 8D.04.542, CPF nº 164.271.418-64;</p><p>IX - ROBERTO ISMAEL FERREIRA, CPF nº 309.859.208-74 - Despachante Aduaneiro;</p><p>X - TADEU RODRIGUES DE FRANÇA, Certificado de Habilitação 8D.03.306, CPF nº 011.269.408-01.</p><p>Art. 2º Ajudantes de despachantes aduaneiros a serem habilitados pelo INPE - São José dos Campos/SP:</p><p>I - DAVID EDUARDO OLIVEIRA, CPF nº 228.589.948-38;</p><p>II - VIVIANE TEREZA SOLVA DOS SANTOS, CPF nº 306.441.718-55.</p><p>Art. 3º O credenciamento dos despachantes aduaneiros e de seus ajudantes mencionados nos incisos I a X, do art. 1º e, nos incisos I e II, do art. 2º, desta Portaria, é válido até 26 de junho de 2021.</p><p class="assina">Darcton Policarpo Damião</p><p class="cargo">Interino</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>