<xml><article id="15502200" name="Portaria 285-4" idOficio="5951422" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/07/2020" artClass="00017:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12807734">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JULHO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 295 - Conceder Pensão Vitalícia, com fundamento no artigo 215, alínea "a", inciso I e artigo 217, Lei 8.112/90, combinado com a Emenda Constitucional 41/2003, com redação dada pela EC 103/2019, a ISAC DA SILVA LARA, esposo da ex - servidora do quadro efetivo desta Universidade, TEREZA AUGUSTA DE OLIVEIRA LARA, falecida na Inatividade, ocupante do cargo de Copeiro, Classificação B, Capacitação 1, Padrão de Vencimento 11, em regime de trabalho de 40 horas semanais. Esta portaria contando-se seus efeitos financeiros a partir de 30 de maio de 2020. (Processo nº 23108. 048338/2020-00).</p><p>Nº 296 - Conceder Pensão Vitalícia, com fundamento no artigo 215, alínea "a", inciso I e artigo 217, Lei 8.112/90, combinado com a Emenda Constitucional 41/2003, com redação dada pela EC 103/2019, a ZELMAN FARIA DUARTE CHINALI, esposa do ex - servidor do quadro efetivo desta Universidade, WILSON CHINALI, falecido na Inatividade, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Auxiliar, Nível 402, Especialista, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva. Esta portaria contando-se seus efeitos financeiros a partir de 21 de junho de 2020. (Processo nº 23108.050202/2020-51).</p><p>Nº 297 - Conceder Pensão Vitalícia, com fundamento no artigo 215, alínea "a", inciso I e artigo 217, Lei 8.112/90, combinado com a Emenda Constitucional 41/2003, com redação dada pela EC 103/2019, à LEILA MARIA GALVÃO DA SILVA esposa do ex - servidor do quadro efetivo desta Universidade, EWINTON IDEEBLES DO RIO MENEZES, falecido na Inatividade, ocupante do cargo de Analista de Tec. da Informática, Classificação E, Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em regime de trabalho de 40 horas semanais. Esta portaria contando-se seus efeitos financeiros a partir de 09 de junho de 2020. (Processo nº 23108.049380/2020-30).</p><p>Nº 298 - Conceder Pensão Vitalícia, com fundamento no artigo 215, alínea "a", inciso I e artigo 217, Lei 8.112/90, combinado com a Emenda Constitucional 41/2003, com redação dada pela EC 103/2019, à VERA LUCIA DA SILVA PAES esposa do ex - servidor do quadro efetivo desta Universidade, MANOEL URBANO PAES, falecido na Inatividade, ocupante do cargo de Continuo, Classificação C, Capacitação 1, Padrão de Vencimento 14, em regime de trabalho de 40 horas semanais. Esta portaria contando-se seus efeitos financeiros a partir de 30 de maio de 2020. (Processo nº 23108.047084/2020-02).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p>PORTARIA Nº 300, DE 23 DE JULHO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Declarar vago, por motivo de falecimento, o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Associado, nível 703, Doutor, regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, ocupado pela servidora ANDREIA GENTIL BONFANTE, matrícula SIAPE nº 1565712, lotada no Instituto de Computação. Esta portaria conta seus efeitos legais a partir de 15 de julho de 2020. (Processo nº 23108.054783/2020-09).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>