<xml><article id="15340813" name="PORTARIAS N 984 986 988 989 990 " idOficio="5935425" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2020" artClass="00017:00077:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12781408">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, nomeado pelo Decreto de 23.07.2018, publicado no DOU de 24.07.2018, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei 11.892/08 e, tendo em vista o que consta nos processos eletrônicos Nº 23344.001170.2020-78, Nº 23343.002018.2020-12 e Nº 23343.002016.2020-23, resolve:</p><p>Nº 984 - DISPENSAR, a partir de 27.07.2020, o servidor SÉRGIO DIOGO DE PÁDUA, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 49500, da função de CHEFE DO SETOR DE PATRIMÔNIO, código FG-02, deste Instituto - Campus Inconfidentes.</p><p>Nº 986 - DESIGNAR, a partir de 27.07.2020, o servidor SÉRGIO DIOGO DE PÁDUA, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 49500, para exercer a função de COORDENADOR DE MATERIAIS E PATRIMÔNIO, código FG-02, deste Instituto - Campus Inconfidentes.</p><p>Nº 988 - EXONERAR o servidor LEANDRO CARLOS PAIVA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1540790, do cargo de COORDENADOR DO POLO DE INOVAÇÃO EM CAFEICULTURA, código CD-03, deste Instituto.</p><p>Nº 989 - NOMEAR o servidor LEANDRO CARLOS PAIVA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1540790, para exercer o cargo de DIRETOR GERAL DO POLO EMBRAPII, código CD-03, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 990 - EXONERAR a servidora SÔNIA REGINA ALVIM NEGRETI, Pedagogo-Área, matrícula SIAPE nº 1896186, do cargo de SUBSTITUTA DO COORDENADOR DO POLO DE INOVAÇÃO EM CAFEICULTURA, código CD-03, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 991 - NOMEAR a servidora SÔNIA REGINA ALVIM NEGRETI, Pedagogo-Área, matrícula SIAPE nº 1896186, para exercer o cargo de DIRETORA GERAL DO POLO EMBRAPII SUBSTITUTA, código CD-03, deste Instituto - Reitoria, nos impedimentos legais, temporários e eventuais do titular.</p><p>Nº 993 - DISPENSAR a servidora MARIA BEATRIZ GANDINI BITTENCOURT, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1883322, da FUNÇÃO GRATIFICADA, código FG-02, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 994 - DESIGNAR a servidora MARIA BEATRIZ GANDINI BITTENCOURT, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1883322, para exercer a função de SECRETÁRIA GERAL, código FG-02, deste Instituto - Reitoria.</p><p class="assina">MARCELO BREGAGNOLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>