<xml><article id="15408809" name="Port. PGFN N 17.32217.331 17.333" idOficio="5942263" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/07/2020" artClass="00014:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12792920">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE JULHO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, c/c o artigo 1º da Portaria PGFN nº 6.480, de 6 de março de 2020, publicada no D.O.U. de 11 de março de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 19726.101042/2020-61, resolve:</p><p>Nº 17.322 - Designar ELIO FERREIRA DE SOUZA JÚNIOR, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1663883, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão de Gabinete, código FCPE 101.2,da Procuradoria-Regional da Fazenda Nacional na 2ª Região, no Estado do Rio de Janeiro.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 19726.101472/2020-83, resolve:</p><p>Nº 17.331 - Dispensar ELIO FERREIRA DE SOUZA JÚNIOR, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1663883, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão de Defesa de 1ª Instância , código FCPE-101.2, da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 2ª Região, no Estado do Rio de Janeiro.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, c/c o artigo 1º da Portaria PGFN nº 6.480, de 6 de março de 2020, publicada no D.O.U. de 11 de março de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 19726.101472/2020-83, resolve:</p><p>Nº 17.333 - Designar RONALDO RIOS ALBO JÚNIOR, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1512832, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão de Defesa de 1ª Instância, código FCPE-101.2, da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 2ª Região, no Estado do Rio de Janeiro.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.102315/2020-57, resolve:</p><p>Nº 17.336 - Designar GUILHERME RASO MARQUES, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 2407798, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão de Disciplina, código FCPE-101.2, da Coordenação-Geral de Disciplina da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria de Contratos e Disciplina desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.101928/2020-77, resolve:</p><p>Nº 17.387 - Dispensar FELIPE AUGUSTO VIEGAS ALVES E SANTANA, Advogado da União, matrícula SIAPE nº 1356355, da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE-101.3, da Coordenação Jurídica de Atos Normativos, da Coordenação-Geral de Atos Normativos e Matérias Residuais da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria de Pessoal, Normas e Patrimônio desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional, em virtude de sua designação para exercer outra função comissionada.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 17, da Portaria GM/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2020, e com fundamento na Nota Técnica SEI nº 24633/2020/ME, no artigo 87 da Lei nº 8.112/1990, observadas as disposições constantes do Decreto nº 9.991, de 28 de agosto de 2019 e da Instrução Normativa SEDGG/ME nº 201, de 11 de setembro de 2019, bem como da Portaria PGFN nº 239, de 04 de abril de 2019, resolve:</p><p>Nº 17.396 - Art. 1º SUSPENDER, a pedido, com efeito retroativo, por estar em gozo de licença maternidade, o afastamento do país da Procuradora da Fazenda Nacional CLARA MARCELLE ALVES MENESES, matrícula SIAPE 1656817, pelo período de 20 de outubro de 2019 até 16 de abril de 2020, autorizado pelo Despacho SE de 3 de setembro de 2018, publicado no DOU, Seção 2, nº 176, de 12 de setembro de 2018, processo SEI nº 01400.011102/2018-48).</p><p>Art. 2º RETOMAR, com efeito retroativo, face o término do gozo de licença maternidade, o afastamento do País para estudo no exterior da Procuradora da Fazenda Nacional CLARA MARCELLE ALVES MENESES, matrícula SIAPE 1656817, pelo período 17 de abril de 2020 a 29 março de 2022, para cursar Doutorado em Administração Pública, especialidade em Administração e Políticas Públicas, pelo Instituto Superior de Ciências Sociais e Políticas (ISCSP) da Universidade de Lisboa, em Lisboa, Portugal.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação. (SEI/MF nº 10951.100125/2020-03)</p><p class="assina">RICARDO SORIANO DE ALENCAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>