<xml><article id="15474307" name="Portaria UGEP 630- 5931249" idOficio="5945724" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/07/2020" artClass="00044:00067:00070:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Justiça Federal/3ª Região/Seção Judiciária em São Paulo/Diretoria do Foro" artSize="12" artNotes="" numberPage="92" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=92" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12798153">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 630, de 21 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 630, de 21 de julho de 2020</p><p>O JUIZ FEDERAL DIRETOR DO FORO E CORREGEDOR PERMANENTE DOS SERVIÇOS AUXILIARES DA JUSTIÇA FEDERAL DE PRIMEIRO GRAU EM SÃO PAULO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares, tendo em vista o que consta no Processo Administrativo nº 0007867-77.2020.4.03.8001; e</p><p>CONSIDERANDO os termos do Ofício 3 (doc.5584762) de 06 de março de 2020, do MM. Juiz Federal Presidente do Juizado Especial Federal Cível de São José dos Campos, e Juízes Federal Presidente do Juizado Especial Federal Cível de São Paulo;</p><p>CONSIDERANDO os termos da solicitação (doc.5841064) de 15 junho de 2020, do MM. Juiz Presidente do Juizado Especial Federal Cível de São José dos Campos;</p><p>CONSIDERANDO os termos da Manifestação (doc.5626424) de 19 de março de 2020, da Diretora da Subsecretaria de Gestão de Pessoas e da Diretora do Núcleo de Ingresso e Acompanhamento Profissional, da Seção Judiciária de são Paulo;</p><p>CONSIDERANDO os termos do Despacho DFOR (doc.5623734), de 17 de julho de 2020, do MM. Juiz Federal Diretor do Foro da Seção Judiciária de são Paulo;</p><p>CONSIDERANDO o cumprimento da exigência contida na Lei 8.429/92, na Lei 8.730/93 e IN 67/2011-TCU, relativas à autorização de acesso à Declaração de Imposto de Renda pelo TCU (doc.5931178);, resolve:</p><p>DISPENSAR a servidora REGIANE MARIA NIGRO RAMOS, RF 3456, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do cargo em comissão de Diretora de Divisão de Processamento (CJ-1), do Juizado Especial Federal Cível de São Paulo, e alterar sua lotação para o Juizado Especial Federal Cível de São José dos Campos, tudo a partir de 17/08/2020.</p><p class="assina">MARCIO FERRO CATAPANI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>