<xml><article id="15247074" name="PORTARIAS DGER 08-07-2020" idOficio="5926013" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2020" artClass="00043:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12766386">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JULHO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 928838, resolve:</p><p>Nº 1590 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, WILDSON PRESLEY CARVALHO SILVA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSEGOMES - Gabinete do Senador Eduardo Gomes.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 928916, resolve:</p><p>Nº 1591 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, BRUNO MOREL DE ABREU para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMPER/CPCMS - Comissão Permanente do Congresso Nacional de Representação Brasileira no Parlamento do Mercosul.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 930038, resolve:</p><p>Nº 1592 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MARIA LUIZA DA LUZ VANI para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSPPAI - Gabinete do Senador Paulo Paim.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 930756, resolve:</p><p>Nº 1593 - exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, WAGNER RODRIGUES CUNHA, matrícula no247616, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSEBRA - Gabinete do Senador Eduardo Braga, a partir de 08/07/2020.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.007409/2020-52, resolve:</p><p>Nº 1.596 - tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral n° 1.459, publicada no Diário Oficial da União, dia 25/06/2020, Seção 2, que exonerou NARJARA DE SOUZA FIGUEIREDO, matricula n° 302524, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.007409/2020-52, resolve:</p><p>Nº 1.597 - exonerar NARJARA DE SOUZA FIGUEIREDO, matrícula nº 302524, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral, e nomear para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, da mesma lotação.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>