<xml><article id="15235641" name="PORTARIA N 2340-DIGER-CENSIPAM-S" idOficio="5924557" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2020" artClass="00012:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Centro Gestor e Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12763798">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA N° 2.340/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, DE  7 DE JULHO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 2.340/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, DE 7 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO GESTOR E OPERACIONAL DO SISTEMA DE PROTEÇÃO DA AMAZÔNIA, DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 48 do Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, conforme disposto na Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999 e tendo em vista o que consta do Processo nº 60090.001046/2015-09, resolve:</p><p>Art. 1° Delegar ao servidor LUAN GOUVÊA ALVES ESTÁCIO, ocupante da Gratificação Temporária Sipam (GTS), nível 3, subordinado à Gerência do Centro Regional de Porto Velho, a supervisão das ações relacionadas às atividades do Setor Administrativo (SEADM/PV), em obediência às instruções e normas estabelecidas pela Diretoria de Administração e Finanças (DIRAF).</p><p>Parágrafo único. O Servidor Luan Gouvêa Alves Estácio, será substituído pelo servidor José Onaldo de Souza Júnior em seus impedimentos e afastamentos legais ou regulamentares.</p><p>Art. 2° Atribuir ao servidor supramencionado, lotado no Setor Administrativo, as atividades a seguir:</p><p>I - executar as atividades de implementação da política de desenvolvimento de pessoal e de gestão de pessoas.;</p><p>II - realizar as atividades de protocolo, de gestão e preservação do acervo documental e bibliográfico.; e</p><p>III - executar as atividades de gestão dos bens patrimoniais, de gestão de materiais e de gestão da manutenção predial.</p><p>Art. 3º Determinar aos servidores Alexandre Pedro Silva Do Nascimento, Darcley de Lima Andrade, Felipe Avila da Silva Artmann, José Onaldo de Souza Junior, Sérgio Luiz Marques Fraga e demais servidores, terceirizados, bolsistas e estagiários designados para compor o quadro da SEADM/PV, que auxiliem nas atividades indicadas no art. 2°, sob a supervisão do servidor Luan Gouvêa Alves Estácio.</p><p>Art. 4° Fica revogada a Portaria nº 99/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, de 10 de janeiro de 2020.</p><p>Art. 5° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ HUGO VOLKMER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>