<xml><article id="15180347" name="Portaria 03 de julho" idOficio="5918841" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/07/2020" artClass="00017:00048:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12754056">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  3 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pelo Decreto de 25 de abril de 2018, publicado no DOU de 26/04/2018, Seção2, página 01, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112/1990, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 726 - Exonerar, a pedido, o servidor CARLOS ELIZIO COTRIM, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1107114, do cargo de Pró-Reitor de Pesquisa e Inovação, Código CD-02, Reitoria.</p><p>Nº 727 - Dispensar, a partir de 02 de junho de 2020, a servidora NAIARA RAMOS SOUZA da função de Coordenadora Geral de Assistência Estudantil, Código FG-01, Campus Itaberaba.</p><p>Nº 728 - Nomear a servidora LUCIANA HELENA CAJAS MAZZUTTI, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1210640, para exercer o cargo de Pró-Reitora de Pesquisa e Inovação, Código CD-02, Reitoria.</p><p>Nº 729 - Designar o servidor JOÃO OLIVEIRA DE ANDRADE, Professor EBTT, SIAPE 3215322, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Agroindústria Integrado ao Ensino Médio, Código FCC, do Campus Governador Mangabeira. (Processo Eletrônico 23337.250600.2020-72).</p><p class="assina">AÉCIO JOSÉ ARAÚJO PASSOS DUARTE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>