<xml><article id="15193612" name="ports__6J49FI" idOficio="5919882" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/07/2020" artClass="00017:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12756108">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  de  3 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 3 de julho de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo nº 23452.000233/2020-41, resolve:</p><p>Nº 682 - Designar MARCIELLE ANZILAGO, matrícula Siape nº 3155101, para exercer a Função de Coordenadora de Curso (FCC) do Curso de Ciências Contábeis do Câmpus de Nova Andradina, para complementação de mandato, até 2 de janeiro de 2022, ficando dispensada do mandato pró-tempore, objeto da Portaria nº 671, de 26 de junho de 2020.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, considerando a Decisão Judicial exarada nos Autos da Ação Civil Pública nº 5006674-62.2019.4.03.6000, e o contido no Processo 23104.016009/2020-21, resolve:</p><p>Nº 684 - 1. Dispensar MAURA CERVIGNE CRAVEIRO, matrícula Siape nº 2413060, da Função Gratificada de Assistente de Pregão (FG4), da Divisão de Gestão de Licitação da Coordenadoria de Compras e Logística da Pró-Reitoria de Administração e Infraestrutura.</p><p>2. Designar DERIK NOVAES CARDOSO, matrícula Siape nº 3138316, para exercer a Função Gratificada de Assistente de Pregão (FG4), da Divisão de Gestão de Licitação da Coordenadoria de Compras e Logística da Pró-Reitoria de Administração e Infraestrutura.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>