<xml><article id="15501759" name="PORTARIA N 842 - PRES DE 23 de j" idOficio="5951341" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/07/2020" artClass="00019:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12807651">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 842, DE 23 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 842, DE 23 DE JULHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23/03/2017, combinado com o Decreto nº 7.689, de 02/03/2012, e com a Portaria CC-PR nº 2.061, de 19 de julho 2019, e CONSIDERANDO o Inquérito Civil n.º 1.31.000.000087/2017-20, instaurado pelo Ministério Público Federal, com a finalidade de assegurar o regular trâmite do procedimento de identificação, delimitação e demarcação da Terra Indígena Rio Cautário, resolve:</p><p /><p>Art. 1º Alterar o Artigo 1º da PORTARIA Nº 877, DE 26 DE JULHO DE 2013, publicada no Diário Oficial da União de 29 de julho de 2013, Seção 2, página 30, incluindo a servidora Lizane Lúcia de Souza, engenheira agrônoma, indigenista especializada, lotada na Coordenação-Geral de Identificação e Delimitação, como ambientalista, para compor o Grupo Técnico com objetivo de realizar os estudos complementares de natureza etno-histórica, antropológica, ambiental e cartográfica necessários à identificação e delimitação das áreas tradicionalmente ocupadas pelos povos Djeoromitxí, Kujubim, Canoé e demais etnias na região do Rio Cautário, localizada nos municípios de Costa Marques e Guajará-Mirim, no estado de Rondônia.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>