<xml><article id="15282542" name="ATO PORTARIAS 15.954 e 15.955" idOficio="5929564" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/07/2020" artClass="00014:00002:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12772320">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE JULHO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 324, de 4 de fevereiro de 2019, bem como o disposto no art. 32 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, e as demais informações que constam no Processo nº 12600.101853/2020-30, resolve:</p><p>Nº 15.954 - Dispensar NATANAEL DA CONCEIÇÃO PEREIRA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1166178, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Diárias e Passagens, código FCPE 101.2, da Coordenação de Planejamento e Administração Financeira da Coordenação-Geral de Planejamento, Orçamento, Finanças e Custos da Diretoria de Administração e Logística desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 15.955 - Designar MAÍTA DÓRIA COHEN, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1993960, para exercer o encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Diárias e Passagens, código FCPE 101.2, da Coordenação de Planejamento e Administração Financeira da Coordenação-Geral de Planejamento, Orçamento, Finanças e Custos da Diretoria de Administração e Logística desta Secretaria de Gestão Corporativa, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p class="assina">DANIELLE CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>