<xml><article id="15265845" name="Port_1239_P" idOficio="5927892" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/07/2020" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12769440">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.239, DE  6 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.239, DE 6 DE JULHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.056915/2020-51, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 23 de março de 2020, WESLEY BARROS RODRIGUES, ocupante do cargo efetivo de Contador, matrícula SIAPE nº 1467428, CPF nº ***.536.321-**, dos encargos de Substituto do Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão Operacional, da Superintendência Regional do Tocantins - SR(26)TO, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 2º Designar FABIANO DE ARAUJO LIMA, ocupante do cargo efetivo de Analista Administrativo, matrícula SIAPE nº 2058100, CPF nº ***.336.534-**, para exercer os encargos de Substituto do Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão Operacional, da Superintendência Regional do Tocantins - SR(26)TO, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 3º Designar HELIOMAR VASCONCELOS, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1527353, CPF nº ***.969.167-**, para exercer os encargos de Substituto do Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão de Governança Fundiária, da Superintendência Regional do Tocantins - SR(26)TO, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>