<xml><article id="15235533" name="099" idOficio="5924553" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2020" artClass="00017:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12763792">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JULHO DE 2020</p><p></p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ,no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 1/2020 - DEXT/DG-TERCENT/CATCE/IFPI, de 18/06/2020, resolve:</p><p>Nº 1.142 - Nomear MARIA APARECIDA ROCHA VITÓRIO GUIMARÃES, Coordenadora de Extensão Tecnológica do Campus Teresina-Central,Código FG-1,MatrículaSIAPEnº 2069246, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Diretor de Extensão, Código CD-3, do Campus Teresina Central, no período de 02/07 a 31/07/2020, por motivo do afastamento de seu titular José Mascena Dantas, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 2/2020/GDG/DG-CORRENTE/CACOR/IFPI, de 25/06/2209, resolve:</p><p>Nº 1.143 - Nomear ELIAS ARAÚJO DO NASCIMENTO, Chefe do Departamento de Administração e Planejamento do Campus Corrente, Código CD-4, Matrícula SIAPE nº 1151122, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Diretor-Geral do Campus Corrente, Código CD-2, no período de 26/06 a 03/07/2020, em virtude do afastamento de seu titular, Laécio Barros Dias, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO 44/2020 - DG-JOFREIT/CAJFR/CATCE/IFPI, de 29/06/2020, resolve:</p><p>Nº 1.145 - Reconhecer JOSÉ VALDIR LUZ, Coordenador de Patrimônio e Almoxarifado do Campus Avançado José de Freitas, Código FG-2, Matrícula SIAPE nº 2214620, por responder cumulativamente, pelo cargo de Diretor-Geral do Campus Avançado José de Freitas, Código CD-3, no período de 22/06 a 21/07/2020, em virtude do afastamento de seu titular, José dos Santos de Moura, que esteve em gozo de férias, no período mencionado.</p><p></p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO 60/2020 - DG-VALENCA/CAVAL/IFPI, de 30/06/2020, resolve:</p><p>Nº 1.146 - Nomear FRANCISCO ALVES FRAZÃO FILHO, Diretor de Ensino, Código CD-4, do Campus Valença do Piauí, Matrícula SIAPE nº 1959759, para responder, cumulativamente pelo cargo de Diretor-Geral, Código CD-2, do Campus Valença, no período de 29/06 a 13/07/2020, por motivo do afastamento de seu titular, Antenor Fortes de Bustamante, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 1/2020 - DCONFIN/PROAD/REI/IFPI, de 17/06/2019, resolve:</p><p>Nº 1.175 - Nomear MILENA RAKEL LEAL SOUSA, Técnica em Contabilidade, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 1718597, com lotação na Reitoria, para substituir, noperíodo de 06/07 a 20/07/2020, Rejane Coutinho Costa, Chefe do Departamento de Contabilidade e Finanças da Pró-Reitoria de Administração, Código CD-4, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p></p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 45/2020 - DIAS/DENS/DG-TERCENT/CATCE/IFPI, de 17/06/2020, resolve:</p><p>Nº 1.176 - Nomear SANDRA ELISA VELOSO AGUIAR, Coordenadora do Curso de Informática-FCC, Código FUC - 0001, do Campus Teresina Central, Matrícula SIAPE nº 1249012, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Chefe do Departamento de Informação, Ambiente e Saúde de Produção Alimentícia, Código CD-4, do Campus Teresina Central, no período de 07/07 a 05/08/2020, em virtude do afastamento de seu titular, Franciéric Alves de Araújo, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p></p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 18/2020 - CGP/DG - ANGICAL/CAANG/IFPI, de 23/06/2020, resolve:</p><p>Nº 1.180 - Nomear MARIA ALICE FERREIRA RODRIGUES SANTOS, Coordenadora Pedagógica, Código FG-1, do Campus Angical, Matrícula SIAPE nº 2153727, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Diretor de Ensino, Código CD-3, do Campus Angical, no período de 06/07 a 04/08/2020, em virtude do afastamento de sua titular,Samara Maria Viana da Silva Lacerda, que está em gozo de férias no período mencionado.</p><p></p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Ofício 3/2020 - DTI/REI/IFPI, de 23/06/2020, resolve:</p><p>Nº 1.181 - Nomear PAULO ALEX DOS SANTOS MARANHÃO, Chefe do Departamento de Redes e Telecomunicações, Código CD-4, Matrícula SIAPE nº 1263948, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Diretor de Tecnologia da Informação, Código CD-3, no período de 07/07 a 05/08/2020, em virtude do afastamento de seu titular, Eduilson Lívio Neves da Costa Carneiro, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p></p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 72/2020 - CGP/DG-TERCENT/CATCE/IFPI, de 25/06/2020, resolve:</p><p>Nº 1.182 - Nomear SIMONE COSTA SPÍNDOLA, Chefe de Gabinete da Diretoria-Geral do Campus Teresina Central,Código FG-2, Matrícula SIAPE nº 1581192, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Diretor de Pesquisa e Inovação, do Campus Teresina Central, Código CD-3, no período de 07/07 a 05/08/2020, em virtude do afastamento de seu titular, José Rodrigues Alves Filho, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 52/2020 - DAC/DG-TERCENT/CATCE/IFPI, de 25/06/2020, resolve:</p><p>Nº 1.183 - Nomear MARIA KATIANY MOURA PIRES, Coordenadora de Gestão de Pessoas do Campus Teresina-Central,Código FG-2, Matrícula SIAPE nº 1901942, para substituir, cumulativamente, no período de 06/07 a 19/07/2020,Francisco Edimar Furtado Melo, Chefe do Departamento de Administração do Campus Teresina Central, Código CD-4, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p></p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Ofício nº 4/2020-GADIR/DG-CMAIOR/CACAM/IFPI, de 30/06/2020, resolve:</p><p>Nº 1.185 - Nomear ANTÔNIO JOSÉ MELO DOS SANTOS, Coordenador Pedagógico, Código FG-1, Matrícula SIAPE nº 1822975, para responder, cumulativamente, pela Diretoria de Ensino do Campus Campo Maior, Código CD-4, no período de 07/07 a 22/07/2020,em virtude do afastamento de sua titular Elizângela Barroso Lopes, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p></p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO 1/2020-CONINT/REI/IFPI, de 30/06/2020, resolve:</p><p>Nº 1.186- Nomear DANIELLA SOUSA SILVA, Administradora, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 1002104, com lotação na Reitoria, para substituir, no período de 07/07 a 05/08/2020, Flávio Moura e Silva, Controlador, Código CD-4, que está em gozo de férias no período mencionado.</p><p>Nº 1.187 - Nomear NAYLA SOARES DE OLIVEIRA, Auxiliar em Administração, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 2150846, com lotação na Reitoria, para substituir, noperíodo de 07/07 a 05/08/2020, Ivanna Káthia Barbosa de Sousa Carneiro, Corregedora-Geral, Código FG -1, que está em gozo de férias.</p><p></p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 40/2020 - DENS/DG-TERCENT/CATCE/IFPI, de 18/06/2020, resolve:</p><p>Nº 1.177 GOMES DE SOUSA LOPES, Assistente da Diretoria de Ensino do Campus Teresina Central, Código FG-2, Matrícula SIAPE nº 1459025, para responder, cumulativamente, pela Diretoria de Ensino do Campus Teresina Central, Código CD-3, no período de 07/07 a 16/07/2020, em virtude do afastamento de seu titular Robson Alves da Silva, que está em gozo de férias no período mencionado.</p><p>Nº 1.178 - Nomear RAIMUNDO NONATO DA CUNHA SOBRINHO, Chefe do Departamento de Apoio ao Ensino do Campus Teresina Central, Código CD-4, Matrícula SIAPE nº 0276036, para responder, cumulativamente, pela Diretoria de Ensino do Campus Teresina Central, Código CD-3, no período de 17/07 a 05/08/2020, em virtude do afastamento de seu titular Robson Alves da Silva, que estará em gozo de férias no período mencionado.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>