<xml><article id="15256235" name="Portaria N 19.2020 - CEPLAC - DO" idOficio="5926831" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/07/2020" artClass="00007:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12767462">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 19, DE 7 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 19, DE 7 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DA COMISSÃO EXECUTIVA DO PLANO DA LAVOURA CACAUEIRA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 42 do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, para fins de composição do ROL DE RESPONSÁVEIS do Sistema SIAFI e realizar os atos necessários à execução dos recursos alocados e para atuar na Unidade Gestora n.º 130122 - SUBES/CEPLAC/SDI/MAPA - Gestão 00001, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 21000.028323/2020-90, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência à servidora Vanda Edna Borges, SIAPE 312619, CPF nº 428.580.895-15, Agente Administrativo, como Titular de Conformidade de Registros de Gestão.</p><p>Art. 2º Dispensar Ito Luiz Iris Caldas, SIAPE 28750, CPF nº 096.805.435-87, como Titular de Conformidade de Registros de Gestão.</p><p>Art. 3º Estabelecer que, no exercício da competência ora delegada, deverão ser observados, rigorosamente, os dispositivos das Leis nºs 4.320/1964, 8.666/1993, 101/2000 (Lei de Responsabilidade Fiscal), 13.249/2016 (PPA 2020/2023) - LOA de 2020, Lei nº 13.978, de 17.01.2020, Publicada no DOU de 20.01.2020 - LDO para 2020, Lei nº 13.898, de 11.11.2019, assim como as normas de administração orçamentária, financeira, de contabilidade, controle interno e toda legislação pertinente à matéria, além dos procedimentos internos do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WALDECK ARAUJO JR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>