<xml><article id="15114149" name="Portaria n 3.917 de 29 de junho " idOficio="5912124" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2020" artClass="00018:00032:00103:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Superintendência Regional no Piaui" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12742775">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.917, DE 29 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.917, DE 29 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL NO ESTADO DO PIAUÍ DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, usando das atribuições que lhe foram delegadas através da Portaria DAF nº 931 de 30 de maio de 2016, publicada no D.O.U. de 1º de junho de 2016 e tendo em vista o que consta do Processo n° 50618.000356/2020-15, resolve:</p><p>Art. 1º - CONCEDER pensão a OSTERNO PEREIRA DA SILVA NETO, filho do ex-servidor MODESTO PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0863630, aposentado no cargo de Agente de Vigilância, Classe S, Padrão III, Nível Intermediário, do Quadro de Pessoal desta Autarquia, falecido em 15/02/2020, com fundamento nos artigos 215, 217, inciso IV, alínea "a" e 218 da Lei nº 8.112/90, com a redação da Lei nº 13.135/2015, na cota parte de 1/5 (um quinto) dos proventos do instituidor calculados na forma do artigo 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Art. 2º - CONCEDER pensão à NIVIA APARECIDA DE MOURA DA SILVA, filha do ex-servidor MODESTO PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0863630, aposentado no cargo de Agente de Vigilância, Classe S, Padrão III, Nível Intermediário, do Quadro de Pessoal desta Autarquia, falecido em 15/02/2020, com fundamento nos artigos 215, 217, inciso IV, alínea "a" e 218 da Lei nº 8.112/90, com a redação da Lei nº 13.135/2015, na cota parte de 1/5 (um quinto) dos proventos do instituidor calculados na forma do artigo 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Art. 3º - CONCEDER pensão a PAULO WALLASY MOURA DA SILVA, filho do ex-servidor MODESTO PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0863630, aposentado no cargo de Agente de Vigilância, Classe S, Padrão III, Nível Intermediário, do Quadro de Pessoal desta Autarquia, falecido em 15/02/2020, com fundamento nos artigos 215, 217, inciso IV, alínea "a" e 218 da Lei nº 8.112/90, com a redação da Lei nº 13.135/2015, na cota parte de 1/5 (um quinto) dos proventos do instituidor calculados na forma do artigo 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Art. 4º - CONCEDER pensão à CELSA MARIA RITHA MOURA DA SILVA, filha do ex-servidor MODESTO PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0863630, aposentado no cargo de Agente de Vigilância, Classe S, Padrão III, Nível Intermediário, do Quadro de Pessoal desta Autarquia, falecido em 15/02/2020, com fundamento nos artigos 215, 217, inciso IV, alínea "a" e 218 da Lei nº 8.112/90, com a redação da Lei nº 13.135/2015, na cota parte de 1/5 (um quinto) dos proventos do instituidor calculados na forma do artigo 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Art. 5º - ALTERAR a cota parte da pensão concedida à MARIA LUIZA MARQUES DA SILVA, mediante a Portaria nº 1.837 de 30/03/2020, publicada no DOU de 01/04/2020 - Seção 02, pag. 63, para cota parte de 1/5 (um quinto) dos proventos do instituidor calculados na forma do artigo 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p class="assina">JOSÉ RIBAMAR BASTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>