<xml><article id="15354558" name="16.07.2020 - Portarias datas dif" idOficio="5936469" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2020" artClass="00007:00003:00018:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Departamento de Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12783424">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 204, DE 13 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 204, DE 13 DE JULHO DE 2020</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo inciso IV, alínea "b", do artigo 292, da Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial do dia 13 seguinte, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão à RAIMUNDA FERREIRA DA SILVA ALMEIDA, na qualidade de cônjuge, e a RAQUEL SILVA DE ALMEIDA, na qualidade de filha, do ex servidor ativo, de cujus José Lídio Pereira de Almeida, matrícula SIAPE nº 2077302, cargo de Auxiliar Operacional em Agropecuária, Classe S, Padrão III, Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira, com fundamento nos artigos 217, Inciso I e IV, alínea "a", art. 219, Inciso I, e art. 222, inciso IV e VII, alínea "b", item 6, da lei 8.112/90, nova redação dada pela Lei nº 13.135/2015, combinado com os artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência a contar de 12 de maio de 2020, data de falecimento do servidor (Processo SEI nº 21082.000185/2020-11).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SARA MARTINS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 205, DE 14 DE JULHO DE 2020</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo inciso IV, alínea "b", do artigo 292, da Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial do dia 13 seguinte, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão à DEILMA TAVARES BRAULIO DIAS, na condição de cônjuge do ex-servidor inativo, o de cujus Marcus Vinicius Monstans Dias, matrícula SIAPE nº 29466, cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, lotado na Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira, com fundamento no artigos 217, inciso I, art. 219, Inciso I, e 222, inciso I e VII, alínea "b", item 6, da lei 8.112/90, nova redação Lei nº 13.135/2015, combinado com os artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência a contar de 25 de junho de 2020, data de falecimento do servidor (Processo SEI nº 21082.000178/2020-10).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SARA MARTINS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 206, DE 15 DE JULHO DE 2020</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo inciso IV, alínea "b", do artigo 292, da Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial do dia 13 seguinte, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão à JESUALVA SILVA ANDRADE DOS SANTOS, na qualidade de cônjuge do ex-servidor inativo, de cujus Antônio Firmino dos Santos, matrícula SIAPE nº 31287, cargo de Auxiliar de Artífice, Classe S, Padrão III, Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira, com fundamento nos artigo 217, Inciso I, art. 219, Inciso I, e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da lei 8.112/90, nova redação dada pela Lei nº 13.135/2015, combinado com os artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência a contar de 27 de junho de 2020, data de falecimento do servidor (Processo SEI nº 21082.000181/2020-33).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SARA MARTINS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>