<xml><article id="15112815" name="port reitoria 1534a37 72e73 76e7" idOficio="5911903" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2020" artClass="00017:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12742489">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE JUNHO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.534 - Exonerar a servidora GISELE WALLY BRAGA COLLEONI, Matrícula SIAPE nº 1224825, da função de Coordenadora do Curso de Pós-Graduação em Hematologia do Campus São Paulo (FUC-01).</p><p>Nº 1.535 - Designar a servidora CLARISSA RIBEIRO REILY ROCHA, Matrícula SIAPE nº 3125582, para exercer a função de Coordenação do Curso de Pós-Graduação em Medicina (Hematologia e Oncologia) da Escola Paulista de Medicina do Campus São Paulo (FUC-01).</p><p>Nº 1.536 - Exonerar o servidor IVAN TORRES PISA, Matrícula SIAPE nº 1537103, da função de Coordenador do Curso de Pós-Graduação em Gestão e Informática em Saúde do Campus São Paulo (FUC-01).</p><p>Nº 1.537 - Designar a servidora PAOLA ZUCCHI, Matrícula SIAPE nº 1436396, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Pós-Graduação em Gestão e Informática em Saúde da Escola Paulista de Medicina do Campus São Paulo (FUC-01).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JUNHO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.572 - Exonerar os servidores abaixo relacionados, nas respectivas funções gratificadas, em cumprimento a decisão Judicial da Ação Civil Pública, nº 5019991-21.2019.4.03.6100 / 5ª Vara Cível Federal de São Paulo, a partir de 01/07/2020:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Função gratificada</p></td><td><p>Tipo</p></td><td><p>Servidor(a)</p></td><td><p>Matricula SIAPE</p></td></tr><tr><td><p>Assessor (a) de Acompanhamento e Avaliação da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura</p></td><td><p>FG-04</p></td><td><p>Denise Stringhini</p></td><td><p>2052469</p></td></tr><tr><td><p>Coordenador(a) do NAE Campus Osasco</p></td><td><p>FG-04</p></td><td><p>Fernanda Emy Matsuda</p></td><td><p>3035981</p></td></tr><tr><td><p>Assessor(a) IV da Chefia de Gabinete</p></td><td><p>FG-07</p></td><td><p>Keisyani da Silva Santos</p></td><td><p>3123771</p></td></tr></table><p>Nº 1.573 - Designar os servidores abaixo relacionados, nas respectivas funções gratificadas, em cumprimento a decisão Judicial da Ação Civil Pública, nº 5019991-21.2019.4.03.6100 / 5ª Vara Cível Federal de São Paulo, a partir de 01/07/2020:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Função gratificada</p></td><td><p>Tipo</p></td><td><p>Servidor(a)</p></td><td><p>Matricula SIAPE</p></td></tr><tr><td><p>Assessor(a) de Curricularização da Extensão da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura</p></td><td><p>FG-04</p></td><td><p>Simone Nacaguma</p></td><td><p>2914461</p></td></tr><tr><td><p>Coordenador(a) do NAE Campus Osasco</p></td><td><p>FG-04</p></td><td><p>Francielle Santo Pedro Simões</p></td><td><p>1044228</p></td></tr><tr><td><p>Assessor(a) IV da Reitoria</p></td><td><p>FG-07</p></td><td><p>Raquel Sabino Souza</p></td><td><p>2318869</p></td></tr></table><p>Nº 1.576 - Exonerar o servidor CLAUDIO SABURO SHIDA, Matrícula SIAPE nº 2941249, da função de Coordenador do Curso de Bacharelado Interdisciplinar em Ciência e Tecnologia do Campus São José dos Campos (FUC-01).</p><p>Nº 1.577 - Designar a servidora DENISE STRINGHINI, Matrícula SIAPE nº 2052469, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Bacharelado em Ciência e Tecnologia(BCT) do Campus São José dos Campos (FUC-01).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>