<xml><article id="15499896" name="Portaria n 068-Agregacao-24 JUL " idOficio="5951063" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/07/2020" artClass="00012:00044:00029:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12807265">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 68-DCEM, de 24 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 68-DCEM, de 24 de julho de 2020</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>Agregar</p><p>1. Oficial</p><p>De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Ministério da Defesa (MD), o Cel Inf (0254530439) CHARLES DOMINGUES DA SILVA, a contar de 18 de março de 2020.</p><p>2. Praças</p><p>a. De acordo com o inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter passado a disposição da Advocacia-Geral da União (AGU), Manaus-AM, para exercer cargo de natureza civil, o 1º Sgt Inf (0434915443) LUIZ FERNANDO LAURINDO DA SILVA, a contar de 6 de julho de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, combinado com a Portaria nº 1347-Cmt Ex, de 23 de setembro de 2015, por ter sido convocado para realizar fase complementar de concurso público (curso de formação), o 1º Sgt Cav (0400042958) DANILO HENRIQUE FRAZÃO DUTRA, a contar de 16 de julho de 2020.</p><p>c. De acordo com o inciso IV do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 6 (seis) meses contínuos em Licença para Tratar de Saúde de Pessoa da Família (LTSPF), o 3º Sgt MB/Mnt Vtr Auto (0403516974) RHUAN DE FARIAS DE ABREU, a contar de 23 de janeiro de 2020.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>