<xml><article id="15124370" name="PSGRFB1075" idOficio="5913217" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2020" artClass="00014:00054:00432:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Subsecretaria-Geral da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12744899">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.075, DE 25 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.075, DE 25 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO-GERAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência delegada pelo caput do art. 22 da Portaria ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, que lhe foi subdelegada pelo inciso II do art. 2º da Portaria RFB nº 224, de 7 de fevereiro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; na Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995; na Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008; no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; e o que consta do e-Processo nº 14021.130341/2020-27, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição do Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil REGIS XAVIER HOLANDA, matrícula siape nº 1255772, lotado na Superintendência Regional da Receita Federal do Brasil na 3ª Região Fiscal e em exercício no Escritório de Corregedoria da 3ª Região Fiscal, para ter exercício na Presidência da República e exercer a Função Gratificada de Chefe na Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral, FCPE 101.4.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao Órgão requisitante no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">DECIO RUI PIALARISSI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>