<xml><article id="15336641" name="PORTARIA N 78 DE 15 DE JULHO DE " idOficio="5934801" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2020" artClass="00007:00030:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Meteorologia/Coordenação-Geral de Apoio Operacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12780494">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 78, de 15 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 78, de 15 de julho de 2020</p><p>O DIRETOR DO INSTITUTO NACIONAL DE METEOROLOGIA, no uso de suas atribuições legais estabelecidas no Regimento Interno do INMET via Portaria nº 522 de 5 de abril de 2018, publicada no DOU em 6 de abril de 2018, considerando:</p><p>A Instrução Normativa nº 5, de 26 de maio de 2017, que dispõe sobre as regras e diretrizes do procedimento de contratação de serviços sob o regime de execução indireta no âmbito da Administração Pública federal direta, autárquica e fundacional, resolve:</p><p>Art. 1° - Para fins desta Portaria, ficam designados para compor A EQUIPE DE APOIO DO PREGÃO responsável pelo processo de "Pregão Eletrônico - SRP" tendo por objeto "A presente licitação tem por objeto a aquisição de baterias recarregáveis tipo selada e painéis solares com suporte para instalação no mastro para fornecimento de energia das estações meteorológicas automáticas do INMET/MAPA." com a seguinte formação:</p><p>ALBERTO CARVALHO CUNHA, matricula SIAPE nº 0001351, da Seção de Controle e Avaliação Orçamentária - SECAO/CGAO/INMET, como PREGOEIRO,</p><p>ERLON SOUTO MARQUEZ, matrícula SIAPE nº 161909 do Serviço de Telecomunicações SERTEL/INMET, integrante da EQUIPE DE APOIO.</p><p>ALAN PANTOJA BRAGA, matrícula SIAPE nº 1533257, Meteorologista, integrante da EQUIPE DE APOIO.</p><p class="assina">Carlos Edison Carvalho Gomes</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>