<xml><article id="15215622" name="2020 - SEA - 7.7" idOficio="5922260" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2020" artClass="00019:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12759989">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 786 - Dispensar RODRIGO DE SOUSA ALVES do encargo de substituto eventual do cargo de Diretor de Operações da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.5.</p><p>Nº 787 - Designar EDUARDO MAIA BETTINI para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor de Operações da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso VIII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 791 - Designar ROSILEIDE MARIA DA CRUZ para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT 2, ficando dispensada da que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 796 - Dispensar o Delegado de Polícia Federal JUNER CALDEIRA BARBOSA do encargo de substituto eventual da função de Diretor de Administração e Logística Policial da Polícia Federal, código FCPE 101.5.</p><p>Nº 797 - Designar o Delegado de Polícia Federal VITOR MORAES SOARES para exercer o encargo de substituto eventual da função de Diretor de Administração e Logística Policial da Polícia Federal, código FCPE 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 805 - Dispensar ANDRÉ ZACA FURQUIM do encargo de substituto eventual do cargo de Secretário Nacional de Justiça, código DAS 101.6.</p><p>Nº 806 - Designar ALEXANDRE RABELO PATURY para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Secretário Nacional de Justiça, código DAS 101.6, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>