<xml><article id="15245782" name="1554 1555 1556 1558 1562 (08.07." idOficio="5925792" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12766093">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21000.014288/2020-21, resolve:</p><p>Nº 1.554 - Dispensar LUIZ CLAUDIO DE SANTANA E CARUSO, matrícula SIAPE nº 1460212, do encargo de substituto da Coordenadora-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Promoção Comercial, do Departamento de Promoção Comercial e Investimentos, da Secretaria de Comércio e Relações Internacionais.</p><p>Nº 1.555 - Designar AURELIO ROLIM ROCHA, matrícula SIAPE nº 1348746, para exercer o encargo de substituto da Coordenadora-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Promoção Comercial, do Departamento de Promoção Comercial e Investimentos, da Secretaria de Comércio e Relações Internacionais, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21000.041477/2020-77, resolve:</p><p>Nº 1.556 - Designar LEANDRO MARQUES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2077240, para exercer o encargo de substituto do Coordenador, código DAS 101.3, WANDERSON ALVES DE OLIVEIRA, da Coordenação de Transferências Voluntárias, da Coordenação-Geral de Administração e Finanças, da Secretaria de Aquicultura e Pesca, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21000.039250/2020-61, resolve:</p><p>Nº 1.558 - Designar RAFAEL RIBAS OTONI, matrícula SIAPE nº 1574118, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção, código FG-1, da Seção de Regulamentação, do Serviço de Modernização, da Coordenação-Geral do Sistema de Vigilância Agropecuária Internacional, Departamento de Serviços Técnicos, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21160.000530/2020-47, resolve:</p><p>Nº 1.562 - Designar IVONE DANTAS VERAS, matrícula SIAPE nº 963, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, da Seção de Supervisão e Controle, do Serviço de Gerência de Rede, da Coordenação-Geral de Sistemas de Comunicação e Informação, do Instituto Nacional de Meteorologia, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>