<xml><article id="15217545" name="PORTARIA ANCINE N. 342 070720" idOficio="5922561" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2020" artClass="00026:00017:00008:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Turismo/Agência Nacional do Cinema/Diretoria Colegiada/Diretor Presidente" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12760424">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 342-E, DE 29 DE JUnHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 342-E, DE 29 DE JUnHO DE 2020</p><p>O DIRETOR - PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DO CINEMA - ANCINE, no uso da atribuição que lhe confere o inciso IV do art. 13 do Anexo I ao Decreto nº 8.283, de 03 de julho de 2014, ratificado no Regimento Interno da ANCINE pelo inciso III do art. 17, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto n° 9.144, de 22 de agosto de 2017, e pela Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12 de junho de 2015, e tendo em conta o preceituado no art. 47 da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, bem como as informações que constam do processo nº 01416.004350/2020-88, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, nos termos do Decreto n° 9.144, de 22 de agosto de 2017, a requisição da servidora CAROLINA DE LIMA CAZAROTTO PEREIRA, matrícula SIAPE nº 1713525, ocupante do cargo de Analista Administrativo, pertencente ao Quadro de Pessoal da ANCINE, para exercício na Procuradoria Federal no Estado do Espírito Santo - PF/ES-PGFAGU.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é desta Agência Nacional do Cinema.</p><p>Art. 3º A servidora deve apresentar-se imediatamente ao término da requisição, observando o disposto nos artigos 4º e 6º da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12 de junho de 2015.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEX BRAGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>