<xml><article id="15503621" name="Portaria 607 609 (DOU 28.07)" idOficio="5951646" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/07/2020" artClass="00017:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12808017">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 607, DE 24 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 607, DE 24 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar, para exercer a Função (FCC) de Coordenador(a) do Programa de Pós-Graduação em Informática Aplicada da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação - PRPPG, o(a) servidor(a) MARIA DA CONCEICAO MORAES BATISTA, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 1776230, a partir da data de publicação no Diário Oficial da União, conforme informações constantes no Processo mencionado.</p><p>Art. 2° - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 1.120/2019-GR, de 10/09/2019, publicada no Diário Oficial da União de 11/09/2019, Seção 2, página 37. (Processo UFRPE nº 23082.023748/2019-31).</p><p>Nº 609 Art. 1º - TORNAR SEM EFEITO a Portaria nº 589/2020-GR, de 21 de julho de 2020, publicada no Diário Oficial da União em 22/07/2020, Seção 2, Página 20.</p><p>Art. 2º - Alterar a Portaria n° 516/2020-GR, de 30/06/2020, publicada no Diário Oficial da União de 01/07/2020, Seção 02, página 35, que designou para exercer Função o(a) servidor(a) FERNANDO ANTONIO AIRES LINS, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, Matrícula SIAPE nº 3481579, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados (Processo UFRPE nº 23082.006391/2020-64):</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>Art. 1º - DESIGNAR, para exercer a Função (FG-01) de Coordenador(a) Geral de Programas Especiais da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>Art. 1º - DESIGNAR, para exercer a Função (FG-01) de Coordenador(a) da Coordenadoria de Gestão de Programas de Pesquisa e da Produção Científica e Tecnológica - CGPROD.NUPESQ do Instituto de Inovação, Pesquisa, Empreendedorismo, Internacionalização e Relações Institucionais - IPÊ</p><p class="assina">MARCELO BRITO CARNEIRO LEÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>