<xml><article id="15182575" name="Portaria DOU 03.07.2020 UFJ" idOficio="5919098" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/07/2020" artClass="00017:00097:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Jataí" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12754905">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 441, de  3 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 441, de 3 de julho de 2020</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JATAÍ, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 11, § 1º, da Lei nº 13.635, de 20 de março de 2018 e a Portaria MEC nº 2.121, de 10 de dezembro de 2019; conforme o disposto na Portaria nº 001/2020/UFJ, de 14/01/2020 e o art. 56, do Regimento Geral/UFG, resolve:</p><p>I - Dispensar, a pedido, CÁTIA REGINA ASSIS ALMEIDA LEAL, Matrícula nº 1424473/SIAPE, ocupante de um cargo de Professor de Magistério Superior, Associado, lotada na Unidade Acadêmica de Ciências da Saúde da UFJ, da Função de Coordenadora do Programa de Pós-graduação em Educação, FG-1. II - Dispensar, a pedido, ELIZABETH GOTTSCHALG RAIMANN, Matrícula nº 1545141 /SIAPE, ocupante de um cargo de Professor de Magistério Superior, Adjunto, lotada na Unidade Acadêmica Especial de Educação da UFJ, do encargo de Vice Coordenadora do Programa de Pós-graduação em Educação. III - Designar ELIZABETH GOTTSCHALG RAIMANN, Matrícula nº 1545141 /SIAPE, ocupante de um cargo de Professor de Magistério Superior, Adjunto, lotada na Unidade Acadêmica Especial de Educação da UFJ, para exercer a Função Coordenadora do Programa de Pós-graduação em Educação, FG-1. VI - Designar CAMILA ALBERTO VICENTE DE OLIVERA, Matrícula nº 1497745/SIAPE, ocupante de um cargo de Professor de Magistério Superior, Adjunto, lotada na Unidade Acadêmica Especial de Educação da UFJ, para exercer o encargo de Vice Coordenadora Programa de Pós-graduação em Educação. Os efeitos legais e financeiros deste ato têm validade após a publicação desta portaria no Diário Oficial da União, por um mandato de 2 (dois) anos, de 17/07/2020 a 16/07/2022, nos termos do art. 15, §4º da Lei no 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97. (Processo: 23070.028989/2020-40)</p><p class="assina">Américo Nunes da Silveira Neto</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>