<xml><article id="15155159" name="- Portaria" idOficio="5916245" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2020" artClass="00014:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12749705">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 15.553, DE 1º DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 15.553, DE 1º DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE FAZENDA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso I do art. 17 da Portaria GM/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2020, e tendo em vista o disposto nos arts. 95 e 96-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no Decreto nº 9.991, de 28 de agosto de 2019, e na Instrução Normativa SEDGG/ME nº 201, de 11 de setembro de 2019, bem como o que consta do Processo nº 17944.101937/2020-04, resolve:</p><p>Art. 1º Interromper, a pedido, por motivo de força maior, o Afastamento do País do servidor JOÃO MÁRIO RIBEIRO SANTOS, ocupante do cargo de Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 2142308, lotado na Secretaria do Tesouro Nacional, concedido pelo Despacho de 15 de agosto de 2019, publicado no DOU de 19 de agosto de 2019, com fins de participação, com ônus limitado, no Curso de Mestrado em Econometria Aplicada e Previsão, no Instituto Superior de Economia e Gestão - Universidade de Lisboa, Portugal.</p><p>§ 1º O servidor deverá comprovar a participação efetiva na ação que gerou seu afastamento, no prazo de até 30 (trinta) dias da data de retorno às atividades, nos termos do art. 26 da Instrução Normativa SEDGG/ME nº 201, de 11 de setembro de 2019.</p><p>§ 2º A não apresentação da comprovação de que trata o § 1º sujeitará o servidor ao ressarcimento dos gastos com seu afastamento ao órgão, na forma da legislação vigente.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WALDERY RODRIGUES JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>