<xml><article id="15279373" name="DOU Portaria 247 - Substituicao " idOficio="5929212" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/07/2020" artClass="00025:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12771279">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 247, DE 7 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 247, DE 7 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR - ANS, designado pela Portaria nº 1202/GM, de 3 junho de 2019, publicada no DOU de 12 de junho de 2019 e Portaria nº 10.651/ANS de 19 de dezembro de 2019, publicada no D.O.U. de 20 de dezembro de 2019, no uso das atribuições que lhe confere o inciso VI do art. 11 do Regulamento aprovado pelo Decreto nº 3.327, de 5 de janeiro de 2000, e, considerando o disposto no inciso III, do art. 17 da Portaria nº 717, de 9 de dezembro de 2006, do Ministério das Relações Exteriores, resolve:</p><p>Art.1º Tornar sem efeito, a Portaria nº 8.157, de 20 de maio de 2016, publicada no D.O.U. de 23 de maio de 2016, nº 97, Seção 2, que designou a servidora Carla Valéria Cazarim Godoy, matrícula SIAPE nº 1512704, CPF nº 898.482.257-49, para exercer o encargo de coordenadora do Projeto do Termo de Cooperação TC 90, firmado entre a Agência Nacional de Saúde Suplementar - ANS e a Organização Pan-Americana de Saúde-OPAS.</p><p>Art 2º Designar o servidor Alexandre Spiguel Fernandes de Sant'Anna, matrícula SIAPE nº 1506162, CPF n.º 995.615.147-53, de acordo com a Portaria do MS nº 2.053, de 30 de agosto de 2011, para substituir o encargo de Coordenador do Projeto do Termo de Cooperação TC 90, firmado entre a Agência Nacional de Saúde Suplementar e a Organização Pan-Americana de Saúde- OPAS, sem prejuízo do cargo comissionado que atualmente ocupa.</p><p>Art.3º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO SCARABEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>