<xml><article id="15418572" name="PORTARIAS DE 20 DE JULHO DE 2020" idOficio="5943053" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2020" artClass="00017:00077:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12793987">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, nomeado pelo Decreto de 23.07.2018, publicado no DOU de 24.07.2018, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei 11.892/08 e, tendo em vista o que consta no processo eletrônico Nº 23346.000668.2020-01, resolve:</p><p>Nº 1.016 - DESIGNAR, a partir de 01 de agosto de 2020, a servidora ELISÂNGELA SILVA, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1668690, para a função de COORDENADORA DO CURSO DE BACHARELADO EM EDUCAÇÃO FÍSICA, código FCC, deste Instituto - Campus Muzambinho.</p><p>Nº 1.017 - DISPENSAR, a partir de 01 de agosto de 2020, o servidor WONDER PASSONI HIGINO, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2127614, da função de COORDENADOR DO CURSO DE BACHARELADO EM EDUCAÇÃO FÍSICA, código FCC, deste Instituto - Campus Muzambinho.</p><p>Nº 1.018 - DISPENSAR, a partir de 01 de agosto de 2020, a servidora JANUÁRIA ANDRÉA SOUZA REZENDE, Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1865051, da função de COORDENADORA DO CURSO DE LICENCIATURA EM EDUCAÇÃO FÍSICA, código FCC, deste Instituto - Campus Muzambinho.</p><p>Nº 1.019 - DESIGNAR, a partir de 01 de agosto de 2020, a servidora DANIELA GOMES MARTINS, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1106535, para a função de COORDENADORA DO CURSO DE LICENCIATURA EM EDUCAÇÃO FÍSICA, código FCC, deste Instituto - Campus Muzambinho</p><p class="assina">MARCELO BREGAGNOLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>