<xml><article id="15494201" name="PRES 21.07.2020__PSOOTD" idOficio="5950631" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/07/2020" artClass="00019:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="81" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=81" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12806735">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/1990, resolve:</p><p>Nº 838 - Dispensar, a partir de 27 de junho de 2020, CARLOS TSERENHONHIMI RAMIWE TSIPE, matrícula n° 0447461, do encargo de substituto do Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Barra do Garças I-MT, subordinada à Coordenação Regional Xavante-MT, em decorrência do seu falecimento.</p><p>Nº 847 - Dispensar PAULO CESAR WANKE, matrícula nº 1142953, do encargo de substituto do Coordenador de Assuntos Finalísticos, código DAS 101.3, da Procuradoria Federal Especializada desta Fundação.</p><p>Nº 848 - Designar GIZELE HENRIQUES LIMA DA SILVA, matrícula nº 1266258, para exercer o encargo de substituta do Coordenador de Assuntos Finalísticos, código DAS 101.3, da Procuradoria Federal Especializada desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 852 - Dispensar JONAS GOMES DE SOUSA, matrícula n° 1373161, do encargo de substituto do Chefe do Serviço de Pagamento de Pessoal, código FCPE 101.1, da Coordenação de Pagamento de Pessoal da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Nº 853 - Designar VALÉRIA RIBEIRO DE SOUZA DO NASCIMENTO, matrícula n° 0161706, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Serviço de Pagamento de Pessoal, código FCPE 101.1, da Coordenação de Pagamento de Pessoal da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>