<xml><article id="15482760" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-630-UNI-PGR-00" idOficio="5949712" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/07/2020" artClass="00040:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="85" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=85" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12804864">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 630, DE 24 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 630, DE 24 DE JULHO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 49, inciso XX, da Lei Complementar n° 75, de 20 de maio de 1993, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar LUIZ ARMANDO LOPES CAMPIAO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 7901, do cargo em comissão de Secretário Jurídico e de Documentação, CC-6, do Ministério Público Federal.</p><p>Art. 2º Nomear o Procurador da República CARLOS FERNANDO MAZZOCO, lotado na Procuradoria da República no Estado do Espírito Santo, para exercer o cargo em comissão de Secretário Jurídico e de Documentação, CC-6, do Ministério Público Federal, com desoneração integral de suas atribuições na unidade de origem e lotação na Procuradoria-Geral da República.</p><p>Art. 3º Nomear LUIZ ARMANDO LOPES CAMPIAO, Bacharel em Direito, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 7901, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível VI, CC-6, da Assessoria Especial Jurídica do Gabinete do Procurador-Geral da República.</p><p>Art. 4º Esta Portaria produz efeitos a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>