<xml><article id="15215601" name="970.Apost. Coord. Nacionais- Alt" idOficio="5922246" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2020" artClass="00040:00012:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Gabinete do Procurador Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12760010">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 970, DE 3 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 970, DE 3 DE JULHO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DO TRABALHO, no uso da atribuição prevista no inciso XXI do art. 91 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, considerando os dados e informações constantes do PGEA nº 20.02.0001.0005439/2020-14, resolve:</p><p>Art. 1º Determinar o apostilamento da Portaria MPT nº 1383, de 06/06/2029, publicada no BS-Especial/MPT de 09/09/2019, que designou a Procuradora do Trabalho, ANA MARIA VILLA REALFERREIRA RAMOS , matricula 715-3 , para o encargo de Coordenadora Nacional da Coordenadoria Nacional de Combate à Exploração doTrabalho da Criança e do Adolescente - Coordinfância, para vincular o referido encargo a função de confiança, Código FC-3.</p><p>Art. 2º Determinar o apostilamento da Portaria MPT nº 1383, de 06/06/2029, publicada no BS-Especial/MPT de 09/09/2019, que designou a Procuradora do Trabalho, LYS SOBRAL CARDOSO, matricula 1050-2, para o encargo de Coordenadora Nacional da Coordenadoria Nacional de Erradicação do Trabalho Escravo- Conaete, para vincular o referido encargo a função de confiança, Código FC-3.</p><p>Art. 3º Determinar o apostilamento da Portaria MPT nº 180, de 18/02/2020, publicada no BS-Especial/MPT de 19/02/2020, que designou a Procuradora do Trabalho, ADRIANE REIS DE ARAÚJO, matricula 239-9 , para o encargo de Coordenadora Nacional da Coordenadoria Nacional de Promoção de Igualdade de Oportunidades e Eliminação da Discriminação no Trabalho - Coordigualdade, para vincular o referido encargo a função de confiança, Código FC-3.</p><p>Art. 4º Determinar o apostilamento da Portaria MPT nº 1383, de 06/06/2029, publicada no BS-Especial/MPT de 09/09/2019, que designou a Procuradora do Trabalho, FLÁVIA OLIVEIRAVEIGA BAULER, matricula 809-5, para o encargo de Coordenadora Nacional Coordenadoria Nacional do Trabalho Portuário e Aquaviário - Conatpa, para vincular o referido encargo a função de confiança, Código FC-3.</p><p>Art. 5º Determinar o apostilamento da Portaria MPT nº 1383, de 06/06/2029, publicada no BS-Especial/MPT de 09/09/2019, que designou o Procurador do Trabalho, TADEU HENRIQUE LOPES DA CUNHA, matricula 814-1, para o encargo de Coordenador Nacional da Coordenadoria Nacional de Combate às Fraudes nas Relações de Trabalho - Conafret, para vincular o referido encargo a função de confiança, Código FC-3.</p><p>Art. 6º Determinar o apostilamento da Portaria MPT nº 1383, de 06/06/2029, publicada no BS-Especial/MPT de 09/09/2019, que designou a Procuradora Regional do Trabalho, MARCIA CRISTINA KAMEI LOPEZ ALIAGA, matricula 562-2, para o encargo de Coordenadora Nacional Coordenadoria Nacional de Defesa do Meio Ambiente de Trabalho - Codemat, para vincular o referido encargo a função de confiança, Código FC-3.</p><p>Art. 7º Determinar o apostilamento da Portaria MPT nº 1383, de 06/06/2029, publicada no BS-Especial/MPT de 09/09/2019, que designou o Procurador do Trabalho, RONALDO LIMA DOS SANTOS, matricula 593-2, para o encargo de Coordenador Nacional da Coordenadoria Nacional de Promoção da Liberdade Sindical - Conalis, para vincular o referido encargo a função de confiança, Código FC-3.</p><p>Art. 8º Determinar o apostilamento da Portaria MPT nº 1383 , de 06/06/2029, publicada no BS-Especial/MPT de 09/09/2019, que designou a Procuradora do Trabalho, ANA CRISTINA DESIRÉE BARRETO FONSECA TOSTES RIBEIRO matricula 509-6, para o encargo de Coordenadora Nacional da Coordenadoria Nacional de Promoção da Regularidade do Trabalho na Administração Pública - Conap, para vincular o referido encargo a função de confiança, Código FC-3.</p><p class="assina">ALBERTO BASTOS BALAZEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>