<xml><article id="15534844" name="28 de julho s2 portarias 1165 11" idOficio="5954704" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/07/2020" artClass="00017:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12813518">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>N° 1.165 - Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais à servidora ILSE SODRÉ DA MOTTA, matrícula SIAPE N.º 6474263, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe 7, Nível 4, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, lotada na Escola de Enfermagem de Manaus - EEM, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no artigo 3º da EC nº. 47/2005 cc com § 1º do art. 3º da EC nº. 103/2019, publicada no DOU 13/11/2019, com o direito adquirido a partir de 13.08.2013.</p><p>Declarar vago o referido cargo de código 684253 a partir de 03.08.2020.</p><p>N° 1.166 - Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor MIGUEL CAXIAS DA SILVA, matrícula SIAPE N.º 0401631, ocupante do cargo de Auxiliar em Enfermagem, Classe C, Nível de capacitação 2, padrão de vencimento 16, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, lotado no Hospital Universitário Getúlio vargas- HUGV, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no artigo 3º da EC nº. 47/2005 cc com § 1º do art. 3º da EC nº. 103/2019, publicada no DOU 13/11/2019, com o direito adquirido a partir de 29.07.2017.</p><p>Declarar vago o referido cargo de código 311992 a partir de 03.08.2020.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>