<xml><article id="15408299" name="Of. 180 - PORTARIA 323 - ALBERTO" idOficio="5942195" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/07/2020" artClass="00017:00145:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12792823">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 323, de 20 de julho de 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 323, de 20 de julho de 2020</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA (UNIR), no uso das atribuições que lhe são conferidas mediante o artigo 7º da Lei n° 7.011, de 08 de julho de 1982; os artigos 11 e 13 do Estatuto da UNIR; a Portaria nº 950/2019/GR/UNIR, de 23 de dezembro de 2019, publicada no DOU nº 248, de 24/12/2019, seção 2, p. 36;</p><p>Considerando o art. 22 da Lei de Introdução às normas de Direito Brasileiro que determina considerar os obstáculos e as dificuldades reais do gestor e as exigências das políticas públicas a seu cargo, sem prejuízo dos direitos dos administrados, na interpretação de normas sobre gestão pública;</p><p>Considerando os art. 45 e 67 da Lei nº 9.784/1997 que autoriza a adoção de medidas acauteladoras em caso de risco iminente e a suspensão de prazos pela Administração Pública;</p><p>Considerando a declaração pública da pandemia pela OMS, de 11 de março de 2020;</p><p>Considerando as limitações para a conclusão do processo eleitoral nº 999016864.000099/2020-11, em razão do coronavírus;</p><p>Considerando a suspensão das atividades presenciais e do calendário acadêmico;</p><p>Considerando o que consta no processo nº 999016864.000105/2020-22, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor docente ALBERTO DRESCH WEBLER, SIAPE nº 2151865, para a função de Vice-Chefe pro tempore do Departamento Acadêmico de Engenharia de Ambiental, do Campus de Ji-Paraná, a contar de 21/07/2020 até 29/07/2020.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados pelo servidor ALBERTO DRESCH WEBLER, de 15/07/2020 a 20/07/2020, período em que atuou no exercício da chefia do Departamento.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Juliano Cedaro</p><p class="cargo">Em Exercício da Reitoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>