<xml><article id="15376977" name="pensao" idOficio="5938654" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/07/2020" artClass="00025:00002:00039:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Piauí/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12787051">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 14 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 14 de julho de 2020</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO PIAUÍ, no uso das atribuições legais, na forma da Portaria n.º 429, de 10/02/2017, publicada no DOU nº 31, Seção 2, de 13/02/2017, resolve:</p><p>Nº 70 - Conceder pensão vitalícia a FRANCISCA DAS CHAGAS OLIVEIRA ROCHA, na qualidade de cônjuge do servidor aposentado FRANCISCO SOARES DA SILVA ROCHA, matrícula SIAPE 571.108, Artífice de Artes Gráficas, Classe "S", Padrão III, a partir de 03/06/2020, data óbito do instituidor, com fundamento no artigo 217, inciso I, Artigo 222, inciso VII, alínea b, da Lei 8.112/90, alterada pela Lei nº 13.135/2015, combinado Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Nº 71 - Conceder pensão vitalícia à MARIA GASPAR RIBEIRO, na qualidade de companheira, com fundamento no art. 217, inciso III e art. 222, inciso VII, alínea b, item 6, da Lei 8.112/90 com redação dada pela lei nº 13.135/2015, combinado com a EC 103/2019, e pensão temporária a MARIA EDUARDA RIBEIRO DE CARVALHO, na qualidade de filha menor, com fundamento no ar. 217, IV, a, com redação dada pela lei nº 13.135/2015, combinado com a EC 103/2019, a partir de 10/06/2020, data do óbito servidor aposentado EDMUNDO SOARES DE CARVALHO, Matrícula SIAPE nº 492531, Agente de Saúde Pública, Classe "S", Padrão III, Nível intermediário.</p><p>Nº 72 - Conceder pensão vitalícia a MARIA JUCENI BERNARDES DE LIMA SOUSA, na qualidade de cônjuge do servidor aposentado LUIS VENILTON DE SOUSA LIMA, Matrícula SIAPE nº 492.986, Agente de Saúde Pública, Classe "S", Padrão III, a partir de 17/06/2020, data de óbito do instituidor, com fundamento no artigo 217, inciso I, Artigo 222, inciso VII, alínea b, da Lei 8.112/90, alterada pela Lei nº 13.135/2015, combinado Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p class="assina">NIELTHON DIOGO MACHADO COELHO MODESTO</p><p class="identifica">PORTARIAs de 14 de julho de 2020</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO PIAUÍ, no uso das atribuições legais, na forma da Portaria n.º 429, de 10/02/2017, publicada no DOU nº 31, Seção 2, de 13/02/2017, resolve:</p><p>Nº 73 - Conceder pensão vitalícia a MARIA APARECIDA MOREIRA ARÊA LEÃO, na qualidade de cônjuge do servidor aposentado FRANCISCO JOSÉ MARTINS ARÊA LEÃO, Matrícula SIAPE nº 571345, Médico, posicionado na classe "S", padrão III, Nível Superior, a partir de 28/06/2020, data óbito do instituidor, com fundamento no artigo 217, inciso I, Artigo 222, inciso VII, alínea b, da Lei 8.112/90, alterada pela Lei nº 13.135/2015, combinado Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Nº 74 - Conceder pensão vitalícia a JOSIEL BATISTA DA COSTA, na qualidade de companheiro do servidor aposentada ADRIANA RODRIGUES DE SOUZA, Matrícula SIAPE nº 467.592, Visitador Sanitário, Classe "S", Padrão III, a partir de 13/06/2020, data óbito do instituidor, com fundamento no artigo 217, inciso I, Artigo 222, inciso VII, alínea b, da Lei 8.112/90, alterada pela Lei nº 13.135/2015, combinado Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p class="assina">NIELTHON DIOGO MACHADO COELHO MODESTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>