<xml><article id="15347835" name="P10PELOTAS86" idOficio="5936084" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2020" artClass="00014:00054:00102:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 10ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Pelotas" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12782859">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 86, DE 15 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 86, DE 15 DE JULHO DE 2020</p><p>A DELEGADA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM PELOTAS,RS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 340, do Regimento Interno da Secretaria Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de outubro de 2017, publicada no DOU de 11 de outubro de, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência ao servidor LUIZ CARLOS SALIBA Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, matrícula SiapeCad nº 14136, para praticar os atos previstos nos artigos 274 e 337, do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de outubro de 2017, nos dias 16 e 17 de julho de 2020, tendo em vista o afastamento simultâneo do titular e do substituto eventual da Inspetoria da Receita Federal do Brasil em Bagé .</p><p>Art. 2º Determinar que em todos os atos praticados em função da competência ora delegada, deverão ser mencionados o número e a data desta Portaria.</p><p>Art. 3º Tornar sem efeito a Portaria DRF/PEL nº 85, de 14 de julho de 2020, publicada na Seção 2, Edição 134-Página 18 do Diário Oficial da União de 15 de Julho de 2020.</p><p class="assina">ADRIANE CISMOSKI DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>