<xml><article id="15260025" name="PUBLICACAO - DOU(4)" idOficio="5927441" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/07/2020" artClass="00017:00095:00188:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12768215">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 218, DE 9 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 218, DE 9 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o Inciso 1 do artigo 8º do Decreto nº 5.480, de 30 de junho de 2005 ; O Ofício nº 10283/2020/CRG/CGU; e o processo nº 23422.007183/2020-92.</p><p>Art. 1º Nomear a servidora ELOIZA ALEXANDRE DE SOUZA SILVA , Assistente em Administração, SIAPE 2139264 , para exercer o cargo de Chefe da Corregedoria Seccional da UNILA, código CD-4.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 219, DE 9 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o inciso I do art. 35 da Lei nº 8.112/90; e o processo eletrônico 23422.007183/2020-92 , resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora ELOIZA ALEXANDRE DE SOUZA SILVA , Assistente em Administração, SIAPE 2139264, da função de Chefe da Seção De Acompanhamento De Desempenho E Carreiras, código FG-3, designada pela Portaria nº 85/2018/GR, publicada no DOU de 21 de fevereiro de 2018, seção 2, página 25.</p><p>Art. 2º Esta Decisão entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 220, DE 9 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o Art. 34 da Lei 8.112/90; e o processo 23422.006947/2020-62, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar, a pedido, a partir de 03 de Julho de 2020, o servidor DOUGLAS DEZORDI LINK, Assistente em Administração, SIAPE 1826805, nomeado pela Portaria nº 435/2014/GR/UNILA, publicada no DOU de 20 de junho de 2014, Seção 2, pág. 28, na vaga de código nº 271893.</p><p>Art. 2º Esta Decisão entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 222, DE 9 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso das atribuições legais, de acordo com o inciso II do art. 35 da Lei nº 8.112/90; e o processo 23422.006915/2020-53:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 1º de julho de 2020, a pedido, a servidora VALDILENA RAMME, Professora do Magistério Superior, SIAPE 2124848, da função de Coordenadora do Curso de Letras - Espanhol e Português como Línguas Estrangeiras, código FCC, designada pela Portaria nº 729/2018/GR, publicada no DOU de 31 de outubro de 2018, seção 2, página 19.</p><p>Art. 2º Esta Decisão entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>