<xml><article id="15307245" name="Portarias 13.07.2020 - Zanatta" idOficio="5932007" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/07/2020" artClass="00017:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12776218">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 13 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 13 de julho de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 665 - Dispensar ALEX MONTEIRO DO NASCIMENTO, SIAPE nº 2191867, Assistente em Administração, da função de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas, FG-02, da Diretoria Sistêmica de Educação a Distância - EaD.</p><p>Nº 666 - Dispensar NICOLLY CRISTINE ZOCCOLI PEREIRA HARTMANN, SIAPE nº 1833790, Assistente em Administração, da função de Chefe da Seção Administrativa, FG-02, da Diretoria Sistêmica de Educação a Distância - EaD.</p><p>Nº 667 - Art. 1º Designar ALEX MONTEIRO DO NASCIMENTO, SIAPE nº 2191867, Assistente em Administração, para exercer a função de Chefe da Seção Administrativa, FG-02, da Diretoria Sistêmica de Educação a Distância - EaD, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 1.286 de 23 de outubro de 2012, publicada no DOU de 24 de outubro de 2012, seção I, página 28.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 668 - Art. 1º Designar NICOLLY CRISTINE ZOCCOLI PEREIRA HARTMANN, SIAPE nº 1833790, Assistente em Administração, para exercer a função de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas, FG-02, da Diretoria Sistêmica de Educação a Distância - EaD, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 669 - Art. 1º Designar SANDRO NECKEL DA SILVA, SIAPE nº 1906728, Assistente em Administração, para exercer a função de Chefe da Seção Administrativa, FG-02, do Campus Avançado Coronel Vivida, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 670 - Tornar sem efeito a Portaria Nº 654, de 08 de julho de 2020, publicada no DOU do dia 09 de julho de 2020, seção 2, página 22, que designou CATERINE PEREIRA MORAZ, SIAPE nº 2802960, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora do Curso Tecnologia em Secretariado, FCC, do Campus Curitiba.</p><p>Nº 671 - Tornar sem efeito a Portaria Nº 658, de 08 de julho de 2020, publicada no DOU do dia 09 de julho de 2020, seção 2, página 22, que designou ALLAN ANDREI STEIMBACH, SIAPE nº 2256820, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Chefe da Seção Pedagógica e de Assuntos Estudantis, FG-02, do Campus Palmas.</p><p>Nº 672 - Tornar sem efeito a Portaria Nº 660, de 09 de julho de 2020, publicada no DOU do dia 10 de julho de 2020, seção 2, página 29, que designou STELLA ALONSO ROCHA, SIAPE nº 1668288, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico em Química, FCC, do Campus Umuarama.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>