<xml><article id="15337671" name="15072020" idOficio="5934971" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2020" artClass="00012:00043:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Estado-Maior/Subchefia de Recursos Humanos/Divisão de Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12780724">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA COMGEP Nº 891/1SC2, DE 10 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 891/1SC2, DE 10 DE JULHO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67721.005371/2020-75, resolve:</p><p>Designar o SO SGS R/1 EDUARDO FLORINDO DE OLIVEIRA (Nr Ord 2351811), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, na PREFEITURA DE AERONÁUTICA DE SÃO JOSÉ DOS CAMPOS, como Auxiliar do Oficial de Segurança Orgânica, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 892/1SC2, DE 10 DE JULHO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria n° 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, no item 4 do art. 4° da Portaria Normativa n° 12/GM-MD, de 22 de janeiro de 2020, no art. 13 da Portaria n° 8/DPM, de 3 de fevereiro de 2020, e considerando o que consta no Processo n° 67000.003031/2020-45, resolve:</p><p>Designar o SO SAI R/1 ODIFAR JOSÉ FÉLIX (Nr Ord 2594129) para PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, como apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares, no Colégio Estadual Vinícius de Moraes, na localidade de Colombo-PR, pelo prazo de doze meses, a contar de quinze de julho de 2020, devendo ser vinculado ao Grupamento de Apoio de Curitiba para efeito de percepção de proventos, durante a prestação da Tarefa.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 893/1SC2, DE 14 DE JULHO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67000.003031/2020-45, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a publicação da Portaria COMGEP nº 855/1SC2, de 8 de julho de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 131, de 10 de julho de 2020 e transcrita no Boletim do Comando da Aeronáutica (BCA) nº 123, de 14 de julho de 2020, que designou o SO BCO R/1 ROGERIO MILLMAN (1357123), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, como apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares, no Colégio Estadual Beatriz Faria Ansay, na localidade de Curitiba-PR, de acordo com o § 12, do Art. 5º, da Portaria Normativa nº 12/GM-MD, de 29 de janeiro de 2020.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 894/1SC2, DE 14 DE JULHO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67012.000719/2020-34, resolve:</p><p>Designar o SO BMA R/1 MAX ADRIANO ROSA AZEVEDO (Nr Ord 1740032), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no QUINTO SERVIÇO REGIONAL DE INVESTIGAÇÃO E PREVENÇÃO DE ACIDENTES AERONÁUTICOS, como Encarregado da Subseção de Apoio a Investigação, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 895/1SC2, DE 14 DE JULHO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67012.000813/2020-93, resolve:</p><p>Designar o Cel Av R/1 MARCIO VIEIRA DE MATTOS (Nr Ord 2215675), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no CENTRO DE INVESTIGAÇÃO E PREVENÇÃO DE ACIDENTES AERONÁUTICOS, como Assessor da Divisão de Formação e Aperfeiçoamento, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 896/1SC2, DE 14 DE JULHO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67224.020998/2020-67, resolve:</p><p>Designar o SO BMA R/1 PAULO HENRIQUE LIMA DE MELO (Nr Ord 2084791), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, na BASE AÉREA DE SALVADOR, como Encarregado da Subseção de Material da Seção de Subsistência, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 897/1SC2, DE 13 DE JULHO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67268.014600/2020-47, resolve:</p><p>Designar o Cap Esp Aer MUS R/1 ISAQUE RODRIGUES FERRAZ (Nr Ord 3674975), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DE CAMPO GRANDE, como Chefe da Seção de Inativos e Pensionistas, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p>PORTARIA COMGEP Nº 898/1SC2, DE 14 DE JULHO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67532.002179/2020-54, resolve:</p><p>Designar o SO SEL R/1 RENATO SANTOS DO NASCIMENTO (Nr Ord 1591800), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DE LAGOA SANTA, como Encarregado da Divisão de Serviços Gerais, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p></p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 899/1SC2, DE 14 DE JULHO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67012.000816/2020-27, resolve:</p><p>Designar o Cel Av R/1 WASHINGTON JORGE KFOURI (Nr Ord 1709917), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no CENTRO DE INVESTIGAÇÃO E PREVENÇÃO DE ACIDENTES AERONÁUTICOS, como Adjunto da Divisão Operacional, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>