<xml><article id="15245854" name="P1RF310" idOficio="5925859" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2020" artClass="00014:00054:00093:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 1ª Região Fiscal" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12766100">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 310, DE 7 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 310, DE 7 DE JULHO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL DA 1ª REGIÃO FISCAL, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos artigos 335 e 340 do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de outubro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 11 de outubro de 2017, e considerando o disposto na Portaria RFB nº 420, de 27 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de março de 2019, e nos artigos 11 e 12 do Decreto-lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, publicado no Diário Oficial da União de 27 de fevereiro de 1967, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 06 de setembro de 1979, publicado no Diário Oficial da União de 10 de setembro de 1979, resolve:</p><p>Art. 1º - Delegar competência ao Superintendente Adjunto da Receita Federal do Brasil da 1ª Região Fiscal, DANIEL BELMIRO FONTES, matrícula Siapecad n° 01217190, CPF n° 052.644.477-05, e nas suas ausências ou impedimentos ao Superintendente Adjunto da Receita Federal do Brasil da 1ª Região Fiscal, ÊNIO MOTTA JUNIOR, matrícula Siapecad n° 00068058, CPF n° 594.703.564-20, para praticar os atos a seguir relacionados:</p><p>I - decidir sobre a concessão de direitos, vantagens, indenizações, gratificações, adicionais, ressarcimentos, consignações e benefícios de servidores em exercício nas unidades e subunidades localizadas na região fiscal;</p><p>II - providenciar a publicação de atos, avisos, editais e despachos nos órgãos oficiais e na imprensa privada;</p><p>III - instituir equipes de trabalho voltadas a ações especiais relativas ao desenvolvimento de trabalhos de abrangência regional ou local;</p><p>IV - gerenciar a programação e execução orçamentária e financeira e as mercadorias apreendidas;</p><p>V - executar a programação e execução orçamentária e financeira, além de administrar os recursos patrimoniais;</p><p>VI - aprovar os planos de trabalho relativos à prestação de serviços a serem contratados, aprovar os projetos básicos e termos de referências, autorizar a realização de licitações, designar pregoeiros, equipe de apoio e membros de comissões de licitações, ratificar os atos de dispensa e os de reconhecimento de situação de inexigibilidade de licitação, bem como aprovar e controlar contratos, convênios, acordos e ajustes celebrados na unidade;</p><p>VII - conceder diárias e ajudas de custo ao pessoal diretamente subordinado e ao pessoal subordinado a Unidades Administrativas que não sejam Unidades Gestoras, conforme relacionadas no Regimento Interno, e diárias a colaboradores eventuais;</p><p>VIII - aplicar a legislação de pessoal aos servidores diretamente subordinados e ao pessoal subordinado a Unidades Administrativas que não sejam Unidades Gestoras, conforme relacionadas no Regimento Interno; e</p><p>IX - dar posse e exercício a servidores subordinados nomeados para cargo efetivo ou em comissão, ou designados para função de confiança, além de localizá-los nas unidades da respectiva jurisdição.</p><p>Art. 2º - Determinar que sejam mencionados o número e a data desta Portaria em todos os atos praticados em função das competências delegadas.</p><p>Art. 3º - A autoridade delegante poderá avocar, a qualquer tempo e a seu critério, a decisão do assunto objeto de delegação, sem que isto implique em revogação parcial ou total deste ato.</p><p>Art. 4º - Fica revogada a Portaria SRRF01 nº 276, de 07 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União n° 153, de 09 de agosto de 2019.</p><p class="assina">ANTÔNIO HENRIQUE LINDEMBERG BALTAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>