<xml><article id="15266680" name="PTC N 516 CAJIS" idOficio="5927981" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/07/2020" artClass="00025:00033:00027:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária/Quarta Diretoria/Coordenação de Análise e Julgamento das Infrações Sanitárias" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12769627">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 516, DE 9 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 516, DE 9 DE JULHO DE 2020</p><p>A Coordenadora de Análise e Julgamento das Infrações Sanitárias da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 168, aliado ao art. 54, III, § 3° do Regimento Interno aprovado pela Resolução de Diretoria Colegiada - RDC nº 255, de 10 de dezembro de 2018, e considerando o disposto no Parecer nº 00085/2020/CCONS/PFANVISA/PGF/AGU, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar, com fundamento no art. 14, § 1º, da Lei n. 9.784, de 29 de janeiro de 1999, as competências que lhe foram atribuídas pelo art. 168, incisos II e III, da Resolução de Diretoria Colegiada - RDC nº 255, de 10 de dezembro de 2018, aos servidores abaixo nomeados:</p><p>I - Ana Camila Teixeira de Campos, SIAPE nº 1492834;</p><p>II - Kassandra de Freitas Rodrigues, SIAPE nº 1492003;</p><p>III - Luís Bernardo Delgado Bieber, SIAPE nº 1491446;</p><p>IV - Mary Luce Barbosa da Silva, SIAPE nº 1491487;</p><p>V - Patrícia Cristina Antunes Sebastião, SIAPE nº 2373334;</p><p>VI - Raianne Liberal Coutinho, SIAPE nº 2090481;</p><p>VII - Tiago Alves de Carvalho, SIAPE nº 1492217;</p><p>VIII - Yuriê Lopes Ponte, SIAPE nº 1062750.</p><p>Art. 2º A delegação de competências a que se refere esta Portaria se restringe à análise e ao julgamento dos Processos Administrativos Sanitários sob competência da Coordenação de Análise e Julgamento das Infrações Sanitárias, bem como ao requerimento de informações e subsídios necessários ao andamento dos processos às demais unidades organizacionais da Anvisa.</p><p>Parágrafo único. A presente delegação não envolve a perda, pela delegante, dos correspondentes poderes, sendo-lhe facultado, quando entender conveniente e a qualquer tempo, exercê-los mediante avocação do caso, sem prejuízo da validade das delegações.</p><p>Art. 3º Os documentos assinados sob a égide desta Portaria devem mencionar expressamente esta qualidade, nos termos do § 3º do art. 14 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, sendo considerados, para todos os efeitos, editados pelo delegado.</p><p>Art. 4º O prazo da presente delegação é indeterminado, podendo ser revogado a qualquer tempo.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">BIANCA ZIMON GIACOMINI RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>