<xml><article id="15438631" name="ATO PORTARIA N 17152" idOficio="5945111" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/07/2020" artClass="00014:00048:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="140" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12797308">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 17.152, DE 21 DE JULHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 17.152, DE 21 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 1º, inciso IV, da Portaria nº 451, de 28 de fevereiro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 1º de março de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar à servidora SUIANE DE SOUZA SILVA, CPF 113.843.997-55, matrícula Siape 1991051, a competência para atuar como Gestor Financeiro Titular, quanto aos atos necessários à execução orçamentária e financeira dos recursos consignados nas Unidades Gestoras 170597 (Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos), 201045 (Coordenação-Geral de Pagamentos do Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos), 201061 (Divisão de Pessoal Ex-Território do Amapá -DIGEP/AP-DECIPEX), 201062 (Divisão de Pessoal do Ex-Território de Rondônia - DIGEP/RO-DECIPEX), 201063 (Divisão de Pessoal do Ex-Território de Roraima - DIGEP/RO-DECIPEX) e 201064 (Pessoal Civil e Militar do Antigo Distrito Federal), em substituição à servidora VALÉRIA CRISTINA DE LAIA, CPF 394.895.311-20, matrícula Siape 686204.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER LENHART</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>