<xml><article id="15153335" name="P.PR 212_2020 - Designacao membr" idOficio="5915948" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2020" artClass="00014:00076:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12749292">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 212, de 1º de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 212, de 1º de julho de 2020</p><p>A PRESIDENTE da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA (IBGE), no uso de suas atribuições, , resolve:</p><p>Art. 1º Designar os especialistas abaixo relacionados, para comporem a Comissão Consultiva do Censo Demográfico do ano 2021 (CCCD 2021), instituída pela R.CD nº 20, de 12 de junho de 2020:</p><p>NOME: ALEXANDRE FERNANDES BARBOSA</p><p>ESPECIALIDADE: Engenheiro Eletricista, Cientista da Computação, com especialização em ciência de dados, especialista em tecnologia de informação e comunicação (TIC), produção de estatísticas sobre internet.</p><p>NOME: CLAUDIO ANTONIO GONÇALVES EGLER</p><p>ESPECIALIDADE: Geógrafo, especialista em geoeconomia, planejamento urbano e regional e gestão do território.</p><p>NOME: DIANA REIKO TUTIYA OYA SAWYER</p><p>ESPECIALIDADE: Demógrafa, com especialidade em métodos quantitativos de demografia e saúde, população e políticas públicas e avaliação de programas sociais.</p><p>NOME: JOSÉ ALBERTO MAGNO DE CARVALHO</p><p>ESPECIALIDADE: Demógrafo, com especialidade em componentes da dinâmica demográfica: fecundidade, mortalidade e migração.</p><p>NOME: JOSÉ RIBEIRO SOARES GUIMARÃES</p><p>ESPECIALIDADE: Economista, com especialidade em estudos populacionais e em pesquisas sociais com ênfase no tema trabalho decente.</p><p>NOME: MARCEL DE TOLEDO VIEIRA</p><p>ESPECIALIDADE: Economista, Doutor em Estatística, com especialidade em amostragem, estimação de variâncias e avaliação de políticas públicas.</p><p>NOME: MARIA MARTHA MALARD MAYER</p><p>ESPECIALIDADE: Economista, atuando nas áreas de índices de preços, contas nacionais e pesquisas domiciliares com ênfase no tema trabalho e rendimento.</p><p>NOME: MARTA MARIA DO AMARAL AZEVEDO</p><p>ESPECIALIDADE: Demógrafa e Antropóloga, atuando principalmente em temas relacionadas à povos indígenas, saúde e educação indígena, etnologia indígena.</p><p>NOME: RICARDO PAES DE BARROS</p><p>ESPECIALIDADE: Estatístico e Economista, atuando em questões relacionadas à temas de desigualdade e pobreza, mercado de trabalho e educação.</p><p>NOME: SÉRGIO BESSERMAN VIANNA</p><p>ESPECIALIDADE: Economista, com experiência em estatísticas socioeconômicas do Brasil, economia do meio ambiente e desenvolvimento econômico sustentável.</p><p>NOME: SUZANA MARTA CAVENAGHI</p><p>ESPECIALIDADE: Demógrafa, com formação em Estatística e Matemática, atuando em estudos e pesquisas, principalmente, na área de população e desenvolvimento, saúde sexual e reprodutiva; produção de dados e indicadores e projeções populacionais.</p><p>NOME: TANIA BACELAR DE ARAÚJO</p><p>ESPECIALIDADE: Economista e Socióloga, com especialidade em desenvolvimento regional.</p><p>NOME: ZÉLIA MAGALHÃES BIANCHINI</p><p>ESPECIALIDADE: Matemática e Estatística, com experiência em metodologia de pesquisa, amostragem, processo de produção de informações e qualidade de estatísticas oficiais</p><p>Art. 2º A Comissão será presidida pelo Diretor de Pesquisas do IBGE, na condição de membro nato da Comissão.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">Susana Cordeiro Guerra</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>