<xml><article id="15111492" name="port propessoas 1566e69 2020" idOficio="5911704" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2020" artClass="00017:00119:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12742223">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JUNHO DE 2020</p><p>A Pró-Reitora de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que foi delegada pela Portaria nº 654 de 12/03/20, publicada no DOU de 13/03/20, resolve:</p><p>Nº 1.566 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARIA DAS DORES RIBEIRO SANTOS, Matrícula SIAPE nº 1136281, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, Classe D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, c.c. § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/19, com proventos integrais (Processo SEI nº 23089.108990/2020-58).</p><p>Nº 1.569 - Conceder Pensão instituída pela morte do ex-servidor LUIZ FRANCISCO MARCOPITO, Matrícula SIAPE nº 602512, ocupante do cargo de Professor Associado, Regime de 40(quarenta) horas semanais, Referência 2, ocorrida na inatividade, a favor de sua cônjuge Sra. IVANI PERÇOLLI GALELLI MARCOPITO, que perceberá pensão vitalícia, com base no inciso I do art. 217; e item 6, alínea "b", inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112/1990, alterados pela Lei nº 13.135/2015; §7º, do artigo 40 da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003 e nº 47/2005 c.c Art. 23 caput da Emenda Constitucional nº 103/2019, com efeitos retroativos à data do óbito, visto ter sido requerida dentro de 90 dias após esta, conforme inciso I do art. 219 da Lei 8.112/1990 (Incluído pela Lei nº 13.846/2019), aplicando-lhe no que couber a Lei nº 10.887/2004 (Processo SEI nº 23089.110712/2020-61).</p><p class="assina">ELAINE DAMASCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>