<xml><article id="15186870" name="PORTARIAS DE 02 DE JULHO DE 2020" idOficio="5919389" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/07/2020" artClass="00019:00029:02011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12755535">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  2 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JULHO DE 2020</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto nº 9.662, de 1° de janeiro de 2019, alterado pelos Decretos nº 10.073, de 18 de outubro de 2019, e nº 10.379, de 28 de maio de 2020, bem como pelos artigos 1º, 5º e 6º da Portaria nº 94/2020/DG, de 23 de março de 2020, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 27 de março de 2020, resolve:</p><p>Nº 272 Dispensar FELIPE LINHARES LUSTOSA DA COSTA, matrícula nº 1481150, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Setor de Administração, código FG-02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Distrito Federal.</p><p>Nº 274 Dispensar BERGSON FLÁVIO MONTEIRO FERREIRA, matrícula nº 1535254, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe da Delegacia 03, em Palmeira dos Índios/AL, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 277 Dispensar, a pedido, IZABELLA BARBOSA DANTAS, matrícula Nº 2009609, Agente Administrativo do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituta do Chefe da Divisão de Telecomunicação, código FCPE 101.2, da Coordenação de Infraestrutura e Aplicações, da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 278 Dispensar LIAMARA CARARO PIRES, matrícula nº 1970263, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Setor de Análise Técnica, código FG-2, da Superintendência-Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Nº 280 Dispensar CARLOS ANDRÉ BEZERRA DE OLIVEIRA, matrícula nº 1183720, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Segurança Viária, código FG-3, do Setor de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas; e</p><p>Designar SILVIO SOUTEBAN ALBUQUERQUE MARANHÃO, matrícula nº 1990656, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Segurança Viária, código FG-3, do Setor de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Nº 281 Dispensar, a pedido, ALEX CARVALHO DO NASCIMENTO, matrícula nº 1075626, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe do Serviço de Corregedoria, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal Minas Gerais, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo; e</p><p>Designar DAVI NICOLATINO SOARES, matrícula nº 1371511, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Corregedoria, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal Minas Gerais, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 282 Dispensar ANDRÉ LUIZ DE AZEVEDO, matrícula 1068799, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Setor de Análise Técnica, código FG-2, da Superintendência-Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Nº 283 Designar ANDRÉ LUIZ DE AZEVEDO, matrícula 1068799, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Segurança Viária, código FG-1, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">SILVIA REGINA BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>