<xml><article id="15364438" name="PORTARIA N 2371-SG-MD" idOficio="5937750" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2020" artClass="00012:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12785548">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2371/SG-MD, DE 9 DE JULHO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2371/SG-MD, DE 9 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto de 10 de janeiro de 2019, da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso I do art. 1º da Portaria nº 162/GM-MD, de 13 de janeiro de 2017, combinado com a Portaria Normativa nº 8/GM-MD, de 24 de janeiro de 2020, e considerando o que consta do Processo Administrativo nº 60070.000179/2020-55, resolve:</p><p>DESIGNAR o Servidor MARCOS ROSAS DEGAUT PONTES, Secretário de Produtos de Defesa (SEPROD), General de Divisão LUIS ANTÔNIO DUIZIT BRITO, Diretor do Departamento de Promoção Comercial (DEPCOM), e o Servidor ARTHUR DINIZ MARRA, Coordenador do Departamento de Promoção Comercial (DEPCOM), para participarem do Fórum Técnico-Militar Internacional ''Army 2020'', previsto para ocorrer no período de 23 a 29 de agosto de 2020, na cidade de Kubinka, na região de Moscou/Rússia. O afastamento do País, incluído o trânsito, com ônus para o Ministério da Defesa, dar-se-á no período de 20 de agosto a 1º de setembro de 2020.</p><p>A missão é considerada eventual e de natureza militar, estando enquadrada nos termos da alínea "c" do inciso I e da alínea "b" do inciso II do art. 3º, combinado com o art. 11, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">ALMIR GARNIER SANTOS - Almirante de Esquadra</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>