<xml><article id="15209251" name="0607PRT361A367-SG-SE-S2" idOficio="5921620" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/07/2020" artClass="00006:00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12759161">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE JULHO DE 2020</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 2º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 361 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>FÁBIO BOERES JUVÊNCIO para exercer o encargo de substituto eventual no cargo de Coordenador de Sistema de Gestão da Ética do Poder Executivo Federal, código DAS 101.3, da Secretaria-Executiva da Comissão de Ética Pública da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando revogada a Portaria nº 63, publicada no Diário Oficial da União de 30 de janeiro de 2020.</p><p>Nº 362 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MARIA ILCA DA SILVA MOITINHO para exercer o encargo de substituta eventual no cargo de Coordenador de Análise de Conflito de Interesses e Processo Ético, código DAS 101.3, da Secretaria-Executiva da Comissão de Ética Pública da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 363 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MAURÍCIO DE SOUSA BARROS para exercer o cargo de Assistente, código DAS 102.2, na Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 364 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>VANESSA TORRES DANTAS da Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE 101.3, Coordenador de Planejamento Logístico da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 365<strong>- DISPENSAR</strong></p><p>JOSE VELOSO COSTA da função de Assistente, código GR-IV, da Coordenação-Geral de Auditoria de Gestão e Orientações Institucionais da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 366 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MARIA ADÉLIA BRÊTAS E ARUEIRA para a função de Assistente, código GR-IV, na Coordenação de Planejamento e Gestão Interna do Gabinete da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 367 -<strong>DISPENSAR,</strong>a pedido,</p><p>CAMILA FLÁVIA LINS LIVINO DE CARVALHO da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, NS (SISG), da Coordenação de Engenharia e Manutenção da Coordenação-Geral de Engenharia da Diretoria de Engenharia e Patrimônio da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral Presidência da República.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>