<xml><article id="15355865" name="PORTARIA 1250-2020 - TCE FEPAF__" idOficio="5936598" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2020" artClass="00007:00051:00059:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional em São Paulo/Divisão Operacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12783550">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.250, de 7 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.250, de 7 DE JULHO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL-SUBSTITUTO DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRARIA - INCRA NO ESTADO DE SAO PAULO - SR(08), no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo artigo 118, inciso XIII, do Regimento Interno, aprovado pela Portaria nº 531 de 23 de março de 2020; CONSIDERANDO o disposto no Art. 8 da Lei n 8.443, de 16 de junho de 1992 (Lei Orgânica do Tribunal de Contas - TCU); Considerando a necessidade de se fazer cumprir as disposições contidas no Art. 38 da IN/STN/N 01/97 (e alterações) e a IN/TCU/N 71, de 28/11/2012, que foi alterada pela IN/TCU/N 76/2016 de 23/11/2016, de 16 de junho de 1992 (Lei Orgânica do Tribunal de Contas TCU); Considerando a necessidade de instaurar o procedimento de Tomada de Contas Especial TCE sob o Processo n 54190.000996/2005-13, que tem como interessado a FUNDAÇÃO DE ESTUDOS E PESQUISAS AGRÍCOLAS E FLORESTAIS - FEPAF, com o objetivo de apurar a responsabilidade e o dano ao erário, em relação as irregularidades constatadas na execução do convenio que foi registrado no SIAFI sob o nº 523255; Considerando o constante dos autos do processo nº 54190.000996/2005-13; resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Comissão Temporária de TCE - Tomada de Contas Especial, composta pelos membros: Evans Coelho de Carvalho, Contador, Matricula SIAPE nº 1473884; Paulo Matiota Ambrozevicius, Analista Administrativo, Matricula SIAPE nº 2049131 e Otávio de Almeida Fernandes, Analista de Reforma e Desenvolvimento Agrário, Matricula SIAPE nº 15289699, sob a presidência do primeiro membro da TCE.</p><p>Art. 2º Instaurar o Processo de Tomada de Contas Especial - TCE, em conformidade com a Instrução Normativa TCU n 71/2012 alterada pela Instrução Normativa TCU n 76/2016 de 23/11/2016 e Portaria CGU n 807/2013, em face das irregularidades decorrentes do convenio firmado no âmbito da Superintendência Regional do INCRA SR-08, de acordo com o processo de convênio acima mencionado.</p><p>Art. 3º A Comissão ora constituída tem prazo de 90 (noventa) dias para concluir os trabalhos da referida TCE. Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDSON ALVES FERNANDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>