<xml><article id="15274791" name="RTF - Diplan" idOficio="5928553" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/07/2020" artClass="00021:00038:04993:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade/Diretoria de Planejamento, Administração e Logística" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12770348">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 156, DE 25 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 156, DE 25 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE PLANEJAMENTO, ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE - ICMBio, nomeado pela Portaria nº 1.786/MMA, de 20 de maio de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 21 de maio de 2019, usando da competência atribuída pela Portaria nº 96, de 13 de outubro de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 17 de outubro de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar competência à PATRÍCIA VIANA MASTELLA, CPF 779.239.101-97, Coordenadora-Geral de Administração, Tecnologia da Informação e Inovação, e ao servidor daquela Coordenação-Geral IGOR GUIMARÃES E VARGAS, CPF 078.210.550-34, para atuarem, respectivamente, como Ordenador de Despesa e Gestor Financeiro da Unidade Gestora 443036 - Serviço de Infraestrutura Obras e Projeto de Engenharia - Seinfra da Coordenação-Geral de Administração, Tecnologia da Informação e Inovação, da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade - Instituto Chico Mendes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">FERNANDO CESAR LORENCINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>