<xml><article id="15286017" name="PORTARIA 1611" idOficio="5929842" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/07/2020" artClass="00027:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Controladoria-Geral da União/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12772683">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.611, DE 9 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.611, DE 9 DE JULHO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e II do parágrafo único do art. 87 da Constituição e considerando a recomendação constante no item 9.3 do Acórdão 1.329/2020 - TCU - Plenário, proferido nos autos do Processo nº TC 020.015/2020-8, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir Grupo de Trabalho - GT com a finalidade de realizar estudos para verificar a viabilidade, a oportunidade e a conveniência de apresentar proposta de instrumento normativo ou orientativo que vise mitigar riscos para a integridade decorrentes da utilização de mídias digitais para veiculação de campanhas publicitárias financiadas com recursos de órgãos e entidades da Administração federal direta e indireta.</p><p>Parágrafo único. No exercício da competência a que se refere o caput, o GT poderá convidar órgãos e entidades públicas ou privadas com atuação reconhecida na temática para contribuir com a finalidade do GT.</p><p>Art. 2º O GT será composto pelos seguintes servidores:</p><p>I - Pedro Ruske Freitas, titular da Diretoria de Promoção da Integridade da Secretaria de Transparência e Prevenção da Corrupção - DPI/STPC, que o coordenará;</p><p>II - Tiago Lucas de Oliveira Aguiar, titular da Diretoria de Auditoria de Estatais da Secretaria Federal de Controle Interno - DAE/SFC;</p><p>III - Thiago Braga Smarzaro, titular da Coordenação-Geral de Integridade Privada da DPI/STPC;</p><p>IV - Cecília Alves Carrico, Assessora Técnica da DAE/SFC;</p><p>V - Alan Gonzaga da Costa, Auditor Federal de Finanças e Controle;</p><p>VI - Giane Pauxis Teixeira de Figueiredo, Auditora Federal de Finanças e Controle; e</p><p>VII - Giuliana Biaggini Diniz Barbosa, Auditora Federal de Finanças e Controle.</p><p>§ 1º O GT será secretariado pela Secretaria de Transparência e Prevenção da Corrupção - STPC.</p><p>§ 2º A participação dos membros que estejam em entes federativos diversos do local da reunião será realizada pelos meios de tecnologia da informação disponíveis.</p><p>Art. 3º As deliberações do GT serão aprovadas por maioria simples de votos, presente a maioria absoluta de seus membros.</p><p>Parágrafo único. Todo membro do GT presente à reunião terá direito a voto.</p><p>Art. 4º Compete ao coordenador do GT:</p><p>I - representar o GT;</p><p>II - tomar as providências necessárias ao bom funcionamento do GT;</p><p>III - despachar os expedientes, requerimentos e documentos endereçados ao GT, sobre os quais não couber ou não for necessária a deliberação do colegiado;</p><p>IV - estabelecer a pauta para os trabalhos de cada reunião;</p><p>V - designar, dentre os membros, relator ou grupo de relatores para proceder ao exame de matérias, fixando prazo para a apresentação do resultado desses trabalhos e decidindo sobre eventual prorrogação;</p><p>VI - presidir as reuniões;</p><p>VII - verificar, ao início de cada reunião, a existência do quórum; e</p><p>VIII - decidir as questões de ordem.</p><p>Art. 5º O GT reunir-se-á quando convocado pelo seu coordenador ou por qualquer dos seus membros.</p><p>§ 1º A forma de convocação das reuniões, ordinárias ou não, dar-se-á por meio eletrônico e comunicada a todos os integrantes.</p><p>§ 2º A periodicidade das reuniões ordinárias será quinzenal, sendo que as reuniões extraordinárias ocorrerão a qualquer tempo.</p><p>Art. 6º O GT terá validade de noventa dias a partir da data de publicação desta Portaria.</p><p>Parágrafo único. Compete ao GT, no prazo estabelecido no caput, encaminhar ao Gabinete do Ministro da Controladoria-Geral da União termo de conclusão de seus trabalhos, detalhando os resultados dos estudos realizados e, se for o caso, a minuta do instrumento normativo ou orientativo a que se refere o art. 1º desta Portaria.</p><p>Art. 7º A participação no referido GT é considerada serviço público relevante e não enseja remuneração.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER DE CAMPOS ROSARIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>