<xml><article id="15110052" name="Port_1199_ES__1WEQ22" idOficio="5911429" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2020" artClass="00007:00051:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional no Espírito Santo" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12741943">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.199, DE 29 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.199, DE 29 DE JUNHO DE 2020</p><p>O Superintendente Regional Substituto do Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária (Incra), no Estado do Espírito Santo, nomeado pela Portaria INCRA/P/N° 504, de 31 de agosto de 2017, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial a disposta no art. 118, do Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Portaria Nº 531, de 23 de março de 2020, publicada no DOU, do dia 24 do mesmo mês e ano, edição 57, seção 1, página 3,em cumprimento ao art.67 da Lei nº 8.666/93, resolve:</p><p>Art. 1°. Designar Flaini Pereira Ramos, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Reforma e Desenvolvimento Agrário e Ricardo da Silva Guimarães ocupante do cargo efetivo Técnico de Contabilidade para exercerem os encargos de Fiscais técnico e financeiro respectivamente, do Convênio nº 850264/2017 - SICONV , celebrado entre a extinta Secretaria Especial de Agricultura Familiar e do Desenvolvimento Agrário - SEAD e o INSTITUTO DE DEFESA AGROPECUÁRIA E FLORESTAL DO ESPÍRITO SANTO, com prazo de vigência até 17 de agosto de 2021, (sub-rogado em setembro de 2019 ) objetivando promover geo-cadastro de imóveis rurais nos municípios de Nova Venécia e Águia Branca para identificação das áreas legitimadas e posse áreas públicas, com titulação das glebas devolutas.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria passa a vigorar a partir da sua publicação.</p><p>Art. 3º. Dê-se ciência, registre-se, publique-se e cumpra-se.</p><p class="assina">Evans Leandro da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>