<xml><article id="15113768" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-551-UNI-PGR-00" idOficio="5912064" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2020" artClass="00040:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12742678">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 551, DE 29 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 551, DE 29 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 49, inciso XX, da Lei Complementar n° 75, de 20 de maio de 1993, considerando o disposto no art. 13, §§ 2º e 3º da Portaria PGR/MPU nº 32, de 30 de agosto de 2019. resolve:</p><p>Art. 1º Designar a Subprocuradora-Geral da República ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO, matrícula nº 458, para responder, interinamente, pelo Cargo de Natureza Especial de Secretária-Geral do Ministério Público da União, tendo em vista o afastamento por mais de 30 (trinta) dias ininterruptos do titular, por motivo de licença para tratamento de saúde.</p><p>Art. 2º Designar o Procurador Regional da República MAURICIO ANDREIUOLO RODRIGUES, matrícula nº 626, mediante desoneração integral das atribuições do seu Ofício de origem com lotação em Brasília, para assumir, interinamente, o cargo de Secretário-Geral Adjunto, CC-6, da Secretaria Geral do Ministério Público da União, tendo em vista a designação da titular, na condição de interina, para o cargo de Secretária-Geral.</p><p>Art. 3º Esta portaria produz efeitos a partir de 1º de julho de 2020.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>