<xml><article id="15453628" name="DF - Portaria n 371 E 372 de 17." idOficio="5946475" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2020" artClass="00017:00124:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12799834">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVESIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFOCNIA AFRO-BRASILEIRA - UNILAB, nomeado pela Portaria da Reitoria no 535, de 10/05/2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU) no 90, de 11/05/2018, considerando as competências delegadas pela Portaria da Reitoria no 885, de 03/08/2018, publicada no DOU no 183 de 07/08/2018, no uso das atribuições a ele conferidas, considerando o que consta no Processo, resolve:</p><p>Nº 371 - Art.1º Designar o servidor CARLOS ANDRÉ MOURA BARROS, matrícula SIAPE nº 1010597, para assumir a função de Pró-Reitor (a) de Relações Institucionais, código CD-02, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulares da titular, ARTEMISA ODILA CANDÉ MONTEIRO, matrícula SIAPE nº 2236154.(Processo nº 23282.407325/2020-58)</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir da publicação.</p><p>Nº 372 - Art.1º Designar o servidor, ROBÉRIO NERY DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1944149, para assumir as funções de Gerente da Divisão de Projetos Internacionais, código FG-01, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulares da titular, SEGONE NDAGALILA COSSA, matrícula SIAPE nº 3064242. .(Processo nº 23282.407325/2020-58)</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p class="assina">Antonio Adriano Semião Nascimento</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>