<xml><article id="15417600" name="ATO PORTARIA N 17256" idOficio="5942882" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2020" artClass="00014:00048:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12793713">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 17.256, DE 17 DE JULHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 17.256, DE 17 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das suas atribuições regimentais e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentada pelo Decreto 9.144, de 22 de agosto de 2017, na Lei nº 6.999, de 07 de julho de 2016, e ainda as demais informações que constam no processo nº 19975.115193/2020-65, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, pelo prazo de (01) um ano, a requisição da servidora pública ELIZABETE DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0711877, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, oriunda do ex-Território Federal de Roraima, integrante do Plano de Classificação de Cargos dos Ex-Territórios Federais - PCC-EXT, do quadro em extinção da União, para exercer suas atividades no Cartório da 4ª Zona Eleitoral do Tribunal Regional Eleitoral de Roraima-TRE/RR.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão requisitado ao término da requisição.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER LENHART</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>