<xml><article id="15174959" name="Portaria 91 Redistribuicao Ludmi" idOficio="5918133" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/07/2020" artClass="00044:00030:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Norte/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12752981">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 91, de 2 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 91, de 2 de julho de 2020</p><p>O DESEMBARGADOR-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 20, XIX, do Regimento Interno desta Casa, e tendo em vista o que consta do PAE n.º 6369/2019, resolve:</p><p>Art. 1º. REDISTRIBUIR, nos termos do art. 37 da Lei n.º 8.112, de 11/12/1990, com a redação da Lei n.º 9.527, de 10/12/1997, c/c a Resolução TSE n.º 23.563, de 12/04/2018, e na Resolução CNJ n.º 146/2012, o cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária, Nível Superior, criado pela Lei n.º 11.202, de 29/11/2005, ocupado pela servidora LUDMILA BARBOSA LINS AROUCHA, para o Quadro do Tribunal Regional Eleitoral de Pernambuco, tendo por reciprocidade a redistribuição, para o Quadro deste Tribunal, de um cargo vago de Analista Judiciário, criado pela Lei n.º 12.011, de 04/08/2009, do Quadro do Tribunal Regional Eleitoral da Paraíba, a redistribuição para o Quadro do TRE-AL do cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária ocupado pelo servidor RODRIGO COSTA ROMÃO no Tribunal Regional Eleitoral de Pernambuco; e a redistribuição para o Quadro do TRE-PB do cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária ocupado pelo servidor CARLOS EDUARDO GONDIM MAIA no Tribunal Regional Eleitoral de Alagoas.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">GLAUBER ANTONIO NUNES RÊGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>