<xml><article id="15256272" name="DOU_10-07-2020 Assisnatura 09-07" idOficio="5926845" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="10/07/2020" artClass="00043:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Legislativo/Câmara dos Deputados" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12767436">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 9 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS De 9 DE JULHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 1º, inciso I, alínea "a" do Ato da Mesa n.º 205, de 28 de junho de 1990, resolve:</p><p>TORNAR SEM EFEITO o Ato de 7 de julho de 2020, publicado no Diário Oficial da União do dia 8 de julho de 2020, que dispensou WEMERSON DALTO RODRIGUES, ponto n° 7580, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Analista de Informática Legislativa, Classe Especial, Padrão 09, da função comissionada de Chefe da Seção de Protocolo-Geral, FC-1, da Coordenação de Comunicações, da Diretoria Administrativa, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>TORNAR SEM EFEITO o Ato de 7 de julho de 2020, publicado no Diário Oficial da União do dia 8 de julho de 2020, que designou WEMERSON DALTO RODRIGUES, ponto n° 7580, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Analista de Informática Legislativa, Classe Especial, Padrão 09, para exercer a função comissionada de Assessor Técnico, FC-3, do Gabinete do Líder do Partido Social Democrático, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p class="assina">Rodrigo Maia</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>