<xml><article id="15125492" name="937 a 944" idOficio="5913312" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2020" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12745187">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 937- Exonerar, a pedido, SHISMÊNIA ANANIAS DE OLIVEIRA, MATRÍCULA SIAPE nº 3124320, do cargo de Assessor Especial, Código DAS-102.5, deste Ministério - MEC.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 26 da Lei nº 8.216, de 13 de agosto de 1991, bem como ao contido no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 938 - Designar CARLOS ROBERTO DE SOUZA, Matrícula SIAPE nº 6050232, para exercer a Função Gratificada, Código FG-2, da Coordenação-Geral de Serviços de Tecnologia da Informação da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, bem como e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 939 - Dispensar RICARDO PEREIRA BORGES, Matrícula SIAPE nº 3186791, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral, Código FCPE-101.4, da Coordenação-Geral de Sistemas da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>Nº 940 - Designar IVAN GARRITANO BARROS JÚNIOR, CPF nº 964.350.***-15, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral, Código FCPE-101.4, da Coordenação-Geral de Sistemas da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 941 - Designar FABIANA TOMAZ NUNES, Matrícula SIAPE nº 2413700, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador de Projeto, Código DAS-103.3, ocupado por Marli Francisco Guirra do Amaral, do Gabinete da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério - SEMESP-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e no art. 26 da Lei nº 8.216, de 13 de agosto de 1991, bem como ao contido no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 942 - Designar REGINA ADJUTO BOAVENTURA, Matrícula SIAPE nº 1079858, para exercer a Função Gratificada, Código FG-2, da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Ministro deste Ministério - GM-MEC, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 943 - Designar CARLOS VINICIUS PITANGA BARBOSA, Matrícula SIAPE nº 1791364, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Projeto II, Código DAS-103.2, ocupado por Julieta Borges Lemes Sobral, da Coordenação-Geral de Jovens e Adultos da Diretoria de Políticas e Diretrizes da Educação Básica da Secretaria de Educação Básica - SEB-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 944 - Designar RENATO DE OLIVEIRA BRITO, Matrícula SIAPE nº 1897407, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor, Código DAS-101.5, ocupado por Izabel Lima Pessoa, da Diretoria de Políticas e Diretrizes da Educação Básica da Secretaria de Educação Básica - SEB-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">ANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>