<xml><article id="15277551" name="Portarias 1133 1134 1135 1136 (1" idOficio="5928950" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/07/2020" artClass="00017:00056:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12770932">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.133 - Considerando o que consta no Processo 23470.000433/2020-86, nomear a servidora LORENA CRISTINA BRITO MORAES, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 2065266, para, em substituição, exercer o cargo de Chefe de Departamento de Áreas Acadêmicas do Câmpus Cidade de Goiás do IFG, Código CD-4, UORG-77, no período de 17 a 31 de julho de 2020, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 1.134 - Considerando o que consta no Processo 23376.000354/2020-43, nomear a servidora ANDREA GOMES CARDOSO, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 1654119, para, em substituição, exercer o cargo de Gerente de Pesquisa, Pós-Graduação e Extensão do Câmpus Itumbiara do IFG, Código CD-04, UORG-48, no período de 13 a 27 de julho de 2020, em virtude de férias da titular.</p><p>Nº 1.135 - Considerando o que consta no Processo 23470.000431/2020-97, nomear a servidora EUZAMAR RIBEIRO DE OLIVEIRA, ocupante do cargo efetivo de Assistente Social, Matrícula SIAPE nº 2090684, para, em substituição, exercer o cargo de Diretora-Geral do Câmpus Cidade de Goiás do IFG, Código CD-2, UORG-24, no período de 13 de julho a 1º de agosto de 2020, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 1.136 - Considerando o que consta no Processo 23373.0001872/2020-12, nomear o servidor ALEXANDRE BORGES FERNANDES CAMOZZI, ocupante do cargo efetivo de Tecnólogo-Formação, Matrícula SIAPE nº 2187649, para, em substituição, exercer o cargo de Gerente de Administração e Manutenção do Câmpus Goiânia do IFG, Código CD-4, UORG-157, no período de 13 a 27 de julho de 2020, em virtude de férias do titular.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>