<xml><article id="15520961" name="Portaria 215" idOficio="5953054" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/07/2020" artClass="00019:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12810620">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 215, DE 26 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 215, DE 26 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Regimento Interno aprovado pela Portaria nº 224, de 5 de dezembro de 2018, do Ministro de Estado da Segurança Pública, e pela Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, do Secretário-Executivo do Ministério da Justiça e Segurança Pública, e tendo em conta os documentos acostados nos Processos nº 08650.010512/2020-93, 08650.010820/2020-19 e 08650.010431/2020-93, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, ALLAN MACEDO PEIXOTO, matrícula nº 1302746, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Divisão de Apoio à Gestão, código FCPE 101.2, da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação.</p><p>Art. 2º Dispensar, a pedido, ARLEI GOMES DE ALMEIDA, matrícula nº 2195402, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Divisão de Telecomunicação, código FCPE 101.2, da Coordenação de Infraestrutura e Aplicações, da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação.</p><p>Art. 3º Designar ALLAN MACEDO PEIXOTO, matrícula nº 1302746, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Divisão de Telecomunicação, código FCPE 101.2, da Coordenação de Infraestrutura e Aplicações, da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ LOPES HOTT JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>