<xml><article id="15207090" name="PORTARIAS DE 06 07 2020 Dispensa" idOficio="5921528" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/07/2020" artClass="00017:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12758976">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  6 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE JULHO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais que foram delegadas pelo Decreto de 08 de outubro de 2019, da Presidência da República, publicado no DOU n° 195-A, de 08 de outubro de 2019, resolve:</p><p>Nº 778- Art. 1° Dispensar Robson Luiz Silva Souza, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Analista de Tecnologia da Informação, matrícula Siape n° 1899520, da função de Coordenador de Sistemas da Informação - COSI - FG-01.</p><p>Nº 779 - Art. 1° Dispensar Diego Armando Silva da Silva, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 1424702, da função de responsável pelo Departamento de Ensino do Campus Laranjal do Jari, CD-04.</p><p>Nº 780 - Art. 1° Dispensar Michael Machado de Moraes, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2229485, da função de Chefe do Departamento de Pesquisa, Extensão e Inovação do Campus Laranjal do Jari, CD-04.</p><p>Nº 781 - Art. 1° Designar Michael Machado de Moraes, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2229485, para a função de Chefe do Departamento de Ensino do Campus Laranjal do Jari, CD-04.</p><p>Nº 782- Art. 1° Designar Edilton Danniken Souza Gouveia, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Analista de Tecnologia da Informação, matrícula Siape n° 2330391, para a função de Coordenador de Sistemas da Informação - COSI - FG01.</p><p>Nº 783 - Art. 1° Designar Diego Armando Silva da Silva, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 1424702, para a função de Chefe do Departamento de Pesquisa, Extensão e Inovação do Campus Laranjal do Jari, CD-04.</p><p>Nº 784 - Art. 1° Designar Caio Cesar Viana Alves, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 3065272, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Serviços Públicos do Campus Laranjal do Jari, FUC-01.</p><p>Nº 786 - Art. 1° Dispensar, Larissa Duarte Araujo Pereira, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2245517, da função de Coordenadora Geral de Ensino do Campus Santana, FG - 01.</p><p>Nº 787 - Art. 1° Designar Victor Hugo Laurindo, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 1871335, para a função de Coordenador de Recursos Humanos Superior, FUC-01.</p><p>Nº 788 - Art. 1° Designar Arnaldo Henrique Mayr, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 1886992, para a função de Coordenador Geral de Ensino, FG-01.</p><p class="assina">MARIALVA DO SOCORRO RAMALHO DE OLIVEIRA DE ALMEIDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>