<xml><article id="15284538" name="2020-07-10 - Portarias 734-739 R" idOficio="5929713" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/07/2020" artClass="00017:00132:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do ABC" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12772431">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  9 DE JULHO de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JULHO de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC (UFABC), nomeado por Decreto da Presidência da República de 25 de maio de 2018, publicado no Diário Oficial da União (DOU), Seção 2, página 1, de 28 de maio de 2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 734 - Interromper, a partir de 06/07/2020, por motivo de redistribuição nos termos do art. 37, da Lei 8.112/90, o Exercício Provisório junto a Fundação Universidade Federal de São Carlos - UFSCAR, concedido através da Portaria MEC nº 153, de 23 de março de 2020, à servidora ANDREA ONOFRE DE ARAUJO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1763479.</p><p>Nº 735 - Nomear, nos termos do Art. 9º, I, c/c Art. 10 da Lei 8.112/90, ANDRÉ BUONANI PASTI, 1º classificado no concurso público objeto do Edital n° 44/2019, publicado no DOU nº 81, de 29/04/2019, S. 3, pág. 90, homologado pelo Edital nº 149/2019, publicado no DOU nº 238, de 10/12/2019, S. 3, pág. 106, para provimento do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, Classe A, PROFESSOR ADJUNTO A - Nível 1, da Carreira do Magistério Superior, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, código de vaga nº 805285, decorrente da exoneração de Renata Maria Augusto da Costa - Port. nº 42/2018 - DOU nº 21, de 30/01/2018. Área: Planejamento Territorial, subárea: Planejamento e Gestão Urbana: teoria e prática.</p><p>Nº 736 - Nomear, nos termos do Art. 9º, I, c/c Art. 10 da Lei 8.112/90, DANIEL OLIVEIRA DANTAS, 1º classificado no concurso público objeto do Edital n° 125/2018, publicado no DOU nº 243, de 19/12/2018, S. 3, pág. 36, homologado pelo Edital nº 70/2019, publicado no DOU nº 141, de 24/07/2019, S. 3, pág. 88, para provimento do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, Classe A, PROFESSOR ADJUNTO A - Nível 1, da Carreira do Magistério Superior, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, código de vaga nº 805378, decorrente da exoneração de Fabiana Soares Santana - Port. nº 164/2017 - DOU nº 74, de 18/04/2017. Área: Ciência da Computação, subárea: Computação Gráfica; Visão Computacional; Processamento Digital de Imagens.</p><p>Nº 737 - Nomear, nos termos do Art. 9º, I, c/c Art. 10 da Lei 8.112/90, LUIS HENRIQUE RODRIGUES, 1º classificado no concurso público objeto do Edital n° 51/2019, publicado no DOU nº 97, de 22/05/2019, S. 3, pág. 107, homologado pelo Edital nº 156/2019, publicado no DOU nº 240, de 12/12/2019, S. 3, pág. 125, para provimento do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, Classe A, PROFESSOR ADJUNTO A - Nível 1, da Carreira do Magistério Superior, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, código de vaga nº 805404, decorrente da demissão de Pierre Marie Julien Tisseur - Port. nº 336/2015 - DOU nº 127, de 07/07/2015, com republicação por incorreção no original da Portaria, no DOU nº 140, de 24/07/2015 . Área: Engenharia de Gestão, subárea: Planejamento, Qualidade, Análise Econômica e Logística de Operações.</p><p>Nº 738 - Nomear, nos termos do Art. 9º, I, c/c Art. 10 da Lei 8.112/90, SAMON NOYAMA, 1º classificado no concurso público objeto do Edital n° 96/2019, publicado no DOU nº 176, de 11/09/2019, S. 3, pág. 99, homologado pelo Edital nº 34/2020, publicado no DOU nº 54, de 19/03/2020, S. 3, pág. 61, para provimento do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, Classe A, PROFESSOR ADJUNTO A - Nível 1, da Carreira do Magistério Superior, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, código de vaga nº 805429, decorrente da exoneração de Ricardo dos Santos Freire Junior - Port. nº 674/2010 - DOU nº 119, de 24/06/2010. Área: Filosofia, subárea: Ensino de Filosofia.</p><p>Nº 739 - Nomear, nos termos do Art. 9º, I, c/c Art. 10 da Lei 8.112/90, THAIS TARTALHA DO NASCIMENTO LOMBARDI, 1ª classificada no concurso público objeto do Edital n° 34/2019, publicado no DOU nº 72, de 15/04/2019, S. 3, pág. 90, homologado pelo Edital nº 134/2019, publicado no DOU nº 222, de 18/11/2019, S. 3, pág. 90, para provimento do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, Classe A, PROFESSOR ADJUNTO A - Nível 1, da Carreira do Magistério Superior, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, código de vaga nº 805405, decorrente da exoneração de Kellcio Oliveira Araújo - Port. nº 199/2009 - DOU nº 100, de 28/05/2009. Área: Planejamento Territorial, subárea: Transformações Multiescalares e o Planejamento Territorial de Áreas Interioranas.</p><p class="assina">Dacio Roberto Matheus</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>