<xml><article id="15384040" name="publicacao DOU 20 de julho" idOficio="5939714" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/07/2020" artClass="00017:00154:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12788498">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 645 - Art. 1º Dispensar Angelo Piva Biagini, SIAPE 2077669, da função de Coordenador do Curso de Graduação em Fisioterapia da Faculdade de Educação Física e Fisioterapia (FUC-1), desta Universidade, a partir de 20 de julho de 2020.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria SEI REITO Nº 734/2018.</p><p>Nº 646 - Art. 1º Dispensar Eduardo Henrique Rosa Santos, SIAPE 1789972, da função de Coordenador do Curso de Graduação em Educação Física ‐ Bacharelado, da Faculdade de Educação Física e Fisioterapia (FUC-1), desta Universidade, a partir de 20 de julho de 2020.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria SEI REITO Nº 728/2018.</p><p>Nº 647 - Art. 1º Designar Julia Maria dos Santos, SIAPE 1014510, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Graduação em Fisioterapia da Faculdade de Educação Física e Fisioterapia (FUC-1), desta Universidade, em substituição a Angelo Piva Biagini.</p><p>Nº 648 - Art. 1º Designar Cristiano Lino Monteiro de Barros, SIAPE 2045421, para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Educação Física - Bacharelado, da Faculdade de Educação Física e Fisioterapia (FUC-1), desta Universidade, em substituição a Eduardo Henrique Rosa Santos.</p><p class="assina">VALDER STEFFEN JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>