<xml><article id="15544934" name="Portarias. GR. GVR. 2020. IV. DO" idOficio="5955695" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/07/2020" artClass="00017:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="145" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12814695">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 98.340- Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Rogerio Antonio Belle, Matrícula SIAPE 380913, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe D, Associado, Nível 4, em regime de Dedicação Exclusiva, com Doutorado, com lotação oficial no Departamento de Fitotecnia/CCR, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional n. 103 de 12.11.2019. (Processo n. 023010/2020-18)</p><p>Nº 98.341- Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Reimar Luiz Gasparetto, Matrícula SIAPE 381278, ocupante do cargo de Assistente de Laboratório, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional n. 103 de 12.11.2019. (Processo n. 022671/2020-26)</p><p>Nº 98.342- Aposentar Veronica de Fatima Oliveira Weber, Matrícula 1584688, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 08, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 40, §1º, inciso I, e §3º, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Artigo 1º da Emenda Constitucional n. 41, de 19.12.2003, combinado com os Artigos 186, inciso I, da Lei n. 8.112 de 1990, 1º da Lei n. 10.887, de 18.06.2004, e 3º da Emenda Constitucional n. 103, de 12.11.2019, com proventos proporcionais à razão de 12/30 avos. (Processo n. 059311/2019-46)</p><p>Nº 98.343-Declarar, de acordo com o inciso VIII, do Art. 33 da Lei 8.112 de 11/12/1990, a existência de uma vaga a partir de 05 de agosto de 2020, no cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, no lugar de HEITOR SCALCO NETO, Matrícula SIAPE 2997577, lotado no Núcleo de Tecnologia de Informação - Campus Palmeira das Missões. (Processo n. 024607/2020-80)</p><p>Nº 98.344-Exonerar, a pedido, a partir de 22 de julho de 2020, a servidora desta Universidade LUÍZA ZUCHETTO MAGNUS, matrícula SIAPE 3182151, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, lotada no Biotério Central, do Quadro Único desta Instituição, nos termos do Artigo 33, inciso I da Lei n. 8.112, de 11/12/1990. (Processo n. 024615/2020-26)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 98.345, DE 29 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias e tendo em vista o que consta do Processo N. 23081.021465/2020-07, resolve:</p><p>Aposentar Fernanda Von Ende, Matrícula SIAPE 1585508, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação II, Padrão de Vencimento 7, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Artigo 10, § 1º, inciso II, da Emenda Constitucional n. 103, de 12 de novembro de 2019, combinado com o Artigo 26, § 2°, da mesma Emenda.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>