<xml><article id="15293309" name="Portaria n 064-Reversao-10 JUL 2" idOficio="5930280" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/07/2020" artClass="00012:00044:00029:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12773368">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 64-DCEM, de 10 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 64-DCEM, de 10 de julho de 2020</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>REVERTER</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. Por término de Licença para Tratamento de Saúde Própria (LTSP) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Int (0252530332) RICARDO MEDRADO DE AGUIAR, a contar de 4 de junho de 2020.</p><p>b. Por término de passagem à disposição do Ministério da Cidadania e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Inf (0194755930) MÁRCIO LIMIERI DE LIMA, a contar de 3 de abril de 2020.</p><p>c. Por término da Missão de Adjunto da Comissão do Exército Brasileiro em Washington (CEBW) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Int (0113964449) FERNANDO DE SOUZA E SILVA, a contar de 31 de janeiro de 2019.</p><p>d. Por término do Curso Avançado de Inteligência, EUA, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj Inf (1239560046) ÁTILA CEZAR DE JESUS CÓRDOVA, a contar de 26 de agosto de 2017.</p><p>e. Por término do Curso de Superação das Armas e Serviços, Nicarágua, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj Inf (0100134154) BRUNO DE ALMEIDA CÂNCIO, a contar de 30 de novembro de 2017.</p><p>f. Por término do Curso de Aperfeiçoamento de Capitães de Cavalaria, EUA, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj Cav (0100127851) DIEGO ANTONIO ZBOROWSKI SIMI, a contar de 12 de janeiro de 2018.</p><p>g. Por término da Missão de Assessor Militar do Curso de Aperfeiçoamento de Oficiais de Logística do Exército, Suriname, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj Int (0131496648) OTAVIO AUGUSTO NASCIMENTO DE SANTA ANA, a contar de 31 de julho de 2018.</p><p>h. Por terem sido dispensados do Ministério da Defesa (MD) e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o Cap QAO (0309076149) ARCELI PEDROZO DE OLIVEIRA, a contar de 28 de fevereiro de 2019; e</p><p>2) o 1º Ten QAO (0419727045) EDSON MENDES DE ANDRADE, a contar de 20 de dezembro de 2019.</p><p>i. Por término de passagem à disposição da Marinha do Brasil (MB) e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o Cap Med (0300379450) TAIGUARA SANTANA FAGUNDES, a contar de 12 de agosto de 2019; e</p><p>2) a Cap Med (0131773848) DÁPHINE LIMA DE CAIADO CASTRO, a contar de 7 de abril de 2020.</p><p>j. Por término da Missão de Instrutor na Jungle and Amphbious Training School (JATS), República Cooperativa da Guiana, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Inf (1028782546) TIAGO MARQUES DOS SANTOS FILHO, a contar de 14 de maio de 2018.</p><p>k. Por ter sido dispensado da IMBEL e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap QAO (0498933233) JORGE LUIZ DA SILVA SANTOS, a contar de 19 de novembro de 2019.</p><p>l. Por término do Curso de Aperfeiçoamento de Capitães do Quadro de Material Bélico, EUA, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap QMB (0204646244) VICTOR THIAGO ANDRADE DE LOURENÇO, a contar de 1º de agosto de 2017.</p><p>m. Por terem sido dispensados do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSI/PR) e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o 2º Ten QAO (0420134348) JOSÉ NILTON DO NASCIMENTO, a contar de 17 de janeiro de 2020; e</p><p>2) o 2º Ten QAO (0420210841) FÁBIO ANDRÉ UES BALDISSERA, a contar de 5 de fevereiro de 2020.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. Por terem sido dispensados do Gabinete de Intervenção Federal (GIF-RJ) e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o S Ten Eng (0434419644) IVAN BARROSO DE CARVALHO, a contar de 27 de dezembro de 2018;</p><p>2) o 1º Sgt Inf (0435056247) MARCOS DOS SANTOS SILVA, a contar de 27 de dezembro de 2018;</p><p>3) o 1º Sgt MB/Mec Op (0216766345) MARCOS PAULO DA SILVA FREIMAN, a contar de 27 de dezembro de 2018;</p><p>4) o 1º Sgt Cav (0435068143) PABLO RODRIGO FONTOURA, a contar de 28 de novembro de 2018;</p><p>5) o 1º Sgt Art (0435071048) ALEXANDRE HENRIQUE CARDOSO FERREIRA, a contar de 27 de dezembro de 2018;</p><p>6) o 1º Sgt Com (0435094644) MARCIO GILBERTO DE SOUZA MORAES, a contar de 27 de dezembro de 2018;</p><p>7) o 1º Sgt Com (0333044741) MARCELO LUÍS DE FARIAS, a contar de 20 de novembro de 2018;</p><p>8) o 2º Sgt Cav (0401979851) CARLOS BOND PEIXOTO, a contar de 27 de dezembro de 2018; e</p><p>9) o 2º Sgt Inf (0538102948) LEANDRO JEAN DE LIMA, a contar de 27 de dezembro de 2018.</p><p>b. Por ter sido dispensado do Ministério da Defesa (MD) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 2º Sgt Mnt Com (0115722654) EXPEDITO SILVA DE SOUSA NETO, a contar de 2 de setembro de 2019.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>