<xml><article id="15146160" name="PORTARIA N 212 DE 1 DE JULHO DE " idOficio="5915479" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2020" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12748671">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 212, DE 1º DE JULHO DE 2020           ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 212, DE 1º DE JULHO DE 2020</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, tendo em vista o disposto no Edital nº 01, de 20 de janeiro de 2014, publicado no Diário Oficial da União de 21 subsequente, Seção 3, páginas 7 a 21 e suas alterações, no Edital nº 05, de 2 de julho de 2014, publicado no Diário Oficial da União de 3 subsequente, Seção 1, páginas 6 a 15, contendo o resultado final e a homologação do concurso público, a Portaria nº 1.247, de 21 de maio de 2020, que cumpriu a decisão proferida no Processo nº 0086504- 38.2014.4.01.3400, retificando o resultado definitivo da avaliação de títulos e resultado final de aprovados no certame em caráter sub judice, e o que consta do Processo nº 00727.001120/2020-91, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, de acordo com o inciso I, do art. 9º, e art. 10, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a candidata aprovada no concurso público regido pelo Edital nº 01, de 2014, para o cargo efetivo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário - Médico Veterinário, conforme tabela abaixo:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>1. AFFA - VETERINÁRIO</p></td></tr><tr><td><p>1.1. CAMPINAS (LANAGRO)*</p></td></tr><tr><td><p>Classif.</p></td><td><p>Inscrição</p></td><td><p>Nome</p></td><td><p>Nota Final</p></td></tr><tr><td><p>3º</p></td><td><p>420675638</p></td><td><p>MAYANA ANDRÉA RODRIGUES VALINHOS TOMAZ</p></td><td><p>81,75</p></td></tr></table><p>Art. 2º A candidata nomeada deverá comparecer para a respectiva posse, no prazo máximo de 30 (trinta) dias, a contar da data de publicação desta Portaria, munida das documentações e providenciar, às suas expensas, os exames médicos laboratoriais e complementares necessários, com fulcro no art. 14 da Lei nº 8.112, de 1990, conforme relações disponibilizadas no link https://www.gov.br/agricultura/pt-br/acesso-ainformacao/servidores/concursos-e-selecoes/pagina-sobre-informacoesclassificadas e apresentá-los na Unidade de Gestão de Pessoas da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de São Paulo, localizada em Rua 13 de Maio, 1558, 10º andar, São Paulo/SP - CEP: 01.327-002, telefone: (11) 3251-3263.</p><p>Art. 3º O não atendimento das disposições do art. 2º desta Portaria ensejará a exclusão do concurso, na forma do subitem 9.4.4. do Edital MAPA nº 1, de 20 de janeiro de 2014.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TEREZA CRISTINA CORREA DA COSTA DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>