<xml><article id="15195023" name="Mat 051-2020 Portaria" idOficio="5920104" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/07/2020" artClass="00017:00146:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12756357">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  6 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pelo Decreto Presidencial, publicado na Seção 02 do D.O.U de 03/03/2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Memorando Eletrônico nº 314/2020-DARH, resolve:</p><p>Nº 418 Dispensar, a partir do dia 01/07/2020, a servidora NATALIA ALVES MENDES, matrícula SIAPE nº 3085313, da função de Coordenadora da Coordenação de Folha de pagamento - CFPA (FG-02), designada pela Portaria nº 948/2019/GR de 01/11/2019, publicada no D.O.U. em 05/11/2019.</p><p>Nº 419 Designar, a partir do dia 02/07/2020, o servidor JENNER AMORIM DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2267777, para exercer a função de Coordenador da Coordenação de Folha de pagamento - CFPA (FG-02).</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pelo Decreto Presidencial, publicado na Seção 02 do D.O.U de 03/03/2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Memorando Eletrônico nº 58/2020-CCH, resolve:</p><p>Nº 420 Dispensar, a partir do dia 29/06/2020, o Professor GUSTAVO DA FROTA SIMÕES, matrícula SIAPE nº 2307849, lotado na Coordenação do Curso de Relações Internacionais, da função de Coordenador do Curso de Relações Internacionais da Universidade Federal de Roraima, (FUC-001), designado pela Portaria nº 614/2019/GR, de 16/07/2019, publicado no D.O.U. em 19/07/2019.</p><p>Nº 421 Designar, a partir do dia 30/06/2020, o Professor LEONARDO ULIAN DALL EVEDOVE, matrícula SIAPE nº 1872882, lotado na Coordenação do Curso de Relações Internacionais, para exercer a função de Coordenador Pró-Tempore do Curso de Relações Internacionais da Universidade Federal de Roraima, (FUC-001).</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pelo Decreto Presidencial, publicado na Seção 02 do D.O.U de 03/03/2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Memorando Eletrônico nº 52/2020-CADECON, resolve:</p><p>Nº 422 Dispensar, a partir do dia 02/07/2020, a Professora RUTINEIA DE OLIVEIRA CARVALHO, matrícula SIAPE nº 3108720, lotada no Departamento de Secretariado Executivo, da função de Chefe Pró-Tempore do Departamento de Secretariado Executivo do Centro de Ciências Administrativas e Econômicas da Universidade Federal de Roraima, (FG-01), designada pela Portaria nº 727/2017/GR de 20/11/2017, publicada no D.O.U. em 21/11/2017.</p><p>Nº 423 Designar, a partir do dia 03/07/2020, o Professor RENNER COELHO MESSIAS ALVES, matrícula SIAPE nº 1912825, lotado no Departamento de Secretariado Executivo, para exercer a função de Chefe Pró-Tempore do Departamento de Secretariado Executivo do Centro de Ciências Administrativas e Econômicas da Universidade Federal de Roraima, (FG-01).</p><p class="assina">José Geraldo Ticianeli</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>