<xml><article id="15578036" name="PORTARIA N 053 SUROD" idOficio="5959260" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2020" artClass="00018:00031:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Transportes Terrestres/Superintendência de Infraestrutura Rodoviária" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12820797">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 53, DE 30 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 53, DE 30 DE JULHO DE 2020</p><p>O Superintendente de Exploração da Infraestrutura Rodoviária, da Agência Nacional de Transportes Terrestres - ANTT, no uso de suas atribuições, atendendo ao item 17.1 do Contrato de Concessão do Edital de Concessão nº 01/2019, celebrado entre a ANTT e a Concessionária Ecovias do Cerrado resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Comissão para elaboração do Termo de Vistoria de avaliação sobre a conclusão dos Trabalhos Iniciais previstos no PER - Programa de Exploração das Rodovias da BR-364/365/GO/MG, no trecho entre o entroncamento com a BR-060(A) (Jataí/GO) e o entroncamento com a LMG-479 (Contorno Oeste de Uberlândia/MG), bem como verificar o cumprimento das condicionantes para início da cobrança da Tarifa de Pedágio, composta pelos servidores abaixo relacionados, sob a coordenação do primeiro, em consonância com o respectivo Contrato de Concessão:</p><p>I- Giulliano Renato Molinero;</p><p>II- Leonardo Villela de Simone Teixeira;</p><p>III- Hugo Alves Silva Ribeiro;</p><p>Art. 2º Determinar que, nos impedimentos eventuais, o coordenador da Comissão deverá ser substituído por outro membro integrante, obedecendo à ordem definida no Artigo 1º.</p><p>Art. 3º - Caberá à Comissão expedir comunicações junto a Concessionária responsável pelo trecho em questão com respeito aos trabalhos iniciais.</p><p>Ar. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">Marcelo Alcides dos Santos</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>