<xml><article id="15219327" name="pt 16.044" idOficio="5922812" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2020" artClass="00014:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12760793">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 16.044, DE 7 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 16.044, DE 7 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso I do art. 17 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2020, e com fundamento nos arts. 95 e 96-A da Lei nº 8.112/1990, observadas as disposições constantes do Decreto nº 9.991, de 28 de agosto de 2019 e da Instrução Normativa SEDGG/ME nº 201, de 11 de setembro de 2019, bem como o contido no Processo SEI nº 19964.103743/2019-99, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar, a pedido, o período de Afastamento do País, com ônus limitado, concedido à servidora MARY ANN JUNHO SONG, matrícula nº 12960497, Auditora Fiscal do Trabalho, em exercício na Superintendência Regional do Trabalho no Estado de Minas Gerais, com vistas à participação no curso de Mestrado em Relações de Trabalho e Emprego, promovido pela ITC-ILO (Centro de Treinamento Internacional / Organização Internacional do Trabalho) e Universitá degli Studi di Torino, na cidade de Turim/Itália, de 20/01/2020 a 04/09/2020 para 20/01/2020 a 30/10/2020, incluindo o trânsito.</p><p>§ 1º A servidora deverá comprovar a participação efetiva na ação que gerou seu afastamento, no prazo de até trinta dias da data de retorno às atividades, nos termos do art. 26 da Instrução Normativa SEDGG/ME nº 201, de 11 de setembro de 2019.</p><p>§ 2º A não apresentação da comprovação de que trata o § 1º sujeitará à servidora o ressarcimento dos gastos com seu afastamento ao órgão, na forma da legislação vigente.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>