<xml><article id="15533189" name="3436 a 3440" idOficio="5954471" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/07/2020" artClass="00025:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12813132">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De24 DE JULHO DE 2020.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS De24 DE JULHO DE 2020.</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no exercício da competência que lhe confere o art. 14, inciso VIII, do Estatuto aprovado pelo Decreto 8.867 de 3/10/2016, publicado no D.O.U. de 4/10/2016, resolve:</p><p>Nº 3.436 - Dispensar, a partir de 21/10/2019, HÉLIO SANFELICE da Função Comissionada Técnica, FCT-1, código 1042, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Paraná.</p><p>Nº 3.437 - Designar HELENA CHRISTINA DE ARAÚJO GALVÃO para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-1, código 1042, em exercício no Departamento de Engenharia de Saúde Pública da Fundação Nacional de Saúde.</p><p>Nº 3.438 - Dispensar HELENA CHRISTINA DE ARAÚJO GALVÃO da Função Comissionada Técnica, FCT-3, código 3065, em exercício no Departamento de Engenharia de Saúde Pública da Fundação Nacional de Saúde.</p><p>Nº 3.439 - Designar IVAN CUNHA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-3, código 3065, em exercício no Departamento de Engenharia de Saúde Pública da Fundação Nacional de Saúde.</p><p>Nº 3.440 - Dispensar IVAN CUNHA da Função Comissionada Técnica, FCT-7, código 7018, em exercício no Departamento de Engenharia de Saúde Pública da Fundação Nacional de Saúde.</p><p class="assina">GIOVANNE GOMES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>