<xml><article id="15173034" name="Portaria 872 873" idOficio="5917752" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/07/2020" artClass="00017:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12752572">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[   PORTARIA Nº 872, DE 1º DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 872, DE 1º DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 231/2020 - ASSEPROG, de 29/06/2020, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar a servidora ELIETE VASCONCELOS FACANHA LIMA, matrícula SIAPE 1337831, ocupante do cargo efetivo de Técnica em Secretariado, para exercer a função de Secretária da Pró-Reitoria de Graduação - SECPROGRAD, FG-01.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p></p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 873, DE 1º DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais em conformidade com o disposto no inciso VII, do Art. 17 do Regimento Geral da UNIFAP; Art. 9º, inciso I e no Art. 10, caput, da Lei nº 8.112/90 e tendo em vista o que consta nos autos no Memorando Eletrônico nº 34/2020 - DCT, de 10/06/2020, resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear RENY WANE VIEIRA DOS SANTOS para exercer em caráter efetivo o cargo de Professor do Magistério Superior, em regime de trabalho de 20 horas semanais, Área do conhecimento: 1915 - Tutorial / Semiologia / Habilidades Clínicas / Medicina de Família e Comunidade Morfofuncional, no Campus Marco Zero do Equador, por habilitação em Concurso Público, regido pelo Edital nº 05/2018 cujo resultado final foi homologado através do Edital nº 021/2018, publicado no DOU nº 129, Seção 3, páginas 151 a 155 de 06.07.2018.</p><p>Art. 2º - A posse dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no Diário Oficial da união, conforme art. 13, § 1º da Lei 8112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p></p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>