<xml><article id="15216942" name="PORTARIA 088 DOU DCT" idOficio="5922451" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2020" artClass="00012:00044:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento de Ciência e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12760273">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 88-DCT, DE 7 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 88-DCT, DE 7 DE JULHO DE 2020</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA E TECNOLOGIA, no uso das atribuições que lhe foi conferida pela Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, e dentro da cota estabelecida, conforme prevista na Portaria nº 101-DGP, de 21 de maio de 2019, do Departamento-Geral do Pessoal, resolve:</p><p>1. NOMEAR</p><p>a. O Cel R/1 (078788662-1) ALMIR MENDES DA SILVA, PREC CP 96 1576545, no Departamento de Ciência e Tecnologia (DCT), Recife-PE, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Oficial de Ligação do Sistema Defesa, Indústria e Academia (SisDIA) de Inovação em Recife-PE, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a contar de 1º de julho de 2020.</p><p>b. Por proposta do Comandante do Instituto Militar de Engenharia, o Cel R/1 (019363923-4) LUIZ HENRIQUE DA COSTA ARAÚJO, PREC CP 96 1870948, no Instituto Militar de Engenharia (IME), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Professor das Disciplinas de Estrutura de Dados e Projetos de Rede IP na Seção de Engenharia de Computação do IME, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a contar de 1º de julho de 2020.</p><p>c. Por proposta do Diretor de Fabricação, o S Ten R/1 (041973274-8) JULIO CÉZAR DA CRUZ DE ABREU, PREC CP 96 1856046, no Arsenal de Guerra do Rio (AGR), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de auxiliar o Projeto de Fabricação e Manutenção de Equipamentos de Engenharia no AGR, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a contar de 1º de julho de 2020.</p><p>3. Determinar que esta portaria entre em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União (DOU).</p><p class="assina">Gen Div HILDO VIEIRA PRADO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>