<xml><article id="15279733" name="POR 1502 PA" idOficio="5929321" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/07/2020" artClass="00021:00037:00069:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Superintendência no Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12771443">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.502, DE 3 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.502, DE 3 DE JULHO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DO IBAMA NO ESTADO DO PARÁ - SUPES-PA, nomeado pela Portaria IBAMA nº 223, de 05.05.2020, publicada no Diário Oficial da União nº 85, de 06.05.2020, tendo em vista o disposto no art. 149 do Anexo I da Portaria IBAMA nº 4.396, de 10.12.2019, publicada no Diário Oficial da União nº 239, de 11.12.2019, no uso das atribuições que lhe conferem a Portaria IBAMA nº 815, de 12.03.2019, publicada no Diário Oficial da União nº 50, de 14.03.2019, resolve:</p><p>Art. 1º - Retificar o art. 1° da Portaria SUPES-PA 989 de 22.04.2020, publicada no Diário Oficial da União nº 78, de 24.04.2020, onde se lê: "e os servidores FRANCEAN MICHEL DA SILVA RODRIGUES, Técnico Administrativo, matrícula SIAPE nº 2041550, LUIZ PAULO PRINTES ALBARELLI DE CASTRO, Analista Ambiental, matrícula SIAPE 1624249 e MARCELLA KAROLINE TAVARES DOS SANTOS, Analista Administrativo, matrícula SIAPE 1943312 como Equipe de Apoio da Superintendência do IBAMA no Estado do Pará pelo período de 12 (doze) meses.", leia-se: "e os servidores JAMILLE DA SILVA ROCHA PATRÍCIO, Técnico Administrativo, matrícula SIAPE nº 2209090, GISELY VILAR DE OLIVEIRA, Analista Administrativo, matrícula SIAPE nº 2293687, FRANCEAN MICHEL DA SILVA RODRIGUES, Técnico Administrativo, matrícula SIAPE nº 2041550, LUIZ PAULO PRINTES ALBARELLI DE CASTRO, Analista Ambiental, matrícula SIAPE 1624249 e MARCELLA KAROLINE TAVARES DOS SANTOS, Analista Administrativo, matrícula SIAPE 1943312 como Equipe de Apoio da Superintendência do IBAMA no Estado do Pará pelo período de 12 (doze) meses."</p><p class="assina">DANILO MITRE FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>