<xml><article id="15534778" name="EDITALVOLTAREDONDA" idOficio="5954714" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="29/07/2020" artClass="00099:00014:00059:00240:00025:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Economia" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12813490">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAis  DE 28 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAis DE 28 DE JULHO DE 2020</p><p>O CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DO INSS em Volta Redonda, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 235, Inciso I, alínea "e" da Portaria nº 414/MDS, de 28 de setembro de 2017, e, considerando o contido no Decreto nº 7.862 de 08 de dezembro de 2012, Portaria MP nº 08, de 07 de janeiro de 2013, e Orientação Normativa SEGEP nº 1, publicada no DOU de 14 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>Nº 24 - Tornar público a relação do (s) aposentado (s) e pensionista (s), aniversariantes do mês de dezembro/2019, que, após não realizar o recadastramento terão o pagamento dos proventos e/ou benefícios de pensão suspensos, conforme estabelecido no inciso "a" do artigo 11 da Orientação Normativa n° 01/SEGEP/MP. de 10 de janeiro de 2013.</p><p>Pensionista José Bernardino Monteiro, matrícula: 05440041, inscrito sob o CPF nº 686.894.XXX-72.</p><p>Nº 25 - Restabelecer o pagamento do beneficio do pensionista abaixo listado, face ao disposto no art. 2º -A, §3º, da Instrução Normativa nº 29, de 1º de abril de 2020. Esclarecendo que apesar do restabelecimento do pagamento do benefício poder ser efetuado, não será possível o pagamento de valores retroativos até que haja a comprovação de vida pela beneficiário, ou seja, somente será restabelecido o benefício, sem o pagamento de atrasados, até que seja efetuada prova de vida presencial.</p><p>O restabelecimento do pagamento será efetivado para a primeira folha de pagamento disponível para inclusão, conforme termos legais.</p><p>Pensionista José Bernardino Monteiro, matrícula: 05440041, inscrito sob o CPF nº 686.894.XXX-72.</p><p class="assina">WILSON BITTENCOURT FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>