<xml><article id="15482003" name="Portaria N 17587" idOficio="5949665" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/07/2020" artClass="00014:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12804749">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 17.587, DE 23 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 17.587, DE 23 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2020, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda, na Lei nº 9.504, 30 de setembro de 1997, e demais informações que constam do Processo nº 14021.137895/2020-55, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a cessão, pelo prazo de 6 meses, do servidor BENEDITO LEAL TAVARES, matrícula Siape nº 1788665, pertencente ao Quadro de Pessoal da Superintendência da Zona Franca de Manaus, para exercício junto ao Cartório da 32ª Zona Eleitoral de Manaus do Tribunal Regional Eleitoral do Amazonas.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto n° 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor em 15 de agosto de 2020.</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARANYS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>