<xml><article id="15342181" name="ports" idOficio="5935529" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2020" artClass="00017:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12781684">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  de  14 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 14 de julho de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo nº 23104.016035/2020-50, resolve:</p><p>Nº 697 - Designar THYARA DE DECO SOUZA E ARAUJO, matrícula Siape nº 2142769, para exercer a Função de Coordenadora de Curso (FCC) dos Cursos de Mestrado e Doutorado em Ciências Veterinárias da Faculdade de Medicina Veterinária e Zootecnia, para mandato de três anos, a contar da data de publicação desta Portaria.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 215, no inciso I do art. 217, no item 6 (vitalícia) da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 18 de junho de 2015, e no art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.018958/2020-46, resolve:</p><p>Nº 698 - Conceder, a contar de 25 de junho de 2020, pensão por morte a IVAN BORGES BITTELBRUNN, matrícula Siape nº 06484921, calculada nos termos do art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, relativa ao provento que fazia jus a ex-Servidora inativa Ivonete Bitencourt Antunes Bittelbrunn, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, no cargo de Professor, Classe Adjunto, Nível 03, com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>