<xml><article id="15295376" name="PORTARIA 1244 - PLANEJAMENTO LIC" idOficio="5930627" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/07/2020" artClass="00007:00051:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional em Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12773849">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.244, DE 7 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.244, DE 7 DE JULHO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO INCRA EM MINAS GERAIS, no uso das atribuicoes que lhe sao conferidas pelo artigo 118, do Regimento Interno do INCRA, aprovado pela Portaria/INCRA/N 531, de 23 de marco de 2020, publicada no Diario Oficial da Uniao de 24 de março de 2020.</p><p>CONSIDERANDO o previsto na IN/SEGES n. 05/2017, especialmente em seus artigos 20 a 27 e IN/SEGES n. 40/2020, que tratam da fase do planejamento das contratacoes que devem anteceder os procedimentos licitatorios;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de designar equipe responsavel pela elaboracao dos documentos Estudo Tecnico Preliminar e Gerenciamento de Risco das contratacoes da Divisao Operacional da SR(06)MG;, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como Equipe de Planejamento das Contratações da Divisão Operacional SR(06)MG, os servidores Cristiane do Rosário Figueiredo, cargo Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, SIAPE 1559433, Marcelo Augusto Valério Pires, cargo Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, SIAPE nº 1554637, Marlon Gaudêncio Lara, cargo Analista Administrativo, SIAPE n° 2026274 e Pedro Damião Ferreira Damião, cargo Técnico Administrativo, SIAPE nº 1549432.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicacao.</p><p class="assina">Batmaisterson Schmidt</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>