<xml><article id="15470352" name="1.641 (23.07.2020) SE" idOficio="5948432" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12803066">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.641, DE 23 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.641, DE 23 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 252, de 6 de novembro de 2019 e, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, a Portaria ME nº 357, de 2 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 04 de setembro de 2019, pelo artigo 2º da Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, e demais informações que constam do processo SEI nº 21044.002613/2020-05, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição do empregado MARCIO JOSE RAMALHO, matrícula SIAPE 1671238, ocupante do emprego de Assistente Administrativo, do quadro de pessoal deste Ministério, para o Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro, para exercício na 180ª Zona Eleitoral, de 03 de agosto a 18 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º O ônus pelo salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o empregado não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS MONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>