<xml><article id="15353586" name="100" idOficio="5936319" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2020" artClass="00017:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12783242">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE JULHO de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JULHO de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO 26/2020 - DG-CDIRCEU/CADIR/CATCE/IFPI, de 24/06/2020, resolve:</p><p>Nº 1.196 - Nomear PEDRO ALVES DA COSTA FILHO, Coordenador de Administração e Planejamento do Campus, Código FG - 2, Matrícula SIAPE nº 2154322, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Diretor-Geral do Campus Avançado Dirceu Arcoverde, Código CD-3, no período de 13/07 a 06/08/2020, em virtude do afastamento de seu titular, Aurélio Agostinho Adão, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 53/2020 - DGN/DENS/DG-TERCENT/ CATCE/IFPI, de 18/06/2020, resolve:</p><p>Nº 1.197 - Nomear MARCELO RICARTE PINHO, Coordenador do Curso Técnico em Administração-FCC do Campus Teresina Central, Código FUC - 0001, Matrícula SIAPE nº 1886535, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Chefe do Departamento de Gestão e Negócios do Campus Teresina Central, Código CD-4, no período de 08/07 a 05/08/2020, em virtude do afastamento de sua titular Inara Erice de Souza Alves Raulino Lopes, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 50/2020 - DGPLC/DENS/DG-TERCENT/CATCE/IFPI, de 17/06/2020, resolve:</p><p>Nº 1.198 - Nomear RENEÊ RODRIGUES LIMA, Assessor de Comunicação do Campus Teresina Central, Código FG-2, Matrícula SIAPE nº 1958651, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Chefe do Departamento de Formação de Professores de Letras e Ciências do Campus Teresina-Central, Código CD-4, no período de 08/07 a 05/08/2020, em virtude do afastamento de seu titular, Ivanaldo Ribeiro de Moura, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 41/2020 - DISPC/DENS/DG-TERCENT/ CATCE/IFPI, de 16/06/2020, resolve:</p><p>Nº 1.199 - Nomear HEINRICH HERTZ SILVA, Coordenador do Curso Técnico de Eletrotécnica - FCC, Código FUC- 001 do Campus Teresina-Central, Matrícula SIAPE nº 2998306, para responder, cumulativamente, no período de 08/07 a 05/08/2020, pelo cargo de Chefe do Departamento de Indústria, Segurança e Produção Cultural da Diretoria de Ensino do Campus Teresina-Central, Código CD-4, em virtude do afastamento de seu titular, Eraldo Lopes dos Santos, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO 92/2020 - GDG/DG-PARNAIB/CAPAR/IFPI, de 01/07/2020, resolve:</p><p>Nº 1.202 - Exonerar o servidor GILMAR DE CARVALHO SILVA, Contador, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, CPF nº 782.386.683-87, Matrícula SIAPE nº 1758304 do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Parnaíba, do cargo de Chefe do Departamento de Administração e Planejamento do Campus Parnaíba, Código CD-4, para o qual foi nomeado através da Portaria nº 1.153, de 02/06/2017, publicada no DOU de 02/06/2017.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO 92/2020 - GDG/DG-PARNAIB/CAPAR/IFPI, de 01/07/2020, resolve:</p><p>Nº 1.203 - Art. 1º- Dispensar o servidor THIAGO COSTA DO AMARAL, Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, CPF nº 965.621.963-53, Matrícula SIAPE nº 2155126, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Parnaíba, da Coordenação de Logística e Manutenção do Campus Parnaíba, Código FG-2, para a qual foi designado através da Portaria nº 1.158, de 02/06/2017, publicada no DOU de 05/06/2017.</p><p>Art. 2º- Nomeá-lo para exercer o cargo de Chefe do Departamento de Administração e Planejamento do Campus Parnaíba, Código CD-4.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 13 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO 222/2020 - GAB/REI/IFPI, de 01/07/2020, resolve:</p><p>Nº 1.207 - Nomear PAULO BORGES DA CUNHA, Pró-Reitor de Administração, Código CD-2, Matrícula SIAPE nº 1288003, para responder, não cumulativamente, pelo cargo de Reitor deste Instituto Federal, Código CD-1, no período de 21/07 a 07/08/2020, em virtude do afastamento de seu titular, Paulo Henrique Gomes de Lima, que estará em gozo de férias, no período mencionado</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO 137/2020 - DG-FLORIAN/CAFLO/IFPI, de 07/07/2020, resolve:</p><p>Nº 1.208 - Nomear ANDRÉ LUIZ FERREIRA DE CARVALHO MELO, Chefe de Departamento de Ensino Técnico, Código CD - 4, Matrícula SIAPE nº 1752931, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Diretor de Ensino do Campus Floriano,Código CD-3, no período de 07/07 a 24/07/2020, em virtude do afastamento de sua titular, Edenise Alves Pereira, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO 99/2020 - GDG/DG-PARNAIB/CAPAR/IFPI, de 07/07/2020, resolve:</p><p>Nº 1.209 - Art. 1º - Nomear os servidores abaixo relacionados, pertencentes ao Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Parnaíba, para exercerem, na qualidade de Substituto Eventual, as funções indicadas.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>FUNÇÃO</p></td><td><p>SUBSTITUTO EVENTUAL</p></td><td><p>MATRÍCULA SIAPE Nº</p></td></tr><tr><td><p>Diretor-Geral, Código CD-2</p></td><td><p>Rafaela de Morais Aceti Amaral, Chefe de Gabinete, Código FG-1</p></td><td><p>1849777</p></td></tr><tr><td><p>Diretor de Ensino Código CD-3</p></td><td><p>Irlanda Maria Silva Ribeiro</p></td><td><p>1581128</p></td></tr><tr><td><p>Chefe do Departamento de Administração e Planejamento CD-4</p></td><td><p>Jacqueline Maria de Araújo Dias</p></td><td><p>2215612</p></td></tr></table><p>Art. 2º Revogar a Portaria nº 2.610, de 10/10/2018.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO 483/2020 - PROPI/REI/IFPI, de 06/07/2020, resolve:</p><p>Nº 1.210 - Nomear TIAGO SOARES DA SILVA, Coordenador do NIT da Pró-Reitoria de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação, Código FG-1, Matrícula SIAPE nº 1793677, para responder, cumulativamente, pela Pró-Reitoria de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação, Código CD-2, no período de 07/07 a 28/07/2020, em virtude do afastamento de seu titular, José Luís de Oliveira e Silva, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO 150/2020 - GDG/DG-TEZOSUL/CATZS/IFPI, de 01/07/2020, resolve:</p><p>Nº 1.214 - Nomear ANTÔNIA CHARLIANE MATOS FACUNDO, Chefe de Gabinete do Campus Teresina Zona Sul, Código FG - 1, Matrícula SIAPE nº 1867911, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Chefe do Departamento de Administração e Planejamento, Código CD-4, do Campus Teresina Zona Sul, no período de 06/07 a 17/07/2020, em virtude do afastamento de sua titular, Larissa Santiago de Amorim Castro, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 2/2020/PROEX/REI/IFPI, de 02/07/2020, resolve:</p><p>Nº 1.215 - Nomear WANDERSON LIMA PEREIRA, Diretor de Extensão Tecnológica e Comunitária, Código CD-4, Matrícula SIAPE nº 1760116, para responder, cumulativamente, no período de 07/07 a 20/07/2020, pelo cargo de Pró-Reitor de Extensão, Código CD-2, em virtude do afastamento de sua titular, Divamélia de Oliveira Bezerra Gomes, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO 2/2020 - DCONFIN/PROAD/REI/IFPI, de 01/07/2020, resolve:</p><p>Nº 1.216 - Nomear WÊNNIA DA SILVA COSTA, Técnica em Contabilidade, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 2132519, com lotação na Reitoria, para substituir, no período de 13/07 a 22/07/2020, Janaína Peres da Silva Galeno, Chefe do Departamento de Monitoramento e Acompanhamento da Execução Financeira da Pró-Reitoria de Administração, Código CD-4, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO 11/2020 - DG-PIOIX/CAPIX/REI/IFPI, de 01/07/2020, resolve:</p><p>Nº 1.221 - Nomear Jonas Antônio de Lima Brito, Chefe do Departamento de Administração e Planejamento do Campus Avançado Pio IX, Código CD-4, Matrícula SIAPE nº 1752995, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Diretor-Geral do citado campus, Código CD-3, no período de 02/07 a 31/07/2020, em virtude do afastamento de seu titular, Izonaldo Monteiro Dias, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>