<xml><article id="15546081" name="109" idOficio="5955858" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/07/2020" artClass="00017:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="145" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12814962">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 1.231, de 16 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 1.231, de 16 de julho de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO 101/2020 - GDG/DG-PARNAÍBA/CAPAR/IFPI, de 09/07/2020, resolve:</p><p></p><p>Nomear IRLANDA MARIA SILVA RIBEIRO, Pedagogo-Área, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 1581128, para substituir, no período de 09/07 a 23/07/2020, Marcelo Ribeiro Mesquita, Diretor de Ensino, do campus Parnaíba, Código CD-3, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p><p class="identifica">PORTARIA nº 1.252, DE 20 DE julho de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 229/2020 - GAB/REI/IFPI de 07/07/2020, resolve:</p><p></p><p>Nomear VICTOR DA SILVA ALMEIDA, Assistente de Laboratório-Área, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 2069099, com lotação no Campus Avançado Dirceu Arcoverde, para substituir, no período de 07/07 a 21/07/2020, Regilda Barbosa de Araújo Borges, Chefe e Cerimonial e Eventos da Reitoria, Código CD-4, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suasatribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23172.000675/2020-34, resolve:</p><p></p><p>Nº 1.294 - Art.1º Dispensar a servidora Gilvanete Azevedo Ferreira, Assistente em Administração, da função de responsável pelas atribuições que constam no Art. 40, da Lei n° 12.527/2011 - Lei de Acesso à Informação, designada por meio da Portaria nº 1.591, de 16 de maio de 2016.</p><p>Art.2º Designar a servidora Franciscleia de Oliveira Souza, Assistente em Administração, matrícula SIAPE n° 1573555, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, para exercer as atribuições do Art. 40, da Lei de Acesso à Informação n° 12.527/2011, de 18/11/2011.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO 113/2020- GDG/DG-PARNAIB/CAPAR/IFPI, de 20/07/2020, resolve:</p><p></p><p>Nº 1.304 - Designar o servidor JERRILDO DE SOUSA CARVALHO, Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, CPF nº 450.538.203-68 , Matrícula SIAPE nº 1560184, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Parnaíba, para exercer a função de Coordenador de Logística e Manutenção, Código FG -2, do referido campus.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 161/2020-GDG/DG-TEZSUL/CATZS/IFPI, de 17/07/2020, resolve:</p><p></p><p>Nº 1.307 - Nomear THAYS RIBEIRO TORRES MAGALHÃES XAVIER, Coordenadora-Geral de Apoio ao Ensino, Código FG-1, do Campus Teresina Zona Sul, Matrícula SIAPE nº 1669967, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Diretor de Ensino, Código CD-3, do Campus Teresina Zona Sul, no período de 27/07 a 15/08/2020, em virtude do afastamento de sua titular, Nara Neide Lucas dos Santos, por motivo de férias, no período mencionado.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 1.316, DE 28 DE julho de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Ofício 2/2020-PRODIN/REI/IFPI, de 23/07/2020, resolve:</p><p></p><p>Nomear ANDREA OLIVEIRA COSTA, Assessora da Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional, Código FG-1, Matrícula SIAPE nº 1672989, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Diretora de Planejamento Institucional da Reitoria, Código CD-4, no período de 22/07 a 31/07/2020, em virtude do afastamento de sua titular, Anaítes Maria de Moraes Silva, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>