<xml><article id="15568244" name="PTS 18122 E 18123" idOficio="5958162" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2020" artClass="00014:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12818617">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, resolve</p><p>Nº 18.122 - Dispensar ANDREI SUAREZ DILLON SOARES, Especialista em Políticas Públicas e Gestão Governamental, matrícula nº 2735406, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Políticas e Estudos Comparativos, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Estudos Previdenciários da Subsecretaria do Regime Geral de Previdência Social, da Secretaria de Previdência da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho, deste Ministério (Processo nº 10132.100351/2020-20).</p><p>Nº 18.123 - Designar GERALDO ANDRADE DA SILVA FILHO, Especialista em Políticas Públicas e Gestão Governamental, matrícula nº 1310834, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Políticas e Estudos Comparativos, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Estudos Previdenciários da Subsecretaria do Regime Geral de Previdência Social, da Secretaria de Previdência da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho, deste Ministério (Processo nº 10132.100351/2020-20).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>