<xml><article id="15305953" name="Portarias 13.07" idOficio="5931897" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/07/2020" artClass="00017:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12776042">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 463 - AUTORIZAR a prorrogação do contrato da senhora REGINA SOUSA MAIA até 31/10/2020, como professora substituta, lotada no Curso de Letras no Campus de Araguaína, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.000528/2020-06).</p><p>Nº 464 - AUTORIZAR a prorrogação do contrato da senhora MARIA DE FÁTIMA LOPES VIEIRA FALCÃO até 10/01/2021, como professora substituta, lotada no Curso de Letras no Campus de Araguaína, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.000513/2020-30).</p><p>Nº 465 - AUTORIZAR a prorrogação do contrato da senhora ANA PAULA ROSA RODRIGUES até 26/01/2021, como professora substituta, lotada no Curso de Turismo Patrimonial e Socioambiental, no Campus de Arraias, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.005848/2019-19).</p><p>Nº 466 - AUTORIZAR a prorrogação do contrato do senhor FABIO DE MELO BANDEIRA até 21/01/2021, como professor substituto, lotado no Curso de Pedagogia, no Campus de Arraias, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.000328/2020-45).</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 467 - AUTORIZAR a prorrogação do contrato do senhor WANDERSON PEREIRA DA CUNHA até 22/01/2021, como professor substituto, lotado no Curso de Engenharia Ambiental, no Campus de Palmas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.000598/2019-12).</p><p>Nº 468 - AUTORIZAR a prorrogação do contrato da senhora AYMME KATHERINE VIDOVIX até 21/01/2021, como professora substituta, lotada no Curso de Arquitetura e Urbanismo, no Campus de Palmas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.006325/2019-81).</p><p>Nº 469 - Art. 1° - Na forma da Instrução Normativa nº 01, de 04/04/2019, da Secretaria de Governo Digital, do Ministério da Economia, instituir Equipe de Planejamento para Registro de preço para eventual contratação de software Autodesk e Treinamento para atender demanda da Prefeitura Universitária. A Equipe será composta pelos servidores:</p><p>- Integrante Requisitante: Leandro Ramos Martins, engenheiro civil, matrícula SIAPE nº 2163458;</p><p>- Técnico: Lucas Rodrigues Dantas, arquiteto e urbanista, matrícula SIAPE nº 22125051;</p><p>- Administrativo: Romildo Belém Da Silva, contador, matrícula SIAPE nº 2522664.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>