<xml><article id="15475570" name="Portaria 172020" idOficio="5944356" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/07/2020" artClass="00045:00418:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Nutricionistas da 8ª Região" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="92" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=92" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12796254">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 17, DE 21 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 17, DE 21 DE JULHO DE 2020</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Nutricionistas - 8ª Região, no uso de suas atribuições legais, que lhe concedem a Lei Federal 6583/78, em seus artigos 10 e 11, o Decreto Federal 84.444/80, em seu artigo 13, incisos III, IV, XIX, XXI e XXII, e considerando ainda:</p><p>O disposto no artigo 11 e seguintes da Lei nº 9.784/99, quanto à delegação e avocação de competências;</p><p>A Lei 13.726 que trata da desburocratização e simplificação dos atos administrativos do poder público;</p><p>O disposto no artigo 11 e seguintes do Decreto-Lei nº 200/67 e no disposto em seu Regulamento, aprovado pelo Decreto nº 83.937/79, referente à delegação de competências na Administração Pública Federal;</p><p>O disposto no artigo 6, inciso XI e artigo 16, incisos I, II, III e XVII, da Resolução CFN nº 356/2004, alterada pela resolução CFN nº 460/2009;</p><p>O disposto nos artigos 13, 14 e 16 da Resolução CFN nº 378/05;</p><p>O disposto nos artigos 9 e 13 da Resolução CFN nº 510/12;</p><p>g) A Resolução CFN nº 527 de 28 de agosto de 2013, que dispõe sobre a Política Nacional de Fiscalização (PNF) e sobre a estrutura, o funcionamento e as atribuições dos setores de fiscalização no âmbito do Sistema CFN/CRN e dá outras providências;</p><p>h) Que toda emissão de documentos relativos à regularidade da pessoa jurídica já vem sendo realizada por funcionário competente, membro da equipe de fiscais do Setor de Fiscalização do Regional.</p><p>i) A necessidade de que os procedimentos administrativos referentes aos requerimentos formulados por Pessoas Físicas e Jurídicas sejam tramitados e resolvidos em tempo hábil, de maneira a evitar atrasos desnecessários, em função do aumento significativo do número de registros e processos neste Regional;, resolve:</p><p>Artigo 1º. Delegar competência à funcionária JULISSE KLEMTZ WAGNER PRUSSAK, Coordenadora do Setor de Fiscalização, para deferimento e assinatura dos documentos emitidos para Pessoa Jurídica que envolvam:</p><p>Certidão de Registro e Quitação e Certidão de Cadastro</p><p>Atestado de Responsabilidade Técnica</p><p>Parágrafo Único. nas ausências e em seus impedimentos por motivos de férias ou afastamento, poderá exercer a mesma atividade a funcionária ALESSANDRA CARVALHO RONCAGLIO, Nutricionista Fiscal Júnior.</p><p>Artigo 2º. Todo e qualquer pedido de reconsideração ou recurso, das decisões proferidas pelos funcionários ora autorizados e designados, deverá ser encaminhado à Comissão de Fiscalização, Diretoria ou Plenário do CRN-8, conforme o caso.</p><p>Artigo 3º. O prazo da delegação, conferida nos termos do artigo primeiro, é indeterminado.</p><p>Parágrafo Único. A delegação de competência prevista nesta Portaria não envolve perda, pelo Conselho Diretor, dos correspondentes poderes, sendo-lhe facultado, quando entender conveniente e a qualquer tempo, exercê-los mediante avocação do caso, sem prejuízo da validade da delegação, na forma do parágrafo único do artigo 2º do Decreto nº 89.937/79.</p><p>Artigo 5º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se a as disposições em contrário.</p><p class="assina">Alexsandro Wosniaki</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>