<xml><article id="15193323" name="Dispensa e Designacao de Substit" idOficio="5919856" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/07/2020" artClass="00008:00002:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12756084">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JULHO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA CIDADANIA, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 10.357, de 20 de maio de 2020, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 1º, da Portaria nº 45, de 07 de abril de 2020, publicada no DOU de 07 de abril de 2020 e considerando o art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 344 Dispensar a servidora GLEYKA PEREIRA COSTA, do encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Assessoria de Assuntos Técnico-Administrativos, do Gabinete do Ministro, deste Ministério.</p><p>Nº 345 Designar o servidor DARCY ALVES FERREIRA, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Assessoria de Assuntos Técnico-Administrativos, do Gabinete do Ministro, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 346 Designar o servidor BRUNO FERREIRA DE SOUSA SILVA, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Diretor, código DAS 101.5, da Diretoria de Comunicação Social, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 347 Designar o servidor ANDERSON RIBEIRO SILVA MELO, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Gestão Interna, da Diretoria de Comunicação Social, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 348 Dispensar a servidora ANTÔNIA EMÍLIA SANTOS ANDRADE, do encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Comunicação Esportiva, da Diretoria de Comunicação Social, da Secretaria-Executiva, deste Ministério.</p><p>Nº 349 Designar o servidor ANDERSON RIBEIRO SILVA MELO, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Comunicação Esportiva, da Diretoria de Comunicação Social, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 350 Designar o servidor ANDRE LUIS QUARESMA DE CARVALHO, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Gestão e Controle, da Diretoria de Comunicação Social, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 351 Dispensar a servidora HÉLIDA RANIELE WOLSTEIN COSTA, do encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Comunicação Esportiva, da Diretoria de Comunicação Social, da Secretaria-Executiva, deste Ministério.</p><p>Nº 352 Designar o servidor ANDRE LUIS QUARESMA DE CARVALHO, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Comunicação Esportiva, da Diretoria de Comunicação Social, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 353 Dispensar a servidora ARIANA DA CONCEIÇÃO DANTAS, do encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Gestão Interna, da Diretoria de Comunicação Social, da Secretaria-Executiva, deste Ministério.</p><p>Nº 354 Designar a servidora RÍZIA DA ROCHA SILVA, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Gestão Interna, da Diretoria de Comunicação Social, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 355 Dispensar o servidor LEANDRO RODRIGUES PINHEIRO, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Logística e Administração, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, deste Ministério.</p><p>Nº 356 Designar o servidor FELIPE GALIZA PEREIRA DE SOUZA, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Logística e Administração, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">GILBERTO BARBOSA MOREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>