<xml><article id="15225815" name="Portarias 07.07" idOficio="5923468" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2020" artClass="00017:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12762229">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 455, DE 7 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 455, DE 7 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Art. 1° - Designar os servidores listados abaixo para compor o Grupo de Trabalho de Tecnologia da Informação que atuará no processo de transição da Universidade Federal do Tocantins - UFT para a Universidade Federal do Norte do Tocantins - UFNT:</p><p>Cleriene Feitosa de Moura Arantes, Campus de Araguaína, matrícula SIAPE nº 1837827;</p><p>Cassia Maria Martins Rocha, Campus de Araguaína, matrícula SIAPE nº 2174139;</p><p>Whudson Morais e Sousa, Campus de Tocantinópolis, matrícula SIAPE nº 2267317;</p><p>Allan Medeiros de Azevedo, Campus de Tocantinópolis, matrícula SIAPE nº 3060822;</p><p>Flávio Silva Araújo, Reitoria, matrícula SIAPE nº 2774927;</p><p>Saulo Florentino da Mota, Reitoria, matrícula SIAPE nº 1523933;</p><p>Ivan Xavier Araújo de Lima, Reitoria, matrícula SIAPE nº 2545383;</p><p>Jefferson Victor Araujo, Reitoria, matrícula SIAPE nº 1674591;</p><p>Juliano Alves Rios, Reitoria, matrícula SIAPE nº 1527513.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>