<xml><article id="15522573" name="PA2020-1892" idOficio="5953309" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/07/2020" artClass="00018:00029:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12810970">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.892, DE 24 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.892, DE 24 DE JULHO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS, no uso da atribuição que lhe confere o inciso XIV, art. 1º da Portaria nº 3.319, de 24 de outubro de 2018, e considerando o constante dos autos do processo nº 00058.026011/2020-14, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão civil vitalícia, nos termos do art. 217, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, calculada na forma do art. 23, da Emenda Constitucional nº 103, de 2019, à Sra. DORACI SILVA DE LIMA, CPF nº 123.***.***-49, na qualidade de cônjuge do ex-servidor aposentado ALBERTO BASTOS DE LIMA, matrícula SIAPE nº 0190434, Agente Administrativo, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, pertencente ao quadro específico desta Agência, falecido na data de 25 de maio de 2020, no valor equivalente a uma cota familiar de 50% (cinquenta por cento) do valor da aposentadoria recebida pelo servidor na data do óbito, acrescida de uma cota de 10 (dez) pontos percentuais por dependente, com efeitos financeiros a contar da data do óbito.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO BORBA CHAFFIN JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>