<xml><article id="15369920" name="PORTARIAS DIREG 16-07-2020" idOficio="5938309" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2020" artClass="00043:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12786482">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.613, DE 10 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.613, DE 10 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1°, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral n° 33, de 2017, combinado com a Resolução n° 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo n° 00200.007456/2020-04, resolve:</p><p>fundamentado nos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional n° 103/2019, bem como nos arts. 16, inciso I, e 77, §2°, incisos II e V, alínea "c", item 6, da Lei n° 8.213/1991, conceder pensão em caráter vitalício a ANGELA MARIA OLIVEIRA DE BASTOS, na condição de cônjuge, e em caráter temporário a LUIZA OLIVEIRA DE BASTOS, na condição de filha menor de 21 anos, a partir de 2/7/2020, em valor equivalente a uma cota familiar de 50% (cinquenta por cento) do valor da aposentadoria recebida pelo ex-servidor, acrescida de uma cota de 10% (dez por cento) por dependente, totalizando 70% (setenta por cento) dos proventos do ex-servidor aposentado LUIZ CARLOS DE BASTOS, mat. 7423.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.614, DE 13 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1°, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral n° 33, de 2017, combinado com a Resolução n° 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão n° 5006/2020 - TCU - 1ª Câmara constante do processo n° 00200.006967/2020-09, resolve:</p><p>alterar o Ato do Diretor-Geral n° 1.066, de 2004, publicado na página 19114, do Diário do Senado Federal de 23 de junho de 2004, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, a servidora HELOÍSA MIRANDA STARLING DE CARVALHO, Consultora Legislativa/Assessoramento Legislativo, Nível III, Padrão S45, para excluir as vantagens previstas na Resolução (SF) n° 74, de 1994, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 930617, resolve:</p><p>Nº 1.649 - exonerar LARA PATTY RODRIGUES BARBOSA, matrícula no299264, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSPAULOR - Gabinete do Senador Paulo Rocha, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 930618, resolve:</p><p>Nº 1.650 - exonerar VALNICIA NAZARE DOS SANTOS DANTAS, matrícula no356053, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSPAULOR - Gabinete do Senador Paulo Rocha, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 931459, resolve:</p><p>Nº 1.654 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, MAGNO ROMERO RABELO MOTA, matrícula no355395, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSWEVERT - Gabinete do Senador Weverton Rocha, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLDPDT - Gabinete da Liderança do PDT.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 931460, resolve:</p><p>Nº 1.655 - exonerar ANDRÉA MIRANDA VIANA FAÇANHA, matrícula no300175, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSWEVERT - Gabinete do Senador Weverton Rocha, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, da mesma lotação.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p>PORTARIAS DE 15 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 929396, resolve:</p><p>Nº 1.645 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MARIANE DOS SANTOS para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSCVIANA - Gabinete do Senador Carlos Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 931516, resolve:</p><p>Nº 1.646 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOÃO ELÍCIO NOGUEIRA TERTO, matrícula no244482, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 931517, resolve:</p><p>Nº 1.647 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, LUIZ EVALDO DE MOURA PADUA FILHO, matrícula no154420, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSEFERRE - Gabinete do Senador Elmano Férrer, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 931677, resolve:</p><p>Nº 1.656 - exonerar HELAINNE HELOISA SHERASAD DE MOURA LIRA, matrícula no314150, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSEFERRE - Gabinete do Senador Elmano Férrer, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, da mesma lotação.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>