<xml><article id="15506091" name="PORTARIAS NOMEACAO JOSE EDSON LU" idOficio="5952008" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/07/2020" artClass="00017:00057:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12808565">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.591,  DE 27 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.591, DE 27 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 15 de agosto de 2012, publicado no DOU de 16 de agosto de 2012, no uso de suas atribuições legais; e,</p><p>Considerando o disposto no Decreto nº 8.259 de 29 de maio de 2014, publicado no DOU de 30 de maio de 2014 e na Portaria Interministerial nº 60, de 29 de março de 2018, DOU de 04 de abril de 2018. resolve:</p><p>Nomear em caráter efetivo no quadro de pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão, CAMPUS PEDREIRAS, nos termos do Art. 9º, Inciso I da Lei 8.112/90, de 11 de dezembro de 1990, JOSÉ EDSON DA SILVA BARRINHA, habilitado em concurso público, como Ampla Concorrência, conforme Homologação do Resultado Final, Edital nº 04, de 05 de maio de 2017, DOU de 08 de maio de 2017, para exercer o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 1 através da Lei nº. 12.772 de 28 de dezembro de 2012, publicada no DOU de 31 de dezembro de 2012, na Área/Disciplina: GEOGRAFIA, em regime de Dedicação Exclusiva, código de vaga nº. 0303408. Processo: 23249.031580/2020-21.</p><p class="assina">Francisco Roberto Brandão Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.592, DE 27 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 15 de agosto de 2012, publicado no DOU de 16 de agosto de 2012, no uso de suas atribuições legais; e,</p><p>Considerando o disposto no Decreto nº 8.259 de 29 de maio de 2014, publicado no DOU de 30 de maio de 2014 e na Portaria Interministerial nº 60, de 29 de março de 2018, DOU de 04 de abril de 2018. resolve:</p><p>Nomear em caráter efetivo no quadro de pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão, CAMPUS BARREIRINHAS, nos termos do Art. 9º, Inciso I da Lei 8.112/90, de 11 de dezembro de 1990, LUANA LOPES PADILHA, habilitada em concurso público, como Ampla Concorrência, conforme Homologação do Resultado Final, Edital nº 04, de 05 de maio de 2017, DOU de 08 de maio de 2017, para exercer o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 1 através da Lei nº. 12.772 de 28 de dezembro de 2012, publicada no DOU de 31 de dezembro de 2012, na Área/Disciplina: NUTRIÇÃO, em regime de Dedicação Exclusiva, código de vaga nº. 0949206. Processo: 23249.033902/2020-77.</p><p class="assina">Francisco Roberto Brandão Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.593, DE 27 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 15 de agosto de 2012, publicado no DOU de 16 de agosto de 2012, no uso de suas atribuições legais; e,</p><p>Considerando o disposto no Decreto nº 8.259 de 29 de maio de 2014, publicado no DOU de 30 de maio de 2014 e na Portaria Interministerial nº 60, de 29 de março de 2018, DOU de 04 de abril de 2018. resolve:</p><p>Nomear em caráter efetivo no quadro de pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão, CAMPUS SÃO JOÃO DOS PATOS, nos termos do Art. 9º, Inciso I da Lei 8.112/90, de 11 de dezembro de 1990, MARIA DANIELE GOMES DE LIMA COSTA, habilitada em concurso público, como Ampla Concorrência, conforme Homologação do Resultado Final, Edital nº 04, de 05 de maio de 2017, DOU de 08 de maio de 2017, para exercer o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 1 através da Lei nº. 12.772 de 28 de dezembro de 2012, publicada no DOU de 31 de dezembro de 2012, na Área/Disciplina: DESIGN DE MODAS, em regime de Dedicação Exclusiva, código de vaga nº. 0941352. Processo: 23249.034162/2020-96.</p><p class="assina">Francisco Roberto Brandão Ferreira</p><p>PORTARIA Nº 3.594, DE 27 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 15 de agosto de 2012, publicado no DOU de 16 de agosto de 2012, no uso de suas atribuições legais; e,</p><p>Considerando o disposto no Decreto nº 8.259 de 29 de maio de 2014, publicado no DOU de 30 de maio de 2014 e na Portaria Interministerial nº 60, de 29 de março de 2018, DOU de 04 de abril de 2018. resolve:</p><p>Nomear em caráter efetivo no quadro de pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão, CAMPUS BURITICUPU, nos termos do Art. 9º, Inciso I da Lei 8.112/90, de 11 de dezembro de 1990, THIAGO DE NOROES ALBUQUERQUE, habilitado em concurso público, como Ampla Concorrência, conforme Homologação do Resultado Final, Edital nº 03, de 26 de abril de 2019, DOU de 29 de abril de 2019, para exercer o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 1 através da Lei nº. 12.772 de 28 de dezembro de 2012, publicada no DOU de 31 de dezembro de 2012, na Área/Disciplina: ENGENHARIA AMBIENTAL, em regime de Dedicação Exclusiva, código de vaga nº. 0347396. Processo: 23249.000543/2020-71.</p><p></p><p class="assina">Francisco Roberto Brandão Ferreira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>