<xml><article id="15428076" name="Publicacao do dia 22 de julho de" idOficio="5944082" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2020" artClass="00017:00120:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12795914">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  21 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 21 DE JULHO DE 2020</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 412 - Art. 1º EXONERAR, o servidor ABILIO JOSE PROCOPIO QUEIROZ, matrícula SIAPE 3071512, da função de Chefe do Setor de Gestão Sustentável dos CAMPI, da Coordenação de Sustentabilidade, da Diretoria de Sustentabilidade e Integração Social, da Pró-Reitoria de Sustentabilidade e Integração Social, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 413 - Art 1º- NOMEAR DALLIANE OLIVEIRA SOARES, matrícula SIAPE 1912164, para exercer a função de Chefe da Seção de Resíduos Laboratoriais e Águas Residuais, do Setor de Laboratórios, da Coordenação Geral do Campus Sosígenes Costa, Código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 414 - Art 1º- NOMEAR EMERSON MACHADO DE CARVALHO, matrícula SIAPE 1867009, para exercer a função de Chefe da Seção de Incubadora Social e Solidária, da Coordenação de Educação Popular e Tecnologias Sociais Solidárias, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, Código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Joana Angélica Guimarães da Luz</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>