<xml><article id="15246936" name="Portarias 08.07.2020 - Zanatta" idOficio="5925948" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2020" artClass="00017:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12766324">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  8 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 8 de julho de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 652 - Art. 1º Designar FABIANA GOTTEMS, SIAPE nº 2114555, Assistente em Administração, para exercer a função de Chefe de Seção Contábil, Financeiro e Orçamentário, FG-02, da Diretoria de Educação a Distância - EaD, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 1.286 de 23 de outubro de 2012, publicada no DOU de 24 de outubro de 2012, seção I, página 28.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 654 - Art. 1º Designar CATERINE PEREIRA MORAZ, SIAPE nº 2802960, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora do Curso Tecnologia em Secretariado, FCC, do Campus Curitiba, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 655 - Art. 1º Designar JAIR GARCIA DOS SANTOS, SIAPE nº 1953197, Técnico em Assuntos Educacionais, para exercer a função de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas, FG-02, do Campus Palmas, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 180 de 19 de fevereiro de 2010, publicada no DOU de 22 de fevereiro de 2010, seção I, página 17.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 656 - Dispensar, a pedido, KLERIA MARIA SOUZA MARQUES, SIAPE nº 2997296, Auxiliar em Administração, da função de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas, FG-02, do Campus Palmas, a partir de 01 de julho de 2020.</p><p>Nº 657 - Dispensar, a pedido, MARIANGELA GOBATTO, SIAPE nº 1792282, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Chefe da Seção Pedagógica e de Assuntos Estudantis, FG-02, do Campus Palmas, a partir de 01 de julho de 2020.</p><p>Nº 658 - Art. 1º Designar ALLAN ANDREI STEIMBACH, SIAPE nº 2256820, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Chefe da Seção Pedagógica e de Assuntos Estudantis, FG-02, do Campus Palmas, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 1.286 de 23 de outubro de 2012, publicada no DOU de 24 de outubro de 2012, seção I, página 28.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>