<xml><article id="15390384" name="ATO PORTARIA 879" idOficio="5940265" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/07/2020" artClass="00017:00098:00001:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12789813">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEI Nº 879, DE 17 DE JULHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEI Nº 879, DE 17 DE JULHO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no uso de suas atribuições e de suas competências delegadas através da Portaria nº 01, de 02/01/2017, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23071.900022/2020-66, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor ANTÔNIO EDUARDO POLISSENI, SIAPE 2146423, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE CONSTRUÇÃO CIVIL, da Faculdade de Engenharia, código FG-01, com mandato previsto de 30/07/2020 a 29/07/2022, conforme processo 23071.005538/2020-24.</p><p>Art. 2º Designar a servidora MEIRELE RODRIGUES GONÇALVES, SIAPE 1157757, para a função de COORDENADORA DO CURSO DE EDUCAÇÃO FÍSICA, Campus Governador Valadares, código FUC-01, com mandato previsto de 10/07/2020 a 09/07/2023, conforme processo 23071.005774/2020-41, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 3º Designar a servidora RAQUEL FELLET LAWALL, SIAPE 2210794, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE LETRAS ESTRANGEIRAS MODERNAS, da Faculdade de Letras, código FG-01, pro tempore, com mandato previsto de 18/07/2020 a 15/09/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 52/2020/SEC-LETRAS.</p><p>Art. 4º Designar o servidor MARCELO MIRANDA BARROS, SIAPE 2671828, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE ESTRUTURAS, da Faculdade de Engenharia, código FG-01, com mandato previsto de 13/07/2020 a 12/07/2022, conforme processo 23071.005762/2020-16, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 5º Dispensar, a pedido, a servidora ALESSANDRA SOUZA MELETT BRUM, SIAPE 1817115, da função de COORDENADOR DO CURSO DE CINEMA, do Instituto de Artes de Design, código FUC-01, a partir de 01/07/2020, conforme 23071.005506/2020-29.</p><p>Art. 6º Designar o servidor CHRISTIAN HUGO PELEGRINI, SIAPE 2157563, para a função de COORDENADOR DO CURSO DE CINEMA, do Instituto de Artes de Design, código FUC-01, com mandato previsto de 01/07/2020 a 30/06/2023, conforme processo 23071.005506/2020-29, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 7º Dispensar, a pedido, o servidor LEONARDO LARA E LANNA, SIAPE 1821619, da função de RESPONSÁVEL TÉCNICO DA CLÍNICA VETERINÁRIA DE ENSINO, da Faculdade de Medicina Veterinária, código FG-03, a partir de 05/07/2020, conforme 23071.909045/2020-12.</p><p>Art. 8º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">KÁTIA MARIA SILVA DE OLIVEIRA E CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>