<xml><article id="15483385" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-643-UNI-PGR-00" idOficio="5949812" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/07/2020" artClass="00040:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="86" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=86" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12804974">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 643, DE 24 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 643, DE 24 DE JULHO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 20 do Regimento Interno Diretivo do Ministério Público Federal e tendo em vista o contido no Ofício nº 1/19-CEA, de 29 de abril de 2020, da Procuradoria da República no Estado da Bahia, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar os Procuradores da República GABRIEL PIMENTA ALVES e FABIO CONRADO LOULA, respectivamente, das funções de Procurador Regional dos Direitos do Cidadão e Procurador Regional dos Direitos do Cidadão Substituto da Procuradoria da República no Estado da Bahia, designados pela Portaria PGR/MPF n° 756, de 20 de agosto de 2019, publicada no D.O.U., Seção 2, pág. 62, de 23 de agosto de 2019.</p><p>Art. 2º Designar os Procuradores da República FABIO CONRADO LOULA e MARILIA SIQUEIRA DA COSTA para exercerem, respectivamente, as funções de Procurador Regional dos Direitos do Cidadão e Procuradora Regional dos Direitos do Cidadão Substituta da Procuradoria da República no Estado da Bahia, até o dia 30 de setembro de 2021.</p><p>Art. 3º Esta portaria produz efeitos a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>