<xml><article id="15186198" name="P7VITORIA69A72" idOficio="5919358" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/07/2020" artClass="00014:00054:00099:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 7ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Vitória" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12755374">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JULHO DE 2020</p><p>O DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM VITÓRIA NA 7ªRF, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 5º da Portaria RFB nº 314, de 13 de fevereiro de 2019, publicada no DOU de 18 de fevereiro de 2019, e tendo em vista a desativação das agências da Receita Federal do Brasil nos Municípios de Serra-ES e Vila Velha no ES, e o e-dossiê nº 13031.222854/2020-81, resolve:</p><p>N° 69 - Art. 1º - Dispensar, a partir de 30 de Junho de 2020, o servidor RHOGER COSTA E SILVA, cargo Assistente Técnico Administrativo, Matrícula SIAPEcad n° 2003956, da função de Chefe da Agência da Receita Federal do Brasil em Vila Velha-ES - ARF-VVA, Código FCPE-1011.</p><p>N° 70 - Art. 2º - Dispensar, a partir de 30 de Junho de 2020, o servidor RENZO CASTELLO MIGUEL, cargo Assistente Técnico Administrativo, Matrícula SIAPEcad n° 1487250, da função de Chefe da Agência da Receita Federal do Brasil em Serra-ES - ARF-SER, Código FCPE-1011.</p><p>N° 71 - Art. 3º - Dispensar, a partir de 30 de Junho de 2020, a servidora MARTA CRISTINA MARQUES ROMANO, cargo Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Matrícula SIAPEcad n° 1291218 do encargo de Substituta Eventual do Chefe da Agência da Receita Federal do Brasil em Vila Velha-ES - ARF-VVA, Código FCPE-1011.</p><p>N° 72 - Art. 4º - Dispensar, a partir de 30 de Junho de 2020, a servidora MARIA DA PENHA BALBINO, cargo Técnico do Seguro Social, Matrícula SIAPEcad n° 806132 do encargo de Substituta Eventual do Chefe da Agência da Receita Federal do Brasil em Serra-ES - ARF-SER, Código FCPE-1011.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">EDUARDO AUGUSTO ROELKE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>