<xml><article id="15314953" name="PORTARIA N 730-2020_MARIA FATIMA" idOficio="5932496" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2020" artClass="00017:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12776778">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 730, DE 10 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 730, DE 10 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL PRO TEMPORE DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, designado pela Portaria MEC nº 1.841, de 24/10/2019, publicada no D.O.U. de 25/10/2019, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o que consta do processo n°23063.000932/2020-75, resolve:</p><p>Art. 1º - Conceder pensão vitalícia a MARIA FATIMA MORAES LOTERO, viúva de PAULO ROBERTO COSTA LOTERO, aposentado no cargo de Assistente em Administração, matrícula 390565, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 16, de acordo com os artigos 215, 217, inciso I, artigo 222, inciso VII, alínea "b", item "6", todos da Lei nº 8.112/1990, redação dada pelas Leis nº 13.135/2015 e nº 13.846/2019.</p><p>Art. 2º - O valor da pensão será devido a partir de 14 de maio de 2020, data do óbito, nos termos do artigo 219, inciso I, da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 13.846/2019, e corresponderá a uma cota familiar de 50% (cinquenta por cento) acrescida de 10 (dez) pontos percentuais por dependente, perfazendo o total de 60% (sessenta por cento) dos proventos percebidos pelo aposentado na data anterior ao falecimento, de acordo com o caput do artigo 23, da EC nº 103/2019, observando que os critérios de reajustes serão estabelecidos na mesma época e com o mesmo índice em que se der o reajuste para os benefícios do RGPS, na forma do artigo 11, §3º da EC nº 103/2019.</p><p>Art. 3º - Os proventos de pensão poderão ser acumulados com os proventos de aposentadoria nos termos artigo 24, §1º, inciso II e §2º, da EC nº 103/2019, podendo ser revistos a qualquer tempo, a pedido do interessado, de acordo com o §3º do mesmo dispositivo.</p><p>Art. 4º - A parcela dos proventos que exceder ao limite máximo estabelecido para os benefícios do RGPS será considerada em sua totalidade para fins de definição da alíquota de contribuição previdenciária, conforme constante no artigo 11, §§ 1º e 4º da EC nº 103/2019.</p><p>Art. 5º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no artigo 2º.</p><p class="assina">MARCELO DE SOUSA NOGUEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>