<xml><article id="15428001" name="PORTARIA N 397 DE 21 DE JULHO DE" idOficio="5944078" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2020" artClass="00023:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12795908">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 397, DE 21 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 397, DE 21 DE JULHO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições conferidas pela Portaria nº 1256, de 22 de maio de 2020 e tendo em vista o disposto no Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019 e a Portaria nº 102, de 12 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar competência aos servidores abaixo relacionados, para atuarem como Proponentes com seus respectivos substitutos, responsáveis pelas aprovações das viagens e pelas aprovações das prestações de contas das viagens realizadas no Sistema de Concessão de Diárias e Passagens, no âmbito da Secretaria Nacional de Proteção Global:</p><p>I - Proponente Titular: Marcelo de Paulo Medeiros, Chefe de Gabinete, CPF nº 848.071.211-20;</p><p>II - Proponente Substituto: João André Alves Lança, Assessor, CPF nº 090.121.376-40.</p><p>Art. 2º São competências dos Proponentes a avaliação da indicação do proposto e a pertinência da missão, efetuar a autorização administrativa e, ainda, aprovar a prestação de contas. (Decreto nº 5.992/2006, art. 5º, § 1º).</p><p>Art. 3º A autorização eletrônica exigida pelo Sistema de Concessão de Diárias e Passagens - SCDP poderá ser feita por servidor formalmente designado pela autoridade competente. (Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, art. 7º).</p><p>Art. 4º Ficam convalidados os atos praticados pelos servidores, no uso das atribuições ora delegadas, a partir de 16/07/2020 até a publicação desta portaria.</p><p>Art. 5º Ficam revogadas:</p><p>I - a Portaria nº 313, de 26 de maio de 2020; e</p><p>II - a Portaria nº 370, de 02 de julho de 2020.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TATIANA BARBOSA DE ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>