<xml><article id="15402753" name="Publicacao InCom - Portaria 88" idOficio="5941730" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/07/2020" artClass="00026:00002:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério do Turismo/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12791716">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 88, DE 17 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 88, DE 17 DE JULHO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE PLANEJAMENTO, ORÇAMENTO E ADMINISTRAÇÃO do MINISTÉRIO DO TURISMO, no uso das atribuições que lhe foram subdelegadas pela Portaria nº 286, de 27 de dezembro de 2019, do Secretário-Executivo do Ministério do Turismo, publicada no D.O.U de 30 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo para atuar nos procedimentos licitatórios na modalidade Pregão, no âmbito do Ministério do Turismo, na função de Pregoeiro:</p><p>I - Marina Bittencourt de Oliveira Angarten, matrícula SIAPE nº 1989630;</p><p>II - Fernanda Lombardi Torres, matrícula SIAPE nº 1642159;</p><p>III - Valquíria Salgado Quilici, matrícula SIAPE nº 1923640;</p><p>IV - Welder Almeida de Oliveira, matrícula SIAPE nº 1743211;</p><p>V - Victor Hugo Martins dos Santos, matrícula SIAPE nº 1800785;</p><p>Art. 2º Designar os servidores abaixo para compor a equipe de apoio nos procedimentos licitatórios na modalidade Pregão, no âmbito do Ministério do Turismo:</p><p>I - Marina Bittencourt de Oliveira Angarten, matrícula SIAPE nº 1989630;</p><p>II - Fernanda Lombardi Torres, matrícula SIAPE nº 1642159;</p><p>III - Valquíria Salgado Quilici, matrícula SIAPE nº 1923640;</p><p>IV - Welder Almeida de Oliveira, matrícula SIAPE nº 1743211;</p><p>V - Victor Hugo Martins dos Santos, matrícula SIAPE nº 1800785;</p><p>VI - Diego Alexander Pinto Mendes, matrícula SIAPE nº 1821263;</p><p>VII - Nicelli Honório Feitosa, matrícula SIAPE nº 2559428.</p><p>Art. 3º Delegar competência aos Pregoeiros para assinar e divulgar os Editais de Pregão, na forma dos dispositivos do art. 40 da Lei nº 8.666/93.</p><p>Art. 4º Para os fins previstos na Lei nº 10.520/02, a autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o Ordenador de Despesas da UASG demandante da contratação.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação com validade de 12 (doze) meses.</p><p>Art. 6º Fica revogada a Portaria SPOA Nº 09, de 03 de fevereiro de 2020.</p><p class="assina">ROGER ALVES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>