<xml><article id="15384191" name="PORTARIAS DE 15 DE JULHO 2020" idOficio="5939736" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/07/2020" artClass="00019:00029:02011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12788536">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE JULHO DE 2020</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto nº 9.662, de 1° de janeiro de 2019, alterado pelos Decretos nº 10.073, de 18 de outubro de 2019, e nº 10.379, de 28 de maio de 2020, bem como pelos artigos 1º, 5º e 6º da Portaria nº 94/2020/DG, de 23 de março de 2020, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 27 de março de 2020, resolve:</p><p>Nº 376 Dispensar, a pedido, LUIZ OTÁVIO SALGADO, matrícula nº 1541836, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Seção de Investigação Correcional e Assuntos Internos, código FG-1, do Serviço de Corregedoria, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais;</p><p>Designar DAVI NASCIMENTO DIMAS, matrícula nº 2208929, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Investigação Correcional e Assuntos Internos, código FG-1, do Serviço de Corregedoria, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Nº 377 Alterar o art. 1º da Portaria 340/2020-DGP, de 08 de julho de 2020 (SEI nº 26592431) publicada no Diário Oficial da União em 13 de julho de 2020, da seguinte forma: onde se lê "Dispensar, por iniciativa da Administração, ROGERIO PEREIRA MACEDO", leia-se "Dispensar, a contar de 29 de junho de 2020, ROGERIO PEREIRA MACEDO".</p><p>Nº 380 Dispensar JOSE FLAVIO MOREIRA DA SILVA, matrícula nº 1069779, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe da Delegacia 01, em Recife, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">SILVIA REGINA BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>