<xml><article id="15505511" name="Port. PGFN n 17.762 de 27 de jul" idOficio="5951936" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/07/2020" artClass="00014:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12808416">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 17.762, DE 27 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 17.762, DE 27 DE JULHO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2020, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e conforme o disposto no art. 2º da Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, em conjunto com o art. 60, inciso IV, da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, combinado com o art. 7º da Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e demais informações constantes no Processo nº 12105.100777/2020-36, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição do servidor FRANCISCO TARGINO DA ROCHA NETO, matrícula Siape nº 0154152, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para exercer o cargo em comissão de Coordenador-Geral de Assuntos Judiciários do Departamento de Promoção de Políticas de Justiça, código DAS 101.4, da Secretaria Nacional de Justiça, no Ministério da Justiça e Segurança Pública.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO SORIANO DE ALENCAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>