<xml><article id="15159668" name="Portarias 02.07" idOficio="5916865" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2020" artClass="00017:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12750607">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  2 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 443 - Art. 1º - Determinar a suspensão dos efeitos da Portaria n° 1.503, de 18 de novembro de 2019, publicada no D.O.U n° 19, seção 2, pg. 42, de 28/01/2020, com o consequente restabelecimento do pagamento da remuneração do autor KLEBER LOPES LIMA FIALHO, em cumprimento ao Parecer de Força Executória n° 00384/2020/EATE-CONHE/ER-ADM-PRF1/PGF/AGU, assim como, a Decisão Judicial proferida nos autos da Ação Ordinária n° 1000074-24.2018.4.01.3304.</p><p>Art. 2º - Eventuais verbas retroativas referentes a períodos anteriores à data do efetivo cumprimento da decisão/implementação em folha serão pagas mediante RPV/PRECATÓRIO, não havendo que se falar em pagamento administrativo dessas verbas, consoante PARECER n. 00042/2019/DECOR/CGU/AGU, o qual fora aprovado pelo Despacho n. 00485/2019/GAB/CGU/AGU, do Consultor-Geral da União.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 445 - AUTORIZAR a prorrogação do contrato do senhor ULISSES FRANKLIN CARVALHO DA CUNHA até 15/12/2020, como professor substituto, lotado no Curso de Licenciatura em Pedagogia, no Campus de Miracema, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.007586/2019-19).</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>