<xml><article id="15406030" name="Port_1292_STA" idOficio="5941928" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/07/2020" artClass="00007:00051:00058:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional em Santarém" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12792346">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.292, DE 17 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.292, DE 17 DE JULHO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA NO OESTE DO PARÁ/SR(30)STA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 20 da Estrutura Regimental do INCRA, aprovada pelo Decreto nº 10.252, de 20 de fevereiro de 2020, publicado no D.O.U. nº 37, de 21 de fevereiro de 2020, combinado com o artigo 122 do Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Portaria/Incra/P nº 531, de 23 de março de 2020, publicada no D. O. U. de 24 de março de 2020.</p><p>Considerando o disposto nos artigos 70/72 da Portaria Interministerial 424/2016, de 30 de dezembro de 2016; a Instrução Normativa n9 76, de 23 de novembro de 2016, do TCU e da Portaria n9 807, de 25 de abril de 2013, da CGU, que aprova a Norma de Execução CGU n9 2, de 25 de abril de 2013 e demais normas pertinentes.</p><p>Considerando o objeto do Acordão 410/2018 - TCU 2ª Câmara, e Acórdão 4456/2016 - TCU-2ª Câmara com dados atualizados em junho 2020, referentes ao SIAFI nºs 561745, 704135 e 561757 (SEI 3986839).</p><p>Considerando, que a autoridade competente, autorizou a instauração de abertura de Tomada de Contas Especial, referentes ao SIAFI nºs 561745, 704135 e 561757, conforme Despacho (SEI 6318745).</p><p>Considerando o período de pandemia decorrente da infecção pelo novo coronavírus (doença Covid-19) que se passa atualmente em todas as regiões do país.</p><p>Considerando ainda a atipicidade dos procedimentos que serão realizados, através de trabalhos remotos, devido a situação de pandemia do COVID 19, sem prejuízo das atividades desempenhadas, resolve:</p><p>Art. 1º. Constituir Comissão de Tomada de Constas Especial - TCE, com as servidoras Girlanne do Nascimento Cardoso, Siape nº 2026269, Analista Administrativo, que a presidirá e Francy Mary Fernandes da Silva Costa, Siape nº 1527746, Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, lotadas na SR(01)PA, para, com observância da legislação vigente, efetuar apuração responsabilidades civis referentes à lacuna no dever de prestar contas, de não comprovação de aplicação de recursos repassados pela União, mediante convênios ou instrumentos semelhantes, da ocorrência de desfalque ou desvio de dinheiro, bens ou valores públicos. Ainda, a prática de ato ilegal, ilegítimo ou antieconômico do qual resulte prejuízo aos cofres públicos, assim como, notificar os convenentes sobre as prováveis irregularidades apontadas em suas análises, instaurar com a Instrução Normativa TCU nº 76/2016 e Portaria CGU 807/2013, processos de Tomada de Contas Especial - TCE, em face das irregularidades e possíveis prejuízos decorrentes da execução do objeto dos convênios firmados no âmbito da Superintendência Regional do INCRA no Oeste do Pará SR(30)STA.</p><p>Art. 2º Atribuir ao Superintendente Regional do INCRA no Oeste do Pará SR(30)STA e a Coordenação Geral de Contabilidade - DOC, a responsabilidade de supervisionar e acompanhar os trabalhos nas fases da instauração do processo de tomada de contas especial de que trata esta Portaria.</p><p>Art. 3º. Determinar à SR(30)STA que disponha dos meios necessários à consecução dos procedimentos de instrução interna das Tomadas de Contas Especiais de que trata esta portaria.</p><p>Art. 4º A Comissão de TCE ora constituída tem o prazo de 45 (quarenta e cinco) dias para concluir os trabalhos, podendo ser prorrogado em função da pandemia Coronavírus.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALMIR DE VASCONCELOS UCHÔA SEGUNDO</p><p class="cargo">Substituta</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>