<xml><article id="15344866" name="PORTARIA N 15 PGU" idOficio="5935704" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2020" artClass="00006:00009:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Procuradoria-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12782250">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 15, DE 13 DE JULHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica"><strong>PORTARIA Nº 15, DE 13 DE JULHO DE 2020</strong></p><p><strong>O PROCURADOR-GERAL DA UNIÃO</strong>, no uso das atribuições que lhe conferem o artigo 41, inciso II, do Anexo I, do Decreto nº 7.392, de 13 de dezembro de 2010, e de acordo com o que prevê o artigo 2º, parágrafo único, da Portaria Conjunta PGU/CGU nº 04, de 08 de julho de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes Advogados da União para atuação perante os órgãos de execução desta Procuradoria-Geral da União, no que diz respeito àos processos judiciais e extrajudiciais relacionados ao auxílio emergencial previsto na Lei 13.982, de 2020:</p><p>I - Diana Miranda Barros, para atuação perante a Procuradoria-Regional da União da 1ª Região;</p><p>II - Pedro Eduardo Siqueira, para atuação perante a Procuradoria-Regional da União da 2ª Região;</p><p>III - Patrícia de Almeida Barbosa Guimarães entre o dia 13 de julho de 2020 até o dia 24 de julho de 2020 e Mariana Vieira Muller pelo restante do prazo da colaboração, para atuação perante a Procuradoria-Regional da União da 3ª Região;</p><p>IV - Marcos Augusto de Carvalho Lopes, para atuação perante a Procuradoria-Regional da União da 4ª Região; e</p><p>V - Renê Garcez Moreira, para atuação perante a Procuradoria-Regional da União da 5ª Região.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VINÍCIUS TORQUETTI DOMINGOS ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>