<xml><article id="15474313" name="5 - PORTARIA N 156-DOU-REFORMA I" idOficio="5948490" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/07/2020" artClass="00012:00044:00009:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Leste/4ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12803240">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 156 - SAP/1.1-SSIP/4, DE 22 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 156 - SAP/1.1-SSIP/4, DE 22 DE JULHO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 4ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018 e de acordo com os incisos II do art. 106 e V do art. 108 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, e tendo como base o processo NUP 64511.002354/2019-20, de Reforma por Incapacidade Física, resolve:</p><p>1 - REFORMAR o Capitão da Reserva Remunerada Idt (022714223-9) SÉRGIO LOBO DO NASCIMENTO, CPF (019.612.088-81), a contar de 4 de outubro de 2019, por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. É inválido. Necessita de assistência direta e permanente ao paciente. É portador de doença capitulada em Lei", conforme a sessão nº 82, de 4 de outubro de 2019, do MPGu III/Três Corações (ESA) e homologação contida nos itens nº 1 e nº 3 do Parecer Técnico nº 126, de 15 de junho de 2020, da SSR/4ª RM.</p><p>2 - CONCEDER ao Capitão Reformado Idt (022714223-9) SÉRGIO LOBO DO NASCIMENTO, CPF (019.612.088-81), a contar de 4 de outubro de 2019 (data da reforma), o benefício da Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato, previsto no §1° do Art. 110 da Lei nº 6.880/80, de 9 de dezembro de 1980, o benefício do Auxílio-Invalidez previsto no inciso XV do art. 3° da Medida Provisória n° 2.215-10 de 31 de agosto de 2001, e no art. 55 da Lei n° 12.702, de 7 de agosto de 2012, a contar de 4 de outubro de 2019. Não necessita ser submetido a nova inspeção de saúde para revisão do Auxílio-Invalidez. Conceder ainda, o benefício da Isenção do Imposto de Renda, previsto no XIV do Art. 6º da Lei nº 7.713, de 22 de dezembro de 1988, a contar de 4 de outubro de 2019, por ser portador de doença capitulada em Lei. Não necessita ser submetido a nova inspeção de saúde para revisão do Isenção do Imposto de Renda, conforme a sessão nº 82, de 4 de outubro de 2019, do MPGu III/Três Corações (ESA) e homologação contida nos itens nº 1 e nº 3 do Parecer Técnico nº 126, de 15 de junho de 2020, da SSR/4ª RM.</p><p class="assina">Gen Div ALTAIR JOSÉ POLSIN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>