<xml><article id="15220203" name="PORTARIA N 3053 de 02 DE JULHO D" idOficio="5922995" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2020" artClass="00025:00038:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Superintendência Estadual no Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12760991">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.053, de 2 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.053, de 2 de julho de 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE NO ESTADO DO CEARÁ, nomeado mediante Portaria n°.7.921, de 24 de setembro de 2019, do Presidente da Fundação Nacional de Saúde, publicada na Seção 2, página 49 do Diário Oficial da União nº. 199, de 14 de outubro de 2019, considerando as incumbências estabelecidas no artigo 14, inciso 8, do Decreto nº. 8867, de 03 de outubro de 2016, publicado na Seção 1, páginas 5 a 8 do Diário Oficial da União do dia subsequente, e ainda a orientação disposta no artigo 1º da Portaria nº 897, de 06 de novembro de 2012, do Presidente da Fundação Nacional de Saúde - FUNASA, publicada às páginas 14/17 do BS nº 046, de 12 de novembro de 2012, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar os servidores abaixo especificados, do quadro efetivo da Fundação Nacional de Saúde, para exercer a função de Pregoeiro, tendo como atribuições aquelas elencadas no artigo 17 do Decreto 10.024, de 20 de setembro de 2019.</p><p>Renato Vitor da Costa, inscrito no CPF/MF sob o nº 772.082.184-04, matrícula SIAPE nº 1104207 - Pregoeiro;</p><p>Célia Maria Bruno Figueiredo, inscrita no CPF/MF sob o nº 661.911.658-20, matrícula SIAPE nº 232806 - Pregoeira.</p><p>Roberto César Gomes de Paula, inscrito no CPF/MF sob o nº 245.516.353-91, matrícula SIAPE nº 1034122 - Pregoeiro.</p><p>Equipe de Apoio</p><p>Weimar Bezerra Feitosa, inscrito no CPF/MF SOB O Nº 321.794.803-34, matrícula SIAPE nº 1034127.</p><p>Art. 2º - Para os fins previstos na Lei nº 10.520/2002, a autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o Superintendente Estadual.</p><p>Art. 3º - Fica revogada a Portaria nº. 10.016, de 20 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Marlos Costa de Andrade</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>