<xml><article id="15305827" name="PORT COGER 148 SECAO 2" idOficio="5931869" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/07/2020" artClass="00019:00001:01575:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro/Corregedoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12776029">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 148, DE 13 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 148, DE 13 DE JULHO DE 2020</p><p>A CORREGEDORA-GERAL DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, com fundamento no art. 8º, § 1º da Lei nº 12.846, de 1º de agosto de 2013, no art. 3º, parágrafo único do Decreto nº 8.420, de 18 de março de 2015, no uso das atribuições previstas no art. 16, inciso I, da Portaria MJSP/GM nº 32, de 17 de janeiro de 2020, , resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria COGER nº 128, de 30 de junho de 2020, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico, de 01 de julho de 2020.</p><p>Art. 2º Designar EDUARDO BENEDITO CURTOLO, Delegado de Polícia Federal, matrícula SIAPE nº 1.162.447, JESUS LUIS VARELA VAZQUEZ, Analista Ambiental, matrícula SIAPE nº 1.565.221 e ELIZANEIDE ALMEIDA DE LIMA, Administradora, matrícula SIAPE nº 1.192.119, para, sob a presidência do primeiro constituírem a Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização de Pessoa Jurídica, instaurado pela Portaria do Ministro nº 591, de 11 de junho de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no Diário Oficial da União nº 112, de 12 de junho de 2019, Seção 2, página nº 45, para dar continuidade ao Processo nº 08001.002247/2019-81.</p><p>Art. 3º Estabelecer o prazo de 180 (cento e oitenta) dias para a conclusão dos trabalhos da referida Comissão.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULA ARAÚJO CORRÊA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>