<xml><article id="15281443" name="PORTARIA CONJUNTA 14 CGAU-CGU CO" idOficio="5929552" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="13/07/2020" artClass="00006:00009:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00000" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Corregedoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12771816">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA CONJUNTA Nº 14, DE 8 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CONJUNTA Nº 14, DE 8 DE JULHO DE 2020</p><p><strong>O CORREGEDOR AUXILIAR</strong>e a<strong>CORREGEDORA-GERAL SUBSTITUTA DA CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO,</strong>o primeiro respondendo pela Corregedoria-Geral da Advocacia da União nos termos da Portaria AGU nº 585, de 20 de dezembro de 2019, no uso das atribuições legais previstas no artigo 5º, incisos I e VI, da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, artigo 143 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, artigo 40, inciso IX, do Anexo I do Decreto nº 7.392, de 13 de dezembro de 2010, e considerando o que consta do Processo Administrativo Disciplinar nº 00406.000689/2018-47, resolvem:</p><p>Art. 1º Reconduzir os Procuradores da Fazenda Nacional RAQUEL GODOY DE MIRANDA ARAÚJO AGUIAR, matrícula SIAPE nº 1656515, e SANDRO BRITO DE QUEIROZ, matrícula SIAPE nº 1321900, e o Advogado da União ELIAS HIGINO DOS SANTOS NETO, matrícula SIAPE nº 1578132, todos em exercício na Corregedoria-Geral da Advocacia da União, para, sob a presidência da primeira, constituírem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar com vistas a dar continuidade, no prazo de 60 (sessenta) dias, aos trabalhos de apuração das possíveis irregularidades de que trata o Relatório de Verificação Correicional Preliminar nº 17/2018/CGAU/AGU, concernente ao Processo Administrativo nº 00406.002163/2017-11, iniciados pela Comissão nomeada pela Portaria Conjunta CGAU/CGU nº 5, de 9 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 93, de 16 de maio de 2018, bem como os fatos, ações e omissões outros que surjam no curso de seus trabalhos, nos termos da Portaria 462, de 1º de julho de 2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NIOMAR DE SOUSA NOGUEIRA</p><p class="cargo">Corregedor Auxiliar</p><p class="assina">DÉBORA QUEIROZ AFONSO</p><p class="cargo">Corregedora-Geral da União</p><p class="cargo">Substituta</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>