<xml><article id="15546330" name="20-296-Ely-Alethea-Bruno-Disp-de" idOficio="5955919" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/07/2020" artClass="00044:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 19ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="145" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12815009">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 296, DE 29 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 296, DE 29 DE JULHO DE 2020</p><p>A Desembargadora Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da Décima Nona Região, usando de suas atribuições legais e regimentais estabelecidas no inciso VII do artigo 24 do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no PROAD nº 3.231, de 27/7/2020, resolve:</p><p>Art. 1º. Dispensar o servidor Ely Almeida de Oliveira Santos, Técnico Judiciário, da função comissionada de Assistente de Diretor de Secretaria, de nível FC-5, da 1ª Vara do Trabalho de Maceió/AL.</p><p>Art. 2º. Dispensar a servidora Alethea Marie Tavares da Cruz Dantas, Analista Judiciária do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região, removida para este Tribunal, da função comissionada de Assistente, de nível FC-2, da 1ª Vara do Trabalho de Maceió e designá-la para exercer a função comissionada de Assistente de Diretor de Secretaria, de nível FC-5, da 1ª Vara do Trabalho desta CapitaL.</p><p>Art. 3º. Designar o servidor Bruno Helder Gomes Teófilo, Técnico Judiciário do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região, removido para este Tribunal, para exercer a função comissionada de Assistente, de nível FC-2, da 1ª Vara do Trabalho de Maceió/AL.</p><p>Art. 4º. Os efeitos da presente Portaria vigoram a partir da publicação.</p><p></p><p class="assina">ANNE HELENA FISCHER INOJOSA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>