<xml><article id="15387968" name="PORTARIA 261 DE 15 DE JULHO DE 2" idOficio="5940203" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/07/2020" artClass="00018:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/VALEC - Engenharia, Construções e Ferrovias S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12789694">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 261, DE 15 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 261, DE 15 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA VALEC ENGENHARIA, CONSTRUÇÕES E FERROVIAS S.A., no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 52 do Estatuto Social e pelo art. 22, inciso X, do Regimento Interno, considerando o disposto no Regulamento Interno de Licitações e Contratos (RILC), resolve:</p><p>Designar os empregados abaixo, todos lotados em Brasília/DF, para, sob a presidência do primeiro, que será substituído segundo a ordem de nomeação em caso de faltas e impedimentos, compor a Comissão Permanente de Licitação:</p><p>José Luiz D'Abadia Júnior, vinculado à SULIC/DIRAF, matrícula SIAPE nº 2.028.093;</p><p>Maria Cecília Matesco Gomes da Silva, vinculada à GELIC/SULIC/DIRAF, matrícula SIAPE nº 1.965.705;</p><p>Tharlles José Fernandes, vinculado à GECOB/SUCON/DIREN, matrícula SIAPE nº 2.020.523;</p><p>Alex Paiva Rampazzo, vinculado à SUGAT/DIREN, matrícula SIAPE nº 1.981.769; e</p><p>Paulo Cézar Rabelo , vinculado à GEINC/SUINP/DINEG, matrícula SIAPE nº 2.023.365.</p><p>O mandato dos membros da Comissão Permanente de Licitação será de um ano, contado a partir de sua publicação no Diário Oficial.</p><p>A Comissão Permanente de Licitação será responsável pelo recebimento e julgamento das propostas relavas às licitações efetuadas no âmbito desta empresa pública, salvo disposição legal ou ato normativo em contrário e cada certame licitatório de sua competência deverá ser conduzido, no mínimo, pelo seu Presidente, ou o seu suplente, e mais dois membros.</p><p>Revogar a Portaria nº 449, de 16 de julho de 2019.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial.</p><p class="assina">ANDRÉ KUHN</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>