<xml><article id="15115878" name="DOU2-PRR1-2-PT-77-UNI-PRR1-00016" idOficio="5912417" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2020" artClass="00040:00010:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 1ª  Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12743161">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 77, DE 30 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 77, DE 30 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-CHEFE SUBSTITUTO DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 1ª REGIÃO, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria PGR nº 995, de 27 de setembro de 2019, e pelo inciso VI do artigo 26 do Regimento Interno Administrativo da Procuradoria Regional da República da 1ª Região, aprovado pela Portaria PRR1 nº 152, de 17 de setembro de 2019, e o que consta da Portaria PGR/MPU nº 32, de 30 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora Lidianny Muniz França de Aquino, matrícula MPF nº 28680, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, da função de confiança de secretária, Nível II, FC-2, do gabinete do procurador regional da República Marcus Vinícius de Viveiros Dias - GABPRR22, a partir de 1º de julho de 2020.</p><p>Art. 2º Designar a servidora Lidianny Muniz França de Aquino, matrícula MPF nº 28680, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança de secretária, Nível II, FC-2, do gabinete do procurador regional da República Valtan Timbó Martins Mendes Furtado - GABPRR18.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO ANTÔNIO CEARÁ SERRA AZUL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>