<xml><article id="15191502" name="InCom IRD 128-2020" idOficio="5919658" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/07/2020" artClass="00010:00074:00012:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Comissão Nacional de Energia Nuclear/Diretoria de Pesquisa e Desenvolvimento/Instituto de Radioproteção e Dosimetria" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12755847">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3, de 31 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3, de 31 de janeiro de 2020</p><p>A DIRETORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO DE RADIOPROTEÇÃO E DOSIMETRIA (IRD), DA COMISSÃO NACIONAL DE ENERGIA NUCLEAR (CNEN), no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria MCTIC nº 4.904, de 19 de setembro de 2019, publicada no DOU de 23 de setembro de 2019, Seção 2, Página 6 e tendo em vista o disposto no Art. 7º do Decreto nº 3.555, de 08 de agosto de 2000, no Art. 3º, IV, Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, e no Art. 16, § 1º, do Decreto nº 10.024, de 20 de setembro de 2019, DESIGNA os seguintes servidores como Pregoeiros e membros da Equipe de Apoio da UASG 113204 - Instituto de Radioproteção e Dosimetria.</p><p>Pregoeiros:</p><p>ALEXSSANDER DE ANTONIO NUNES</p><p>LUCIANA DE MENEZES REIS</p><p>Membros da Equipe de Apoio que prestarão a necessária assistência aos Pregoeiros:</p><p>ANA CRISTINA DE MELO FERREIRA</p><p>AUCYONE AUGUSTO DA SILVA</p><p>GUILHERME VELOSO</p><p>KARLA CRISTINA DE SOUZA PATRÃO</p><p>LÍDIA VASCONCELOS DE SÁ</p><p>LUIZ ERNESTO SANTOS DE CARVALHO MATTA</p><p>LUIZ FRANCISCO ARAMBURU</p><p>MARCOS SODRÉ GRUND</p><p>MARCUS ALEXANDRE VALLIM DE ALENCAR</p><p>PAULO FERNANDES DE JESUS</p><p>RAUL DOS SANTOS</p><p>SÉRGIO BALBINO</p><p>As atribuições dos Pregoeiros e dos membros da Equipe de Apoio são as dispostas nos Arts. 17 e 18 do Decreto nº 10.024, de 20 de setembro de 2019.</p><p>Os servidores nomeados como Pregoeiros e dos membros da Equipe de Apoio terão mandato de 1 (um) ano a contar da data de publicação desta Portaria, permitida a revogação da designação a qualquer tempo.</p><p>Os servidores designados para a função de Pregoeiro poderão atuar como membros da Equipe de Apoio nos casos em que não sejam os emitentes do Edital em curso.</p><p>Havendo necessidade e/ou conveniência de assessoramento especial nas licitações, poderão ser designados outros servidores para as funções de Pregoeiro e membro da Equipe de Apoio, mediante despacho exarado no respectivo processo licitatório.</p><p class="assina">ANA CRISTINA DE MELO FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>