<xml><article id="15273951" name="Portaria 3556 CESSAO" idOficio="5928352" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/07/2020" artClass="00017:00100:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Pró-Reitoria de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12770178">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.556, DE  3 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.556, DE 3 DE JULHO DE 2020</p><p></p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais, considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei 11.091/2005, e demais informações que constam do processos nº 23072.215241/2020-65, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora Maristela Brum de Oliveira Lima, matrícula SIAPE nº 316346, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Minas Gerais (UFMG), para ocupar a função de Chefe de Setor, código GF 0026, equivalente ao grupo DAS 2, junto ao setor de Orçamento e Finanças da Unidade Hospitalar Universitária Federal de Belo Horizonte da Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares (EBSERH).</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no artigo 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>