<xml><article id="15533078" name="PORTARIA 1720" idOficio="5954507" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/07/2020" artClass="00027:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Controladoria-Geral da União/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12813140">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.720, DE 28 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.720, DE 28 DE JULHO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União, de 23 de agosto de 2017, c/c o art. 30 da Lei nº 10.180, de 6 de fevereiro de 2001, e demais informações que constam no Processo nº 00190.105297/2020-61, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora JUSSARA SANTOS MENDES, matrícula SIAPE nº 1098519, pertencente ao Quadro de Pessoal da Controladoria-Geral da União, para exercer o cargo comissionado de Assessor Técnico de Corregedoria, código DAS 102.3, da Presidência do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação - FNDE.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente à entidade cessionária no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER DE CAMPOS ROSARIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>