<xml><article id="15150468" name="2020 07 01 - Portarias__F2QOTI" idOficio="5915564" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2020" artClass="00017:00064:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12748810">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  1º DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2020</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 889, de 18 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.438 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 04/07/2020 até 18/12/2020, a prorrogação do contrato de JOANA NERES DA CRUZ BALDISSERA, contrato 119/2019, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Doutorado em Genética e Melhoramento, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Palmas. (Processo: 23411.009712/2019-76)</p><p>Nº 1.440 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 04/07/2020 até 18/12/2020, a prorrogação do contrato de JUCELI BALEN LIBARDONI, contrato 80/2019, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pela Especialização em Educação Especial e Inclusiva, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Palmas. (Processo: 23411.005701-2019-17)</p><p>Nº 1.459 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 04/07/2020 até 18/12/2020, a prorrogação do contrato de FLAVIA CANDIDO DA SILVA, contrato 41/2019, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Ciências Sociais, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Palmas. (Processo: 23411.002891/2019-11)</p><p>Nº 1.460 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 16/07/2020 até 18/12/2020, a prorrogação do contrato de BRUNO DANIEL AGOSTINI, contrato 63/2019, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Métodos Numéricos em Engenharia, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Colombo. (Processo: 23411.004112/2019-11)</p><p>Nº 1.461 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 04/07/2020 até 18/12/2020, a prorrogação do contrato de MARCO ANTONIO COELHO, contrato 15/2020, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pela Especialização em Gestão de Meio Ambiente, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Colombo. (Processo: 23411.001471/2020-51)</p><p>Nº 1.463 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 04/07/2020 até 18/12/2020, a prorrogação do contrato de OLGA OZAI DA SILVA, contrato 34/2019, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Letras, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Paranavaí. (Processo: 23411.001226/2019-18)</p><p>Nº 1.464 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 04/07/2020 até 18/12/2020, a prorrogação do contrato de MATHEUS VINICIUS DE OLIVEIRA HERRERO, contrato 03/2019, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Paranavaí. (Processo: 23411.000896/2019-17)</p><p>Nº 1.465 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 04/07/2020 até 18/12/2020, a prorrogação do contrato de BRUNO ALEXANDRE MATSUSHITA, contrato 22/2019, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Letras, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Paranavaí. (Processo: 23411.001054/2019-74)</p><p>Nº 1.466 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 04/07/2020 até 18/12/2020, a prorrogação do contrato de JULIANA ARGENTA, contrato 44/2020, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pela Especialização na área de Educação, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, para o Campus Palmas. (Processo: 23411.003011/2020-67)</p><p>Nº 1.468 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 04/07/2020 até 18/12/2020, a prorrogação do contrato de ANDREIA SEBEN, contrato 79/2019, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Palmas. (Processo: 23411.005647/2019-18)</p><p>Nº 1.470 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 04/07/2020 até 18/12/2020, a prorrogação do contrato de FLORENTINO CAMARGO, contrato 154/2019, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pela Especialização em Gestão Escolar, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Palmas. (Processo: 23411.012005/2019-67)</p><p>Nº 1.471 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 04/07/2020 até 18/12/2020, a prorrogação do contrato de GABRIEL BOTH BORELLA, contrato 45/2020, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Letras, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Palmas. (Processo: 23411.003012/2020-10)</p><p>Nº 1.472 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 04/07/2020 até 18/12/2020, a prorrogação do contrato de DOUGLAS ALEXANDRE BOSCHINI, contrato 76/2019, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Ciências Sociais, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Palmas. (Processo: 23411.005055/2019-98)</p><p>Nº 1.473 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 04/07/2020 até 18/12/2020, a prorrogação do contrato de LUIZ CARLOS BRANDALISE, contrato 09/2020, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Paranavaí. (Processo: 23411.020464/2019-14)</p><p class="assina">Eliane Aparecida Mesquita</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>