<xml><article id="15491068" name="ATO PORTARIAS 17.576 e 17.577" idOficio="5950565" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/07/2020" artClass="00014:00002:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12806593">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA SUBSTITUTO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, bem como o disposto no art. 32 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020 e na Portaria nº 17.405, de 20 de julho de 2020, e as demais informações que constam no Processo nº 19955.100864/2020-21, resolve:</p><p>Nº 17.576 - Dispensar, a pedido, a contar de 27 de julho de 2020, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Serviços Gerais (SISG), órgão setorial, nível intermediário, concedida à servidora REBECA OLIVEIRA GOMES JALES, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1739166, em exercício na Coordenação-Geral de Programação e Logística da Subsecretaria de Assuntos Corporativos da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho.</p><p>Nº 17.577 - Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Serviços Gerais (SISG), órgão setorial, nível intermediário, à servidora MARTA TRINDADE VELOSO FULCAR, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1180516, em exercício na Subsecretaria de Assuntos Corporativos da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho.</p><p class="assina">ROGÉRIO GABRIEL NOGALHA DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>