<xml><article id="15512938" name="Retificacao 1724" idOficio="5952565" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/07/2020" artClass="00027:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Controladoria-Geral da União/Corregedoria-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12809882">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  1.724, DE 27 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.724, DE 27 DE JULHO DE 2020</p><p>O CORREGEDOR-GERAL DA UNIÃO DA CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO, no uso da competência que lhe conferem o artigo 51, inciso III, da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019; o artigo 13 do Anexo I do Decreto nº 9.681, de 3 de janeiro de 2019; o artigo 4º do Decreto nº 5.480, de 30 de junho de 2005; e o artigo 1° da portaria n° 1.286, de 10 de abril de 2019; com fundamento nos artigos 143 e 149 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º - Substituir MILENI FONSECA KRUBNIKI TEODORO, Auditora Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1571783, e LUCIANA DA SILVA BARBOSA, Auditora Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1659592, por AMANDA CERQUEIRA DE MORAES, Auditora Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 2110141 e CAROLINA DRAGO FERNANDES, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1880339, da Comissão de Processo Administrativo designada pela Portaria nº 2.363, de 5 de dezembro de 2013, publicada no D.O.U. nº 237, Seção 2, p. 3, de 6 de dezembro de 2013, e tendo como último ato a recondução efetivada pela Portaria nº nº 1140, de 3 de junho de 2020, publicada no D.O.U. n° 108, Seção 2, p. 38, de 8 de junho de 2020, referente ao Processo nº 00190.016994/2009-32.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GILBERTO WALLER JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>