<xml><article id="15206673" name="PortsCCHB025 e 026-20" idOficio="5921459" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/07/2020" artClass="00017:00147:00523:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Centro de Ciências Humanas e Biológicas" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12758887">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 1º de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 1º de julho de 2020</p><p>O Prof. Dr. André Cordeiro Alves dos Santos, Diretor do Centro de Ciências Humanas e Biológicas da Universidade Federal de São Carlos, no uso das atribuições legais e estatutárias que lhe foram conferidas, considerando o Ofício nº 4/2020/CCCBL-So, de 16 de junho de 2020 e, considerando o constante dos autos do processo nº 23112.011112/2020-86, resolve:</p><p>Nº 25 - Tornar sem efeito a Portaria CCHB Nº 24/2020, de 22/06/2020, que designava Profa. Dra. ANA PAULA CARMIGNOTTO para exercer as funções de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Ciências Biológicas (CCCBL-So), do Campus Sorocaba da UFSCar. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Boletim de Serviço Eletrônico.</p><p>Nº 26 - Designar a Profa. Dra. ANA PAULA CARMIGNOTTO para exercer as funções de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Ciências Biológicas (CCCBL-So), do Campus Sorocaba da UFSCar, a partir do dia 22/06/2020, pró-têmpore, recebendo FCC. Art. 2º - Fica revogada a Portaria CCHB Nº 10/2019, de 02/12/2019 que designava a Profa. Dra. Ana Paula Carmignotto para exercer as funções de Vice-Coordenadora do Curso de Licenciatura em Ciências Biológicas (CCCBL-So). Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Boletim de Serviço Eletrônico.</p><p class="assina">André Cordeiro Alves dos Santos</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>