<xml><article id="15380917" name="PA2020-1795" idOficio="5939287" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/07/2020" artClass="00018:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12787908">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.795, DE 15 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.795, DE 15 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE AVIAÇÃO CIVIL - ANAC, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 16 da Lei nº 11.182, de 27 de setembro de 2005, e o art. 35, inciso II, do Anexo I do Decreto nº 5.731, de 20 de março de 2006, tendo em vista o Regimento Interno aprovado pela Resolução nº 381, de 14 de junho de 2016, e considerando o que consta do processo nº 00058.510642/2016-22, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência aos servidores abaixo para praticarem atos de gestão orçamentária e financeira na Unidade Gestora 113245, Gestão 20214 - Superintendência de Gestão de Pessoas - SGP da Agência Nacional de Aviação Civil - ANAC, inscrita no CNPJ sob o nº 07.947.821/0013-12, da seguinte forma:</p><p>I - EDUARDO BORBA CHAFFIN JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1650925, na qualidade de Ordenador de Despesas;</p><p>II - LUANA DOS SANTOS BRITO, matrícula SIAPE nº 1648997, na qualidade de Ordenadora de Despesas substituta;</p><p>III - SONIA RODRIGUES E SILVA, matrícula SIAPE nº 0095451, na qualidade de Gestora Financeira; e</p><p>IV - ROGERIO BRITO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1809968, na qualidade de Gestor Financeiro Substituto.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria ANAC nº 3778, de 19 de dezembro de 2016, publicada na página 42, da Seção 2, do Diário Oficial da União de 21 de Dezembro de 2016.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIANO ALCÂNTARA NOMAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>