<xml><article id="15224826" name="ATO PORTARIAS 15897 15899 A 1590" idOficio="5923329" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2020" artClass="00014:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12762013">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JULHO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, bem como o disposto no art. 32 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020 e no Decreto nº 9.689, de 23 de janeiro de 2019, e as demais informações que constam no Processo nº 10199.104332/2020-06, resolve:</p><p>Nº 15.897 Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Planejamento e de Orçamento Federal (SIPOF), órgão setorial, nível intermediário, à servidora SUZANA LIMA DE SOUZA, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 1769099, em exercício na Diretoria de Administração e Logística desta Secretaria de Gestão Corporativa, ficando dispensada da gratificação que atualmente ocupa.</p><p>Nº 15.899 Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Serviços Gerais (SISG), órgão setorial, nível superior, à servidora RENATA CRISTINA DANTAS ROCHA, Administradora, matrícula Siape nº 2147576, em exercício na Diretoria de Administração e Logística desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 15.900 Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Serviços Gerais (SISG), órgão setorial, nível superior, ao servidor PLINIO ANTUNES DA SILVA, Administrador, matrícula Siape nº 1141836, em exercício na Diretoria de Administração e Logística desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 15.901 Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Serviços Gerais (SISG), órgão setorial, nível superior, ao servidor MARCO ANTONIO OSÓRIO DA COSTA, Analista Técnico-Administrativo, matrícula Siape nº 1103393, em exercício na Gerência Regional de Administração no Estado do Piauí.</p><p>Nº 15.902 Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Serviços Gerais (SISG), órgão setorial, nível intermediário, à servidora RAYSA FARIA DE MELO, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 1795173, em exercício na Diretoria de Administração e Logística desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 15.903 Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Serviços Gerais (SISG), órgão setorial, nível intermediário, à servidora AMANDA FREITAS GOMES, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula Siape nº 1992613, em exercício na Gerência Regional de Administração no Estado de Mato Grosso.</p><p class="assina">DANIELLE CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>