<xml><article id="15370086" name="Port_1261_P" idOficio="5938357" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2020" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12786529">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.261, DE 10 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.261, DE 10 DE JULHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.172487/2019-79, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 23 de março de 2020, JOÃO AUGUSTO ALVES DE SOUSA, ocupante do cargo efetivo de Técnico Agrícola, matrícula SIAPE nº 1090022, CPF nº ***.759.406-**, dos encargos de Substituto do Chefe de Unidade Avançada, código FCPE-101.1, da Unidade Avançada Machadinho, da Superintendência Regional de Rondônia - SR(17)RO, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar LOIRI PIANA, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Administração, matrícula SIAPE nº 0725210, CPF nº ***.106.842-**, para exercer os encargos de Substituta do Chefe de Unidade Avançada, código FCPE-101.1, da Unidade Avançada Machadinho, da Superintendência Regional de Rondônia - SR(17)RO, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 3º Designar DARIO MENEZES DE AGUIAR, ocupante do cargo efetivo de Artífice, matrícula SIAPE nº 0726830, CPF nº ***.294.972-**, para exercer os encargos de Substituto do Chefe de Unidade Avançada, código FCPE-101.1, da Unidade Avançada Buritis, da Superintendência Regional de Rondônia - SR(17)RO, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>