<xml><article id="15200600" name="DESIGNACAO de magistrados para p" idOficio="5920994" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="07/07/2020" artClass="00044:00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 1ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12757982">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 10.503.245, DE 3 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 10.503.245, DE 3 DE JULHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA PRIMEIRA REGIÃO, no uso das suas atribuições legais e regimentais, e considerando o decidido pela Corte Especial Administrativa no PAe 0001651-79.2019.4.01.8005, em sessão realizada em 11/04/2019, resolve:</p><p>I - DESIGNAR os seguintes magistrados, todos da Seção Judiciária do Distrito Federal, para prestarem auxílio nas unidades judiciais e acervos indicados, pelo prazo de 6 (seis) meses:</p><p>1 - Juíza Federal Substituta DIANA MARIA WANDERLEI DA SILVA, da 5ª Vara Federal, para prestar auxílio no julgamento de processos dos acervos dos Juízes Federais Substitutos da 1ªe da 16ª Varas Federais;</p><p>2 - Juiz Federal Substituto MÁRCIO DE FRANÇA MOREIRA, da 8ª Vara Federal, para prestar auxílio no julgamento de processos dos acervos do Juiz Federal e do Juiz Federal Substituto da 4ª Vara Federal;</p><p>3 - Juíza Federal EDNA MÁRCIA SILVA MEDEIROS RAMOS, da 13ª Vara Federal, para prestar auxílio no julgamento de processos dos acervos do Juiz Federal e do Juiz Federal Substituto da 6ª Vara Federal;</p><p>4 - Juiz Federal FRANCISCO ALEXANDRE RIBEIRO, da 8ª Vara Federal, para prestar auxílio no julgamento de processos dos acervos do Juiz Federal e do Juiz Federal Substituto da 9ª Vara Federal; e</p><p>5 - Juíza Federal Substituta LIVIANE KELLY SOARES VASCONCELOS, da 20ª Vara Federal, para prestar auxílio no julgamento de processos dos acervos do Juiz Federal e do Juiz Federal Substituto da 25ª Vara Federal.</p><p>II - DESIGNAR o Juiz Federal Substituto ED LYRA LEAL, da Vara Federal Única da Subseção Judiciária de Rio Verde-GO, para, sem prejuízo do auxílio prestado à 22ª Vara Federal, prestar auxílio no julgamento de processos do acervo do Juiz Federal Substituto da 23ª Vara Federal da Seção Judiciária do Distrito Federal.</p><p class="assina">Des. I'TALO FIORAVANTI SABO MENDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>