<xml><article id="15198895" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-803-UNI-PGR-" idOficio="5920695" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/07/2020" artClass="00040:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12757210">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 803, DE 3 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 803, DE 3 DE JULHO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL EM EXERCÍCIO DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII, da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00241254/2020, resolve:</p><p>1. Exonerar HUMBERTO DE CAMPOS COSTA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 3908, do cargo em comissão de Chefe da Divisão de Elaboração e Análise Contratual, CC-2, da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p>2. Dispensar JOSE BENEDITO RAMOS ANDRADE, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 4231, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, da Divisão de Elaboração e Análise Contratual, da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p>3. Nomear HUMBERTO DE CAMPOS COSTA, Bacharel em Administração, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 3908, para exercer o cargo em comissão de Subsecretário de Orçamento e Gestão de Contratações, CC-4, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação do Ministério Público Federal.</p><p>4. Nomear JOSE BENEDITO RAMOS ANDRADE, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 4231, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Divisão de Elaboração e Análise Contratual, CC-2, da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p class="assina">ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>