<xml><article id="15323717" name="Portaria 1145 1146" idOficio="5933615" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2020" artClass="00017:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12778879">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE JULHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.145 - Considerando o que consta no Processo 23380.000499/2020-85, nomear a servidora THAYRINE FONSECA TURBINO SIQUEIRA, ocupante do cargo efetivo de Produtor Cultural, Matrícula SIAPE nº 1939268, para, em substituição, exercer o cargo de Diretora-Geral do Câmpus Anápolis do IFG, Código CD-2, UORG-15, no período de 15 a 29 de julho de 2020, em virtude de férias da titular.</p><p>Nº 1.146 - I - Considerando o que consta no Processo 23375.000364/2020-99, exonerar a servidora THAISA LEMOS DE FREITAS OLIVEIRA, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 3372517, do cargo de Chefe de Departamento de Áreas Acadêmicas do Câmpus Inhumas do IFG, Código CD-4, UORG-35.</p><p>II - Nomear a servidora THAISA LEMOS DE FREITAS OLIVEIRA, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 3372517, para exercer o cargo de Chefe de Departamento de Áreas Acadêmicas Pró Tempore do Câmpus Inhumas do IFG, Código CD-4, UORG-35.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>