<xml><article id="15387101" name="PORTARIA N 17 - Designa servidor" idOficio="5940103" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/07/2020" artClass="00006:00009:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Procuradoria-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12789143">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 17, DE 17 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 17, DE 17 DE JULHO DE 2020</p><p><strong>O PROCURADOR-GERAL DA UNIÃO</strong>, no uso das atribuições que lhe conferem o artigo 41, inciso II, do Anexo I, do Decreto nº 7.392, de 13 de dezembro de 2010, e de acordo com o que consta nos autos do processo nº 00405.017584/2020-51, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes Advogados da União para colaboração com os órgãos de execução desta Procuradoria-Geral da União, no que diz respeito aos processos judiciais relacionados ao auxílio emergencial previsto na Lei 13.982, de 2020:</p><p>I - Thiago Augusto Barbosa Ferreira, indicado pelo Gabinete do Procurador-Geral da União, para atuação até 29 de julho de 2020;</p><p>II - Vera Ines Werle, indicada pelo Departamento Eleitoral e de Estudos Jurídicos, para atuação a partir de 29 de julho de 2020;</p><p>III - Marlise Seifert Grala, indicada pelo Departamento de Patrimônio Público e Probidade;</p><p>IV - Diego Pederneiras Moraes Rocha, indicado pelo Departamento de Serviço Público;</p><p>V - Marcella Barbosa de Castro, indicada pelo Departamento de Servidores Civis e Militares; e</p><p>VI - Beatriz Figueiredo Campos da Nóbrega, indicada pelo Departamento de Assuntos Internacionais.</p><p>Art. 2º Designar os seguintes Servidores, para colaboração com os órgãos de execução desta Procuradoria-Geral da União, nos assuntos mencionados no artigo 1º desta Portaria.</p><p>I - Flávia Saul Haas, indicada pelo pelo Departamento Eleitoral e de Estudos Jurídicos;</p><p>II - Isaura Ribeiro Silva, indicada pelo Departamento de Direitos Trabalhistas;</p><p>III - Gleiliani Reis Barbosa Veloso, indicada pelo Departamento de Assuntos Internacionais; e</p><p>IV - José Carlos Domingues Neto, indicado pelo Departamento de Cálculos e Perícias.</p><p>Art. 3º A colaboração a que se refere a presente Portaria se dará pelo prazo de 30 (trinta) dias, permitida prorrogação.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VINÍCIUS TORQUETTI DOMINGOS ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>