<xml><article id="15496465" name="Portarias de 23.07.2020" idOficio="5950676" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/07/2020" artClass="00017:00087:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12806762">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR ADJUNTO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI - UFCA, Leandro Targino Pinheiro, no uso de suas atribuições legais conferidas através da Portaria n° 68 de 14 de fevereiro de 2019, publicada no D.O.U em 15/02/2019 e tendo em vista o que consta no OFÍCIO N° 128/2020/PROPLAN/UFCA, resolve:</p><p>N° 454 - Art. 1° Designar o servidor ABRAÃO JOSÉ DE CARVALHO, SIAPE: 1783408, para exercer o encargo de substituto eventual no cargo de Coordenador, código CD-04, da Coordenadoria de Planejamento e Gestão Estratégica - CGPE, da Pró-Reitoria de Planejamento e Orçamento, ocupado por Francisco Ildisvan de Araújo, SIAPE: 1658810, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>N° 455 - Art. 1° Designar o servidor ANDERSON DIÓGENES GOMES, SIAPE: 3162139, para exercer o encargo de substituto eventual no cargo de Coordenador, código CD-04, da Coordenadoria de Informação, Monitoramento e Avaliação Institucional - CIMAI, da Pró-Reitoria de Planejamento e Orçamento, ocupado por Rafael Perazzo Barbosa Mota, SIAPE: 1570709, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>N° 456 - Art. 1° Dispensar o servidor ANTONY FRANK ALVES NUNES, SIAPE: 1203236, do encargo de substituto eventual no cargo de Coordenador, código CD-04, da Coordenadoria de Planejamento e Controle Orçamentário, da Pró-Reitoria de Planejamento e Orçamento, ocupado por Valderez Oliveira Filgueira, SIAPE: 1810849, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>N° 457 - Art. 1° Designar o servidor CÍCERO MARCIOVANIO DE OLIVEIRA LIMA, SIAPE: 1228488, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador, código CD-04, da Coordenadoria de Planejamento Orçamentário - CPO, da Pró-Reitoria de Planejamento e Orçamento, ocupado por Valderez Oliveira Figueira, SIAPE: 1810849, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>N° 458 - Art. 1° Designar o servidor CÍCERO SAMUEL CLEMENTE RODRIGUES, SIAPE: 2766723, para exercer o encargo de substituto eventual no cargo de Coordenador, código CD-04, da Coordenadoria de Projetos e Processos, da Pró-Reitoria de Planejamento e Orçamento, ocupado por Artur Costa de Souza, SIAPE: 1256586, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>N° 459 - Art. 1° Designar o servidor CRISTIANO VIANA CAVALCANTI CASTELLÃO TAVARES, SIAPE: 1551565, para exercer o encargo de substituto eventual no cargo de Coordenador, código CD-04, da Coordenadoria de Gestão da Sustentabilidade - CGS, da Pró-Reitoria de Planejamento e Orçamento, ocupado por Ingrid Mazza Matos Ramos, SIAPE: 1933305, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LEANDRO TARGINO PINHEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>