<xml><article id="15134716" name="Portarias 1634 -1638 de 30.06.20" idOficio="5914170" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2020" artClass="00017:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12746211">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JUNHO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>N°1.634 - Art. 1º Dispensar o servidor Eduardo Carpejani, matrícula SIAPE 1571570, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do encargo de substituto eventual da chefia do Departamento de Controle e Análise Processual - DCAP/DEXEC/Reitoria/IFS, código CD-04, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>N°1.637 - Art. 1º Designar o servidor Antônio José de Jesus Santos, matrícula SIAPE 1316617, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para o encargo de substituto eventual da chefia do Departamento de Controle e Análise Processual - DCAP/DEXEC/Reitoria/IFS, código CD-04, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>N°1.638 - Art. 1º Nomear, a partir de 30/06/2020, o servidor Eduardo Carpejani, matrícula SIAPE 1571570, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para da função de Pró-Reitor de Desenvolvimento Institucional pro tempore - PRODIN/Reitoria/IFS, código CD-02.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>