<xml><article id="15299862" name="PORTARIAS" idOficio="5931321" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/07/2020" artClass="00025:00002:00038:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Pernambuco/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12774772">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2020</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 243- Conceder pensão vitalícia a MARIA DO CARMO DE OLIVEIRA, na qualidade de cônjuge do ex-servidor aposentado Renato José de Oliveira - matrícula SIAPE nº 583996, falecido em 25 de junho de 2020, considerando o inciso I do Artigo 217 da lei 8.112/90 e Artigo 222, inciso VII, alínea b), Item 6, da lei 8.112/90. Benefício concedido em conformidade com o Artigo 23, c/c o § 4º do Artigo 11 da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência a partir da data de falecimento (Processo nº 25019.001101/2020-81).</p><p>Nº 244 - Conceder pensão vitalícia a SÔNIA MARIA RIBEIRO DO NASCIMENTO, na qualidade de cônjuge do ex-servidor LISENILDO FERREIRA DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 513511, falecido em 25 de maio de 2020, considerando o inciso I do Artigo 217 da lei 8.112/90 e Artigo 222, inciso VII, alínea b), Item 6, da lei 8.112/90. Benefício concedido em conformidade com o Artigo 23, c/c o § 4º do Artigo 11 da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência a partir da data de falecimento (Processo nº 25019.001033/2020-51).</p><p>Nº 245 - Conceder pensão vitalícia a NORMA MARIA DA SILVA ANDRADE, na qualidade de cônjuge do ex-servidor aposentado deste Ministério Fernando Vanderlei de Andrade - matrícula SIAPE 586523, falecido em 23 de maio de 2020, considerando os artigos 215, 217 inciso I e 222 inciso VII alínea "b" item 6 da Lei 8112/90. Benefício concedido em conformidade com o Artigo 23, c/c o § 4º do Artigo 11 e o artigo 24 em seu § 1º inciso I e § 2º da Emenda Constitucional nº 103/2019, a partir da data do falecimento. (25019.001059/2020-07).</p><p class="assina">MARCELO PIRES DE SOUSA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE JULHO DE 2020</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 246 - Conceder pensão vitalícia a JAMESSON TAVARES DA SILVA, na qualidade de cônjuge da ex-servidora MARINICE TAVARES DE ALBUQUERQUE, matrícula SIAPE nº 587630, falecida em 12 de maio de 2020, considerando o inciso I do Artigo 217 da lei 8.112/90 e Artigo 222, inciso VII, alínea b), Item 6, da lei 8.112/90. Benefício concedido em conformidade com o Artigo 23, c/c o § 4º do Artigo 11 da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência a partir da data de falecimento (Processo nº 25019.001077/2020-81).</p><p>Nº 247 - Conceder pensão temporária JOÃO MARCELO TONEO PEREIRA DE SILVA, na qualidade de filho menor do ex-servidor aposentado deste Ministério JOSÉ GERALDO PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 584358, falecido em 01 de junho de 2020, considerando o inciso IV, alínea "b" do Artigo 217 e Artigo 222, inciso IV da lei 8.112/90. Benefício concedido em conformidade com o Artigo 23, c/c o § 4º do Artigo 11 da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência a partir da data de falecimento.(Processo nº 25019.001099/2020-41).</p><p>Nº 248 - Conceder pensão temporária a ARTHUR VENÂNCIO OLIVEIRA DO NASCIMENTO na qualidade de filho menor do ex-servidor deste Ministério LISENILDO FERREIRA DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 513511, falecido em 25 de maio de 2020 , considerando o inciso IV, alínea "b" do Artigo 217 e Artigo 222, inciso IV da lei 8.112/90. Benefício concedido em conformidade com o Artigo 23, c/c o § 4º do Artigo 11 da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência a partir da data de falecimento. (Processo nº 25019.001095/2020-62).</p><p class="assina">MARCELO PIRES DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>