<xml><article id="15314086" name="PORTARIA N 439" idOficio="5932311" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2020" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12776628">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 439, DE 13 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 439, DE 13 DE JULHO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, no uso das atribuições que lhe confere o DECRETO Nº 10.357, DE 20 DE MAIO DE 2020, resolve:</p><p>Art. 4º da Portaria nº 1.245, de 28 de junho de 2019, passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 4º ....................................................................................................................</p><p>I - titular Murilo Francelino da Silva, Matrícula SIAPE nº 1455660, e suplente Elizângela Serejo Almeida, Matrícula SIAPE nº 1638857, da Secretaria Nacional de Renda de Cidadania;</p><p>II - titular Glaucia Alice Coelho de Souza, Matrícula SIAPE nº 1725640, e suplente Douglas Casali Bertholdo, Matrícula SIAPE nº 2585266, da Secretaria Nacional de Renda de Cidadania;</p><p>III - titular Renata Menezes Fernandes, Matricula SIAPE nº 1623479, e suplente Daniel Plech Garcia, Matrícula SIAPE nº 2041740, da Secretaria Nacional de Renda de Cidadania;</p><p>IV - titular José Victor da Costa Alecrim Bisneto, Matrícula SIAPE1331327, e suplente Luciana de Fátima Zumba Seabra, Matrícula SIAPE nº 2043215, da Secretaria Nacional de Renda de Cidadania;</p><p>V - titular Liomar Leite de Morais Lima, Matrícula SIAPE nº 2632162, e suplente Greziella Ferreira da Silva, Matrícula SIAPE nº 13075391, da Secretaria Nacional do Cadastro Único;</p><p>VI - titular Danyel Iório de Lima, Matrícula SIAPE 1918706, e suplente Francisco Coullanges Xavier, Matrícula SIAPE 2101745, da Secretaria Nacional de Assistência Social;</p><p>VII - titular Guilherme Vasquez Tavira, Matrícula SIAPE nº 1842375, e suplente Ana Gabriela Moreira Pudenzi, Matrícula SIAPE nº 2158437, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva; e</p><p>VIII - titular Marcos Antonio Quezado Soares, Matrícula SIAPE 1775667, e suplente Marco Túlio de Vasconcelos, Matrícula SIAPE 1732431, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação, da Secretaria Executiva".</p><p>.........................................................................................................................(NR)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>