<xml><article id="15320774" name="CONS REG DE FARMACIA DO ESTADO D" idOficio="5933314" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2020" artClass="00045:00318:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Farmácia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12778007">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 22, DE 9 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 22, DE 9 DE JULHO DE 2020</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Farmácia do Estado do Piauí - CRF-PI, no uso de suas atribuições legais; Considerando os fatos narrados no Processo nº 704. resolve:</p><p>Art. 1º Instaurar o competente Processo Administrativo Disciplinar objetivando a apuração de possíveis irregularidades referentes aos atos e fatos praticados pelo servidor Raimundo de Oliveira Carvalho Júnior (motorista, matrícula nº 41), notadamente quanto a suposta ameaça e injúria praticadas nas dependências da instituição contra o servidor Raimundo Nonato Ferreira de Carvalho (escriturário, matricula nº 08), conforme constam no requerimento de abertura de processo administrativo nº 704.</p><p>Art. 2º Designar os servidores Carlos José Furlan Pereira (Fiscal farmacêutico, matrícula nº 07), Bruna Juliane Melo Silva (Agente administrativa, matrícula nº 28) e Francisco Ribeiro da Silva (Fiscal farmacêutico, matricula nº 09), para, sob a presidência do primeiro, constituírem a Comissão Processante.</p><p>Art. 3º A Comissão ora instituída terá o prazo de 60 (sessenta) dias para conclusão dos trabalhos. Art. 4º Cumpra-se dando ciência aos interessados.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entre em vigor nesta data.</p><p class="assina">LUIZ JOSÉ DE OLIVEIRA JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>