<xml><article id="15135998" name="DOU2-MT-1-PT-138-UNI-PR-MT-00023" idOficio="5914318" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2020" artClass="00040:00010:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Mato Grosso" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12746375">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 138, de 30 de junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 138, de 30 de junho de 2020</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA EM MATO GROSSO, com lastro no inciso II do artigo 50 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, por força do que dispõe a Portaria PGR/MPU nº 994, de 27/09/2019, publicada no DOU - Seção 2, de 30/09/2019, resolve:</p><p>Art. 1º. Dispensar o servidor Gilberto Mendes dos Santos, Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 16982, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete da Procuradora da República Vanessa Cristina Marconi Zago Ribeiro Scarmagnani, da Procuradoria da República em Mato Grosso.</p><p>Art. 2º. Designar o servidor Ronier Pinheiro Soares, Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 5724, para exercer a função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete da Procuradora da República Vanessa Cristina Marconi Zago Ribeiro Scarmagnani, da Procuradoria da República em Mato Grosso.</p><p>Art. 3º. Exonerar o servidor Ronier Pinheiro Soares, Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 5724, do cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete da Procuradora da República Vanessa Cristina Marconi Zago Ribeiro Scarmagnani, da Procuradoria da República em Mato Grosso.</p><p>Art. 4º. Nomear o servidor Gilberto Mendes dos Santos, Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 16982, para ocupar o cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete da Procuradora da República Vanessa Cristina Marconi Zago Ribeiro Scarmagnani, da Procuradoria da República em Mato Grosso.</p><p class="assina">GUSTAVO NOGAMI</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>