<xml><article id="15159075" name="port" idOficio="5916780" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2020" artClass="00017:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12750413">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs   de  26 de junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 26 de junho de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 34 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o contido no Processo nº 23104.014271/2020-31, resolve:</p><p>Nº 668 - Exonerar, a pedido, NAYARA DE CASTRO WIZIACK, matrícula Siape nº 2563327, código da vaga nº 341279, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Auxiliar, Nível 1, com Especialização, em regime de vinte horas semanais, a contar de 1º de abril de 2020.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo nº 23452.000233/2020-41, resolve:</p><p>Nº 671 - 1. Prorrogar, por trinta dias, o mandato pró-tempore de MARCIELLE ANZILAGO, matrícula Siape nº 3155101, para exercer a Função de Coordenadora de Curso (FCC) do Curso de Ciências Contábeis do Câmpus de Nova Andradina.</p><p>2. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a 15 de junho de 2020.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 1º de julho de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo nº 23104.016970/2020-16, resolve:</p><p>Nº 678 - Designar EDGAR JULIAN PAREDES GAMERO, matrícula Siape nº 3000261, Coordenador dos Cursos de Mestrado e Doutorado em Biotecnologia, para exercer, cumulativamente, a Função de Coordenador de Curso (FCC) do Curso de Doutorado em Biotecnologia e Biodiversidade da Rede Pró-Centro-Oeste da Faculdade de Ciências Farmacêuticas, Alimentos e Nutrição, para mandato de três anos, a contar de 1º de julho de 2020.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 215, no inciso I do art. 217, no item 6 (vitalícia), da alínea "b", do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 18 de junho de 2015, e no art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.017802/2020-48, resolve:</p><p>Nº 680 - Conceder pensão por morte a TEREZINHA SOARES SANTA ROSA, matrícula nº 06481469, calculada nos termos do art. 23 da EC nº 103, de 12 de novembro de 2019, relativa ao provento que fazia jus o ex-Servidor inativo Minelvino Alves Santa Rosa, matrícula nº 0432274, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, no cargo de Auxiliar de Cozinha, Classe B, Nível de Capacitação 3, Padrão 13, a contar de 13 de maio de 2020.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>