<xml><article id="15442647" name="CONS REG DE FARMACIA DO ESTADO D" idOficio="5945707" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/07/2020" artClass="00045:00318:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Farmácia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="140" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12798135">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 23, DE 22 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 23, DE 22 DE JULHO DE 2020</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Farmácia do Estado do Piauí - CRF-PI, no uso de suas atribuições legais, e; Considerando o teor do Decreto Legislativo nº 6/2020, que reconheceu a ocorrência de Calamidade Pública em âmbito nacional; Considerando o disposto no art. 1º, da Medida Provisória nº 928, de 23 de março de 2020, que acrescentou o art. 6º-C, à Lei 13.979, de 6 de fevereiro de 2020, que suspendeu os prazos processuais de acusados em processos administrativos, enquanto perdurar o estado de calamidade que trata o Decreto Legislativo nº 6/2020; Considerando Oficio Circular nº 00043/2020-CCJ/CFF que orienta aos Conselhos Regionais a suspensão dos processos administrativos enquanto perdurar o estado de Calamidade de que trata o decreto legislativo nº 6, de 2020. Considerando os fatos narrados no Processo Administrativo de nº 001/2020; resolve:</p><p>Art. 1º Suspender o Processo Administrativo Disciplinar nº 001/2020 que apura possíveis irregularidades referentes aos atos e fatos praticados pelo servidor Raimundo de Oliveira Carvalho Júnior (motorista, matrícula nº 41), notadamente quanto a suposta ameaça e injúria praticadas nas dependências da instituição contra o servidor Raimundo Nonato Ferreira de Carvalho (escriturário, matricula nº 08), conforme constam no requerimento de abertura de processo administrativo nº 704.</p><p>Art. 2º Publique-se e cumpra-se, dando ciência aos interessados.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entre em vigor nesta data.</p><p class="assina">LUIZ JOSÉ DE OLIVEIRA JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>