<xml><article id="15260974" name="2 SETEL PORTARIA 29" idOficio="5927585" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/07/2020" artClass="00010:00070:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Secretaria de Telecomunicações" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12768442">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 29, DE 29 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 29, DE 29 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE TELECOMUNICAÇÕES DO MINISTÉRIO DAS COMUNICAÇÕES, com base no art. 27 § 1º, da Lei nº 13.019 de 2014, no art. 34 do Decreto nº 9.677, de 2 de janeiro de 2019, Decreto este que se encontra em vigor, conforme art. 5º da Medida Provisória nº 980, de 10 de junho de 2020, bem como arrimado nos demais dispositivos aplicáveis, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os membros efetivos da Comissão Técnica responsável pela avaliação das propostas apresentadas em razão do Aviso de Chamamento Público nº 133/2020 - DEIDI/SETEL/MCTIC:</p><p>I - Gustavo André Fernandes de Lima - CPF nº 011.141.731-77; SIAPE: 2030052;</p><p>II - Maurício Santiago de Sousa - CPF nº 598.141.361-15; SIAPE: 2320544;</p><p>III - Joyce Paula Barbosa - CPF nº 061.262.916-38; SIAPE: 1701553; e</p><p>IV - Alessandra Mascarenhas de Oliveira Solano - CPF nº 004.886.451-07; SIAPE: 1819443.</p><p>§ 1º A Comissão Técnica será presidida pelo Diretor de Inclusão Digital do Ministério das Comunicações, ou seu substituto legal, a quem caberá o voto de qualidade.</p><p>§ 2º Em caso de impossibilidade de participação do Diretor, ou seu substituto legal, a presidência ficará a cargo do Secretário de Telecomunicações, ou seu substituto legal.</p><p>Art. 2º Designar os membros suplentes da Comissão Técnica responsável pela avaliação das propostas apresentadas em razão do Aviso de Chamamento Público nº 133/2020 - DEIDI/SETEL/MCTIC:</p><p>I - Claudina Maria da Costa - CPF nº 483.816.401-72; SIAPE: 13072529;</p><p>II - Maria Auxiliadora Dias - CPF nº 005.059.811-22; SIAPE: 1761739;</p><p>III - Daliane Madureira Serra - CPF nº 857.688.471-20; SIAPE: 1664232; e</p><p>IV - Fernando Cysne Furquim - CPF nº 564.803.851-87; SIAPE: 2598961.</p><p>§ 1º Qualquer um dos membros suplentes poderá ser convocado, pela autoridade que estiver no exercício da presidência da Comissão, quando houver necessidade de substituição de um ou mais membros efetivos.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VÍTOR ELÍSIO DE OLIVEIRA MENEZES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>