<xml><article id="15411236" name="2007PRT386A393-SE-SG-S-2" idOficio="5942364" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/07/2020" artClass="00006:00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12793036">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE JULHO DE 2020</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 386 -<strong>DISPENSAR,</strong>a pedido,</p><p>PAULO HENRIQUE DANTAS ANTONINO da função de Especialista, código GR-II, da Coordenação-Geral de Engenharia da Diretoria de Engenharia e Patrimônio da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 1º de julho de 2020.</p><p>Nº 387 -<strong>CONCEDER</strong></p><p>à servidora CRISTINE COUTINHO MARCIAL PINHEIRO, Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, Nível Superior - SIPEC, na Divisão de Biblioteca e Acervo Digital da Coordenação-Geral de Desenvolvimento de Pessoas da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 388 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>DANIEL MONTEIRO COELHO para exercer a função de Especialista, código GR-II, na Coordenação-Geral de Licitação e Contratos da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p></p><p>Nº 389 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MOISÉS MACHADO LEITE, 2º Ten EB, para exercer a função de Assistente Técnico Militar na Divisão de Certificação Digital da Coordenação de Segurança da Informação em Meios Tecnológicos da Diretoria de Tecnologia da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, enquadrando-o no grupo "E" da tabela anexa à Portaria nº 113-GSI/PR, de 19 de dezembro de 2018, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 390 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MÁRIO GUIERONY VIANA QUEIROZ TELHA DE FREITAS, 2º Ten EB, para exercer a função de Assistente Técnico Militar na Diretoria de Tecnologia da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, enquadrando-a no grupo "E" da tabela anexa à Portaria nº 113-GSI/PR, de 19 de dezembro de 2018, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 391 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>CICERO MARIANO FLOR, SO FAB,<strong></strong>para exercer a função de Supervisor, código GR-V, no Serviço de Apoio Tecnológico nos Eventos e Deslocamentos Presidenciais da Coordenação de Segurança da Informação em Meios Tecnológicos da Diretoria de Tecnologia da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 392 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ADEMIR BARROS DE CARVALHO, SO FAB, para a função de Assistente, código GR-IV, no Serviço de Apoio Tecnológico nos Eventos e Deslocamentos Presidencias da Coordenação de Segurança da Informação em Meios Tecnológicos da Diretoria de Tecnologia da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 2º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 393 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ELISANGELA LOPES BARBOSA FONSECA para exercer o encargo de substituto eventual no cargo de Chefe da Divisão de Informações Personalizadas da Coordenação de Segurança da Informação em Meios Tecnológicos da Diretoria de Tecnologia da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 101.2, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando revogada a portaria 164, publicada no Diário Oficial da União de 24 de abril de 2018.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>