<xml><article id="15136433" name="DOU Portaria 236 - Designa Servi" idOficio="5914381" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2020" artClass="00025:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12746580">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  236, DE 29 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 236, DE 29 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR-ANS, designado pela Portaria nº 1202/GM, de 3 junho de 2019, publicada no DOU de 12 de junho de 2019 e Portaria nº 10.651/ANS de 19 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 20 de dezembro de 2019, no uso das atribuições legais que lhe conferem o inciso VI do art. 11 da Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000 e artigo 26, IX da Resolução Regimental - RR n.º 01 de 17 de março de 2017, consoante ao disposto na Portaria GM/MS nº 3.362, de 8 de dezembro de 2017, na Portaria nº 235, de 29 de junho de 2020 da DICOL/ANS e tendo em vista a Reunião do Comitê de Governança Riscos e Controle, de 09 de junho de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º. Esta portaria designa Servidores para compor o Monitoramento do Projeto de Apoio - MPA para os projetos de apoio demandados pela ANS no âmbito do Programa de Apoio ao Desenvolvimento Institucional do Sistema Único de Saúde -PROADI-SUS:</p><p>I - Pela Diretoria de Normas e Habilitação das Operadoras (DIOPE) - Samir Jose Caetano Martins;</p><p>II - Pela Diretoria de Normas e Habilitação dos Produtos (DIPRO) - Gislaine Afonso de Souza (titular) e Iara Maria Maciel Riça (suplente);</p><p>III - Pela Diretoria de Desenvolvimento Setorial (DIDES) - Pedro Villela;</p><p>IV - Pela Diretoria de Gestão - Maria Thereza Carolina de Souza Gouveia (titular) e Luciana Massad (suplente); e</p><p>V - Pela Diretoria de Fiscalização (DIFIS) - Érica Vanetti Schiavon.</p><p>Parágrafo único. Os Servidores da DIOPE, DIDES e DIFIS poderão ser substituídos, na qualidade de suplência, por seus substitutos designados ad hoc pelo diretor responsável por cada uma dessas diretorias, bastando para tanto o envio de mensagem eletrônica à Presidência informando a designação.</p><p>Art. 2º Esta portaria revoga a portaria 10.371, de 01 de julho de 2019.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO SCARABEL</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>