<xml><article id="15512421" name="Designa_27_07_VICEREITOR" idOficio="5952544" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/07/2020" artClass="00017:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12809830">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>Nº 2.210 - Dispensar, a pedido, JULIANA BUSE DE OLIVEIRA RÉMY, matrícula SIAPE nº 1673377, da função/cargo de CHEFE DE DEPARTAMENTO, código: FG-01, do DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS DA INFORMAÇÃO DO CENTRO DE HUMANIDADES desta Universidade, a partir de 06 de julho de 2020 (Processo n° 23067.027862/2020-62).</p><p>Nº 2.211 - Designar OSVALDO DE SOUZA, matrícula SIAPE 1707612, para exercer a função/cargo de CHEFE DE DEPARTAMENTO, código: FG-01, do DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS DA INFORMAÇÃO DO CENTRO DE HUMANIDADES desta Universidade (Processo n° 23067.027862/2020-62).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p></p><p>PORTARIA Nº 2.216, DE 24 DE JULHO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>Art. 1º Designar PEDRO MARCOS GOMES SOARES, matrícula SIAPE nº 2649788, para exercer a função de CHEFE DE DEPARTAMENTO, código: FG-01, do DEPARTAMENTO DE MORFOLOGIA da Faculdade de Medicina desta Universidade, por um período de dois anos.</p><p>Art. 2º Designar EMMANUEL PRATA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1711443, como Subchefe e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n° 23067.030015/2020-85).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>