<xml><article id="15125624" name="PORTARIAS 312 e 313 - 30.06__T0X" idOficio="5913361" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2020" artClass="00017:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12745196">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JUNHO DE 2020</p><p>O Reitor da UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO SEMI-ÁRIDO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, tendo em vista o que determina o art. 44, incisos VI e XIX, do Estatuto da UFERSA; considerando a PORTARIA UFERSA/GAB N.º 236/2020, de 17 de abril de 2020; e considerando a PORTARIA UFERSA/GAB N.º 311/2020, de 30 de junho de 2020, que dispõe sobre a unificação das coordenações do Curso Interdisciplinar em Ciência e Tecnologia do Campus Angicos, resolve:</p><p>N° 312 Dispensar o servidor docente Tarcisio Eloi de Andrade Junior, matrícula SIAPE N.º 1475444, da Função Comissionada de Coordenador Pro tempore do Curso Interdisciplinar em Ciência e Tecnologia Integral do campus Angicos, Código FCC - Nível Único. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Reitor da UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO SEMI-ÁRIDO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, tendo em vista o que determina o art. 44, incisos VI e XIX, do Estatuto da UFERSA; tendo em vista a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 42/2020, de 24 de janeiro de 2020; e a PORTARIA UFERSA/PROGRAD Nº 5/2020, de 22 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>N° 313 Designar a servidora docente Fadyla Kessia Rocha de Araujo Alves, matrícula SIAPE N.º 2397390, para exercer a Função Comissionada de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Pedagogia - Campus Angicos, Código FCC - Nível Único. O mandato da servidora acima designada deve obedecer ao previsto na Portaria UFERSA/GAB nº 0042/2020, de 24 de janeiro de 2020. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José de Arimatea de Matos</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>