<xml><article id="15366028" name="PPENS - 16.07.2020" idOficio="5937919" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2020" artClass="00013:00035:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Departamento Nacional de Obras Contra as Secas/Coordenadoria Estadual na Paraíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12785757">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 16 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 16 DE JULHO DE 2020</p><p>O COORDENADOR ESTADUAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE OBRAS CONTRA AS SECAS NA PARAÍBA, usando da competência que lhe foi delegada através da Portaria nº 402/DG/DA/CRH, de 30 de agosto de 2013, publicada no Boletim Administrativo, Edição Extra, de mesma data, resolve:</p><p>Nº 27 - CONCEDER pensão a Francisca Miguel de Oliveira, viúva do ex-servidor Antônio Canuto de Oliveira, aposentado no cargo de Artífice de Mecânica, código 481060, Classe S, Padrão NI-III, SIAPE 0737753, do Quadro de Pessoal do DNOCS, pertencente a esta Coordenadoria Estadual, com fundamento nos artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, alterada pela Lei nº 13.135/2015, c/c os artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional 103/2019, e será reajustada de acordo com o artigo 15 da Lei nº 10.887/2004, com vigência a partir de 01 de junho de 2020, data do falecimento do ex-servidor. Processo nº 59412.000538/2020-77.</p><p>Nº 29 - CONCEDER pensão a Maria Salete Silva, viúva do ex-servidor Adelino Lúcio da Silva, aposentado no cargo de Artífice de Estrutura de Obras e Metalurgia, código 481057, Classe A, Padrão NI-II, SIAPE 0732760, do Quadro de Pessoal do DNOCS, pertencente a esta Coordenadoria Estadual, com fundamento nos artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, alterada pela Lei nº 13.135/2015, c/c os artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional 103/2019, e será reajustada de acordo com o artigo 15 da Lei nº 10.887/2004, com vigência a partir de 18 de junho de 2020, data do falecimento do ex-servidor. Processo nº 59412.000539/2020-11.</p><p>Nº 30 - CONCEDER pensão a Maria de Lourdes Pereira Costa, cônjuge do ex-servidor Fernando Costa Filho, aposentado no cargo de Agente de Serviços de Engenharia, código 481041, Classe S, Padrão NI-III, SIAPE 0735151, do Quadro de Pessoal do DNOCS, pertencente a esta Coordenadoria Estadual, com fundamento nos artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, alterada pela Lei nº 13.135/2015, c/c os artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional 103/2019, e será reajustada de acordo com o artigo 15 da Lei nº 10.887/2004, com vigência a partir de 13 de julho de 2020, data do falecimento do ex-servidor. Processo nº 59412.000544/2020-24.</p><p class="assina">Alberto Gomes Batista</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>