<xml><article id="15358989" name="2020 - SE - 866 - Grupo de Traba" idOficio="5937115" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2020" artClass="00019:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12784181">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 866, DE 15 DE JULO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 866, DE 15 DE JULO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência delegada pelo inciso XI do art. 1º da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir Grupo de Trabalho com o objetivo de atender as disposições do Decreto nº 10.139, de 28 de novembro de 2019, alterado pelo Decreto nº 10.310, de 2 de abril de 2020, que trata sobre a revisão e a consolidação dos atos normativos inferiores a Decreto.</p><p>Art. 2º Designar para compor o Grupo de Trabalho os seguintes servidores:</p><p>I - Rodrigo Cesar de Melo, Secretaria-Executiva, que o coordenará;</p><p>II - Leandro Esteves de Freitas, Arquivo Nacional;</p><p>III - Sheila Maria Aguiar de Araújo, Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva;</p><p>IV - Fábio Vilela de Albuquerque, Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva; e</p><p>V - Valmirio Alexandre Gadelha Júnior, Assessoria Especial de Assuntos Legislativos.</p><p>Art. 3º Caberá ao coordenador do Grupo de Trabalho:</p><p>I - convocar e coordenar as reuniões;</p><p>II - convidar representantes das demais unidades do Ministério da Justiça e Segurança Pública, inclusive de seus órgãos específicos singulares, para participarem de reuniões do Grupo de Trabalho;</p><p>III - solicitar informações das demais unidades do Ministério da Justiça e Segurança Pública, inclusive de seus órgãos específicos singulares, para subsidiar a execução dos trabalhos.</p><p>Art. 4º Caberá aos membros do Grupo de Trabalho, em relação aos atos normativos de suas respectivas unidades:</p><p>I - realizar os trabalhos de levantamento, análise e motivação para os atos a serem revogados;</p><p>II - identificar, analisar e propor consolidação para os atos que necessitem de revisão nos termos do Decreto nº 10.139, de 2019, alterado pelo Decreto nº 10.310, de 2020;</p><p>III - minutar as portarias de revogação, revisão e consolidação dos atos, decorrentes das atividades previstas nos incisos I e II deste artigo.</p><p>Parágrafo único. O membro do GT representante da Assessoria Especial de Assuntos Legislativos auxiliará os trabalhos com orientações e esclarecimentos sobre as matérias de sua competência.</p><p>Art. 5º A participação dos integrantes no Grupo de Trabalho será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 6º O prazo para a conclusão dos trabalhos do Grupo de Trabalho será de trinta dias.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TERCIO ISSAMI TOKANO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>