<xml><article id="15416891" name="Port n 114 - Sd Onilton Diniz de" idOficio="5942782" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2020" artClass="00012:00044:00008:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar da Amazônia/12ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12793583">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 114-CMDO 12ª RM, DE 16 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 114-CMDO 12ª RM, DE 16 DE JULHO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 12ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, e de acordo com Art 104, inciso II-A do Art 106, inciso V do Art 108 e §2º do Art 109 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, alterada pela Lei nº 13.954/19, resolve:</p><p>1-REFORMAR o Soldado ONILTON DINIZ DE ALMEIDA (Idt 120.024.847-2 MD/EB e CPF 003.023.612-60), a contar de 31 de agosto de 2020, com os proventos amparados nos Art 12º e 13º da Lei nº 13.954, de 16 de dezembro de 2019, face ter sido julgado "Incapaz C. É inválido", conforme Ata de Inspeção de Saúde nº 2581/2020, sessão nº 32/2020, de 30 de março de 2020, do MPGu I/BOA VISTA (Cmdo 1ª Bda Inf Sl), e o Parecer Técnico nº 412/2020, de 9 de junho de 2020, do Adjunto da Seção de Perícias Médicas da D Sau.</p><p>2-CONCEDER, ao Soldado Reformado ONILTON DINIZ DE ALMEIDA (Idt 120.024.847-2 MD/EB e CPF 003.023.612-60), o benefício de Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato, previsto no §1º e alínea "c" do §2º do Art 110 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, face ter sido julgado "Incapaz C. É inválido"; o benefício de Auxílio Invalidez, previsto no inciso XV do Art 3º da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, Art 1º da Lei nº 11.421, de 21 de dezembro de 2006, combinado com o Art 55 da Lei nº 12.702, de 7 de agosto de 2012, observado o Art 78 do Decreto nº 4.307, de 18 de julho de 2002, face ter sido julgado "Incapaz C. É inválido. Necessita de internação especializada e/ou assistência direta e permanente ao paciente e/ou cuidados permanentes de enfermagem"; e o benefício de Isenção de Imposto de Renda, previsto no inciso XIV do Art 6º da Lei 7.713, de 22 de dezembro de 1988, face ser portador de doença capitulada em Lei. Todos os benefícios serão a contar de 1º de setembro de 2020. Laudo conforme Ata de Inspeção de Saúde nº 2581/2020, sessão nº 32/2020, de 30 de março de 2020, do MPGu I/BOA VISTA (Cmdo 1ª Bda Inf Sl), e o Parecer Técnico nº 412/2020, de 9 de junho de 2020, do Adjunto da Seção de Perícias Médicas da D Sau. Não necessita ser submetido a nova inspeção de saúde para revisão dos benefícios de Isenção de Imposto de Renda e Auxílio Invalidez.</p><p class="assina">LUÍS MOISÉS DE OLIVEIRA BRAGA OTERO - Cel</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>