<xml><article id="15306717" name="PORTARIAS DE 13 DE JULHO DE 2020" idOficio="5931958" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/07/2020" artClass="00017:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12776220">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.012818/2020-66, resolve:</p><p>Nº 856 Art. 1º DESIGNAR a servidora TEREZA CRISTINA FERREIRA DE QUADROS, SIAPE 6388717, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para responder pela função de Chefe do Departamento de Assistência Estudantil e Ações Inclusivas do Campus Castanhal deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-04.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta portaria retroagem à data de 18/06/2020 e revogam o disposto na Portaria nº 952/2019/GAB., publicada no D.O.U. de 23/04/2019, seção 2, página 33.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.012966/2020-47, resolve:</p><p>Nº 857 Art. 1º DISPENSAR a servidora DENISE VIEIRA VASCONCELOS, ocupante do cargo de Professor EBTT, matrícula SIAPE 2393306, da função de Coordenador do Curso Técnico em Agropecuária do Campus Bragança deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra e vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 858 Art. 1º DESIGNAR o servidor LUIZ ANTONIO SOARES CARDOSO, matrícula SIAPE 2670186, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Agropecuária do Campus Bragança deste do Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria vigorará pelo período de 02 (dois) anos, contados a partir de sua publicação no D.O.U., revogando as disposições anteriores.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.013203/2020-50, resolve:</p><p>Nº 862 Art. 1º DISPENSAR a servidora EDILEUZA AMORAS PILLETTI, ocupante do cargo de Professor EBTT, matrícula SIAPE 1566036, da função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Educação do Campo do Campus Bragança deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra e vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 863 Art. 1º DESIGNAR a servidora TUANY MARIA DE SOUSA MOURA, matrícula SIAPE 2333704, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Educação do Campo do Campus Bragança deste do Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria vigorará pelo período de 02 (dois) anos, contados a partir de sua publicação no D.O.U., revogando as disposições anteriores.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.013206/2020-66, resolve:</p><p>Nº 864 Art. 1º RECONDUZIR, de acordo com o disposto no Artigo 7º da Resolução nº 212/2017/CONSUP/IFPA, EDINALDO SILVA FERREIRA, matrícula SIAPE 1741862, ocupante do cargo de Professor EBTT, à função de Coordenador do Curso Técnico em Pesca do Campus Bragança deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria vigorará pelo período de 02 (dois) anos, contados a partir de sua publicação no D.O.U., revogando as disposições anteriores.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.012965/2020-74, resolve:</p><p>Nº 865 Art. 1º DISPENSAR a servidora SILVANA GOMES DOS SANTOS, ocupante do cargo de Professor EBTT, matrícula SIAPE 2408008, da função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Agroecologia do Campus Bragança deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra e vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 866 Art. 1º DESIGNAR a servidora VANESSA FRAZÃO LIMA, matrícula SIAPE 1315746, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Agroecologia do Campus Bragança deste do Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria vigorará pelo período de 02 (dois) anos, contados a partir de sua publicação no D.O.U., revogando as disposições anteriores.</p><p class="assina">CLAUDIO ALEX JORGE DA ROCHA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>