<xml><article id="15245212" name="RESOLUCAO N 23- CNDH" idOficio="5925803" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="09/07/2020" artClass="00023:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Conselho Nacional dos Direitos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12765966">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO Nº 23, DE 15 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 23, DE 15 DE JUNHO DE 2020</p><p>O CONSELHO NACIONAL DOS DIREITOS HUMANOS - CNDH, no exercício das atribuições previstas no art. 4º da Lei nº 12.986, de 02 de junho de 2014 e dando cumprimento à deliberação tomada, por unanimidade, em sua Reunião Extraordinária, realizada nos dias 15 e 16 de junho de 2020;</p><p>CONSIDERANDO a Resolução CNDH nº 22, de 15 junho de 2020, que opina por um conjunto de medidas para garantir a efetivação do CNDH como uma instituição nacional de direitos humanos;</p><p>CONSIDERANDO o Programa Nacional dos Direitos Humanos (PNDH3) - programa construído por um longo processo de diálogo e pelas resoluções aprovadas na 11ª Conferência Nacional dos Direitos Humanos -, instituído pelo Decreto nº 7.037, de 21 de dezembro de 2009, cuja ação inaugural estabelecia "apoiar, junto ao Poder Legislativo, a instituição do Conselho Nacional dos Direitos Humanos, dotado de recursos humanos, materiais e orçamentários para o seu pleno funcionamento, e efetuar seu credenciamento junto ao Escritório do Alto Comissariado das Nações Unidas para os Direitos Humanos como 'Instituição Nacional Brasileira', como primeiro passo rumo à adoção plena dos 'Princípios de Paris'";, resolve</p><p>Art. 1º - Designar Leonardo Penafiel Pinho como relator do CNDH, no Âmbito do Comissão de Monitoramento e Ações na Implementação das Obrigações Internacionais em Matéria de Direitos Humanos, com o objetivo de elaborar proposta de credenciamento do CNDH ante o GANHRI, consolidando assim sua titulação como Instituição Nacional de Direitos Humanos (INDH) do Brasil</p><p>Art. 2º - Designar Paulo de Tarso Lugon Arantes como consultor do CNDH, para subsidiar tecnicamente o relator e elaborar estudos sobre o tema, elaborando parecer sobre as adequações necessárias para o credenciamento do CNDH ante a Aliança Global de Instituições Nacionais de Direitos Humanos (GANHRI, na sigla em inglês), as diligências a serem tomadas, formas de participação da sociedade civil em INDHS latino-americanas e de países em desenvolvimento, modelos exitosos de funcionamento de INDHs.</p><p>Art. 3º - Designar Valerio de Oliveira Mazzuoli como consultor do CNDH, para subsidiar tecnicamente o relator e elaborar estudos sobre o tema, elaborando um parecer jurídico abordando as principais características jurídicas e administrativas para que o Conselho Nacional de Direitos Humanos seja reconhecido enquanto Instituição Nacional de Direitos Humanos e estudo comparado em relação às experiências de Instituições Nacionais de Direitos Humanos de outros países.</p><p>Art. 4º - Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RENAN VINICIUS SOTTO MAYOR DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>