<xml><article id="15160856" name="74-PR-2020" idOficio="5916926" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2020" artClass="00017:00106:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12750671">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 1º DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 1º DE JULHO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 1.939 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de FERNANDO SELIPRANDY FERNANDES - 1073774, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.940 - Autorizar, a partir 01 de agosto de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de POLLIANNA MILAN - 3144926, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.941 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 15 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de BRUNO LUIS HONIGMANN CERESER - 3066817, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.942 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de RAFAEL SANTOS FISCHER - 2783225, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.943 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de TAISA BARBOSA ROBUSTE - 3098653, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.944 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 06 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de SOELI TEREZINHA PEREIRA - 3061302, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.945 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de TALITA COSTA DE OLIVEIRA ALMEIDA - 3147231, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.946 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de FLAVIA BOZZA MARTINS - 3144912, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.947 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de MANOLO LUTERO GIPIELA - 1499681, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.948 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 31 de julho de 2020, a prorrogação do contrato de JULIANE BAZZO - 2504900, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.949 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de EDUARDO KAZUMI YAMAKAWA - 1103995, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.950 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de LUAN CORREA DA SILVA - 3088520, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.951 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de MARCELO COELHO - 1258546, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.952 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 31 de julho de 2020, a prorrogação do contrato de PRISCILA KABBAZ ALVES DA COSTA - 3140701, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.953 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de LUCIANE CRISTINA DE GASPARI - 3141950, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.954 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de LEONARDO MORAES DA SILVA - 3141032, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.955 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de ISRAEL MONTESUMA OLIVEIRA - 1769724, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.956 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de EVANDRO CARDOSO DO NASCIMENTO - 1278778, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.957 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de EDINALVA OLIVEIRA - 3102580, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.973 - Autorizar, a partir de 01 de julho de 2020 a 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de LUCAS RICARDO CESTARO - 3142195, como Professor Substituto, para o Departamento de Arquitetura e Urbanismo/TC.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>