<xml><article id="15254686" name="Portarias de 08 DE JULHO DE 2020" idOficio="5926470" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/07/2020" artClass="00017:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12767140">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 8 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 8 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL PRO TEMPORE DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, designado pela Portaria MEC nº 1.841, de 24/10/2019, publicada no DOU de 25/10/2019, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na Portaria MEC nº 1.373, de 18/07/2019, publicada no DOU de 19/07/2019, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 716 - Art. 1º - DISPENSAR, a partir de 07/07/2020, a servidora FERNANDA ROSA DOS SANTOS, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1372616, da função de Coordenador da Coordenadoria de Turismo e Entretenimento, do Departamento do Ensino Médio e Técnico, da Diretoria de Ensino, código FUC-001.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação, ressalvado o disposto no Art. 1º.</p><p>Nº 718 - Art. 1º - EXONERAR o servidor RODRIGO MARTINS DE OLIVEIRA, Administrador, matrícula SIAPE nº 2180532, do cargo de Gerente Administrativo, do Campus Maria da Graça, código CD-04.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 719 - Art. 1º - NOMEAR a servidora CHRISTIANE ROCHA PEREIRA, Administrador, matrícula SIAPE nº 1852333, para o cargo de Gerente Administrativo, do Campus Maria da Graça, código CD-04.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO DE SOUSA NOGUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>