<xml><article id="15362212" name="Port 14 Comissao do PRMFA RN" idOficio="5937551" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2020" artClass="00026:00020:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência no Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12784777">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 14, DE 16 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 14, DE 16 DE JULHO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL - IPHAN NO RIO GRANDE DO NORTE, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria n.º 673, de 16/10/2009 da Presidência do IPHAN, e considerando o disposto no Edital de Concurso nº 01/2020 - 33ª. EDIÇÃO DO PRÊMIO RODRIGO MELO FRANCO DE ANDRADE/2020, publicado no DOU de 23 de março de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão Estadual de Avaliação da 33ª Edição do Prêmio Rodrigo Melo Franco de Andrade/2020 para pré-seleção das ações inscritas nesta Superintendência do IPHAN, composta pelos seguintes Membros: Jorge Cláudio Machado da Silva - Superintendente do IPHAN/RN, Diana Paula Soares Barbosa - Servidora do IPHAN/RN, Marília Melo de Oliveira - Servidora do IPHAN/RN, Odinelha Silva Targino Bezerra - Representante de Instituição Cultural do Estado ligada à preservação do Patrimônio Cultural e Cíntia Camila Liberalino Viegas - Personalidade da área do Patrimônio Cultural.</p><p>Art. 2º A presente Comissão julgadora será presidida pelo Superintendente do IPHAN no Rio Grande do Norte.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura, revogando a Portaria nº 09, de 11 de maio de 2020, publicada na seção 2 do DOU nº 89 de 12 de maio de 2020.</p><p class="assina">JORGE CLÁUDIO MACHADO DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>