<xml><article id="15578497" name="Portaria 53" idOficio="5959270" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2020" artClass="00008:00024:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Cidadania/Secretaria Especial do Desenvolvimento Social/Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12820871">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 53, DE 30 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 53, DE 30 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE INCLUSÃO SOCIAL E PRODUTIVA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria da Casa Civil da Presidência da República nº 295, de 08 de junho de 2020, e a Portaria MC nº 02 de julho de 2020, e considerando o disposto no art. 35, inciso V, alínea "h", e art. 58, da Lei nº 13.019, de 31 de julho de 2014, no art. 49, do Decreto nº 8.726, de 27 de abril de 2016, e no Decreto nº 9.759 de 11 de abril de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes servidores para compor a Comissão de Monitoramento e Avaliação das parcerias celebradas com organizações da sociedade civil, institucionalizada pela Portaria nº 39, de 09 de dezembro de 2019:</p><p>Titular: Anieth Patrício Matos, matrícula SIAPE nº 1699819, que a coordenará;</p><p>Suplente: Caroline Miranda Sampaio, matrícula SIAPE nº 2158399.</p><p>Titular: Anete Alves Fernandes Fidelis, matrícula SIAPE nº 8221649;</p><p>Suplente: Joyce Paola Teixeira Sobrinho, matrícula SIAPE nº 2369677.</p><p>Titular: Thiago Varandas Barbosa, matrícula SIAPE nº 1553553;</p><p>Suplente: José Ivan Mayer de Aquino, matrícula SIAPE nº 1535599.</p><p>Art. 2º A participação na Comissão é considerada prestação de serviço público relevante, não ensejando remuneração.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor em 08/08/2020 e revoga todas as disposições contrárias.</p><p class="assina">ENIO ANTONIO MARQUES PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>