<xml><article id="15184426" name="03.07.2020 PRES 704 a 707" idOficio="5919157" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/07/2020" artClass="00019:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12755021">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  5 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 704-Dispensar, a pedido, LUNA CASTRO PAVÃO, matrícula n° 3077272, do encargo de substituta do Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional do Vale do Javari-AM.</p><p>Nº 705-Dispensar, a pedido, ANTÔNIO ROBERTO ACHEL, matrícula n° 1817882, do encargo de substituto do Chefe do Serviço de Promoção dos Direitos Sociais e Cidadania, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Sul da Bahia-BA.</p><p>Nº 706-Dispensar WALDIR DA SILVA CRUZ JUNIOR, matrícula n° 1846488, do encargo de substituto do Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Porto Seguro-BA, subordinada à Coordenação Regional Sul da Bahia-BA.</p><p>Nº 707-Designar ANTÔNIO ROBERTO ACHEL, matrícula n° 1817882, para exercer o encargo de substituto do Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Porto Seguro-BA, subordinada à Coordenação Regional Sul da Bahia-BA, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>