<xml><article id="15198466" name="Berta Pina dos Santos Gomes e ou" idOficio="5920612" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/07/2020" artClass="00012:00043:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12757166">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº  3.356/4PC2, DE 3 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 3.356/4PC2, DE 3 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67215.040958/2020-41, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a JOSÉ DOS SANTOS GOMES, viúvo de BERTA PINA DOS SANTOS GOMES (Nr Ord 4639039), SIAPE nº 0198246, falecido em 12 de abril de 2020, aposentado no cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código AUXOPERDIV 481138, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "S", padrão III, NI, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 3.357/4PC2, DE 3 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.013848/2020-61, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a IOLANDA TEIXEIRA DA SILVA, viúva de WALDYR GOMES DA SILVA (Nr Ord 4706463), SIAPE nº 0210203, falecido em 11 de abril de 2020, aposentado no cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código AUXOPESED 482079, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da Classe "ESPECIAL", padrão I, NA, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 3.358/4PC2, DE 3 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67720.004062/2020-98, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARIA ROSA DA SILVA SOUZA, viúva de OSCAR DE SOUZA (Nr Ord 4728343), SIAPE nº 0200301, falecido em 27 de maio de 2020, aposentado no cargo de Técnico, código 406003, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "Técnico 2", padrão IV, NI, com a Gratificação de Qualificação (GQ) - Nivel I, de acordo com a Lei n° 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, com a redação dada pela Lei nº 12.778, de 28 de dezembro de 2012, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 3.359/4PC2, DE 3 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67215.041377/2020-26, resolve:</p><p>Conceder pensão a FRANCISCA DAS CHAGAS DIAS ARAÚJO, filha inválida de ANTÔNIO FRANCISCO DE ARAÚJO, SIAPE nº 0189891, falecido em 30 de julho de 2017, aposentado no cargo de Artífice de Carpintaria e Marcenaria, código 444017, equivalente a 100% (cem por cento) da Classe "S", padrão I, NI, com os proventos acrescidos da diferença entre a Classe "S", Padrão I, NI e a Classe "C", Padrão I, NI, por força do artigo 192, inciso II, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso IV, alínea "b", da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei n° 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 3.360/4PC2, DE 3 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando os Processo nº 67422.032066/2018-14, resolve:</p><p>Alterar a Portaria DIRAP nº 3.858/4PC2, de 15 de junho de 2019, publicada no DOU nº 116, de 18 de junho de 2019, Seção 2, referente à concessão de pensão do instituidor VALMIR MONTEIRO DE PAIVA (Nr Ord 4871715), SIAPE nº 0205420, com a finalidade de considerar a pensão da beneficiária ESTELAMARIS DE OLIVEIRA PAIVA, filha inválida, a contar de 2 de agosto de 2015, data do óbito de sua genitora, permanecendo inalterados os demais termos daquela portaria.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>