<xml><article id="15422373" name="Portarias 1187 1189 1191 1192 11" idOficio="5943615" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2020" artClass="00017:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12794742">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 21 DE JULHO DE 2020.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE JULHO DE 2020.</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeada pela Portaria nº 467, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 21/2/2018, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.187 - Considerando o que consta no Processo 23738.000278/2020-10, tornar sem efeito a Portaria 1065/2020 - REITORIA/IFG, de 1º de julho de 2020, que designou a servidora TATIANE SOARES MARTINS, ocupante do cargo efetivo de Pedagogo-Área, Matrícula SIAPE nº 2179492, para, em substituição, exercer o cargo de Chefe de Departamento de Áreas Acadêmicas do Câmpus Valparaíso de Goiás do IFG, Código CD-4, UORG-392, no período de 13 a 26 de julho de 2020, em virtude de férias da titular.</p><p>Nº 1.189 - Considerando o que consta no Processo 23372.000957/2020-85, retificar a Portaria 1089/2020 - REITORIA/IFG, de 6 de julho de 2020, publicada no DOU de 8/7/2020, Seção 2, página 22, que nomeou o servidor VINÍCIUS SOUSA FERREIRA, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1030221, para, em substituição, exercer o cargo de Diretor de Políticas de Educação Básica e Superior da Pró-Reitoria de Ensino do IFG, Código CD-3, UORG-94, em virtude de férias da titular, conforme detalhamento a seguir:</p><p>Onde se lê: "no período de 17 a 27 de julho de 2020";</p><p>Leia-se: "no período de 17 a 19 de julho de 2020".</p><p>Nº 1.191 - I - Considerando o que consta no Processo 23372.000261/2020-59, reconduzir, a partir de 28 de junho de 2020, os servidores WALERIA BATISTA DA SILVA VAZ MENDES, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1538029, ALCIANE BARBOSA MACEDO PEREIRA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1617029, e GERMANO HENRIQUE PEREIRA LOPES, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2245492, para, sob a presidência da primeira, comporem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, originalmente designada pela Portaria 713/2020 - REITORIA/IFG, de 30 de abril de 2020, publicada no DOU de 5 de maio de 2020, Seção 2, página 19, destinada a promover a apuração dos fatos descritos no referido Processo, bem como proceder ao exame dos atos e dos fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos de investigação, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Lei nº 8.112/1990, por igual período, se as circunstâncias assim o exigirem, e, desde que, a necessidade seja devidamente justificada.</p><p>III - Convalidar os atos praticados pela comissão até a presente data.</p><p>IV - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.192 - I - Considerando o que consta no Processo 23372.000809/2019-27, reconduzir, a partir de 23 de junho de 2020, os servidores LUCAS MANOEL ANDRADE, ocupante do cargo de Assistente de Administração, Matrícula SIAPE nº 1725343, ÁDRIA BORGES FIGUEIRA CERQUEIRA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1949988, e JOSÉ NERIVALDO PIMENTA DA SILVA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 300020, para, sob a presidência do primeiro, comporem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar originalmente designada pela Portaria nº 2227/2019 - REITORIA/IFG, de 10 de outubro de 2019, publicada no DOU de 14 de outubro de 2019, Seção 2, página 27, destinada a apurar os fatos descritos no Processo e demais fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Lei nº 8.112/1990, por igual prazo, se as circunstâncias assim o exigirem, e desde que essa necessidade seja devidamente justificada.</p><p>III - Convalidar os atos praticados pela comissão até a presente data.</p><p>VI - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.193 - I - Considerando o que consta no Processo 23372.004041/2019-61, reconduzir, a partir de 5 de julho de 2020, os servidores MARIZÂNGELA APARECIDA DE BORTOLO PINTO, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1941305, DANIEL ROSA CANÊDO, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1492412, e FRANCISCO DE ASSIS COSTA E SILVA, ocupante do cargo de Assistente Social, Matrícula SIAPE nº 1789044, para, sob a presidência da primeira, comporem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, originalmente designada pela Portaria 739/2020 - REITORIA/IFG, de 6 de maio de 2020, publicada no DOU de 8 de maio de 2020, Seção 2, página 21, destinada a promover a apuração dos fatos descritos no referido Processo, bem como proceder ao exame dos atos e dos fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos de investigação, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Lei nº 8.112/1990, por igual período, se as circunstâncias assim o exigirem, e desde que a necessidade seja devidamente justificada.</p><p>III - Convalidar os atos praticados pela comissão até a presente data.</p><p>IV - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.194 - I - Considerando o que consta no Processo 23372.000640/2017-43, reconduzir, a partir de 17 de julho de 2020, os servidores RACHEL BENTA MESSIAS BASTOS, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1565082, LOURENA CRISTINA DE SOUZA BARRETO, ocupante do cargo de Tradutor Intérprete de Linguagem Sinais, Matrícula SIAPE nº 2154842, e ÉZIO ALBINO JUNIOR, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1620343, para, sob a presidência da primeira, comporem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, originalmente designada pela Portaria nº 2.463, de 20 de novembro de 2017, publicada no DOU de 21 de novembro de 2017, Seção 2, página 15, destinada a apurar os fatos descritos no Processo e demais fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Lei nº 8.112/1990, por igual prazo, se as circunstâncias assim o exigirem, e, desde que, essa necessidade seja devidamente justificada.</p><p>III - Convalidar os atos praticados pela comissão até a presente data.</p><p>IV - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.195 - I - Considerando o que consta no Processo 23377.000369/2018-87, prorrogar por 60 (sessenta) dias, a partir de 20 de junho 2020, o prazo para conclusão dos trabalhos da Comissão responsável por apurar os fatos constantes no Processo Administrativo Disciplinar nº 23377.000369/2018-87, originalmente designada pela Portaria nº 1.119, de 5 de junho de 2019, publicada no DOU de 7 de junho de 2019, Seção 2, página 29, e com última recondução dada pela Portaria 807/2020 - REITORIA/IFG, de 22 de maio de 2020, publicada no DOU de 26 de maio de 2020, Seção 2, página 20, destinada a promover a apuração dos fatos descritos no referido Processo, bem como proceder ao exame dos atos e dos fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.196 - I - Considerando o que consta no Processo 23722.001429/2018-10, reconduzir, a partir de 21 de julho de 2020, as servidoras FERNANDA DA SILVA OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1958582, KARINNE MACHADO SILVA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2652242, e ZILDAELEI MARIA SANTANA, ocupante do cargo de Pedagogo-Área, Matrícula SIAPE Nº 1.193412, para, sob a presidência da primeira, comporem Comissão de Processo Acadêmico Disciplinar, originalmente designada pela Portaria nº 869/2020 - REITORIA/IFG, de 2 de junho de 2020, publicada no DOU de 4 de junho de 2020, Seção 2, página 17, destinada a apurar os fatos descritos no Processo e demais fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias para apresentação do relatório conclusivo, admitida a sua prorrogação por igual prazo, quando as circunstâncias o exigirem.</p><p>III - Convalidar todos os atos praticados pela Comissão até a presente data.</p><p>IV - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANA DOS REIS FERREIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>