<xml><article id="15149539" name="PORTARIAS 433 A 435 P 03.07.2020" idOficio="5915492" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2020" artClass="00017:00153:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12748749">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JUNHO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Nº 404/MEC, de 23.04.2009, resolve:</p><p>Nº 433 - Art. 1º Suspender, a partir de 19 de março de 2020, o afastamento do país para realizar estágio de Pós-Doutorado em Geografia e Turismo, na Universidade de Coimbra, em Portugal, concedido por meio da Portaria nº 207, de 06 de março de 2020, ao servidor CARLOS AUGUSTO ASSUMPÇÃO DE FIGUEIREDO, ocupante do cargo de Professor Associado, matrícula SIAPE nº 1717979, CPF nº 990.371.657-53, em virtude das medidas de contingência impostas pelo COVID-19 (processo nº 23102.000144/2020-75).</p><p>Nº 434 - Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria nº 209, de 06 de março de 2020, que trata do afastamento do país, com ônus limitado, da servidora VERA LUCIA BOGEA BORGES ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 1350129, CPF nº 902.945.137-87, no período de 01 de agosto de 2020 a 31 de março de 2021, incluindo trânsito, para realizar estágio de Pós-Doutorado em Turismo, na Universidade de Girona, na Catalunha - Espanha, em virtude das medidas de contingência impostas pela COVID-19,( processo nº 23102.000043/2020-02).</p><p></p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro (UNIRIO), no uso de suas atribuições regimentais e estatutárias, conforme sugerido pela Seção de Cadastro e Registros de Pessoal da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e solicitado pela Prof.ª Maria Auxiliadora Delgado Machado, em mensagens de e-mail datadas de 29 de junho de 2020, resolve:</p><p>Nº 435 - Art. 1º Retificar o Art. 2º da Portaria GR nº 327, de 16 de março de 2020, onde se lê "Esta Portaria entra em vigor nesta data", leia-se: "Esta Portaria entra em vigor a contar de 29 de maio de 2020".</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>