<xml><article id="15287209" name="Port. SUBPGFN n 16374-16375 e 16" idOficio="5929948" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/07/2020" artClass="00014:00044:00437:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Subprocuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12772961">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   DE 10 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2020</p><p>A SUBPROCURADORA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso II do artigo 3º da Portaria PGFN nº 9.446, de 7 de abril de 2020, publicada no e-BPS nº 69 de 9 de abril de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 12221.103015/2020-65, resolve:</p><p>Nº 16.374 - Designar TATIANA IRBER, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1557439, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Procurador Chefe, código FCPE 101.3, da Procuradoria da Dívida Ativa da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 1ª Região, no Distrito Federal.</p><p>Nº 16.375 - Dispensar ANA CLÁUDIA BORGES TORRES PEREZ, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1793158, do encargo de substituta simultânea do Procurador Chefe, código FCPE 101.3, da Procuradoria da Dívida Ativa da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 1ª Região, no Distrito Federal, e de seu substituto eventual.</p><p>Nº 16.376 - Designar JOSÉ ANTÔNIO CARLOS NETO, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1793960, para substituir, nos afastamentos e impedimentos simultâneos, o Procurador Chefe, código FCPE 101.3, da Procuradoria da Dívida Ativa da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 1ª Região, no Distrito Federal, e seu substituto eventual, ficando, em consequência, dispensado do encargo que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ANA PAULA LIMA VIEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>