<xml><article id="15445098" name="ATO GDGSET 240_2020_A CONTAR DE " idOficio="5945809" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="23/07/2020" artClass="00044:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="140" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12798773">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 240, DE 17 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 240, DE 17 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA SUBSTITUTO DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 19, de 16/7/2020, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Guilherme Augusto Caputo Bastos, resolve:</p><p>1 - Designar a servidora RENATA MATTOS PEREIRA DE MAGALHÃES DA ROCHA E SILVA, código 43670, Analista Judiciária, Área Judiciária, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Guilherme Augusto Caputo Bastos, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do referido Gabinete.</p><p>2 - Designar a servidora VANESSA SOUSA DOS SANTOS, código 15148, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Guilherme Augusto Caputo Bastos, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do referido Gabinete.</p><p>3 - Designar a servidora YANA MACHADO DRUMOND VILAS BOAS, código 51538, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Guilherme Augusto Caputo Bastos, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do referido Gabinete.</p><p>4 - Designar o servidor FABIANO DIAS JALLES, código 46304, Analista Judiciário, Área Judiciária, para exercer a função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Guilherme Augusto Caputo Bastos, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, privativa de bacharel em Direito, do referido Gabinete.</p><p class="assina">JOSÉ RAILTON SILVA RÊGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>