<xml><article id="15185340" name="PRE 3084 A 3086 E 3079 E 3080" idOficio="5919207" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/07/2020" artClass="00025:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12755143">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De 3 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS De 3 DE JULHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no exercício da competência que lhe confere o art. 14, inciso VIII, do Estatuto aprovado pelo Decreto 8.867 de 3/10/2016, publicado no D.O.U. de 4/10/2016, resolve:</p><p>Nº 3.084 Exonerar IZENI ARCANJO MARTINS SILVA do cargo de Coordenador de Serviços Administrativos do Gabinete da Presidência da Fundação Nacional de Saúde, DAS-101.3, código 50.0019.</p><p>Nº 3.085 Dispensar LÚCIA PEREIRA DE PAIVA LIMA do encargo de substituto eventual da Coordenação de Serviços Administrativos do Gabinete da Presidência da Fundação Nacional de Saúde, DAS-101.3, código 50.0019.</p><p>Nº 3.086 Designar ELZA DE FRANÇA SILVA para exercer o encargo de substituto eventual da Coordenação de Serviços Administrativos do Gabinete da Presidência da Fundação Nacional de Saúde, DAS-101.3, código 50.0019.</p><p>Nº 3.079 Dispensar BÁRBARA DE OLIVEIRA AGUIAR do encargo de substituto eventual da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte, DAS-101.4, código 50.0463.</p><p>Nº 3.080 Designar GILZA VIDAL DE NEGREIROS LIMA para exercer o encargo de substituto eventual da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte, DAS-101.4, código 50.0463.</p><p class="assina">GIOVANNE GOMES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>