<xml><article id="15110058" name="PTS732A735INSS" idOficio="5911493" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2020" artClass="00014:00059:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12741980">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 732, DE 29 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 732, DE 29 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, e considerando a competência que lhe fora subdelegada pela Portaria nº 119/GM-ME, de 19 de março de 2020, bem como o que consta do Processo Administrativo Disciplinar nº 35069.000034/2018-21, resolve:</p><p>Art. 1º Aplicar a penalidade de DEMISSÃO ao servidor DIÓGENES FARIAS DE LIMA, matrícula SIAPE nº 1.451.498, à época dos fatos ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, com base nos fundamentos expostos na Nota nº 00045/2020/DPES/PFE-INSS-SEDE/PGF/AGU, de 18 de junho de 2020, expedida pela Procuradoria Federal Especializada junto ao INSS, Documento SEI nº 1126556, por valer-se do cargo para lograr proveito pessoal ou de outrem, em detrimento da dignidade da função pública, e por ato de improbidade administrativa, com fundamento no art. 132, incisos IV e XIII, este último combinado com o art. 117, inciso IX, ambos da Lei nº 8.112, 11 de dezembro de 1990, com restrição de retorno ao serviço público federal, conforme parágrafo único do art. 137 do mesmo diploma legal.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LEONARDO JOSÉ ROLIM GUIMARÃES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 733, DE 29 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, e considerando a competência que lhe fora subdelegada pela Portaria nº 119/GM-ME, de 19 de março de 2020, bem como o que consta do Processo Administrativo Disciplinar nº 35069.000034/2018-21, resolve:</p><p>Art. 1º Aplicar a penalidade de DEMISSÃO ao servidor NÉLIO MARTINS matrícula SIAPE nº 0.877.932, à época dos fatos ocupante do cargo de Datilógrafo, com base nos fundamentos expostos na Nota nº 00045/2020/DPES/PFE-INSS-SEDE/PGF/AGU, de 18 de junho de 2020, expedida pela Procuradoria Federal Especializada junto ao INSS, Documento SEI nº 1126556, por valer-se do cargo para lograr proveito pessoal ou de outrem, em detrimento da dignidade da função pública, e por ato de improbidade administrativa, com fundamento no art. 132, incisos IV e XIII, este último combinado com o art. 117, inciso IX, ambos da Lei nº 8.112, 11 de dezembro de 1990, com restrição de retorno ao serviço público federal, conforme parágrafo único do art. 137 do mesmo diploma legal.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos práticos desta penalidade disciplinar deverão ser conhecidos automaticamente em caso de eventual reintegração administrativa ou judicial do ex-servidor, em relação aos processos disciplinares anteriores que resultaram na sua demissão.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LEONARDO JOSÉ ROLIM GUIMARÃES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 734, DE 29 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, e considerando a competência que lhe fora subdelegada pela Portaria nº 119/GM-ME, de 19 de março de 2020, bem como o que consta do Processo Administrativo Disciplinar nº 35069.000034/2018-21, resolve:</p><p>Art. 1º Aplicar a penalidade de CASSAÇÃO DE APOSENTADORIA à servidora MARGARIDA LOPES MATOS, matrícula SIAPE nº 0.877.429, à época dos fatos ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, com base nos fundamentos expostos na Nota nº 00045/2020/DPES/PFE-INSS-SEDE/PGF/AGU, de 18 de junho de 2020, expedida pela Procuradoria Federal Especializada junto ao INSS, Documento SEI nº 1126556, por valer-se do cargo para lograr proveito pessoal ou de outrem, em detrimento da dignidade da função pública, e por ato de improbidade administrativa, nos termos dos arts. 134 e 132, incisos IV e XIII, este último combinado com o art. 117, inciso IX, todos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com restrição de retorno ao serviço público federal, conforme artigo 137, parágrafo único, do mesmo diploma legal.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LEONARDO JOSÉ ROLIM GUIMARÃES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 735, DE 29 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, e considerando a competência que lhe fora subdelegada pela Portaria nº 119/GM-ME, de 19 de março de 2020, bem como o que consta do Processo Administrativo Disciplinar nº 35069.000034/2018-21, resolve:</p><p>Art. 1º ABSOLVER o servidor ELVIS DE SOUZA NEVES, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, matrícula SIAPE nº 2.017.351, com base nos fundamentos expostos na Nota nº 00045/2020/DPES/PFE-INSS-SEDE/PGF/AGU, de 18 de junho de 2020, expedida pela Procuradoria Federal Especializada junto ao INSS, Documento SEI nº 1126556, considerando o disposto no art. 168, caput e parágrafo único, da Lei nº 8.112, 11 de dezembro de 1990.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LEONARDO JOSÉ ROLIM GUIMARÃES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>