<xml><article id="15367074" name="Designa_16_07_VICEREITOR" idOficio="5937959" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2020" artClass="00017:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12785939">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE JULHO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>Nº 2.148 - Dispensar, a pedido, JOÃO PAULO PEREIRA BARROS, matrícula SIAPE nº 1935231, da função/cargo de COORDENADOR, código: FUC-01, do PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM PSICOLOGIA do CENTRO DE HUMANIDADES desta Universidade, a partir de 03 de agosto de 2020 (Processo n° 23067.027939/2020-02).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.149 - Dispensar, a pedido, LUCIANA LOBO MIRANDA, matrícula SIAPE nº 1461764, da função/cargo de VICE-COORDENADOR, do PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM PSICOLOGIA do CENTRO DE HUMANIDADES desta Universidade, a partir de 03 de agosto de 2020 (Processo n° 23067.027939/2020-02).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.150 - Art. 1º Designar LUCIANA LOBO MIRANDA, matrícula SIAPE nº 1461764, para exercer a função de COORDENADOR, código: FUC-01, do PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM PSICOLOGIA do CENTRO DE HUMANIDADES desta Universidade, no período de 03/08/2020 a 31/12/2021.</p><p>Art. 2º Designar VERONICA MORAIS XIMENES, matrícula SIAPE nº 1348376, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n° 23067.027939/2020-02).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>