<xml><article id="15545418" name="LAUDA DOU 29-07-2020 - Presid" idOficio="5955742" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/07/2020" artClass="00044:00054:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="145" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12814842">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 273, DE 3 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 273, DE 3 DE JULHO DE 2020</p><p>A DESEMBARGADORA VICE-PRESIDENTE ADMINISTRATIVA NO EXERCÍCIO DA PRESIDÊNCIA DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o que consta do Processo nº 2985/2020 PROAD, resolve:</p><p>Remover, a partir de 30 de julho de 2020, para o Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região, ANTONIO CARLOS OLIVEIRA, Técnico Judiciário, área Administrativa, especialidade Segurança, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, em permuta com GERSON DA ROSA SOUZA, Técnico Judiciário, área Administrativa, especialidade Segurança, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região.</p><p class="assina">Ana Amarylis Vivacqua de Oliveira Gulla</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 300, DE 24 DE JULHO DE 2020</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o que consta do Processo nº 15363/2020 PROAD, resolve:</p><p>Cessar, a partir de 24 de julho de 2020, a remoção da servidora AMELIA FUSSAE YAJIMA, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, para o Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, de acordo com o artigo 15, do Ato Conjunto TST.CSJT.GP nº 20/2007, efetivada pela Portaria SPV nº 066, de 18/01/2008, publicada no DOU-Seção 02, em 29/02/2008, página 49, em virtude de aposentadoria.</p><p class="assina">Gisela Rodrigues Magalhães de Araujo e Moraes</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>