<xml><article id="15294225" name="DOU-Edital de Citacao" idOficio="5930423" pubName="DO2" artType="Edital de Citação" pubDate="14/07/2020" artClass="00099:00012:00043:00029:06817:00008:00020:00000:00000:00000:00000:00005:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Defesa" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12773590">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE CITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE CITAÇÃO</p><p>Processo: 67215.042584/2020-06. O Grupamento de Apoio de Belém, em consonância com o que preceitua a letra "d" do item 7.3.1.2 da Instrução do Comando da Aeronáutica nº 174-3, aprovada pela Portaria CENCIAR nº 106/AMNO, de 17 de setembro de 2018, NOTIFICA a senhora MARIA DA PURIFICAÇÃO SOARES, CPF 270.244.152-15 e RG 6176189/SSP-PA, pensionista civil, para que compareça na sede do Grupamento de Apoio de Belém (Assessoria de Tecnologia da Informação e Comunicação), situada na Av. Júlio César, s/n.º, Souza, Belém/Pará, CEP 66.613-902, telefone (91) 3204-9800, no prazo de 15 (quinze) dias contados a partir desta publicação, sob pena de revelia, para que sejam adotadas as devidas providências para regularização ou manifestação a respeito do que consta do processo 67215.042584/2020-06, instaurado para apurar indícios de pagamento indevido por meio do Sistema de Pagamento de Pessoal da Aeronáutica. Tal oportunidade visa assegurar o direito de, pessoalmente ou por intermédio de procurador constituído, arguir preliminares processuais e alegar tudo que interesse a sua defesa, oferecer e juntar documentos e justificações, oferecer defesa prévia, especificar as provas pretendidas e arrolar testemunhas de seu interesse e requerer o que julgar de direito, podendo, ainda, assistir depoimentos, oferecer alegações finais e praticar todos os demais atos necessários ao exercício do contraditório e da ampla defesa.</p><p class="assina">2º Ten QOCON CMP RODOLFO YOLMAR B. FONSECA</p><p class="cargo">Encarregado do Pare-Pessoal</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>