<xml><article id="15547470" name="PUBLICACAO - DOU" idOficio="5956069" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/07/2020" artClass="00017:00095:00188:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="145" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12815282">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 247, DE 28 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 247, DE 28 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o Depósito de Pedido de Patente nº 2/2020 e o que consta no processo nº 23422.006606/2020-54, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o servidor Daniel Teotonio do Nascimento, Administrador, Siape nº 1955718, Chefe da Divisão de Inovação e Fundação de Apoio - Ditefa, a representar a Universidade Federal da Integração Latino-Americana - Unila em atos concernentes aos depósitos de patentes e seus desdobramento perante ao Instituto Nacional da Propriedade Industrial - Inpi.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 248, DE 28 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o inciso I do art. 35 da Lei nº 8.112/90; e o processo eletrônico 23422.008152/2020-22, resolve:</p><p>art. 1º Dispensar, a partir de 5 de agosto de 2020, a servidora CRISTIANE SANDER, Professora do Magistério Superior, SIAPE 3054534, da função de Coordenadora do Curso de Serviço Social, código FCC, designada pela Portaria nº 509/2018/GR, publicada no DOU de 26 de julho de 2018, seção 2, página 26.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 249, DE 28 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112/90 e o processo 23422.008152/2020-22:</p><p>art. 1º Designar, a partir de 5 de agosto de 2020, a servidora JULIANA DOMINGUES, Professora do Magistério Superior, SIAPE 2306677, para exercer a função de Coordenadora pro tempore do Curso de Serviço Social, código FCC.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>