<xml><article id="15285470" name="115. Portaria 0745 2020" idOficio="5929711" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/07/2020" artClass="00017:00060:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12772478">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 747, DE  9 DE JULHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 747, DE 9 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto da Instituição, republicado com alterações no Diário Oficial da União do dia 08/05/2018, Seção 1, Páginas 09 e 10, e pelo Decreto de 17 de setembro de 2019, publicado no DOU de 18 de setembro de 2019, Seção 2, página 01; resolve:</p><p>Art. 1º RETIFICAR a portaria nº 717 de 03 de julho de 2020 que dispõe sobre nomeação de servidor para cargo de direção substituto, conforme segue:</p><p>Onde se lê:</p><p>Art. 1º NOMEAR o servidor Telmo Lucas Silveira, ocupante do cargo efetivo Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1790288, para a função de Diretor de Relações Internacionais do IFMG SUBSTITUTO, CD-03, no período de 06 de julho a 24 de julho de 2020.</p><p>Leia-se:</p><p>Art. 1º NOMEAR o servidor Telmo Lucas Silveira, ocupante do cargo efetivo Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1790288, para a função de Assessor de Relações Internacionais do IFMG SUBSTITUTO, CD-03, no período de 06 de julho a 24 de julho de 2020.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Kleber Gonçalves Glória</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>