<xml><article id="15510139" name="Portarias 13 14 15 e 16" idOficio="5952392" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/07/2020" artClass="00026:00018:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto Brasileiro de Museus/Museu Imperial" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12809652">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 13, DE 13 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 13, DE 13 DE JULHO DE 2020</p><p>O Diretor do Museu Imperial, Unidade Integrante do Instituto Brasileiro de Museus, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 324, de 04 de agosto de 2016 da Presidência do Ibram, tendo em vista o disposto no Art. 51, da Lei 8.666/1993, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Comissão Permanente de Licitação do Museu Imperial para o exercício de 2020, integrada pelos seguintes membros: Fabrício Von Seehausen, Matrícula 1821429, Presidente; Gilberto Pitzer de Souza, Matrícula 223607, Membro; e, Francisco Leal de Alcantara, Matrícula 223917, Membro.</p><p>Art. 2º O Presidente da Comissão Permanente de Licitação será substituído, em seus impedimentos legais, por Gilberto Pitzer de Souza.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MAURÍCIO VICENTE FERREIRA JÚNIOR</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 14, DE 15 DE JULHO DE 2020</p><p>O Diretor do Museu Imperial, Unidade Integrante do Instituto Brasileiro de Museus, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 1º, IV, "b" da Portaria nº 324, de 4 de agosto de 2016, da Presidência do Ibram, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência para prática dos atos de gestão Orçamentária e Financeira da Unidade Gestora 343015, a senhora Giovana Fonseca da Silva Santos, SIAPE 1819504, como titular, cabendo a mesma observar as normas legais que regem a matéria.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga a Portaria nº 16, de 7 de outubro de 2016.</p><p class="assina">MAURÍCIO VICENTE FERREIRA JÚNIOR</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 15, DE 15 DE JULHO DE 2020</p><p>O Diretor do Museu Imperial, Unidade Integrante do Instituto Brasileiro de Museus, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 1º, IV, "b" da Portaria nº 324, de 4 de agosto de 2016, da Presidência do Ibram, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência para prática dos atos de gestão Orçamentária e Financeira da Unidade Gestora 343015, ao senhor Leonardo Machado Amorim, SIAPE 223611, como substituto, cabendo ao mesmo observar as normas legais que regem a matéria.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga a portaria nº 312, de 23 de agosto de 2018.</p><p class="assina">MAURÍCIO VICENTE FERREIRA JÚNIOR</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 16, DE 15 DE JULHO DE 2020</p><p>O Diretor do Museu Imperial, Unidade Integrante do Instituto Brasileiro de Museus, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 1º, IV, "b", da Portaria nº 324, de 4 de agosto de 2016 da Presidência do Ibram, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora Carolina Moreira Da Silva Knibel, matrícula 1819557, CFP 113.590.397-24, como titular pela conformidade dos registros de gestão do sistema SIAFI da Unidade Gestora 343015.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MAURÍCIO VICENTE FERREIRA JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>