<xml><article id="15116268" name="043 - Portarias n 677 - Dispensa" idOficio="5912407" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2020" artClass="00017:00071:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Roraima/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12743242">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 677, de 30 de junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 677, de 30 de junho de 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 18 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial de União de 19 de outubro de 2016, Seção 2, e tendo em vista o OFÍCIO 215/2020 - GAB/DG/CNP/REITORIA/IFRR, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora GIZELE PEREIRA DE BRITO SOARES, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE n.º 2327883, da função de Coordenadora de Contabilidade e Finanças, FG-02, subordinada ao Departamento de Administração e Planejamento, do Campus Novo Paraíso, a partir de 1.º de julho de 2020.</p><p>Art. 2º Designar a servidora MARLIANE FERREIRA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo efetivo de Contador, Matrícula SIAPE n.º 2109334, para exercer a função de Coordenadora de Contabilidade e Finanças, FG-02, subordinada ao Departamento de Administração e Planejamento, do Campus Novo Paraíso, a partir de 1.º de julho de 2020.</p><p>Art. 3º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SANDRA MARA DE PAULA DIAS BOTELHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>