<xml><article id="15547632" name="PORTARIAS_972_976" idOficio="5956099" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/07/2020" artClass="00017:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="145" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12815248">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[   PORTARIA Nº 972,  DE 28 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 972, DE 28 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral desta Universidade, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 85/2020 - GR, de 21/07/2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar o servidor ERALDO PACHECO DA SILVA, matrícula SIAPE 2178097, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, da função gratificada de Presidente da Comissão Permanente de Licitação - CPL, FG-01.</p><p>Art. 2º - Designar o servidor ALAN CARLOS SANTOS DA SILVA, matrícula SIAPE 2039118, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para exercer a função gratificada de Presidente da Comissão Permanente de Licitação - CPL, FG-01.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 976, DE 28 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais em conformidade com o disposto no Artigo 95 da Lei nº 8.112/90; no Artigo 30 da Lei 12.772/12 e na Resolução nº 022/2010 - CONSU, de 24.11.2010, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 23125.036329/2019-16, de 27.12.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Autorizar o afastamento integral para qualificação, com ônus limitado a esta IFES, da servidora MARCELLE VILAR DA SILVA, matrícula SIAPE 2268841, Professor do Magistério Superior, para realização de Doutorado em Arquitetura na Universidade de Lisboa - Portugal, no período de 01 de agosto de 2020 a 01 de agosto de 2024.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>