<xml><article id="15346400" name="PTS122A124RIOCENTRO" idOficio="5935918" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2020" artClass="00014:00059:00240:00006:00034:00003:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - A - Rio de Janeiro - Centro/Serviço de Administração/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12782513">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE JULHO DE 2020</p><p>O CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA RIO DE JANEIRO - CENTRO, no uso das atribuições estabelecidas no artigo 235 do Regimento Interno, aprovado pela PT/MDS nº 414, de 28.09.2017, publicada no DOU nº 188-A, Seção I, de 29.09.2017, resolve:</p><p>Nº 122 - Conceder pensão por morte à Sra. CELESTE MARIA JACOBINA DE ABREU, na qualidade de viúva do ex-servidor JOÃO EVARISTO DE ABREU, matrícula SIAPE 913739, falecido em 16 de maio de 2020, aposentado, ocupante da categoria funcional de Perito Médico Previdenciário, classe "D", Padrão III, do quadro de pessoal deste Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento nos, art. 215, art. 217, inciso I, e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, todos da Lei 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pelo artigo 3º da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinados com o disposto nos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional 103 de 12 de novembro de 2019, com vigência a partir da data do óbito, tendo em vista o que consta no processo nº 35014..132446/2020-80.</p><p>Nº 123 - Conceder pensão por morte à Sra. CELESTE MARIA JACOBINO DE ABREU, na qualidade de viúva do ex-servidor JOÃO EVARISTO DE ABREU, matrícula SIAPE 6913739, falecido em 16 de maio de 2020, aposentado, ocupante da categoria funcional de Perito Medico Previdenciário, classe "D", Padrão III, do quadro de pessoal deste Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento nos, art. 215, art. 217, inciso I, e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, todos da Lei 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pelo artigo 3º da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinados com o disposto nos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional 103 de 12 de novembro de 2019, com vigência a partir da data do óbito, tendo em vista o que consta no processo nº 35014.139298/2020-24.</p><p>Nº 124 - Conceder pensão por morte à Sra. EUNICE DA CONCEIÇÃO MACEDO ROSA, na qualidade de viúva do ex-servidor LUIZ FERNANDO FERREIRA ROSA, matrícula SIAPE 909370, falecido em 25 de dezembro de 2019, aposentado, ocupante da categoria funcional de Administrador, classe "S", Padrão IV, do quadro de pessoal deste Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento nos, art. 215, art. 217, inciso I, e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, todos da Lei 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pelo artigo 3º da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinados com o disposto nos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional 103 de 12 de novembro de 2019, com vigência a partir da data do óbito, tendo em vista o que consta no processo nº 35014.035903/2019-55.</p><p class="assina">MATEUS BOMFIM DA SILVA DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>