<xml><article id="15274295" name="PORTARIA DIR N 466 - 2020 - DG -" idOficio="5928430" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/07/2020" artClass="00017:00039:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica de Minas Gerais/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12770269">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAnº 466, DE  9 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAnº 466, DE 9 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA DE MINAS GERAIS, autarquia de regime especial vinculada ao Ministério da Educação, no uso de suas atribuições legais, considerando: (i) o disposto na Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministério da Educação; (ii) a emergência de saúde pública declarada pela Organização Mundial de Saúde, em razão da propagação do novo coronavírus (COVID-19); (iii) o comprometimento das atividades referentes ao projeto de pesquisa do estágio pós-doutoral do Prof. Péter Ludvig por motivo do fechamento da Universidade de Ciências Técnicas e Econômicas de Budapeste, Hungria, e da dificuldade na aquisição de materiais necessários para a realização da pesquisa; (iv) as inseguranças e incertezas em relação à viagem de retorno para o Brasil do Prof. Péter Ludvig do ponto de vista de marcação de voos, segurança sanitária, controle de fronteiras, etc; (v) os recursos institucionais despendidos para a realização do estágio pós-doutoral do Prof. Péter Ludvig; (vi) o teor do Processo nº 23062.012146/2020-21, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a prorrogação do afastamento do país do servidor Peter Ludvig, matrícula SIAPE nº 2084859, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, no período de 01 de agosto de 2020 a 31 de dezembro de 2020, trânsito incluso, para participação em curso de pós-graduação, nível pós-doutorado, promovido pela Universidade de Ciências Técnicas e Econômicas de Budapeste, em Budapeste, Hungria, com ônus limitado para o CEFET-MG.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">Flávio Antônio dos Santos</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>