<xml><article id="15297959" name="Portaria 155_2020__LW72XH" idOficio="5931047" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/07/2020" artClass="00045:00365:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Medicina do Estado de Pernambuco/Comissão Permanente de Licitação" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12774403">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 155, de 10 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 155, de 10 de julho de 2020</p><p>O Presidente do CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DE PERNAMBUCO - CREMEPE, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Lei nº 3.268, de 30 de setembro de 1957, regulamentada pelo Decreto nº 44.045, de 19 de julho de 1958;</p><p>CONSIDERANDO a relevante função social das Delegacias Regionais ligadas ao CREMEPE, que buscam atendimento não apenas à comunidade médica, mas em especial à população;</p><p>CONSIDERANDO o disposto no inciso IX do art. 37 da Constituição Federal;</p><p>CONSIDERANDO o art. 2º da Lei nº 8.745/1993 que regulamenta a contratação por tempo determinado no âmbito federal.</p><p>CONSIDERANDO o Resultado Final do Processo Seletivo Simplificado nº 01/2020, para fins de CONTRATAÇÃO TEMPORÁRIA nos termos do art. 37, inciso IX da Constituição Federal, e da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, para provimento de 1(uma) vaga de nível médio para contratação imediata e para formação de cadastro de reserva para atuação na Delegacia Regional em Petrolina, situada à Rua Dona Justina Freire de Souza, 233, Vila Mocó - Petrolina; resolve:</p><p>Art. 1° - Contratar CRISTIANO PEREIRA DE SOUZA por prazo determinado de 12 (doze) meses na função de Auxiliar de Delegacia percebendo o valor mensal de R$ 1.700,00 (mil e setecentos reais)</p><p>Art. 2º - O contrato terá vigência de 13/07/2020 a 13/07/2021, com carga horária de 40 (quarenta) horas semanais;</p><p>Art. 3° - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">Mario Fernando da Silva Lins</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>