<xml><article id="15125672" name="946 A 948" idOficio="5913367" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2020" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12745242">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, e em observância ao disposto na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no Art. 16 do Anexo I do Decreto nº 6.317, de 20 de dezembro de 2007, em observância ao disposto no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada na alínea "d", inciso I do Art. 2°, da Portaria/MEC n° 205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 945 - Exonerar, a pedido, LAURA BERNARDES DA SILVA, Matrícula nº 6050188, do cargo de Coordenador-Geral, código DAS-101.4, da Coordenação-Geral do Censo da Educação Superior, da Diretoria de Estatísticas Educacionais, do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso de suas atribuições e em observância ao disposto no Decreto nº 9.007, de 20 de março de 2017, bem como na Portaria nº 205/2020-GM/MEC, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 947 - Exonerar ALEXANDRE DIAS DE CARVALHO, Matrícula SIAPE nº 1556257, do cargo de Diretor, código DAS 101.5, da Diretoria Financeira do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação - FNDE.</p><p class="assina">ANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>