<xml><article id="15325481" name="Port568-2020-DPCvM-Designa-Dispe" idOficio="5933703" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2020" artClass="00012:00045:00027:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12779026">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 568/DPCvM, DE 14 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 568/DPCvM, DE 14 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na alínea e do inciso V do art. 1º do anexo D da Portaria nº 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, considerando o disposto nos Decretos nº 4.790/2003; 5.417/2005, alterado pelo Decreto nº 8.900/2016; 5.990/2006; e 9.916/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar os Servidores Civis, conforme abaixo especificado:</p><p>I - a partir de 19 de junho de 2020, a Psicóloga, 03.0883.41, Matrícula SIAPE 1477160, ANDRESSA GARCIA BORGES FRANCO, CPF 078.467.137-01, da Função Gratificada, código FGR-3, do Serviço de Seleção do Pessoal da Marinha, conforme a Msg P-261740Z/JUN/2020, do SSPM;</p><p>II - a partir de 9 de janeiro de 2020, a Agente Administrativo, 85.2756.20, Matrícula SIAPE 0958735, GELI BATISTA DA SILVA PEREIRA, CPF 817.355.707-10, da Função Comissionada Técnica, código FCT-5, da Pagadoria de Pessoal da Marinha, conforme a Msg R-240951Z/JUN/2020, da PAPEM; e</p><p>III - a partir de 4 de novembro de 2019, o Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, 86.0724.55, Matrícula SIAPE 0954976, NATHANAEL DE PAULA GUIMARÃES FILHO, CPF 611.084.217-68, da Função Gratificada, código FGR-3, da Escola de Guerra Naval, conforme a Msg P-222048Z/JUN/2020, da EGN.</p><p>Art. 2º Designar os Servidores Civis, conforme abaixo especificado:</p><p>I - o Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, 85.2379.06, Matrícula SIAPE 0973708, ANTÔNIO GERALDO DA SILVA QUINTES, CPF 378.118.787-04, para a Função Comissionada Técnica, código FCT-9, do Centro de Manutenção de Sistemas da Marinha, conforme a Msg R-291356Z/MAI/2020 e a Correspondência Eletrônica nº 333/2020, ambas do CMS;</p><p>II- o Agente Administrativo, 05.8893.08, Matrícula SIAPE 0975347, DANIEL ARAUJO DE SOUZA, CPF 943.343.407-25, para a Função Comissionada Técnica, código FCT-7, ficando em consequência dispensado da Função Gratificada, código FGR-1, da Pagadoria de Pessoal da Marinha, conforme a Msg R-240951Z/JUN/2020 e o Ofício nº 50-46/2020, ambos da PAPEM;</p><p>III- o Agente Administrativo, 85.8516.04, Matrícula SIAPE 0975368, GEILTON ALVES DA SILVA, CPF 969.024.777-87, para a Função Comissionada Técnica, código FCT-5, ficando em consequência dispensado da Função Comissionada Técnica, código FCT-7, da Pagadoria de Pessoal da Marinha, conforme a Msg R-240951Z/JUN/2020 e o Ofício nº 50-46/2020, ambos da PAPEM;</p><p>IV - o Agente Administrativo, 85.7772.51, Matrícula SIAPE 0974469, JOSÉ CARLOS VIANA, CPF 732.873.507-49, para a Função Comissionada Técnica, código FCT-7, ficando em consequência dispensado da Função Comissionada Técnica, código FCT-8, do Centro de Manutenção de Sistemas da Marinha, conforme a Msg R-291356Z/MAI/2020 e a Correspondência Eletrônica nº 333/2020, ambas do CMS; e</p><p>V - a Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, 95.0010.51, Matrícula SIAPE 1100867, SYLVIA REIS BARBOSA, CPF 032.488.867-81, para a Função Comissionada Técnica, código FCT-8, ficando em consequência dispensada da Função Comissionada Técnica, código FCT-9, do Centro de Manutenção de Sistemas da Marinha, conforme a Msg R-291356Z/MAI/2020 e a Correspondência Eletrônica nº 333/2020, ambas do CMS.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">C Alte JOSÉ ACHILLES ABREU JORGE TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>