<xml><article id="15335978" name="PORT 477 E 485 A 488" idOficio="5934657" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2020" artClass="00025:00002:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12780364">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 477, DE 9 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 477, DE 9 DE JULHO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS n° 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei n° 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7° da Lei n° 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n° 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n° 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS n° 243 de 10 de março de 2015, Lei n° 11.350, de 5 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de outubro de 2006, e, ainda, pela Lei n° 13.026 de 03 de setembro de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 4 de setembro de 2014 e demais informações que constam do NUP: 25000.067536/2020-98, resolve:</p><p>Artigo 1° - Ceder a servidora EDILAMAR BARBOSA RODRIGUES, matrícula SIAPE n° 1575622, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria de Estado de Saúde do Governo do Distrito Federal - SES/DF - em conformidade com o Convênio SUS n° 1/2015, publicado no Diário Oficial da União n° 180, Seção 3, de 21 de setembro de 2015, firmado entre o Ministério da Saúde e o Governo do Distrito Federal, representando sua Secretaria de Estado de Saúde.</p><p>Artigo 2° - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3° - Cumpre à Coordenação Geral de Gestão de Pessoas do Ministério da Saúde, no Distrito Federal, e à Secretaria de Estado de Saúde do Governo do Distrito Federal, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n° 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4° - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5° - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 485, DE 10 DE JULHO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar ANTÔNIA FERREIRA LEITE, para exercer o encargo de substituta eventual da Coordenadora de Acompanhamento das Políticas e Programas Estratégicos em Saúde, DAS-101.3, código 05.0300, da Coordenação-Geral de Monitoramento e Avaliação, do Departamento de Monitoramento e Avaliação do SUS, da Secretaria-Executiva, ficando dispensada, a contar de 29 de junho de 2020, RENATA MARIA DE OLIVEIRA COSTA.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 486, DE 10 DE JULHO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar CÁSSIO VINICIUS SILVA TEIXEIRA para exercer o encargo de substituto eventual do chefe do Serviço de Informações em Procedimentos Administrativos e Judiciais de Pessoal, FCPE-101.1, código 05.0124, da Coordenação de Legislação de Pessoal, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria Executiva, ficando dispensado, a contar de 31 de maio de 2019 EGILSON DA SILVA LIMA, por ter designado titular do cargo</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 487, DE 10 DE JULHO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar ROBSON MARINHO NOBRE para exercer o encargo de substituto eventual do Superintendente Estadual do Ministério da Saúde em Santa Catarina, DAS-101.4, código 05.0420, da Secretaria Executiva, ficando dispensado CARLOS MAGNO VALVERDE.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 488, DE 13 DE JULHO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS do MINISTÉRIO DA SAÚDE, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS n° 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei n° 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7° da Lei n° 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n° 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n° 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS n° 243 de 10 de março de 2015, Lei n° 11.350, de 5 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de outubro de 2006, e, ainda, pela Lei n° 13.026 de 03 de setembro de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 4 de setembro de 2014 e demais informações que constam do NUP: 25023.000826/2020-93, resolve:</p><p>Artigo 1° - Ceder a servidora PAMELLA MATOS DE CARVALHO, matrícula SIAPE n° 1739534, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto ao Hospital Universitário Regional de Maringá da Universidade Estadual de Maringá, no Estado do Paraná, em conformidade com o Convênio SUS n° 486/2016, publicado no Diário Oficial da União n° 33, Seção 3, de 19 de fevereiro de 2016, com retificação publicada no Diário Oficial da União n° 35, Seção 3, de 23 de fevereiro de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e a Universidade Estadual de Maringá, no Estado do Paraná, representada por sua Reitoria.</p><p>Artigo 2° - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3° - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Paraná e ao Hospital Universitário Regional de Maringá da Universidade Estadual de Maringá, no Estado do Paraná, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n° 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4° - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5° - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>