<xml><article id="15339850" name="Portarias_SG_603_604_e_605" idOficio="5935240" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2020" artClass="00040:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12781158">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 603 - Designar, de 3 a 10/8/2020, WESLEY SARAIVA GUEDES JUNIOR, matrícula 5460-7, sem vínculo com a Administração Pública, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 4ª Promotoria de Justiça Criminal e do Tribunal do Júri da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Águas Claras, código CC-02 (96001025) (Tabularium nº 08191072084/2020-47).</p><p>Nº 604 - Nomear, a contar de 3/8/2020, a servidora RAQUEL EMANUELE ALBUQUERQUE GALDINO, matrícula 5499-2, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 4ª Promotoria de Justiça Criminal da Coordenadoria das Promotorias de Justiça da Ceilândia, código CC-01 (72001062), exonerando-a, em consequência, do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 6ª Promotoria de Justiça de Execuções Penais da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-01 (66001138) (Tabularium nº 08191072679/2020-01).</p><p>Nº 605 - Art. 1º Cancelar a Portaria SG nº 1.078, de 1/ 10/2019, publicada no DOU nº 192, de 3/11/2019, que suspendeu os efeitos da Portaria SG nº 673, de 26/6/2019, publicada no DOU nº 123, de 28/6/2019.</p><p>Art. 2º Alterar a Portaria SG nº 673, de 26/6/2019, publicada no DOU nº 123, de 28/6/2019, que alterou a Portaria/DGR 156, de 07/02/2011, publicada no DOU n.0 28, de 09/02/2011, retificada pela Portaria HDGR nº 957, de 22/7/2011, publicada no DOU nº 142, de 26/7/2011, que concedeu aposentadoria voluntária à servidora Maria Aparecida de Oliveira Borges Cunha, matrícula 846, para manter, a concessão da parcela de 2/10 de FC-04, concedida com fundamento no MS nº 2003.00.2.008758-7, considerando a decisão do STF no RE 638.115, que determinou a continuidade do pagamento, no caso de VPNI, por decisão transitada em julgado (Procedimento de Gestão Administrativa nº 08191.070142/2020-06).</p><p class="assina">WAGNER DE CASTRO ARAUJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>