<xml><article id="15321179" name="ATO PORTARIA N 720 DE 07 DE JULH" idOficio="5933347" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2020" artClass="00017:00132:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do ABC" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12778088">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 720, DE  7 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 720, DE 7 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC (UFABC), nomeado pelo Decreto da Presidência da República, de 25 de maio de 2018, publicado no Diário Oficial da União (DOU) de 28 de maio de 2018, Seção 2, página 01, no uso das atribuições a ele conferidas, e considerando o disposto no inciso II, Art. 4º da Portaria da Reitoria nº 256, de 08 de julho de 2016, publicada no Boletim de Serviços nº 570, de 12 de julho de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo discriminados, para compor a Comissão que será responsável pela análise das prestações de contas dos Cartões Pesquisadores no âmbito da Fundação Universidade Federal do ABC - UFABC:</p><p>I - ALDA MARIA NAPOLITANO SANCHEZ - SIAPE 1268726, como titular, e UBIRATÃ TAPAJÓS REIS - SIAPE 1669147, como suplente, pela Pró-Reitoria de Planejamento e Desenvolvimento Institucional;</p><p>II - PAULO RICARDO HOFFMANN - SIAPE 1547430, como titular, e ROBSON MORENO PIVA - SIAPE 2550445, como suplente, pela Coordenação-Geral de Finanças e Contabilidade (ProAd/CGFC); e</p><p>III - RODRIGO PANZICA - SIAPE 1533926, como titular e JOAQUIM JOSÉ FRANCISCO AGUIAR GOUVEIA - SIAPE 1689991, como suplente, pela Coordenação-Geral de Suprimentos e Aquisições (ProAd/CGSA).</p><p>Art. 2º. Os servidores designados serão responsáveis por analisar e emitir pareceres acerca das prestações de contas dos cartões pesquisadores da UFABC, conforme disposto no Manual de Utilização do Cartão Pesquisador, anexo da Portaria da Reitoria nº 256, de 08 de julho de 2016, publicada no Boletim de Serviços nº 570, de 12 de julho de 2020.</p><p>Art. 3º. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Boletim de Serviços.</p><p class="assina">DÁCIO ROBERTO MATHEUS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>