<xml><article id="15134975" name="CORREIO ELETRONICO GR - 01.07.20" idOficio="5914209" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2020" artClass="00017:00083:00700:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12746237">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 635, DE 1º DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 635, DE 1º DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o §1º do art. 15, do Estatuto da Ufal, aprovado pela Portaria nº 4.067/MEC, de 29 de dezembro de 2003, e tendo em vista o que consta no Processo nº 23065.010507/2020-71, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear a Vice-Diretora ALESSANDRA PLACIDO LIMA LEITE, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, matrícula Siape nº 2319755, para suceder IASMIN DE ALBUQUERQUE CAVALCANTI DUARTE, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, matrícula Siape nº 1120757, no cargo de direção (código CD-03) de Diretora da Faculdade de Medicina - Famed, em face da vacância do cargo de direção pela exoneração da titular (pelo seu falecimento) a partir de 22 de maio de 2020, conforme Portaria nº 638/2020-GR, nos termos do caput e § 1º do art. 38 da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSEALDO TONHOLO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 638, DE 1º DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o §1º do art. 15, do Estatuto da Ufal, aprovado pela Portaria nº 4.067/MEC, de 29 de dezembro de 2003, e tendo em vista o que consta no Processo nº 23065.010507/2020-71, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar, a partir de 22 de maio de 2020, IASMIN DE ALBUQUERQUE CAVALCANTI DUARTE, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, matrícula Siape nº 1120757, do cargo de direção (código CD-03) de Diretora da Faculdade de Medicina-FAMED, pelo seu falecimento.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSEALDO TONHOLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>