<xml><article id="15254074" name="Portaria 09072020" idOficio="5926520" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/07/2020" artClass="00017:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12767009">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 9 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 9 DE JULHO DE 2020</p><p>o Reitor DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 3.606 - Retificar a Portaria n° 11208/2019, de 17/12/2019, que concedeu autorização para Afastamento do país a TATIANA SILVA DA SILVA, Professor do Magistério Superior, com exercício no Departamento de Geodésia do Instituto de Geociências.</p><p>Onde se lê: no período compreendido entre 11/01/2020 e 10/04/2020,</p><p>leia-se: no período compreendido entre 11/01/2020 e 20/03/2020.</p><p>Ficando ratificados os demais termos. Processo nº23078.532346/2019-92.</p><p>Nº 3.610 - Tornar insubsistente a Portaria nº 3233/2020, de 05/06/2020, publicada no Diário Oficial da União de 09/06/2020, que concedeu autorização para Afastamento do país a ANA PAULA GUEDES FRAZZON, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Microbiologia, Imunologia e Parasitologia do Instituto de Ciências Básicas da Saúde. Processo nº 23078.532521/2019-41.</p><p>Nº 3.611 - Autorizar o afastamento do País de ÉRICO FREIRE DE LIMA NEIBERT BEZERRA, Músico, lotado no Instituto de Artes e com exercício no Núcleo de Comunicação, Cultura e Tecnologias da Informação da Gerência Administrativa do Instituto de Artes, com a finalidade de desenvolver estudos em nível de Doutorado, junto àUniversity of Southern Mississippi, em Hattiesburg, nos Estados Unidos, no período compreendido entre 17/08/2020 a 16/08/2021,com ônus.Processo nº 23078.506828/2020-21.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>