<xml><article id="15115833" name="JUL 01 port DOU" idOficio="5912396" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2020" artClass="00017:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12743146">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 29  de Junho  de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 29 de Junho de 2020</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do regimento geral, esolve:</p><p>N° 1.891 - I - Designar FLAVIO HENRIQUE TELES VIEIRA, Matrícula nº 1605699/SIAPE, Professor Associado, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Elétrica e de Computação da Escola de Engenharia Elétrica, Mecânica e de Computação, FCC.</p><p>II - Designar GELSON DA CRUZ JUNIOR, Matrícula nº 1287006/SIAPE, Professor Titular, para exercer o encargo de Vice-coordenador do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Elétrica e de Computação da Escola de Engenharia Elétrica, Mecânica e de Computação.</p><p>III - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir de 01/07/2020. (Processo nº 23070.025815/2020-25)</p><p>N° 1.893 - Conceder pensão vitalícia, a ADELCI GODOI DA SILVA, portadora do CPF nº 128.901.891-04, companheira do ex-servidor JOSE ALVARES CARDOSO, Matrícula nº 0298587/SIAPE, Arquivista, aposentado, falecido em 22/05/2020, conforme Certidão de Óbito do Cartório 1º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia-GO, o equivalente a 60% do valor da aposentadoria por incapacidade que o servidor teria direito na data do óbito, nos termos do artigo 217, inciso III, art. 219 inciso I, ambos da Lei nº 8.112/90, de 11/12/90, e alterações, combinado com o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com cálculo do benefício nos termos da redação dada pelos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.026183/2020-17)</p><p>N° 1.901 - Reconduzir HELENA ESSER DOS REIS, Matrícula nº 1286590/SIAPE, Professor Associado/FAFIL, à função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Direitos Humanos da Pró-Reitoria de Pós-Graduação, FCC, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, com efeitos legais e financeiros a partir de 19/07/2020. (Processo nº 23070.028892/2020-37)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">Portarias de 30 de Junho de 2020</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 1.907 - Tornar sem efeito os termos da Portaria nº 335, publicada no D.O.U. de 06/02/2020, que autorizou o afastamento do País a TEREZA RAQUEL DE MELO ALCANTARA SILVA, Matrícula nº 2611803/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na Escola de Música e Artes Cênicas, para participar do "16º Wordl Congress of Music Therapy", com apresentação de trabalho, na cidade de Pretória/África do Sul, no período de 05 A 13/07/2020, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás. (Processo nº 23070.003008/2020-51)</p><p>N° 1.908 - Tornar sem efeito os termos da Portaria nº 372, publicada no D.O.U. de 12/02/2020, que autorizou o afastamento do País a TEREZA RAQUEL DE MELO ALCANTARA SILVA, Matrícula nº 2611803/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na Escola de Música e Artes Cênicas, para participar da "6ª Conference of the International Association Music and Medicine - IAMM" e "Special Interest Group Music Therapy and Dementias - SIG - Dementias", com apresentação de trabalho, na cidade de Boston/EUA, no período de 25/05 a 01/06/2020, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás. (Processo nº 23070.002992/2020-33)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>