<xml><article id="15574138" name="Portarias de Pensao Civil 300720" idOficio="5958797" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2020" artClass="00014:00048:00034:00008:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12820118">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  30 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2020</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP de 19 de maio de 2015 e 7.674/DEPEX de 06 de agosto de 2018 publicada no Diário Oficial da União nº 151 de 07 de agosto de 2018, resolver:</p><p>Nº 17.673 - Art. 1º - Conceder pensão civil à YANI LUARA GOMES RAMOS, na condição de menor sob guarda (neta),com vigência a partir de 03 de fevereiro de 2018, data do óbito do servidor Manoel Nunes Ramos, cargo de Auxiliar de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, pertencente ao Quadro Inativo de Pessoal do Extinto Território Federal do Amapá. Porém os efeitos financeiros a partir da folha de pagamento de agosto de 2020,conforme Lei 8.112/90, arts. 215 e 217, inciso II alínea "b" e alterada pela Lei nº 13.135 de 18/06/2015, assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19/12/2003 e pelo inciso I do art. 2º da Lei 10.887 de 18/06/2004, em cumprimento da Decisão concessiva de tutela exarada pelo Juízo da 2ª Vara Federal em Macapá-AP nos autos do Processo Judicial nº 1003220-69.2019.4.01.3100.(Processo nº 1975114750/2020-21)</p><p>Nº 17.688 - Art. 1º - Conceder pensão civil à JOÃO BARBOSA DA SILVA, na condição de cônjuge, com vigência a partir 06 de junho de 2020, data do óbito da servidora Delourdes Ferreira da Silva, matrícula/Siape 1021095, no cargo de Agente Administrativo, oriundo do Quadro de Inativo do Ex-Território Federal do Amapá, com fundamento nos arts. 215 / 217, e art. 3º, inciso I da Lei 8.112/90 e artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135, de 17/06/2015, assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19/12/2003 e pelos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional 103, de 13/11/2019 (Processo Nº 17.167102722/2020-50)</p><p>Nº 17.765 - Art. 1º - Conceder pensão civil à MARIA DO SOCORRO FERNANDES FARIAS DA ROCHA, na condição de cônjuge, com vigência a partir 28 de maio de 2020, data do óbito do servidor José Valdivino da Rocha, matrícula 1018785, no cargo de Artífice de Mecânica, Classe S, Padrão III, oriundo do Quadro de Ativo do Extinto Território Federal do Amapá, com fundamento nos arts. 215 e 217, inciso I do art. 3º da Lei 8.112/90, artigo 222 do inciso VII da alínea "b" e item 6 da Lei nº 13.135 de 18/06/2015, assegurado pelo inciso II do § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19/12/2003 e pelos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019 de 13/11/2019 (Processo Nº 17167102717/2020-47)</p><p>Nº 17.930 - Art. 1º - Conceder pensão civil à VALDIRENE VILHENA PINHEIRO, na condição de cônjuge, com vigência a partir 06 de junho de 2020, data do óbito do servidor José Eduardo Furtado da Costa, matrícula 1016001, aposentado no cargo de Agente de Portaria, Classe "S", Padrão "III", oriundo do Quadro de Inativo do Ex-Território Federal do Amapá, com fundamento nos arts. 215/217, e art. 3º, inciso I da Lei 8.112/90 e artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135 de 17/06/2015, assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19/12/2003 e pelos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional 103 de 13/11/2019 (Processo Nº 17167102721/2020-13)</p><p>Nº 18.076 - Art. 1º - Conceder pensão civil à JOSELIA MARTINS PAPALÉO PAES, na condição de cônjuge, com vigência a partir 25 de junho de 2020, data do óbito do servidor João Bosco Papaléo Paes, matrículas 1179159/2179159, no cargo de Médico, Classe S, Padrão III, oriundo do Quadro de Ativo do Extinto Território Federal do Amapá com fundamento nos arts. 215 e 217, inciso I do art. 3º da Lei 8.112/90, artigo 222 do inciso VII da alínea "b" e item 6 da Lei nº 13.135 de 18/06/2015 assegurado pelo inciso II do § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19/12/2003 e pelos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019 de 13/11/2019(Processo Nº 17167102718/2020-91)</p><p>Nº 18.086 - Art. 1° - Conceder pensão civil à CARLOS RAMOS PICANÇO, na condição de companheiro, com vigência a partir de 03 de abril de 2018, data do óbito da servidora Eliana Maria Barreto Coimbra, cargo de Escrivão de Polícia Civil Especial do Quadro de Pessoal Inativo do Extinto Território Federal do Amapá, com fundamento dos artigos 215 e 217 e art. III da Lei n. º 8.112/90, artigo 222 inciso VII alínea "b" do item 6 da Lei Nº 13.135 de 18/06/2015, assegurado pelo inciso I do § 7º, do art.40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional 41 de 19/12/2003 e pelo inciso I do art. 2º da Lei 10.887/2004(Processo Nº 17167107266/2019-09)</p><p>Nº 18.090 - Art. 1º - Conceder pensão civil à ANA CARINE BRITO MELO, na condição de filha, com vigência a partir 18 de janeiro de 2020, data do óbito do servidor Joberto do Livramento Melo, matrícula 3052814, cargo de Agente Administrativo, Classe "S", Padrão III, oriundo do Quadro de Ativo do Ex-Território Federal do Amapá, com o fundamento no art. 3º, alínea "b" do inciso IV do artigo 215, da Lei 8.112/90, alterada pela Lei nº 13.135, de 18/06/2015, assegurado pelo inciso II do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e Emenda Constitucional 103/2019 (Processo Nº 17167101468/2020-72)</p><p>Nº 18.119 - Art. 1º - Conceder pensão civil à IZABEL COELHO DE LIMA, na condição de cônjuge, com vigência a partir 22 de maio de 2020, data do óbito do servidor Lucival Amaral Caldeira Afonso, matrícula 1010504, no cargo de Escrivão de Polícia Civil Especial, oriundo do Quadro de Aposentado do Ex-Território Federal do Amapá, com fundamento nos arts. 215 / 217, e art. 3º, inciso I da Lei 8.112/90 e artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135, de 17/06/2015, assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e pelos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional 103, de 13/11/2019 (Processo nº17167.102716/2020-01)</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>