<xml><article id="15514266" name="ATO PORTARIAS 17.824 E 17.825" idOficio="5952749" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/07/2020" artClass="00014:00002:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12810221">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 27 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA, SUBSTITUTO, DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, bem como o disposto no art. 32 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020 e na Portaria nº 17.405, de 20 de julho de 2020, e as demais informações que constam no Processo nº 19955.100895/2020-82, resolve:</p><p>Nº 17.824 - Dispensar a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Serviços Gerais (SISG), órgão setorial, nível superior, concedida ao servidor MAURO HENRIQUE SÁ DE CARVALHO, Engenheiro, matrícula SIAPE nº 2062614, na Coordenação-Geral de Programação e Logística da Subsecretaria de Assuntos Corporativos da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho.</p><p>Nº 17.825 - Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Serviços Gerais (SISG), órgão setorial, nível superior, à servidora MAÍRA LACERDA E SILVA, Analista Técnico de Políticas Sociais, matrícula SIAPE nº 1886441, em exercício na Subsecretaria de Assuntos Corporativos da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho.</p><p class="assina">ROGÉRIO GABRIEL NOGALHA DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>