<xml><article id="15144656" name="2442 2444 e 2447" idOficio="5915257" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2020" artClass="00017:00091:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12748312">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2020</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Espírito Santo, considerando o disposto no § 1º do art. 2º da Lei nº 9.640, de 25 de maio de 1998, e no art. 23-B do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019; no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 30, de 09 de janeiro de 2019, publicada no DOU de 14/01/2019, na Seção 2, resolve:</p><p>Nº 2.442 - Dispensar, a pedido, TANIA BALDOTTO RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 1172732, da função de Chefe da Secretaria Única de Graduação - Setorial Sul, FG-02, da estrutura do(a) Pró-Reitoria de Planejamento e Desenvolvimento Institucional, a partir de 01/07/2020.(Processo nº 23068.028465/2020-06)</p><p>Nº 2.444 - Designar DEBORAH SAMPAIO DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 1918338, para exercer a função de Chefe da Secretaria Única de Graduação - Setorial Sul, FG-02, da estrutura do(a) Pró-Reitoria de Planejamento e Desenvolvimento Institucional, a partir da data da publicação.(Processo nº 23068.028465/2020-06)</p><p>Nº 2.447 - Designar ANTONIO VIDAL NUNES, matrícula SIAPE nº 297952, para exercer a função de Chefe do Departamento de Filosofia, FG-01, da estrutura do(a) Centro de Ciências Humanas e Naturais, pelo período de 23/08/2020 a 22/08/2022.(Processo nº 23068.028008/2020-11)</p><p class="assina">JOSIANA BINDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>