<xml><article id="15573229" name="Portaria 640 646 647 (DOU 31.07)" idOficio="5958763" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2020" artClass="00017:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12820139">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 30 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 30 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 640 - RETIFICAR a Portaria nº 633/2020-GR, de 29/07/2020, publicada no Diário Oficial da União de 30/07/2020, Seção 02, página 22, que designou, para exercer a Função (FG-03) de Diretor(a) da Divisão de Transportes do Departamento de Logística e Serviços, o(a) servidor(a) JONATHAS GOMES DE CARVALHO MARQUES, matrícula SIAPE n° 3085479, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados: (Processo UFRPE nº 23082.007878/2020-73)</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>a partir da data de publicação no Diário Oficial da União</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>a partir de 01/08/2020</p><p>Nº 646 - AUTORIZAR, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) BORKO STOSIC, Matrícula SIAPE nº 1255603, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, pelo período de 10/08 a 31/10/2020, para visita ao Laboratório de Física Teórica do Instituto de Ciências Nucleares "Vinca", Belgrado, República Sérvia, conforme Decisão ad referendum da Direção do Departamento de Estatística e Informática - DEINFO, de 22/06/2020, e autorização da Administração Superior desta Universidade (Despacho nº 304/2020 - GR - UFRPE, de 29/07/2020). (Processo UFRPE nº 23082.006204/2020-69)</p><p>Nº 647 - AUTORIZAR A SUSPENSÃO DO AFASTAMENTO do(a) servidor(a) FERNANDA MARIA DUARTE DO AMARAL, Matrícula SIAPE nº 2118662, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, para realizar Pós-Doutorado na Cornell University, em Nova Iorque, nos Estados Unidos da América, autorizado pela Portaria n°. 740/2019-GR, de 12 de junho de 2019, em decorrência da suspensão das atividades na Cornell University, durante o período de 17/03/2020 a 16/07/2020, conforme Despacho da Assessoria de Legislação de Pessoas - ALP/PROGEPE, constante Processo mencionado. (Processo UFRPE nº. 23082.007600/2020-13)</p><p class="assina">MARCELO BRITO CARNEIRO LEÃO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>