<xml><article id="15217125" name="Port. PGFN n 16.033 de 6 de julh" idOficio="5922526" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2020" artClass="00014:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12760318">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 16.033,  DE 6 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 16.033, DE 6 DE JULHO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, em observância ao art. 47 da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, e ao disposto no art. 5º da Lei nº 8.682, de 14 de julho de 1993,considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e com base no que dispõe o Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, alterado pelo Decreto nº 9.707, de 11 de fevereiro de 2019, e demais informações constantes no Processo SEI nº 14021.129132/2020-31, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição da servidora ANDREZA VIANA COSTA E SILVA, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 2131317, lotada na Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional do Ministério da Economia, e em exercício na Divisão Administrativa desta PGFN, para exercer suas atividades no Gabinete da Secretaria-Geral de Administração da Advocacia-Geral da União (SGA/AGU).</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO SORIANO DE ALENCAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>