<xml><article id="15486322" name="Portaria n 133 - Reconducao de P" idOficio="5950164" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/07/2020" artClass="00007:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Corregedoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12805922">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 133, DE 24 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 133, DE 24 DE JULHO DE 2020</p><p>O CORREGEDOR-GERAL DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições que lhe conferem o artigo 7º, incisos I e II, do Anexo do Decreto n° 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, publicado no DOU de 21 de fevereiro de 2020 e, ainda, com fulcro nos artigos 8º e 10, parágrafo 3º, da Lei n° 12.846, de 1º de agosto de 2013, no Decreto nº 8.420, de 18 de março de 2015 e na Portaria nº 122, de 18 de junho de 2019, publicada no DOU nº 177, de 19 de junho de 2019, tendo em vista o que consta no Processo nº 21000.043801/2018-77, resolve:</p><p>Art. 1º AVOCAR e SANEAR o Processo Administrativo de Responsabilização de Pessoa Jurídica nº 21000.043801/2018-77, instaurado por meio da Portaria nº 1.974, de 19 de novembro de 2018, publicado no DOU n° 224, de 22 de novembro de 2018, reconduzida pela Portaria nº 511, de 07 de agosto de 2019, publicado no DOU n° 154, de 12 de agosto de 2019, constituída pela comissão TACAO REIS TOYOSUMI, matrícula SIAPE nº 1548886 e CLAUDIA VALERIA GONÇALVES CORDEIRO DE SÁ, matrícula SIAPE nº 1345098.</p><p>Art. 2º RECONDUZIR a Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização de Pessoa Jurídica, com novos membros, a ser constituída por VILCILENE BICUDO DA ROCHA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1937291 e CLEVERSON RIBEIRO DOS SANTOS, Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, matrícula SIAPE nº 1726853, para, sob a presidência da primeira, dar prosseguimento às apurações das irregularidades constantes nos autos do Processo nº 21000.043801/2018-77.</p><p>Art. 3º Ficam dispensados do controle de frequência de ponto eletrônico os servidores mencionados no Art. 2º em virtude da necessidade de dedicação exclusiva, conforme Portaria nº 1895, de 07 de novembro de 2018, c/c art. 1º, 6º e 11 da Portaria nº 181/2019, e em analogia ao disposto no art. 152, § 1°, da Lei nº 8.112/90, a partir do dia 27 de julho de 2020 até a conclusão dos trabalhos.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NÉLIO DO AMPARO MACABU JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>