<xml><article id="15555529" name="PORTARIA 117 E-social__Q87ONJ" idOficio="5956886" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/07/2020" artClass="00040:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Escola Superior" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="145" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12817031">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 117, DE 27 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 117, DE 27 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA ESCOLA SUPERIOR DO MINISTÉRIO PÚBLICO DA UNIÃO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelos incisos I, II e XL do art. 7º do Regimento Interno da ESMPU, aprovado pela Resolução CONAD nº 05, de 22 de junho de 2020; resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a composição da comissão instituída pela Portaria nº 136 de 24/07/2018, que tem como objeto a adequação da Escola Superior do Ministério Público da União (ESMPU) ao Sistema de Escrituração Digital das Obrigações Fiscais, Previdenciárias e Trabahistas - eSocial, instituído por meio do Decreto nº 8.373, de 11 de dezembro de 2014.</p><p>Parágrafo único: Por tratar do cumprimento de prazos legalmente estabelecidos, o desenvolvimento do projeto e implantação das ações deverão ser priorizados pela equipe abaixo designada e pelas Secretarias da ESMPU.</p><p>Art. 2º Designar o Secretário de Administração, Ivan de Almeida Guimarães, matrícula nº 71479, como Coordenador do Projeto;</p><p>Art. 3º Designar a servidora Nadya Rodrigues Gomes de Sousa, matrícula 71420, como Gerente do Projeto e a servidora Carolina Silva Rocha, matrícula nº 70801 como Gerente Substituta;</p><p>Art. 4º Designar os servidores abaixo para comporem a equipe do projeto:</p><p>Rafael Guedes de Souza Neves, matrícula nº 70233;</p><p>Bruno Eduardo Barros Silva, matrícula nº 70109;</p><p>Valdirene Gomes Xavier, matrícula nº 70033;</p><p>Marcos Mello Nobrega Soares, matrícula nº 70400;</p><p>Vinícius dos Santos Moreira, matrícula nº 70082;</p><p>Magda Aparecida de Oliveira, matrícula nº 27955;</p><p>Maria Lindomeia Mendes Neves, matrícula nº 70857;</p><p>Cristina Maria de Oliveira Alves, matrícula nº 70402;</p><p>Marildete Ferreira de Freitas, matrícula nº 70390;</p><p>Gustavo Henriques da Silva, matrícula nº 71412.</p><p>Art. 5º Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO GUSTAVO GONET BRANCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>