<xml><article id="15578225" name="PTS818A823INSS" idOficio="5959288" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2020" artClass="00014:00059:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12820888">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, e considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 40/GM/ME, de 30 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 818 - Dispensar CHRISTIAN ALMEIDA WANDSCHER, matrícula nº 1.449.897, CPF nº 648.000.240-72, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Caxias do Sul, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Caxias do Sul/RS.</p><p>Nº 819 - Designar CHRISTIAN ALMEIDA WANDSCHER, matrícula nº 1.449.897, CPF nº 648.000.240-72, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Caxias do Sul, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Caxias do Sul/RS.</p><p>Nº 820 - Dispensar FILIPE CAMPOS RODRIGUES DE SOUZA, matrícula nº 1.636.289, CPF nº 038.761.734-50, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Santa Rita/PB, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva João Pessoa/PB.</p><p>Nº 821 - Designar SARAH ELIZABETH DE OLIVEIRA ROMERO, matrícula nº 1.637.534, CPF nº 045.552.404-13, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Santa Rita/PB, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva João Pessoa/PB.</p><p>Nº 822 - Designar FILIPE CAMPOS RODRIGUES DE SOUZA, matrícula nº 1.636.289, CPF nº 038.761.734-50, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social João Pessoa - Bela Vista, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva João Pessoa/PB.</p><p>Nº 823 - Designar JOSE MELICIO RAMALHO FEITOSA, matrícula nº 2.357.406, CPF nº 092.428.964-38, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Porto Real do Colégio, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Maceió/AL.</p><p class="assina">LEONARDO JOSÉ ROLIM GUIMARÃES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>