<xml><article id="15499893" name="Portaria n 069-Reversao-24 JUL 2" idOficio="5951063" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/07/2020" artClass="00012:00044:00029:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12807266">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 69-DCEM, de 24 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 69-DCEM, de 24 de julho de 2020</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>Reverter</p><p>1. Oficiais</p><p>a. Por terem sido dispensados da IMBEL e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o Maj QEM (0115407348) LUÍS ANDRÉ GOMES DE ABREU, a contar de 31 de dezembro de 2019; e</p><p>2) o Maj QEM (0115421349) MARCOS PAULO ALVES BARBOZA, a contar de 31 de dezembro de 2019.</p><p>b. Por término de Licença para Acompanhar Cônjuge ou Companheiro (a) (LAC) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso III do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a Cap QCO (0624003844) IZABELA FÁTIMA FERREIRA MENDES ALVAREZ, a contar de 20 de março de 2020.</p><p>2. Praças</p><p>a. Por ter sido dispensado do Ministério da Defesa (MD) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Int (0623389749) ROBERTO ALEXANDRE PEREIRA LIMA, a contar de 31 de dezembro de 2019.</p><p>b. Por ter sido dispensado do Gabinete de Intervenção Federal-RJ (GIFRJ) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten MB/Mnt Armt (0196273734) CLAUDIO ROBERTO ALBUQUERQUE DA SILVA, a contar de 29 de maio de 2020.</p><p>c. Por término de incapacidade temporária após um ano contínuo de tratamento e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt Inf (0112824644) SIDCLEY DE ASSIS, a contar de 17 de junho de 2020.</p><p>d. Por ter deixado de incidir no inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 1911/2020, o 1º Sgt Art (0419973243) WALLACE BARBOSA CALIXTO, a contar de 30 de abril de 2020.</p><p>e. Por término de Licença para Tratar de Saúde de Pessoa da Família (LTSPF) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso IV do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 2º Sgt Inf (0400122859) DEYVERSON DORNELAS BARCELLOS, a contar de 4 de fevereiro de 2020.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>