<xml><article id="15577659" name="DESPACHORFB GERSON DARGORD" idOficio="5959223" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="31/07/2020" artClass="00014:00054:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12820777">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  29 DE JULHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 29 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência delegada pelo inciso I do art. 17 da Portaria ME nº 40, de 31 de janeiro de 2020, e observado o disposto no art. 350 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria ME nº 284, de 27 de julho de 2020, com fulcro na Lei nº 8112, de 11 de dezembro de 2019, no art. 18 do Decreto nº 9.991, de 28 de agosto de 2019, na IN SGP/SEDGG/ME nº 201, de 11 de setembro de 2019, na Portaria RFB nº 128, de 4 de fevereiro de 2013, autoriza a antecipação do termo final de afastamento do País do Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil GERSON DAGORD SCHAAN, matrícula Siapecad nº 00017072, lotado e com exercício na Coordenação-Geral de Pesquisa e Investigação (COPEI) - Unidades Centrais, matrícula Siapecad nº 00069029, que possibilitou sua participação no Programa de Pós-Graduação stricto sensu, Master Universitario em Estrategias Anticorrupción y Políticas de Integridad"(Programa de Mestrado Universitário em Estratégias Anticorrupção e Políticas de Integridade) da Universidade de Salamanca, Espanha, para 9 de agosto de 2020, com ônus limitado para a Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil - RFB, considerando a apresentação, defesa e aprovação do trabalho de conclusão do Programa de Pós-graduação e o fato do interessado se comprometer a entregar, dentro do prazo legal previsto, a documentação comprobatória de êxito e participação no referido programa de pós-graduação, além de manifestação favorável da Comissão de Pós-graduação (CPG) no e-Processo nº 10167.720021/2019-14.</p><p class="assina">JOSE BARROSO TOSTES NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>