<xml><article id="15459020" name="1090.NOMEACAOCC-DESIGNCAOSUBST C" idOficio="5947173" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2020" artClass="00040:00012:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Gabinete do Procurador Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12800672">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.090, DE 21 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.090, DE 21 DE JULHO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DO TRABALHO, no uso da atribuição prevista no inciso XXI do art. 91 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, considerando os dados e informações constantes do PGEA nº 20.02.0001.0007771/2020-06, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor FAUSTO VILAS BOAS CARDONA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Perito em Medicina do Trabalho, matrícula 6004344, para o cargo em comissão, código CC-4, de Diretor de Assistência Integral à Saúde da Procuradoria Geral do Trabalho, exonerando-o do cargo em comissão, código CC-4, de Chefe do Departamento de Assistência Integral à Saúde que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º Designar o servidor SAULO QUEIROZ BORGES, matrícula 6005174, ocupante do cargo de Analista do MPU/Clínica Médica, para o encargo de substituto eventual do Diretor de Assistência Integral á Saúde, código CC-4, da Procuradoria Geral do Trabalho, dispensando-o do encargo de substituto eventual do Chefe do Departamento de Assistência Integral à Saúde, código CC-4.</p><p>Art. 3º Designar o servidor FREDERICO KNUPP AUGUSTO ULIANA, matrícula 6006909, ocupante do cargo de Analista do MPU/Clínica Médica, para o encargo de substituto eventual do Diretor de Assistência Integral á Saúde, código CC-4, da Procuradoria Geral do Trabalho, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e do substituto, dispensando-o do encargo de substituto eventual do Chefe do Departamento de Assistência Integral à Saúde, código CC-4, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e do substituto.</p><p class="assina">ALBERTO BASTOS BALAZEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>