<xml><article id="15215109" name="Portaria 180" idOficio="5922199" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2020" artClass="00019:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12759887">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 180, DE 25 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 180, DE 25 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Regimento Interno aprovado pela Portaria nº 224, de 5 de dezembro de 2018, do Ministro de Estado da Segurança Pública, e pela Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, do Secretário-Executivo do Ministério da Justiça e Segurança Pública, tendo em conta o contido nos processos nº 08656.038903/2020-12, 08656.038904/2020-67 e 08656.038897/2020-01, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar PABLO PERES DA SILVA, matrícula nº 1405709, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de Substituto do Chefe da Delegacia 14, em Paracatu, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Art. 2º Dispensar, a pedido, MARIANA DUARTE JULIÃO TAVARES, matrícula nº 2151362, Policial Rodoviária Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Delegacia 14, em Paracatu, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Art. 3º Designar PABLO PERES DA SILVA, matrícula nº 1405709, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Delegacia 14, em Paracatu, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO AGGIO DE SÁ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>