<xml><article id="15131435" name="Portaria_70_regina" idOficio="5913614" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2020" artClass="00007:00030:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Meteorologia/Coordenação-Geral de Apoio Operacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12745522">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 70, de 30 de junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 70, de 30 de junho de 2020</p><p>O DIRETOR DO INSTITUTO NACIONAL DE METEOROLOGIA, no uso de suas atribuições legais estabelecidas no Regimento Interno do INMET via Portaria nº 522 de 5 de abril de 2018, publicada no DOU em 6 de abril de 2018, considerando:</p><p>A Instrução Normativa nº 5, de 26 de maio de 2017, que dispõe sobre as regras e diretrizes do procedimento de contratação de serviços sob o regime de execução indireta no âmbito da Administração Pública federal direta, autárquica e fundacional, resolve:</p><p>Art. 1° - Para fins desta Portaria, ficam designados para compor A EQUIPE DE APOIO DO PREGÃO responsável pelo processo de "Pregão Eletrônico" tendo por objeto "O objeto desta licitação é a cessão de uso, mediante sublocação de área física a título oneroso, de uma área, medindo 90m² (noventa metros quadrados), situada nas dependências do prédio do Instituto Nacional de Meteorologia - INMET, imóvel de propriedade da União, localizado no Eixo Monumental Via S1, Setor Sudoeste, CEP: 70.680-900, Brasília - DF, com a utilização das instalações já existentes, composta por, salão para restaurante e cozinha, conforme especificações é condições descritas neste Edital e Termo de Referência." com a seguinte formação:</p><p>ALBERTO CARVALHO CUNHA, matricula SIAPE nº 0001351, da Seção de Controle e Avaliação Orçamentária - SECAO/CGAO/INMET, como PREGOEIRO,</p><p>GIUSEPPE DE CASSIO MACHADO MODICAMORE, matrícula SIAPE nº 0000895 do Setor de Atividades - SEATA/SEAD/CGAO, integrante da EQUIPE DE APOIO.</p><p>DAVI PAULO E SILVA, matrícula SIAPE nº 6002231, do Serviço de Programação Análise e Exec. Orça. e Finan. SEPRO/CGAO, integrante da EQUIPE DE APOIO.</p><p class="assina">Carlos Edison Carvalho Gomes</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>