<xml><article id="15114104" name="Port. AFP - 3425 A 3434" idOficio="5912107" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2020" artClass="00017:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12742789">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JUNHO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 3.425 - Retificar, em parte, a Portaria nº 4447, de 03/07/2019, publicada no DOU nº 128 de 05/07/2019, Seção 2, página 31, que autorizou o afastamento do país ao servidor RICARDO FABRINO MENDONCA, matrícula SIAPE 1799854, onde se lê: "...no período de 12/08/2019 a 18/07/2020, para realização de Pós-doutorado na University of Califórnia, em Irvine/EUA, com ônus pela CAPES...", leia-se: "...no período de 12/08/2019 a 13/05/2020, para realização de Pós-Doutorado na University of Califórnia, em Irvine/EUA, com ônus pela CAPES. A data de retorno foi retificada em função dos impactos gerados pela pandemia do Covid-19...".</p><p>Nº 3.431 - Retificar em parte, a pedido do servidor, a Portaria nº 8436, de 30/12/2019, publicada no DOU nº 252 de 31/12/2019, Seção 2, página 48, que autorizou o afastamento do país ao servidor ANDRÉ LUIS CONTIERO, matrícula SIAPE nº 1646909, onde se lê: "...no período de 14/02/2020 a 10/05/2020, para realização Cooperação Internacional no Politecnico di Torino, em Turim/Itália...", leia-se: "...no período de 14/02/2020 a 28/03/2020, para realização Cooperação Internacional no Politecnico di Torino, em Turim/Itália...". A data de retorno foi retificada, em função dos impactos gerados pela pandemia do Covid-19.</p><p>Nº 3.433 - Retificar em parte, a pedido da servidora, a Portaria nº 7202, de 17/10/2019, publicada no DOU nº 204 de 21/10/2019, Seção 2, página 33, retificada no DOU nº 214 de 05/11/2019, que autorizou o afastamento do país a servidora PRISCILLA MACEDO MOURA, matrícula SIAPE nº 1743552, onde se lê: "...no período de 10/12/2019 a 31/05/2020, para realização de Pós-Doutorado na The University of Melbourne, em Melbourne/Austrália, com ônus pela CAPES...", leia-se: "...no período de 10/12/2019 a 15/07/2020, para realização de Pós-Doutorado na The University of Melbourne, em Melbourne/Austrália, sendo o afastamento partir do mês de junho com ônus limitado...". A data de retorno foi retificada, novamente, em função dos impactos gerados pela pandemia do Covid-19.</p><p>Nº 3.434 - Retificar em parte, a pedido do servidor, a Portaria nº 7544, de 12/11/2019, publicada no DOU nº 222 de 18/11/2019, Seção 2, página 25, que autorizou o afastamento do país ao servidor SÉRGIO FREIRE GARCIA, matrícula SIAPE nº 2172666, onde se lê: "...no período de 01/12/2019 a 31/05/2020, para realização de Intercâmbio Acadêmico na McGill University, em Montreal/Canadá...", leia-se: "...no período de 01/12/2019 a 20/03/2020, para realização de Intercâmbio Acadêmico na McGill University, em Montreal/Canadá...". A data de retorno foi retificada, em função dos impactos gerados pela pandemia do Covid-19.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>