<xml><article id="15395867" name="Portaria_101__Comissao CPAD_Rito" idOficio="5940648" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/07/2020" artClass="00017:00128:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12790243">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 101, DE 16 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 101, DE 16 DE JULHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA COORDENAÇÃO DE APERFEIÇOAMENTO DE PESSOAL DE NÍVEL SUPERIOR - CAPES, no uso da competência que lhe foram conferidas no Decreto nº 8.977, de 30 de janeiro de 2017, e tendo em vista o disposto nos arts. 143,148 e 152 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Designar JORGE MELO DE OLIVEIRA DE SOUZA JÚNIOR, Assistente em Ciência e Tecnologia da Coordenação de Pessoal de Nível Superior - CAPES, matrícula SIAPE Nº 1671984, LUCAS JOSIJUAN ABREU BACURAU, Analista em Ciência e Tecnologia da Coordenação de Pessoal de Nível Superior - CAPES, matrícula SIAPE Nº 2118998 e ARMANDO FORTES PEIXOTO, Assistente em Ciência e Tecnologia da Coordenação de Pessoal de Nível Superior - CAPES, matrícula SIAPE Nº 2046633, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar de Rito Ordinário, visando à apuração de eventuais responsabilidades administrativas descritas nos Processos nº 23038.006120/2019-17 e 23038.011481/2019-75, bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">BENEDITO GUIMARÃES AGUIAR NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>