<xml><article id="15260596" name="PORTARIA CONJUNTA N 04 PGU CGU" idOficio="5927527" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="10/07/2020" artClass="00006:00009:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00000" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Procuradoria-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12768337">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CONJUNTA Nº 4, DE 8 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CONJUNTA Nº 4, DE 8 DE JULHO DE 2020</p><p><strong>O PROCURADOR-GERAL DA UNIÃO</strong>e o<strong>CONSULTOR-GERAL DA UNIÃO</strong>, no uso das atribuições que lhe conferem os artigos 39, inciso I e 41, inciso II, do Anexo I, do Decreto nº 7.392, de 13 de dezembro de 2010, resolvem:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes Advogados da União, lotados em órgãos de execução da Consultoria-Geral da União, para prestar colaboração pré-processual à Procuradoria-Geral da União nos processos judiciais e extrajudiciais relacionados ao auxílio emergencial previsto na Lei 13.982, de 2020:</p><p>I - Diana Miranda Barros, lotada na Consultoria Jurídica da União no Estado da Bahia;</p><p>II - Mariana Vieira Muller, lotada na Consultoria Jurídica da União no Estado de Sergipe;</p><p>III - Pedro Eduardo Siqueira, lotado na Consultoria Jurídica da União no Estado do Rio de Janeiro;</p><p>IV - Renê Garcez Moreira, lotado na Consultoria Jurídica da União no Estado do Ceará; e</p><p>V - Marcos Augusto de Carvalho Lopes, lotado na Consultoria Jurídica da União no Estado do Piauí.</p><p>Parágrafo único. Competirá à equipe de que trata o<strong>caput</strong>:</p><p>I - auxiliar os órgãos de execução da Procuradoria-Geral da União na análise pré-processual de processos judiciais relacionados ao auxílio emergencial previsto na Lei 13.982, de 2020;</p><p>II - auxiliar os órgãos de execução da Procuradoria-Geral da União na análise de processos extrajudiciais relacionados ao auxílio emergencial previsto na Lei 13.982, de 2020; e</p><p>III - aplicar, nos casos acima, as orientações da Procuradoria-Geral da União na matéria, especialmente quanto à aplicação do Programa de Redução de Litígios da Advocacia-Geral da União (Portaria AGU 487, de 2016).</p><p>Art. 2º O Departamento de Serviço Público da Procuradoria-Geral da União será responsável pela orientação e coordenação dos trabalhos da equipe de que trata o art. 1º.</p><p>Parágrafo único. Cada Advogado da União será designado para atuação perante uma Procuradoria-Regional da União, devendo se reportar ao respectivo titular a respeito de sua atuação.</p><p>Art. 3º A designação de que trata o art. 1º não altera, de qualquer modo, a lotação ou o exercício dos Advogados da União.</p><p>Art. 4º A colaboração a que se refere o art. 1º se dará pelo prazo de 30 (trinta) dias, permitida prorrogação.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VINÍCIUS TORQUETTI DOMINGOS ROCHA</p><p class="cargo">Procurador-Geral da União</p><p class="assina">ARTHUR CERQUEIRA VALÉRIO</p><p class="cargo">Consultor-Geral da União</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>