<xml><article id="15553011" name="Portaria 631 633 636 (DOU 30.07)" idOficio="5956631" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/07/2020" artClass="00017:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="145" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12816530">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 29 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 29 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 631 - Art. 1º - Conceder Pensão Temporária em favor de MARIA DE LOURDES DA ROCHA CORDEIRO, viúva e beneficiária da citada pensão deixada pelo ex-servidor aposentado desta Universidade, MAURINALDO SOARES DE LIMA, Matrícula SIAPE nº. 0384429, falecido em 21/06/2020. (Processo UFRPE nº 23082.007449/2020-16).</p><p>Art. 2º - Tal ato encontra-se de acordo com o art. 215, caput, 217, I, e 222, a, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, com a nova redação dada pelo art. 3º da Lei nº 13.135, de 17/06/2015, DOU de 18/06/2015, e o art. 23 c/c o §4º do artigo 11, da Emenda Constitucional nº 103/2019, consoante Despacho da Assessoria de Legislação de Pessoas - ALP/PROGEPE, constante no Processo acima mencionado.</p><p>Art. 3º - Ressalta-se que a referida pensão será de natureza temporária, conforme alínea a, inciso VII, art. 222 da Lei 8.112/1990, e deverá ser paga a partir de 21/06/2020, com a cota familiar equivalente a 60% (sessenta por cento) do valor da aposentadoria do ex-servidor, na forma definida no caput do art. 23º da EC nº 103/19.</p><p>Nº 633 - Art. 1º - Designar, para exercer a Função (FG-03) de Diretor(a) da Divisão de Transportes do Departamento de Logística e Serviços, o(a) servidor(a) JONATHAS GOMES DE CARVALHO MARQUES, matrícula SIAPE n° 3085479, a partir da data de publicação no Diário Oficial da União, conforme o Ofício nº 78/2020 - DELOGS, de 28/07/2020, e o Despacho nº 299/2020 - GR - UFRPE, de 28/07/2020.</p><p>Art. 2° - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 109/2010-GR, de 02/02/2010, publicada no Diário Oficial da União de 04/02/2010, Seção 02, páginas 19 e 20, e dispensar o(a) servidor(a) ANTONIO JOSE BARBOSA DE MELO, da referida Função. (Processo UFRPE nº 23082.007878/2020-73).</p><p>Nº 636 - Autorizar, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) TATIJANA STOSIC, Matrícula SIAPE nº 1509422, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, pelo período de 10/08/2020 a 31/10/2020, para visita ao Laboratório de Física Teórica do Instituto de Ciências Nucleares "Vinca", Belgrado, República Sérvia, conforme Decisão ad referendum da Direção do DEINFO, de 22/06/2020, e autorização da Administração Superior desta Universidade (Despacho nº 296/2020-GR, de 27/07/2020). (Processo UFRPE nº 23082.006202/2020-26).</p><p class="assina">MARCELO BRITO CARNEIRO LEÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>