<xml><article id="15264640" name="Portaria 133 - PGJM" idOficio="5927771" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/07/2020" artClass="00040:00011:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Militar/Procuradoria-Geral de Justiça Militar/Gabinete do Procurador-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12769212">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 133, de 9 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 133, de 9 de julho de 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DE JUSTIÇA MILITAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo 124, inciso XX, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, considerando o disposto nas Portarias PGR/MPU nº 76, de 19 de março de 2020 e nº 57/PGJM, de 19 de março de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Suspender a lotação provisória, sem ônus para a Administração, do Dr. IRABENI NUNES DE OLIVEIRA, Promotor de Justiça Militar, na Procuradoria de Justiça Militar em Campo Grande/MS, revogando a Portaria nº 147/PGJM, de 19 de setembro de 2019.</p><p>Art. 2º Determinar a suspensão de trânsito a ser concedido, a fim de deslocar-se para Procuradoria de Justiça Militar em Salvador/BA, unidade de origem, enquanto perdurar as medidas preventivas temporárias para a redução dos riscos de contaminação pelo coronavírus COVID-19, estabelecidas pelas Portarias PGR/MPU nº 76, de 19 de março de 2020 e nº 57/PGJM, de 19 de março de 2020.</p><p>Art. 3º Estabelecer que, enquanto perdurarem as medidas preventivas temporárias para a redução dos riscos de contaminação pelo coronavírus COVID-19, o Dr. IRABENI NUNES DE OLIVEIRA, permaneça na escala de sobreaviso, com atendimento preferencialmente remoto, perante a Procuradoria de Justiça Militar em Salvador/BA.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO PEREIRA DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>