<xml><article id="15136784" name="2 DAD PORTARIA 2795" idOficio="5914410" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2020" artClass="00010:00004:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Secretaria Executiva/Departamento de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12746648">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.795, DE 1º DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.795, DE 1º DE JULHO DE 2020</p><p>A DIRETORA DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÕES, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso VII do art. 27 da Portaria nº 217, de 25 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 28 de janeiro de 2019, e considerando o disposto na Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Comissão Especial de Credenciamento do Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações para atuar no Processo nº 01250.002252/2020-46, com a seguinte composição:</p><p>Presidente:</p><p>Angelina Souza Leonez, Matrícula SIAPE nº 204304-8</p><p>Membros Efetivos:</p><p>Everaldo Silveira Gois, Matrícula SIAPE nº 202146-2;</p><p>Francisco Sidnei da Cruz, Matrícula SIAPE nº 2017514; e</p><p>Rosani Aparecida de Araújo, Matrícula SIAPE nº 00662792.</p><p>Art. 2º Estabelecer:</p><p>I - Que o Presidente da Comissão Especial seja substituído, em suas ausências e impedimentos legais, pelo membro Everaldo Silveira Gois, Matrícula SIAPE nº 202146-2.</p><p>II - Que o período de duração da Comissão seja enquanto durar o procedimento de credenciamento, podendo ser prorrogado em caso de necessidade.</p><p>Art. 3º Determinar que, para atuação da presente Comissão no processo mencionado, haverá a participação mínima de três membros.</p><p>Art. 4º A autoridade imediatamente superior ao Presidente da Comissão é o Coordenador-Geral de Recursos Logísticos.</p><p>Art. 5º A autoridade superior poderá designar, mediante justificativa circunstanciada, outros servidores para assessorarem a Comissão, se a complexidade assim o exigir.</p><p>Art. 6º A participação nesta Comissão Especial é considerada serviço de natureza relevante e não ensejará qualquer tipo de remuneração.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entrará em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">FLÁVIA DUARTE NASCIMENTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>