<xml><article id="15386960" name="TRF2-ATP-2020-00228" idOficio="5940085" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="20/07/2020" artClass="00044:00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 2ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12789130">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 228, DE 16 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 228, DE 16 DE JULHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 2ª REGIÃO, no uso de suas atribuições, tendo em vista decisão judicial nos autos do Processo nº 0005606-26.2014.4.02.0000, com trânsito em julgado em 08.11.2019, e considerando o que consta do Procedimento Administrativo nº TRF2-PES-2013/00022.01, resolve:</p><p>I - RESTABELECER a cota da Pensão Temporária em favor de DENISE SOUZA BORGES, filha solteira maior de 21 anos do ex-servidor ANTONIO CARLOS BORGES, Analista Judiciário/Oficial de Justiça Avaliador Federal, NS-C-13, do Quadro de Pessoal da Justiça Federal de Primeiro Grau - Seção Judiciária do Rio de Janeiro, anteriormente cancelada pelo Ato nº TRF2-ATP-2014/00005, de 07.01.2014, publicado no D.J.e. em 15.01.2014, em cumprimento à decisão judicial transitada em julgado nos autos do processo nº 0005606-26.2014.4.02.0000, com efeitos financeiros para pagamento administrativo a partir de 07.07.2020, data da ciência da decisão por este Tribunal.</p><p>II - REVERTER, em virtude de falecimento, a cota de 50% (cinquenta por cento) da Pensão Vitalícia, concedida a MARIA APPARECIDA SOUZA BORGES, viúva do ex-servidor, em favor da beneficiária remanescente, DENISE SOUZA BORGES, que passará a fazer jus à cota da Pensão Temporária, no percentual de 100% (cem por cento), em cumprimento à mesma decisão judicial, a partir de 14.08.2012, data do óbito da outra pensionista, com efeitos financeiros para pagamento administrativo a partir de 07.07.2020, data da ciência da decisão por este Tribunal.</p><p class="assina">REIS FRIEDE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>