<xml><article id="15194606" name="RA162_Aposentadoria_Eliana" idOficio="5920083" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="07/07/2020" artClass="00044:00050:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região/Tribunal Pleno/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12756386">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO ADMINISTRATIVA Nº 162, de 1º de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO ADMINISTRATIVA Nº 162, de 1º de julho de 2020</p><p>O Egrégio Pleno do TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 11ª REGIÃO, em sessão administrativa telepresencial hoje realizada, sob a Presidência do Excelentíssimo Desembargador Lairto José Veloso, com a presença dos Excelentíssimos Desembargadores Solange Maria Santiago Morais, Francisca Rita Alencar Albuquerque, Valdenyra Farias Thomé, David Alves de Mello Júnior, Eleonora de Souza Saunier, Audaliphal Hildebrando da Silva, Jorge Alvaro Marques Guedes, Ruth Barbosa Sampaio, Corregedora; José Dantas de Góes, Vice-Presidente; Márcia Nunes da Silva Bessa, Joicilene Jerônimo Portela, e do Excelentíssimo Procurador-Chefe da PRT 11ª Região, Dr. Jorsinei Dourado do Nascimento, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO a Informação nº 135/2020/SGPES/SM, o Parecer Jurídico nº 137/2020 e demais informações constantes do Processo TRT nº MA-290/2020, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à Juíza ELIANA SOUZA DE FARIAS SERRA, no cargo efetivo de Juíza do Trabalho Substituta, nos termos do art. 6º, incisos I, II, III e IV, da EC 41/2003, bem como a garantia de que seus proventos serão revistos na mesma proporção e na mesma data, sempre que se modificar a remuneração dos magistrados em atividade (art. 7º da EC 41/2003).</p><p>Art. 2° Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. LAIRTO JOSÉ VELOSO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>