<xml><article id="15278058" name="PORTARIA 843" idOficio="5929031" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/07/2020" artClass="00017:00098:00001:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12771052">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEI Nº 843, DE  9 DE JULHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEI Nº 843, DE 9 DE JULHO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no uso de suas atribuições e de suas competências delegadas através da Portaria nº 01, de 02/01/2017, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23071.900022/2020-66, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora ALICE BELLEIGOLI REZENDE, SIAPE 2503654, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE ANATOMIA, do Instituto de Ciências Biológicas, código FG-01, pro tempore, com mandato previsto de 01/04/2020 a 30/05/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 62/2020/SEC-ICB, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 2º Designar a servidora ALICE BELLEIGOLI REZENDE, SIAPE 2503654, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE ANATOMIA, do Instituto de Ciências Biológicas, código FG-01, pro tempore, com mandato previsto de 31/05/2020 a 29/07/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 62/2020/SEC-ICB, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 3º Designar a servidora MÁRCIA FERNANDES PINHEIRO HARA, SIAPE 4284083, para a função de COORDENADORA DO 2º SEGMENTO DO ENSINO FUNDAMENTAL, do Colégio de Aplicação João XXIII, pro tempore, código FUC-01, com mandato previsto de 11/07/2020 a 08/09/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 5/2020/JOÃOXXIII-DIREÇÃO.</p><p>Art. 4º Dispensar, a pedido, o servidor RODRIGO PORTELLA, SIAPE 1863002, da função de COORDENADOR DO PROGRAMA DE PÓS GRADUAÇÃO EM CIÊNCIA DA RELIGIÃO, do Instituto de Ciências Humanas, código FUC-01, a partir de 30/06/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 45/2020/SEC-ICH.</p><p>Art. 5º Designar o servidor HUMBERTO ARAÚJO QUAGLIO DE SOUZA, SIAPE 3331675, para a função de COORDENADOR DO PROGRAMA DE PÓS GRADUAÇÃO EM CIÊNCIA DA RELIGIÃO, do Instituto de Ciências Humanas, pro tempore, código FUC-01, com mandato previsto de 01/07/2020 a 29/08/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 45/2020/SEC-ICH, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 6º Designar o servidor LEONARDO LARA E LANNA, SIAPE 1821619, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE MEDICINA VETERINÁRIA, código FG-01, com mandato previsto de 06/07/2020 a 05/07/2022, conforme processo 23071.005494/2020-32, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 7º Dispensar, a pedido, a servidora LORENA NAGME DE OLIVEIRA PINTO, SIAPE 1562541, da função de COORDENADORA DO CURSO DE MEDICINA, código FUC-01, a partir de 02/07/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 59/2020/SEC-MEDICINA.</p><p>Art. 8º Designar o servidor ANDRÉ LÚCIO PINTO COELHO STROPPA, SIAPE 1148720, para a função de COORDENADOR DO CURSO DE MEDICINA, pro tempore, código FUC-01, com mandato previsto de 03/07/2020 a 31/08/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 59/2020/SEC-MEDICINA, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 9º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">KÁTIA MARIA SILVA DE OLIVEIRA E CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>