<xml><article id="15560411" name="DOU-SECAO 02-31.07.2020 - EXONER" idOficio="5956819" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2020" artClass="00017:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12816913">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2020.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2020.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 1.106 - Dispensar da função gratificada de COORDENADORA ADMINISTRATIVA, FG-01 , DO(A) GABINETE DA REITORIA desta Universidade, o(a) servidor(a) MARIA EDLENE ANDRADE BARBOSA REGO, matrícula SIAPE nº 3012033, ocupante do cargo de Assistente em Administração, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.107 - Exonerar, de ofício, do Cargo de Direção de ASSESSORA, CD-04, DO(A) GABINETE DA REITORIA desta Universidade, o(a) servidor(a) BENYELLE LUZ DA ROSA, matrícula SIAPE nº 2134737, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1108 - Dispensar da função gratificada de COORDENADOR DE GESTAO DOCUMENTAL, FG-01, DO(A) GABINETE DA REITORIA desta Universidade, o(a) servidor(a) GUSTAVO MENEZES DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 2383341, ocupante do cargo de Assistente em Administração, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1109 - Designar o(a) servidor(a) MARIA EDLENE ANDRADE BARBOSA REGO, matrícula SIAPE nº 3012033 ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função gratificada de COORDENADORA DE GESTAO DOCUMENTAL, FG-01, DO(A) GABINETE DA REITORIA desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1110 - Designar o(a) servidor(a) BENYELLE LUZ DA ROSA, matrícula SIAPE nº 2134737 ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função gratificada de COORDENADORA ADMINISTRATIVA, FG-01, DO(A) GABINETE DA REITORIA desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União</p><p>Nº 1111 - Nomear o(a) Assistente em Administração GUSTAVO MENEZES DE ALMEIDA matrícula SIAPE nº 2383341 para ocupar o cargo de direção de ASSESSOR, CD-04, DO(A) GABINETE DA REITORIA desta Universidade, em regime de integral dedicação ao serviço, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurilio de Abreu Monteiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>