<xml><article id="15545724" name="584" idOficio="5955834" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/07/2020" artClass="00012:00045:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="145" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12814878">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 584/CPesFN, DE 29 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 584/CPesFN, DE 29 DE JULHO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, de acordo com o inciso 9.3.3 da SGM-105 (5ª Revisão), no uso das atribuições que lhe confere a alínea b, inciso I, art. 3o do Regulamento do Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais, aprovado pela Portaria nº 38, de 17FEV2016, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, no uso da subdelegação de competência que lhe confere a alínea g e h, inciso IX do art. 3o da Portaria no 134, de 26JUL2017, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, resolve:</p><p>Art. 1º Revogar a Portaria nº 1051, de 30NOV2018, deste Comando, que Reincluiu e Reformou o CB-FN-AT 97.0477.75 FABIO PEREIRA DA CRUZ.</p><p>Art. 2º Reincluir no Serviço Ativo da Marinha e Reformar, na mesma graduação que ostentava na ativa, com remuneração calculada com base no soldo correspondente ao que recebia na ativa, a partir de 06FEV2007, o CB-FN-AT 97.0477.75 FABIO PEREIRA DA CRUZ, por Força de Decisão Judicial, nos autos do Processo nº 0023004-56.2018.4.01.3400, em trâmite na 24ª Vara Federal do Distrito Federal, tendo a Administração Naval tomado conhecimento em 22JUL2020, por meio da Comunicação Padronizada de Processos Judiciais nº 477, de 21JUL2020, que encaminhou o Ofício nº 10007/2020/DIAAU/PRU1R/PGU/AGU de 20JUL2020, da Procuradoria-Regional da União da 1ª Região, nos moldes do inciso II do art. 104, inciso II do art. 106, e inciso IV do art. 108 da Lei no 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), fazendo jus a remuneração, observando os incisos I, II, III, IV, e inciso I, § 1º do art. 10 e art. 30 da Medida Provisória no 2.215-10, de 31AGO2001, regulamentada pelo Decreto no 4.307, de 18JUL2002, conforme trecho abaixo da referida decisão judicial:</p><p>AÇÃO ORDINÁRIA</p><p>Processo Originário: 0023004-56.2018.4.01.3400</p><p>Juízo Originário: 24ª Vara Federal do Distrito Federal</p><p>Data da Decisão: 24 de Março de 2020</p><p>Tipo: Acórdão</p><p>Transcrição da Decisão Judicial:</p><p>Decisão</p><p>"(...) nos termos do art. 487, I, do CPC/2015, para condenar a parte ré a: a) reintegrar o autor ao serviço militar e, b) proceder à sua reforma, retroativamente à data de seu licenciamento, com o soldo correspondente ao</p><p>que recebia na ativa.(...)".</p><p>Art. 3º Esta Portaria gera efeitos financeiros a partir de sua entrada em vigor.</p><p>Art. 4º Os atrasados deverão ser pagos na forma do art. 910 do NCPC e art. 100 da Constituição Federal de 1988, após o transitado em julgado.</p><p>Art. 5º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto no art. 95 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), o prazo de até 45 dias, a contar de 06FEV2007, para desligar o militar do Serviço Ativo da Marinha.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante (FN) ROBERTO ROSSATTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>