<xml><article id="15306888" name="Portaria DOU 13.07.2020 UFJ" idOficio="5931999" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/07/2020" artClass="00017:00097:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Jataí" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12776210">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria  Nº 459, de 13 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 459, de 13 de julho de 2020</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JATAÍ, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 11, § 1º, da Lei nº 13.635, de 20 de março de 2018 e a Portaria MEC nº 2.121, de 10 de dezembro de 2019; conforme o disposto na Portaria nº 001/2020/UFJ, de 14/01/2020 e o art. 56 do Regimento Geral/UFG, resolve:</p><p>I - Dispensar, a pedido, DANIEL CÔRTES BERETTA, Matrícula n° 2193015/SIAPE, ocupante de um cargo de Professor do Magistério Superior, Adjunto, da função de Chefe da Unidade Acadêmica de Ciências da Saúde da UFJ, FG-1. II - Dispensar, a pedido, SABRINA TOFFOLI LEITE, Matrícula n° 2075616/SIAPE, ocupante de um cargo de Professor do Magistério Superior, Adjunto, do encargo de Sub-chefe da Unidade Acadêmica de Ciências da Saúde da UFJ. III - Designar CARLA SILVA SIQUEIRA MIRANDA, Matrícula n° 1938156/SIAPE, ocupante de um cargo de Professor do Magistério Superior, Adjunto, para exercer a função de Chefe da Unidade Acadêmica de Ciências da Saúde da UFJ, FG-1. IV - Designar PATRÍCIA LEÃO DA SILVA AGOSTINHO, Matrícula n° 1979877/SIAPE, ocupante de um cargo de Professor do Magistério Superior, Adjunto, para exercer o encargo de Sub-chefe da Unidade Acadêmica de Ciências da Saúde da UFJ. Os efeitos legais e financeiros deste ato têm validade a partir de 14/07/2020, data da publicação desta portaria no D.O.U., por um mandato de 04 (quatro) anos, nos termos do art. 15, §4° da Lei n° 8.112/90, incluído pela Lei n° 9.527/97. (Processo: 23070.031104/2020-90)</p><p class="assina">Américo Nunes da Silveira Neto</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>