<xml><article id="15114302" name="PORTARIAS DE VACANCIA" idOficio="5912112" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2020" artClass="00017:00133:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Acre/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12742795">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.162, DE 30 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.162, DE 30 DE JUNHO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 23107.008761/2020-79, resolve:</p><p>CONCEDER Vacância de Cargo Público em decorrência de posse em outro cargo inacumulável à servidora KAROLINE SILVA OLIVEIRA, do quadro funcional efetivo da Universidade Federal do Acre, Matrícula SIAPE nº 3068915, Identificação Única nº 30689155, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível II, Padrão 02, Grupo/Cargo 701/200, Código de Vaga nº 323998, lotada na Coordenadoria de Seleção e Admissão, desta Instituição Federal de Ensino Superior - IFES, com base no art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90, a contar de 01 de julho de 2020.</p><p>Declaro vago, em decorrência, o cargo acima citado.</p><p class="assina">MARGARIDA DE AQUINO CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.163, DE 30 DE JUNHO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 23107.008725/2020-13, resolve:</p><p>CONCEDER Vacância de Cargo Público em decorrência de posse em outro cargo inacumulável ao servidor LAIO AUGUSTO DE LIMA E SOUZA, do quadro funcional efetivo da Universidade Federal do Acre, Matrícula SIAPE nº 3141577, Identificação Única nº 3415776, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível I, Padrão 01, Grupo/Cargo 701/200, Código de Vaga nº 323792, lotado no Núcleo de Apoio à Inclusão, desta Instituição Federal de Ensino Superior - IFES, com base no art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90, a contar de 01 de julho de 2020.</p><p>Declaro vago, em decorrência, o cargo acima citado.</p><p class="assina">MARGARIDA DE AQUINO CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.164, DE 30 DE JUNHO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 23107.008664/2020-86, resolve:</p><p>CONCEDER Vacância de Cargo Público em decorrência de posse em outro cargo inacumulável à servidora JULIANA SOUZA DE PAIVA DORNELES, do quadro funcional efetivo da Universidade Federal do Acre, Matrícula SIAPE nº 2354733, Identificação Única nº 23547332, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Classe C, Nível III, Padrão 03, Grupo/Cargo 701/405, Código de Vaga nº 324080, lotada na Coordenadoria de Avaliação, Acompanhamento de Desenvolvimento e Carreira, desta Instituição Federal de Ensino Superior - IFES, com base no art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90, a contar de 01 de julho de 2020.</p><p>Declaro vago, em decorrência, o cargo acima citado.</p><p class="assina">MARGARIDA DE AQUINO CUNHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>