<xml><article id="15381772" name="PORTARIAS N 286 - 287 - 288 - DE" idOficio="5939350" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/07/2020" artClass="00026:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12788067">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JULHO DE 2020</p><p>A PRESIDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL, no uso das atribuições que lhe confere o art. 26, Inciso V, do Decreto nº 9.238, de 15 de dezembro de 2017, a Portaria MTur nº 390, publicada no Diário Oficial da União de 19 de dezembro de 2019, e tendo em vista a Portaria Casa Civil nº 225, publicada no Diário Oficial da União de 11 de maio de 2020, e o processo nº 01450.003624/2019-61, resolve:</p><p>Nº 286 Designar o servidor ANDRE GURJÃO CARDOSO, Matrícula nº 1085024, para o encargo de substituto do Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação Geral de Tecnologia da Informação, do Departamento de Planejamento e Administração, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares, sem prejuízos das respectivas atribuições.</p><p>Nº 287 Dispensar o servidor BRUNO FILGUEIRAS SOARES, CPF nº 853.081.371-53, da Função Gratificada, código FG-02, do Departamento de Planejamento e Administração, deste Instituto, a contar de 16 de junho de 2020.</p><p>Nº 288 Designar o servidor ANDRE GURJÃO CARDOSO, CPF nº 529.419.902-59, para Função Gratificada, código FG-02, no Departamento de Planejamento e Administração, deste Instituto.</p><p class="assina">LARISSA PEIXOTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>