<xml><article id="15441653" name="PTC N 41 CORGE" idOficio="5945565" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/07/2020" artClass="00025:00033:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária/Corregedoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="140" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12797932">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 41, DE 21 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 41, DE 21 DE JULHO DE 2020</p><p>A Corregedora da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições previstas no art. 95, inciso IV, do Regimento Interno, aprovado pela Resolução da Diretoria Colegiada-RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, republicada no DOU, de 27 de dezembro de 2018 e, do inciso II, do art. 1º da Portaria/ANVISA nº 294, de 18 de março de 2020, publicada no DOU nº 54, seção 1, de 19 de março de 2020, bem como, o disposto no art. 45, Parágrafo Único, da Lei nº 9.784/1999 e com a perda da eficácia da Medida Provisória nº 928, de 23 de março de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º - Reconduzir a Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização nº 25351. 069722/2020-81, instaurada pela Portaria nº 10/CORGE/ANVISA, de 28 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 41, de 2 de março de 2020, Seção 2, constituída pelo Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária MARIO MONTEIRO CHAVES, matrícula SIAPE nº 1492984 e pela Agente Administrativo LIDIA ALVES FERREIRA, Matricula SIAPE nº 7236237, para sob a presidência do primeiro, dar continuidade à apuração, bem como dos fatos, ações e omissões outros que surjam no curso de seus trabalhos, no prazo de 60 (sessenta) dias.</p><p>Art. 2º - Substituir, neste Ato, a Agente Administrativo LIDIA ALVES FERREIRA, matrícula SIAPE nº 7236237, pela Agente Administrativo MARIA ENEIDE DA SILVA SOUSA, matrícula SIAPE nº 0243190.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DANIELA FIGUEIRA ABEN-ATHAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>