<xml><article id="15340288" name="PORTARIA BMPM 15072020_DOU_2" idOficio="5935319" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2020" artClass="00014:00048:00034:00008:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12781320">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE JULHO DE 2020</p><p>A CHEFE DE DIVISAO DE PESSOAL NO EX-TERRITORIO FEDERAL DO AMAPA, DO DEPARTAMENTO DE ORGAOS EXTINTOS E DE GESTAO DE FOLHA DE PAGAMENTO DA SECRETARIA DE GESTAO DE PESSOAS DO MINISTERIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTAO, no uso da competencia que lhe foi delegada pela Portaria nº 7.674/DEPEX, de 06 de agosto de 2018, publicada no Diario Oficial da Uniao nº 151, de 07 de agosto, tendo em vista o que consta nos processos administrativos, resolve:</p><p>Nº 16.913 - Transferir para Reserva Remunerada, o CEL PM RR ERIELTON GONÇALVES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 2427228, pertencente ao Quadro de Pessoal da Polícia Militar do Extinto Território Federal do Amapá, a contar de 28 de abril de 2020, com proventos integrais, por haver completado de 30 (trinta) anos de serviço entre efetivos e computáveis para inatividade sobre o soldo de CEL PM, amparado pelo art.31, da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, com fundamento no art. 42, § 1º, da Constituição Federal, c/c art. 92, inciso II, arts. 94, inciso I, alinea "a" e 95, da Lei 6.652/79; os arts. 19; 20, incisos I, II, III, IV, V e VI, § 1º, inciso I, §§ 3º e 4º, art.21, incisos I, II, III, V, VI e VII, da Lei nº 10.486, de 04 de julho de 2002, (Processo nº SEI 17167.102688/2020-13).</p><p>Nº 16.914 - Transferir para Reserva Remunerada, o CAP PM RR EUGÊNIO VILHENA FILHO, matrícula SIAPE 1434853, pertencente ao Quadro de Pessoal da Polícia Militar do Extinto Território Federal do Amapá, a contar de 28 de abril de 2020, com proventos integrais, por haver completado 30 (trinta) anos de serviço entre efetivos e computáveis para inatividade sobre o soldo de CAP PM, amparado pelo art.31, da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, com fundamento no art. 42, § 1º, da Constituição Federal, c/c art. 92, inciso II, arts. 94, inciso I, alinea "a" e 95, da Lei 6.652/79; os arts. 19; 20, incisos I, II, III, IV, V e VI, § 1º, inciso I, §§ 3º e 4º, art.21, incisos I, II, III, V, VI e VII, da Lei nº 10.486, de 04 de julho de 2002, (Processo nº SEI 17167.102687/2020-79).</p><p>Nº 16.915 - Transferir para Reserva Remunerada, o CAP PM RR FRANCISCO MICHAEL DE BRITO RIBEIRO, matrícula SIAPE 2357810, pertencente ao Quadro de Pessoal da Polícia Militar do Extinto Território Federal do Amapá, a contar de 28 de abril de 2020, com proventos integrais, por haver completado de 30 (trinta) anos de serviço entre efetivos e computáveis para inatividade sobre o soldo de CAP PM, amparado pelo art.31, da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, com fundamento no art. 42, § 1º, da Constituição Federal, c/c art. 92, inciso II, arts. 94, inciso I, alinea "a" e 95, da Lei 6.652/79; os arts. 19; 20, incisos I, II, III, IV, V e VI, § 1º, inciso I, §§ 3º e 4º, art.21, incisos I, II, III, V, VI e VII, da Lei nº 10.486, de 04 de julho de 2002, (Processo nº SEI 17167.102686/2020-24).</p><p>Nº 16.916 - Conceder pensão militar Vitalícia a MARIA LUIZA SANTOS DE SOUSA, CPF:163.566.912-04, na condição de Esposa, com vigência a partir de 15 de maio de 2020, data do óbito do ex-militar, com fundamento nos arts. 40, §§ 7º e 8º e 42 § 2º, Constituição Federal; c/c arts. 37, inciso I; 39, § 1º, 40 § 2º, da Lei nº 10.486, de 04 de julho de 2002, na proporção de 1/1(cota parte) para beneficiária do ex-militar CEL PM RF JOSEMIR MENDES DE SOUSA, matrícula SIAPE 1488908, pertencente ao Quadro de Pessoal da Polícia Militar do Extinto Território Federal do Amapá., (Processo nº SEI 17167.102684/2020-35).</p><p>Nº 16.917 - Transferir para Reserva Remunerada, o 2º TEN PM RR MARLUCIO VAZ DA SILVA, matrícula SIAPE 1485715, pertencente ao Quadro de Pessoal da Polícia Militar do Extinto Território Federal do Amapá, a contar de 28 de abril de 2020, com proventos integrais, por haver completado de 30 (trinta) anos de serviço entre efetivos e computáveis para inatividade sobre o soldo de 2º TEN PM, amparado pelo art.31, da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, com fundamento no art. 42, § 1º, da Constituição Federal, c/c art. 92, inciso II, arts. 94, inciso I, alinea "a" e 95, da Lei 6.652/79; os arts. 19; 20, incisos I, II, III, IV, V e VI, § 1º, inciso I, §§ 3º e 4º, art.21, incisos I, II, III, V, VI e VII, da Lei nº 10.486, de 04 de julho de 2002, (Processo nº SEI 17167.102685/2020-80).</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>