<xml><article id="15162098" name="Port_27_2020-4-21" idOficio="5917017" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2020" artClass="00017:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12751330">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 907 - Dispensar, a pedido, a partir de 1º de agosto de 2020, ANGELICA CRISTIANE OVANDO, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 1, MASIS nº 203895, SIAPE nº 2297967, do exercício da função de Coordenadora do Curso de Graduação em Fisioterapia - CGF/CTS/ARA, código FCC, para a qual foi designada pela Portaria nº 2208/2018/GR, de 2 de outubro de 2018. (Ref. OF E 7/CGFISIO/CTS/ARA/2020)</p><p>Nº 909 - Art. 1º Designar, a partir de 1º de agosto de 2020, Gisele Agustini Lovatel, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe A, nível 2D, MASIS nº 190521, SIAPE nº 2053163, para exercer, em caráter "pro tempore", a função de Coordenadora do Curso de Graduação em Fisioterapia - CGF/CTS/ARA, até que sejam realizadas eleições para o referido cargo.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a Função Comissionada, código FCC. (Ref. OF E 7/CGFISIO/CTS/ARA/2020)</p><p>Nº 910 - Art. 1º Designar, a partir de 18 de agosto de 2020, ROSÂNGELA PEDRALLI, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 2, MASIS nº 195884, SIAPE nº 2145963, para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Linguística - CPGLIN/CCE, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC. (Ref. Sol. 24701/2020)</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>