<xml><article id="15112887" name="015- Port. 678 - Aposentadoria V" idOficio="5911884" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2020" artClass="00017:00071:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Roraima/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12742478">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 678, de 30 de junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 678, de 30 de junho de 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 18 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 19 de outubro de 2016, Seção 2, resolve:</p><p>Art. 1.º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais e paridade à servidora ENILZA ROSAS DA SILVA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 709972, Classe "D", Nível "III", Padrão "3", em regime de dedicação exclusiva, do quadro permanente deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Roraima, com base no art. 6.º, incisos I, II, III e IV, parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 41/03 e do art. 40, § 5.º da Constituição Federal, combinado com o art. 3.º da Emenda Constitucional nº 103/2019, acrescido de 11% a título de adicional por tempo de serviço (anuênio) e do valor da Retribuição por Titulação referente ao Reconhecimento de Saberes e Competência (RSC III + Mestrado) de que trata a Lei 12.772/2012, conforme o processo n.º 23229.000373.2020-63.</p><p>Art. 2.º Declarar vago o cargo.</p><p>Art. 3.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 4.º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SANDRA MARA DE PAULA DIAS BOTELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>