<xml><article id="15141909" name="Portarias DOU." idOficio="5915033" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2020" artClass="00017:00061:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12747941">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   DE 1º DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e o que consta no Processo nº 23391.000648/2019-43, resolve:</p><p>Nº 552 - Dispensar, o servidor KAIQUE MESQUITA CARDOSO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2311482, SIAPECAD nº 02066736, da função de Coordenador(a) do curso Técnico em Agroecologia Integrado ao Ensino Médio, FCC - 01, do(a) Campus Araçuai. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e o que consta no Processo nº 23396.001931/2020-86, resolve:</p><p>Nº 553 - Dispensar, a servidora BRUNA CASTRO PORTO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2262579, SIAPECAD nº 02029621, da função de Coordenador(a) do Curso de Bacharelado em Engenharia de Alimentos, FCC - 01, do(a) Campus Salinas. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 554 - Designar, a servidora ISIS CELENA AMARAL, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2262381, SIAPECAD nº 02029483, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso de Bacharelado em Engenharia de Alimentos, código FCC - 01, do(a) Campus Salinas. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p class="assina">José Ricardo Martins da Silva</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>