<xml><article id="15134160" name="2020 06 30 - Portarias" idOficio="5914078" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2020" artClass="00017:00064:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12746079">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JUNHO DE 2020</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 889, de 18 de julho de 2016, resolve:</p><p>N°1.405 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 04/07/2020 até 18/12/2020, a prorrogação do contrato de WESLEY SCHWERZ, contrato 35/2020, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pela Especialização em Engenharia de Segurança do Trabalho, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Umuarama. (Processo: 23411.002175/2020-77)</p><p>N°1.406 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 04/07/2020 até 18/12/2020, a prorrogação do contrato de CAROLINA DE AMORIM BOUCAULT, contrato 29/2020, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pela Especialização em Gestão Pública, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Umuarama. (Processo: 23411.002979/2020-76)</p><p>N°1.407 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 01/08/2020 até 18/12/2020, a prorrogação do contrato de JUNIO FERNANDO DE ALCANTARA, contrato 133/2019, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pela Especialização em Desenvolvimento de Sistemas para Internet, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, para o Campus Umuarama. (Processo: 23411.010939/2019-64)</p><p>N°1.408 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 04/07/2020 até 18/12/2020, a prorrogação do contrato de GISELE SILVA COSTA DUARTE, contrato 34/2020 como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Doutorado em Biologia das Interações Orgânicas, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Umuarama. (Processo: 23411.002286/2020-83)</p><p>N°1.409 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 04/07/2020 até 18/12/2020, a prorrogação do contrato de ROMULO MATEUS DUARTE, contrato 39/2020, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Ensino das Ciências Ambientais, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Umuarama. (Processo: 23411.002143/2020-71)</p><p class="assina">Eliane Aparecida Mesquita</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>