<xml><article id="15229696" name="Portaria 182-2020-DG__MLVS09" idOficio="5923775" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2020" artClass="00018:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Transportes Aquaviários" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12762682">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 182, DE 6 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 182, DE 6 DE JULHO DE 2020</p><p>A DIRETORIA DA AGÊNCIA NACIONAL DE TRANSPORTES AQUAVIÁRIOS - ANTAQ, no uso das atribuições que lhe confere o art. 19 do Regimento Interno, considerando o art. 38 da Lei nº 8.666, de 1993; os arts. 8º, 9º, 13 e 16 do Decreto nº 10.024, de 2019, e tendo em vista o deliberado em sua 481ª Reunião Ordinária, realizada em 2 de julho de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes servidores para compor a Comissão Permanente de Licitação (CPL) da ANTAQ:</p><p>I - GUILHERME SILVA MILAGRES, matrícula SIAPE nº 1664431, presidente;</p><p>II - DANIELA BASTOS DIAS, matrícula SIAPE nº 1122765, presidente substituta e membro titular;</p><p>III - ROGÉRIO PIMENTA DA COSTA, matrícula SIAPE nº 2244983, membro titular;</p><p>IV - CLAUDEMBERG SILVA DE MORAIS, matrícula SIAPE nº 2238186, membro titular;</p><p>V - ELIANA BONTEMPO RABELO, matrícula SIAPE nº 1514912, 1º Suplente;</p><p>VI - NÚBIA RODRIGUES ALCÂNTARA, matrícula SIAPE nº 1551292, 2º Suplente;</p><p>VII - ANA VARGAS ALEIXO, matrícula SIAPE nº 1513215, 3º Suplente;</p><p>VIII - FILIPE MARTINS SILVA, Matrícula SIAPE nº 1636969, 4º Suplente.</p><p>Art. 2º Designar os seguintes servidores para atuarem como pregoeiros:</p><p>I - GUILHERME SILVA MILAGRES, matrícula SIAPE nº 1664431, pregoeiro;</p><p>II - CLARISSA ABREU CRUZ, matrícula SIAPE nº 2242698, pregoeira;</p><p>III - DANIELA BASTOS DIAS, matrícula SIAPE nº 1122765, pregoeira;</p><p>IV - FILIPE MARTINS SILVA, Matrícula SIAPE nº 1636969, pregoeiro.</p><p>Art. 3º Designar os seguintes servidores para comporem a equipe de apoio aos pregoeiros:</p><p>I - CLAUDEMBERG SILVA DE MORAIS, matrícula SIAPE nº 2238186, membro da equipe de apoio;</p><p>II - NÚBIA RODRIGUES ALCÂNTARA, matrícula SIAPE nº 1551292, membro da equipe de apoio;</p><p>III - ROGÉRIO PIMENTA DA COSTA, matrícula SIAPE nº 2244983, membro da equipe de apoio;</p><p>IV - ELIANA BONTEMPO RABELO, matrícula SIAPE nº 1514912, membro da equipe de apoio.</p><p>Art. 4º Revogar a Portaria DG 72/2020-DG (SEI nº 0987952), de 6 de março de 2020.</p><p>Art. 5º Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FRANCISVAL DIAS MENDES</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>