<xml><article id="15192948" name="092" idOficio="5919769" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/07/2020" artClass="00017:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12755992">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 5/2020 - GDG/DG-SJPIAUI/CASJP/IFPI, de 17/06/2020, resolve:</p><p>Nº 1.129 - Nomear ALCEMIR HORÁCIO ROSA, Coordenador Pedagógico do Campus São João do Piauí, Código FG - 1, Matrícula SIAPE nº 1227776, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Diretor de Ensino do Campus São João do Piauí, Código CD-4, no período de 22/06 a 11/07/2020, em virtude do afastamento de sua titular Rita de Cássia Alves de Freitas, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>Nº 1.130 - Nomear FLÁVIO LIMA CRONEMBERGER, Chefe do Departamento de Administração e Planejamento do Campus São João do Piauí, Código CD-4, Matrícula SIAPE nº 2325273, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Diretor Geral do citado campus, Código CD-2, no período de 24/06 a 11/07/2020, em virtude do afastamento de seu titular, Jopson Carlos Borges de Moraes, que estará em gozo de férias, no período mencionado.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Ofício Nº 29/2020 - DADM/PROAD/REI/IFPI, de 19/06/2020, resolve:</p><p>Nº 1.131 - Nomear GILDA LIMA SILVA MEIRELES, Administradora, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 2153717, com lotação na Reitoria, para substituir, nos períodos de 22/06 a 28/06/2020 e de 13/07 a 22/07/2020, Maria do Socorro Leite da Silva, Chefe do Departamento de Administração da Pró-Reitoria de Administração, Código CD-4, que está em gozo de férias, nos períodos mencionados.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 59/2020 - DG - CAVAL/IFPI, de 24/06/2020, resolve:</p><p>Nº 1.137 - Designar o servidor ARMANDO DE SOUZA FERREIRA, Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação II, CPF nº 275.011.753-49, Matrícula SIAPE nº 3051530, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Valença, para exercer a função de Coordenador de Compras e Licitação, Código FG-2, do referido campus.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 59/2020 - DG - CAVAL/IFPI, de 24/06/2020, resolve:</p><p>Nº 1.138- Art. 1º Dispensar o servidor RONYELSON DA SILVA MOURA, Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação III, CPF nº 012.413.023-24, Matrícula SIAPE nº 2299563, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Valença, da função de Coordenador de Compras e Licitação, Código FG-2, para a qual foi designado através da Portaria nº 789, de 14/03/2019, publicada no DOU de 18/03/2019.</p><p>Art. 2º Designar o referido servidor para exercer a função de Coordenador de Orçamento, Contabilidade e Finanças, Código FG-2, do referido campus.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>