<xml><article id="15575350" name="Portarias de 30.07-2" idOficio="5958848" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2020" artClass="00017:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12820244">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2020</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e considerando o art. 35, inciso II, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 441 - Dispensar a pedido, o servidor CARLOS ALBERTO BACA MALDONADO, Matrícula/SIAPE n.º 2815257, Professor Adjunto, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador Pro Tempore do Curso de Graduação em Licenciatura em Educação do Campo/LEduC, da Faculdade Intercultural Indígena/FAIND.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, e</p><p>CONSIDERANDO o art. 75, § 1º do Estatuto da UFGD;</p><p>CONSIDERANDO a suspensão do calendário acadêmico por meio da Portaria/RTR n.º 205, de 18 de março de 2020, prorrogada "Sine Die" pela Portaria/RTR n.º 249, de 13 de abril de 2020, como medida de proteção para enfrentamento da emergência de saúde pública de importância internacional decorrente do coronavírus (COVID-19), resolve:</p><p>Nº 442 - Art. 1º Designar o servidor ANDRE LUIS FREITAS DA SILVA, Matrícula/SIAPE n.º 2940397, Professor Adjunto, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador Pro Tempore do Curso de Graduação em Licenciatura em Educação do Campo/LEduC, da Faculdade Intercultural Indígena/FAIND.</p><p>Art. 2º Determinar que, ao retorno do calendário acadêmico, seja realizada consulta prévia para escolha de coordenador do Curso de Graduação em Licenciatura em Educação do Campo/LEduC, da Faculdade Intercultural Indígena/FAIND, para complemento do mandato até 28 de fevereiro de 2021, relativo à vacância formalizada via Portaria/RTR n.º 388, de 10 de abril de 2019.</p><p class="assina">Mirlene Ferreira Macedo Damázio</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>