<xml><article id="15107014" name="trt9a66-2020 ATO 82" idOficio="5876055" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/07/2020" artClass="00044:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12681866">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 82, DE 20 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 82, DE 20 DE MAIO DE 2020</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL DO TRABALHO DA 9ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais e do contido na Certidão SADM nº 18/2020, resolve:</p><p>Art. 1º REDISTRIBUIR nos termos do art. 37 da Lei nº 8.112/1990, o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Tecnologia da Informação, criado pela Lei nº 12.927/2013, do Quadro de Pessoal Permanente desta Corte, ocupado pelo servidor RAINIER FELIPE LACERDA DE ANDRADE, para o Quadro de Pessoal do TRT da 3ª Região, em reciprocidade com o cargo de Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Estatística, ocupado pelo servidor RENATO DE AZEVEDO SILVA.</p><p>Art. 2º LOTAR, em virtude do contido no art. 1º, o servidor RENATO DE AZEVEDO SILVA, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Estatística, na Secretaria de Gestão Estratégica e Estatística, mantendo-o no exercício da Função Comissionada de Chefe de Seção, código TRT 9ª FC-5 (c-10225). Art. 3º REVOGAR o Ato n° 157/2017 publicado no Diário Oficial da União - Seção 2 de 17/7/2017. Art. 4º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação. Publique-se.</p><p class="assina">SÉRGIO MURILO RODRIGUES LEMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>