<xml><article id="15461838" name="ATO PORTARIA COREN 228-2020 para" idOficio="5947585" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2020" artClass="00045:00242:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem da Paraíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12801253">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 228, de 21 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 228, de 21 de julho de 2020</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Enfermagem da Paraíba, no uso de suas atribuições legais e regimentais; CONSIDERANDO o deferimento quanto à saída, a pedido, do presidente e de membro da Comissão Eleitoral, ambos designados pela Portaria nº 71, de 02 de março de 2020; CONSIDERANDO a deliberação e a aprovação da alteração da Comissão Eleitoral por meio da 168ª Reunião Extraordinária de Plenário, ocorrida no dia 21 de julho de 2020; A Presidente do Conselho Regional de Enfermagem da Paraíba, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Art. 19 da Resolução COFEN nº 612/2019 (Código Eleitoral do Sistema Cofen/Conselhos Regionais de Enfermagem), bem como em razão da deliberação e da aprovação da alteração da Comissão Eleitoral, por meio da Decisão COREN-PB nº 140, de 21 de julho de 2020, ocorrida na 168ª Reunião Extraordinária de Plenário, vem por meio desta:</p><p>Art. 1°. Alterar a Portaria 71/2020, publicada em 03/03/2020, edição 30, na seção 02, página 67.</p><p>Art. 2º Deferir a saída do presidente da Comissão Eleitoral do Conselho Regional de Enfermagem da Paraíba, Dr. OSLYEUDESON DOS SANTOS BATISTA - COREN-PB Nº 194692-ENF, e de membro da Comissão Eleitoral, Dra. MICHELY ALMEIDA MARÔPO - COREN-PB Nº 243004-ENF, ambos designados na Portaria COREN-PB nº 71/2020, exonerando-os de suas respectivas funções.</p><p>Art. 3º Alterar a composição da Comissão Eleitoral do Conselho Regional de Enfermagem da Paraíba, instituída pela Portaria COREN-PB nº 71/2020, com a substituição do presidente e de membro desta, de maneira que para o lugar anteriormente ocupado por: I - Dr. OSLYEUDESON DOS SANTOS BATISTA, será designado o Dr. JULIO CÉSAR CAVALCANTE MOREIRA - COREN-PB nº - 265989-ENF; e II - Dra. MICHELY ALMEIDA MARÔPO, será designado o Dr. FERNANDO SANTOS DO NASCIMENTO - COREN-PB nº 194839-ENF.</p><p>Art. 4º Evidenciar que a composição da Comissão Eleitoral do Conselho Regional de Enfermagem da Paraíba será a seguinte: I - Dr. JULIO CÉSAR CAVALCANTE MOREIRA - COREN-PB nº 265989-ENF, Presidente da Comissão Eleitoral; II - Dra. JULIETA MARANHÃO RODRIGUES DA SILVA - COREN-PB nº 232663-ENF, Membro da Comissão Eleitoral, já designada pela Portaria COREN-PB nº 71/2020; e III - Dr. FERNANDO SANTOS DO NASCIMENTO - COREN-PB nº 194839-ENF, Membro da Comissão Eleitoral.</p><p>Art. 5º Esclarecer que a alteração realizada por meio desta Portaria será submetida ao Conselho Federal de Enfermagem.</p><p>Art. 6º A presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 7º Dê ciência e publique-se.</p><p class="assina">Renata Ramalho da Cunha Dantas</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>