<xml><article id="15401388" name="2 GABMI PORTARIA 2880" idOficio="5941535" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/07/2020" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12791398">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 2.880, DE 10 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.880, DE 10 DE JULHO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÕES, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal, e tendo em vista o disposto no art. 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979, na Lei nº 13.844, de 18 junho de 2019, alterada pela Medida Provisória nº 980, de 10 de junho de 2020, e no Decreto nº 9.677, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para atuarem como Ordenador de Despesas e Gestor Orçamentário e Financeiro, bem como seus substitutos eventuais, no que se refere aos atos e fatos de gestão orçamentária, financeira, contábil e patrimonial dos recursos alocados na Unidade Gestora 240101 - Coordenação-Geral de Recursos Logísticos (CGRL):</p><p>- Ordenador de Despesas: Domingos Carlos Pereira Rego, CPF: 403.559.857-72;</p><p>- Ordenador de Despesas Substituto: Eduardo Viola, CPF: 462.875.581-72;</p><p>- Gestor Orçamentário e Financeiro: Eduardo Viola, CPF: 462.875.581-72;</p><p>- Gestor Orçamentário e Financeiro Substituto: Priscila Ferreira de Queiroz Pinto, CPF: 994.431.711-04.</p><p>Art. 2º O Ordenador de Despesas poderá subdelegar competência para a prática de atos constantes da presente designação, respeitada a legislação pertinente.</p><p>Art. 3º Ficam convalidados os atos praticados a partir da publicação da Medida Provisória nº 980, de 10 de junho de 2020, até a data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se a Portaria MCTIC nº 6.088/2018/SEI-MCTIC, de 22 de novembro de 2018.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>