<xml><article id="15435697" name="106" idOficio="5944631" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/07/2020" artClass="00017:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="140" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12796680">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 1.229, DE 16 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 1.229, DE 16 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÉNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO 102/2020 - GDG/DG-PARNAÍBA/CAPAR/IFPI, de 10/07/2020, resolve:</p><p></p><p>Nomear RAFAELA DE MORAIS ACETI AMARAL, Chefe de Gabinete do Campus Parnaíba, Código FG- 1, Matrícula SIAPE 1849777, para responder cumulativamente pelo Cargo de Diretora-Geral do Campus Parnaíba, Código CD-2, no período de 15/07/2020 a 08/08/2020, em virtude do afastamento de seu titular Luís Fernando dos Santos Souza, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 78/2020 - CGP/DG-TERCENT/CATCE/IFPI, de 15/07/2020, resolve:</p><p>Nº 1.254 - Nomear MEIRYLANE FILGUEIRAS DO VALE, Coordenadora de Contabilidade e Finanças do Campus Teresina Central, Código FG-2, Matrícula SIAPE nº 2132242, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Diretor de Administração e Planejamento do Campus Teresina Central, Código CD-3, no período de 17/07 a 31/07/2020, em virtude do afastamento de seu titular, Ricardo de Souza Oliveira, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Ofício 113/2020/PROEN/REI/IFPI, de 16/07/2020, resolve:</p><p>Nº 1.255 - Nomear ORIDEIA DE SOUSA LIMA, Diretora de Políticas Pedagógicas da Pró-Reitoria de Ensino, Código CD-4, Matrícula SIAPE nº 1561919, para responder, cumulativamente, pela Pró-Reitoria de Ensino, Código CD-2, no período de 20/07 a 24/07/2020, em virtude do afastamento de sua titular, Laura Maria Andrade de Sousa, que está em gozo e férias, no período mencionado.</p><p>Nº 1.256 - Nomear FRANCISCA DA ROCHA BARROS BATISTA, Diretora de Ensino Superior da Pró-Reitoria de Ensino, Código CD-4, Matrícula SIAPE nº 0276284, para responder, cumulativamente, pela Pró-Reitoria de Ensino, Código CD-2, no período de 25/07 a 29/07/2020, em virtude do afastamento de sua titular, Laura Maria Andrade de Sousa, que estará em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 22/2020-PROEX/REI/IFPI, de 15/07/2020, resolve:</p><p>Nº 1.257 - Nomear KENNYA MARTINS DE MELO SOUSA CUNHA, Psicologa-Área, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação III, Matrícula SIAPE nº 1837821, com lotação na Reitoria, para substituir, no período de 21/07 a 31/07/2020, pelo cargo de Pró-Reitora de Extensão, Código CD-2, em virtude do afastamento de sua titular, Divamélia de Oliveira Bezerra Gomes, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>Nº 1.258 - Nomear ZILDA DE BRITO LIMA, Diretora de Assistência Estudantil da Reitoria, Código CD-4, Matrícula SIAPE nº 1101734, para responder, cumulativamente, no período de 01/08 a 05/08/2020, pelo cargo de Pró-Reitora de Extensão, Código CD-2, em virtude do afastamento de sua titular, Divamélia de Oliveira Bezerra Gomes, que estará em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO 24/2020-PROEX/REI/IFPI, de 20/07/2020, resolve:</p><p>Nº 1.259 - Nomear ALCILEYDE MORAES BEVILÁQUA, Assessora de Articulação Comunitária da Pró-Reitoria de Extensão, Código FG-4, Matrícula SIAPE nº 2154761, para responder, cumulativamente, no período de 20/07 a 29/07/2020, pela Diretoria de Assistência Estudantil da Reitoria, Código CD-3, em substituição a sua titular, Zilda de Brito Lima, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO 71/2020 - DG/DG-VALENÇA /CAVAL/IFPI, de 20/07/2020, resolve:</p><p>Nº 1.260 - Nomear FRANCISCA DAS CHAGAS ALVES DA SILVA BRAGA, Pedagoga-Área, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 2068345, com lotação no Campus Valença do Piauí, para substituir, no período de 17/07 a 15/08/2020, Francisco Alves Frazão Filho, Diretor de Ensino do Campus Valença do Piauí, Código CD-4, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO 81/2020/DG, de 20/07/2020, resolve:</p><p>Nº1.261 - Art. 1º - Designar, o servidor JEAN HERLLINGTON ARAÚJO MONTEIRO, Diretor de Ensino do Campus Cocal, Código CD-4, CPF nº 760.372.403-10, Matrícula SIAPE nº 2154438, para exercer a função de Substituto Eventual do Ordenador de Despesa do Campus Cocal.</p><p>Art. 2º - Revogar a Portaria nº 3.143, de 30/09/2016, publicada no DOU de 03/10/2016.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>