<xml><article id="15235409" name="PORTARIA N 993" idOficio="5924500" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2020" artClass="00010:00073:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12763715">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 993, DE 6 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 993, DE 6 DE JULHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, e considerando o constante dos autos do processo nº 53500.029693/2020-08;, resolve:</p><p>Exonerar, a partir de 13/07/2020, LUCAS MOULIN SANTOS do cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Pregoeiro na Gerência de Aquisições e Contratos/AFCA e nomear EDER MORAES ABDÃO para o referido cargo a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 17/08/2020, WANDERSON GONÇALVES DOS REIS do cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Pregoeiro na Gerência de Aquisições e Contratos/AFCA e nomear ISRAEL DIAS SOBRINHO para o referido cargo a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 25/08/2020, EDER MORAES ABDÃO do cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Pregoeiro na Gerência de Aquisições e Contratos/AFCA e nomear LUCAS MOULIN SANTOS para o referido cargo a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 04/09/2020, ISRAEL DIAS SOBRINHO do cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Pregoeiro na Gerência de Aquisições e Contratos/AFCA e nomear WANDERSON GONÇALVES DOS REIS para o referido cargo a partir da mesma data.</p><p>Dispensar WANDERSON GONÇALVES DOS REIS do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Fornecedores e Preços Referenciais/AFCA2, na Gerência de Aquisições e Contratos/AFCA, e designar HELIO BRENNO DE OLIVEIRA DIAS para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar JOSÉ AFONSO COSMO JÚNIOR do encargo de substituto do cargo comissionado de gerência executiva, código CGE-II, com função de Chefe da Assessoria de Relações Institucionais/ARI, e designar ANDREIA CRISTINA COSTA para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar MARINA MACHADO JURUÁ do encargo de substituta do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenadora do Processo de Apuração de Descumprimentos/CODI8, na Gerência de Controle de Obrigações de Direitos dos Consumidores/CODI, e designar SANDRA CALDAS FERNANDES DA SILVEIRA para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Designar WANDERSON GONÇALVES DOS REIS para o encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Planejamento de Aquisições/AFCA1, na Gerência de Aquisições e Contratos/AFCA, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Designar RODOLFO ANGELINI para o encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Acompanhamento de Fiscalizações/CODI4, na Gerência de Controle de Obrigações de Direitos dos Consumidores/CODI, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>