<xml><article id="15346283" name="ME CAA APEX 15-07-20" idOficio="5935894" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2020" artClass="00024:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12782477">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 269, DE 15 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 269, DE 15 DE JULHO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DAS RELAÇÕES EXTERIORES, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no 1º Termo Aditivo ao Contrato de Gestão celebrado entre o MINISTÉRIO DAS RELAÇÕES EXTERIORES (MRE) e a APEX-BRASIL, em 3 de setembro de 2018, nos termos de sua Cláusula Décima-Quinta e, em consonância com o Título III, Capítulo III, Artigo 6º, do Anexo da Portaria nº 692, de 12 de julho de 2019, com redação alterada pela Portaria nº 847, de 2 de setembro de 2019, e em observância ao Decreto nº 10.021, de 17 de setembro de 2019, que altera o Decreto nº 9.683, de 9 de janeiro de 2019, que aprova a Estrutura Regimental do Ministério das Relações Exteriores e dá outras providências, resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear como componente suplente a titular da Comissão de Acompanhamento e Avaliação - CAA:</p><p>I - RENATO DOMITH GODINHO, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Chefe da Divisão de Promoção de Energia, para exercer a função de representante suplente ao titular do DPER, em substituição a BÁRBARA BÉLKIOR DE SOUZA E SILVA, conselheira da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Chefe da Divisão de Recursos Minerais e Infraestrutura.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ERNESTO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>