<xml><article id="15334271" name="1751 Ceder MARCELO MORAES RAMOS " idOficio="5934304" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2020" artClass="00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12779931">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.751, DE 14 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.751, DE 14 DE JULHO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE INTERINO, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, Lei nº 11.344, de 08 de setembro de 2006, e ainda, pela Lei nº 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, e demais informações que constam no NUP 19974.100612/2020-74, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor MARCELO MORAES RAMOS, matrícula SIAPE nº 2124989, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para percepção da Gratificação Temporária do Sistema de Administração de Recursos de Tecnologia da Informação, Nível Superior (GSISP/NS), junto ao Ministério da Economia.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observando o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO PAZUELLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>