<xml><article id="15186423" name="SGAD 03-07-20" idOficio="5919325" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/07/2020" artClass="00024:00270:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12755398">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JULHO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO ADMINISTRATIVA, conforme o disposto na Lei nº 11.440, de 29 de dezembro de 2006; de acordo com o art. 24, § 3º, da Lei nº 8.829, de 22 de dezembro de 1993, regulamentada pelo Decreto nº 1.565, de 21 de julho de 1995, e de conformidade com a Portaria de delegação de competência publicada no Diário Oficial da União de 26 de junho de 1996, resolve:</p><p>Remover, a pedido, LISANDRE CARTAXO DE ALBUQUERQUE, oficial de chancelaria, classe A, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da embaixada do Brasil em São Tomé para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, a pedido, JOÃO HENRIQUE GUIDUGLI, oficial de chancelaria, classe A, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da embaixada do Brasil em São Tomé para a Secretaria de Estado.</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO ADMINISTRATIVA, no uso de suas atribuições e de acordo com as Portarias de delegação de competência publicadas no Diário Oficial da União de 26 de junho de 1996 e no de 27 de janeiro de 1998, e com o Decreto 9.727, de 15 de março de 2019, resolve:</p><p>Nº 255 - Designar ALEXANDRE BRASIL DA SILVA, ministro de segunda classe da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1336504, para exercer a função de confiança de assistente da Divisão do Sul e Sudeste da Ásia, código FCPE 102.2, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 256 - Designar DANIEL KOHLER LEITE, terceiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 3007508, para exercer a função de confiança de assistente da Divisão de Comunicação Institucional, código FCPE 102.2.</p><p class="assina">CLÁUDIA FONSECA BUZZI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>