<xml><article id="15408947" name="Portarias 20.07__60YXPY" idOficio="5942298" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/07/2020" artClass="00017:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12792941">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE JULHO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE PESQUISA E PÓS GRADUAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, no exercício da Reitoria, designado pela Portaria nº 1.386, de 27 de julho de 2016, publicada no DOU nº 144, de 28 de julho de 2016, seção 02, pág. 18, resolve:</p><p>Nº 490 - Art. 1º - Tornar sem efeito as Portarias nº 478, 479 e 480, de 17/07/2020, publicadas no DOU n° 137, de 20/07/2020, seção 2, pág. 27.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 491 - AUTORIZAR a prorrogação do contrato da senhora LIVIA GABY COSTA, até 26/01/2021, como professora substituta, lotada no Curso de Arquitetura e Urbanismo, no Campus de Palmas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.006420/2019-85).</p><p>Nº 492 - AUTORIZAR a prorrogação do contrato da senhora ESKÁLATH MORGANNA SILVA FERREIRA, até 29/01/2021, como professora substituta, lotada no Curso de Medicina, no Campus de Palmas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.006288/2019-10).</p><p>Nº 493 - Art. 1º - ANULAR a Portaria n° 112/2020, disponível no Diário Oficial da União n° 26, de 06/02/2020, seção 2, pg. 36, que prorrogava o prazo da posse da candidata Karina de Almeida Calado no cargo de Professora do Magistério Superior do Curso de Letras, Campus Universitário de Araguaína-TO, sob o código n° 2019.2/PMS/0002, considerando a revogação da liminar proferida nos autos do Mandado de Segurança n° 1005291-30.2019.4.01.4301, assim como, em cumprimento ao Parecer de Força Executória n. 00425/2020/EATE-CONHE/ER-ADM-PRF1/PGF/AGU.</p><p>Art. 2 - Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">RAPHAEL SANZIO PIMENTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>