<xml><article id="15576986" name="Por1730.RJ" idOficio="5959118" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2020" artClass="00021:00037:00076:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Superintendência no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12820572">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.730, DE 28 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.730, DE 28 DE JULHO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso das competências que lhe foram atribuídas pelo art. 124 da Portaria Ibama nº 4.396/2019 e daquelas que lhe foram delegadas pelo art. 1º da Portaria Ibama nº 815/2019, e</p><p>CONSIDERANDO o disposto no processo administrativo Ibama nº 02022.001787/2020-56, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor, Técnico Administrativo, VINICIUS DA SILVA NEVES CORDEIRO, matrícula Siape nº 2123559, como Pregoeiro Oficial à execução do pregão eletrônico, por registro de preços, para contratação de serviços de fornecimento parcelado de material de consumo de gêneros alimentícios: rações, sementes, suplementos vitamínicos, produtos médico-hospitalares e medicamentos, todos de uso veterinário, para atender aos animais silvestres acolhidos no Centro de Triagem de Animais Silvestres (Cetas) do Ibama, em Seropédica/RJ.</p><p>Art 2º Designar os servidores, Técnico Administrativo, GEORGE EDUARDO GABRIEL, matrícula Siape nº 680474, e o Analista Ambiental, DANIEL MARCHESI NEVES, matrícula Siape nº 1365431, para comporem a equipe de apoio do pregão eletrônico.</p><p>Art 3º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE AUGUSTO AMARAL DIAS DA CRUZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>