<xml><article id="15334223" name="GAB - PORTARIA N 16489 - SUBDELE" idOficio="5934297" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2020" artClass="00014:00049:02424:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados/Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12779924">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 16.489, DE 13 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 16.489, DE 13 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE COORDENAÇÃO E GOVERNANÇA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, incisos II e III, da Portaria MP nº 111, de 3 de maio de 2018, e pelo art. 1º, inciso IV, da Portaria nº 451, de 28 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar competência aos servidores abaixo indicados para a prática de atos relativos à execução orçamentária e financeira, atuando como ordenador de despesa, titular e substituto, e gestor financeiro, titular e substituto, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, no âmbito da Unidade Gestora UG/Gestão: Unidade Gestora/Gestão 200243/00001 - PMG/SPU:</p><p>Ordenador de Despesa - Titular: SORAYA BARBOSA SALES DE ALMEIDA - CPF nº ***.233.291-**.</p><p>Ordenador de Despesa - Substituto: EUNICE ARAUJO DOS REIS - CPF nº ***657.791-**</p><p>Gestor financeiro - Titular: MAURÍCIO MELO CHAVES - CPF nº ***.929.813-**</p><p>Gestor financeiro - Substituto: LÚCIO BORBA PEREIRA LIMA JÚNIOR - CPF nº ***.271.553-**</p><p>Art. 2º Designar as servidoras abaixo indicadas para atuarem como responsáveis pelo registro da Conformidade dos Registros de Gestão, no âmbito da Unidade Gestora UG/Gestão 200243/00001 - PMG/SPU, no que se refere aos atos relativos à execução orçamentária e financeira:</p><p>Conformidade de Registro de Gestão - Titular MARIA LÚCIA DA CONCEIÇÃO - CPF nº ***.759.931-**</p><p>Conformidade de Registro de Gestão - Substituta ROSE MARE ARAÚJO DA NÓBREGA - CPF nº ***.731.744-**</p><p>Art. 3º Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDO ANTON BAUSUS BISPOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>