<xml><article id="15108366" name="Portaria publ3" idOficio="5911284" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2020" artClass="00007:00003:00054:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12741701">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 30 de junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 30 de junho de 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO AMAPÁ, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 561, de 11.04.18, publicada no D.O.U. de 13.04.18, art. 262, VI, Regimento Interno da Secretaria-Executiva do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.667, de 02 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 47 - Art. 1° - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor OSMILTON NUNES, ocupante do cargo de AGENTE DE ATIVIDADES AGROPECUÁRIAS, Classe S, Padrão III, Matrícula SIAPE nº 1012237, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, lotado na SFA/AP, com Base no Art. 3°, da pela Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o Art. 3° da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/2019, à vista das informações constantes no processo SEI n.º 21008.000570/2020-51.</p><p>Nº 48 - Art. 1° - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, a servidora JACIRENE FERREIRA MAIA, ocupante do cargo de AGENTE ADMINISTRATIVO, Classe S, Padrão III, Matrícula SIAPE nº 1018958, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, lotado na SFA/AP, com Base no Art. 3°, da pela Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o Art. 3° da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/2019, à vista das informações constantes no processo SEI n.º 21008.000570/2020-51.</p><p>Nº 49 - Art. 1° - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor RAIMUNDO RUI DOS SANTOS, ocupante do cargo de MOTORISTA OFICIAL, Classe S, Padrão III, Matrícula SIAPE nº 1013432, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, lotado na SFA/AP, com Base no Art. 3°, da pela Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o Art. 3° da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/2019, à vista das informações constantes no processo SEI n.º 21008.000643/2020-13.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">José Victor Torres Alves Costa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>