<xml><article id="15118316" name="EXTRATOPORTARIA DOU 01.07 Marcel" idOficio="5912714" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2020" artClass="00017:00148:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São João Del Rei/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12743627">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  30 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 30 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO JOÃO DEL-REI - UFSJ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 280 - Art. 1º Nomear o professor WELLINGTON GARCIA DE CAMPOS para exercer a função de Chefe do Departamento de Engenharia de Biossistemas, FG-1, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação, pelo período de 06.07.2020 a 05.07.2022.</p><p>Art. 2º Nomear o professor IVAIR GOMES para exercer a função de Chefe do Departamento de Geociências, FG-1, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação, pelo período de 01.07.2020 a 30.06.2022.</p><p>Art. 3º Nomear a professora CARLA SILVA REIS para exercer a função de Chefe do Departamento de Música, FG-1, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação, pelo período de 06.07.2020 a 05.07.2022.</p><p>Art. 4º Nomear, pro tempore, o professor JACKSON DE OLIVEIRA PEREIRA para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia Civil, FCC, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação, a fim de conduzir o processo eleitoral da referida coordenadoria.</p><p>Art. 5º Nomear, pro tempore e a partir de 02.07.2020, a professora ESTHER DAIBERT ANGELO MANFRINI para exercer a função de Chefe do Departamento de Medicina, FG-1, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação, a fim de conduzir o processo eleitoral do referido departamento.</p><p>Nº 281 - Art. 1º Exonerar, a pedido e a partir 29 de junho de 2020, a servidora ROSILENE DE OLIVEIRA FONSECA E FREITAS, SIAPE nº 1833650, do cargo de Coordenadora Administrativa do Campus de Sete Lagoas - CD4.</p><p>Art. 2º Nomear a servidora VANESSA CÁSSIA SILVA FONSECA, SIAPE nº 02138738, para exercer o cargo de Coordenadora Administrativa do Campus de Sete Lagoas - CD4.</p><p>Nº 282 - Art. 1º Conceder aposentadoria à servidora DANIELA ALMEIDA RAPOSO TORRES, matrícula SIAPE nº 1365494, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, Classe Associado, Nível 701, em Regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São João del-Rei, com fundamento no artigo 40, §1º, inciso I, da Constituição Federal/1988, com redação da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o artigo 186, I, § 1º da Lei nº 8.112/1990 e artigo 1º da Lei nº 10.887/2004, c/c artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos integrais e demais vantagens de natureza pessoal que lhe foram outorgadas no exercício do cargo, sem paridade.</p><p>Art. 2º Declarar vago, para fins de direito, o cargo de Professor do Magistério Superior, código de vaga 0342808, referido no artigo 1º da presente Portaria. (Processo nº 23122.001897/2020-60)</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCELO PEREIRA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>