<xml><article id="15395654" name="103" idOficio="5940586" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/07/2020" artClass="00017:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12790221">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  17 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Ofício nº 107/2020/PROEN/REI/IFPI, de 07/07/2020, resolve:</p><p>Nº 1.239- Nomear SHEURY DE ABREU SOARES, Técnica em Arquivo, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 2178206, com lotação na Reitoria, para substituir, no período de 07/07 a 21/07/2020, Francisca da Rocha Barros Batista, Diretora de Ensino Superior da Pró-Reitoria de Ensino, Código CD-4, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Ofício nº 108/202-/PROEN/REI/IFPI, de 07/07/2020, resolve:</p><p>Nº 1.240- Nomear, PAULA THAYS FREITAS SILVA, Secretária Executiva, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 1880277, com lotação na Reitoria, para substituir, no período de 07/07 a 21/07/2020, Márcio Aurélio Carvalho de Morais, Diretor de Ensino Técnico, Código CD-4, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 17/2020/DENS/DG-PAULIST/CAPAU/IFPI, de 07/07/2020, resolve:</p><p>Nº 1.242 - Nomear FRANCISCA DAS CHAGAS DA SILVA ALVES, Coordenadora Pedagógica, Código FG-2, do Campus Paulistana, Matrícula SIAPE nº 2152058, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Diretor de Ensino do referido campus, Código CD-3, no período de 16/07 a 02/08/2020, em virtude do afastamento de seu titular, Francisco Raimundo de Souza Neto, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Ofício nº 106/2020- PROEN/REI/IFPI, de 07/07/2020, resolve:</p><p>Nº 1.243- Nomear KARLA VANESSA ALVARENGA DE SÁ, Auxiliar em Administração, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 1703150, em exercício na Reitoria, para substituir, no período de 07/07 a 21/07/2020, Diego Mendes Pinheiro Costa, Procurador Institucional da Pró-Reitoria de Ensino, Código CD-3, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>