<xml><article id="15124936" name="pts 15.439 a 15.442 e 15.469" idOficio="5913257" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2020" artClass="00014:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12745086">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 15.439 - Dispensar FERNANDO DIVINO DE SOUZA, matrícula nº 0748253, da Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Caxambu, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais. (Processo nº 13621.109096/2020-67).</p><p>Nº 15.440 - Designar ALLAN MACIEL SANTOS, matrícula nº 1707359, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Caxambu, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais. (Processo nº 13621.109096/2020-67).</p><p>Nº 15.441 - Dispensar, a contar de 01 de junho de 2020, ZELMA GOMES DA SILVA, matrícula nº 0253947, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Apoio ao Superintendente, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais. (Processo nº 13621.109418/2020-78).</p><p>Nº 15.442 - Designar WANDERLEY DA SILVA DUTRA, matrícula nº 1099075, para exercer a da Função Gratificada de Chefe do Setor de Apoio ao Superintendente, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais, ficando dispensado da função que atualmente ocupa. (Processo nº 13621.109418/2020-78).</p><p>Nº 15.469 - Dispensar, a contar de 14 de maio de 2020, JAILTON RODRIGUES FRANÇA, matrícula nº 0257804, da Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Nossa Senhora do Socorro, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Sergipe. (Processo nº 19964.101080/2020-10).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>