<xml><article id="15320474" name="Publicacoes no DOU de 14.07.2020" idOficio="5933257" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2020" artClass="00017:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12777908">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  14 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 14 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.646 - Autorizar o afastamento do servidor LUIZ FERNANDO ROSCOCHE, matrícula SIAPE-1805100, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal, lotado no CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE BRAGANÇA desta Universidade, para prestar Colaboração Técnica à UNIVERSIDADE FEDERAL DE CATALÃO - Goiás, tendo como objeto o Projeto intitulado "Territorialidade da cultura, lazer e turismo: uma análise comparativa do nordeste paraense e o sudeste goiano", pelo prazo de 2 (dois) anos, no período de 01 de junho de 2020 a 31 de maio de 2022, sem prejuízo de sua remuneração, nos termos do Artigo 26-A da Lei n. 11.091, de 12/01/2005.</p><p>Nº 1.648 - Designar o Professor do Magistério Superior JOSE CARLOS DA SILVA CORDOVIL, para exercer a função de Diretor da Faculdade de Geografia, FCC-Nível Único, do Campus Universitário do Tocantins/Cametá, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensado da referida função o Professor EDIR AUGUSTO DIAS PEREIRA, a partir de 23 de março de 2020, por término de mandato.</p><p class="assina">NELSON JOSE DE SOUZA JUNIOR</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>