<xml><article id="15159551" name="Portarias_ 318 a 320 retificacao" idOficio="5916844" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2020" artClass="00017:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12750572">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  2 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JULHO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, tendo em vista o que determina o art. 44, inciso XIX, do Estatuto da UFERSA; e considerando a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 308/2020, de 22 de junho de 2020, resolve:</p><p>Nº 318 Tornar sem efeito a publicação da PORTARIA UFERSA/GAB N.º 308/2020, de 22 de junho de 2020, no DOU nº 118, de 23 de junho de 2020, seção 2, pág. 16, que tratou da recondução da servidora docente Tammy Rodrigues para a função de Coordenadora Pro Tempore do Curso de Medicina do Campus Mossoró. Retificar a PORTARIA UFERSA/GAB N.º 308/2020, de 22 de junho de 2020, publicada no DOU N.º 118, de 23 de junho de 2020, seção 2, p. 16, da maneira como segue: Onde se lê: "Art. 1º Reconduzir, a partir de 23 de junho de 2020, a servidora docente Tammy Rodrigues, matrícula SIAPE nº 1331638, para assumir a função de Coordenadora, Pró-Tempore, do Curso de Medicina do Campus de Mossoró, código FCC - nível único." Leia-se: "Art. 1º Reconduzir, a partir de 23 de junho de 2020, a servidora docente Tammy Rodrigues, matrícula SIAPE nº 1331638, para assumir a função de Coordenadora, Pró-Tempore, do Curso de Medicina do Campus de Mossoró." Este ato entra em vigor nesta data.</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, tendo em vista o que determina o art. 44, incisos XI e XIX, do Estatuto da UFERSA; a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 0236/2017, de 31 de março de 2017 e PORTARIA UFERSA/GAB Nº 460/2018, de 03 de julho de 2018.; PORTARIA UFERSA/GAB N.º 208/2020, de 17 de março de 2020; e a DECISÃO CONSEPE/UFERSA Nº 021/2020, de 17 de março de 2020, que suspendeu, por tempo indeterminado, o calendário acadêmico de graduação, resolve:</p><p>Nº 319 Reconduzir, a partir de 1º de julho de 2020, a servidora Katiene Rosy Santos do Nascimento, Matrícula SIAPE n° 2082728, para exercer a Função Comissionada de Coordenadora do Curso de Graduação em Letras com habilitação em Inglês - Campus Caraúbas, Código FCC - Nível Único. O mandato da servidora acima reconduzida deve se estender até 45 (quarenta e cinco) dias após a retomada do calendário acadêmico, quando deverá ser realizada eleição para escolha do novo Coordenador e Vice-Coordenador do referido curso. Este ato entra em vigor na data da sua publicação e seus efeitos retroagem a 1º de julho de 2020.</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, tendo em vista o que determina o art. 44, incisos VI e XIX, do Estatuto da UFERSA; considerando o art. 17, §3º, da RESOLUÇÃO CONSUNI/UFERSA Nº 12/2017; e considerando a PORTARIA UFERSA/CAMPUS CARAÚBAS n° 004/2020, de 26 de junho de 2020, resolve:</p><p>Nº 320 Dispensar, a partir de 04 de julho de 2020, a servidora docente Italla Medeiros Bezerra, Matrícula SIAPE n° 1991868, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, da Função Gratificada de Chefe do Departamento de Engenharias do Campus Caraúbas, Código FG-01. Designar, a partir de 04 de julho de 2020, o servidor docente Jackson de Brito Simões, Matrícula SIAPE n° 1997927, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Departamento de Engenharias do Campus Caraúbas, Código FG-01. Este ato entra em vigor na data de sua publicação e seus efeitos são válidos a partir de 04 de julho de 2020.</p><p class="assina">José de Arimatea de Matos</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>