<xml><article id="15553083" name="Portaria 222" idOficio="5956656" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/07/2020" artClass="00019:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="145" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12816535">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 222, DE 27 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 222, DE 27 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Regimento Interno aprovado pela Portaria nº 224, de 5 de dezembro de 2018, do Ministro de Estado da Segurança Pública, e pela Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, do Secretário-Executivo do Ministério da Justiça e Segurança Pública, e tendo em conta os documentos acostados nos Processos nº 08650.010606/2020-62 e 08650.009998/2020-17, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, ALEXANDRE ARCHANJO CARNEIRO, matrícula nº 1580272, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Divisão de Análise de Inteligência Policial, código FCPE 101.2, da Coordenação de Análise de Inteligência, da Coordenação-Geral de Integração e Gestão de Inteligência, da Diretoria de Inteligência.</p><p>Art. 2º Designar RAPHAEL CERQUEIRA DE SOUZA HÜBNER, matrícula nº 1716565, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Divisão de Análise de Inteligência Policial, código FCPE 101.2, da Coordenação de Análise de Inteligência, da Coordenação-Geral de Integração e Gestão de Inteligência, da Diretoria de Inteligência.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ LOPES HOTT JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>