<xml><article id="15245407" name="2Port. 583 - Designacao de repre" idOficio="5925836" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2020" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12766025">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 583, DE 8 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 583, DE 8 DE JULHO DE 2020</p><p></p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO substituto, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, e tendo em vista o disposto na Portaria nº 503, de 28 de maio de 2020, do Ministério da Educação - MEC, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes representantes técnicos, e respectivos suplentes, para comporem o Subcomitê Assessor do Comitê de Governança, Integridade, Riscos e Controles do Ministério da Educação - Sub-CGIRC-MEC:</p><p>I - Gabinete do Ministro: José Maria de Sá Freire Sobrinho (titular) e Goiaciara Aires Luna (suplente);</p><p>II - Secretaria-Executiva: Manoel Gomes Marciape Neto (titular) e Janaina Thaines (suplente);</p><p>III - Subsecretaria de Assuntos Administrativos: Miguel Augusto Rodrigues (titular) e Elayne Maria da Silva Batista (suplente);</p><p>IV - Subsecretaria de Planejamento e Orçamento: Bruno Siqueira do Valle (titular) e Eduardo de Carvalho Davidis (suplente);</p><p>V - Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação: Ereny Nunes Sena (titular) e Maria Alice Duarte Sobrinha (suplente);</p><p>VI - Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior: Eduardo França Amaral (titular) e Fernanda Soares Nunes de Almeida (suplente);</p><p>VII - Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica: Ilda Bisinotti (titular) e Itamar José dos Santos Silva (suplente);</p><p>VIII - Secretaria de Alfabetização: Daniel Prado Machado (titular) e Felipe Salomão Cardoso (suplente);</p><p>IX - Secretaria Educação Superior: Fábio Henrique dos Anjos (titular) e Alex Camacho Castilho (suplente);</p><p>X - Secretaria de Educação Básica: Marta Zafra Sider Lucato (titular) e Heitor Pereira Moreira (suplente);</p><p>XI - Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação: Irlane Maria Cavalcante Medeiros (titular) e Robson Rodrigues de Oliveira (suplente); e</p><p>XII - Assessoria Especial de Controle Interno: Luciana Alves de Azevedo (titular) e Simone Gama Andrade (suplente).</p><p>Parágrafo único. A Presidência do Sub-CGIRC-MEC será exercida pela Chefe da Assessoria Especial de Controle Interno, Carla Baksys Pinto.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>