<xml><article id="15133187" name="Port530-2020-DPCvM-Designa-Dispe" idOficio="5913907" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2020" artClass="00012:00045:00027:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12745872">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 530/DPCvM, DE 29 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 530/DPCvM, DE 29 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na alínea e do inciso V do art. 1º do anexo D da Portaria nº 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, considerando o disposto nos Decretos nº 5.417/2005, alterado pelo Decreto nº 8.900/2016, e 9.916/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a Artífice de Confecção de Roupas e Uniformes, 86.1708.72, Matrícula SIAPE 0974976, MARINEZ XAVIER DE OLIVEIRA, CPF 900.993.117-04, para a Função Gratificada, código FGR-3, do Depósito de Fardamento da Marinha no Rio de Janeiro, conforme o Ofício nº 62/2020 do DepFMRJ.</p><p>Art. 2º Dispensar os Servidores Civis, conforme abaixo especificado:</p><p>I - a partir de 17 de junho de 2020, por motivo de aposentadoria, a Agente Administrativo, 86.0206.33, Matrícula SIAPE 0972970, HELENICE DOS SANTOS SILVA, CPF 384.821.855-00, da Função Gratificada, código FGR-2, da Capitania dos Portos da Bahia, conforme a Msg R-171831Z/JUN/2020 da CPBA; e</p><p>II - a partir de 10 de junho de 2020, por motivo de aposentadoria, o Operador de Computação, 85.0655.79, Matrícula SIAPE 0974680, ROBERTO UBIRAJARA ROSA DE SOUZA, CPF 643.431.707-72, da Função Gratificada, código FGR-2, da Pagadoria de Pessoal da Marinha, conforme a Msg R-171550Z/JUN/2020 da PAPEM.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">C Alte JOSÉ ACHILLES ABREU JORGE TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>