<xml><article id="15306025" name="Portaria - varios atos - Dr. Pau" idOficio="5931899" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/07/2020" artClass="00013:00026:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Ministério do Desenvolvimento Regional/Superintendência de Desenvolvimento da Amazônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12776044">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 13 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 13 de julho de 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DO DESENVOLVIMENTO DA AMAZÔNIA - SUDAM, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 8.275, de 27/06/2014, publicado no DOU de 30/06/2014 e alterações, bem como o Decreto Presidencial de 17/08/2015, publicado no DOU de 18/08/2015; resolve:</p><p>Nº 157-Art.1º Designar a servidora DIERI DO SOCORRO DA SILVA EUGENIO, matrícula SIAPE 2173737, para o encargo de substituto eventual de Coordenador, DAS 101.3, da Coordenação de Gestão e Tecnologia da Informação, da Diretoria de Administração desta Autarquia, durante os afastamentos e impedimentos legais do titular, sem prejuízo de suas atribuições.</p><p>Art.2º Revogar a Portaria n° 328, de 14/09/2018, publicada no DOU nº 179, de 17/09/2018, seção 2, pág.41.</p><p>Nº 158-Art.1º Designar o servidor EVERTON FARIAS DOS REIS, matrícula SIAPE 1161890, para o encargo de substituto eventual de Coordenador, DAS 101.3, da Coordenação de Gestão Administrativa, da Coordenação-Geral de Pessoal, Administração e Finanças, da Diretoria de Administração, desta Autarquia, durante os afastamentos e impedimentos legais do titular, sem prejuízo de suas atribuições.</p><p>Art.2º Revogar a Portaria n° 329, de 14/09/2018, publicada no DOU nº 179, de 17/09/2018, seção 2, pág.41.</p><p>Nº 160-Art.1ºDispensar o servidor DAVID MOURÃO AYAN, matrícula SIAPE nº 1925398, do encargo de substituto eventual,DAS 101.2, da Divisão de Desenvolvimento Institucional, da Assessoria de Gestão de Institucional, desta Autarquia.</p><p>Art.2ºDesignar o servidor LUIZ GUILHERME PANTOJA MOREIRA, matrícula SIAPE 2173586, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Chefe, código DAS 101.2, da Divisão de Desenvolvimento Institucional, da Assessoria de Gestão de Institucional, desta Autarquia, da Assessoria de Gestão de Institucional, desta Autarquia.</p><p class="assina">PAULO ROBERTO CORREIA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>