<xml><article id="15352220" name="DOU PORTARIA - Portaria n 118.20" idOficio="5936226" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2020" artClass="00039:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12783091">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 118, DE 13 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 118, DE 13 DE JULHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 130-A, I, da Constituição Federal, com fundamento nos arts. 1º, §§ 3º e 4º, e 2º, § 2º, da Portaria CNMP-PRESI nº 16, de 23 de fevereiro de 2015, e considerando o que consta no Processo Administrativo no 19.00.4009.0004900/2020-33, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, a contar de 6 de julho de 2020, os membros a seguir nominados para a coordenação geral do Fórum Nacional de Gestão e dos Representantes da Administração Superior (RAS):</p><p>I - Coordenação-Geral: CARLOS EDUARDO ALMEIDA MARTINS DE ANDRADE, Procurador do Trabalho e membro auxiliar da Comissão de Planejamento Estratégico;</p><p>II - Representantes da Administração Superior (RAS):</p><p>a) Coordenadora: ELAINE CARDOSO DE MATOS NOVAIS TEIXEIRA, Procuradora-Geral de Justiça Adjunta do Ministério Público do Estado do Rio Grande do Norte;</p><p>b) Subcoordenador: FRANCISCO MARTÍNEZ BERDEAL, Promotor de Justiça e Secretário-Geral do Gabinete da Procuradoria-Geral de Justiça do Ministério Público do Estado do Espírito Santo.</p><p>Art. 2º Designar, pelo prazo de 1 (um) ano, a contar de 10 de julho de 2020, os servidores a seguir nominados para o encargo de coordenador, titular e substituto, respectivamente, dos Comitês que compõem o Fórum Nacional de Gestão:</p><p>I - Comitê de Políticas de Gestão Orçamentária (CPGO):</p><p>a) Coordenador: DANILO BOTELHO DE CARVALHO, Superintendente de Finanças do Ministério Público do Estado de Minas Gerais;</p><p>b) Subcoordenador: ANDRE LUIS SANT ANA RIBEIRO, Diretor de Programação e Gestão Orçamentária do Ministério Público do Estado da Bahia.</p><p>II - Comitê de Políticas de Gestão de Pessoas (CPGP):</p><p>a) Coordenador: VINICIUS PINTO CORREA, Coordenador do Departamento de Desenvolvimento de Pessoas do Ministério Público do Trabalho;</p><p>b) Subcoordenador: EVERALDO DE SOUZA ALVES, Diretor de Gestão de Pessoas Ministério Público do Estado da Bahia.</p><p>III - Comitê de Políticas de Tecnologia da Informação (CPTI):</p><p>a) Coordenadora: LUCIANA MARIA DE ARAUJO FREITAS, Assessora de Governança de Tecnologia da Informação do Ministério Público do Distrito Federal e Territórios;</p><p>b) Subcoordenador: FELIPE ANDRES LEON GARCIA, Diretor do Departamento de Tecnologia da Informação do Ministério Público do Trabalho.</p><p>IV - Comitê de Políticas de Comunicação Social (CPCom):</p><p>a) Coordenador: GISELLE CORREIA BORGES, Superintendente de Comunicação Integrada do Ministério Público do Estado de Minas Gerais;</p><p>b) Subcoordenadora: CRISTINA BARTHOLOMAY OLIVEIRA, Coordenadora do Gabinete de Comunicação Social do Ministério Público do Estado do Rio Grande do Sul.</p><p>V - Comitê de Políticas de Gestão Estratégica (CPGE):</p><p>a) Coordenador: FABRICIO FERRAZ PÊGO, Agente Técnico, Administrador do Ministério Público do Estado do Espírito Santo;</p><p>b) Subcoordenador: JOÃO RICARDO DE ARAÚJO SILVA, Chefe do Departamento de Planejamento e Gestão do Ministério Público do Estado do Tocantins.</p><p>VI - Comitê de Políticas de Gestão Administrativa (CPGA):</p><p>a) Coordenador: MARCOS VINÍCIUS FERREIRA CESÁRIO, Diretor Administrativo do Ministério Público do Estado da Paraíba;</p><p>b) Subcoordenador: FREDERICO WELINGTON SILVEIRA SOARES, Superintendente de Gestão Administrativa do Ministério Público do Estado da Bahia.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>