<xml><article id="15275772" name="Portaria_MAURICIO VIEGAS DA SILV" idOficio="5928668" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/07/2020" artClass="00017:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12770551">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  9 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JULHO DE 2020</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016, resolve</p><p>Nº 3.619 - Exonerar, a pedido, a partir de 8 de junho de 2020, nos termos do artigo 34 "caput", da Lei n° 8.112, de 1990, MANOELA FARIAS NOGUEIRA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, código 701200, nível de classificação D, nível de capacitação II, padrão 05, do Quadro de Pessoal, lotada e com exercício na Faculdade de Ciências Econômicas. Processo nº 23078.513326/2020-56.</p><p>Nº 3.620 - Exonerar, a pedido, a partir de 5 de fevereiro de 2020, nos termos do artigo 34 "caput", da Lei n° 8.112, de 1990, FERNANDA PATRICIA DA SILVA SANTOS, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, código 701403, nível de classificação C, nível de capacitação III, padrão 04, do Quadro de Pessoal, lotado e com exercício no Colégio de Aplicação. Processo nº 23078.502466/2020-07.</p><p>Nº 3.621 - Exonerar, a pedido, a partir de 30 de junho de 2020, nos termos do artigo 34 "caput", da Lei n° 8.112, de 1990, DIEGO ROCHA MACHADO, ocupante do cargo de Assistente em Administração, código 701200, nível de classificação D, nível de capacitação II, padrão 02, do Quadro de Pessoal, lotada e com exercício na Pró-Reitoria de Pós-Graduação. Processo nº 23078.515796/2020-54.</p><p>Nº 3.622 - Exonerar, DIONATAN SENNA DE BRITO, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, código 701062, nível de classificação E, nível de capacitação I, padrão 01, do Quadro de Pessoal, lotado e com exercício no Centro Nacional de Supercomputação com fundamento na Ação Judicial nº 50418559520194047100 e Despacho nº 00085/2020/EATEADM/EEADM-RS/PGF/AGU, DESPACHO n. 00085/2020/EATEADM/EEADM-RS/PGF/AGU, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.518329/2019-42</p><p class="assina">MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>