<xml><article id="15179990" name="BASE DOU 04 JUL" idOficio="5918773" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/07/2020" artClass="00017:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12753968">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  2 de Julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 2 de Julho de 2020</p><p>O REITOR DA UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 1.941- Designar Leonardo Eloi Soares de Carvalho, Matrícula nº 3088007/SIAPE, Técnico em Audiovisual, para substituir a Coordenadora Geral de Cultura da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, CD-4, em virtude das férias regulamentares da titular, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 20 a 24/07/2020. (Processo nº 23070.029471/2020-23)</p><p>Nº 1.943- Conceder pensão vitalícia a Natan da Silva Machado, portador do CPF nº 058.055.461-91, e a Miriam Alvares Machado, portadora do CPF nº 708.703.061-20, pai e mãe, respectivamente, da ex-servidora Walquiria Alvares Machado, Matrícula nº 1425091/SIAPE, Técnico em Enfermagem, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 410, lotada no Hospital das Clínicas, falecida em 17/12/2019, conforme Certidão de Óbito do Cartório 3º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia- GO, o equivalente a 70% do valor da aposentadoria por invalidez percebida pela ex-servidora, em partes iguais, nos termos do art. 217, inciso V, da Lei nº 8.112/90 de 11/12/90, e alterações, combinada com o art. 218, art. 219 , art. 222, incisos I e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com cálculo do benefício nos termos da redação dada pelos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.008022/2020-41)</p><p>Nº 1.944- Conceder pensão vitalícia, a Zulma Rocha Arruda, portadora do CPF nº 729.235.631-15, viúva do ex-servidor Luiz Carlos Pinto Arruda, Matrícula nº 0300200/SIAPE, Professor Titular, aposentado, falecido em 07/05/2020, conforme Certidão de Óbito do Cartório de 1º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia-GO, o equivalente a 60% do valor da aposentadoria percebida pelo ex- servidor, nos termos do art. 217, inciso I, art. 219 inciso I, ambos da Lei nº 8.112/90, de 11/12/90, e alterações, combinada com o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135/2015 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com cálculo do benefício nos termos da redação dada pelos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.028281/2020-99)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>