<xml><article id="15204246" name="P4RF301" idOficio="5921180" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/07/2020" artClass="00014:00054:00096:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 4ª Região Fiscal" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12758369">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 301, DE 3 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 301, DE 3 DE JULHO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL NA 4ª REGIÃO FISCAL, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09.10.2017, e tendo em vista o disposto nos artigos 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25.2.1967, regulamentados pelo Decreto nº 83.937, de 06.9.1979, e o processo digital nº 10271.123552/2020-19, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência aos Auditores-Fiscais da Receita Federal do Brasil JOSÉ HONORATO DE SOUZA, matrícula Siapecad nº 14696, e GINALDO ANTÔNIO FREIRE, matrícula Siapecad nº 76163, enquanto estiverem na titularidade do cargo em comissão de Superintendente-Adjunto, para, concorrentemente ao titular desta Superintendência, praticar os atos previstos nos arts. 335, 340 e 341 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 2017, e em outros diplomas legais e normativos que tratem de atribuições, originárias ou delegadas, do Superintendente desta unidade, em especial:</p><p>I - conceder licença para capacitação, ressalvados os casos de afastamento do País, nos termos da Portaria RFB nº 1.804, de 30.12.2016;</p><p>II - autorizar a dispensa de ponto, nos termos da Portaria RFB nº 631, de 20.05.2013;</p><p>III - praticar os atos de remoção de servidores integrantes da Carreira Tributária e Aduaneira da Receita Federal do Brasil:</p><p>a) a pedido, a critério da administração, de que tratam os incisos I a V, VII, VIII e XI do art. 3º da Portaria RFB nº 3.300, de 29.08.2011;</p><p>b) de ofício em unidades situadas no mesmo município, prevista no inciso V do art. 2º Portaria RFB nº 3.300, de 29.08.2011;</p><p>c) a pedido, na hipótese de remoção que contribui para maior equilíbrio na distribuição de pessoas na RFB, nas unidades e regiões fiscais, desde que haja a anuência dos gestores das unidades de origem e de destino, prevista no inciso XII do art. 3º Portaria RFB nº 3.300, de 29.08.2011, quando a remoção envolver unidades de origem e de destino dentro da região fiscal;</p><p>d) a pedido para acompanhar cônjuge ou companheiro, também servidor público civil ou militar, de qualquer dos poderes da União, dos Estados, do Distrito Federal ou dos Municípios, que foi deslocado no interesse da Administração, prevista no inciso I do art. 4º Portaria RFB nº 3.300, de 29.08.2011, quando a remoção envolver unidades de origem e de destino dentro da região fiscal;</p><p>IV- praticar os atos de remoção, de ofício e a pedido, a critério da administração, de servidores integrantes da Carreira do Seguro Social, do Plano Especial de Cargos do Ministério da Fazenda (Pecfaz), do Plano Geral de Cargos do Poder Executivo (PGPE) e do Plano de Classificação de Cargos (PCC);</p><p>V - declarar vacância decorrente dos casos a que se referem os incisos I, VII e IX do art. 33 da Lei nº 8.112, de 11.12.1990;</p><p>VI - conceder o horário especial de que trata o art. 98 da Lei nº 8.112, de 11.12.1990;</p><p>VII - autorizar a interrupção de férias de servidores, de acordo com o disposto no art. 80 da Lei nº 8.112, de 11.12.1990.</p><p>Art. 2º O disposto no art. 1º não se aplica às atribuições que, expressamente, não possam ser delegadas ou subdelegadas.</p><p>Art. 3º Em todos os atos praticados em função das competências ora delegadas, deverão ser mencionados o número e a data da presente desta Portaria.</p><p>Art. 4º Fica revogada a Portaria SRRF04 nº 556, de 26.12.2017, publicada no DOU de 28.12.2017.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JOSÉ DE ASSIS FERRAZ NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>