<xml><article id="15577391" name="portarias_para_DOU (19) (1)" idOficio="5959130" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2020" artClass="00017:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12820707">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 776, de 20 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 776, de 20 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição com proventos integrais a JOSE IVALDO COELHO DA COSTA, Matrícula SIAPE nº 0235847, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRACAO, Classe D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, Código de Vaga: 696386, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no Artigo 3º, incisos I e II e § único da Emenda Constitucional nº 47/2005, c/c com o § 1º do Art. 3º, e o § 4º do Artigo 11 da Emenda Constitucional nº 103, de 13 de novembro de 2019.</p><p class="assina">NELSON JOSE DE SOUZA JUNIOR</p><p class="cargo">Pro-Reitor Em Exercício</p><p class="identifica">PORTARIA nº 1.733, de 20 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição com proventos integrais a SONIA MARIA PLATILHA, Matrícula SIAPE no: 1153391, ocupante do cargo de MÉDICO-AREA, Classe E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com Especialização, Código de vaga: 697179, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 6o da Emenda Constitucional no 41, publicada no DOU de 19.12.2003,</p><p>combinado com o Art. 3° da Emenda Constitucional n°103/2019.</p><p class="assina">NELSON JOSE DE SOUZA JUNIOR</p><p class="cargo">Pro-Reitor Em Exercício</p><p class="identifica">PORTARIA nº 1.737, de 21 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição com proventos integrais a MARIA TEREZINHA FERREIRA MELO, matrícula SIAPE nº 0235620, ocupante do cargo de AUXILIAR DE ENFERMAGEM, Classe C, Nível de Capacitação 3, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, Código de vaga: 696323, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no DOU de 06.07.2005, combinado com o artigo 3° da Emenda Constitucional n°103/2019.</p><p class="assina">NELSON JOSE DE SOUZA JUNIOR</p><p class="cargo">Pro-Reitor Em Exercício</p><p class="identifica">PORTARIAS de 23 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.761 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição com proventos integrais a MARCONDES LIMA DA COSTA , Matrícula SIAPE nº0325802, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR, Classe E, com Denominação de Professor TITULAR, Nível 1, em regime de DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, com DOUTORADO, código de vaga: 251088, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade com fundamento no artigo 3º, incisos I e II e § único da Emenda Constitucional nº 47/2005, cc com o § 1º do Art. 3º, e o § 4º do Artigo 11 da Emenda Constitucional nº 103, de 13 de novembro de 2019.</p><p>Nº 1.762 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição com proventos integrais a SANDRA BERNADETE DA SILVA MOREIRA, Matrícula SIAPE nº2153602, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR, Classe C, com Denominação de Professor Adjunto, Nível 3, em regime de DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, com DOUTORADO, código de vaga: 250544, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade com fundamento no artigo 3º, incisos I e II e § único da Emenda Constitucional nº 47/2005, cc com o § 1º do Art. 3º, e o § 4º do Artigo 11 da Emenda Constitucional nº 103, de 13 de novembro de 2019.</p><p>Nº 1.763 - Conceder Aposentadoria voluntária por tempo de contribuição com proventos integrais a MARIA DO PERPETUO SOCORRO DA SILVA Matrícula SIAPE nº 0326440, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Classe D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com ESPECIALIZAÇÃO, codigo de vaga: 251662, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II e § único da Emenda Constitucional nº 47/2005, cc com o § 1º do Art. 3º, e o § 4º do Artigo 11 da Emenda Constitucional nº 103, de 13 de novembro de 2019.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 1.789, de 30 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição com proventos integrais a LUIZ ROBERTO VIEIRA DE JESUS, Matrícula SIAPE nº 0326570, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe D, com Denominação de Professor Associado, Nível 4, em regime de Dedicação Exclusiva, com Doutorado, Código de Vaga: 251517, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no Artigo 3º, incisos I e II e § único da Emenda Constitucional nº 47/2005, c/c com o § 1º do Art. 3º, e o § 4º do Artigo 11 da Emenda Constitucional nº 103, de 13 de novembro de 2019, com a vantagem do Art. 62-A da Lei 8.112/90.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>