<xml><article id="15106927" name="029 A 64 - Reduistribuicao Fabio" idOficio="5887739" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/07/2020" artClass="00044:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12701776">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO  Nº 64, de 12 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 64, de 12 de fevereiro de 2020</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 2ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o disposto no artigo 37, da Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527/1997; de acordo com a Resolução nº 146/2012, do C. Conselho Nacional da Justiça; e conforme o que consta do Processo de Redistribuição PROAD nº 74251/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Redistribuir o cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária - Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, ocupado pelo servidor FÁBIO SILVA CARDOSO, matrícula nº 142182, para o Quadro Permanente do Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região, por meio de uma triangulação em que o servidor JÚLIO RAFAEL BUHL DE AZEVEDO, do Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região, será redistribuído para o Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região e o servidor RODRIGO FONSECA DE CARVALHO, do Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região, para o Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região.</p><p>Art. 2º Conceder Licença-Trânsito de 10 (dez) dias ao servidor RODRIGO FONSECA DE CARVALHO, nos termos do art. 18, da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 3º Este Ato PR entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RILMA APARECIDA HEMETÉRIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>