<xml><article id="15523578" name="TRF2-ATP-2020-00230__WXI9P9" idOficio="5953493" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="29/07/2020" artClass="00044:00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 2ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12811189">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 230, DE 20 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 230, DE 20 DE JULHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 2ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais, considerando o que consta nos autos do Procedimento Administrativo nº TRF2-PES-2016/00475, resolve:</p><p>I - Conceder Pensão Vitalícia, no percentual de 50% (cinquenta por cento), a ANDRÉA MEIRIM CHALU BARBOSA, na condição de filha com deficiência, com base nos arts. 217, inciso IV, letra "d", 218, e 222, incisos I e III, todos da Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Lei nº 13.135, de 17.06.2015, publicada em 18.06.2015, em interpretação conjunta com art. 93, inciso VI, e art. 40, parágrafos 2º, 7º, I, e 8º, da Constituição da República em vigor, observando-se o disposto no art. 37, inciso XI, da Constituição da República, e no art. 2º, inciso I, e parágrafo único, em interpretação conjunta com art. 15 da Lei nº 10.887, de 18.06.2004, com efeitos a partir de 30.05.2018.</p><p>II - Alterar o Ato nº TRF2-ATP-2016/00147, de 12.05.2016, que concedeu Pensão Vitalícia, no percentual de 100% (cem por cento), a MARTA MARIA DE QUEIROZ GONTIJO E CHALU BARBOSA, viúva do Exmo. Desembargador Federal HENRY BIANOR CHALU BARBOSA, para fazer constar que o referido percentual passará a ser de 50% (cinquenta por cento), com base nos arts. 217, inciso I, 218, e 222, inciso VII, "b", item 6, todos da Lei nº 8.112/1990, com efeitos a partir de 30.05.2018.</p><p>III - Tornar sem efeito o Ato nº TRF2-ATP-2019/00544, de 19.12.2019, que restabeleceu a Pensão Vitalícia, no percentual de 100% (cem por cento), a MARTA MARIA DE QUEIROZ GONTIJO E CHALU BARBOSA, viúva do Exmo. Desembargador Federal HENRY BIANOR CHALU BARBOSA.</p><p class="assina">REIS FRIEDE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>