<xml><article id="15387377" name="POR 1615.RR2" idOficio="5940156" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/07/2020" artClass="00021:00037:00078:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Superintendência em Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12789209">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.615, DE 15 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.615, DE 15 DE JULHO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, em Boa Vista - Roraima, designado pela portaria nº 668, de 21 de Novembro de 2019, publicado no DOU de 27 de Novembro de 2019, usando da competência que lhe foi atribuída pelo Decreto nº 8.973, de 24 de janeiro de 2017, que aprovou a Estrutura Regimental do IBAMA, publicado no Diário Oficial da União do dia subsequente, e pelo art. 122 c/c o art. 146 do Regimento Interno do IBAMA, aprovado pela Portaria nº 14-IBAMA, de 29 de junho de 2017, publicada no Diário Oficial da União do dia 30 de junho de 2017, e, tendo em vista as competências que lhe são delegadas pela Portaria nº 815, de 12/03/2019, publicada no Diário Oficial da União, de 14 de março de 2019,</p><p>Considerando Ofício-Circular nº 51/2020/DIPLAN (SEI Nº 7765621), constante no processo nº 02001.013314/2020-40, que trata sobre os procedimentos da Conformidade de Registro de Gestão, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar o servidor Dionison Gil Izidorio dos Santos, matrícula SIAPE 2037798, técnico administrativo, responsável titular e Marilda Oliveira Borges, matrícula SIAPE 2055599, técnico administrativo, responsável substituto, pela conformidade de registro de gestão da Superintendência do IBAMA no estado de Roraima.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VALTER DIAS PATRICIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>