<xml><article id="15400971" name="DOU2-CSMPF-PGR-1-EDITAL-2-UNI-PG" idOficio="5941426" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="21/07/2020" artClass="00099:00040:00010:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos/Ministério Público da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12791250">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL    Nº 2, DE 17 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 2, DE 17 de julho de 2020</p><p>O SUBPROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA ALCIDES MARTINS, Relator do PGEA nº 1.00.001.000094/2020-11, em atenção ao disposto no art. 199, § 3º, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, AVISA aos Procuradores da República que na 6ª Sessão Ordinária do CSMPF, em 4 de agosto de 2020, serão realizadas promoções para o preenchimento de seis cargos de Procurador Regional da República, pelos critérios de merecimento e antiguidade, respectivamente, sendo seis cargos para a Procuradoria Regional da República da 1ª Região, com autorização para residir em Belo Horizonte/MG caso seja aprovado o projeto de lei que cria a Procuradoria Regional da República da 6ª Região:</p><p>a) os Procuradores da República que não desejarem concorrer à promoção deverão encaminhar manifestação escrita ao Conselho Superior do Ministério Público Federal, no prazo de 5 dias úteis, contados da publicação deste edital;</p><p>b) os membros que não recusarem expressamente estarão automaticamente concorrendo à promoção, cuja lista de inscritos será formada ao final do prazo.</p><p>As correspondências relativas a este Edital deverão ser encaminhadas ao Conselho Superior do Ministério Público Federal pelo Sistema Único: PGR/CSMPF - CONSELHO SUPERIOR DO MPF.</p><p class="assina">ALCIDES MARTINS</p><p class="cargo">Conselheiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>