<xml><article id="15232482" name="PORTARIA N 78 - TORNAR PULICO IN" idOficio="5923958" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2020" artClass="00026:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Fundação Biblioteca Nacional" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12762986">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 78, DE 26 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 78, DE 26 DE JUNHO DE 2020</p><p>O Presidente da Fundação Biblioteca Nacional, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto da Entidade, aprovado pelo Decreto nº 8.297 de 15 de agosto de 2014, publicado no Diário Oficial da União em 18 de agosto de 2014, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 01430.000025/2020-68, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar pública a indicação de 03 (três) membros para compor a Comissão de Habilitação e Análise dos Recursos referente ao edital do Programa Nacional de Apoio à Pesquisa/2020, publicado no DOU de 05/06/2020, em concordância com as seções 5, 6 e 7 do instrumento convocatório. A seleção de pesquisadores para concessão de bolsas de apoio à pesquisa da FBN visa incentivar a produção de trabalhos originais desenvolvidos a partir de pesquisas nos acervos da Fundação Biblioteca Nacional, em qualquer uma de suas áreas, aplicando-se, no que couber, a Portaria MINC n° 29/2009.</p><p>Art. 2º A Comissão de Habilitação e Análise dos Recursos é constituída com o objetivo de avaliar as inscrições de projetos submetidas ao edital, bem como os recursos apresentados e fundamentados das inscrições inabilitadas. As análises serão realizadas considerando o atendimento às exigências do edital, sobretudo quanto à documentação solicitada e ao objetivo dos projetos de pesquisa, conforme a seção 6, "Critérios de elegibilidade". Em caso de discordância da decisão de inabilitação, o candidato poderá impetrar recurso dentro do prazo indicado no referido edital. As decisões da Comissão ocorrerão por maioria dos votos e havendo impasse a decisão caberá ao Coordenador Geral do Centro de Pesquisa e Editoração. As atas com as deliberações serão registradas no processo administrativo 01430.000.025/2020-68.</p><p>Art. 3º A Comissão de Habilitação e Análise dos Recursos das propostas inabilitadas será composta pelos seguintes servidores:</p><p>Carlos Gastão Tassano Neto - Assistente Técnico do Centro de Pesquisa e Editoração - Matrícula n° 1495099.</p><p>Christianne Theodoro de Jesus - Servidora Efetiva - Matrícula n° 1553923</p><p>Iuri Azevedo Lapa e Silva - Servidor efetivo - Matrícula nº 1551555</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL ALVES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>