<xml><article id="15460928" name="511__NULN9S" idOficio="5947435" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2020" artClass="00012:00045:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12801036">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 511/CPesFN, DE 9 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 511/CPesFN, DE 9 DE JULHO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da subdelegação de competência que lhe confere a alínea f, inciso IX do art. 3º da Portaria nº 134, de 26JUL2017, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, de acordo com o inciso VII do art. 94 e parágrafo único do art. 124 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), alterada pela Lei nº 13.954, de 16DEZ2019 (Reestruturação da Carreira Militar), resolve:</p><p>Art. 1º Excluir do Serviço Ativo da Marinha, por Desincorporação, em 04JUN2020, o militar abaixo mencionado, por estar incapaz definitivamente para o Serviço Ativo da Marinha, por sofrer de doença sem relação de causa e efeito com o serviço, não estando inválido, não necessitando de internação permanente, não necessitando de assistência ou cuidados permanentes de enfermagem, e consequentemente, considerar isento do serviço militar, de acordo com os incisos 13.2.1 e 13.2.4, do Plano de Carreira de Praças da Marinha (1ª Revisão), aprovado pela Portaria nº 342, de 17DEZ2007, alterado pela Portaria nº 149, de 24MAI2019, ambas do Comandante da Marinha, e em conformidade com o termo nº 23, art. 3º do capítulo II, § 2º, termo nº 2 do art. 140 e termo nº 1, § 1º art. 165 do Decreto nº 57.654, de 20JAN1966, e Msg R-091805Z/JUN/2020, da Policlínica Naval de Rio Grande:</p><p>GRUPAMENTO DE FUZILEIROS NAVAIS DO RIO GRANDE</p><p>SD-FN 17.0513.12 LUCAS DE SOUZA SILVA SEABRA</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante (FN) ROBERTO ROSSATTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>