<xml><article id="15375459" name="17072020" idOficio="5938411" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/07/2020" artClass="00012:00043:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Estado-Maior/Subchefia de Recursos Humanos/Divisão de Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12786732">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA COMGEP Nº 902/1SC2, DE 15 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 902/1SC2, DE 15 DE JULHO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67115.019894/2020-47, resolve:</p><p>Designar o SO BEI R/1 ALESSANDRO CARLOS COSTA DE SOUSA (Nr Ord 2479737), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no PARQUE DE MATERIAL AERONÁUTICO DE SÃO PAULO, como Encarregado da Seção de Investigação e Prevenção de Acidentes Aeronáuticos, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 903/1SC2, DE 15 DE JULHO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67115.019895/2020-91, resolve:</p><p>Designar o 1º Ten Esp Aer ANV R/1 FABRICIO ADRIANO VAZ ALARCÃO (Nr Ord 1752014), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no PARQUE DE MATERIAL AERONÁUTICO DE SÃO PAULO, como Adjunto da Subdivisão de Tecnologia da Informação, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 904/1SC2, DE 16 DE JULHO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67263.004056/2020-75, resolve:</p><p>Designar o SO SGS R/1 WALDYR VICENTE AVERALDO JUNIOR (Nr Ord 1529749), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, na BASE AÉREA DE SÃO PAULO, como Encarregado do Setor de Efetivo Militar da Seção de Recursos Humanos, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 905/1SC2, DE 16 DE JULHO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67004.000395/2020-33, resolve:</p><p>Designar o Cel Av R/1 MARCO AURELIO LIMA MORAES (Nr Ord 2215705), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, na ASSESSORIA DE SEGURANÇA OPERACIONAL DO CONTROLE DO ESPAÇO AÉREO, como Chefe da Seção de Doutrina, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 906/1SC2, DE 16 DE JULHO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67011.000494/2020-26, resolve:</p><p>Designar o Ten Cel Av R/1 JOSENILSON AGUIAR DE SOUZA (Nr Ord 1212915), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, na DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, como Assessor Especial, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 907/1SC2, DE 16 DE JULHO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67201.018207/2020-05, resolve:</p><p>Designar o SO BCT Refm PAULO LUIZ COIMBRA DE OLIVEIRA (Nr Ord 1541862), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, no COMANDO DE OPERAÇÕES AEROESPACIAIS, como Auxiliar da Célula Defensiva da Divisão de Operações Correntes, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>