<xml><article id="15402465" name="NOMEACOES JULHO" idOficio="5941686" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/07/2020" artClass="00017:00119:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12791604">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE JULHO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO COM PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 654/2020, publicada no D.O.U. de 13/03/2020, usando das atribuições legais e estatutárias e nos termos do Artigo 9º, Inciso I, combinado com o Artigo 10, da Lei 8.112, de 11/12/90, em conformidade com a Lei nº 12.772, de 28/12/2012 com alterações constantes na Lei nº 12.863, de 24/09/2013 e Lei n° 13.325 de 29/07/2016, resolve:</p><p>Nº 1.902 - Nomear ADRIANA EIKO MATSUMOTO, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, homologado pelo Edital nº 113 de 04 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 13/05/2020, p. 51, para o cargo de Professor Adjunto A, Nível I, em regime de 40 (quarenta) horas com Dedicação Exclusiva, código da vaga n° 0856700. Origem da vaga: Aposentadoria de Marta Cristina Meirelles Ortiz, DOU de 01/02/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 1.903 - Nomear LIA CAROLINA BATISTA CINTRA, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, homologado pelo Edital nº 117 de 04 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 13/05/2020, p. 52, para o cargo de Professor Adjunto A, Nível I, em regime de 40 (quarenta) horas com Dedicação Exclusiva, código da vaga n° 0932144. Origem da vaga: Portaria 1.553, DOU 19/12/2017. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 1.904 - Nomear BEATRIZ MACCHIONE SAES, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, homologado pelo Edital nº 118 de 04 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 13/05/2020, p. 52, para o cargo de Professor Adjunto A, Nível I, em regime de 40 (quarenta) horas com Dedicação Exclusiva, código da vaga n° 0896833. Origem da vaga: Vacância de Patricia Siqueira Varela, DOU de 01/11/2013. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 1.905 - Nomear ROSIANE KIMIKO YAMASAKI ODAGIMA, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, homologado pelo Edital nº 121 de 04 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 13/05/2020, p. 52, para o cargo de Professor Adjunto A, Nível I, em regime de 40 (quarenta) horas com Dedicação Exclusiva, código da vaga n° 0927953. Origem da vaga: Portaria MEC 1.178, DOU de 06/12/2013. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 1.906 - Nomear THAIS CLAUDIA ROMA DE OLIVEIRA KONSTANTYNER, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, homologado pelo Edital nº 437 de 27 de junho de 2019, publicado no D.O.U. de 05/07/2019, p. 127, para o cargo de Professor Adjunto A, Nível I, em regime de 40 (quarenta) horas, código da vaga n° 0707100. Origem da vaga: Exoneração de Caroline Alves Feitosa, DOU de 30/04/2020. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 1.907 - Nomear JOSIANE STELUTI, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, homologado pelo Edital nº 437 de 27 de junho de 2019, publicado no D.O.U. de 05/07/2019, p. 127, para o cargo de Professor Adjunto A, Nível I, em regime de 40 (quarenta) horas, código da vaga n° 0926008. Origem da vaga: Exoneração de Maria Laura da Costa Louzada, DOU de 08/01/2020. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 1.908 - Nomear MARCIA CAMPOS EURICO, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, homologado pelo Edital nº 114 de 04 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 13/05/2020, p. 51, para o cargo de Professor Adjunto A, Nível I, em regime de 40 (quarenta) horas com Dedicação Exclusiva, código da vaga n° 0856695. Origem da vaga: Falecimento de Andrea Almeida Torres, DOU de 13/09/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 1.909 - Nomear FRANCISCA RODRIGUES DE OLIVEIRA PINI, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, homologado pelo Edital nº 114 de 04 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 13/05/2020, p. 51, para o cargo de Professor Adjunto A, Nível I, em regime de 40 (quarenta) horas com Dedicação Exclusiva, código da vaga n° 0678097. Origem da vaga: Aposentadoria de Maria Rosangela Batistoni, DOU de 30/09/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p class="assina">ELAINE DAMASCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>