<xml><article id="15356426" name="port1160-20 -Nelson" idOficio="5936672" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2020" artClass="00044:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12783684">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 160, de 14 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 160, de 14 de julho de 2020</p><p>O DESEMBARGADOR JOÃO MARIA LÓS, PRESIDENTE DO EGRÉGIO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso das prerrogativas que lhe são conferidas pelo artigo 22, inciso XII, da Resolução TRE/MS nº 170, de 18.12.97, Regimento Interno deste Tribunal, e tendo em vista o teor do Procedimento SEI n.º 0004833-80.2020.6.12.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito a concessão de aposentadoria constante na Portaria n.º 214/2016-PRE, publicada no Diário Oficial da União n.º 119, de 23/06/2016, Seção 2, página 57, em que concede ao servidor NÉLSON SILVEIRA OZUNA, ocupante do cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Classe "C", Padrão NS-13, APOSENTADORIA VOLUNTÁRIA COM PROVENTOS INTEGRAIS E PARIDADE, com fulcro nos artigos 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005 e 7º da Emenda Constitucional n.º 41/2003, assegurando-lhe a inclusão em seus proventos da vantagem VPNI, decorrente de quintos incorporados, bem como da parcela opção, prevista no parágrafo 2º do art. 18 da Lei n.º 11.416/2006, com redação dada pela Lei n.º 12.774/2012, cuja referência é o cargo em comissão de nível retributivo CJ-1, em decorrência da determinação contida no Acórdão n.º 5277/2020 - TCU - 1ª Câmara, emitida pelo Tribunal de Contas da União, que julgou ilegal o ato de aposentadoria (Processo TC - 000.555/2020-7).</p><p>Art. 2º Conceder ao servidor NÉLSON SILVEIRA OZUNA, ocupante do cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciário, criado pela Lei n.º 6893 de 15/12/1980, Classe "C", Padrão NS-13, APOSENTADORIA VOLUNTÁRIA COM PROVENTOS INTEGRAIS E PARIDADE, com fundamento nos artigos 3º da Emenda Constitucional n.º 47/05 e 7º da Emenda Constitucional n.º 41/03, cessando, com base no art. 262, caput, do Regimento Interno do TCU, c/c art. 19, inciso II, da IN TCU 78/2018, o pagamento da vantagem de opção que trata o art. 2º da Lei n.º 8.911/1994 (c/c art. 18 da Lei n.º 11.416/2006), e, destacar, caso tenha havido concessão e/ou atualização de quintos incorporados com amparo em funções comissionadas exercidas entre 08/04/1998 e 04/09/2001, a parcela decorrente da concessão/atualização para que seja transformada em "Parcela Compensatória" a ser absorvida por quaisquer reajustes futuros, consoante decidido pelo STF no RE 638.115/CE.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">João Maria Lós</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>