<xml><article id="15170866" name="Redistribuicao Eduardo Gondim" idOficio="5915713" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/07/2020" artClass="00044:00026:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral da Paraíba/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12748987">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 92, de 26 de junho 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 92, de 26 de junho 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições legais e regimentais, com fundamento no art. 37 da Lei nº 8.112/90 e na Resolução TSE nº 23.563/2018, tendo em vista o contido no Processo SEI nº 0004372-32.2017.6.15.8000 e, ainda, considerando que a redistribuição de cargo vago de que trata esta Portaria, consolida, em relação aos Tribunais Regionais de Alagoas, Rio Grande do Norte e Pernambuco, ajuste de seus quadros de pessoal de acordo como deferido pelas Presidências, resolve:</p><p>Art. 1º. Redistribuir um cargo vago de Analista Judiciário - Área Judiciária, sem especialidade, do quadro de Pessoal deste Tribunal Regional Eleitoral da Paraíba - TRE/PB, criado pela Lei Nº 12.011/2009, recebido do Tribunal Regional Federal - 5ª Região, em decorrência de redistribuição, para o Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Norte, em reciprocidade quadrangular, recebendo do Tribunal Regional Eleitoral de Alagoas - TRE/AL o cargo ocupado pelo servidor CARLOS EDUARDO GONDIM MAIA, cabendo ao Tribunal Regional Eleitoral de Pernambuco - TRE/PE redistribuir para o Tribunal Regional Eleitoral de Alagoas o cargo idêntico ocupado por RODRIGO COSTA ROMÃO SILVA, recebendo do Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Norte o cargo idêntico ocupado por LUDIMILA BARBOSA LINS AROUCHA.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. JOSÉ RICARDO PORTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>