<xml><article id="15369329" name="ATOS DA REITORIA N. 0784 AO N. 0" idOficio="5938241" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="17/07/2020" artClass="00017:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12786339">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 16 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 16 DE JULHO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.098784/2018-52, resolve:</p><p>Nº 784 - Dispensar, a partir de 30/4/2020, o servidor Terrie Ralph Groth da função de Coordenador de Extensão do Instituto de Ciência Política (FG-02).</p><p>Nº 785 - Designar o servidor Adrian Nicolas Albala Young para exercer a função de Coordenador de Extensão do Instituto de Ciência Política (FG-02).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.050552/2020-38, resolve:</p><p>Nº 786 - Dispensar, a partir de 13/7/2020, o servidor Renato Alves Borges da função de Chefe do Departamento de Engenharia Elétrica (FG-01).</p><p>Nº 787 - Designar, a partir de 13/7/2020, o servidor José Edil Guimarães de Medeiros para exercer a função de Chefe do Departamento de Engenharia Elétrica (FG-01).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.051354/2020-91, resolve:</p><p>Nº 788 - Dispensar, a partir de 13/7/2020, a servidora Julia Chamusca Chagas da função de Coordenadora da Coordenação de Articulação da Comunidade Educativa (FG-02).</p><p>Nº 789 - Designar, a partir de 13/7/2020, a servidora Lígia Carvalho Libâneo para exercer a função de Coordenadora da Coordenação de Articulação da Comunidade Educativa (FG-02).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.052806/2020-52, resolve:</p><p>Nº 790 - Dispensar o servidor Élon Rufino da Silveira Filho da função de Coordenador de Manutenção e Instalações Elétricas (FG-01).</p><p>Nº 791 - Designar o servidor Cristhyano Bruzzi Pinto Morais para exercer a função de Coordenador de Manutenção e Instalações Elétricas (FG-01).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.047454/2020-13, resolve:</p><p>Nº 792 - Dispensar o servidor Van Nels Dantas Pinheiro da função de Chefe do Setor de Recolhimento, Redistribuição e Mudança (FG-03).</p><p>Nº 793 - Designar o servidor Cosmo Roberto Monteiro dos Santos para exercer a função de Chefe do Setor de Recolhimento, Redistribuição e Mudança (FG-03).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.048750/2020-31, resolve:</p><p>Nº 794 - Dispensar a servidora Elaine Teixeira dos Santos da função de Coordenadora da Coordenadoria de Sites Corporativos (FG-01).</p><p>Nº 795 - Designar o servidor Carlos Vinicius Braga dos Santos para exercer a função de Coordenador da Coordenadoria de Sites Corporativos (FG-01).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.052936/2020-95, resolve:</p><p>Nº 796 - Designar o servidor Sandro Augusto Pavlik Haddad, para término do mandato, para exercer a função de Vice-Diretor da Faculdade do GAMA - FGA (CD-04).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.053008/2020-48, resolve:</p><p>Nº 797 - Nomeia a servidora Debora Cesário Pereira Krepsky para substituir o Diretor de Manutenção Predial da PRC (CD-04), João Victor Cavalcante Barros, durante o período de férias do titular, de 14 a 23/7/2020.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.050486/2020-04, resolve:</p><p>Nº 798 - Nomear o servidor Vitor Pinto Chaves para substituir o Procurador-Geral da PJU, Tiago Coutinho de Oliveira, (CD-03), durante o período de licença para tratamento de saúde do titular, de 24/6 a 7/7/2020.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.048431/2020-26, resolve:</p><p>Nº 799 - Nomeia a servidora Harianna Gonçalves Lacerda para substituir a Chefe da Subsecretaria de Órgãos Colegiados (CD-04), Ionete Eunice de Araújo, durante o período de férias da titular, de 13 a 27/7/2020.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 813 - Tornar pública a desistência definitiva de constar na lista de aprovados por parte de Rafael Incaua de Sousa Esashika, candidato habilitado em 146º lugar no Concurso Público objeto do Edital Convocatório nº 01/2018, publicado no DOU de 17/10/2018, e Edital de Homologação nº 09/2019, publicado no DOU de 14/3/2019, para o cargo de Assistente em Administração, nível "D", do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade de Brasília.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>