<xml><article id="15206159" name="ATO PORTARIA 15940" idOficio="5921416" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/07/2020" artClass="00014:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12758767">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 15.940, DE 3 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 15.940, DE 3 DE JULHO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/ME nº 324, de 4 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 6 de fevereiro de 2019, considerando os termos do art. 32 da Portaria GM/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia subsequente, e tendo em vista o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e ainda no art. 16-B da Lei n° 11.356, de 19 de outubro de 2006, e demais informações que constam do Processo nº 14021.129544/2020-71, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora NAIMAR CABELEIRA DE ARAÚJO MORETTI, matrícula SIAPE nº 0131294, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para exercer o cargo em comissão de Coordenador de Projeto, código DAS 103.3, da Secretaria-Executiva e para perceber a GSISTE - Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal, no Ministério da Educação.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado do disposto no art.5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">DANIELLE CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>