<xml><article id="15336005" name="port1166-2020-dpmm" idOficio="5934661" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2020" artClass="00012:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12780369">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.166/DPMM, 15 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.166/DPMM, 15 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea w, do inciso V, do art. 1o, do Anexo B, da Portaria no24/2017, da DGPM, e em conformidade com a Sentença prolatada nos autos do Processo no000842-14.2013.4.01.3300 no Juízo da 1aVara Federal da Seção Judiciária do Estado da Bahia, encaminhado para cumprimento por intermédio do Ofício no00049/2020/CIA/PUBA/PGU/AGU da Procuradoria da União no Estado da Bahia, resolve:</p><p>Art. 1oReformar, por força de decisão judicial, o CB-RM2-EF 10.1587.74 JOSÉ ANTÔNIO CERQUEIRA DOS SANTOS, na graduação que ocupava quando da ativa, com proventos calculados com base na mesma graduação, nos termos do disposto nos arts. 104; 106, inciso II-A, alínea a; 108, inciso VI, da Lei no6.880/80, a partir de 11 de abril de 2013.</p><p>Art. 2oOs atrasados devidos ao autor, e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil, após o trânsito em julgado.</p><p>Art. 3oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice Alte HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>