<xml><article id="15165951" name="02.07__EH6962" idOficio="5917351" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2020" artClass="00025:00002:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Pernambuco/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12751946">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2020</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 228 - Conceder pensão vitalícia a ROSÂNGELA DE SOUZA TONÉO, na qualidade de companheira do ex-servidor aposentado deste Ministério JOSÉ GERALDO PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 584358, falecido em 01 de junho de 2020, de acordo com o Artigo 217, inciso III e Artigo 222, inciso VII,alínea b), Item 6, da lei 8.112/90. Benefício concedido em conformidade com o Artigo 23, c/c o § 4º do Artigo 11, da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência a partir da data de falecimento (Processo nº 25019.001080/2020-02).</p><p>Nº 229 - Conceder pensão vitalícia a ROSA MARIA SALVI DA CARVALHEIRA, na qualidade de cônjuge do ex-servidor aposentado deste Ministério GILBERTO JOSÉ ROCHA DA CARVALHEIRA , matrícula SIAPE 586176, falecido em 11 de fevereiro de 2020, de acordo com o Artigo 217 , inciso I e Artigo 222, inciso VII alínea "b" item 6 da Lei 8112/90, com redação dada pela Lei 13.135/2015. Benefício concedido em conformidade com o Artigo 23 c/c o § 4º do artigo 11 e o Artigo 24 da Emenda Constitucional nº. 103 de 12/11/2019, a partir da data do requerimento, 09/06/2020. (Processo nº 25019.001021/2020-26).</p><p>Nº 231 - Conceder pensão vitalícia a LÊDA MARIA CÔRREA PEREIRA DA SILVA na qualidade de cônjuge separado de fato com percepção de pensão alimentícia do ex-servidor aposentado JOSÉ GERALDO PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 584358 , falecido em 01 de junho de 2020, de acordo com Artigo 217, e Artigo 222, inciso VII,alínea b), Item 6, da lei 8.112/90. Benefício concedido em conformidade com o Artigo 23, c/c o § 4º do Artigo 11, Artigo 24 em seu § 1º inciso II e § 2º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência a partir da data de falecimento (Processo nº 25019.001046/2020-20).</p><p class="assina">MARCELO PIRES DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>