<xml><article id="15329124" name="PORTARIA N 2381-EMCFA-MD" idOficio="5934068" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2020" artClass="00012:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12779673">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 2.381/EMCFA-MD, DE 10 DE JULHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 2.381/EMCFA-MD, DE 10 DE JULHO DE 2020</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso da competência subdelegada pelo Ministro da Defesa, de acordo com o inciso I do art. 1º da Portaria nº 162/GM/MD, de 13 de janeiro de 2017, considerando o parágrafo único do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, alterado pelo Decreto nº 9.548, de 31 de outubro de 2018, e os Processos nº 64536.002355/2020-20 e nº 64536.016331/2020-58, resolve:</p><p>ALTERAR na Portaria n° 756/EMCFA-MD, de 17 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 35, de 19 de fevereiro de 2020, seção 2, página 5, alterada pela Portaria n° 1.938/EMCFA-MD, de 21 de maio de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 99, de 26 de maio de 2020, seção 2, página 4, referente ao Coronel (EB) CLEBER MACHADO ARRUDA, do Comando do Exército, designado para integrar o Grupo de Monitores Interamericanos na Colômbia (GMI-CO) da Missão de Assistência da Organização dos Estados Americanos (OEA), conforme o seguinte:</p><p>Onde se lê: "realizando treinamento e capacitação, no período de 15 a 28 de setembro de 2020, e como Chefe da referida missão, no período de 29 de setembro de 2020 a 28 de setembro de 2022";</p><p>Leia-se: "realizando treinamento e capacitação, no período de 12 a 25 de outubro de 2020, e como Chefe da referida missão, no período de 26 de outubro de 2020 a 25 de outubro de 2022".</p><p class="assina">Ten Brig Ar RAUL BOTELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>