<xml><article id="15185128" name="03 de julho S2 portaria 1048 a 1" idOficio="5919149" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/07/2020" artClass="00017:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12755017">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>N° 1.048 - Art. 1º - DISPENSAR o servidor SERGIO SALEVY GOMES COHEN, matrícula SIAPE n.º 1663217, ocupante do cargo de Engenheiro-Área, da Função Gratificada FG-02, de Coordenador de Energia, junto ao Departamento de Manutenção da Prefeitura do Campus Universitário, a partir de 30/06/2020.</p><p>Art. 2º - DISPENSAR o servidor LINCOLN FERREIRA LIMA, matrícula SIAPE n.º 1967895, ocupante do cargo de Engenheiro-Área, da atribuição de substituto legal da Função Gratificada FG-02, de Coordenador de Energia, junto ao Departamento de Manutenção da Prefeitura do Campus Universitário.</p><p>Art. 3º - DESIGNAR o servidor MARCUS PAULO MARQUES DE SOUZA, matrícula SIAPE n.º 2089730, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a Função Gratificada FG-02, de Coordenador de Energia, junto ao Departamento de Manutenção da Prefeitura do Campus Universitário, convalidando os atos praticados na função a partir de 30/06/2020.</p><p>Art. 4º - DESIGNAR o servidor LINCOLN FERREIRA LIMA, matrícula SIAPE n.º 1967895, ocupante do cargo de Engenheiro-Área, para a atribuição de substituto legal da Função Gratificada FG-02, de Coordenador de Energia, junto ao Departamento de Manutenção da Prefeitura do Campus Universitário.</p><p>N° 1.049 - Art. 1º - DISPENSAR a pedido, a servidora ANA CAROLINA FERREIRA ALVES, matrícula SIAPE n.º 2995569, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, da Função Gratificada FG-01, de Chefe do Departamento de Educação Escolar Indígena junto a Faculdade de Educação - FACED/UFAM, a partir de 14/06/2020.</p><p>Art. 2º - DESIGNAR o servidor SANDERSON CASTRO SOARES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE n.º 3004078, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer pro tempore a Função Gratificada FG-01, de Chefe do Departamento de Educação Escolar Indígena junto a Faculdade de Educação - FACED/UFAM, convalidando os atos praticados na função a partir de 15/06/2020.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIA N° 1.054, DE 2 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º. AUTORIZAR o afastamento da servidora CAROLINE DUARTE BRIGHENTE, lotada no Instituto de Educação, Agricultura e Ambiente - IEAA/UFAM, para cursar Doutorado na Facultad de Humanidades y Artes da Universidad Nacional de Rosário, na cidade de Buenos Aires - Argentina, no período de 11/01/2021 a 11/01/2025.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>N° 1.058 - Art. 1º. DISPENSAR a servidora MARIA CAROLINA MAGALHÃES VASCONCELOS, matricula SIAPE n.° 3048294, ocupante do cargo de Assistente em Administração, da função gratificada FG-01, de Coordenadora de Treinamento e Desenvolvimento do Departamento de Desenvolvimento de Pessoas, a partir de 02/07/2020.</p><p>Art. 2º. DESIGNAR a servidora JANAÍNA DA SILVA GOMES, matricula SIAPE n.° 3119409, ocupante do cargo de Administrador, para exercer a função gratificada FG-01, de Coordenadora de Treinamento e Desenvolvimento do Departamento de Desenvolvimento de Pessoas, convalidando os atos praticados na função a partir de 02/07/2020.</p><p>N° 1.059 - Art. 1º. RECONDUZIR o servidor CARLOS MOISÉS MEDEIROS, Matrícula SIAPE n.º 1168727, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer o Cargo de Direção CD-3, de Ouvidor da Universidade Federal do Amazonas, para o período de 03 (três) anos, a contar de 06 de julho de 2020.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>