<xml><article id="15229669" name="DOU PORTARIA - Portaria n 108.20" idOficio="5923713" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2020" artClass="00039:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12762585">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 108, DE 7 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 108, DE 7 DE JULHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso das atribuições previstas no art. 12, XX e § 1º, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público, considerando o disposto no art. 1º, §§ 3º e 5º, da Portaria CNMP-PRESI nº 70, de 27 de março de 2014, e tendo em vista o que consta no Processo Administrativo nº 19.00.4001.0004151/2020-06, resolve:</p><p>Art. 1° Instituir, no âmbito da Comissão do Meio Ambiente, o Grupo de Trabalho - GT de Defesa da Amazônia, com o objetivo de traçar, coletivamente, as melhores estratégias para a atuação ministerial na proteção da Amazônia Legal.</p><p>Art. 2º Designar, pelo período de 1 (um) ano, as pessoas a seguir relacionadas para, sem prejuízo de suas atribuições no órgão de origem, atuarem no GT a que alude o art. 1º:</p><p>I - Membros:</p><p>a) Aidee Maria Moser Torquato Luiz, Promotora de Justiça do Ministério Público do Estado de Rondônia;</p><p>b) Alan Castiel Barbosa, Promotor de Justiça do Ministério Público do Estado de Rondônia;</p><p>c) Alexandre Gaio, Promotor de Justiça do Ministério Público do Estado do Paraná;</p><p>d) Ana Carolina Haliuc Bragança, Procuradora-Regional da República no Estado do Amazonas;</p><p>e) Bianca Bernardes de Moraes, Promotora de Justiça do Ministério Público do Estado do Acre;</p><p>f) Caio Lúcio Fenelon Oassis Barros, Promotor de Justiça do Ministério Público do Estado do Amazonas;</p><p>g) Camilla Holanda Mendes da Rocha, Procuradora do Trabalho na Procuradoria Regional do Trabalho da 14ª Região;</p><p>h) Carlos Alberto Valera, Promotor de Justiça do Ministério Público do Estado de Minas Gerais e Membro Colaborador da Comissão do Meio Ambiente;</p><p>i) Carlos Augusto da Costa Pescador, Promotor de Justiça do Ministério Público do Estado do Acre;</p><p>j) Cristina Rasia Montenegro, Promotora de Justiça do Ministério Público do Distrito Federal e Territórios;</p><p>k) Cristina Seixas Graça, Promotora de Justiça do Ministério Público do Estado da Bahia e Membro Colaboradora da Comissão do Meio Ambiente;</p><p>l) Daniel Marones de Gusmão Campos, Promotor de Justiça do Ministério Público do Estado do Rio de Janeiro;</p><p>m) Daniel Martini, Promotor de Justiça do Ministério Público do Estado do Rio Grande do Sul e Membro Colaborador da Comissão do Meio Ambiente;</p><p>n) Ednolia Evangelista de Almeida, Promotora de Justiça do Ministério Público do Estado do Piauí;</p><p>o) Eliane Cristina Pinto Moreira, Promotora de Justiça do Ministério Público do Estado do Pará e Membro Colaboradora da Comissão de Meio Ambiente;</p><p>p) Felipe Martins de Azevedo, Promotor de Justiça do Ministério Público do Estado de Santa Catarina;</p><p>q) Igor Lima Goettenauer de Oliveira, Procurador da República no Estado do Pará;</p><p>r) Iverson Rodrigo Monteiro Bueno, Promotor de Justiça do Ministério Público do Estado do Acre;</p><p>s) José Maria da Silva Junior, Procurador de Justiça do Ministério Público do Estado do Tocantins e Membro Colaborador da Comissão do Meio Ambiente;</p><p>t) Júlio César de Medeiros Silva, Promotor de Justiça do Ministério Público do Estado do Acre;</p><p>u) Luciano Furtado Loubet, Promotor de Justiça do Ministério Público do Estado do Mato Grosso do Sul e Membro Colaborador da Comissão de Meio Ambiente;</p><p>v) Luis Fernando Barreto Júnior, Promotor de Justiça do Ministério Público do Estado do Maranhão e Membro Colaborador da Comissão do Meio Ambiente;</p><p>w) Luis Henrique Correa Rolim, Promotor de Justiça do Ministério Público do Estado do Acre;</p><p>x) Luís Carlos Leitão Lima, Promotor de Justiça do Estado de Roraima;</p><p>y) Luiz Alberto Esteves Scaloppe, Procurador de Justiça do Ministério Público do Estado de Mato Grosso;</p><p>z) Marcelo Caetano Vacchiano, Promotor de Justiça do Ministério Público do Estado de Mato Grosso;</p><p>aa) Marcelo Moreira dos Santos, Promotor de Justiça do Ministério Público do Estado do Amapá;</p><p>bb) Márcia Cristina de Lima Oliveira, Promotora de Justiça do Ministério Público do Estado do Amazonas;</p><p>cc) Marcos Gomes Cutrim, Procurador do Trabalho no Estado do Amazonas;</p><p>dd) Meri Cristina Amaral Gonçalves, Promotora de Justiça do Ministério Público do Estado do Acre;</p><p>ee) Paulo Stélio Sabbá Guimarães, Promotor de Justiça do Ministério Público do Estado do Amazonas e Membro Colaborador da Comissão do Meio Ambiente;</p><p>ff) Rafael da Silva Rocha, Procurador-Regional da República no Estado do Amazonas;</p><p>gg) Rita de Cássia Nogueira Lima, Procuradora de Justiça do Ministério Público do Estado do Acre e Membro Colaboradora da Comissão de Meio Ambiente;</p><p>hh) Roberto Carlos Batista, Promotor de Justiça do Ministério Público do Distrito Federal e Territórios e Membro Colaborador da Comissão do Meio Ambiente;</p><p>ii) Rodrigo Cruz da Ponte Souza, Procurador Regional do Trabalho no Estado do Pará;</p><p>jj) Sheila Cavalcante Pitombeira, Promotora de Justiça do Ministério Público do Estado do Ceará e Membro Colaboradora da Comissão do Meio Ambiente;</p><p>kk) Sylvio Henrique Lorena Duque Estrada, Promotor de Justiça do Ministério Público do Estado do Amazonas;</p><p>ll) Vinicius Lameira Bernardo, Promotor de Justiça do Ministério Público do Estado do Rio de Janeiro.</p><p>II - Servidores:</p><p>a) Arthur Cézar Pinheiro Leite, Servidor do Ministério Público do Estado do Acre;</p><p>b) Breno Oliveira Freire, Servidor do Ministério Público do Distrito Federal e Territórios;</p><p>c) Jorge Magalhães da Costa, Analista Judiciário do Ministério Público do Estado do Piauí;</p><p>d) Luzideth Luzia Gonçalves, Servidora do Ministério Público do Distrito Federal e Territórios;</p><p>e) Marcelo Ferreira de Freitas, Analista Pericial em Engenharia Florestal do Ministério Público do Estado do Acre;</p><p>f) Vângela Maria Lima do Nascimento, Servidora do Ministério Público do Estado do Acre.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>