<xml><article id="15450043" name="1800 DEMITIR JOSE EDUARDO BRANDA" idOficio="5946357" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/07/2020" artClass="00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="140" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12799682">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.800, DE 20 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.800, DE 20 DE JULHO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE INTERINO, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta no Processo Administrativo Disciplinar nº 25351.050285/2019-99 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER nº 00620/2020/CONJUR-MS/CGU/AGU, de 16 de julho de 2020, e do DESPACHO nº 03314/2020/CONJUR-MS/CGU/AGU, de 20 de julho de 2020, aprovados pelo DESPACHO nº 03327/2020/CONJUR-MS/CGU/AGU, de 21 de julho de 2020, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota como razões de decidir, resolve:</p><p>DEMITIR JOSÉ EDUARDO BRANDÃO CAMPOS, ocupante do cargo de Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE nº 3319079, do Quadro de Pessoal da Agência Nacional de Vigilância Sanitária - ANVISA, com fundamento no art. 132, inciso III e art. 133, § 6º da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, pelo descumprimento dos deveres funcionais previstos no art. 116, incisos I, II, III, IV, IX, pela infração à proibição constante do art. 117, incisos XVIII, pela prática de inassiduidade habitual, conforme art. 139 e por acumular ilicitamente dois cargos públicos, conforme art. 133, todos do mesmo diploma legal.</p><p class="assina">EDUARDO PAZUELLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>