<xml><article id="15544808" name="Portaria 17903" idOficio="5955630" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/07/2020" artClass="00014:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="145" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12814701">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 17.903, DE 28 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 17.903, DE 28 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE FAZENDA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria FAZENDA/ME nº 80, de 13 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 15 de fevereiro de 2019, e tendo em vista os termos do art. 32 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2020, e o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, bem como o disposto na Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, no inciso IV do art. 60 da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, no art. 18 da Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e demais informações que constam do Processo nº 12100.102744/2020-71, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição da servidora DANIELLE CAVAGNOLLE MOTA, matrícula SIAPE nº 1719702, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercer o cargo em comissão de Coordenador-Geral de Elaboração de Estudos e Diagnósticos, código DAS 101.4, do Departamento de Monitoramento de Políticas Étnico-Raciais da Secretaria Nacional de Políticas de Promoção da Igualdade Racial do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GUSTAVO JOSÉ DE GUIMARÃES E SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>