<xml><article id="15405435" name="Port594-2020-DPCvM-ConcedePensao" idOficio="5941853" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/07/2020" artClass="00012:00045:00027:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12792260">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 594/DPCvM, DE 16 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 594/DPCvM, DE 16 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, usando da atribuição que lhe confere a Portaria nº 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão temporária, na cota parte 1/2, a GIOVANA MARIA MELO DA SILVA, 20.0118.65, CPF 135.110.867-01, filha do Agente Administrativo, NI-S-II, 18.8444.72, Matrícula SIAPE 0965111, JOSÉ CANDIDO DA SILVA, de acordo com o art. 215, c/c o parágrafo único do art. 219 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e o disposto na alínea a, inciso II, art. 217 da citada Lei, observando a Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, c/c o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, no valor correspondente à totalidade dos seus proventos, até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social de que trata o art. 201 da Constituição Federal, acrescido de setenta por cento da parcela excedente a esse limite, com vigência a partir de 8 de maio de 2019, data do óbito da genitora, até 2 de novembro de 2027, véspera da maioridade da beneficiária (Processo nº 63410.008320/2020-58, do SVPM/DPCvM).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">C Alte JOSÉ ACHILLES ABREU JORGE TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>