<xml><article id="15576610" name="APOS APO" idOficio="5959042" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2020" artClass="00025:00002:00038:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Pernambuco/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12820496">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2020</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 258 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora ALBERTINA GOMES SANDES, matrícula SIAPE nº 0475679, ocupante do cargo de Visitador Sanitário, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25019. 001011/2020-91).</p><p>Nº 259 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora GILVANEIDE DE FÁTIMA MENDONÇA E SILVA, matrícula SIAPE nº 0584120, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25019. 001064/2020-10).</p><p>Nº 260 - Conceder aposentadoria especial ao servidor EFIGENIO DIAS DE LIMA, matrícula SIAPE nº 0479589, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base em decisão judicial proferida nos autos do Processo nº 0503734-85.2019.4.05.8300, a contar da DER, em 17/05/2017, com fundamento legal 49011 - Aposentadoria Especial Amparada por Mandado de Injunção baseada na ON SRH/MP Nº 06 DE 21JUN2010, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25019. 001109/2020-48)</p><p>Nº 261 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora MARIA ÂNGELA DE LIMA, matrícula SIAPE nº 0371638, ocupante do cargo de Médico, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 .(Processo nº 25019.004642/2019-28)</p><p>Nº 262 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora SÉLIA GONÇALVES TORRES, matrícula SIAPE nº 0489220, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25019. 001076/2020-36).</p><p>Nº 263 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora MARIA HELENA VIEIRA DA CUNHA FELIPE, matrícula SIAPE nº 05880629, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25019. 000727/2020-71).</p><p>Nº 264 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora ANA MARIA FILGUEIRA SAITO, matrícula SIAPE nº 0587218, ocupante do cargo de AUX OPERAC SERVICOS DIVERSOS, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art.3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25019. 003840/2019-74)</p><p>Nº 265 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora ROSÂNGELA MARIA LUSTOSA BARROS, matrícula SIAPE nº 0582619, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art. 40, §1º, inciso III, alínea "a" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional Nº 41/03, combinado com o Art 3º da Emenda Constitucional n º 103 de 13/11/2019. (Processo nº 25019. 001078/2020-25)</p><p>Nº 266 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora MARICELMA CHAVES LEÃO, matrícula SIAPE nº 0586869, ocupante do cargo de Médico, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 . (Processo nº 25019. 001066/2020-09).</p><p class="assina">MARCELO PIRES DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>