<xml><article id="15403389" name="Atos de alteracao de aposentador" idOficio="5941786" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="21/07/2020" artClass="00043:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Legislativo/Câmara dos Deputados" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12792131">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 20 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS De 20 de julho de 2020</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere a alínea "b" do inciso I do artigo 1º do Ato da Mesa n. 205, de 28 de junho de 1990, considerando o teor do Acórdão n. 5.260/2020-TCU-1ª Câmara e o que consta do processo n. 420.484/2020-CD, resolve:</p><p>Alterar o Ato do Presidente de 26 de novembro de 2015, publicado no Diário Oficial da União do dia 30 subsequente, que aposentou RUBENS SOUTO PEREIRA, ponto n. 2.616, cargo efetivo de Analista Legislativo - atribuição Técnica Legislativa, Classe Especial, Padrão 10, para excluir, a partir da data da publicação do referido Ato, a vantagem prevista nos artigos 6º e 10 da Lei n. 12.777, de 28 de dezembro de 2012.</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere a alínea "b" do inciso I do artigo 1º do Ato da Mesa n. 205, de 28 de junho de 1990, considerando o teor do Acórdão n. 5.820/2020-TCU-1ª Câmara e o que consta do processo n. 387.628/2020-CD, resolve:</p><p>Alterar o Ato do Presidente de 9 de novembro de 2015, publicado no Diário Oficial da União do dia 11 subsequente, que aposentou JOSÉ ANTÔNIO TORRES CORTÊS, ponto n. 3.462, cargo efetivo de Analista Legislativo - atribuição Técnica Legislativa, Classe Especial, Padrão 10, para excluir, a partir da data da publicação do referido Ato, a vantagem prevista nos artigos 6º e 10 da Lei n. 12.777, de 28 de dezembro de 2012.</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere a alínea "b" do inciso I do artigo 1º do Ato da Mesa n. 205, de 28 de junho de 1990, considerando o teor do Acórdão n. 5.819/2020-TCU-1ª Câmara e o que consta do processo n. 418.902/2020-CD, resolve:</p><p>Alterar o Ato do Presidente de 29 de fevereiro de 2016, publicado no Diário Oficial da União do dia 1º do mês subsequente, que aposentou CARLOS ROBERTO MARANHÃO COIMBRA, ponto n. 4.020, cargo efetivo de Analista Legislativo - atribuição Assistente Técnico, Classe Especial, Padrão 10, para excluir, a partir da data da publicação do referido Ato, a vantagem prevista nos artigos 6º e 10 da Lei n. 12.777, de 28 de dezembro de 2012.</p><p class="assina">RODRIGO MAIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>