<xml><article id="15328733" name="EDITAL DE REMOCAO-JF-005-2020 DE" idOficio="5934054" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="15/07/2020" artClass="00099:00044:00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Poder Judiciário" artSize="12" artNotes="OK" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12779616">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL  nº   5/2020REMOÇÃO ASMAG JF]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL nº 5/2020REMOÇÃO ASMAG JF</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 1ª REGIÃO, no uso das suas atribuições legais e tendo em vista as disposições constantes da Resolução CJF 001, de 20/2/2008 e da Resolução Presi/Coger 18, de 29/9/2011;</p><p>Comunica aos juízes federais integrantes da 1ª Região que:</p><p>I - Encontram-se vagos dois cargos para provimento, mediante remoção, nas seguintes localidades:</p><p>- 24ª Vara Federal da Seção Judiciária do Distrito Federal, de competência Cível; e</p><p>- 2ª Relatoria da 1ª Turma Recursal da Seção Judiciária do Maranhão.</p><p>II - Os interessados deverão se inscrever unicamente pelo Sistema de Magistrados, no site do Tribunal, no prazo de 05 (cinco) dias a partir da data da publicação deste edital no DOU2;</p><p>III - O pedido de remoção de uma vara para outra da mesma seção judiciária deverá ser para a que tenha competência em matéria distinta (RI-TRF1, art. 143, caput e art. 3º da Resolução 18/2011);</p><p>IV - Será admitida a pré-inscrição, até às 19 horas do dia seguinte ao término do prazo em relação às vagas ora ofertadas, apenas para o primeiro cargo que vier a vagar em razão da remoção constante do Item I deste Edital.</p><p>V - Para efeito do Item IV, não se considera na eventual remoção a que ocorrer na sede da mesma seção ou subseção judiciária.</p><p>VI - Eventuais pedidos de desistência deverão ser apresentados pelo Sistema de Magistrados, no site do Tribunal, no prazo de 05 (cinco) dias, a contar da data de encerramento do prazo de inscrição das vagas ora ofertadas. É vedada a desistência da desistência;</p><p>VII - O magistrado que tiver em seu poder processos conclusos além do prazo legal deverá justificar tal situação no ato de inscrição, vedada a devolução sem o devido despacho ou decisão (art. 7º da Res. 18/2011);</p><p>VIII - Somente poderá obter nova remoção decorrido um ano da última, a contar da publicação do ato, exceto no caso de remoção dentro da sede da mesma seção ou subseção judiciária (RI-TRF1, art. 143, § 7º e art. 11 da Res. 18/2011);</p><p>IX - Os prazos deste Edital encerram-se, impreterivelmente, às 19 horas do último dia (horário de Brasília), ficando prorrogados para o primeiro dia útil em caso de término do prazo no final de semana ou feriado.</p><p class="assina">Des. I'TALO FIORAVANTI SABO MENDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>