<xml><article id="15257573" name="PORTARIA (DENATRAN) N 1481 - Ins" idOficio="5927044" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/07/2020" artClass="00018:00025:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Nacional de Transportes Terrestres/Departamento Nacional de Trânsito" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12767729">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.481, DE 8 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.481, DE 8 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE TRÂNSITO (DENATRAN), no uso da competência que lhe conferem o inciso I do art. 19 da Lei nº 9.503, de 23 de setembro de 1997, que instituiu o Código Brasileiro de Trânsito (CTB), e o parágrafo único do art. 9º do Anexo da Resolução CONTRAN nº 777, de 13 de junho de 2019, com base no que consta nos autos do processo administrativo nº 50000.015836/2020-39, resolve:</p><p>Art. 1º Esta Portaria institui Grupo de Trabalho (GT) para elaboração do Manual de Identificação e Tratamento de Pontos Críticos de Acidentes de Trânsito.</p><p>Art. 2º O GT a que se refere o art. 1º terá a seguinte composição:</p><p>I - representantes do Departamento Nacional de Trânsito (DENATRAN):</p><p>a) titular: Daniel Mariz Tavares;</p><p>b) suplente: Heloisa Spazapan da Silva.</p><p>II - representantes da Agência Nacional de Transportes Terrestres (ANTT):</p><p>a) titular: Rodrigo Pinto Igreja;</p><p>b) suplente: Rivadavia Oliveira Junior.</p><p>III - representantes da Polícia Rodoviária Federal (PRF):</p><p>a) titular: Daniel Pinheiro Spinelli;</p><p>b) suplente: Luis Alberto Sakai.</p><p>IV - representantes do Departamento Estadual de Trânsito do Alagoas (DETRAN/AL):</p><p>a) titular: Renan Durval Aparecido da Silva;</p><p>b) suplente: Ana Paula Cesário Fortes.</p><p>V - representantes do Departamento Estadual de Trânsito de Santa Catarina (DETRAN/SC):</p><p>a) titular: Viviani Cristini Cesar Molino;</p><p>b) suplente: Felipe Maia Cabral.</p><p>VI representantes da Polícia Militar do Estado do Paraná - (PM/PR):</p><p>a) titular: Ricardo Leonarczyk Martins;</p><p>b) suplente: Carlos Antonio Cruz Mendes.</p><p>VII representantes do Departamento de Estradas de Rodagem do Distrito Federal (DER/DF):</p><p>a) titular: Gisandra Faria de Paula;</p><p>b) suplente: Laiz Daleth Alves Coutinho.</p><p>VIII - representantes da Companhia Municipal de Trânsito e Urbanização de Londrina/PR (CMTU-Londrina/PR):</p><p>a) titular: Jonas Rico;</p><p>b) suplente: Laércio Voloch.</p><p>IX - representantes da Secretaria Municipal de Defesa Social e Trânsito de Curitiba/PR (SMDT/Curitiba-PR):</p><p>a) titular: Rosângela Maria Battistella;</p><p>b) suplente: Maurício Razera.</p><p>X - representantes da Associação Brasileira de Normas Técnicas (ABNT):</p><p>a) titular: Hélio Antonio Moreira;</p><p>b) suplente: Henrique Teixeira Lopes de Faria.</p><p>XI - representantes da Associação Brasileira de Segurança Viária (ABSEV):</p><p>a) titular: Silvia Cristina Mugnaini;</p><p>b) suplente: Jorge Eduardo Tannuri.</p><p>XII - representantes da Associação Brasileira das Empresas de Engenharia de Trânsito (ABEETRANS):</p><p>a) titular: Newman José Divino Marques da Silva;</p><p>b) suplente: Régis Eidi Nishimoto.</p><p>XIII - representantes da Associação de Engenheiros e Arquitetos de Maringá (AEAM):</p><p>a) titular: Aline Priscila Bortolotto;</p><p>b) suplente: Gilberto Donizetti Delgado.</p><p>XIV - representantes da Confederação Nacional do Transporte (CNT):</p><p>a) titular: Tiago Fernandes Tavora Veras;</p><p>b) suplente: João Guilherme Vogado Abrahão.</p><p>XV - representantes da Universidade de Brasília (UNB):</p><p>a) titular: Michelle Andrade;</p><p>b) suplente: Fabiana Serra de Arruda,</p><p>Art. 3º A Coordenação do GT será exercida por representante a ser eleito na primeira reunião e, em sua ausência, por seu suplente.</p><p>Art. 4º O suporte ao GT será realizado pelo Serviço de Apoio Técnico e Administrativo (SETEC) do Conselho Nacional de Trânsito (CONTRAN).</p><p>Art. 5º O Coordenador do GT distribuirá os trabalhos por assuntos e levará em consideração a experiência de seus integrantes.</p><p>Art. 6º As reuniões devem ser definidas pelo Coordenador do GT, e os trabalhos, concluídos até 31 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 7º As funções dos representantes do GT não serão remuneradas e seu exercício será considerado serviço público relevante.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FREDERICO DE MOURA CARNEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>