<xml><article id="15204258" name="P4RF302" idOficio="5921180" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/07/2020" artClass="00014:00054:00096:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 4ª Região Fiscal" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12758370">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 302, DE 3 JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 302, DE 3 JULHO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL NA 4ª REGIÃO FISCAL, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09.10.2017, e tendo em vista o disposto nos artigos 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25.2.1967, regulamentados pelo Decreto nº 83.937, de 06.9.1979, e o processo digital nº 10271.123552/2020-19, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência aos servidores JOSÉ HONORATO DE SOUZA, Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, matrícula Siapecad nº 14696, GINALDO ANTÔNIO FREIRE, Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, matrícula Siapecad nº 76163, enquanto estiverem na titularidade do cargo em comissão de Superintendente-Adjunto, e ANA EMÍLIA BARACUHY CAVALCANTI, Auditora-Fiscal da Receita Federal do Brasil, matrícula Siapecad nº 17652, enquanto em exercício no Gabinete desta Superintendência, para receber notificações, intimações, mandados ou qualquer outro documento judicial de interesse desta unidade administrativa.</p><p>Art. 2º Em todos os atos praticados em função das competências ora delegadas, deverão ser mencionados o número e a data desta Portaria.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria SRRF04 nº 73, de 26.01.2017, publicada no DOU de 30.01.2017.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JOSÉ DE ASSIS FERRAZ NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>