<xml><article id="15449553" name="PORT 408 CONJUR SECAO 2" idOficio="5946313" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/07/2020" artClass="00019:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="140" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12799572">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 408, DE 22 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 408, DE 22 DE JULHO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta do Processo Administrativo Disciplinar nº 08520.006912/2017-84 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER nº 00777/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 10 de julho de 2020, aprovado pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO nº 01673/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 14 de julho de 2020, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n° 01679/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 15 de julho de 2020, resolve:</p><p>I - Julgar GERALDO CÂNDIDO FERREIRA NETO, então ocupante do cargo de Agente de Polícia Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal, matrícula PF n° 7661, incurso na pena de DEMISSÃO, com fundamento no art. 48, inciso II, da Lei n° 4.878, de 3 de dezembro de 1965, por infringir o disposto nos incisos VIII, XV e XLVIII do art. 43 da Lei nº 4.878, de 1965, ao praticar ato que importe em escândalo ou que concorra para comprometer a função policial; praticar usura em qualquer de suas formas; e prevalecer-se, abusivamente, da condição de funcionário policial;</p><p>II - Considerando-se que o ex-servidor já sofreu idêntica penalidade, imposta pela Portaria n° 362/GM/MJSP, de 2 de julho de 2020, publicada no Diário Oficial da União n° 126, Seção 2, de 3 de julho de 2020, p. 33, em virtude da apuração efetivada nos autos do Processo Administrativo Disciplinar n° 08520.006706/2017-74, determino que a execução da nova penalidade fique suspensa enquanto perdurarem os efeitos da aludida Portaria, com o devido registro nos assentamentos funcionais, para que surtam os efeitos legais.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>