<xml><article id="15578213" name="UFVDOU0095-de 30.07.2020-portari" idOficio="5959287" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2020" artClass="00017:00152:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12820885">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2020</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, resolve</p><p>Nº 341- 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a NATALINO GUILHERME FERREIRA, matrículas 2987-4/UFV e 0428085-0/Siape, ocupante da vaga nº 336685 do cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, com a vantagem pessoal prevista no Artigo 62-A da Lei nº 8.112/1990, correspondente a 6/10 (seis décimos) da Função Gratificada FG-6 e 4/10 (quatro décimos) da Função Gratificada FG-7; 2. declarar vago o referido cargo. (Processo SEI 23114.906074/2020-21)</p><p>Nº 342 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a JOÃO JOSÉ QUINTÃO LANA, matrículas 4736-8/UFV e 0428838-9/Siape, ocupante da vaga nº 337358 do cargo de Brigadista de Incêndio, nível de classificação C, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, com a vantagem pessoal prevista no Artigo 62-A da Lei nº 8.112/1990, correspondente a 8/10 (oito décimos) da Função Gratificada FG-9; 2. declarar extinto o referido cargo. (Processo SEI 23114.905640/2020-88)</p><p class="assina">REJANE NASCENTES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>