<xml><article id="15465205" name="Port1236-2020-DPMM-TTC" idOficio="5947941" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2020" artClass="00012:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12802355">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.236/DPMM, DE 23 DE JULHO DE 2020.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.236/DPMM, DE 23 DE JULHO DE 2020.</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea u, inciso V, do art. 1o, do anexo B, da Portaria no24/2017, alterada pelas Portarias no110/2017 e 149/2018, todas da DGPM, tendo em vista o previsto no art. 3o, § 1o, alínea b, inciso III da Lei no6.880/1980, alterado pela Lei no13.954 de 16 de dezembro de 2019 e o contido nas Normas sobre Tarefa por Tempo Certo e Designação para o Serviço Ativo - DGPM-314 (6aRevisão), resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, ex offício, a partir de 1º de agosto de 2020, o CF (RM1-T) 85.7543.40 MARCUS VINICIUS RIBEIRO JAQUEIRA da prestação de Tarefa por Tempo Certo, no Serviço de Veteranos e Pensionistas da Marinha, por conclusão do prazo estabelecido na Portaria nº 1728, de 30 de agosto de 2018, da DPMM, e em decorrência da mudança de sua tarefa, de acordo com o contido na subalínea I, alínea b, inciso 2.7.1, alínea a, inciso 2.7.2 e o contido no inciso 2.9.1 da DGPM-314 (6ªRevisão).</p><p>Art. 2oContratar o CF (RM1-T) 85.7543.40 MARCUS VINICIUS RIBEIRO JAQUEIRA para prestar a Tarefa por Tempo Certo de Auxiliar do Encarregado da Divisão de Inquérito Policial Militar, no Serviço de Veteranos e Pensionistas da Marinha, na área de Administração, sob o regime de quarenta horas de trabalho semanais, no período de 1º de agosto de 2020 a 31 de julho de 2022.</p><p>Art. 3oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>