<xml><article id="15559235" name="31-07-2020 SRFB - 04 ATOS" idOficio="5944621" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2020" artClass="00014:00002:00026:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Superintendência Regional de Administração no Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12796610">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 20 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE JULHO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL, no uso da delegação de competência que lhe foi conferida pelo Artigo 1º, Inciso I da Portaria DGP/SGC nº 2.820, de 31.01.2020, publicada no DOU 03.02.2020 e, da Portaria SRF/MF nº 1.671, de 16.06.2005, DOU de 20.06.2005, convalidada pela Portaria SRFB/MF nº 4.071, de 30.04.2007, DOU de 02.05.2007, resolve:</p><p>Nº 17.307 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor CARLOS AUGUSTO VIANNA MARZOLA, matrículas SIAPECAD nº 803929 e SIAPE nº 6152452, ocupante do cargo de Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, código 236010, Classe S, Padrão III, lotado na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Porto Alegre / RS, com fundamento no Art. 20, § 2º, inciso I e § 3º, inciso I, da Emenda Constitucional nº 103, de 13 de novembro de 2019. (Processo 11080.723669/2019-65)</p><p>Nº 17.308 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor CLAUDIO RENATO GONÇALVES DOS SANTOS, matrículas SIAPECAD nº 877168 e SIAPE nº 953828, ocupante do cargo de Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, código 236010, Classe S, Padrão III, lotado na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Porto Alegre / RS, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 13 de novembro de 2019. (Processo 11080.725059/2020-30)</p><p>Nº 17.309 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor GETULIO RODRIGUES DA COSTA, matrículas SIAPECAD nº 57514 e SIAPE nº 1146184, ocupante do cargo de Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, código 236010, Classe S, Padrão III, lotado na Superintendência Regional da Receita Federal do Brasil / 10ª RF, com fundamento no Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 13 de novembro de 2019. (Processo 11000.720341/2019-30)</p><p>Nº 17.310 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARIA REGINA DE SOUZA MARQUES, matrículas SIAPECAD nº 9516 e SIAPE nº 102017, ocupante do cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, código 237010, Classe S, Padrão III, lotada na Superintendência Regional da Receita Federal do Brasil / 10ª RF, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 13 de novembro de 2019. (Processo 11000.000004/2018-41)</p><p class="assina">RICHARDI FONSECA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>