<xml><article id="15254344" name="09.07.2020 PRES 773 e 774" idOficio="5926552" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/07/2020" artClass="00019:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12767047">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE JULHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 773-Art. 1° Designar GEILSON ANTUNES, matrícula nº 3005374, para exercer o encargo de substituto do Coordenador de Infraestrutura Comunitária, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Promoção dos Direitos Sociais da Diretoria de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável desta Fundação, no período de 24 de junho a 07 de julho de 2020, em virtude da vacância do cargo e de férias do substituto eventual.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados no período de 24 de junho até a data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 774-Art. 1º Designar MAURÍCIO DIAS SCHNEIDER, matrícula n° 3011753, para exercer o encargo de substituto do Coordenador de Orientação aos Estudos Multidisciplinares, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Identificação e Delimitação da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação, no período de 06 a 15 de julho 2020, em decorrência de férias do titular.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados no período de 06 de julho até a data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALCIR AMARAL TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>