<xml><article id="15207111" name="2020 - SE - 792-798-802 - 6.7" idOficio="5921536" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/07/2020" artClass="00019:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12759000">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso XXVI do art. 1º da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública; e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017; no art. 2º da Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995; e na Lei nº 10.682, de 28 de maio de 2003, e nas demais informações que constam do Processo nº 08084.003753/2019-14, resolve:</p><p>Nº 792 - Art. 1º Efetivar a requisição do servidor CID BORGES CÔRREA, matrícula SIAPE nº 1280531, Perito Criminal Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal, para exercício junto à Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou pelo salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso III do art. 2º da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 798 - Exonerar MAURÍCIO PINHEIRO SOARES do cargo de Coordenador Regional do Arco Norte - Rio Branco/AC da Diretoria de Operações da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.3, a partir de 15 de junho de 2020.</p><p class="assina">TERCIO ISSAMI TOKANO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 802, DE 6 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso III do art. 2º da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Exonerar OSÉIAS DA SILVA do cargo de Coordenador de Orçamento e Finanças da Coordenação-Geral de Gestão do Fundo Nacional Antidrogas da Diretoria de Gestão de Ativos da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, código DAS 101.3.</p><p class="assina">TERCIO ISSAMI TOKANO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>