<xml><article id="15456591" name="ATO PORTARIA N 13195-JOAO BATIST" idOficio="5946711" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2020" artClass="00019:00028:00015:00003:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal/Diretoria de Gestão de Pessoal/Coordenação-Geral de Recursos Humanos/Divisão de Administração de Recursos Humanos/Serviço de Aposentadorias e Pensões" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12800119">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 13.195, DE 21 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 13.195, DE 21 DE JULHO DE 2020</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAL DA POLÍCIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos incisos XIV e XIX do art. 43 do Regimento Interno da Polícia Federal, aprovado pela Portaria MSP nº 155, de 27/09/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 200, de 17/10/2018, Seção I, pp. 51/56, em cumprimento à sentença proferida nos autos do Processo nº 1004955-74.2019.4.01.3800, da 14ª Vara Federal Cível da SJMG, e nos termos do OFÍCIO n. 00515/2020/GSP/PUMG/PGU/AGU e respectivo Parecer de Força Executória n. 00067/2020/GSP/PUMG/PGU/AGU, e tendo em vista o que consta dos Processo nº 08350.007153/2020-71, resolve:</p><p>ALTERAR a Portaria n. 4046, publicada no DOU n. 152, de 09/08/2016, a qual aposentou por invalidez permanente, com proventos integrais o servidor JOÃO BATISTA PIMENTEL CLER, Escrivão de Polícia Federal, Primeira Classe, Matrícula SIAPE nº 1601152, com fundamento no artigo 186, I, da Lei nº 8.112/1990 (acidente em serviço), para excluir a forma de cálculo e reajuste disciplinados nos artigos 1º e 15, da Lei nº 10.887/2004, fazendo incidir a forma de cálculo e critério de reajuste previstos no artigo 6º-A caput e parágrafo único da EC nº 41/2003, acrescentado pelo artigo 1º da Emenda Constitucional nº 70/2012, a partir da data da ciência da sentença pela União, ocorrida em 09/06/2020.</p><p class="assina">CECÍLIA SILVA FRANCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>