<xml><article id="15229657" name="POR.MA" idOficio="5923660" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2020" artClass="00021:00037:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Superintendência no Maranhão" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12762530">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.506, DE 3 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.506, DE 3 DE JULHO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, NO ESTADO DO MARANHÃO, usando das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 18 anexo I do Decreto nº 6.099, de 26 de abril de 2007 que aprovou a Estrutura Regimental do IBAMA, combinada com a Portaria IBAMA Nº 262, , de 11 de abril de 2008 publicada no DOU do dia 14 de abril de 2008, Portaria 66, de 31 de janeiro de 2008 publicada no DOU de 14 de fevereiro de 2008 e, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 636 de 04 de novembro de 2019, publicada no DOU de 06 de novembro de 2019, em conformidade com o Decreto 5.718, de 13 de março de 2006, publicada no DOU de 14 de março de 2006.</p><p>CONSIDERANDO as determinações do Ofício-Circular nº 51/2020/DIPLAN(7765621), de 10 de junho de 2020(Processo 02001.013314/2020-40);</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 02012.001866/2020-86, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor ANTONIO IVO DOS SANTOS, Técnico Administrativo, CPF nº 074.885.643-91, matrícula SIAPE nº 0680302, como Responsável Titular pela Conformidade de Registro de Gestão da Superintendência do IBAMA no Maranhão.</p><p>Art.2º Designar o servidor ANTONIO SIMIÃO PIRES, Técnico Administrativo, CPF Nº 055.938.403-34, matrícula nº SIAPE nº 0681388, como Responsável Substituto no exercício conformista supracitada.</p><p>Art.3º Esta Minuta de Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ÍTALO CARDOSO LIMA E SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>