<xml><article id="15134304" name="Portarias 1617-1626 de 26.06.202" idOficio="5914051" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2020" artClass="00017:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12746018">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE JUNHO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>N°1.617 - Art. 1º Dispensar o servidor Marcelo Santos Silva, matrícula SIAPE 1724649, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, cedido do IFBA, da função de Assessor Pedagógico, código FG-05, Campus São Cristóvão, em razão do seu falecimento.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos a 22/06/2020.</p><p>N°1.618 - Art. 1° Designar a servidora Danise Vivian Gonçalves dos Santos, matrícula SIAPE 2155538, ocupante do cargo de Pedagoga, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Assessor Pedagógico, código FG-05, Campus São Cristóvão.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos a partir de 01/07/2020.</p><p>N°1.625- Art.1º Dispensar a servidora Patrícia Nunes Calasans, matrícula SIAPE 2153073, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, do encargo de substituta eventual do Chefe do Departamento de Gestão Acadêmica (DGA), código CD-04, Pró-reitoria de Ensino/Reitoria, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>N°1.626- Art. 1º Designar o servidor Erick de Oliveira e Souza, matrícula SIAPE 2344831, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para o encargo de substituto eventual do Chefe do Departamento de Gestão Acadêmica - DGA, código CD-04, Pró-reitoria de ensino/Reitoria, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>