<xml><article id="15115082" name="DOU2-SGMPFADJ-PGR-2-PT-779-UNI-P" idOficio="5912249" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2020" artClass="00040:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12742974">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 779, DE 29 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 779, DE 29 DE JUNHO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 7º - inciso III, da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto no artigo 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Procedimento de Gestão Administrativa nº 1.00.000.006945/2020-31, resolve:</p><p>1. Designar PATRICIA PEREIRA DE SOUZA FARIA, Bacharela em Direito, matrícula nº 27224, para exercer o encargo de substituta eventual da Assessora-Chefe Nível V, CC-5, da Assessoria Especial em Matéria Internacional, da Secretaria de Cooperação Internacional da Procuradoria Geral da República.</p><p>2. Designar ANA PAULA DE LUCENA OLIVEIRA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 28016, para exercer o encargo de substituta eventual da Assessora-Chefe Nível IV, CC-4, da Assessoria Jurídica Criminal e de Extradição, da Secretaria de Cooperação Internacional da Procuradoria Geral da República.</p><p>3. Designar MARIANGELA DA SILVA DUARTE, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 20135, para exercer o encargo de substituta eventual da Assessora-Chefe Nível III, CC-3, da Assessoria Jurídica Cível, da Secretaria de Cooperação Internacional da Procuradoria Geral da República.</p><p class="assina">ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>