<xml><article id="15239545" name="2 GABMI PORTARIA 2790" idOficio="5925291" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2020" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00012" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12764803">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.790, DE 7 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.790, DE 7 DE JULHO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÕES, no uso das competências que lhe confere o art. 87 da Constituição Federal de 1988 e, tendo em vista o disposto nos arts. 143 e 148 da Lei 8.112/90, c/c art. 8º, § 1º, da Lei nº 12.846, de 1º de agosto de 2013, regulamentada pelo Decreto nº 8.420, de 18 de março de 2015, que dispõe sobre a responsabilização de pessoas jurídicas, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores ERALDO MAURÍCIO DE ARAÚJO, Motorista Oficial, matrícula SIAPE nº 0810125, EDLANE LOUSADA MONTEIRO, Assistente em Ciência e Tecnologia, matrícula SIAPE nº 1714736 e EDUARDO CHIN OHTOSHI, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1539001, para, sob a presidência da primeira, constituírem Comissão de Processo de Responsabilização - PAR para apurar eventuais irregularidades administrativas que constam do processo nº 01245.000241/2020-09 (01250.000728/2020-12), bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 180 (cento e oitenta) dias para a conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União - DOU.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>