<xml><article id="15480239" name="LAUDA SCCN DOU 24 JULHO" idOficio="5949400" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="27/07/2020" artClass="00044:00054:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="90" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=90" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12804374">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 28 ,  DE 30 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 28 , DE 30 DE JUNHO DE 2020</p><p>A DESEMBARGADORA VICE-PRESIDENTE ADMINISTRATIVA NO EXERCÍCIO DA PRESIDÊNCIA DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o que consta do Processo PROAD nº 28224/2019, resolve:</p><p>Redistribuir, a partir de 27 de julho de 2020, o cargo efetivo de Analista Judiciário, área Judiciária, especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, ocupado pela Servidora ISABEL LOPES DE SOUZA NÓBREGA para o Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, de acordo com o artigo 37, incisos I a VI, § 1º, da Lei nº 8.112/1990, tendo por reciprocidade a redistribuição simultânea de 01 (um) cargo idêntico, do Quadro Permanente da Secretaria daquele E. Tribunal para esta Corte, ocupado pela Servidora RITA DE CÁSSIA CARRILLO.</p><p class="assina">Ana Amarylis Vivacqua de Oliveira Gulla</p><p class="identifica">ATO Nº 31, DE 7 DE JULHO DE 2020</p><p>A DESEMBARGADORA VICE-PRESIDENTE ADMINISTRATIVA NO EXERCÍCIO DA PRESIDÊNCIA DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o que consta do Processo PROAD nº 29659/2019, resolve:</p><p>Redistribuir, a partir de 27 de julho de 2020, o cargo efetivo de Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, ocupado pelo Servidor FERNANDO ROCHA VESCIO GASPARETTO, para o Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, de acordo com o artigo 37, incisos I a VI, § 1º, da Lei nº 8.112/1990, tendo por reciprocidade a redistribuição simultânea de 01 (um) cargo idêntico, do Quadro Permanente da Secretaria daquele E. Tribunal para esta Corte, ocupado pelo Servidor WAGNER ANTONIO CRISTAL JUNQUEIRA..</p><p class="assina">Ana Amarylis Vivacqua de Oliveira Gulla</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>