<xml><article id="15222244" name="portarias 434 a 436 de 07.07.202" idOficio="5923190" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2020" artClass="00017:00102:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Oeste da Bahia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12761810">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 7 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 7 DE JULHO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DA BAHIA, tendo em vista a delegação de competência por meio das Portarias do Gabinete da Reitoria/UFOB nº 045/2017 de 06/02/2017, e nº 102/2017 de 24/03/2017, no uso das suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 434- DESIGNAR EVA REGINA DO NASCIMENTO LOPES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE Nº 1276956, para o encargo de substituto eventual do(a) Gestor(a) do Núcleo de Desenvolvimento Regional, vinculado à Superintendência de Inovação, Tecnologia e Desenvolvimento Regional desta Universidade.</p><p>Nº 435- DESIGNAR GABRIELA SILVA CERQUEIRA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE Nº 1936354, para o encargo de substituto eventual do(a) Gestor(a) do Núcleo do Sistema Local de Inovação, vinculado à Superintendência de Inovação, Tecnologia e Desenvolvimento Regional desta Universidade.</p><p>Nº 436- DESIGNAR MARY HELLEN FABRES KLEIN, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE Nº 3077538, para o encargo de substituto eventual do(a) Gestor(a) do Núcleo de Tecnologias Sociais, vinculado à Superintendência de Inovação, Tecnologia e Desenvolvimento Regional desta Universidade.</p><p class="assina">Thiago Ribeiro Rafagnin</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>