<xml><article id="8727756" name="ATO GDGSET 174_2019__DISP_DESIG_" idOficio="5291867" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="07/05/2019" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/05/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="86" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11661992">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 174, DE 3 DE MAIO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 174, DE 3 DE MAIO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA SUBSTITUTO DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 63, de 3/5/2019, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação, resolve:</p><p>1 - Designar o servidor MARCIO ARAUJO DA SILVA, código 34081, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Coordenadoria de Suporte Técnico aos Usuários, ficando dispensado da função comissionada de Supervisor da Seção de Suporte Especializado, Nível FC-5, da referida Coordenadoria.</p><p>2 - Designar o servidor MARCELO DE PAULA SAMPAIO, código 53980, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, para exercer a função comissionada de Supervisor da Seção de Suporte Especializado, Nível FC-5, da Coordenadoria de Suporte Técnico aos Usuários, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da referida Coordenadoria.</p><p>3 - Designar o servidor WODSON MOTA, código 38830, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Coordenadoria de Suporte Técnico aos Usuários, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da referida Coordenadoria.</p><p class="assina">JOSÉ RAILTON SILVA RÊGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>