<xml><article id="8727360" name="PORTARIA DE enquadramento aposen" idOficio="5291809" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/05/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/05/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="86" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11661903">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 2 de maio de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 2 de maio de 2019</p><p>O CHEFE DE DIVISÃO SUBSTITUTO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 3.939 - Art. Enquadrar a servidora CREMILDES DUARTE RAMOS, matrícula SIAPE nº 0707063, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturara pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404 (conforme correlação classe/nível anterior D 404), a contar de 06 de março de 2019, com base na Portaria nº 509 de 1º de março de 2019, publicada no DOU nº 44 de 06.03.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº 05502.001412/2018-67.</p><p>Nº 3.941 - Art. Enquadrar o servidor JORGE WILLIAMS NASCIMENTO MELO, matrícula SIAPE nº 0707969, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturara pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 402 (conforme correlação classe/nível anterior D-402), a contar de 06 de março de 2019, com base na Portaria nº 509 de 1º de março de 2019, publicada no DOU nº 44 de 06.03.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº 05502.001750/2018-07.</p><p>Nº 3.942 - Art. Enquadrar a servidora MARIA DIVINA BEZERRA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 0706135, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturara pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 302 (conforme correlação classe/nível anterior D-302), a contar de 06 de março de 2019, com base na Portaria nº 509 de 1º de março de 2019, publicada no DOU nº 44 de 06.03.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº 05502.001339/2018-23.</p><p>Nº 3.943 - Art. Enquadrar a servidora MARIA MARGARIDA VIEIRA RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 0705984, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturara pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 304 (conforme correlação classe/nível anterior D-304), a contar de 06 de março de 2019, com base na Portaria nº 509 de 1º de março de 2019, publicada no DOU nº 44 de 06.03.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº 05502.001485/2018-59.</p><p>Nº 3.947 - Art. Enquadrar a servidora ROSA ADELIA BONFIM, matrícula SIAPE nº 0706582, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturara pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 304 (conforme correlação classe/nível anterior D-304), a contar de 06 de março de 2019, com base na Portaria nº 509 de 1º de março de 2019, publicada no DOU nº 44 de 06.03.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº 05502.001172/2018-09.</p><p>Nº 3.950 - Art. Enquadrar a servidora SOLANGE MARIA MENDES ROSS, matrícula SIAPE nº 0709886, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturara pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 402 (conforme correlação classe/nível anterior D-402), a contar de 06 de março de 2019, com base na Portaria nº 509 de 1º de março de 2019, publicada no DOU nº 44 de 06.03.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018. Processo nº 05502.002404/2018-38.</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>