<xml><article id="8724025" name="ATO PORTARIA Nº 1627" idOficio="5291329" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/05/2019" artClass="00017:00002:00153:01013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00039" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/05/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="86" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11661340">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 1.627, DE 29 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.627, DE 29 DE ABRIL DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, em cumprimento à determinação do Acórdão nº 303/2015 - TCU - Plenário, de 25 de fevereiro de 2015, e daquelas que lhe foram estabelecidas nos arts. 5º e 6º da Portaria Normativa nº 5, de 31 de agosto de 2016, da Secretaria de Gestão de Pessoas e Relações do Trabalho no Serviço Público, do Ministério do Planejamento, Desenvolvimento e Gestão, publicada no Diário Oficial da União de 1º de setembro de 2016, e</p><p>Considerando a Decisão Liminar nº 1009950-55.2017.4.01.0000 proferida nos autos do Processo Judicial nº 00410.073435/2017-06, à lume da NOTA nº. 00556/2019/CONJUR-MINFRA/CGU/AGU, e do Parecer de Força Executória nº 00016/2019/COSEP/PRU1R/PGU/AGU, complementado pelo Parecer de Força Executória n. 00075/2019/COSEP/PRU1R/PGU/AGU, resolve:</p><p>Art. 1º Sobrestar o processo administrativo relacionado abaixo, até que haja nova orientação da Advocacia-Geral da União, autuado com o escopo de retificação do ato de conversão indevida do regime jurídico celetista dos beneficiados pela anistia de que trata a Lei nº 8.878, de 11 de maio de 1994, para o regime jurídico estatutário previsto na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, em face do servidor a que se refere.</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>QD</p></td><td><p>INTERESSADO</p></td><td><p>PROCESSO</p></td></tr><tr><td><p>1</p></td><td><p>CIRIO ALVES SIQUEIRA</p></td><td><p>50000.017180/2017-93</p></td></tr></table><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">EDUARDO BERGAMASCHI FELIZOLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>