<xml><article id="8721865" name="0305PRT1695A1707-CC-S2-EDEXTRA" idOficio="5291275" pubName="DO2E" artType="Portaria" pubDate="03/05/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2019&amp;jornal=604&amp;pagina=1" editionNumber="84-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11661251">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE MAIO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[CASA CIVIL]]></Titulo>
    <SubTitulo><![CDATA[MINISTÉRIO DA CIDADANIA]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="titulo">CASA CIVIL</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE MAIO DE 2019</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.695<strong>- NOMEAR</strong></p><p>ARTHUR FALCÃO FREIRE KRONENBERGER, para exercer o cargo de Subchefe Adjunto de Acompanhamento junto ao Congresso Nacional da Subchefia de Assuntos Parlamentares da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA CIDADANIA</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 1.151, de 14 de fevereiro de 2019, de exoneração de RODRIGO LOPES PINHEIRO, publicada no Diário Oficial da União de 15 de fevereiro de 2019, Seção 2, página 2,<strong>onde se lê:</strong>"Diretor de Fomento à Produção e à Estruturação Produtiva da Secretaria Nacional de Segurança Alimentar e Nutricional do Ministério do Desenvolvimento Social, código DAS 101.5, a partir de 30 de janeiro de 2019.",<strong>leia-se:</strong>"Diretor do Departamento de Fomento à Inclusão Social e Produtiva Rural da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Rural da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social do Ministério da Cidadania, código DAS 101.5."</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA DEFESA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 46, parágrafo único, do Decreto nº 7.724, de 16 de maio de 2012, resolve:</p><p>Nº 1.696<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>PAULO SERGIO CASTELLO BRANCO TINOCO GUIMARÃES, para compor a Comissão Mista de Reavaliação de Informações, como membro suplente, representante do Ministério da Defesa, em substituição a Valter Borges Malta.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA ECONOMIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.697<strong>- EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>BRUNO MONTEIRO LOBATO do cargo de Superintendente Adjunto de Operações da Superintendência da Zona Franca de Manaus - SUFRAMA, código DAS 101.5, a partir de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 1.698<strong>- NOMEAR</strong></p><p>LUCIANO MARTINS TAVARES, para exercer o cargo de Superintendente Adjunto de Operações da Superintendência da Zona Franca de Manaus - SUFRAMA, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.699<strong>- NOMEAR</strong></p><p>IGOR VILAS BOAS DE FREITAS, para exercer o cargo de Diretor do Departamento do Fundo de Garantia do Tempo de Serviço e do Conselho Deliberativo do Fundo de Amparo ao Trabalhador da Secretaria Especial da Fazenda do Ministério da Economia, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.700<strong>- NOMEAR</strong></p><p>ATAIDE ALVES, para exercer o cargo de Secretário de Regulação e Supervisão da Educação Superior do Ministério da Educação, código DAS 101.6.</p><p>Nº 1.701<strong>- NOMEAR</strong></p><p>EUNICE DE OLIVEIRA FERREIRA SANTOS, para exercer o cargo de Diretora de Programa da Secretaria-Executiva do Ministério da Educação, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.702<strong>- NOMEAR</strong></p><p>DERLI ANTUNES PINTO, para exercer o cargo de Diretor de Gestão e Planejamento do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira - INEP, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.703<strong>- NOMEAR</strong></p><p>AROLDO RIBEIRO CURSINO, para exercer o cargo de Subsecretário de Fomento às Escolas Cívico-Militares da Secretaria de Educação Básica do Ministério da Educação, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p>MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.704<strong>- NOMEAR</strong></p><p>ANNALINA CAVICCHIOLO TRIGO, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Promoção de Políticas de Justiça da Secretaria Nacional de Justiça do Ministério da Justiça e Segurança Pública, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA MULHER, FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS</p><p>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.705<strong>- EXONERAR</strong></p><p>ERONILDES VASCONCELOS CARVALHO do cargo de Secretária Nacional de Políticas para as Mulheres do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos, código DAS 101.6.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA SAÚDE</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.706<strong>- EXONERAR</strong></p><p>ANA CRISTINA DA CUNHA WANZELER do cargo de Diretora do Departamento de Economia da Saúde, Investimentos e Desenvolvimento da Secretaria-Executiva do Ministério da Saúde, código DAS 101.5, a partir de 4 de abril de 2019.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO MEIO AMBIENTE</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> do Decreto n <u>o</u> 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.707<strong>- NOMEAR</strong></p><p>JAZETTE RENATA GOUVEIA WECKEVERTH, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Apoio ao Conselho Nacional do Meio Ambiente da Secretaria-Executiva do Ministério do Meio Ambiente, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>