<xml><article id="14883217" name="PORTARIA N 410 SINC 12703893" idOficio="5888801" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/06/2020" artClass="00013:00062:00089:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Superintendência da Zona Franca de Manaus/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="112" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12703893">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 410, DE 10 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 410, DE 10 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DA SUPERINTENDÊNCIA DA ZONA FRANCA DE MANAUS, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria nº 889, de 13 de junho de 2019, na competência que lhe foi subdelegada pelo Art. 12 da Portaria nº 40, de 30 de janeiro de 2020, e considerando o disposto no Decreto nº 7.139, de 29 de março de 2010 e suas alterações, na Portaria nº 83-SEI, de 12 de janeiro de 2018 e na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e os termos constantes do Processo SEI nº 52710.003596/2020-49, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR THIAGO CAVALCANTE SOUZA, Matrícula SIAPE nº 2330898, da Função Comissionada do Poder Executivo Federal de Chefe de Serviços de Operação, código FCPE 101.1, da Área de Livre Comércio de Guajará-Mirim-Rondônia da Superintendência da Zona Franca de Manaus.</p><p>Art. 2º NOMEAR THIAGO CAVALCANTE SOUZA, Matrícula SIAPE nº 2330898, par exercer o cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Área de Livre Comércio de Guajará-Mirim-Rondônia da Superintendência da Zona Franca de Manaus, ficando dispensado do encargo de substituto da Coordenação que atualmente exerce.</p><p>Art. 3º DESIGNAR LINO BORGES DE AMORIM, Matrícula SIAPE nº 1637711, para exercer o encargo de substituto do Coordenador, DAS 101.3, da Área de Livre Comércio de Guajará-Mirim-Rondônia da Superintendência da Zona Franca de Manaus, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, nos termos do art. 38, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 4º DESIGNAR LINO BORGES DE AMORIM, Matrícula SIAPE nº 1637711, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo Federal de Chefe de Serviços de Operação, código FCPE 101.1, da Área de Livre Comércio de Guajará-Mirim-Rondônia da Superintendência da Zona Franca de Manaus, ficando dispensado do encargo de substituto do Chefe de Serviços de Operação que atualmente exerce.</p><p>Art. 5º DESIGNAR DANIELE DARÓS CASSARO, Matrícula SIAPE nº 1638388, para exercer o encargo de substituta do Chefe de Serviços de Operação, código FCPE 101.1, Área de Livre Comércio de Guajará-Mirim-Rondônia da Superintendência da Zona Franca de Manaus, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, nos termos do art. 38, da Lei nº 8.112/1990.</p><p class="assina">LUCIANO MARTINS TAVARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>