<xml><article id="14923932" name="POR 898 A 910" idOficio="5893020" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/06/2020" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="114" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12710784">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>No898 - Designar DIEGO DUBARD DE MOURA ROCHA, Matrícula SIAPE nº 1839542, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente Técnico, Código FCPE-102.1, da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Ministro deste Ministério - GM-MEC, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>No899 - Nomear NATÁLIA DE SOUSA BORGES, CPF nº 007.927.***-37, para exercer o cargo de Assistente, Código DAS-102.2, da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Ministro deste Ministério - GM-MEC.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 900 - Exonerar CAROLINE MENEZES COUTINHO, Matrícula SIAPE nº 3157505, do cargo de Assistente Técnico, Código DAS-102.1, da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Ministro deste Ministério - GM-MEC.</p><p>Nº 901 - Nomear KAIO OLIVEIRA DA SILVA, CPF nº 044.676.***-88, para exercer o cargo de Assistente Técnico, Código DAS-102.1, da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Ministro deste Ministério - GM-MEC.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC no205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 902 - Nomear RUBENS JOSÉ DE SOUZA, CPF nº 658.427.***-25, para exercer o cargo de Chefe de Projeto I, Código DAS-103.1, da Coordenação-Geral de Formação de Gestores e Técnicos da Educação Básica da Diretoria de Formação Docente e Valorização de Profissionais da Educação da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, pelo Decreto Nº 9.794, de 14 de maio de 2019, pelo Decreto nº 8.977, de 30 de janeiro de 2017, bem como pela Portaria MEC n° 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 903 - Dispensar ANDREA CARVALHO VIEIRA, SIAPE nº 1663803, do encargo de substituta eventual do cargo de Diretor, DAS 101.5, da Diretoria de Relações Internacionais, da Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior - CAPES, conforme processo 23038.009799/2020-20.</p><p>Nº 904 - Designar LÍVIA MARIA VIANA COELHO PAES BARRETO, SIAPE nº 2318343, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Diretor, DAS 101.5, da Diretoria de Relações Internacionais, da Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior - CAPES, conforme processo 23038.009799/2020-20.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Art. 1º, inciso I, da Portaria nº 205, de 6 de fevereiro de 2020 e em conformidade com o Decreto Nº 9.007, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 905 - Dispensar, a pedido, LIVIA MOURA DELFINO DOS SANTOS do encargo de substituta eventual da Coordenação-Geral dos Programas do Livro, código DAS 101.4, da Diretoria de Ações Educacionais do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação.</p><p>Nº 906 - Designar ANA CAROLINA SOUZA LUTTNER para exercer o encargo de substituta eventual da Coordenação-Geral dos Programas do Livro, código DAS 101.4, da Diretoria de Ações Educacionais do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, publicado no Diário Oficial da União de 30 de dezembro de 2003, assim como no art. 26 da Lei No8.216, de 13 de agosto de 1991, bem como ao contido no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 907 - Designar LEIDIMAR FERNANDES DE ALMEIDA, Matrícula SIAPE no1757620, para exercer a Função Comissionada Técnica, Código FCT-3, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 908 - Designar PATRICIA CALAZANS OLIVEIRA, Matrícula SIAPE no1087712, para exercer a Função Gratificada, Código FG-1, do Gabinete do Ministro deste Ministério - GM-MEC, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 909 - Designar RAMON ANTONIO MACHADO, Matrícula SIAPE no1757744, para exercer a Função Comissionada Técnica, Código FCT-6, da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 910 - Designar WAGNEL ALVES RODRIGUES , Matrícula SIAPE no1099602, para exercer a Função Comissionada Técnica, Código FCT-4, da Secretaria de Educação Superior deste Ministério - SESu-MEC, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>