<xml><article id="14883232" name="PORTARIA N 409 SINC 12703907" idOficio="5888813" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/06/2020" artClass="00013:00062:00089:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Superintendência da Zona Franca de Manaus/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="112" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12703907">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 409, DE 10 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 409, DE 10 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DA SUPERINTENDÊNCIA DA ZONA FRANCA DE MANAUS, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria nº 889, de 13 de junho de 2019, na competência que lhe foi subdelegada pelo Art. 12 da Portaria nº 40, de 30 de janeiro de 2020, e considerando o disposto no Decreto nº 7.139, de 29 de março de 2010 e suas alterações, na Portaria nº 83-SEI, de 12 de janeiro de 2018 e na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e os termos constantes do Processo SEI nº 52710.003596/2020-49, resolve:</p><p>Art. 1º NOMEAR MARIA THEREZA COSTA ALVES, Matrícula SIAPE nº 2127361, para exercer o cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação Regional de Rio Branco-Acre, da Superintendência da Zona Franca de Manaus, ficando dispensada do encargo de substituta da Coordenação que atualmente exerce.</p><p>Art. 2º DESIGNAR FELIPE DINIZ LEITE, Matrícula SIAPE nº 1804436, para exercer o encargo de substituto do Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação Regional de Rio Branco-Acre da Superintendência da Zona Franca de Manaus, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, nos termos do art. 38, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 3º DISPENSAR RENATO JOSÉ DOS SANTOS FILHO, Matrícula SIAPE nº 1639853, da Função Comissionada do Poder Executivo Federal de Chefe de Serviços de Operação, código FCPE 101.1, Coordenação Regional de Rio Branco-Acre da Superintendência da Zona Franca de Manaus.</p><p>Art. 4º DESIGNAR PAULO XAVIER DE ANDRADE LIMA, Matrícula SIAPE nº 2637730, da Função Comissionada do Poder Executivo Federal de Chefe de Serviços de Operação, código FCPE 101.1, Coordenação Regional de Rio Branco-Acre da Superintendência da Zona Franca de Manaus.</p><p>Art. 5º DESIGNAR MARCIENE CONDACK MENDES, Matrícula SIAPE nº 1638640, para exercer o encargo de substituta do Chefe de Serviços de Operação, código FCPE 101.1, Coordenação Regional de Rio Branco-Acre da Superintendência da Zona Franca de Manaus, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, nos termos do art. 38, da Lei nº 8.112/1990, ficando revogada a Portaria SE/MDIC nº 974, de 5 de junho de 2018, DOU de 8 seguinte.</p><p class="assina">LUCIANO MARTINS TAVARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>