<xml><article id="17861841" name="PORTARIA NA 4165SEA AP TEC ADM S" idOficio="6185785" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00013:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Hospital das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="tit" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13201755">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.165/SEÇ AP TEC ADM SPC HFA/SDPC/DRH/CMT LOG HFA/HFA/SEPESD/SG-MD, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[COMANDO LOGÍSTICO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="subtitulo">COMANDO LOGÍSTICO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4.165/SEÇ AP TEC ADM SPC HFA/SDPC/DRH/CMT LOG HFA/HFA/SEPESD/SG-MD, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE LOGÍSTICO DO HOSPITAL DAS FORÇAS ARMADAS, usando de suas atribuições legais que lhe são conferidas pelo Regimento Interno do HFA, aprovado pela Portaria Normativa nº 10/MD, de 07 de março de 2018, e considerando a previsão do art. 4º da Orientação Normativa nº 5, de 21 de fevereiro de 2013, da Secretaria de Gestão Pública do Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão, e o que consta do Processo SEI nº 60550.0223392/2019-81, resolve:</p><p>Instaurar o Processo Administrativo de Cobrança e DESIGNAR a servidora RAISSA DE ARAÚJO MONTEIRO, ocupante do cargo de Técnico em Atividades Médico- Hospitalares - Enfermagem Geral, matrícula SIAPE nº 1722764, lotada na Seção de Apoio Técnico Administrativo SDPC, para, no prazo de 10 (dez) dias, elaborar Nota Técnica Circunstanciada, com indicação dos fatos referentes aos valores recebidos indevidamente, durante o afastamento da Licença para o Desempenho de Mandato Classista, pelo servidor SERGIO GOMES DE ANDRADE, ocupante do cargo de Especialista em Atividades Hospitalares - Fisioterapia, matrícula SIAPE nº 2485888, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Hospital das Forças Armadas.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Gen Div RICARDO RODRIGUES CANHACI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>