<xml><article id="17522944" name="Portarias DOU." idOficio="6153830" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2020" artClass="00018:00061:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13144426">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 04 de dezembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 07 de dezembro de 2020 e o que consta no Processo nº , resolve:</p><p>Nº 1.053 - Tornar sem Efeito as Portarias nº 1039/DGP/IFNMG e nº 1040/DGP/IFNMG, de 4 de dezembro de 2020, publicada no DOU de 7 de dezembro de 2020, seção 2, p. 26. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23393.002546/2020-86)</p><p>Nº 1.055 - Exonerar, o servidor CARLOS HENRIQUE BATISTA, ocupante do cargo de Técnico de Laboratorio Area, SIAPE nº 2055816, SIAPECAD nº 01841254, do encargo de substituto de Diretor(a) do Departamento de Produção e Apoio ao Ensino e a Pesquisa, código CD - 04, do(a) Campus Januária. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23393.002546/2020-86)</p><p>Nº 1.056 - Nomear o servidor JONAS TORRES LIMA, ocupante do cargo de Técnico em Agropecuaria, SIAPE nº 1643253, SIAPECAD nº 01408506, para substituir o(a) Diretor(a) do Departamento de Produção e Apoio ao Ensino e a Pesquisa, código CD - 04, do(a) Campus Januária, em seus impedimentos legais, eventuais e temporários. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23393.002546/2020-86)</p><p>Nº 1.057 - Designar, o servidor FERNANDO MACEDO LOPES, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informacao, SIAPE nº 2008686, SIAPECAD nº 02039000, para exercer a função de Coordenador(a) da Coordenadoria de Gestão de Tecnologia da Informação, código FG - 02, do(a) Campus Arinos. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23392.001546/2020-79)</p><p>Nº 1.058 - Dispensar, o servidor CRISPINIANO VIANA DA SILVA, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informacao, SIAPE nº 1830936, SIAPECAD nº 01610387, da função de Coordenador(a) da Coordenadoria de Gestão de Tecnologia da Informação, FG - 02, do(a) Campus Arinos. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23392.001546/2020-79)</p><p class="assina">Joaquina Aparecida Nobre da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>