<xml><article id="17384561" name="MODELO_dispensas_designacoes_nom" idOficio="6139376" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/12/2020" artClass="00045:00056:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 17ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13119142">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 252, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 252, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A DESEMBARGADORA-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA SÉTIMA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, à vista do disposto no art.37 da Lei nº 8.112/90 e à vista do constante do Processo Administrativo Eletrônico nº 0000057-76.2020.5.17.0500, resolve,</p><p>Art. 1º Cessar os efeitos da PORTARIA TRT.17.ª SELIR/SGP/PRESI. Nº 55/2019, publicada no DEJT de 04/02/2019, a partir de 01/12/2020;</p><p>Art. 2º Redistribuir um cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do quadro permanente de pessoal deste Tribunal Regional do Trabalho da 17ª Região, criado para o TRT da 1ª Região e transferido para esta Corte pela Lei nº 7.872/1989, ocupado pelo(a) servidor(a) Flávia Oliveira Cunha, para o quadro de pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região, em reciprocidade com o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, criado pela Lei nº 8.432/1992 ocupado pelo(a) servidor(a) João André de Oliveira, a partir de 01/12/2020;</p><p>Art. 3º Acrescer ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal um cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa ocupado pelo(a) servidor(a) João André de Oliveira, criado pela Lei nº 8.432/1992, originário do Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região e redistribuído a partir de 01/12/2020;</p><p>Art. 4º Convalidar a PORTARIA TRT.17.ª SELIR/SGP/PRESI Nº. 169/2019, publicada no DEJT de 07/05/2019, alterando-a quanto a situação funcional do(a) servidor(a) João André de Oliveira, para fazer constar que o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa pertence ao quadro permanente de pessoal deste Tribunal, a partir de 01/12/2020.</p><p class="assina">Ana Paula Tauceda Branco</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>