<xml><article id="17447625" name="PT 5713 a 5720" idOficio="6145533" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/12/2020" artClass="00026:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13129915">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De  3 DE DEZEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS De 3 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no exercício da competência que lhe confere o art. 14, inciso VIII, do Estatuto aprovado pelo Decreto 8.867 de 3/10/2016, publicado no D.O.U. de 4/10/2016, resolve:</p><p>Nº 5.713 - Dispensar MARCELO CAVALCANTI DE MENDONÇA E SILVA da Função Comissionada Técnica, FCT-4, código 4017, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Pernambuco.</p><p>Nº 5.714 - Designar OSMAN DE OLIVEIRA LIRA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-4, código 4017, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Pernambuco.</p><p>Nº 5.715 - Dispensar GERARDO MARCELO CABRAL GUERRA da Função Comissionada Técnica, FCT-2, código 2012, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Pernambuco.</p><p>Nº 5.716 - Designar MARCELO CAVALCANTI DE MENDONÇA E SILVA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-2, código 2012, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Pernambuco.</p><p>Nº 5.717 - Dispensar OSMAN DE OLIVEIRA LIRA da Função Comissionada Técnica, FCT-13, código 13019, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Pernambuco.</p><p>Nº 5.718 - Designar SEVERINO DOS SANTOS CORDEIRO para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-13, código 13019, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Pernambuco.</p><p>Nº 5.719 - Dispensar GERARDO MARCELO CABRAL GUERRA do encargo de substituto eventual do Serviço de Saúde Ambiental da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Pernambuco, FCPE-101.1, código 50.0388.</p><p>Nº 5.720 - Designar GERARDO MARCELO CABRAL GUERRA para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Saúde Ambiental da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Pernambuco, FCPE-101.1, código 50.0388.</p><p class="assina">GIOVANNE GOMES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>