<xml><article id="17434315" name="Portarias DOU.__DAQ72H" idOficio="6144815" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2020" artClass="00018:00061:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13128841">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor Pro Tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pela portaria nº 851/MEC, de 20 de outubro de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 21 de outubro de 2020, e o que consta no Processo nº , resolve:</p><p>Nº 1.014 - Designar, a servidora SILVANE ANTONIA COSTA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 2161639, SIAPECAD nº 01941787, para exercer a função de Coordenador(a) da Coordenadoria de Gestão de Pessoas, código FG - 02, do(a) Campus Diamantina. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23833.001108/2020-74)</p><p>Nº 1.015 - Exonerar, a servidora MARINEY GOMES DURAES BORGES, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 1753631, SIAPECAD nº 01528563, do encargo de substituto de Diretor(a) do Departamento de Ensino Técnico, código CD - 04, do(a) Campus Januária. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23393.002532/2020-62)</p><p>Nº 1.016 - Nomear o servidor RAIMUNDO VIANA LOPES JUNIOR, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 1815072, SIAPECAD nº 01594250, para substituir o(a) Diretor(a) do Departamento de Ensino Técnico, código CD - 04, do(a) Campus Januária, em seus impedimentos legais, eventuais e temporários. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23393.002532/2020-62)</p><p>Nº 1.017 - Dispensar, o servidor PEDRO ALEXANDRE FROIS DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 3159067, SIAPECAD nº 02330069, da função de Coordenador(a) da Coordenação de Execução Orçamentária e Financeira, FG - 01, do(a) Campus Araçuai. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23391.001216/2020-93)</p><p>Nº 1.018 - Designar, a servidora TATIANE REGINA PEREIRA DA SILVA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 1885060, SIAPECAD nº 01666194, para exercer a função de Coordenador(a) da Coordenação de Execução Orçamentária e Financeira, código FG - 01, do(a) Campus Araçuai. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23391.001216/2020-93)</p><p>Nº 1..021 - Dispensar, a servidora HAYANE KELLY MACHADO VIANA, ocupante do cargo de Técnico de Laboratorio Area, SIAPE nº 2019323, SIAPECAD nº 01801988, da função de Coordenador(a) da Coordenadoria de Projetos de Pesquisa, FG - 02, do(a) Campus Januária. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23393.002502/2020-56)</p><p>Nº 1022 - Designar, o servidor SERGIO FERREIRA ALCANTARA, ocupante do cargo de Técnico de Laboratorio Area, SIAPE nº 1979223, SIAPECAD nº 01764400, para exercer a função de Coordenador(a) da Coordenadoria de Projetos de Pesquisa, código FG - 02, do(a) Campus Januária. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23393.002502/2020-56)</p><p>Nº 1.023 - Exonerar, a servidora HAYANE KELLY MACHADO VIANA, ocupante do cargo de Técnico de Laboratorio Area, SIAPE nº 2019323, SIAPECAD nº 01801988, do encargo de substituto de Diretor(a) do Departamento de Pesquisa, Pós-graduação e Inovação, código CD - 04, do(a) Campus Januária. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23393.002517/2020-14)</p><p>Nº 1.024 - Nomear o servidor SERGIO FERREIRA ALCANTARA, ocupante do cargo de Técnico de Laboratorio Area, SIAPE nº 1979223, SIAPECAD nº 01764400, para substituir o(a) Diretor(a) do Departamento de Pesquisa, Pós-graduação e Inovação, código CD - 04, do(a) Campus Januária, em seus impedimentos legais, eventuais e temporários. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23393.002517/2020-14)</p><p>Nº 1.026 - Dispensar, a servidora ALESSANDRA NORONHA DIAS, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 3079281, SIAPECAD nº 02260860, da função de Chefe de Gabinete, FG - 01, do(a) Campus Araçuai. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23391.001239/2020-06)</p><p>Nº 1.027 - Designar, a servidora KENIA DOS SANTOS, ocupante do cargo de Tradutor Interprete de Linguagem Sinais , SIAPE nº 3137026, SIAPECAD nº 02304839, para exercer a função de Coordenador(a) da Coordenação de Gabinete, código FG - 01, do(a) Campus Araçuai. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23391.001239/2020-06)</p><p>Nº 1.028 - Designar, o servidor ANDRES ALVES COSTA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 1885053, SIAPECAD nº 01666188, para exercer a função de Coordenador(a) da Coordenadoria de Registros Acadêmicos, código FG - 02, do(a) Campus Almenara. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23390.000956/2020-12)</p><p class="assina">José Ricardo Martins da Silva</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>