<xml><article id="17866615" name="DEZ 31 port DOU" idOficio="6186229" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00018:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13202427">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 3.706, de 18 Dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 3.706, de 18 Dezembro de 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Designar Bruno Cezar Ramos Jube, Matrícula nº 2295970/SIAPE, Assistente de Administração, para substituir a Diretora de Desenvolvimento Acadêmico da Pró-Reitoria de Graduação, CD-4, em virtude das férias regulamentares da titular, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 01 a 15/02/2021. (Processo nº 23070.056121/2020-30)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portarias de 30 Dezembro de 2020</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Goiás, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>Nº 3.798 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Martin Schwellberger Barbosa, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 92, publicado no D.O.U. de 30/12/2020, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Química, na vaga decorrente da aposentadoria de Raquel Ferreira dos Santos, conforme Portaria nº 2876/2020, publicada no D.O.U. de 30/09/2020, código 231916. (Processo nº 23070.047039/2020-14)</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Goiás, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 3.804 - Designar Kenia Eliane de Oliveira, Matrícula nº 2708352/SIAPE, Assistente de Administração, para substituir o Coordenador de Assuntos Institucionais da Reitoria, CD-2, em virtude das férias regulamentares do titular, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 04 a 13/01/2021. (Processo nº 23070.056566/2020-10)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>