<xml><article id="17870600" name="Of. 342 - portaria n 613_2020_gr" idOficio="6186920" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00018:00145:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13204564">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GR/UNIR Nº 613, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GR/UNIR Nº 613, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA (UNIR), no uso das atribuições que lhe são conferidas mediante o artigo 7º da Lei nº 7.011, de 08 de julho de 1982; os artigos 11 e 13 do Estatuto da UNIR; a Portaria nº 950/2019/GR/UNIR, de 23 de dezembro de 2019, publicada no DOU nº 248, de 24/12/2019, seção 2, p. 36; e considerando o que consta no Processo nº 23118.001001/2020-10, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora docente SILVIA TEIXEIRA DE PINHO, SIAPE nº 1805301, para a função de Chefe do Departamento Acadêmico de Educação Física, Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, Função Comissionada de Coordenação de Cursos (FCC), eleita para exercer o mandato de 2 (dois) anos, no período de 31/12/2020 a 30/12/2022.</p><p>Art. 2º Designar o servidor docente DANIEL DELANI, SIAPE nº 1836754, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Educação Física, Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, eleito para exercer o mandato de 2 (dois) anos, no período de 31/12/2020 a 30/12/2022.</p><p>Art. 3º Convalidar os atos praticados pelo servidor DANIEL DELANI, de 18/12/2020 a 30/12/2020, período em que respondeu como pela chefia do Departamento Acadêmico de Educação Física.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Prof. Dr. José Juliano Cedaro</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>