<xml><article id="17470894" name="211" idOficio="6148057" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/12/2020" artClass="00018:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13134119">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 2.077 - GAB/REI/IFPI, de 30 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 2.077 - GAB/REI/IFPI, de 30 de novembro de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Oficio 216/2020 - GDG/DG/PEDROII/CAPPEDII/IFPI, de 06/11/2020, resolve:</p><p>Reconhecer WILLIAM DE SOUZA MELO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DII, Nível I, Matrícula SIAPE nº 2318978, com lotação no Campus Pedro II, para responder cumulativamente, no período de 10/11 a 29/11/2020, de Raimundo Nonato Alves da Silva, Diretor Geral do Campus Pedro II, Código CD-2, que esteve em gozo de férias, no período mencionado.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p><p>PORTARIA nº 2.082 - GAB/REI/IFPI, de 30 de novembro de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Oficio 55/2020 - GDG/DG/PIRIPIR/CAPIR/IFPI, de 09/11/2020, resolve:</p><p>Nomear PAULO ROBERTO OLIVEIRA DA SILVA, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Classe DIV, Nível I, Matrícula SIAPE nº 1809327, com lotação no Campus Piripiri, para responder cumulativamente, no período de 11/11 a 30/11/2020, pela Direção de Ensino do Campus Piripiri, Código CD-3, em substituição ao servidor Ivan da Silva Sousa que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p><p class="identifica">PORTARIA nº 2.090 - GAB/REI/IFPI, de 30 de novembro de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Oficio 108/2020 - GDG-PICOS/CAPIC/IFPI, de 09/11/2020, resolve:</p><p>Reconhecer JOSÉ FERREIRA JÚNIOR, Pedagogo-Área, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação II, Matrícula SIAPE nº 1631556, com lotação no Campus Picos, para responder cumulativamente, no período de 16/11 a 25/11/2020, de Elisberto Francisco Luz, Diretor Geral do Campus Picos, Código CD-2, que esteve em gozo de férias, no período mencionado.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p><p class="identifica">PORTARIA nº 2.093 - GAB/REI/IFPI, de 30 de novembro de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Oficio 11/2020 - CONIT/DIPEI/PROPI/REI/IFPI, de 18/11/2020, resolve:</p><p>Reconhecer TIAGO SOARES DA SILVA, Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 1793677, com lotação na Reitoria, para responder cumulativamente, no período de 09/11 a 28/11/2020, de José Luís de Oliveira e Silva, Pró-Reitor de Pesquisa, Pós Graduação e Inovação da Reitoria, Código CD-2, que esteve em gozo de férias, no período mencionado.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>