<xml><article id="17452137" name="AR 1115 a 1124" idOficio="6146445" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="04/12/2020" artClass="00018:00143:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13131138">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 30 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS de 30 de novembro de 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais; resolve:</p><p>1.115 - Nomear DANIELLE SANTOS MACIEL, Jornalista, SIAPE nº. 1853840, para exercer o Cargo de Direção, CD-04, de Assessora de Comunicação Social, da Superintendência de Comunicação Social, a partir de 01.12.2020.</p><p>1116 - Nomear LILIAN MACHADO VILARINHO DE MORAES, Professora do Magistério Superior, SIAPE nº. 2970511, para exercer o Cargo de Direção, CD-04, de Coordenadora de Programas, Projetos, Eventos e Cursos, da Pró-Reitora de Extensão e Cultura, a partir de 01.12.2020.</p><p>1.117 - Designar LUCAS BARBOSA RUDGE FURTADO, Administrador, SIAPE 1824136, do quadro de pessoal da Universidade Federal do ABC, cedido a esta IFES através da Portaria nº 741 - UFABC, publicada no D.O.U. nº 133, Seção 02, de 14.07.2020, para exercer a Função Gratificada FG-2, de Secretário dos Conselhos Superiores.</p><p>1.118 - Designar JOÃO FERREIRA LIMA, matrícula SIAPE nº. 1554956, ocupante do cargo Administrador, do quadro de pessoal do Ministério da Educação, cedido a esta IFES através da Portaria nº. 429 - MEC, publicada no Diário Oficial da União nº 91, Seção 02, de 13.05.2016, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Gerente de Execuções Descentralizadas, da Pró-Reitoria de Planejamento e Orçamento.</p><p>1.119 - Nomear MANOEL VERA CRUZ DA SILVA FILHO, Assistente em Administração, SIAPE nº. 423346, para exercer o Cargo de Direção CD-04, de Assessor Especial do Reitor, a partir de 01.12.2020.</p><p>1.120 - Nomear FRANCISCO NEWTON FREITAS, Professor do Magistério Superior, SIAPE 423564, para exercer o Cargo de Direção CD-04, de Coordenador da Gráfica Universitária, da Superintendência de Comunicação Social, a partir de 01.12.2020.</p><p>1.121 - Nomear FRANCISCO DAS CHAGAS RODRIGUES DA SILVA, Técnico em Assuntos Educacionais, SIAPE 1553564, para exercer o Cargo de Direção CD-04, de Coordenador de Programas Lato Sensu e Residência, da Pró-Reitoria de Ensino de Pós-Graduação, a partir de 01.12.2020.</p><p>1.122 - Designar DARLENE ABREU DA SILVA, Secretária Executiva, SIAPE 1674446, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Assistente da Pró-Reitoria de Ensino de Pós-Graduação, a partir de 01.12.2020.</p><p>1.124 - Designar ELIETE DE BRITO ARAÚJO E FLORIANO, Assistente em Administração, SIAPE 423285, para exercer a Função Gratificada FG-02, de Chefe da Divisão de Publicação e Controle de Atos Oficiais do Gabinete do Reitor.</p><p class="assina">GILDÁSIO GUEDES FERNANDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>