<xml><article id="17564468" name="20-471-Catarina-GlAucio-Marcos-S" idOficio="6157710" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2020" artClass="00045:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 19ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13150601">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 471, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 471, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O Desembargador Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da Décima Nona Região, usando de suas atribuições legais e regimentais estabelecidas no inciso VII do artigo 24 do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no PROAD nº 7.345, de 10/12/2020,</p><p>Considerando o que dispõe o art. 4º da Resolução nº 176/2016 do CSJT c/c o art. 5º da Resolução nº 122/2017 deste Regional, no tocante a estabilidade provisória adquirida pela servidora gestante desde a concepção até o término da licença gestante e sua prorrogação, resolve:</p><p>Art. 1º. Dispensar a servidora Catarina Sampaio de Souza Carneiro, Analista Judiciária do Tribunal Regional do Trabalho da 1ª Região, removida para este Regional, da função comissionada de Assistente de Juiz III, de nível FC-5, da Secretaria da Corregedoria Regional.</p><p>Art. 2º. Manter a percepção da remuneração da função comissionada de Assistente de Juiz III, de nível FC-5, da Secretaria da Corregedoria Regional, até o término da licença gestante e sua prorrogação.</p><p>Art. 3º. Dispensar o servidor Gláucio Gil de Andrade Barreira, Técnico Judiciário, da função comissionada de Oficial Especializado, de nível FC-3, da Vara do Trabalho de Penedo, designá-lo para exercer a função comissionada de Assistente de Juiz III, de nível FC-5, da Secretaria da Corregedoria Regional e colocá-lo à disposição da Vara do Trabalho de Penedo.</p><p>Art. 4º. Dispensar o servidor Marcos Antônio Xavier dos Santos, Técnico Judiciário, da função comissionada de Assistente, de nível FC-2, da Vara do Trabalho de Penedo e designá-lo para exercer a função comissionada de Oficial Especializado, de nível FC-3, da Vara do Trabalho de Penedo.</p><p>Art. 5º. Designar a servidora Sandra Magalhães Salgado, Técnica Judiciária, para exercer a função comissionada de Assistente, de nível FC-2, da Vara do Trabalho de Penedo.</p><p>Art. 6º. Os efeitos da presente Portaria vigoram a partir da publicação.</p><p></p><p class="assina">JOSÉ MARCELO VIEIRA DE ARAÚJO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>