<xml><article id="17533746" name="084 A 442 Retorno Roberto Bellod" idOficio="6150202" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="10/12/2020" artClass="00045:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13137852">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 442, de 3 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 442, de 3 de dezembro de 2020</p><p>A DESEMBARGADORA VICE-PRESIDENTE ADMINISTRATIVA NO EXERCÍCIO REGIMENTAL DA PRESIDÊNCIA DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 2ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o disposto no artigo 36, da Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527/1997, e conforme o que consta do processo de Permuta PROAD nº 23471/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Cessar os efeitos do Artigo I, do Ato PR nº 999, de 30 de setembro de 2009, publicado no Diário Oficial da União, Seção 02, Poder Judiciário, página 44, em 05 de outubro de 2009, que removeu, a pedido, por permuta, o servidor ROBERTO BELLODI, matrícula nº 118788, para o Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região.</p><p>Art. 2º Determinar o retorno do servidor ROBERTO BELLODI, matrícula nº 118788, Analista Judiciário - Área Judiciária, Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, às atividades no Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região.</p><p>Art. 3º Conceder Licença Trânsito de 10 (dez) dias ao servidor ROBERTO BELLODI, matrícula nº 118788, nos termos do art. 18, da Lei nº 8.112/90 c/c o art. 27, da Resolução CSJT nº 110/2012.</p><p>Art. 4º Este Ato PR entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TANIA BIZARRO QUIRINO DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>