<xml><article id="17847249" name="PORTARIA AGU NA 450 Designar ad " idOficio="6185018" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2020" artClass="00006:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13200731">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA AGU Nº 450, DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA AGU Nº 450, DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p><strong>O ADVOGADO-GERAL DA UNIÃO SUBSTITUTO,</strong>no uso das atribuições que lhe confere o art. 4º, incisos I e XVIII, da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, e tendo em vista o disposto no art. 22 da Lei n° 9.028/1995 e suas alterações, bem como a Portaria AGU nº 254, de 17 de agosto de 2018, e o que consta no Processo Administrativo nº 00692.000471/2020-29, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ad hoc a Advogada da União CRISTIANE CARDOSO AVOLIO GOMES para, em conjunto ou separadamente, com a Advogada da União THAÍS RANGEL DA NÓBREGA (nomeada pela Portaria AGU nº 50, de 24.02.2014, publicada no DOU de 25.02.2014), promover a representação judicial do Tribunal Regional do Trabalho da 24ª Região, com as prerrogativas constantes da Lei Complementar nº 73/93, especialmente em seu art. 38, no Mandado de Segurança nº 32.829, em trâmite perante o Supremo Tribunal Federal.</p><p>Art. 2º Dispensar a Advogada da União ANDREA DE QUADROS DANTAS ECHEVERRIA, nomeada ad hoc pela Portaria AGU nº 50, de 24.02.2014, publicada no DOU de 25.02.2014, para representação judicial do Tribunal Regional do Trabalho, no Mandado de Segurança nº 32.829.</p><p>Art. 3º No exercício da representação judicial ad hoc, de que trata o art. 1º, as Advogadas da União ora designadas deverão reportar-se ao Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da 24ª Região.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FABRÍCIO DA SOLLER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>