<xml><article id="17430435" name="Envio de materia DOU - unidades " idOficio="6144293" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2020" artClass="00027:00012:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Secretaria Especial de Cultura/Secretaria Nacional de Direitos Autorais e Propriedade Intelectual" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13127269">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2, DE 2 DE dezEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2, DE 2 DE dezEMBRO DE 2020</p><p></p><p>A SECRETÁRIA NACIONAL DE DIREITOS AUTORAIS E PROPRIEDADE INTELECTUAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 3º da Portaria MTur nº 390, de 18 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 245, Seção 1, página 177, e pela Portaria nº 15, de 15 de novembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 226, de 26 de novembro de 2020, Seção 2, página 41; , resolve:</p><p>Art. 1º Adequar a unidade gestora 540024, 540029 e 540034 da Secretaria Nacional de Direitos Autorais e Propriedade Intelectual para realizar os atos de gestão orçamentária e financeira, de acordo com as orientações contidas no Sistema de Administração Financeira do Governo Federal - SIAFI.</p><p>Art. 2º Designar os servidores abaixo relacionados para a prática de atos de Gestão Orçamentária e Financeira das Unidades Gestoras 540024, 540029 e 540034 da Secretaria Nacional de Direitos Autorais e Propriedade Intelectual:</p><p>I. Glaucia Tamayo Hassler Sugai, CPF 128.771.698-98 - Ordenadora de Despesa;</p><p>II. Felipe Carmona Cantera, CPF 338.624.418-14 - Ordenador de Despesa Substituto;</p><p>III. Jéssica Pinto Lima, CPF 012.365.351-70 - Gestor Financeiro;</p><p>IV. Thiago Maciel Costa Oliveira, CPF 003.534.051-75 - Gestor Financeiro Substituto;</p><p>V. Lívia Napoleão Ferreira, CPF 010.175.081-19 - Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão; e</p><p>VI. Marilene da Silva, CPF 913.400.986-87- Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão - Substituto.</p><p>Art. 3º - Revogar a Portaria nº 1, de 23 de setembro de 2020.</p><p>Art. 4º - Essa Portaria entrará em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">GLAUCIA TAMAYO HASSLER SUGAI</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>