<xml><article id="17536424" name="port 086-conc pensao nilcilane" idOficio="6154389" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/12/2020" artClass="00007:00003:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento de Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13145246">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 86, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2020   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 86, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA NO ESTADO DE RONDÔNIA, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo item VII, do artigo 292, do Regimento Interno das Superintendências Federais de Agricultura, aprovado pela Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 13 de abril de 2018 e Portaria Ministerial nº 1.630, de 05 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 129, de 07 de julho de 2016, em conjunto com o Decreto de 11 de novembro de 2011, publicado no Diário Oficial do Estado de Rondônia nº 1859, de 22 de novembro de 2011, resolve:</p><p>Art. 1º - Conceder pensão à Nilcilane Queiroz Bragado, CPF nº 014.012.602-33, na condição de filha inválida do ex-servidor inativo Nazareno Bragado Loureiro, matrícula SIAPE 1087321, cargo de Artífice de Mecânica, classe S, padrão III, lotado na Superintendência Federal de Agricultura em Rondônia-SFA/RO, conforme Laudo de Exame Médico-Pericial do SIASS-FUNASA de Porto Velho/RO, com vigência a contar de 02 de julho de 2020, data de falecimento do servidor. (Processo SEI nº 21046.001351/2020-33).</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jose Valterlins Calaça Marcelino</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>