<xml><article id="17546079" name="12-10" idOficio="6155996" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/12/2020" artClass="00018:00123:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13148283">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.649, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.649, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, tendo em vista o que consta no Processo nº 23086.002307/2019-66, resolve:</p><p>Prorrogar de 16/12/2020 a 28/02/2021, o prazo do contrato por tempo determinado celebrado por meio da Portaria nº 1646, de 7 de junho de 2019, publicada no DOU de 10 de junho de 2019, prorrogado pela Portaria nº 3464, de 21 de novembro de 2019, publicada no DOU de 22 de novembro de 2019 e da Portaria nº 988, de 12 de maio de 2020, publicada no DOU de 13 de maio de 2020, entre esta UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI e o Professor Do Magisterio Superior - Substituto RAUL FELIPE PIMENTA LOPES.</p><p class="assina">Janir Alves Soares</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.652, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, tendo em vista o que consta no art. 10 da Lei Complementar nº 173, de 27 de maio de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Suspender, até o término da vigência do estado de calamidade pública estabelecido pela União, a validade do concurso público para o cargo de Professor do Magistério Superior, regido pelo Edital nº 132, de 07 de novembro de 2017, para a área Produção e Nutrição de Não Ruminantes, homologado por meio do Edital nº 68, de 8 de maio de 2018, publicado no DOU de 9 de maio de 2018, prorrogado pela Portaria nº 1344, de 6 de maio de 2019, publicada no DOU de 7 de maio de 2019.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Janir Alves Soares</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>