<xml><article id="17523130" name="PTSRIOCENTRO" idOficio="6153877" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2020" artClass="00015:00057:00240:00006:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - A - Rio de Janeiro - Centro/Serviço de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13144434">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE ADMINISTRÇÃO DA GERÊNCIA EXECUTIVA - CENTRO, no Estado do Rio de Janeiro, no uso das atribuições estabelecidas no artigo 231 do Regimento Interno, aprovado pela PT/MDS Nº414, 28.09.2017, publicada no DOU nº 188-A, Seção I, de 29.09.2017.</p><p>Nº 180 - Conceder pensão por morte a Sra. IARA SILVA, na qualidade de companheira do ex-servidor ALVARO SILVA, matrícula SIAPE 917018, falecido em 21 de maio de 2020, aposentado, ocupante da categoria funcional de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão IV, do quadro de pessoal deste Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento nos, artigos. 215, 217, inciso I, e artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6, todos da Lei 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pelo artigo 3º da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinados com o disposto nos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional 103 de 12 de novembro de 2019, com vigência a partir da data do óbito, tendo em vista o que consta no processo nº 35014.212586/2020-31.</p><p>Nº 181 - Conceder pensão por morte a Sra. MARIA LUIZA CARROSSINE CAVALCANTI, na qualidade de viúva do ex-servidor WILLIAM BEZERRA CAVALCANTI, matrícula SIAPE 905964, falecido em 4 de maio de 2020, aposentado, ocupante da categoria funcional de Procurador Federal, Classe "S", Padrão CAT, do quadro de pessoal deste Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento nos, art. 215, art. 217, inciso I, e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, todos da Lei 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pelo artigo 3º da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinados com o disposto nos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional 103 de 12 de novembro de 2019, com vigência a partir da data do óbito, tendo em vista o que consta no processo nº 34015.139633/2020-94.</p><p>Nº 182 - Conceder aposentadoria voluntária Integral à servidora AURENICE MARIA INACIO DOS SANTOS, matrícula SIAPE 0759392, ocupante da Categoria Funcional de Técnico do Seguro Social, classe "S", padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II, III e parágrafo único da Emenda Constitucional 47, de 5 de julho de 2005, combinado com § 1º do artigo 3º da Emenda Constitucional 103 de 12 de novembro de 2019, em consequência declara vago o referido cargo. (Processo nº 35301.28060/2020-09).</p><p>Nº 183 - Conceder pensão por morte a Sra. TEREZA MARIA FORTUNA VASCONCELOS DE ARRUDA, na qualidade de viúva do ex-servidor VICENTE FERREIRA DE ARRUDA COÊLHO, matrícula SIAPE 907622, falecido em 12 de novembro de 2019, aposentado, ocupante da categoria funcional de Procurador Federal, Classe "S", Padrão CAT, do quadro de pessoal deste Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento nos, artigos. 215, 217, inciso I, e artigo. 222, inciso VII, alínea "a", item 6, todos da Lei 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pelo artigo 3º da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinados com o disposto nos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional 103 de 12 de novembro de 2019, com vigência a conta da data do óbito do ex-servidor, de 12/11/2019 a 10/10/2019 pelo período de 04 (quatro meses), face a não comprovação de carência de 02 anos da data do casamento antes do óbito do respectivo servidor, tendo em vista o que consta no processo nº 35014.047269/2020-37.</p><p class="identifica">PORTARIA DE 03 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE ADMINISTRAÇÃO DA GERÊNCIA EXECUTIVA - CENTRO, no Estado do Rio de Janeiro, no uso das atribuições estabelecidas no inciso X do artigo 231 do Regimento Interno, aprovado pela PT/MDS nº 414, de 28.09.2017, publicada no DOU nº 188-A, Seção I, de 29.09.2017.</p><p>Nº 186 - Conceder pensão por morte a Sra. MARIA HELENA BRANDÃO, na qualidade de viúva do ex-servidor ZILTON VALENTE DE MEDEIROS, matrícula SIAPE 907527, falecido em 18 de agosto de 2020, aposentado, ocupante da categoria funcional de Técnico do Seguro Social, classe "S", Padrão IV, do quadro de pessoal deste Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento nos, art. 215, art. 217, inciso I, e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, todos da Lei 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pelo artigo 3º da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinados com o disposto nos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional 103 de 12 de novembro de 2019, com vigência a partir da data do óbito, tendo em vista o que consta no processo nº 35014.237354/2020-95..</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 07 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE ADMINISTRAÇÃO DA GERÊNCIA EXECUTIVA - CENTRO, no Estado do Rio de Janeiro, no uso das atribuições estabelecidas no artigo 231 do Regimento Interno, aprovado pela PT/MDS Nº414, 28.09.2017, publicada no DOU nº 188-A, Seção I, de 29.09.2017.</p><p>Nº 188 - Conceder pensão por morte a Sra. MARLENE DE BARROS DELGADO, na qualidade de viúva do ex-servidor WALDY DELGADO, matrícula SIAPE 909362, falecido em 16 de julho de 2020, aposentado, ocupante da categoria funcional de Técnico do Seguro Social, classe "S", Padrão IV, do quadro de pessoal deste Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento nos, art. 215, art. 217, inciso I, e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, todos da Lei 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pelo artigo 3º da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinados com o disposto nos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional 103 de 12 de novembro de 2019, com vigência a partir da data do óbito, tendo em vista o que consta no processo nº 35014.192000/2020-12..</p><p>Nº 189 - Conceder pensão por morte à ANA BEATRIZ SILVA DA ROCHA, na qualidade de filha menor, cota parte 1/1, com base nos proventos da ex-servidora YANDIARA FERREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE 917260, falecida em 10/05/2020, aposentada, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe "S", padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento nos artigos 215, 217 inciso IV alínea "a", e artigo 222, inciso IV, da Lei 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pelo art. 3º da Lei 13.135, de 17 junho de 2015, combinado com os artigos, 23 e 24 da Emenda Constitucional 103 de 12 de novembro de 2019. (Processo nº 35014.197059/2020-99).</p><p class="assina">MARCO ANTONIO DA SILVA GONÇALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>