<xml><article id="17727086" name="142 -PR-2020" idOficio="6174601" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/12/2020" artClass="00018:00106:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13179650">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  17 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 17 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 3.585 - Conceder benefício de pensão, a partir de 04 de dezembro de 2020, data do falecimento de REMY KRUGER - 339158, nos termos dos Artigos 215 e 217, inciso I da Lei nº 8.112/1990, com redação da Lei nº 13.135/2015, complementada pela E. C. nº 103/2019, à cônjuge ELIZA RODRIGUES KRUGER, calculado com base nos proventos percebidos pelo ex-servidor, na categoria funcional de Assistente em Administração, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, nível de Classificação D, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 16, na forma preceituada no § 7º e § 18 do Art. 40 da E. C. 41/2003 c/c Art. 2º da Lei nº 10.887/2004.</p><p>Nº 3.586 - Autorizar, a partir de 01 de janeiro de 2021 a 06 de março de 2021, a prorrogação do contrato de FERNANDA NAIARA GANS KENSKI - 3092701, como Professora Substituta, para o Departamento de Terapia Ocupacional do Setor de Ciências da Saúde.</p><p>Nº 3.587 - Autorizar, a partir de 01 de janeiro de 2021 a 11 de março de 2021, a prorrogação do contrato de ELIANE PEREIRA DE LIMA - 3095863, como Professora Substituta, para o Campus Pontal do Paraná - Centro de Estudos do Mar.</p><p>Nº 3.588 - Autorizar, a partir de 01 de janeiro de 2021 a 28 de fevereiro de 2021, a prorrogação do contrato de LUAN DEMARCO FIORENTIN - 3092645, como Professor Substituto, para o Departamento de Estatística do Setor de Ciências Exatas.</p><p>Nº 3.589 - Autorizar, a partir de 01 de janeiro de 2021 a 15 de julho de 2021, a prorrogação do contrato de MARCELO COELHO - 1258546, como Professor Substituto, para o Departamento de Hidráulica e Saneamento/TC.</p><p>Nº 3.590 - Autorizar, a partir de 01 de janeiro de 2021 a 30 de junho de 2021, a prorrogação do contrato de RAFAEL MARQUES DA SILVA - 3140882, como Professor Substituto, para o Departamento de Física do Setor de Ciências Exatas.</p><p>Nº 3.591 - Autorizar, a partir de 01 de janeiro de 2021 a 28 de abril de 2021, a prorrogação do contrato de EDUARDO KAZUMI YAMAKAWA - 1103995, como Professor Substituto, para o Departamento de Engenharia Elétrica/TC.</p><p>Nº 3.592 - Autorizar, a partir de 01 de janeiro de 2021 a 28 de fevereiro de 2021, a prorrogação do contrato de LUCAS RICARDO CESTARO - 3142195, como Professor Substituto, para o Departamento de Arquitetura e Urbanismo do Setor de Tecnologia.</p><p>Nº 3.593 - Autorizar, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590, de 26 de setembro de 1997, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99 e de acordo com a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de MARIANE MOLINA BUFFO, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe A, Adjunto A, nível I, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Engenharia Química do Setor de Tecnologia, a partir da assinatura do contrato, até 30 de junho de 2021.</p><p>Nº 3.594 - Autorizar, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590, de 26 de setembro de 1997, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99 e de acordo com a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de ANDRE LUCAS GUERREIRO OLIVEIRA, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe A, Adjunto A, nível I, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Teoria e Fundamentos da Educação do Setor de Educação, a partir da assinatura do contrato, até 30 de junho de 2021.</p><p>Nº 3.595 - Autorizar, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590, de 26 de setembro de 1997, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99 e de acordo com a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de CARLOS HENRIQUE RAMOS, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe A, Assistente A, nível I, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, para o Departamento de Cirurgia do Setor de Ciências da Saúde, a partir da assinatura do contrato, até 30 de junho de 2021.</p><p>Nº 3.596 - Autorizar, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590, de 26 de setembro de 1997, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99 e de acordo com a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de LUANI ROSA DE OLIVEIRA PIVA, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe A, Assistente A, nível I, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Estatística do Setor de Ciências Exatas, a partir da assinatura do contrato, até 30 de junho de 2021.</p><p>Nº 3.597 - Autorizar, a partir de 01 de janeiro de 2021 a 30 de junho de 2021, a prorrogação do contrato de ELIANA REZENDE ADAMI - 3138276, como Professora Substituta, para o Departamento de Análises Clínicas do Setor de Ciências da Saúde.</p><p>Nº 3.598 - Autorizar, a partir de 01 de janeiro de 2021 a 18 de março de 2021, a prorrogação do contrato de BRUNA PUPATTO RUANO - 3105096, como Professora Substituta, para o Departamento de Polonês, Alemão e Letras Clássicas do Setor de Ciências Humanas.</p><p>Nº 3.599 - Autorizar, a partir de 01 de janeiro de 2021 a 01 de março de 2021, a prorrogação do contrato de VINICIUS GONZALEZ PERES ALBERNAZ - 3129872, como Professor Substituto, para o Departamento de Medicina Veterinária do Setor de Ciências Agrárias.</p><p>Nº 3.600 - Autorizar, a partir de 01 de janeiro de 2021 a 30 de junho de 2021, a prorrogação do contrato de GISELA GERALDINE CASTILHO WESTPHAL - 2910293, como Professora Substituta, para o Departamento de Medicina Veterinária do Setor de Ciências Agrárias.</p><p>Nº 3.602 - Autorizar, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590, de 26 de setembro de 1997, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99 e de acordo com a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de FLORIANO LUIZ SUSZEK, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe A, Adjunto A, nível I, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Engenharias e Exatas do Setor Palotina, a partir da assinatura do contrato, até 30 de junho de 2021.</p><p>Nº 3.603 - Autorizar, a partir de 01 de janeiro de 2021 a 30 de junho de 2021, a prorrogação do contrato de THIAGO NOGUEIRA MARQUES CERVANTES - 3143725, como Professor Substituto, para o Departamento de Química/ET.</p><p>Nº 3.605 - Autorizar, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590, de 26 de setembro de 1997, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99 e de acordo com a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de MOACIR CARNEIRO JUNIOR, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe A, Assistente A, nível I, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, para o Departamento de Ciências Contábeis do Setor de Ciências Sociais Aplicadas, a partir da assinatura do contrato, até 30 de junho de 2021.</p><p>Nº 3.606 - Autorizar, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590, de 26 de setembro de 1997, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99 e de acordo com a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de FABRICIO PALERMO PUPO, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe A, Assistente A, nível I, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, para o Departamento de Administração Geral e Aplicada do Setor de Ciências Sociais Aplicadas, a partir da assinatura do contrato, até 30 de junho de 2021.</p><p>Nº 3.607 - Autorizar, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590, de 26 de setembro de 1997, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99 e de acordo com a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de ANA CLAUDIA AFRA NEITZKE, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe A, Adjunto A, nível I, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, para o Departamento de Administração Geral e Aplicada do Setor de Ciências Sociais Aplicadas, a partir da assinatura do contrato, até 16 de fevereiro de 2021.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 18 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 3.608 - Autorizar, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590, de 26 de setembro de 1997, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99 e de acordo com a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de LETICIA DOMINGOS VELLOZO, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe A, Assistente A, nível I, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Setor de Educação Profissional e Tecnológica, a partir da assinatura do contrato, até 31 de janeiro de 2021.</p><p>Nº 3.609 - Autorizar, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590, de 26 de setembro de 1997, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99 e de acordo com a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de STEPHANIE YURI TANAKA, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe A, Auxiliar Graduada, nível I, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Letras Estrangeiras Modernas do Setor de Ciências Humanas, a partir da assinatura do contrato, até 30 de junho de 2021.</p><p>Nº 3.610 - Autorizar, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590, de 26 de setembro de 1997, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99 e de acordo com a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de TAMY EMILY BEPPLER, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe A, Assistente A, nível I, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Informática do Setor de Ciências Exatas, a partir da assinatura do contrato, até 15 de fevereiro de 2021.</p><p>Nº 3.611 - Autorizar, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590, de 26 de setembro de 1997, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99 e de acordo com a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de GIOVANNI VENANCIO DE SOUZA, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe A, Assistente A, nível I, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Informática do Setor de Ciências Exatas, a partir da assinatura do contrato, até 31 de janeiro de 2021.</p><p>Nº 3.612 - Autorizar, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590, de 26 de setembro de 1997, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99 e de acordo com a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de ANA PAULA GEBERT DE OLIVEIRA FRANCO, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe A, Adjunto A, nível I, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Odontologia Restauradora do Setor de Ciências da Saúde, a partir da assinatura do contrato, até 28 de fevereiro de 2021.</p><p>Nº 3.614 - Autorizar, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590, de 26 de setembro de 1997, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99 e de acordo com a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de FRANCISCO ADILSON GABARDO, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe A, Adjunto A, nível I, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, para o Departamento de Economia do Setor de Ciências Sociais Aplicadas, a partir da assinatura do contrato, até 30 de junho de 2021.</p><p>Nº 3.615 - Autorizar a contratação de CAMILA ANDRADE DE MACEDO, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe A, Auxiliar Graduada, nível I, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para a Coordenação do Curso de Licenciatura em Computação do Campus Avançado de Jandaia do Sul, a partir da assinatura do contrato, até 30 de junho de 2021.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>