<xml><article id="17493050" name="PORTARIA NA 4123 SE-ME DE 03.12." idOficio="6150431" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/12/2020" artClass="00015:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13138184">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL  SE/ME Nº 4.123, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/ME Nº 4.123, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2020, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e demais informações que constam do Processo nº 12105.101374/2020-12, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder, até 31 de dezembro de 2022, o empregado EVERTON CHAVES CORREIA, do Quadro de Pessoal do Banco do Nordeste do Brasil S.A - BNB, entidade vinculada a este Ministério, para exercer o cargo em comissão de Diretor de Gestão Integrada junto à Goiás Previdência - GOIASPREV.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º O empregado deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o empregado não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARANYS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>