<xml><article id="17472206" name="Port.2020.1240.A1.23.24NOV20" idOficio="6148251" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/12/2020" artClass="00013:00044:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13134438">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA - C Ex Nº 1.240, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA - C Ex Nº 1.240, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DO EXÉRCITO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, combinado com o art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, resolve:</p><p>1 - Exonerar do cargo de Assessor da Cooperação Militar Brasileira no Paraguai (CMBP), em Assunção, na República do Paraguai, a partir de 20 de dezembro de 2021, os seguintes militares:</p><p>Ten Cel Art MICHEL DE SOUZA DIAS;</p><p>Ten Cel Eng JÉFERSON FLORES RETORI;</p><p>Ten Cel Com MARCELINO HADDAD AQUINO CARNEIRO; e</p><p>Ten Cel QMB MARCELO VANNI.</p><p>2 - Nomear para o mesmo cargo, pelo prazo aproximado de vinte e quatro meses, a partir de 20 de dezembro de 2021, os seguintes militares:</p><p>Maj Art GUILHERME TASSO DANTAS SANFELICE, do Cmdo 12ª RM;</p><p>Cap Eng FELIPE GOMES DO VALLE, do 3º B Av Ex;</p><p>Cap Com MURILO ALVES BUENO, do Cia Com Av Ex; e</p><p>Cap QMB DIEGO AMARO PEREIRA, do 1º B Op Psc.</p><p>A missão é considerada permanente, de natureza militar, com dependentes, com mudança de sede e com ônus total para o Exército Brasileiro, estando enquadrada na alínea "a" do inciso I do art. 3º da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, combinado com o Decreto nº 72.021, de 28 de março de 1973.</p><p class="assina">Gen Ex EDSON LEAL PUJOL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>