<xml><article id="17422053" name="27.11.2020 -PORTARIA ORDINATORIA" idOficio="6136588" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2020" artClass="00046:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho de Arquitetura e Urbanismo de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13114649">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA ORDINATÓRIA N° 48, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA ORDINATÓRIA N° 48, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Presidente do Conselho de Arquitetura e Urbanismo de Minas Gerais, no uso das atribuições conferidas pelo artigo 35, III, da Lei 12.378, de 31 de dezembro de 2010, e pelo artigo 152 do Regimento Interno do CAU/MG e,</p><p>Considerando o disposto no artigo 37, XXI, da Constituição da República, no artigo 3º, IV e §1º, da Lei nº 10.520/2002, e no artigo 16, I e II, do Decreto nº 10.024/2019;</p><p>Considerando o disposto na Deliberação Plenária DPOMG 0058.5.3/2016;</p><p>Considerando o que disciplinam os normativos de pessoal em vigor no âmbito do CAU/MG, resolve:</p><p>Art. 1º. Nomear, pelo período de 01 (um) ano, a partir do dia 28 de novembro de 2020, para o exercício de atividades relacionadas aos procedimentos licitatórios do CAU/MG, na condição de Pregoeiros Titulares, os empregados públicos Katia Cristina de Oliveira Gomes - CPF 605.210.746-49 e Gregory Rodrigues Abreu - CPF 092.337.566-02.</p><p>Art. 2º. A indicação do responsável por conduzir o procedimento licitatório em cada um dos certames se dará através do respectivo Edital de Pregão.</p><p>Art. 3º. Os empregados ora designados farão jus ao percebimento da gratificação por desempenho de atividade específica de condução de procedimento licitatório nos termos e condições definidas na Deliberação Plenária DPOMG 0058.5.3/2016.</p><p>Art. 4º. Os empregados ora designados, na qualidade de Pregoeiros Titulares, receberão o auxílio da Equipe de Apoio nomeada pela Presidência do CAU/MG.</p><p>Art. 5º. Ficam designados para compor a Equipe de Apoio aos Pregoeiros Titulares do CAU/MG os empregados públicos Frederico Carlos Huebra Barbosa - CPF 060.854.366-14, Reinaldo Antero de Jesus Júnior - CPF 013.826.886-01 e Livian Fernandes Hott - CPF 078.828.636-61</p><p></p><p class="assina">Danilo Silva Batista</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>