<xml><article id="17548056" name="PTCG N 721-723 GGPES" idOficio="6156271" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/12/2020" artClass="00026:00033:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária/Gabinete do Diretor-Presidente" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13148762">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 9 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A Chefe de Gabinete do Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 1.596, de 8 de agosto de 2016, alterada pela Portaria nº 1.724, de 5 de setembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 721 - Nomear a servidora TATIANA LIMA E SILVA RUBINO, matrícula SIAPE n° 1164868, para ocupar o cargo de Assistente, código CCT-II, da Gerência de Desenvolvimento de Pessoas, da Gerência-Geral de Gestão de Pessoas, ficando exonerada, a pedido, do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 722 - Nomear o servidor LUIZ AUGUSTO DA CRUZ, matrícula SIAPE n° 1491857, para ocupar o cargo de Assistente, código CCT-I, da Gerência de Desenvolvimento de Pessoas, da Gerência-Geral de Gestão de Pessoas, ficando exonerado, a pedido, do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 723 - Designar a servidora TATIANA LIMA E SILVA RUBINO, matrícula SIAPE n° 1164868, para exercer o encargo de substituta de Gerente, Código CGE-IV, da Gerência de Desenvolvimento de Pessoas, da Gerência-Geral de Gestão de Pessoas, ficando dispensado, a pedido, do referido encargo, o servidor LUIZ AUGUSTO DA CRUZ, matrícula SIAPE n° 1491857.</p><p class="assina">KARIN SCHUCK HEMESATH MENDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>