<xml><article id="17385447" name="Portaria 567" idOficio="6139455" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/12/2020" artClass="00018:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13119275">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 567, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 567, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, para o cargo de Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 01, em regime de 40 horas semanais: HÉBER ABREU BARBOSA REIS, Técnico de Laboratório/Informática, Campus Araguaia, código de vaga n. 326993; e, para os cargos de Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 01, em regime de 40 horas semanais: LORENA MARTINS FIGUEIREDO, Engenheiro/Engenharia Civil, Campus Cuiabá, código de vaga n. 828380; MANOEL VICTOR RODRIGUES DA SILVA, Engenheiro/Engenharia Civil, Campus Cuiabá, código de vaga n. 326696; EDESIO RODRIGUES DA SILVA JUNIOR, Técnico Desportivo, Campus Cuiabá, código de vaga n. 260021; WALLACE GOMES MAGALHÃES, Administrador, Campus Várzea Grande, código de vaga n. 975108; ESTER JANUÁRIO MOTA, Administrador, Campus Araguaia, código de vaga n. 974786; habilitados em Concurso Público para provimento de cargos efetivos da carreira de Técnico Administrativo em Educação desta Universidade, com homologação, prorrogação e reclassificações publicadas no Diário Oficial da União em 27.03.2018, 15.03.2019, 21.05.2018 e 05.04.2019, respectivamente, com autorização do Decreto n. 7.232, de 19.07.2010, publicado no DOU de 20.07.2010, e da Portaria Interministerial MPOG/MEC n. 316, de 09.10.2017, publicada no DOU de 19.10.2017. Esta Portaria conta seus efeitos a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.089712/2020-19).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>