<xml><article id="17754848" name="PUBLICAAAO 23.12.2020" idOficio="6177586" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2020" artClass="00018:00154:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13186021">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLÂNDIA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.117 - Art. 1º Dispensar Jeziel Oliveira, SIAPE 1752529, da função de Diretor de Infraestrutura e Suporte ao Usuário do Centro de Tecnologia da Informação e Comunicação (CD-4) desta Universidade, a partir de 25 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria REITO Nº 704/2020, publicada no Diário Oficial da União de 12 de agosto de 2020, Edição nº 154, Seção 2, página 27.</p><p>Nº 1.118 - Art. 1º Designar Raulcézar Maximiano Figueira Alves, SIAPE 1738688, para exercer a função de Diretor de Sistemas e Websites do Centro de Tecnologia da Informação e Comunicação (CD-4) desta Universidade, a partir de 25 de dezembro de 2020.</p><p>Nº 1.119 - Art. 1º Dispensar Raulcézar Maximiano Figueira Alves, SIAPE 1738688, da função de Assessor Especial Nível 3, realizando suas atividades no Centro de Tecnologia da Informação e Comunicação (FG-1) desta Universidade, a partir de 25 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria REITO Nº 703/2020, publicada no Diário Oficial da União de 12 de agosto de 2020, Edição nº 154, Seção 2, página 27.</p><p>Nº 1.120 - Art. 1º Designar Jeziel Oliveira, SIAPE 1752529, para exercer a função de Assessor Especial Nível 3, realizando suas atividades no Centro de Tecnologia da Informação e Comunicação (FG-1) desta Universidade, a partir de 25 de dezembro de 2020.</p><p class="assina">ORLANDO CESAR MANTESE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>