<xml><article id="17753894" name="DEZ 23 port DOU" idOficio="6177496" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2020" artClass="00018:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13185841">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 18 de Dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 18 de Dezembro de 2020</p><p>O Reitor Da Universidade Federal De Goiás, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009 e tendo em vista o que consta do, resolve:</p><p>N° 3713- Autorizar o afastamento do País a Nadya Regina Galo, Matrícula nº 3053480/SIAPE, Professor Adjunto A, Classe A, lotada na Faculdade de Ciências e Tecnologia, para participar do "Programa de Movilidad de profesorado Brasil-España", na cidade de Granada/Espanha, no período de 01/05/2021 à 31/07/2021, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.043756/2020-77)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Goiás, no uso da atribuição que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o que consta do, resolve:</p><p>N° 3.714- Conceder pensão vitalícia a Maria Gomes de Queiroz Barreto, portadora do CPF nº 275.845.931-00, viúva do ex-servidor Geraldo de Queiroz Barreto, Matrícula nº 0298356/SIAPE, Secretário Executivo, aposentado, falecido em 25/11/2020, conforme Certidão de Óbito do 2º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia/GO, o equivalente a 60% do valor da aposentadoria percebida pelo ex-servidor, a qual está fundamentado nos termos do art. 217, inciso I, art. 219 inciso I, ambos da Lei nº 8.112/90, de 11/12/90, e alterações, combinada com o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135/2015 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com cálculo do benefício nos termos da redação dada pelos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.054609/2020-22)</p><p>N° 3.716- I - Conceder horário especial à servidora Raleide Cristiana dos Santos, Matrícula nº 1127355/SIAPE, Técnico em Secretariado, lotada na Faculdade de Enfermagem, nos termos do art. 98, § 3º da Lei 8.112/90, alterada pela Lei nº 9.527/97. II - Estabelecer que a carga horária diária do aludido servidor está limitada a 6 (seis) horas diárias, em conformidade com Laudo Médico Pericial, constante nos autos em epígrafe. III - Os efeitos desta Portaria vigoram no período de 13/06/2020 a 03/12/2021, ocasião em que o dependente da servidora em referência deverá retornar para reavaliação da Equipe Multiprofissional da DASS/UFG. (Processo nº 23070.000966/2017-75)</p><p>N° 3.721- Conceder pensão vitalícia a Nilton Pereira dos Santos, portador do CPF nº 027.061.721-34, viúvo da ex-servidora Vera Lucia Gomes dos Santos, Matrícula nº 0301574/SIAPE, Técnico de Laboratório, aposentada, falecida em 12/12/2020, conforme Certidão de Óbito do 4º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia/GO, o equivalente a 60% do valor da aposentadoria percebida pela servidora, com fundamento nos termos do art. 217, inciso I, art. 219 inciso I, ambos da Lei nº 8.112/90, de 11/12/90, e alterações, combinada com o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135/2015 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com cálculo do benefício nos termos da redação dada pelos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.057399/2020-24)</p><p>N° 3.722- Conceder pensão vitalícia a Zênis Moura Jordão, portadora do CPF nº 585.599.651-49, viúva do ex-servidor Humboldt Jordão, Matrícula nº 0299521/SIAPE, Professor Adjunto, aposentado, falecido em 04/12/2020, conforme Certidão de Óbito do 3º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia/GO, o equivalente a 60% do valor da aposentadoria percebida pelo servidor, a qual está fundamentado nos termos do art. 217, inciso I, art. 219 inciso I, ambos da Lei nº 8.112/90, de 11/12/90, e alterações, combinada com o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135/2015 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com cálculo do benefício nos termos da redação dada pelos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.056415/2020-61)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>