<xml><article id="17681297" name="ATO PORTARIA MMA NA 605" idOficio="6169504" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2020" artClass="00022:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13171665">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MMA Nº 605,  DE 17 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MMA Nº 605, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE, no uso de suas atribuições legais, e considerando o disposto no art. 93 da Lei no 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, pela Portaria nº 357, de 02 de setembro de 2019, e pela Lei nº 11.907, de 02 de fevereiro de 2009, e ainda pela Lei nº 10.410, de 11 de janeiro de 2002, e demais informações que constam do Processo nº 02000.006708/2020-51, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor HILTON RODRIGO FERREIRA JORDÃO, matrícula SIAPE nº 1487823, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério do Meio Ambiente, para exercício junto ao Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis - IBAMA.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o Art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>