<xml><article id="17391471" name="portarias-R DOU 30.11.20 envio e" idOficio="6140448" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/12/2020" artClass="00018:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13121435">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 48, parágrafos 1° e 2º, do mesmo Estatuto; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, resolve:</p><p>Nº 1.489 - Designar RENATA ANTONACI GAMA, matrícula nº 1715271, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Biologia Parasitária, do Centro de Biociências (CB), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.082599/2020-55)</p><p>Nº 1.491 - Reconduzir MARIA TERESA PIRES COSTA, matrícula nº 6350673, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Gestão Pública, do Centro de Ciências Sociais Aplicadas (CCSA), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.085311/2020-02)</p><p>Nº 1.493 - Designar HELIO ROBERTO HEKIS, matrícula nº 1229030, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Engenharia Biomédica, do Centro de Tecnologia (CT), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.089177/2020-19)</p><p>Nº 1.495 - Designar SEVERINO PAULO GOMES NETO, matrícula nº 1568600, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso Técnico em Informática, da Escola Agrícola de Jundiaí (EAJ), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.089353/2020-12)</p><p>Nº 1.500 - Designar ANA PAULA COSTA CAMARA, matrícula nº 1747540, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso Técnico em Agroindústria, da Escola Agrícola de Jundiaí (EAJ), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.091366/2020-43)</p><p>Nº 1.504 - Designar GLICIA MARILI AZEVEDO DE MEDEIROS TINOCO, matrícula nº 2087054, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Mestrado Profissional em Letras, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes (CCHLA), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.091711/2020-49)</p><p>Nº 1.506 - Designar BISMARCK LUIZ SILVA, matrícula nº 2345599, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Engenharia de Materiais, do Centro de Tecnologia (CT), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.091983/2020-49)</p><p>Nº 1.513 - Designar NUBIA MARIA FREIRE VIEIRA LIMA, matrícula nº 2132107, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Saúde Coletiva, da Faculdade de Ciências da Saúde do Trairi (FACISA), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.092142/2020-59)</p><p>Nº 1.517 - Reconduzir VANESSA BECKER, matrícula nº 1764855, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Sanitária e Ambiental, do Centro de Tecnologia (CT), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.090452/2020-39)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 50, do Regimento Geral da UFRN, resolve:</p><p>Nº 1.497 - Reconduzir JACQUELINE APARECIDA DE SOUZA, matrícula nº 1724097, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Departamento de Ciência da Informação, FG-01, do Centro de Ciências Sociais Aplicadas (CCSA), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n.º 23077.090183/2020-19)</p><p>Nº 1.508 - Designar EDILSON DANTAS DA SILVA JUNIOR, matrícula nº 2412258, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Departamento de Biofísica e Farmacologia, FG-01, do Centro de Biociências (CB), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n.º 23077.092094/2020-07)</p><p>Nº 1.519 - Reconduzir ALEXANDRE HENRIQUE BEZERRA GOMES, matrícula nº 2295055, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Departamento de Cirurgia, FG-01, do Centro de Ciências da Saúde (CCS), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n.º 23077.091898/2020-81)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, resolve:</p><p>Nº 1.502 - Designar EDMILSON PEREIRA DA COSTA JUNIOR, matrícula nº 2967064, Analista de tecnologia da Informação, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Coordenador de Infraestrutura de Sistemas, FG-02, da Superintendência de Informática (SINFO). (Processo n.º 23077.091679/2020-00)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o art. 61, §11, do Regimento Geral da UFRN, e considerando, ainda, o que consta do processo nº 23077.092369/2020-02, resolve:</p><p>Nº 1.515 - Designar CARLOS ALEXANDRE GOMES DA SILVA, matrícula n.º 3374650, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, Pro-tempore, do curso de Bacharelado em Matemática, do Centro de Ciências Exatas e da Terra (CCET), devendo, no prazo de até 90 (sessenta) dias, ser providenciada a escolha e a designação dos novos Coordenador e Vice-Coordenador.</p><p class="assina">JOSE DANIEL DINIZ MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>