<xml><article id="17858383" name="DOU - PORT 1979 a 1981 - NomeaAA" idOficio="6185112" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00018:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13200997">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE DEZEMBRO 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE DEZEMBRO 2020</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições estatutárias e regimentais, tendo em vista o que consta no Processo nº 23080.030915/2019-11 e no Decreto 8.260 de 29 de maio de 2014, resolve:</p><p>Nº 1.979 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90, LUANA MARIA SILVA ADÃO, classificado(a) em 1º lugar no concurso público de provas e títulos, da lista de pessoas negras, instituído pelo Edital nº 064/2019/DDP, publicado no Diário Oficial da União (DOU) de 15 de julho de 2019, homologado através da Portaria n° 627/2020/DDP, publicada no DOU de 29 de dezembro de 2020, no cargo de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DI, em regime de trabalho de DE, com exercício no Núcleo de Desenvolvimento Infantil, com código de vaga 690019, decorrente da aposentadoria de Graziela Maria Beretta Lopez, por meio da Portaria nº 427/DAP/2016, publicada no Diário Oficial da União de 29 de junho de 2016.</p><p>Nº 1.980 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90, ELISANDRA DE SOUZA PERES, classificado(a) em 1º lugar no concurso público de provas e títulos, da lista geral, instituído pelo Edital nº 064/2019/DDP, publicado no Diário Oficial da União (DOU) de 15 de julho de 2019, homologado através da Portaria n° 627/2020/DDP, publicada no DOU de 29 de dezembro de 2020, no cargo de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DI, em regime de trabalho de DE, com exercício no Núcleo de Desenvolvimento Infantil, com código de vaga 689845, decorrente da aposentadoria de Margareth Feiten Cisne, por meio da Portaria nº 647/DAP/2019, publicada no Diário Oficial da União de 16 de setembro de 2019.</p><p>Nº 1.981 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90, SASKYA CAROLYNE BODENMULLER, classificado(a) em 2º lugar no concurso público de provas e títulos, da lista geral, instituído pelo Edital nº 064/2019/DDP, publicado no Diário Oficial da União (DOU) de 15 de julho de 2019, homologado através da Portaria n° 627/2020/DDP, publicada no DOU de 29 de dezembro de 2020, no cargo de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DI, em regime de trabalho de DE, com exercício no Núcleo de Desenvolvimento Infantil, com código de vaga 690362, decorrente da aposentadoria de Pricilla Cristine Trierweiller, por meio da Portaria nº 353/DAP/2020, publicada no Diário Oficial da União de 14 de agosto de 2020.</p><p>A posse dos nomeados ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, de acordo com o parágrafo 1º do art. 13, da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">ALACOQUE LORENZINI ERDMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>