<xml><article id="17636593" name="469__VSCD23" idOficio="6165136" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="16/12/2020" artClass="00045:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13163998">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO PR Nº 469, de 14 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO PR Nº 469, de 14 de dezembro de 2020</p><p>A DESEMBARGADORA VICE-PRESIDENTE ADMINISTRATIVA NO EXERCÍCIO REGIMENTAL DA PRESIDÊNCIA DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 2ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o que consta do PROAD 101064/2020 e em cumprimento à determinação exarada no Acórdão 12555/2020 - TCU - 2ª Câmara, resolve:</p><p>Art. 1º. Excluir da fundamentação legal do Ato PR nº 973 TRT-SP, de 6 de dezembro de 2017, publicado no Diário Oficial da União, Seção 2, Página 46, de 12/12/2017, referente à concessão de aposentadoria voluntária à servidora Maria Lúcia da Costa, Matrícula nº 54844, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, a fração de 2/5 (dois quintos) da função comissionada de Assistente Administrativo Chefe, FC-05, incorporada após 08/04/1998, a título de Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada, concedida nos termos do art. 62-A da Lei nº 8112/90, acrescentado pela Medida Provisória nº 2.225-45/01, sem prejuízo do seu pagamento, transformando-a em parcela compensatória, a fim de que seja absorvida por quaisquer reajustes concedidos à categoria, nos termos do quanto decidido no bojo dos autos do RE 638.115 CE.</p><p class="assina">TANIA BIZARRO QUIRINO DE MORAIS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>