<xml><article id="17635040" name="Portarias EletrAnicas de 14 de d" idOficio="6164833" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2020" artClass="00018:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13163630">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS ELETRÔNICAS DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS ELETRÔNICAS DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pela Nº 352, de 25 de novembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 661 - DISPENSAR a servidora MELISSA REGHELIN GASTALDO, matrícula SIAPE nº 1265087, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Assistente em Administração, da função de Chefe de Gabinete, Código da Função FG-001, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha, Campus Jaguari.</p><p>Nº 662 - DISPENSAR a servidora LUCIELE ALVES FAGUNDES, matrícula SIAPE nº 3010026, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Técnico em Arquivo, da função de Chefe de Gabinete Substituta, Código da Função FG-001, do Instituto Federal Farroupilha, Campus Jaguari.</p><p>Nº 663 - DISPENSAR o servidor LUCAS MAXIMILIANO MONTEIRO, matrícula SIAPE nº 1032929, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Assessor, Código da Função FG-004, do Instituto Federal Farroupilha, Campus Jaguari.</p><p>Nº 664 - DISPENSAR o servidor ANDERSON FETTER, matrícula SIAPE nº 2083735, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador de Assistência Estudantil, Código da Função FG-001, do Instituto Federal Farroupilha, Campus Jaguari.</p><p>Nº 665 - DISPENSAR a servidora PRISCILA DA TRINDADE FLORES, matrícula SIAPE nº 2135536, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Nutricionista, da função de Coordenador(a) de Assistência Estudantil Substituto(a), Código da Função FG-001, do Instituto Federal Farroupilha, Campus Jaguari.</p><p>Nº 666 - DISPENSAR a servidora MARIELLE MEDEIROS DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1133651, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador(a) Geral de Ensino, Código da Função FG-001, do Instituto Federal Farroupilha, Campus Jaguari.</p><p>Nº 667 - DISPENSAR a servidora DERLEIDA DONEDA, matrícula SIAPE nº 2240312, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Auxiliar de Biblioteca, da função de Coordenador(a) de Registros Acadêmicos, código da função FG-002, do Instituto Federal Farroupilha, Campus Jaguari.</p><p>Nº 668 - EXONERAR o servidor FRANCISCO GIRALDI, matrícula SIAPE nº 1279618, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Assistente em Administração, do cargo de Diretor de Planejamento e Desenvolvimento Institucional, Código da Função CD-004, do Instituto Federal de Farroupilha, Campus Jaguari.</p><p>Nº 669 - EXONERAR o servidor FERNANDO FUNGHETTO SAGRILO, matrícula SIAPE nº 2156013, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretor de Planejamento e Desenvolvimento Institucional Substituto, Código da Função CD-004, do Instituto Federal Farroupilha, Campus Jaguari.</p><p>Nº 670 - EXONERAR o servidor ASTOR JOÃO SCHÖNELL JÚNIOR, matrícula SIAPE nº 2390667, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretor de Ensino, Código da Função CD-003, do Instituto Federal Farroupilha, Campus Jaguari.</p><p>Nº 671 - EXONERAR a servidora MARIELLE MEDEIROS DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1133651, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretor(a) de Ensino Substituto(a), Código da Função CD-003, do Instituto Federal Farroupilha, Campus Jaguari.</p><p>Nº 672 - DESIGNAR a servidora MARILIA DA ROSA GOULARTE, matrícula SIAPE nº 2645515, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Técnico em Secretariado, para exercer a função de Chefe de Gabinete Substituta, Código da Função FG-001, do Instituto Federal Farroupilha, Campus Jaguari.</p><p>Nº 673 - NOMEAR o servidor LUCAS MAXIMILIANO MONTEIRO, matrícula SIAPE nº 1032929, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Diretor de Planejamento e Desenvolvimento Institucional, Código da Função CD-004, do Instituto Federal Farroupilha, Campus Jaguari.</p><p>Nº 67 - NOMEAR a servidora LUCIELE ALVES FAGUNDES, matrícula SIAPE nº 3010026, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Técnico em Arquivo, para exercer o cargo de Diretor(a) de Planejamento e Desenvolvimento Institucional Substituto(a), Código da Função CD-004, do Instituto Federal de Farroupilha, Campus Jaguari.</p><p>Nº 675 - NOMEAR a servidora MARIELLE MEDEIROS DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1133651, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Diretor(a) de Ensino, Código da Função CD-003, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha, Campus Jaguari.</p><p>Nº 676 - NOMEAR a servidora MARIA RUTE DEPOI DA SILVA BONOTTO, matrícula SIAPE nº 1800625, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Técnico em Assuntos Educacionais, para exercer o cargo de Diretor(a) de Ensino Substituto(a), Código da Função CD-003, do Instituto Federal Farroupilha, Campus Jaguari.</p><p>Nº 677 - DESIGNAR o servidor MARCELO PEDROSO, matrícula SIAPE nº 1138957, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador de Assistência Estudantil, código da função FG-001, do Instituto Federal Farroupilha, Campus Jaguari.</p><p>Nº 678 - DESIGNAR o servidor ANDRÉ LUIS PEREIRA DRESSENO, matrícula SIAPE nº 2391065, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Assistente em Administração, para exercer o cargo de Coordenador de Licitações e Contratos, Código da Função FG-002, do Instituto Federal Farroupilha, Campus Jaguari.</p><p>Nº 679 - DESIGNAR a servidora ARICIA COSTA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2136131, ocupante do cargo de ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Assistente Social, para exercer a função de Coordenador(a) de Assistência Estudantil Substituto(a), Código da Função FG-001, do Instituto Federal Farroupilha, Campus Jaguari.</p><p>Nº 680 - DESIGNAR a servidora MARIA RUTE DEPOI DA SILVA BONOTTO, matrícula SIAPE nº 1800625, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Técnico em Assuntos Educacionais, para exercer a função de Coordenador(a) Geral de Ensino, Código da Função FG-001, do Instituto Federal Farroupilha, Campus Jaguari.</p><p>Nº 681 - DESIGNAR o servidor FRANCISCO GIRALDI, matrícula SIAPE nº 1279618, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Assistente em Administração, para exercer a função de Coordenador de Registros Acadêmicos, Código da Função FG-002, do Instituto Federal Farroupilha, Campus Jaguari.</p><p class="assina">NIDIA HERINGER</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>