<xml><article id="17684555" name="RESOLUAAO CNRH 217" idOficio="6169959" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="18/12/2020" artClass="00014:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Conselho Nacional de Recursos Hídricos" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13172370">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO CNRH Nº 217, DE 15 DE dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO CNRH Nº 217, DE 15 DE dezembro de 2020</p><p>O CONSELHO NACIONAL DE RECURSOS HÍDRICOS (CNRH), no uso das competências que lhe são conferidas pela Lei n. 9.433, de 8 de janeiro de 1997, pela Lei n. 9.984, de 17 de julho de 2000, pelo Decreto n. 10.000, de 3 de setembro de 2019, e considerando o disposto na Resolução CNRH 158, de 9 de junho de 2014, resolve:</p><p>Art. 1º Estabelecer a composição da Comissão Permanente de Ética do Conselho Nacional de Recursos Hídricos para o mandato em curso do Colegiado.</p><p>I - Titulares:</p><p>a) Paulo Renato Paim, Conselheiro representante dos Conselhos Estaduais de Recursos Hídricos;</p><p>b) Mário Reynaldo Tadros, Conselheiro representante dos Pescadores e Usuários de Água para o Lazer e Turismo;</p><p>c) Jefferson Nascimento de Oliveira, Conselheiro representante das Organizações Técnicas e de Ensino e Pesquisa.</p><p>II - Suplente:</p><p>a) Anivaldo de Miranda Pinto, Conselheiro representante dos Comitês de Bacias Hidrográficas em rios de Domínio da União.</p><p>Parágrafo único: A coordenação da Comissão Permanente de Ética será exercida pelo Conselheiro Jefferson Nascimento de Oliveira.</p><p>Art. 2º Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO MARINHO</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p><p class="assina">SERGIO LUIZ SOARES DE SOUZA COSTA</p><p class="cargo">Secretário-Executivo do Conselho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>