<xml><article id="17732877" name="P 1327 A 1331-2020-GR Nomeia ser" idOficio="6175377" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/12/2020" artClass="00018:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13181861">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE PERNAMBUCO, nomeado pelo Decreto de 13 de abril de 2020, publicado no DOU de 13 de abril de 2020, seção 2, página 1, Edição Extra A, em conformidade com a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o Decreto Legislativo nº 06, publicado no DOU de 20 de março de 2020, Edição 55-C, Seção 1, Extra, Página 1, considerando a Lei Complementar nº 173, publicada no DOU de 28 de maio de 2020, seção 1, páginas 4 a 6, e o Edital de Abertura nº 125, de 29/08/2016 - DOU de 30/08/2016, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, os(as) candidatos(as) aprovados(as) em concurso público e homologados(as) através do Edital nº 23, de 03/03/2017 - DOU de 06/03/2017, prorrogado através do Edital nº 9/2019 - DOU de 01/03/2019, e considerando que a lotação dos(as) candidato(as) ocorrerá no ato da posse, e que a posse dos(as) candidato(as) ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, nos termos do art. 13, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, conforme abaixo:</p><p>Nº 1.327- CEDRIC JOHN AYRES - no Eixo Profissional CIÊNCIAS HUMANAS E SUAS TECNOLOGIAS (103), Classe/Padrão D-101, em regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da aposentadoria de PAULO AUGUSTO DA COSTA RODRIGUES, Portaria nº 183, DOU de 02/05/2019, seção 2, pág. 43, código da vaga nº 0202841.</p><p>Nº 1.328 - CYNTHIA BRASIL DA NÓBREGA DE TEIVE E ARGOLLO - no Eixo Profissional TURISMO, HOSPITALIDADE E LAZER (124), Classe/Padrão D-101, em regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da aposentadoria de MARIA BENEDITA LOPES ROCHA, Portaria nº 1.084, DOU de 20/12/2018, seção 2, pág. 28, código da vaga nº 0207922.</p><p>Nº 1.329 - RICARDO LOPES DE ANDRADE - no Eixo Profissional PRODUÇÃO INDUSTRIAL (116), Classe/Padrão D-101, em regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da aposentadoria de REJANE MARIA RODRIGUES DE LUNA, Portaria nº 1.209, DOU de 10/09/2019, seção 2, pág. 23, código da vaga nº 0211120.</p><p>Nº 1.330 - EDUARDO FARIAS BRINDS LEY FOX - no Eixo Profissional INFORMAÇÃO E COMUNICAÇÃO (112), Classe/Padrão D-101, em regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da aposentadoria de ANA CARMELA MESQUITA DE ARAUJO, Portaria nº 1.151, DOU de 28/08/2018, seção 2, pág. 25, código da vaga nº 0212056.</p><p>Nº 1.331 - IVANISE BRITO DA SILVA - no Eixo Profissional AMBIENTE E SAÚDE (128), Classe/Padrão D-101, em regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da aposentadoria de OZIAS ELIAS FERREIRA, Portaria nº 226, DOU de 18/02/2020, seção 2, pág. 21, código da vaga nº 0212111.</p><p class="assina">JOSÉ CARLOS DE SÁ JÚNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>