<xml><article id="17387856" name="20-404-Servidores Gab AHF-Des__H" idOficio="6139946" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/12/2020" artClass="00045:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00015" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 19ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13119937">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 404, DE 30 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 404, DE 30 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A Desembargadora Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da Décima Nona Região, usando de suas atribuições legais e regimentais estabelecidas no inciso VII do artigo 24 do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no PROAD nº 6.344, de 25/11/2020, resolve:</p><p>Art. 1º. Designar a servidora Déborah Gomes Torres Pinto, Técnica Judiciária do Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região, removida para este Regional, para exercer a função comissionada de Assistente Secretário, de nível FC-5, do Gabinete da Desembargadora Anne Helena Fischer Inojosa.</p><p>Art. 2º. Designar a servidora Taís Sacramento Lopes Ramalho, Analista Judiciária, para exercer a função comissionada de Assistente Jurídico I, de nível FC-4, do Gabinete da Desembargadora Anne Helena Fischer Inojosa.</p><p>Art. 3º. Designar a servidora Kelly Meneses Ferreira Lima, Técnica Judiciária, para exercer a função comissionada de Assistente Jurídico II, de nível FC-4, do Gabinete da Desembargadora Anne Helena Fischer Inojosa.</p><p>Art. 4º. Designar o servidor André Luiz Ferreira Santos, Analista Judiciário, para exercer a função comissionada de Assistente Jurídico III, de nível FC-4, do Gabinete da Desembargadora Anne Helena Fischer Inojosa.</p><p>Art. 5º. Designar a servidora Satva Souza da Hora Farias Moreira, Técnica Judiciária, para exercer a função comissionada de Assistente Jurídico IV, de nível FC-4, do Gabinete da Desembargadora Anne Helena Fischer Inojosa.</p><p>Art. 6º. Remover a servidora Mariana Torres de Lima Oliveira, Técnica Judiciária, da Secretaria Geral da Presidência para o Gabinete da Desembargadora Anne Helena Fischer Inojosa e designá-la para exercer a função comissionada de Secretário Especializado, de nível FC-2, do referido Gabinete.</p><p>Art. 7º. Cessar os efeitos do art. 2º da Portaria GP TRT 19ª nº 284, de 16/7/2020, que designou a servidora Mariana Torres de Lima Oliveira, Técnica Judiciária, para substituir no cargo em comissão de Secretário Geral da Presidência, de nível CJ-4, nos impedimentos legais e eventuais do titular.</p><p>Art. 8º. Os efeitos da presente Portaria vigoram a partir da publicação.</p><p class="assina">ANNE HELENA FISCHER INOJOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>