<xml><article id="17841260" name="DOU_Portaria nA 149_Ordenadores " idOficio="6184315" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2020" artClass="00007:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13199626">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 149, DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 149, DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE AGRICULTURA FAMILIAR E COOPERATIVISMO, no uso das atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020 e, ainda, o disposto no Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar à servidora ÉRIKA CRISTINA FERRAZ DOS SANTOS, SIAPE nº 2318307, Coordenadora-Geral de Administração e Finanças, a competência para atuar como ordenadora de despesa titular e ao servidor DIEGO DONIZETTI GONÇALVES MACHADO, SIAPE nº 1805025, Economista, como ordenador de despesa substituto, no que se refere aos atos necessários à execução orçamentária e financeira dos recursos consignados na Unidade Gestora 130148 - Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo (SAF/MAPA).</p><p>Art. 2º Designar os servidores GABRIELA CAROLINA COELHO DE OLIVEIRA, SIAPE nº 2902015, e DIEGO DONIZETTI GONÇALVES MACHADO, SIAPE nº 1805025, para exercerem os encargos de gestores financeiros, titular e substituto, respectivamente, no que se refere aos atos necessários à execução orçamentária e financeira dos recursos consignados na Unidade Gestora 130148 - Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo (SAF/MAPA), bem como o servidor MARCIO CANDIDO ALVES, SIAPE nº 5485371, como responsável pela Conformidade de Registro de Gestão.</p><p>Art. 3º Revoga-se a Portaria nº 15, de 26 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 28 de março de 2019.</p><p>Art. 4º Revoga-se a Portaria nº 115, de 31 de agosto de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 1º de setembro de 2020.</p><p>Art. 5º Revoga-se a Portaria nº 119, de 14 de setembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 15 de setembro de 2020.</p><p>Art. 6º Revoga-se a Portaria nº 142, de 7 de dezembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 8 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDO HENRIQUE KOHLMANN SCHWANKE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>