<xml><article id="17831881" name="28-12-2020" idOficio="6182851" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2020" artClass="00018:00105:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13196274">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs PROGEP/SCRF DE 28 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs PROGEP/SCRF DE 28 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 2705 - I - Designar, em caráter de substituição, ANA PATRICIA GUEDES DE SOUZA, Matrícula Siape 1475879, TÉCNICO EM CONTABILIDADE, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na COORDENAÇÃO DE CONTABILIDADE E FINANÇAS, da PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO, para exercer a função de Coordenadora de Contabilidade e Finanças/PRA/CD-4, no período de 16/01/2021 a 30/01/2021.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.107342/2020-02).</p><p>Nº 2706 - I - Designar, em caráter de substituição, LIGIA MATIAS DE ARAUJO SILVA, Matrícula Siape 1673845, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE PLANEJAMENTO, para exercer a função de Coordenadora de Orçamento/PROPLAN/CD-3, no período de 17/01/2021 a 21/01/2021.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.108056/2020-27).</p><p>Nº 2707 - I - Designar, em caráter de substituição, MARIA SOCORRO DE SOARES ARCOVERDE, Matrícula Siape 1031353, PROFESSOR ENSINO BÁSICO TÉCNICO E TECNOLÓGICO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na ESCOLA TÉCNICA DE SAÚDE, do CENTRO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE, para exercer a função de Diretora da Escola Técnica de Saúde/ETS/CD-4, no período de 21/12/2020 a 30/12/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.108499/2020-94).</p><p>Nº 2708 - I - Designar, em caráter de substituição, FABÍOLA FIALHO FURTADO GOUVÊA, Matrícula Siape 1744796, PROFESSOR ENSINO BÁSICO TÉCNICO E TECNOLÓGICO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na ESCOLA TÉCNICA DE SAÚDE, do CENTRO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE, para exercer a função de Diretora da Escola Técnica de Saúde/ETS/CD-4, no período de 04/01/2021 a 02/02/2021.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.108510/2020-88).</p><p>Nº 2709 - I - Designar, em caráter de substituição, BARBARA MICHELLE DUARTE TEIXEIRA LIRA DA SILVA, Matrícula Siape 1355403, PRODUTOR CULTURAL, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no NÚCLEO DE ARTE CONTEMPORÂNEA, da PRÓ-REITORIA DE EXTENSÃO, para exercer a função de Coordenadora de Extensão Cultural/PROEX/CD-4, no período de 04/01/2021 a 23/01/2021.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.108626/2020-60).</p><p>Nº 2.710 - I - Designar, em caráter de substituição, MARIA DAS GRAÇAS ALVES RODRIGUES, Matrícula Siape 338328, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE EXTENSÃO, para exercer a função de Coordenadora de Extensão Cultural/PROEX/CD-4, no período de 24/01/2021 a 02/02/2021.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.108626/2020-60).</p><p>Nº 2.711 - I - Exonerar JOSE ROBERTO SOARES DO NASCIMENTO, Matrícula Siape 337210, PROFESSOR TITULAR, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE FÍSICA, do CENTRO DE CIÊNCIAS EXATAS E DA NATUREZA, da função de Diretor do Centro de Ciências Exatas e da Natureza/CCEN/CD-3, no período de 19/01/2021 a 09/02/2021, para fins de desincompatibilização de acordo com o Art. 8° da Resolução Consuni n° 28/2008.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.106037/2020-26).</p><p>Nº 2.714 - I - Exonerar FREDYS ORLANDO SORTO, Matrícula Siape 338184, PROFESSOR TITULAR, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE DIREITO PÚBLICO, do CENTRO DE CIÊNCIAS JURÍDICAS, da função de Diretor do Centro de Ciências Jurídicas/CCJ/CD-3, a partir do dia 25/01/2021.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.106018/2020-54).</p><p>Nº 2.715 - I - Nomear ANNE AUGUSTA ALENCAR LEITE REINALDO, Matrícula Siape 1917388, PROFESSOR ADJUNTO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE DIREITO PÚBLICO, do CENTRO DE CIÊNCIAS JURÍDICAS, para exercer a função de Diretora do Centro de Ciências Jurídicas/CCJ/CD-3, no período de 26/01/2021 a 25/01/2025.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.106018/2020-54).</p><p>Nº 2.716 - I - Nomear DUINA MOTA DE FIGUEIREDO PORTO, Matrícula Siape 1858242, PROFESSOR ADJUNTO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS JURÍDICAS, do CENTRO DE CIÊNCIAS JURÍDICAS, para exercer a função de Vice-Diretora do Centro de Ciências Jurídicas/CCJ/CD-4, no período de 26/01/2021 a 25/01/2025.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.106018/2020-54).</p><p class="assina">VALDINEY VELOSO GOUVEIA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>