<xml><article id="17511653" name="Portaria nA 1940 - NOMEAR TAE SA" idOficio="6152328" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2020" artClass="00018:00070:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13141667">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.940, DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.940, DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RONDÔNIA - IFRO, no uso de suas atribuições legais e regimentais estabelecidas pelo Art. 67 do Regimento Geral do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia - IFRO, aprovado pela Resolução nº 65/CONSUP/IFRO, de 29/12/2015, e posteriores; considerando o Art. 9º, inciso I, c/c com o Art. 10, da Lei nº 8.112/1990; considerando o Edital nº 31/2018/REIT - CGAB/IFRO (SEI nº 0368132), de 8/10/2018 - Edital do Concurso Público de Provas e Títulos, publicado no DOU nº 196, de 10/10/2018, Seção 3, págs. 83-97; o Edital nº 2/2019/REIT - CGAB/IFRO (SEI nº 0449535), de 17/1/2019 - Edital de Retomada do Concurso Público de Provas e Títulos, publicado no DOU nº 13, de 18/1/2019, Seção 3, págs. 61-62; o Edital nº 7/2019/REIT - CGAB/IFRO (SEI nº 0549747), de 2/5/2019 - Edital de Homologação do Resultado Final, publicado no DOU nº 84, de 3/5/2019, Seção 3, págs. 64-65; bem como o Decreto nº 7.3112/2010, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, TIAGO RAMOS DE SOUZA, habilitado em Concurso Público, homologado pelo Edital nº 7, de 2/5/2019, publicado no DOU de 3/5/2019, para ocupar o cargo de TÉCNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, Classe E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com lotação no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia - IFRO/Campus Avançado São Miguel do Guaporé, sob o código da vaga nº 0018038, em vaga decorrente da vacância de Amadeu Pacheco Pinto de Castro.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">UBERLANDO TIBURTINO LEITE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>