<xml><article id="17627316" name="PORTARIA NA 264" idOficio="6163529" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2020" artClass="00018:00087:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13161078">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 264, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 264, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, Ricardo Luiz Lange Ness, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto Presidencial de 31 de maio de 2019, publicado no Diário oficial da União no dia 3 de junho de 2019, seção 2, página 1;</p><p>CONSIDERANDO aprovação do Colegiado do Curso de Jornalismo, ocorrida em 19/10/2020;</p><p>CONSIDERANDO aprovação do Conselho do Instituto Interdisciplinar de Cultura e Artes, ocorrida em 03/11/2020;</p><p>CONSIDERANDO parecer favorável da Comissão Própria de Pessoal Docente - CPPD, emitido em 27/11/2020;</p><p>CONSIDERANDO o deferimento da Coordenadoria de Desenvolvimento de Pessoal da Pró-reitoria de Gestão de Pessoas da UFCA, ocorrido em 04/12/2020;</p><p>CONSIDERANDO a constatação da necessidade renovação do afastamento;</p><p>CONSIDERANDO o retorno gradual e progressivo das viagens internacionais;</p><p>CONSIDERANDO que o afastamento ser de longa duração (qualificação);</p><p>CONSIDERANDO o comprometimento da UFCA em capacitar seus servidores;</p><p>CONSIDERANDO a documentação constante no Processo nº 23507.003321/2020-12, resolve:</p><p>Art. 1º Renovar o afastamento, concedida pela Portaria nº 479/GR/UFCA, de 06/12/2020, da servidora JULIANA LOTIF ARAÚJO, Matrícula SIAPE: 1030489, lotada no Instituto Interdisciplinar de Cultura e Artes - IISCA, ocupante do cargo de Professora do</p><p>Magistério Superior, para cursar Doutorado em "DESIGN" na UNIVERSIDADE DE LISBOA, em Lisboa/Portugal, pelo período de 08/01/2021 a 07/01/2022.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação oficial.</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LANGE NESS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>