<xml><article id="17389603" name="Materia do dia 30.11.2020X__S27C" idOficio="6140214" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/12/2020" artClass="00018:00105:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13120969">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 309 - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MARIA CRISTINA BARBOSA DE LIMA ANSELMO, matrícula SIAPE nº 1116440, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 15, com o adicional de tempo de serviço de 04%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Hospital Universitário Lauro Wanderley, de acordo com o art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 23074.081154/2020-45).</p><p>Nº 310 - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) JOSEMAR ALTINO MENDES, matrícula SIAPE nº 331837, ocupante do cargo de Auxiliar de Industrialização e Conservação de Alimentos, Nível de Classificação B, Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 20%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Tecnologia/NUPPA, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 23074.080592/2020-87).</p><p class="assina">VALDINEY VELOSO GOUVEIA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 311, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MARIA JOSÉ SANTOS DA NÓBREGA, matrícula SIAPE nº 334.354, ocupante do cargo de Economista, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 17%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Hospital Universitário Lauro Wanderley - Unidade de Licitações, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 23074.095635/2020-65).</p><p class="assina">VALDINEY VELOSO GOUVEIA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>