<xml><article id="17746356" name="(setic) 149 - Dispensa servidore" idOficio="6176280" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="23/12/2020" artClass="00045:00005:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Conselho Superior da Justiça do Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13183110">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 149, de 21 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 149, de 21 de dezembro de 2020</p><p>A PRESIDENTE DO CONSELHO SUPERIOR DA JUSTIÇA DO TRABALHO, no uso da atribuição prevista no inciso XXVIII do art. 9º do Regimento Interno do CSJT, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor HUMBERTO MAGALHÃES AYRES, código 38750, Técnico Judiciário, Área Administrativa, da função comissionada de Chefe do Núcleo de Gestão de Sistemas Administrativos Nacionais 2, Nível FC-6, da Tabela de Funções Comissionadas da Coordenadoria de Sistemas Administrativos Nacionais, com efeitos a contar de 1º/1/2021.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor DANIEL MELO SÁ, código 57836, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Tabela de Funções Comissionadas da Coordenadoria de Sistemas Administrativos Nacionais, com efeitos a contar de 7/1/2021.</p><p>Art. 3º Dispensar a servidora SILVANA CORREA DA SILVA, código 55911, Técnica Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Tabela de Funções Comissionadas da Coordenadoria de Sistemas Administrativos Nacionais, com efeitos a contar de 7/1/2021.</p><p>Art. 4º Dispensar o servidor RENATO ROQUE DANTAS, código 58181, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, da Tabela de Funções Comissionadas da Coordenadoria de Sistemas Administrativos Nacionais, com efeitos a contar de 7/1/2021.</p><p>Art. 5º Dispensar o servidor EULER CRUZ DE SOUZA, código 15068, Técnico em Desenvolvimento Regional III, requisitado da Companhia de Desenvolvimento dos Vales do São Francisco e do Parnaíba, da função comissionada de Assistente 4, nível FC-4, da Tabela de Funções Comissionadas da Coordenadoria Técnica do Processo Judicial Eletrônico, com efeitos a contar de 7/1/2021.</p><p>Art. 6º Dispensar o servidor DANIEL MELO SÁ, código 57836, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, do encargo de substituto do titular da função comissionada de Chefe do Núcleo de Gestão de Sistemas Administrativos Nacionais 1, Nível FC-6, da Coordenadoria de Sistemas Administrativos Nacionais, com efeitos a contar de 7/1/2021.</p><p>Art. 7º Dispensar o servidor MATHEUS RIBEIRO CASTRO, código 62148, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Tabela de Funções Comissionadas da Coordenadoria Técnica do Processo Judicial Eletrônico, com efeitos a contar de 7/1/2021.</p><p>Art. 8º Dispensar a servidora ANA CAROLINA PEREIRA ROCHA, código 54997, Analista Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, da Tabela de Funções Comissionadas da Coordenadoria Técnica do Processo Judicial Eletrônico, com efeitos a contar de 7/1/2021.</p><p>Art. 9º Dispensar o servidor EULER CRUZ DE SOUZA, código 15068, Técnico em Desenvolvimento Regional III, requisitado da Companhia de Desenvolvimento dos Vales do São Francisco e do Parnaíba, do encargo de substituto do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Gestão de Configuração, Arquitetura e Dados, Nível FC-5, da Coordenadoria Técnica do Processo Judicial Eletrônico, com efeitos a contar de 7/1/2021.</p><p class="assina">Min. MARIA CRISTINA IRIGOYEN PEDUZZI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>