<xml><article id="17481349" name="PORTARIAS DGER 04-12-2020" idOficio="6149631" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/12/2020" artClass="00044:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13137171">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 2.891, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 2.891, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições, em conformidade com a delegação de competência que lhe foi outorgada pelo art. 3°, inciso IX, do Ato da Comissão Diretora n° 12 de 1995, e tendo em vista o constante no Processo n° 00200.012924/2020- 54, resolve:</p><p>reconduzir MÜLLER EDUARDO DANTAS DE MEDEIROS ao cargo efetivo de Analista Legislativo, especialidade Processo Legislativo, Nível III, Padrão S40, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, na vaga anteriormente ocupada pelo servidor, de acordo com o disposto no art. 8°, inciso IX, e art. 29, inciso I, da Lei n° 8.112 de 1990.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939011, resolve:</p><p>Nº 2.903 - movimentar, nos termos do art. 174, §5o, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, PAULO BRAGA DE SOUZA FILHO, matrícula no313029, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABLID/GLPSD - Gabinete da Liderança do PSD, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSCVIANA - Gabinete do Senador Carlos Viana.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939013, resolve:</p><p>Nº 2.904 - movimentar, nos termos do art. 174, §5o, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, BRUNA COELHO DE MIRANDA, matrícula no347040, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSCVIANA - Gabinete do Senador Carlos Viana, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLPSD - Gabinete da Liderança do PSD.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939016, resolve:</p><p>Nº 2.905 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JULIANA FRANÇA AGRA, matrícula no363148, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSNSUA - Gabinete do Senador Ney Suassuna, a partir de 03/12/2020.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939017, resolve:</p><p>Nº 2.906 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RAFAELLA CAETANO GAUDENCIO, matrícula no367233, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSNSUA - Gabinete do Senador Ney Suassuna, a partir de 03/12/2020.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939045, resolve:</p><p>Nº 2.907 - movimentar, nos termos do art. 174, §5o, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, FERNANDO MEIRA DIAS, matrícula no358190, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSCVIANA - Gabinete do Senador Carlos Viana, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>