<xml><article id="17863103" name="ATO PORTARIA 1450" idOficio="6185936" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00018:00098:00001:00067:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria/Pró-Reitoria de Infraestrutura e Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13201978">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.450, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.450, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, nomeada pela Portaria SEI/UFJF Nº 1.239, de 03 de novembro de 2020, no uso de suas atribuições e de suas competências, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23071.924089/2020-60,</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23071.900022/2020-66, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar a servidora INEZ CRISTHINA ASSIS MARCELINO, SIAPE 2136751, do cargo de COORDENADORA DE CARREIRAS E DESENVOLVIMENTO DE PESSOAS, código CD-04, a partir de 31/12/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 312/2020/SEC-PROGEPE.</p><p>Art. 2º Exonerar o servidor WARLESON PERES, SIAPE 1660065, da função de ASSESSOR DA PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS, código FG-03, a partir de 31/12/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 312/2020/SEC-PROGEPE.</p><p>Art. 3º Nomear o servidor WARLESON PERES, SIAPE 1660065, para o cargo de PRÓ-REITOR ADJUNTO DE GESTÃO DE PESSOAS, código CD-04, a partir de 31/12/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 312/2020/SEC-PROGEPE.</p><p>Art. 4º Exonerar a servidora SILVANA DE PAULA CASTRO, SIAPE 2395405, da função de GERENTE DE AFASTAMENTOS, QUALIFICAÇÃO E CAPACITAÇÃO, código FG-01, a partir de 31/12/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 312/2020/SEC-PROGEPE.</p><p>Art. 5º Nomear a servidora SILVANA DE PAULA CASTRO, SIAPE 2395405, para a função de GERENTE DO NÚCLEO DE QUALIFICAÇÃO E DESENVOLVIMENTO DE PESSOAS, código FG-01, vinculado à PRÓ-REITORIA ADJUNTA DE GESTÃO DE PESSOAS, a partir de 31/12/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 312/2020/SEC-PROGEPE.</p><p>Art. 6º Exonerar a servidora KARINE ROCHA NERY, SIAPE 2203100, da função de GERENTE DE GESTÃO DE CARREIRAS, código FG-01, a partir de 31/12/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 312/2020/SEC-PROGEPE.</p><p>Art. 7º Nomear o servidor WILLIAN SILVA COUTINHO, SIAPE 1750996, para a função de GERENTE DO NÚCLEO DE APOIO E GESTÃO DE CARREIRAS, código FG-01, vinculado à PRÓ-REITORIA ADJUNTA DE GESTÃO DE PESSOAS, a partir de 31/12/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 312/2020/SEC-PROGEPE.</p><p>Art. 8º Exonerar a servidora FLÁVIA TRINDADE DE ÁVILA, SIAPE 2234197, da função de ASSESSORA DA PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS, código FG-03, a partir de 31/12/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 312/2020/SEC-PROGEPE.</p><p>Art. 9º Nomear a servidora FERNANDA NICOLY PEREIRA ALACA, SIAPE 1286436, para a função de ASSESSORA DA PRÓ-REITORIA ADJUNTA DE GESTÃO DE PESSOAS, código FG-03, a partir de 31/12/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 312/2020/SEC-PROGEPE.</p><p>Art. 10. Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">RENATA MERCÊS OLIVEIRA DE FARIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>