<xml><article id="17478301" name="Designacao do Gestor dos Termos " idOficio="6149289" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/12/2020" artClass="00024:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Nacional dos Direitos da Pessoa com Deficiência" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13135836">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  20, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 20, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA NACIONAL DOS DIREITOS DA PESSOA COM DEFICIÊNCIA, no uso de suas atribuições, conforme delegação de competência estabelecida pela Portaria nº 1.256, de 22 de maio de 2020, alterada pela Portaria nº 2.863, de 29 de outubro de 2020, e tendo em vista o disposto no arts. 8º, inciso III, e art. 61 da Lei nº 13.019, de 31 de julho de 2014, combinados com o art. 16 da Portaria MMFDH nº 562, de 10 de março de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora JENY KIM BATISTA, SIAPE nº 1905188, para a função de Gestora de Parceria dos seguintes termos de fomento em execução no âmbito da Secretaria Nacional dos Direitos da Pessoa com Deficiência:</p><p>I - 868952/2018, celebrado em 13/12/2018, entre o então Ministério dos Direitos Humanos - MDH e a Associação de Equoterapia Ande Brasil do Distrito Federal, tendo como objeto "promover a melhoria da qualidade de vida de crianças do Distrito Federal portadoras de paralisia cerebral, aferindo a influência da prática de equoterapia no equilíbrio postural e marcha visando fortalecer publicações cientificas que atestem a evidência desse método de reabilitação";</p><p>II - 880348/2018, celebrado em 14/12/2018, entre o então Ministério dos Direitos Humanos - MDH e a Federação Nacional das Associações Pestalozzi, tendo como objeto "realizar pesquisa referente aos serviços prestados à Pessoa com Deficiência Intelectual e sua inserção na cidade de Canoas - RS e promover Seminário para qualificação dos recursos humanos que atuam nestes serviços com posterior publicação fruto das informações e conhecimentos adquiridos";</p><p>III - 883067/2019, celebrado em 23/12/2019, entre o Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos - MMFDH e a Associação dos Pais e Amigos dos Excepcionais de Ribeirão Preto, tendo como objeto "a readequação dos equipamentos da Associação dos Pais e Amigos dos Excepcionais de Ribeirão Preto a finalidade de melhorias no serviço e atendimento prestado";</p><p>IV - 883054/2019, celebrado em 18/11/2019, entre o Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos - MMFDH e a Federação das APAES dos Estados de Minas Gerais, tendo como objeto a "realização de pesquisa para compreender as condições sociais das famílias que se responsabilizam pelo cuidado das pessoas com deficiência múltipla nas Apaes de Minas Gerais";</p><p>V - 883055/2019, celebrado em 30/12/2019, entre o Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos - MMFDH e a Fundação Cultural e Assistencial Filadélfia, tendo como objeto a "realização de cursos de capacitações e seminários para Pessoas com Deficiência, profissionais da rede pública e privada que atuam com o público de pessoas com deficiência, estudantes e sociedade civil em Uberlândia e na região do triângulo mineiro";</p><p>VI - 883052/2019, celebrado em 26/12/2019, entre o Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos - MMFDH e a Associação das Pessoas Portadoras de Deficiência de São José dos Campos, tendo como objeto "a promoção de Cursos de Capacitação para a Pessoa com Deficiência por meio do Programa Inclusão Nota 10".</p><p>Art. 2° Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">PRISCILLA ROBERTA GASPAR DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>