<xml><article id="17785889" name="Portaria 1107 1108 (DOU 28.12)" idOficio="6179941" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/12/2020" artClass="00018:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="247" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13190452">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 23 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 23 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.107 NOMEAR em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", Nível 01, denominação Adjunto A, HÉLIDA MARIA DE LIMA MARANHÃO, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da aposentadoria de GEORGE CHAVES JIMENEZ, conforme Portaria nº 46/2019-GR, de 11/01/2019, publicada no DOU de 14/01/2019, Seção 02, página 35, a partir da publicação no Diário Oficial da União - DOU. Código da Vaga nº 297386. Lotação no(a) Departamento de Morfologia e Fisiologia Animal - DMFA. (Processo UFRPE nº 23082.007314/2019-94).</p><p>Nº 1.108 NOMEAR em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", Nível 01, denominação Adjunto A, EMANOEL DI TARSO DOS SANTOS SOUSA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da vacância por posse em outro cargo inacumulável de GABRIELA VIEIRA LIMA, conforme Portaria nº 842/2020-GR, de 01/10/2020, publicada no DOU de 02/10/2020, Seção 02, páginas 24 e 25, a partir da publicação no Diário Oficial da União - DOU. Código da Vaga nº 714460. Lotação no(a) Departamento de Engenharia Agrícola - DEAGRI. (Processo UFRPE nº 23082.011944/2020-95).</p><p class="assina">MARCELO BRITO CARNEIRO LEÃO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>