<xml><article id="17567082" name="Port_1012_2020-4-48" idOficio="6158115" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2020" artClass="00018:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13151931">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE Dezembro DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE Dezembro DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.720 - Dispensar, a partir de 07 de Dezembro de 2020, GIÓRGIO DE JESUS DA PAIXÃO, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 172353, SIAPE nº 1754737, do exercício da função de Chefe do Serviço de Internacionalização - SI/CI/PROPG, código FG4, para a qual foi designado pela Portaria 580/2020/GR, DE 25 DE MARÇO DE 2020.(Ref. Sol. 48836/2020)</p><p>Nº 1.721 - Art. 1º Designar Amalia Borges Dário, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 184726, SIAPE nº 1945740, para exercer a função de Chefe do Serviço de Internacionalização - SI/CI/PROPG.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 48836/2020)</p><p>Nº 1.722 - Art. 1º Designar, a partir de 07 de Dezembro de 2020, Renê Birochi, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 3, MASIS nº 190513, SIAPE nº 2965113, para exercer a função de Coordenador(a) do Programa de Pós-Graduação em Administração - CPGA/CSE, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. 23080.039978/2020-76)</p><p>Nº 1.727 - Art. 1º Designar, a partir de 15 de Janeiro de 2021, TADEU LEMOS, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 1, MASIS nº 113810, SIAPE nº 1160395, para exercer a função de Chefe do Departamento de Farmacologia - FMC/CCB da Universidade Federal de Santa Catarina, para mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 40321/1010)</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>