<xml><article id="17749150" name="Portaria_ 773-22.12- nomeaAAo" idOficio="6176704" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2020" artClass="00018:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13183655">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 773, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 773, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, e tendo em vista o que consta do Decreto nº 7.485, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, o que determina o art. 44, inciso VI, do Estatuto da UFERSA, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, para o quadro de pessoal desta Instituição, com lotação no Campus de Mossoró, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, publicada no DOU de 12/12/1990, Ariane Firmeza Mota, classificada em 3º lugar, no Concurso Público de Provas e Títulos, homologado pelo Edital nº 17/2017, de 3/5/2017, publicado no Diário Oficial da União nº 84, de 4/5/2017, prorrogado pelo Edital n° 12, de 9/4/2019, publicado no DOU de 11/4/2019, que teve o prazo de validade suspenso pela Portaria UFERSA/GAB N° 290, de 10 de junho de 2020, publicada no DOU n° 111, de 12/06/2020, para exercer o cargo de Professor de Magistério Superior, classe A, denominação conforme o § 2º do art. 1º da Lei nº 12.772/2012, alterado pela Lei n° 12.863/2013, nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em vaga decorrente da vacância em virtude de posse em outro cargo inacumulável, Raimundo Marciano de Freitas Neto, conforme Portaria UFERSA/GAB nº 758, de 17/12/2020, publicada no DOU de 22/12/2020, código da vaga nº 0270311.. A posse da servidora ora nomeada ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p class="assina">Ludimilla Carvalho Serafim de Oliveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>