<xml><article id="17819107" name="DOU 28.12.2020 a" idOficio="6182555" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="29/12/2020" artClass="00018:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="248" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13195814">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 28 de Dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Despacho de 28 de Dezembro de 2020</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>ANDRÉ LUÍS CONDINO FUJARRA, SIAPE 2242766, Professor, com lotação no Departamento de Engenharias de Mobilidade, para desenvolvimento de pesquisa, na Universidade de Tóquio/ FY2020 JSPS Invitational Fellowships for Research in Japan (Shortterm), em Tóquio, Japão, de 25/02/2021 a 12/04/2021, com ônus limitado. (Processo 23080.049628/2020-18)</p><p>CLARINDO EPAMINONDAS DE SA NETO, SIAPE 1056212, Professor, com lotação no Departamento de Direito, para cursar Pós-doutorado, em Málaga, Espanha, de 01/ 03/ 2021 a 31/08/2021, com ônus CAPES/PRINT. (Processo 23080. 049454/2020-93).</p><p>DIRCE WALTRICK DO AMARANTE, SIAPE 1841891, Professor, com lotação no Departamento de Artes, para cursar Pós-doutorado, em Northampton, Estados Unidos, de 01/ 03/ 2021 a 28/02/2022, com ônus limitado. (Processo 23080.042804/2020-91).</p><p>HANNA EMILIA KIVISTO DE SOUZA, SIAPE 2363582, Professor, com lotação no Departamento de Língua e Literatura Estrangeiras, para cursar Pós-doutorado, em Turku, Finlândia, de 01/03/2021 a 28/02/2022, com ônus limitado. (Processo 23080.046920/2020-89).</p><p>LUCIANE MARIA FADEL, SIAPE 393021, Professor, com lotação no Departamento de Expressão Gráfica, para cursar Pós-doutorado, em Porto, Portugal, de 01/03/2021 a 31/08/2021, com ônus CAPES. (Processo 23080. 019925/2020-39).</p><p>MARTIN DE LA MARTINIERE PETROLL, SIAPE 2052704, Professor, com lotação no Departamento de Ciências da Administração, para realização de Pós-Doutorado, em Ingolstadt, Alemanha, de 01/03/2021 a 28/02/2022, com ônus limitado. (Processo 23080.048370/2020-32).</p><p>REGINA RODRIGUES RODRIGUES, SIAPE 1807693, Professor, com lotação na Coordenadoria Especial de Oceanografia, para cursar Pós-doutorado junto à University of Oxford, em Oxford, Reino Unido, de 28/01/2021 a 27/01/2022, com ônus limitado. (Processo 23080.006214/2020-02).</p><p>THIAGO FERREIRA DA CONCEIÇÃO, SIAPE 1996549, Professor, com lotação no Departamento de Química, para cursar Pós-doutorado junto ao Instituto Superior Técnico, em Lisboa, Portugal, de 01/03/2021 a 31/08/2021, com ônus limitado. (Processo 23080.045862/2020-76).</p><p class="assina">ALACOQUE LORENZINI ERDMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>