<xml><article id="17478918" name="Portarias DOU." idOficio="6149382" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/12/2020" artClass="00018:00061:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13136728">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor Pro Tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pela portaria nº 851/MEC, de 20 de outubro de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 21 de outubro de 2020, e o que consta no Processo nº , resolve:</p><p>Nº 1.035 - Exonerar, a servidora AILSE DE CASSIA QUADROS, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, SIAPE nº 2821525, SIAPECAD nº 01658943, do encargo de substituto de Diretor(a) da Diretoria de Ensino, código CD - 03, do(a) Reitoria do Instituto Federal do Norte de Minas Gerais. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005186/2020-89)</p><p>Nº 1.036 - Nomear a servidora ROBERTA CARDOSO SILVA, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, SIAPE nº 1585858, SIAPECAD nº 01350424, para substituir o(a) Diretor(a) da Diretoria de Ensino, código CD - 03, do(a) Reitoria do Instituto Federal do Norte de Minas Gerais, em seus impedimentos legais, eventuais e temporários. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005186/2020-89)</p><p>Nº 1.037 - Dispensar, o servidor HELIO OLIVEIRA NEVES, ocupante do cargo de Medico Veterinario, SIAPE nº 1641236, SIAPECAD nº 01406145, da função de Coordenador(a) da Coordenadoria de Produção Animal, FG - 03, do(a) Campus Januária. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23393.002547/2020-21)</p><p>Nº 1.038 - Designar, o servidor JONAS TORRES LIMA, ocupante do cargo de Técnico em Agropecuaria, SIAPE nº 1643253, SIAPECAD nº 01408506, para exercer a função de Coordenador(a) da Coordenadoria de Produção Animal, código FG - 03, do(a) Campus Januária. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23393.002547/2020-21)</p><p>Nº 1.039 - Dispensar, o servidor CARLOS HENRIQUE BATISTA, ocupante do cargo de Técnico de Laboratorio Area, SIAPE nº 2055816, SIAPECAD nº 01841254, da função de Diretor(a) do Departamento de Produção e Apoio ao Ensino e a Pesquisa, CD - 04, do(a) Campus Januária. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23393.002546/2020-86)</p><p>Nº 1.040 - Designar, o servidor JONAS TORRES LIMA, ocupante do cargo de Técnico em Agropecuaria, SIAPE nº 1643253, SIAPECAD nº 01408506, para exercer a função de Diretor(a) do Departamento de Produção e Apoio ao Ensino e a Pesquisa, código CD - 04, do(a) Campus Januária. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23393.002546/2020-86)</p><p>Nº 1.044 - Exonerar, a pedido, a servidora DANUTA MENDES COSTA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 1444757, SIAPECAD nº 01211025, do cargo de Diretor(a) da Diretoria de Administração e Planejamento, código CD - 03, do(a) Campus Salinas. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23396.002995/2020-02)</p><p>Nº 1.045 - Nomear a servidora DANIELLY CHRISLEY FREITAS MEDEIROS, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 2159408, SIAPECAD nº 01939687, para ocupar cargo de Diretor(a) da Diretoria de Administração e Planejamento, código CD - 03, do(a) Campus Salinas. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23396.002995/2020-02)</p><p>Nº 1.046 - Exonerar, a servidora MARICE COSTA CORREA GUIMARAES, ocupante do cargo de Contador, SIAPE nº 1594758, SIAPECAD nº 01360051, do encargo de substituto de Diretor(a) da Diretoria de Administração e Planejamento, código CD - 03, do(a) Campus Salinas. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23396.002995/2020-02)</p><p>Nº 1.047 - Nomear o servidor CLEDSON NOGUEIRA COSTA, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informacao, SIAPE nº 1885055, SIAPECAD nº 01666187, para substituir o(a) Diretor(a) da Diretoria de Administração e Planejamento, código CD - 03, do(a) Campus Salinas, em seus impedimentos legais, eventuais e temporários. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23396.002995/2020-02)</p><p class="assina">José Ricardo Martins da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>