<xml><article id="17435961" name="PORTARIA 188" idOficio="6145057" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2020" artClass="00018:00128:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13129263">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GAB Nº 188, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GAB Nº 188, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA COORDENAÇÃO DE APERFEIÇOAMENTO DE PESSOAL DE NÍVEL SUPERIOR - CAPES, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos incisos II, III e IX do art. 26 do Estatuto aprovado pelo Decreto no 8.977, de 30 de janeiro de 2017, nos termos das justificativas e motivações constantes do processo SEI 23038.015592/2020-94, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os avaliadores no âmbito do Programa de Desenvolvimento da Pós-Graduação (PDPG) - Parcerias Estratégicas nos Estados, Edital nº 18/2020 - Apoio aos Programas de Pós-Graduação emergentes e em consolidação em áreas prioritárias nos estados.</p><p>CAPÍTULO I</p><p>DAS DISPOSIÇÕES GERAIS</p><p>Art. 2º Esta Portaria dispõe sobre a designação dos avaliadores do Programa de Desenvolvimento da Pós-Graduação - Parcerias Estratégicas nos Estados, Edital Nº 18/2020, lançado no âmbito da Diretoria de Programas e Bolsas no País (DPB), e define suas competências, a supervisão, composição, os objetivos, duração, apoio administrativo e vigência.</p><p>Art. 3º A atividade dos avaliadores será regida pelas disposições desta portaria.</p><p>CAPÍTULO II</p><p>COMPETÊNCIA E SUPERVISÃO</p><p>Art. 4º Compete aos avaliadores do Programa de Desenvolvimento da Pós-Graduação - Parcerias Estratégicas nos Estados:</p><p>I - Realizar a Análise de Mérito das propostas submetidas no âmbito do Edital nº 18/2020 lançado por meio da Diretoria de Programas e Bolsas no País (DPB);</p><p>II - Comunicar à DPB, nos casos do recebimento de propostas que não se enquadrem nas áreas de conhecimento de seus membros, para que a Diretoria solicite pareceres ad hoc de outro especialista da área;</p><p>III - Acompanhar as ações desenvolvidas ao longo da vigência das propostas aprovadas;</p><p>IV - Fazer a reanálise de propostas, caso seja solicitado pela Diretoria de Programas e Bolsas no País, no caso de recurso submetido referente ao resultado preliminar;</p><p>Art. 5º A Diretoria de Programas e Bolsas no País (DPB) responderá pela supervisão das atividades dos avaliadores, especialmente no que concerne às normas estabelecidas neste ato e à consecução dos objetivos a ele atribuídos.</p><p>CAPÍTULO III</p><p>DA COMPOSIÇÃO</p><p>Art. 6º Os avaliadores responsáveis pelas análises dos projetos, tendo em vista o ato formal de designação previsto no item 7.3 do Edital nº 18/2020 PDPG - Parcerias Estratégicas nos Estados, serão:</p><p>a) Beatriz Ronchi Teles</p><p>b) Carlos Henrique de Carvalho</p><p>c) César Zucco</p><p>d) Graciela Ines Bolzon de Muniz</p><p>e) Hamilton Brandão Varela de Albuquerque</p><p>f) José Antônio Bof Buffon</p><p>g) Maria José Silva de Lima</p><p>h) Milca Severino Pereira</p><p>i) Paula Cristina Trevilatto</p><p>CAPÍTULO IV</p><p>DOS OBJETIVOS</p><p>Art. 7º São objetivos da avaliação:</p><p>I - Garantir uma análise de mérito especializada das propostas submetidas no âmbito do Edital nº 18/2020;</p><p>II - Assegurar o atendimento dos critérios e requisitos estabelecidos no Edital nº 18/2020;</p><p>III - Assegurar que as propostas submetidas estejam em conformidade e tenham aderência aos objetivos gerais e específicos estabelecidos no Edital nº 18/2020;</p><p>IV - Acompanhar o desenvolvimento das ações ao longo da vigência das propostas aprovadas.</p><p>CAPÍTULO V</p><p>DA DURAÇÃO</p><p>Art. 8º A atuação dos avaliadores está vinculada ao período de vigência dos projetos apoiados pelo Edital nº 18/2020, devendo permanecer, após a publicação do resultado final, enquanto for necessária para o seu acompanhamento.</p><p>Parágrafo Único. Essa atuação se dará mediante análise de relatórios encaminhados pelos beneficiários, acompanhamento da execução dos projetos, participação em eventos organizados pela CAPES com essa finalidade, entre outros.</p><p>CAPÍTULO VI</p><p>DO APOIO ADMINISTRATIVO</p><p>Art. 9º A Diretoria de Programas e Bolsas no País (DPB), por meio de suas unidades organizacionais, se responsabilizará pelo apoio administrativo às atividades dos avaliadores.</p><p>CAPÍTULO VII</p><p>DA VIGÊNCIA</p><p>Art. 10 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">BENEDITO GUIMARÃES AGUIAR NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>