<xml><article id="17584034" name="PORT 652 GM SEAAO 2" idOficio="6159411" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/12/2020" artClass="00020:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="238" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13153743">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 652, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 652, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso I do parágrafo único do art. 87 da CRFB, e o inciso II do parágrafo único do art. 3º da Portaria MJSP nº 644, de 27 de novembro de 2020, e tendo em vista o que consta nos Processos Administrativos nº 08001.004107/2020-81, resolve:</p><p>Art. 1º Designar para compor o Grupo de Trabalho instituído pela Portaria MJSP nº 644, de 27 de novembro de 2020, com objetivo de realizar estudos e elaborar proposta de regulamentação para a transferência de recursos do Fundo Nacional de Segurança Pública - FNSP aos Estados e ao Distrito Federal, na modalidade fundo a fundo, inclusive mediante revisão dos critérios de rateio, relativos aos valores de receita previstos na alínea "a" do inciso II do caput do art. 3º da Lei nº 13.756, de 12 de dezembro de 2018, os seguintes representantes:</p><p>I - da Secretaria-Executiva - SE:</p><p>a) MATHEUS FELIPE GOMES GALVÃO, que o coordenará;</p><p>II - da Secretaria Nacional de Segurança Pública - SENASP:</p><p>a) PAULO ERNANI PIRES DE CARVALHO ORTEGAL;</p><p>b) LEANDRO LOPES BENFICA; e</p><p>c) RAFAEL RODRIGUES DE SOUZA;</p><p>III - Secretaria de Operações Integradas - SEOPI:</p><p>a) JEFERSON LISBOA GIMENES; e</p><p>b) EDUARDO DE FREITAS DA SILVA;</p><p>IV - Secretaria de Gestão e Ensino em Segurança Pública - SEGEN:</p><p>a) LUIZ MARIANO JUNIOR; e</p><p>b) MICHELLE MAGALHÃES SALES SILVEIRA; e</p><p>V - da área de segurança pública dos Estados e Distrito Federal:</p><p>a) CRISTIANO BARBOSA SAMPAIO, Secretário de Estado da Segurança Pública do Tocantins;</p><p>b) MAURÍCIO TELES BARBOSA, Secretário de Estado da Segurança Pública da Bahia; e</p><p>c) ALEXANDRE BUSTAMANTE DOS SANTOS, Secretário de Estado da Segurança Pública de Mato Grosso.</p><p>Art. 2º A participação dos integrantes no Grupo de Trabalho será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>