<xml><article id="17768771" name="3751 Ceder o servidor GUSTAVO MI" idOficio="6178683" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/12/2020" artClass="00026:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13187581">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GM/MS Nº 3.751, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GM/MS Nº 3.751, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pelo artigo 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda pela Lei nº 11.907, de 02 de fevereiro de 2009, e demais informações que constam no NUP 25351.929445/2020-76, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor GUSTAVO MIRANDA MAIA, matrícula SIAPE nº 1529851, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercer o cargo em comissão de Coordenador, código CCT-V, junto a Agência Nacional de Vigilância Sanitária (ANVISA).</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente (Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro) ao término da cessão, observando o disposto no artigo 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO PAZUELLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>