<xml><article id="17410223" name="Portaria 1188 2020 Nomeacao Brun" idOficio="6142372" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2020" artClass="00018:00108:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Recôncavo da Bahia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13124551">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.188, DE 30 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.188, DE 30 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que dispõem o inciso I do art. 9º da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, o art. 9º da Lei nº 12.772, de 28/12/2012, o art. 7° do Decreto nº 7.485, de 18/05/2011, a Portaria Interministerial n° 316, de 09/10/2017, e demais informações constantes no processo nº 23007.00026680/2019-33; resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, Bruno Olivetti de Mattos, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos objeto do Edital n° 01/2017, publicado no DOU de 25/07/2017, com resultado homologado através do Edital de 24/10/2017, publicado no DOU de 29/11/2017 e suas retificações, com prazo de validade prorrogado pelo Edital UFOB nº 41, publicado no DOU de 08/10/2019, destinado ao provimento de cargos da Carreira do Magistério Superior da Universidade Federal do Oeste da Bahia, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, na área de conhecimento Aquicultura, manejo e conservação de recursos naturais e agricultura familiar, com lotação no Centro de Ciências Agrárias, Ambientais e Biológicas desta Universidade, na vaga de código nº 221235.</p><p>A posse do nomeado deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, nos termos do § 1º do art. 13 da Lei nº 8.112/1990.</p><p class="assina">Fábio Josué Souza dos Santos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>