<xml><article id="17559847" name="EDITAL DE REMOAAO JFS-012-2020 D" idOficio="6156866" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="11/12/2020" artClass="00099:00045:00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Poder Judiciário" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13149434">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE REMOÇÃO ASMAG/JFS nº 12/2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE REMOÇÃO ASMAG/JFS nº 12/2020</p><p>O VICE-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 1ª REGIÃO, no exercício da Presidência, no uso das suas atribuições legais e tendo em vista as disposições constantes da Resolução CJF 001, de 20/2/2008 e da Resolução Presi/Coger 18, de 29/9/2011;</p><p>Comunica aos juízes federais substitutos integrantes da 1ª Região que:</p><p>I - Encontram-se vagos 05 cargos, para provimento mediante remoção, para as seguintes lotações:</p><p>- 3ª Vara Federal da Seção Judiciária do Amapá, de competência JEF Cível;</p><p>- Vara Única da Subseção Judiciária de Bom Jesus da Lapa/BA, de competência Geral e JEF Adjunto;</p><p>- 2ª Vara Federal da Subseção Judiciária de Itabuna/BA, de competência Geral e JEF Adjunto;</p><p>- Vara Única da Subseção Judiciária de Balsas/MA, de competência Geral e JEF Adjunto; e</p><p>- 9ª Vara Federal da Seção Judiciária de Mato Grosso, de competência JEF.</p><p>II - Os interessados deverão se inscrever unicamente pelo Sistema de Magistrados, no portal do Tribunal na internet, até 19h (horário de Brasília) do dia 11/12/2020;</p><p>III - Eventuais pedidos de desistência deverão ser apresentados, pelo Sistema de Magistrados no site do Tribunal, até 12h (meio-dia, horário de Brasília) do dia 14/12/2020. É vedada a desistência da desistência.</p><p>IV - O juiz federal substituto que tiver em seu poder processos conclusos além do prazo legal deverá justificar tal situação no ato de inscrição, vedada a devolução sem o devido despacho ou decisão (art. 7º da Res. 18/2011).</p><p>V - Somente poderá obter nova remoção decorrido um ano da última, a contar da publicação do ato (RI-TRF1, art. 143, § 7º e art. 11 da Res. 18/2011).</p><p>VI - Havendo mais de um pedido, e estando os inscritos em igualdade de condições, terá preferência o do juiz federal mais antigo, salvo se o interesse do serviço assim não o recomendar, a critério da Corte Especial Administrativa (art. 8º da Res. 18/2011).</p><p>VII - Em caso de impossibilidade da realização das inscrições pelo Sistema de Magistrados, excepcionalmente será admitida a inscrição via requerimento no PAe 0031096-26.2020.4.01.8000.</p><p class="assina">Des. FRANCISCO DE ASSIS BETTI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>