<xml><article id="17790319" name="PORTARIA EMCFA-MD NA 4354" idOficio="6180067" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/12/2020" artClass="00013:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="247" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13190665">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA EMCFA-MD  Nº 4.354, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA EMCFA-MD Nº 4.354, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso das competências subdelegadas pelo Ministro da Defesa, de acordo com o inciso II do art. 1º da Portaria Normativa nº 8/GM-MD, de 24 de janeiro de 2020, e no inciso I do art. 1º da Portaria nº 3320/GM/MD, de 6 de outubro de 2020, considerando o Processo nº 60430.000194/2020-67, resolve:</p><p>Alterar na Portaria nº 4.238/EMCFA/MD, de 15 de dezembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União n° 242, de 18 de dezembro de 2020, seção 2, página 4, referente ao Capitão de Mar e Guerra CARLOS HENRIQUE VASCONCELLOS MARTINS e o Capitão de Mar e Guerra (FN-RM1) LUIZ AFONSO BOTTENTUIT DE OLIVEIRA, do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas, designados para participar da X Reunião do Conselho Consultivo do Centro de Análise Estratégica (CAE) da Comunidade dos Países de Língua Portuguesa (CPLP) e do XXI Seminário Internacional Político-Estratégico, na cidade de Maputo, Moçambique, conforme o seguintes termos:</p><p>onde se lê: "no período de 21 a 26 de fevereiro de 2021";</p><p>leia-se "no período de 20 a 27 de fevereiro de 2021."</p><p class="assina">Ten Brig Ar RAUL BOTELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>