<xml><article id="17684462" name="PORTARIA NA 440 DE 17 DE DEZEMBR" idOficio="6169913" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2020" artClass="00019:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Ministério da Infraestrutura/VALEC - Engenharia, Construções e Ferrovias S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13172364">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 440, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 440, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O Diretor-Presidente da VALEC - ENGENHARIA, CONSTRUÇÕES E FERROVIAS S.A., no uso das atribuições, que lhe são conferidas pelo art. 52 do Estatuto Social vigente, considerando o disposto no Decreto nº 9.144, de 22/08/2017, no art. 4º da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12/06/2015, na Portaria SEDGG/ME nº 357, de 02/09/2019 e Norma de Cessão dos Empregados da Valec, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a cessão do empregado HUBER RIBEIRO TOKUNAGA, matrícula SIAPE nº 2997646, ocupante do cargo de Engenheiro, pertencente ao quadro de pessoal desta Valec - Engenharia, Construções e Ferrovias S.A, para ocupar o cargo de Coordenador de Análise Econômico-Financeira, código CCT V (correlato ao DAS 5), na Gerência de Projetos de Engenharia e Ambiental - GEPEN, vinculado à Superintendência de Concessão da Infraestrutura - SUCON da Agência Nacional de Transportes Terrestres - ANTT.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração compete à VALEC, nos termos do art. 8º, do Decreto nº 9144/2017.</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do empregado público, mensalmente, à empresa cedente, até o 5º dia útil do mês subsequente.</p><p>Art. 4º O empregado deverá se apresentar no órgão cessionário na data da publicação desta portaria.</p><p>Art. 5º O órgão cessionário deverá efetivar a apresentação do empregado à sua empresa de origem ao término da cessão.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ KUHN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>