<xml><article id="17542776" name="dou port 405 01dez2020" idOficio="6155487" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/12/2020" artClass="00026:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13146787">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 405, DE 1º DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 405, DE 1º DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR - ANS, designado pela Portaria nº 1202/GM, de 3 junho de 2019, publicada no DOU de 12 de junho de 2019 e a Portaria nº 10.651/ANS de 19 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 20 de dezembro de 2019, no uso das atribuições que lhe confere o art. 11, VI e VIII da Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000; ,o art. 11, VI do Decreto n.º 3.327, de 5 de janeiro de 2000; o art. 26 da Resolução Regimental nº 01, de 17 de março de 2017, o disposto na Lei nº 9.986, de 18 de julho de 2000, tendo como fundamento legal o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda, o disposto no art. 122 da Lei nº 12.529, de 30 de novembro de 2011, e demais informações que constam do Processo nº 33910.036574/2020-64, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição da servidora SIMONE SANCHES FREIRE, matrícula Siape nº 3349799, Especialista em Regulação de Saúde Suplementar, pertencente ao Quadro Efetivo da Agência Nacional de Saúde Suplementar, para exercer suas atividades na Secretaria de Advocacia da Concorrência e Competitividade - SEAE, da Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ROGERIO SCARABEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>