<xml><article id="17407602" name="PORT 211" idOficio="6141992" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2020" artClass="00027:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Fundação Cultural Palmares" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13123341">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[   PORTARIA Nº 211, DE 1º DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 211, DE 1º DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO CULTURAL PALMARES, no uso da atribuição que lhe confere o art. 18 do Estatuto aprovado pelo Decreto nº 6.853, de 15 de maio de 2009, e em observância à Lei nº 7.668, de 22 de agosto de 1988, à Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, ao art. 2º do Decreto nº 6.555, de 8 de setembro de 2008 e em conformidade com a Portaria nº 189/FCP/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os membros suplentes para compor a equipe técnica que analisará os procedimentos administrativos relativos à seleção e a publicação, no sítio eletrônico da Fundação Cultural Palmares, dos nomes e biografias das personalidades notáveis negras.</p><p>Art. 2º. A composição da equipe técnica será composta pelos seguintes servidores:</p><p>- Leonardo Henrique Emídio Peres - Coordenador Técnico Administrativo do Gabinete da Fundação Cultural Palmares.</p><p>- Gustavo Carvalho da Silva - Chefe de Divisão de Estudos e Pesquisa da Coordenação de Estudos e Pesquisa do Centro Nacional de Informação e Referência da Cultura Negra da Fundação Cultural Palmares.</p><p>- Victor Hugo Diogo Barboza - Coordenador de Articulação e Apoio às Comunidades Remanescentes de Quilombo do Departamento de Proteção ao Patrimônio Afro-brasileiro da Fundação Cultural Palmares.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">Sérgio Nascimento de Camargo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>