<xml><article id="17586502" name="Port_2100_RN" idOficio="6159847" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/12/2020" artClass="00007:00058:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional no Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="238" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13154253">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.100, DE 1º  DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.100, DE 1º DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DO REGIONAL DO INCRA NO ESTADO DO RIO GRANDE DO NORTE - SR(19)RN, nomeado através da Portaria n. 60, da Presidência do Incra, de 20 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, pág. 4, de 26 de fevereiro de 2020, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 118 , IX, do Regimento Interno do Incra, aprovado pela Portaria n. 531, de 23 de março de 2020, da Presidência do Incra, publicada no Diário Oficial da União, Seção 1, pág. 3, de 24 de março de 2020, e Decreto nº 10.024, de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para exercer, por tempo indeterminado, a função de pregoeiro, das licitações, na modalidade de pregão, na forma eletrônica, para a aquisição de bens e a contratação de serviços comuns, incluídos os serviços comuns de engenharia:</p><p>Como titular:</p><p>JONAS LOPES DE OLIVERIA JUNIOR, Assistente de Administração, matrícula Siape n. 0726749.</p><p>Como suplente:</p><p>RUBENS SOARES SPINOLA, Agente de Vigilância, matrícula Siape n. 041841.</p><p>Art. 2º Designar os servidores abaixo relacionados para exercer a função de equipe de apoio a pregoeiro:</p><p>RUBENS SOARES SPINOLA, Agente de Vigilância, matrícula Siape n. 041841;</p><p>JAILSON VICENTE DA SILVA, Contador, matrícula Siape n. 1473998</p><p>Art. 3º O pregoeiro em exercício, por delegação, poderá convocar servidores das áreas específicas às licitações para acompanhar os trabalhos e, se for o caso, subsidiá-lo em suas decisões.</p><p>Art. 4º Revoga-se a PORTARIA Nº 1747, DE 19 DE AGOSTO DE 2019.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO DE OLIVEIRA GURGEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>