<xml><article id="17565645" name="11.12.20 - Portaria 31" idOficio="6157885" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2020" artClass="00027:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto Brasileiro de Museus" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13150985">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA IBRAM Nº 31, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA IBRAM Nº 31, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p></p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DE MUSEUS, no uso das atribuições que lhe confere o art. 20 do Decreto nº 6.845, de 7 de maio de 2009, tendo em vista o disposto no Decreto nº 8.124, de 17 de outubro de 2013, em conformidade com a Resolução Normativa IBRAM nº 2 de 29 de maio de 2019 e constante dos autos do Processo nº 01415.002602/2020-44, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão de Avaliação Técnica para análise de requerimento de Declaração de Interesse Público.</p><p>Art. 2º A Comissão de Avaliação Técnica será composta da seguinte forma:</p><p>I- Representante do DPMUS</p><p>a) Titular: Carolina Vilas Boas - SIAPE nº 3133388</p><p>b) Suplente: Rafaela Alves Felício - SIAPE nº 1919475</p><p>II- Representante do DDFEM</p><p>a) Titular: Raul de Oliveira Fontoura - SIAPE nº 1459123</p><p>b) Suplente: Fernanda da Rosa Becker - SIAPE nº 1664951</p><p>III- Representante da CGSIM</p><p>a) Titular: Rafaela Gomes Gueiros Rodrigues de Lima - SIAPE nº 1962172</p><p>b) Suplente: Alexandre Cesar Avelino Feitosa - SIAPE nº 1939520</p><p>Art. 3º Ficam designados como presidente e como secretário dos trabalhos, o representante titular do DPMUS e o representante titular do DDFEM, respectivamente.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Pedro Machado Mastrobuono</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>