<xml><article id="17809636" name="PORTARIA NA 443 DE 22 DE DEZEMBR" idOficio="6181094" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/12/2020" artClass="00026:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="248" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13192753">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 443, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 443, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR - ANS, designado pela Portaria nº 1202/GM, de 3 junho de 2019, publicada no DOU de 12 de junho de 2019 e pela Portaria nº 10.651/ANS de 19 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 20 de dezembro de 2019, no uso das atribuições que lhe confere o art. 11, VI e VIII da Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000; o art. 11, Inc. VI do Decreto n.º 3.327, de 5 de janeiro de 2000; o art. 26 da Resolução Regimental nº 01, de 17 de março de 2017, o disposto na Lei nº 9.986, de 18 de julho de 2000, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, o disposto no artigo 2º da Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, e demais informações que constam do Processo nº 33910.029695/2020-50, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição da servidora DENISE JANE VIEIRA DOMINGOS MONTALVAO, matrícula Siape nº 2330217, ocupante do cargo de Especialista em Regulação de Saúde Suplementar, pertencente ao Quadro de Pessoal da Agência Nacional de Saúde Suplementar, para exercício junto à Autoridade Nacional de Proteção de Dados - ANPD.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ROGERIO SCARABEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>