<xml><article id="17556374" name="Portaria Pregoeiro e Equipe de A" idOficio="6155942" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2020" artClass="00046:00427:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Odontologia do Distrito Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13148243">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CRO-DF Nº 46, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CRO-DF Nº 46, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DO DISTRITO FEDERAL, no exercício de suas atribuições regimentais que lhe confere o art. 67, inciso I, do Regimento Interno do CRO-DF, homologado pela Decisão CFO-57/1976, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar como pregoeiro, no âmbito do Conselho Regional de Odontologia do Distrito Federal - CRO-DF, o funcionário Ruzel Moreira Nizio, matrícula CRO-DF 027, CPF 012.310.251-07.</p><p>Art. 2º Exonerar da equipe de apoio ao pregoeiro a funcionária Silvia Peixoto Lima Januário, matrícula CRO-DF 060, CPF 715.500.381-68.</p><p>Art. 3º Designar como pregoeira, no âmbito do Conselho Regional de Odontologia do Distrito Federal - CRO-DF, a funcionária Silvia Peixoto Lima Januário, matrícula CRO-DF 060, CPF 715.500.381-68.</p><p>Art. 4º A equipe de apoio ao pregoeiro passa a ser composta dos funcionários: André Neves de Carvalho, matrícula CRO-DF 071, CPF 014.029.371-05; Elder Alves de Souza, matrícula CRO-DF 044, CPF 719.083.071-53; e Suellen Freitas Bruno Sobreiro, matrícula CRO-DF 025, CPF 012.573.851-00.</p><p>Art. 5º Para os fins previstos na Lei n° 10.520, de 17 de julho de 2002, publicada no D.O.U. de 18 de julho de 2002, a autoridade imediatamente superior ao pregoeiro é o Presidente do Conselho Regional de Odontologia do Distrito Federal.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogadas as disposições em contrário, em especial a Portaria CRO-DF nº 10, de 28 de fevereiro de 2020.</p><p class="assina">MARCO ANTÔNIO DOS SANTOS'</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>