<xml><article id="17636296" name="Portarias 3080-3097 de 11.12.202" idOficio="6165046" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2020" artClass="00018:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13163895">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>N° 3.080 - Art. 1º Dispensar a servidora Jane Santana Silva, matrícula SIAPE 1844144, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, do encargo de substituta eventual do Gerente de Graduação e Pós-Graduação - GGRAP, código CD-04, Campus Aracaju, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares da titular.</p><p>N° 3.081 - Art. 1º Designar o servidor Thiago José Medeiros da Silva, matrícula SIAPE 1581275, para substituir, no período de 09/12/2020 a 19/12/2020, 21/12/2020 a 31/12/2020 e 04/01/2021 a 05/01/2021, o Gerente de Graduação e Pós-Graduação - GGRAP, código CD-04, Campus Aracaju, servidor Francisco Luiz Gumes Lopes, ausente por motivo de férias.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data, com efeitos retroativos a 09/12/2020.</p><p>N° 3.083- Art. 1º Dispensar a servidora Patrícia Lima Santos Batista, matrícula SIAPE 1837452, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador do Curso Integrado em Manutenção e Suporte em Informática, código FCC, Campus São Cristóvão.</p><p>N° 3.085- Art. 1º Dispensar o servidor Marcos Aurélio Rodrigues Nunes, matrícula SIAPE 1279706, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador do Curso Subsequente em Manutenção e Suporte em Informática, código FCC, Campus São Cristóvão.</p><p>N° 3.086 - Art. 1º Dispensar o servidor Saulo Eduardo Galilleo Souza dos Santos, matrícula SIAPE 2678453, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador do Curso Concomitante em Manutenção e Suporte em Informática, código FCC, Campus São Cristóvão.</p><p>N° 3.087 - Art. 1º Designar o servidor Marcos Aurélio Rodrigues Nunes, matrícula SIAPE 1279706, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para a função de Coordenador do Curso Integrado em Manutenção e Suporte em Informática, código FCC, Campus São Cristóvão.</p><p>N° 3.088 - Art. 1º Designar o servidor Jaziel Souza Lobo, matrícula SIAPE 2458950, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Subsequente em Manutenção e Suporte em Informática, código FCC, Campus São Cristóvão.</p><p>N° 3.089 - Art. 1º Designar o servidor João Batista dos Santos Filho, matrícula SIAPE 1733610, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Concomitante em Manutenção e Suporte em Informática, código FCC, Campus São Cristóvão.</p><p>Art. 2º Estas portarias entram em vigor nesta data, com efeitos a partir de 21/12/2020.</p><p>N° 3.097 - Art. 1º Designar o servidor Carlos Whendel Kreme, matrícula SIAPE 1486968, para substituir, no período de 14/12/2020 a 27/12/2020, a Coordenadora de Publicação, código CD-4, Reitoria, servidora Vanina Cardoso Viana Andrade, ausente por motivo de férias.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>