<xml><article id="17818654" name="Port_2233_P" idOficio="6182454" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/12/2020" artClass="00007:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="248" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13195699">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.233, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.233, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.119032/2020-69, resolve:</p><p>Art. 1º Designar STANISLAU ANTÔNIO LOPES, ocupante do cargo efetivo de Técnico Agrícola matrícula SIAPE nº 1219201, CPF nº ***.201.080-**, para, no período de 04/01/2021 a 19/01/2021, exercer os encargos de Substituto do Diretor, código DAS-101.5, da Diretoria de Desenvolvimento e Consolidação de Projetos de Assentamento, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 2º Designar FABRÍCIO SOUZA DIAS, ocupante do cargo efetivo de Analista em reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1550579, CPF nº ***.222.982-**, para, no período de 04/01/2021 à 19/01/2021, exercer os encargos Substituto do Coordenador-Geral, código FCPE-101.4, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento de Assentamentos, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>