<xml><article id="17741982" name="EXTRATOPORTARIA DOU 23.12 Marcel" idOficio="6175546" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2020" artClass="00018:00148:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São João Del Rei/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13182133">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 596, De 21 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 596, De 21 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO JOÃO DEL-REI - UFSJ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 595 Art. 1º Nomear, até 08.05.2024, o servidor SÉRGIO LUIZ FERNANDES MELONI, SIAPE nº 1648385, para exercer o cargo de Diretor da Divisão de Projetos e Obras, CD-4, a partir de 01.02.2021.</p><p>Art. 2º Nomear, até 08.05.2024, o servidor GALDINO ANANIAS DE SANT'ANNA, SIAPE nº 2164865, para exercer a função de Coordenador do Setor de Fiscalização de Obras, FG-2, a partir de 01.02.2021.</p><p>Art. 1º Designar o servidor AFONSO DE ALENCASTRO GRAÇA FILHO, SIAPE nº 1003740, para substituir o servidor André de Oliveira Baldoni no cargo de Pró-Reitor de Pesquisa e Pós-graduação, no período de 21.12.2020 a 01.01.2021, em decorrência de seu afastamento por motivo de férias.</p><p>Art. 2º Designar o servidor VICENTE DE PAULA LEÃO, SIAPE nº 1255349, para substituir a servidora Elisa Tuler de Albergaria no cargo de Pró-Reitora de Ensino de Graduação, no período de 31.12.2020 a 30.01.2021, em decorrência de seu afastamento por motivo de férias.</p><p>Art. 3º Designar o servidor MATHEUS FELIPE FONSECA NEVES, SIAPE nº 1946455, para substituir a servidora Vanessa Cassia Silva Fonseca no cargo de Coordenador Administrativo do Campus Sete Lagoas, no período de 31.12.2020 a 11.01./2021, em decorrência de seu afastamento por motivo de férias.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCELO PEREIRA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>