<xml><article id="17435673" name="PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2" idOficio="6145019" pubName="DO2" artType="Retificação" pubDate="03/12/2020" artClass="00018:00090:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00028:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Delta do Parnaíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13129200">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RETIFICAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria Nº 125, de 11 de novembro de 2020, publicada em: 12/11/2020, Edição: 216, Seção: 2, Página: 22, onde se lê: "Autorizar a contratação, por até 12 (doze) meses, de RUTH ARIELLE NASCIMENTO VIANA, para exercer a função de Professor Substituto, Classe Auxiliar, Nível I, em Regime de Tempo Integral - TI-40 (quarenta) horas semanais, na área de Psicologia Clínica - Psicanálise, com lotação na Coordenação do Curso de Psicologia. (considerando o Edital nº. 04, de 20 de fevereiro de 2020, publicado no DOU em 21 de fevereiro de 2020; Processo nº 23111.052038/2019-85; a Homologação publicada no DOU de 06 de novembro de 2020, e as Leis nº 8.745/93; 9.849/99, e 10.667/2003, publicadas em 10/12/93; 27/10/99 e 15/05/2003, respectivamente)." leia-se: "Autorizar a contratação, por até 06 (seis) meses, de RUTH ARIELLE NASCIMENTO VIANA, para exercer a função de Professor Substituto, Classe Auxiliar, Nível I, em Regime de Tempo Integral - TI-40 (quarenta) horas semanais, na área de Psicologia Clínica - Psicanálise, com lotação na Coordenação do Curso de Psicologia. (considerando o Edital nº. 04, de 20 de fevereiro de 2020, publicado no DOU em 21 de fevereiro de 2020; Processo nº 23111.052038/2019-85; a Homologação publicada no DOU de 06 de novembro de 2020, e as Leis nº 8.745/93; 9.849/99, e 10.667/2003, publicadas em 10/12/93; 27/10/99 e 15/05/2003, respectivamente)."</p><p>Na Portaria Nº 126, de 11 de novembro de 2020, publicada em: 12/11/2020, Edição: 216, Seção: 2, Página: 22, onde se lê: "Autorizar a contratação, por até 12 (doze) meses, de PEDRO VICTOR MODESTO BATISTA, para exercer a função de Professor Substituto, Classe Auxiliar, Nível I, em Regime de Tempo Integral - TI-40 (quarenta) horas semanais, na área de Psicologia Clínica - Psicanálise, com lotação na Coordenação do Curso de Psicologia. (considerando o Edital nº. 04, de 20 de fevereiro de 2020, publicado no DOU em 21 de fevereiro de 2020; Processo nº 23111.052038/2019-85; a Homologação publicada no DOU de 06 de novembro de 2020, e as Leis nº 8.745/93; 9.849/99, e 10.667/2003, publicadas em 10/12/93; 27/10/99 e 15/05/2003, respectivamente)." leia-se: "Autorizar a contratação, por até 06 (seis) meses, de PEDRO VICTOR MODESTO BATISTA, para exercer a função de Professor Substituto, Classe Auxiliar, Nível I, em Regime de Tempo Integral - TI-40 (quarenta) horas semanais, na área de Psicologia Clínica - Psicanálise, com lotação na Coordenação do Curso de Psicologia. (considerando o Edital nº. 04, de 20 de fevereiro de 2020, publicado no DOU em 21 de fevereiro de 2020; Processo nº 23111.052038/2019-85; a Homologação publicada no DOU de 06 de novembro de 2020, e as Leis nº 8.745/93; 9.849/99, e 10.667/2003, publicadas em 10/12/93; 27/10/99 e 15/05/2003, respectivamente)."</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>