<xml><article id="17730126" name="Port_2227_MA" idOficio="6175028" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/12/2020" artClass="00007:00058:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional no Maranhão" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13181243">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.227, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.227, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL SUBSTITUTA DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA, no Estado do Maranhão, SR-12, no uso das atribuições que lhe são conferidas no Art. 118, inc. XVII, do Regimento Interno do INCRA, aprovado pela Portaria n. 531, de 23/03/2020, publicada no Diário Oficial da União do dia 24 de março de 2020, e considerando as informações contidas no Processo Administrativo nº 54000.071629/2020-15, resolve:</p><p>Conceder pensão a VÂNDO DUARTE DOS SANTOS, filho da ex-servidora MARIA DAS DORES DUARTE DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 723039, ex-aposentada do cargo de Assistente de Administração, Classe S, Padrão III, do Quadro Pessoal deste Instituto, em razão de seu falecimento ocorrido em 30/07/2020, com fundamento no artigo 215, combinado com o artigo 217, inciso IV, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, na redação pela Lei 13.135/2015, de 17 de junho de 2015, a ser calculado com base nos proventos a que fazia jus o de cujus, a partir da data do óbito, nos termos do artigo 2º, inciso I da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004.</p><p class="assina">MARIA DO ROSÁRIO DE FÁTIMA DIAS CALDAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>