<xml><article id="17654525" name="Portaria 272 - CEL ConcorrAncia " idOficio="6166625" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2020" artClass="00027:00002:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13166010">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 272, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 272, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE PLANEJAMENTO, ORÇAMENTO E ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DO TURISMO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria SE/MTur nº 286, de 27 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União em 30 de dezembro de 2019, e considerando as informações que constam do processo SEI MTur nº 72031. 012128/2020-11, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão Especial de Licitação para conduzir o procedimento licitatório na modalidade de Concorrência, tipo melhor técnica, para contratação de serviços de publicidade prestados por intermédio de 02 (duas) agências de propaganda, compreendendo o conjunto de atividades realizadas integradamente que tenham por objetivo o estudo, o planejamento, a conceituação, a concepção, a criação, a execução interna, a intermediação e supervisão da execução externa e a distribuição de ações publicitárias junto a públicos de interesse, referente ao processo nº 72031.008962/2020-11.</p><p>Art. 2º Designar para composição da Comissão Especial de Licitação, os servidores: VICTOR HUGO MARTINS DOS SANTOS, SIAPE nº 1800785 - Presidente; MARINA BITTENCOURT DE OLIVEIRA ANGARTEN, SIAPE nº 1989630 - Vice-Presidente; MARCELO DE FREITAS RAMOS - SIAPE: 1890907 - Membro; e WILSON ANDRADE DE FREITAS - SIAPE: 2908547 - Membro.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGER ALVES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>