<xml><article id="17771622" name="Portaria 23 de dezembro 2__S2IWV" idOficio="6179177" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/12/2020" artClass="00018:00048:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13188298">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, nomeado pelo Decreto de 25/04/2018, publicado no DOU de 26/04/2018, Seção 2, página 01, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112, de 11/12/1990, resolve:</p><p>Nº 1.358 - Autorizar a prorrogação do afastamento integral da servidora AMANDA ESPÍRITO SANTO NOGUEIRA, Técnica em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 1854921, lotada na Reitoria, no período de 23/01/2021 a 22/01/2023, para participação em programa de Doutorado em Educação e Sociedade, pela Universidad Nacional de Rosário, na cidade de Rosário - Argentina, nos termos do art. 96-A, da Lei nº 8.112/90 e Resolução Consup nº 63, de 30/03/2020, com ônus limitado para o IF Baiano (Processo 23327.a254080.2020-96).</p><p>Nº 1.359 - Autorizar o afastamento integral da servidora FABIANA SANTOS DA SILVA, Professora EBTT, Matrícula SIAPE nº 2273374, lotada no campus Bom Jesus da Lapa, no período de 05/12/2020 a 04/12/2024, para participação em programa de Doutorado em Desenvolvimento, Sociedades e Territórios, pela Universidade de Trás-Os-Montes e Alto Douro, na cidade de Vila Real - Portugal, nos termos do art. 96-A, da Lei nº 8.112/90, combinado com o art. 30, I, da Lei nº 12.772/2012, e a Resolução nº 72/2020 do IF Baiano, com ônus limitado para o IF Baiano. (Processo 23328.251386.2020-81).</p><p class="assina">AECIO JOSE ARAUJO PASSOS DUARTE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>