<xml><article id="17693944" name="Portarias Centro 2020.I" idOficio="6164735" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/12/2020" artClass="00018:00118:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Colégio Técnico Industrial" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13163092">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO COLÉGIO TÉCNICO INDUSTRIAL DE SANTA MARIA da Universidade Federal de Santa Maria, nomeado pela Portaria N. 87.576, de 29/01/2018, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegação de competência atribuída pela Portaria nº 57.454, de 03 de maio de 2010 - UFSM, resolve:</p><p>Nº 668 - Dispensar Catia Vanessa Villanova Soares, Matrícula SIAPE 2139802, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Coordenadora da Coordenação de Supervisão Escolar do Departamento de Ensino do Colégio Técnico Industrial de Santa Maria, Código FG2.018, para a qual foi designada pela Portaria N. 621, de 17/02/2020. (Processo n. 056235/2020-51)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 669 - Dispensar Liniane Medianeira Cassol, Matrícula SIAPE 1790147, ocupante do cargo de Pedagogo-Área, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe da Coordenação Pedagógica do Ensino Técnico do Departamento de Ensino do Colégio Técnico Industrial de Santa Maria, Código FG4.110, para a qual foi designada pela Portaria N. 622/CTISM, de 17/02/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 670 - Dispensar Erika Goellner, Matrícula SIAPE 6382619, ocupante do cargo de Professor Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Coordenadora da Coordenação de Tecnologias de Ensino do Departamento de Ensino do Colégio Técnico Industrial de Santa Maria, Código FG3.047, para a qual foi designada pela Portaria N. 352 - CTISM, de 10/08/2016.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 671 - Dispensar Paulo Jivago Capre, Matrícula SIAPE 1983794, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Coordenador da Coordenação de Integração Escola/ Empresa - CTISM do Departamento de Relações Empresariais do Colégio Técnico Industrial de Santa Maria, Código FG4.109, para a qual foi designado pela Portaria N. 571/CTISM, de 15/04/2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 672 - Dispensar Franciele de Lima Machado, Matrícula SIAPE 2181255, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Coordenadora da Coordenação de Registros Escolares do Departamento de Ensino do Colégio Técnico Industrial de Santa Maria, Código FG2.016, para a qual foi designada pela Portaria N. 281, de 31/07/2015.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 673 - Designar Liniane Medianeira Cassol, Matrícula SIAPE 1790147, ocupante do cargo de Pedagogo-Área, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Coordenadora da Coordenação de Supervisão Escolar do Departamento de Ensino do Colégio Técnico Industrial de Santa Maria, Código FG2.018.</p><p>II - Esta Portaria tem validade até 31/01/2022.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 674 - Designar Catia Vanessa Villanova Soares, Matrícula SIAPE 2139802, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Coordenação Pedagógica do Ensino Técnico do Departamento de Ensino do Colégio Técnico Industrial de Santa Maria, Código FG1.219.</p><p>II - Esta Portaria tem validade até 31/01/2022.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 675 - Designar Erika Goellner, Matrícula SIAPE 6382619, ocupante do cargo de Professor Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Coordenadora da Coordenação de Tecnologias de Ensino do Departamento de Ensino do Colégio Técnico Industrial de Santa Maria, Código FG1.218.</p><p>II - Esta Portaria tem validade até 31/01/2022.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 676 - Designar Paulo Jivago Capre, Matrícula SIAPE 1983794, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Secretário Administrativo da Secretaria do Departamento de Relações Empresariais do Colégio Técnico Industrial de Santa Maria, Código FG4.109.</p><p>II - Esta Portaria tem validade até 31/01/2022.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 677 - Designar Franciele de Lima Machado, Matrícula SIAPE 2181255, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Coordenadora da Coordenação de Registros Escolares do Departamento de Ensino do Colégio Técnico Industrial de Santa Maria, Código FG1.220.</p><p>II - Esta Portaria tem validade até 31/01/2022.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 678 - Designar Joao Senna de Andrade da Rosa, Matrícula SIAPE 3141871, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Gabinete de Projetos - CTISM da Direção Colégio Técnico Industrial - CTISM do Colégio Técnico Industrial de Santa Maria, Código FG3.048.</p><p>II - Esta Portaria tem validade até 31/01/2022.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">RAFAEL ADAIME PINTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>