<xml><article id="17511445" name="Pub.DOU.Resol. 6457.2020 - Recom" idOficio="6151736" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="09/12/2020" artClass="00046:00555:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Serviço Social da 6ª Região" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13140572">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO CRESS Nº 6.457, de 23 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO CRESS Nº 6.457, de 23 de novembro de 2020</p><p>O Conselho Regional de Serviço Social de Minas Gerais, no uso de suas atribuições Legais e Regimentais, e: CONSIDERANDO a homologação do resultado final das eleições do CFESS, dos CRESS e Seccionais para a Gestão 2020/2023, por meio da Resolução CFESS n° 946/2020, de 24 de abril de 2020; CONSIDERANDO o Estatuto do Conjunto CFESS/CRESS Resolução CFESS nº 469/05 e o Regimento Interno do CRESS 6ª R., Resolução CFESS nº 470/05; CONSIDERANDO o vencimento do pedido de pedido de licença para concorrer ao cargo eletivo de pré-candidata à Vereadora, a partir de 15 de agosto da conselheira Fabiana Nascimento Marques CRESS/MG 11.126 e o retorno de suas atividades normativas; A Presidente do Conselho Regional de Serviço Social - CRESS- 6ª Região/MG, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º. O Conselho Regional de Serviço Social - CRESS 6ª Região, em Minas Gerais, passa a ter a seguinte composição: DIRETORIA: Presidente: Julia Maria Muniz Restori CRESS 3696; Vice-Presidente: Jose Ribeiro Gomes CRESS 21.106; 1ª Secretária: Francielly Ferreira Caetano CRESS 18.265; 2º Secretário: Cláudio Henrique Miranda Host CRESS 25.876; 1º Tesoureiro: Leonardo Koury Martins CRESS 15.472; 2ª Tesoureira: Daniella Lopes Coelho CRESS 8.228. CONSELHO FISCAL: Presidente: Angelita Rangel Ferreira CRESS 9258; 1ª Vogal: Paulo César Lourenço da Silva CRESS 12.333; 2º Vogal: Débora Nunes Abreu CRESS 6.886. SUPLENTES: Fábio Cândido Borges CRESS 13.517; Gláucia de Fátima Batista CRESS 2.498; Mauri de Carvalho Braga CRESS 10.219; Aline Vicente Jubim da Silva CRESS 15.691; Luciana Barroso Rosmaninho CRESS 19.196; Thaise Seixas Peixoto Carvalho CRESS 8.475; Fabiana Nascimento Marques CRESS/MG 11.126; Marcelo Armando Rodrigues CRESS 8766.</p><p>Art. 2º. Fica revogada a Resolução 6.393 de 17 de agosto de 2020.</p><p>Art. 3º. Esta Resolução entra em vigor na data de sua assinatura, devendo ser publicada no Diário Oficial da União.</p><p></p><p class="assina">Julia Maria Muniz Restori</p><p class="cargo">Presidenta do Conselho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>