<xml><article id="17556407" name="Port DOU 09122020_2" idOficio="6156427" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2020" artClass="00015:00045:00034:00008:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13148959">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DIGEP/DEPEX/MP/AP 8 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DIGEP/DEPEX/MP/AP 8 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP de 19 de maio de 2015 e 7.674/DEPEX de 06 de agosto de 2018 publicada no Diário Oficial da União nº 151 de 07 de agosto de 2018, resolver:</p><p>Nº 24.727 - Art. 1º - Conceder pensão civil à JOSÉ VITOR DOS SANTOS BANHOS, na condição de cônjuge, com vigência a partir 03 de maio de 2020 data do óbito da servidora Maria Terezinha Monteiro Banhos, matrícula 1020638, aposentado no cargo de Técnico de Contabilidade, oriundo do Quadro de Inativo do Ex-Território Federal do Amapá, com fundamento nos arts. 215 e 217, inciso I do artigo 3º da Lei 8.112/90 e artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135, de 17/06/2015, assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, de 13/11/2019(17167.103643/2020-66)</p><p>Nº 24.774 - Art. 1º - Conceder pensão civil à MARIA CÉLIA NUNES BARBOSA, na condição de cônjuge com vigência a partir 29 de setembro de 2020 data do óbito do servidor Raimundo Dias Barbosa, matrícula 1010263, aposentado no cargo de Agente de Portaria, oriundo do Quadro de Inativo do Ex-Território Federal do Amapá, com fundamento nos arts. 215/217, e art. 3º III da Lei 8.112/90, artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 13.135, de 18/06/2015, assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e pelos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, de 13/11/2019 (17167.103650/2020-68)</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>