<xml><article id="17872260" name="Portaria EletrAnicas de 30 dez 2" idOficio="6187192" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00018:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13205007">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS ELETRÔNICAS DE 30 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS ELETRÔNICAS DE 30 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, designada pela Portaria Nº 1.022, de 27 de novembro de 2020, Ministério da Educação, publicada no Diário Oficial da União de 30 de novembro de 2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 787 - DISPENSAR a servidora HELENA BRUM NETO, Matrícula SIAPE Nº 1793258, ocupante do Cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora de Programas Educacionais, Código FG-0001, do Instituto Federal Farroupilha.</p><p>Nº 788 - DESIGNAR a servidora MARIA ROSANGELA SILVEIRA RAMOS, Matrícula SIAPE Nº 1780687, ocupante do Cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora de Programas Educacionais, Código FG-0001, do Instituto Federal Farroupilha.</p><p>Nº 795 - EXONERAR a servidora ANA PAULA DA SILVEIRA RIBEIRO, Matrícula SIAPE nº 1443357, ocupante do Cargo Técnico Administrativo em Educação - Pedagoga, da função de Diretor(a) Geral Substituta do Campus Alegrete, Código CD-0002, do Instituto Federal Farroupilha.</p><p>Nº 796 - NOMEAR a servidora PATRICIA ALESSANDRA MENEGUZZI METZ DONICHT, Matrícula SIAPE nº 1657941, ocupante do Cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Diretora Geral Pró Tempore Substituta do Campus Alegrete, Código CD-0002, do Instituto Federal Farroupilha.</p><p class="assina">CARLA COMERLATO JARDIM</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>