<xml><article id="17563448" name="PORT 11.12" idOficio="6157580" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2020" artClass="00026:00002:00038:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Pernambuco/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13150335">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 461 - Conceder pensão temporária a RAQUEL KARINA BATISTA LEITE, na qualidade de ex-companheira com percepção de Pensão Alimentícia do ex-servidor JAIRO FERREIRA GOMES - Matrícula SIAPE 513858, falecido em 21 de setembro de 2020 - considerando o disposto no § 4º do Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019, combinado com os Arts. 16 inciso I, 74 e Art. 77, § 2º inciso V alíneas, a) a c), item 1, da Lei nº 8.213 de 1991. E os cálculos em conformidade com o disposto no Caput do Art. 23 da Emenda Constitucional Nº 103/2019 a partir da data do óbito. (Processo nº 25019.001871/2020-24).</p><p>Nº 462 - Conceder pensão vitalícia a ANETE GOMES DE MEDEIROS , na qualidade de cônjuge do ex-servidor IVAN DE ARAUJO MACHADO DIAS - matrículas SIAPE nº 580492 e 6580492, falecido em 19 de outubro de 2020 - considerando o disposto no § 4º do Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019, combinado com os Arts. 16 inciso I, 74 e Art. 77, § 2º, inciso V alínea c, item 6, da Lei nº 8.213 de 1991. E os cálculos em conformidade com o disposto no Caput do Art. 23, combinado com os incisos I ao IV do § 2º do Art. 24, da Emenda Constitucional Nº 103/2019 com vigência a partir da data de requerimento. (Processo nº 25019.002123/2020-69).</p><p>Nº 463 - Conceder pensão vitalícia a DEUSAMAR CAVALCANTE PEREIRA DE FARIAS, na qualidade de cônjuge do ex-servidor aposentado ISNALDO PEREIRA DE FARIAS - Matrícula SIAPE 586331, falecido em 05 de fevereiro de 2020 - considerando o disposto no § 4º do Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019, combinado com os Arts. 16 inciso I, 74 e Art. 77, § 2º inciso V alínea c, item 6, da Lei nº 8.213 de 1991. E os cálculos em conformidade com o disposto no Caput do Art. 23, combinado com os incisos I ao IV do § 2º do Art. 24, da Emenda Constitucional Nº 103/2019 com vigência a partir da data do requerimento (Processo nº 25019.001962/2020-60).</p><p class="assina">MARIA DO CARMO ALVES DE CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>