<xml><article id="17870354" name="PORTARIAS DE 30 DE DEZEMBRO DE 2" idOficio="6186850" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00018:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13204469">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.020826/2020-63, resolve:</p><p>Nº 1.663 Art. 1º DESIGNAR a servidora MARAÍSA ANDRADE DE CASTRO, matrícula 3894477, ocupante do cargo de TECNÓLOGO-FORMAÇÃO, para responder Assessoria de Comunicação Social deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no D.O.U. e revoga o disposto na Portaria nº 2.367/2016/GAB., publicada no D.O.U. de 09/12/2016, seção 2, página 19.</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.019482/2020-73, resolve:</p><p>Nº 1.664 Art. 1º Contratar RENATA CRISTINA DE LIMA GOMES, CPF 310.710.788-36, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto, Área de Atuação: Biologia, carga horária de 20 (vinte) horas semanais, com lotação no Campus Altamira deste Instituto, em decorrência do afastamento para Doutorado da Professora Laisa Maria de Resende Castro, matrícula SIAPE 1082148, de acordo com o disposto no inciso IX do Art. 37 da Constituição Federal e nos termos do inciso II, §1º e inciso IV do art. 2º da Lei 8.745/1993.</p><p>Art. 2º Estabelecer a vigência desta portaria a partir de sua publicação no D.O.U. até a data de 1º de março de 2021.</p><p class="assina">ANDRÉ MOACIR LAGE MIRANDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>