<xml><article id="17382856" name="Publicacao 30.11.2020 - Portaria" idOficio="6139046" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/12/2020" artClass="00046:00447:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Odontologia de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13118720">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 134, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 134, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Odontologia de São Paulo, no exercício de sua competência legal e suas atribuições regimentais, com o referendo do Plenário, resolve:</p><p>Artigo 1º: Designar o Cirurgião-Dentista José Antônio Kachan Junior - CROSP nº 60732., para ocupar o Cargo honorífico de Delegado da Seccional de Jundiaí.</p><p>§ único: O mandato será exercido a partir desta data e estender-se-á até 30 (trinta) dias após o final da gestão da atual Diretoria, nos termos do Título VII - Capítulo II, da Consolidação das Normas para Procedimentos nos Conselhos de Odontologia, aprovada pela Resolução CFO-63/2005.</p><p>Artigo 2º: Esta Portaria entra em vigor na data de sua emissão, revogando-se às portarias anteriores.</p><p>Artigo 3º: Dê-se ciência, por cópia, ao interessado.</p><p class="assina">Marcos Jenay Capez</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 135, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Odontologia de São Paulo, no exercício de sua competência legal e suas atribuições regimentais, com o referendo do Plenário, resolve:</p><p>Artigo 1º: Designar o Cirurgião-Dentista Braz Antunes Mattos Neto - CROSP nº 21084., para ocupar o Cargo honorífico de Diretor Regional da Região Administrativa de Registro e Santos.</p><p>§ único: O mandato será exercido a partir desta data e estender-se-á até 30 (trinta) dias após o final da gestão da atual Diretoria, nos termos do Título VII - Capítulo II, da Consolidação das Normas para Procedimentos nos Conselhos de Odontologia, aprovada pela Resolução CFO -63/2005.</p><p>Artigo 2º: Esta Portaria entra em vigor na data de sua emissão, revogando-se às portarias anteriores.</p><p>Artigo 3º: Dê-se ciência, por cópia, ao interessado.</p><p></p><p class="assina">Marcos Jenay Capez</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>