<xml><article id="17592616" name="PORTARIAS-11-DEZEMBRO" idOficio="6160746" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/12/2020" artClass="00018:00141:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Pampa" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="238" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13156405">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o Despacho GR GR 0424761, de 11 de dezembro de 2020; resolve:</p><p>Nº 2.061 - DISPENSAR a servidora ARIANE AVILA NETO DE FARIAS, Assistente em Administração, SIAPE 2790896, da função de Assessora Assistente Técnica das Comissões Superiores da Universidade Federal do Pampa, FG-5.</p><p>Nº 2.062 - DESIGNAR a servidora BRUNA AZAMBUJA CARDOSO, Técnico em Contabilidade, SIAPE 1943579, para função de Assessora Assistente Técnica das Comissões Superiores da Universidade Federal do Pampa, percebendo FG-5.</p><p>CONSIDERANDO o artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e os termos do Processo UNIPAMPA, protocolado sob o nº 23100.016129/2020-69; resolve:</p><p>Nº 2.065 - DECLARAR A VACÂNCIA, a contar de 11 de dezembro de 2020, do cargo de Assistente em Administração, ocupado pela servidora ARIANE AVILA NETO DE FARIAS, Matrícula SIAPE nº 2790896, lotada na Universidade Federal do Pampa e com exercício na Secretaria das Comissões Superiores, na cidade de Bagé, por motivo de posse em outro cargo inacumulável no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha. Tornar vago o cargo acima.</p><p>Processo nº 23100.016698/2020-12; resolve:</p><p>Nº 2.066 - DECLARAR A VACÂNCIA, a contar de 08 de dezembro de 2020, do cargo de Administrador, ocupado pelo servidor MARCELO DA SILVA SCHUSTER, Matrícula SIAPE nº 1663279, lotado na Universidade Federal do Pampa e com exercício na Divisão de Atenção à Saúde e Segurança do Trabalho, da Coordenadoria de Qualidade de Vida e Desenvolvimento de Pessoal, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, na cidade de Santa Maria-RS, por motivo de posse em outro cargo inacumulável na Universidade Federal do Rio Grande do Sul. Tornar vago o cargo acima.</p><p>CONSIDERANDO o disposto no artigo 86, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a Lei Complementar nº 64, de 18 de maio de 1990 e nos termos do Processo nº 23100.010900/2020-94; resolve:</p><p>Nº 2.067 - CONCEDER Licença para Atividade Política com remuneração ao servidor SANDRO BURGOS CASADO TEIXEIRA, SIAPE 1853203, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado na Universidade Federal do Pampa e em exercício no Campus São Gabriel, na cidade de São Gabriel/RS, e por força do art. 1º, inciso II, letra "l" da Lei Complementar nº 64/90 se concederá o pagamento retroativo da remuneração, desde noventa dias anteriores ao pleito, até o dia 25 de novembro de 2020, 10º (décimo) dia seguinte às eleições.</p><p></p><p class="assina">Roberlaine Ribeiro Jorge</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>