<xml><article id="17657727" name="PORTARIA 1635-2020" idOficio="6167199" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2020" artClass="00045:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13167536">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA TRT 18ª GP/SGPE Nº 1.635, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA TRT 18ª GP/SGPE Nº 1.635, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DESEMBARGADOR-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 18ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, nos termos previstos no artigo 36 da Lei 8.112/90, no artigo 20 da Lei n° 11.416/06, no Anexo IV da Portaria Conjunta nº 3/07 e na Resolução CSJT Nº 110/2012, que dispõem sobre o instituto da remoção dos servidores dos quadros de pessoal integrantes da Justiça do Trabalho, e tendo em vista o Processo Administrativo nº 11.810/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Remover a servidora KAREN VIANNA TRILHA, ocupante do cargo da Carreira de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região, mediante permuta com o servidor DANILO VIEIRA FERNANDES, ocupante do cargo da Carreira de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 12ª Região.</p><p>Art. 2º Lotar o servidor DANILO VIEIRA FERNANDES na Vara do Trabalho de Mineiros.</p><p>Art.3º Conceder à servidora KAREN VIANNA TRILHA período de trânsito de 20 (vinte) dias para a retomada do efetivo desempenho das atribuições do cargo, conforme previsto no artigo 18 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO PIMENTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>