<xml><article id="17567844" name="10 de dezembro s2 portarias 1725" idOficio="6158234" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2020" artClass="00018:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13152102">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das competências conferidas pelo Inciso I do Artigo 21 do Estatuto da Universidade Federal do Amazonas, resolve:</p><p>Nº 1.725 - Art. 1º - DESIGNAR a servidora GRAZYELLE SEBRENSKI DA SILVA, matrícula SIAPE n.º 2934033, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Chefe do Departamento de Morfologia do Instituto de Ciências Biológicas - ICB/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos, a partir de 17/12/2020.</p><p>Art. 2º - DESIGNAR a servidora MARIA INÊS BRAGA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE n.º 2285306, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para a atribuição de Subchefe do Departamento de Morfologia do Instituto de Ciências Biológicas - ICB/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos, a partir de 17/12/2020.</p><p>Nº 1.726 - Art. 1º - DESIGNAR o servidor SAULO CÉZAR SEIFFERT SANTOS, matrícula SIAPE n.º 2918572, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Chefe do Departamento de Biologia junto ao Instituto de Ciências Biológicas - ICB/UFAM, para mandato de 02(dois) anos, a partir de 21/12/2020.</p><p>Art. 2º - DESIGNAR a servidora CÍNTIA CORNELIUS FRISCHE, matrícula SIAPE n.º 1849879, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para a atribuição de Subchefe do Departamento de Biologia junto ao Instituto de Ciências Biológicas - ICB/UFAM, para mandato de 02(dois) anos, a partir de 21/12/2020.</p><p>Nº 1.727 - Art. 1º. DESIGNAR o servidor JEAN CHARLES DA CUNHA PEIXOTO, matrícula SIAPE n.º 1184042, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Chefe do Departamento de Parasitologia, do Instituto de Ciências Biológicas - ICB/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos.</p><p>Art. 2º. DESIGNAR a servidora ANA LÚCIA SILVA GOMES, matrícula SIAPE n.º 3336929, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para a atribuição de Subchefe do Departamento de Parasitologia, do Instituto de Ciências Biológicas - ICB/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos.</p><p>Nº 1.731 - Art. 1º - DESIGNAR o servidor CLAUDENIR FREIRE RODRIGUES, matrícula SIAPE n.º 2177656, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador do Curso de Bacharelado em Matemática, junto ao Instituto de Ciências Exatas - ICE/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos.</p><p>Art. 2º - DESIGNAR o servidor STEFAN JOSEF EHBAUER, matrícula SIAPE n.º 2899528, ocupante do Cargo de Professor do Magistério Superior, para a atribuição de Vice-Coordenador do Curso de Bacharelado em Matemática, junto ao Instituto de Ciências Exatas - ICE/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos.</p><p>Nº 1.733 - Art. 1º - DESIGNAR o servidor RUBENS SOARES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE n.º 2486343, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer pro tempore a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador do Curso de Ciências: Matemática e Física do IEAA/UFAM.</p><p>Art. 2º - DESIGNAR o servidor EVANÍZIO MARINHO DE MENEZES JÚNIOR, matrícula SIAPE n.º 1958307, ocupante do Cargo de Professor do Magistério Superior, para a atribuição de Vice-Coordenador pro tempore do Curso de Ciências: Matemática e Física do IEAA/UFAM.</p><p class="assina">JACOB MOYSES COHEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>