<xml><article id="17842615" name="146 -PR-2020" idOficio="6184455" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2020" artClass="00018:00106:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13199865">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  21 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 21 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 3.639 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, nos termos do Art. 4º da Emenda Constitucional nº 103/2019 à servidora MARIA MARLENE BORGES - 1044771, lotada na Equipe de Eletrocardiografia do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, nível de Classificação C, nível de Capacitação IV, padrão de Vencimento 16, no regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a totalidade de sua remuneração, nos termos do § 2º, Inciso I do Art. 20 da referida Emenda Constitucional, com o vencimento do referido cargo, mais a gratificação adicional por tempo de serviço, prevista no Art. 67 da Lei nº 8.112/90, no índice de 5% (cinco por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o vencimento básico complementar, Art. 15, da Lei n° 11.091/2005, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto n° 5.824/2006.</p><p>Nº 3.641 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, nos termos do Art. 20 da Emenda Constitucional nº 103/2019 ao servidor ANTONIO CARLOS ROSA DE SENA - 1203752, lotado no Serviço de Cirurgia Geral do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Médico - Área, nível de Classificação E, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 12, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, com a totalidade de sua remuneração, nos termos do § 2º, Inciso I do Art. 20 da referida Emenda Constitucional, com o vencimento do referido cargo, mais a gratificação adicional por tempo de serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 2% (dois por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto n° 5.824/2006.</p><p>Nº 3.642 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, nos termos do Art. 20 da Emenda Constitucional nº 103/2019, ao servidor MANOEL ANTONIO GUIMARÃES - 1204830, lotado no Serviço de Urologia do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Médico - Área, nível de Classificação E, nível de Capacitação III, padrão de Vencimento 11, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com a totalidade de sua remuneração, nos termos do § 2º, Inciso I do Art. 20 da referida Emenda Constitucional, com o vencimento do referido cargo, mais a gratificação adicional por tempo de serviço, prevista no Art. 67 da Lei nº 8.112/1990, no índice de 2% (dois por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o vencimento básico complementar, Art. 15 da Lei nº 11.091/2005, mais o incentivo à qualificação, Decreto nº 5.824/2006.</p><p>Nº 3.643 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, nos termos do Art. 20 da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora MIRIAN MOREIRA SOARES - 1212463, lotada na Seção Centro de Material Esterilizado do Centro Cirúrgico do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, nível de Classificação C, nível de Capacitação IV, padrão de Vencimento 15, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com proventos calculados sobre a totalidade de sua remuneração, nos termos do § 8º, do Art. 4º da referida Emenda Constitucional, com o vencimento do referido cargo, mais a gratificação adicional por tempo de serviço, prevista no Art. 67 da Lei nº 8.112/1990, no índice de 2% (dois por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o vencimento básico complementar, Art. 15 da Lei nº 11.091/2005, mais o incentivo à qualificação, Decreto nº 5.824/2006.</p><p>Nº 3.644 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, nos termos do Art. 20 da Emenda Constitucional nº 103/2019, ao servidor ANGELO JOSE DA SILVA - 344172, lotado no Departamento de Sociologia do Setor de Ciências Humanas, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, classe 7, nível 704, com Doutorado, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, com proventos calculados sobre a totalidade de sua remuneração, nos termos do § 2º, Inciso I do Art. 20 da referida Emenda Constitucional, com o vencimento do referido cargo, mais a gratificação adicional por tempo de serviço, prevista no Art. 67 da Lei nº 8.112/1990, no índice de 6% (seis por cento), mais a retribuição por titulação, instituída pela Lei nº 12.772/2012.</p><p>Nº 3.645 - Conceder aposentadoria voluntária por idade, nos termos do Art. 40, § 1º, Inciso III, alínea "b", da Constituição Federal, alterado pela Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 1º § 1º da Lei nº 10.887/2004, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora MARIA JOANA SANTOS ROSEIRA - 1217764, nascida em 09 de outubro de 1952, lotada no Serviço de Enfermagem Pronto Atendimento da Tocoginecologia do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, nível de Classificação C, nível de Capacitação IV, padrão de Vencimento 14, no regime de 40 (quarenta) horas semanais, com proventos proporcionais ao tempo de contribuição, calculados sobre a média das remunerações utilizadas como base para as contribuições aos regimes de previdência.</p><p>Nº 3.646 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora IZABEL MAZUR DOS SANTOS - 1287383, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, nível de Classificação C, nível de Capacitação IV, padrão de Vencimento 14, no regime de 40 (quarenta) horas semanais, lotada no Serviço de Enfermagem dos Ambulatórios de Tocoginecologia do Hospital de Clínicas, mais o incentivo à qualificação, Decreto n° 5.824/2006.</p><p>Nº 3.647 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda nº 103/2019, à servidora SANDRA MARA DE FATIMA DE QUADROS - 1170052, lotada no Serviço de Produção Nutricional do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Cozinheira, nível de Classificação C, nível de Capacitação IV, padrão de Vencimento 15, no regime de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a gratificação adicional por tempo de serviço, prevista no Art. 67 da Lei nº 8.112/90, no índice de 4% (quatro por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto nº 5.824/2006.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.648, de 22 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora ALLANA DE ALMEIDA ROSA MATOS - 1025120, lotada na Seção de Avaliação e Perícia de Saúde da Coordenadoria de Atenção Integral à Saúde do Servidor/PROGEPE, ocupante do cargo de Odontóloga, nível de Classificação E, nível de Capacitação IV, padrão de Vencimento 16, no regime de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a gratificação adicional por tempo de serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 5% (cinco por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto nº 5.824/2006.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p class="identifica">PORTARIAS de 23 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 3.649 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, nos termos do Art. 10, §1º, Inciso I da Emenda Constitucional nº 103/2019, ao servidor ROBERTO DE FINO BENTES - 340915, lotado no Departamento de Informática do Setor de Ciências Exatas, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, classe 6, nível 604, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, com proventos calculados com base no Art. 26, §2º, Inciso I da referida Emenda Constitucional (média aritmética global das remunerações de contribuição).</p><p>Nº 3.650 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora ELEUSIS RONCONI DE NAZARENO - 341226, lotada no Departamento de Saúde Coletiva do Setor de Ciências da Saúde, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, classe 8, nível 801, no regime de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, com o vencimento do mencionado cargo, mais a gratificação adicional por tempo de serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 19% (dezenove por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais a retribuição por titulação, instituída pela Lei n° 12.772/2012, e a vantagem pessoal do Art. 62 da Lei n° 8.112/90, originária da incorporação nos termos do Art. 3º a 11º da Lei nº 8.911/94, Lei nº 9.527/97 e Lei nº 9.624/98, correspondente às frações de décimos, equivalente a 6/10 (seis décimos), da função gratificada, código FG-1.</p><p>Nº 3.651 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora GISLENE DE FATIMA PEREIRA - 2228457, lotada no Departamento de Arquitetura e Urbanismo do Setor de Tecnologia, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, classe 8, nível 801, com Doutorado, no regime de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, com o vencimento do mencionado cargo, mais a retribuição por titulação, instituída pela Lei nº 12.772/2012.</p><p>Nº 3.652 - Conceder aposentadoria voluntária por idade, nos termos do Art. 40, § 1º, Inciso III, alínea "b", da Constituição Federal, alterado pela Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 1º § 1º da Lei nº 10.887/2004, e combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, ao servidor MIGUEL ZACHARIAS SOBRINHO - 342856, nascido em 23 de abril de 1954, lotado no Departamento de Medicina Forense e Psiquiatria do Setor de Ciências da Saúde, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, classe 4, nível 402, com Especialização, no regime de 20 (vinte) horas semanais, com proventos proporcionais ao tempo de contribuição, calculados sobre a média das remunerações utilizadas como base para as contribuições aos regimes de previdência.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>