<xml><article id="17515648" name="Portarias de 07 DE DEZEMBRO DE 2" idOficio="6152700" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2020" artClass="00018:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13142127">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL PRO TEMPORE DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, designado pela Portaria MEC nº 979, de 16/11/2020, publicada no DOU de 17/11/2020, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na Portaria MEC nº 1.373, de 18/07/2019, no uso das suas atribuições legais, e considerando o que consta no Ofício nº 53/2020, da Diretoria de Pesquisa e Pós-Graduação, resolve:</p><p>Nº 1.313 - Art. 1º - Dispensar a servidora TAIS SILVA PEREIRA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1695363, da função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Filosofia e Ensino, do Departamento de Pós-Graduação, da Diretoria de Pesquisa e Pós-Graduação, código FCC-001.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.315 - Art. 1º - Designar o servidor RAFAEL MELLO BARBOSA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1533238, para a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Filosofia e Ensino, do Departamento de Pós-Graduação, da Diretoria de Pesquisa e Pós-Graduação, código FCC-001.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ANTONIO MAURICIO CASTANHEIRA DAS NEVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>