<xml><article id="17568112" name="DIPAP_10_12_ADJ" idOficio="6158301" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2020" artClass="00018:00089:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13152177">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A Pró-Reitora Adjunta de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas por meio da Portaria nº. 1831, de 12 de maio de 2017, do Magnífico Reitor, resolve:</p><p>Nº 3.466 - Conceder pensão, sem paridade, a GILZA MARIA PAIVA MALLMANN, na condição de cônjuge de INACIO EYMARD DE CASTRO MALLMANN, Matrícula SIAPE - 0292273, nos termos dos artigos 215, 217, III, e 222, VII, "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, e com o valor do benefício calculado conforme o art. 23 da EC nº 103/2019, referente ao cargo efetivo de Procurador Federal, Classe 1, em regime de 40 horas semanais, a partir de 19/05/2020, data do óbito do ex-servidor (Processo nº 23067.042752/2020-21).</p><p>Nº 3.467 - Conceder pensão, sem paridade, a MARIA STELA DE LIMA, na condição de cônjuge de LUIS FERNANDES DE LIMA, Matrícula SIAPE - 0290731, nos termos dos artigos 215, 217, III, e 222, VII, "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, e com o valor do benefício calculado conforme o art. 23 da EC nº 103/2019, referente ao cargo efetivo de Vigilante, Classe D, Nível 1, Padrão 13, em regime de 40 horas semanais, a partir de 27/08/2020, data do óbito do ex-servidor (Processo nº 23067.037734/2020-27).</p><p>Nº 3.477 - Conceder pensão, sem paridade, a LINDALVA MARCELINO LIMA MENDONÇA, na condição de cônjuge de LUIZ ERNANI MENDONÇA DE LIMA, Matrícula SIAPE - 0289212, nos termos dos artigos 215, 217, III, e 222, VII, "a", da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, e com o valor do benefício calculado conforme o art. 23 da EC nº 103/2019, referente ao cargo efetivo de Auxiliar de Artes Gráficas, em regime de 40 horas semanais, a partir de 06/05/2020, data do óbito do ex-servidor (Processo nº 23067.025617/2020-11).</p><p>Nº 3.478 - Conceder pensão, sem paridade, a CLARA MARIA BASTOS ELOY DA COSTA, na condição de cônjuge de JOSÉ ELOY DA COSTA FILHO, Matrícula SIAPE - 0290945, nos termos dos artigos 215, 217, III, e 222, VII, "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, e com o valor do benefício calculado conforme o art. 23, da EC nº 103/2019, referente ao cargo efetivo de Médico, Classe E, Nível 4, Padrão 16, em regime de 40 horas semanais, a partir de 01/08/2020, data do óbito do ex-servidor (Processo nº 23067.037641/2020-01).</p><p>Nº 3.480 - Conceder pensão, sem paridade, a ALZIRA COSTA OLIVEIRA, na condição de cônjuge de EVARISTO FERNANDES DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE - 0288718, nos termos dos artigos 215, 217, III, e 222, VII, "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, e com o valor do benefício calculado conforme o art. 23 da EC nº 103/2019, referente ao cargo efetivo de Motorista, Classe C, Nível 1, Padrão 16, em regime de 40 horas semanais, a partir de 21/05/2020, data do óbito do ex-servidor (Processo nº 23067.024679/2020-13).</p><p>Nº 3.481 - Conceder pensão, sem paridade, a SELMA DE SOUZA MORAIS, na condição de cônjuge de FRANCISCO DAS CHAGAS MORAIS, Matrícula SIAPE - 0293780, nos termos dos artigos 215, 217, III, e 222, VII, "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, e com o valor do benefício calculado conforme o art. 23 da EC nº 103/2019, referente ao cargo efetivo de Cozinheiro, Classe C, Nivel 4, Padrão 16, em regime de 40 horas semanais, a partir de 19/10/2020, data do óbito do ex-servidor (Processo nº 23067.044589/2020-31).</p><p class="assina">Telma Araújo do Nascimento</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.628, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A Pró-Reitora Adjunta de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas por meio da Portaria nº. 1831, de 12 de maio de 2017, do Magnífico Reitor, resolve:</p><p>Conceder pensão, sem paridade, a EDUARDO CÉSAR PEREIRA MOTA e MARIA CLARA PEREIRA MOTA, na condição de menores sob guarda judicial de MARIA DA CONCEIÇÃO DE VASCONCELOS, Matrícula SIAPE 0291758, nos termos dos artigos 215 da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, e com o valor do benefício calculado conforme o art. 15 da Lei 10.887, de 18/06/2004 que dispõe sobre a aplicação da EC nº 41/2003, referente ao cargo efetivo de AUXILIAR DE ENFERMAGEM, Classe C, Nível 1, Padrão 07, em regime de 40 horas semanais, a partir de 26/08/2018, data do óbito da ex-servidora e conforme processo nº 0511786-88.2019.4.05.8100S, da Justiça Federal de Primeira Instância (Processo nº 23067.049203/2020-87).</p><p class="assina">Telma Araújo do Nascimento</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>