<xml><article id="17705313" name="ATO_11975655" idOficio="6172405" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="21/12/2020" artClass="00045:00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 1ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13176657">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 11.975.655, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 11.975.655, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 1ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais e tendo em vista o constante nos autos do PAe 0026582-30.2020.4.01.8000,</p><p>Considerando o contido no Edital 11826714 que trata do resultado final do processo seletivo para preenchimento de cargo vago de Analista Judiciário, Área Administrativa, existente na Subseção Judiciária de Rondonópolis, oferecido aos candidatos aprovados na localidade de Cuiabá por meio do Edital 11498692, publicado no Diário da Justiça Federal da Primeira Região e_DJF1 de 29/10/2020, resolve:</p><p>NOMEAR, nos termos dos arts. 9º, I, e 10 da Lei 8.112/1990, c/c a Lei 11.416/2006, o candidato FABIO HIPOLITO DE ARAUJO, aprovado no 7º Concurso Público realizado pelo Tribunal Regional Federal da 1ª Região em convênio com o CEBRASPE, para exercer o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Administrativa, Nível Superior, Classe "A", padrão 01, do Quadro de Pessoal da Justiça Federal de Primeiro Grau, Seção Judiciária de Mato Grosso, Subseção Judiciária de Rondonópolis, em decorrência da redistribuição de cargo vago do quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Mato Grosso do Sul, conforme Portaria 206/2020-TRE-MS, publicado no Diário Oficial da União de 01/10/2020, Seção 2.</p><p class="assina">Des. I'TALO FIORAVANTI SABO MENDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>