<xml><article id="17496638" name="Portaria nA 622" idOficio="6151152" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/12/2020" artClass="00007:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Corregedoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13139123">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 622, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 622, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O CORREGEDOR-GERAL DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições que lhe conferem o artigo 7º, incisos I e II, do Anexo I do Decreto n° 10.253, de 20 de fevereiro de 2020,publicado no DOU de 21 de fevereiro de 2020 e, ainda, com fulcro nos artigos 18, inciso II, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro 1999, no artigo 143 da Lei nº 8112, de 11 de dezembro de 1990, no artigo 3º, I, da Portaria GM/MAPA nº 181/2019, de 06 de setembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar MARINA JORGE COSTA, Auditora Fiscal Federal Agropecuária, matrícula SIAPE nº 2171270, em substituição ao servidor LEOPOLDO DE BERREDO REIS DE SOUSA, Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, matrícula SIAPE nº 1726930, para compor a Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização de Pessoa Jurídica, no processo nº 21000.053037/2020-62 no período de 07 a 31 de dezembro, em razão de período de férias do titular.</p><p>Art. 2º - Dispensar do controle de frequência de ponto eletrônico a servidora MARINA JORGE COSTA em virtude da necessidade de dedicação exclusiva, conforme Portaria nº 1895, de 07 de novembro de 2018, c/c art. 1º, 6º e 11 da Portaria nº 181/2019, e em analogia ao disposto no art. 152, § 1°, da Lei nº 8.112/90, até a conclusão dos trabalhos.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NÉLIO DO AMPARO MACABU JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>