<xml><article id="17648746" name="PORT APOS POR INC. PERM 997 de 1" idOficio="6165606" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2020" artClass="00013:00044:00029:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Civis, Inativos, Pensionistas e Assistência Social" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13164672">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 997 - DCIPAS/SPC,  DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 997 - DCIPAS/SPC, DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p></p><p>O DIRETOR DE CIVIS, INATIVOS, PENSIONISTAS E ASSISTÊNCIA SOCIAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Comandante do Exército, por meio da Portaria nº 1.700, de 8 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>CONCEDER aposentadoria por incapacidade permanente para o trabalho à servidora civil CÉLIA MARIA DE OLIVIEIRA, Matrícula SIAPE nº 0.078.503, lotada no Hospital Militar de Área de Brasília, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, classe "S", padrão III (NI), PGPE, regime de trabalho de 40 horas semanais, vinculada ao Comando da 11ª Região Militar (SSIP/11), com base no artigo 40, § 1º, Inciso I da Constituição Federal, amparado pelo inciso I, § 1º, do artigo 186 da Lei nº 8112/90, e de acordo com o artigo 10, § 1º, inciso II, com cálculo de proventos na forma do § 4º desse mesmo artigo, combinado com o artigo 26, § 2º, inciso II, da Emenda Constitucional nº 103/2019, assegurado pelo artigo 3º da EC 103/2019, em conformidade com a ata de inspeção de saúde nº de 005/2020, de 1º de julho de 2020, convalidada pela homologação do parecer técnico nº 3/2020 de 24 de setembro de 2020. É doença capitulada em lei. Fica assegurada a isenção do Imposto de Renda.</p><p class="assina">Gen Bda CARLOS DUARTE PONTUAL DE LEMOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>