<xml><article id="17479617" name="Portarias 03.12.2020 - Zanatta (" idOficio="6149499" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/12/2020" artClass="00018:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13136854">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 3 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 3 de dezembro de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 1.012 - Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para substituir o cargo de Chefe da Auditoria Interna, no exercício de suas atribuições, quando do afastamento, impedimento legal ou regulamentar do titular:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>SIAPE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>KETURA SILVA PAIVA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2193279</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Titular</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>FABRÍCIO KRISTIAN TONELLI KUSTER</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1230184</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1º Substituto</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>ROBERTO BATISTA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2089544</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2º Substituto</p></td></tr></table><p>Art. 2º Os servidores assumirão, na ordem, sem prejuízo do cargo que ocupam o exercício do respectivo cargo de direção nos casos de afastamento, impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria nº 598, de 18 de junho de 2020, publicada no DOU de 22 de junho de 2020, seção 2, página 17.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 1.013 - Art. 1º Nomear em caráter efetivo, para o quadro de pessoal deste Instituto, no Campus Palmas, na Coordenadoria de Ensino, CARINE PIANO, habilitada em concurso público, homologado em 12 de novembro de 2019, para o cargo de Professora da Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DI, nível I, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, na vaga de código 264957.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de trinta dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, nos termos do art. 13, §1º da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.014 - Art. 1º Designar CAMILA CLOZATO LARA, SIAPE nº 2423852, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora de Ensino, Pesquisa e Extensão, FG-01, do Campus Paranavaí, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 949 de 10 de novembro de 2014, publicada no DOU de 11 de novembro de 2014, seção I, página 13.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.015 - Dispensar, a pedido, CAMILA CLOZATO LARA, SIAPE nº 2423852, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Chefe de Seção de Inovação e Empreendedorismo, FG-02, do Campus Paranavaí, a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.016 - Art. 1º Declarar vago, a partir de 18 de dezembro de 2020, o cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Classe E, Padrão 404, código de vaga nº 985860, do quadro de pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, ocupado por TATIANA OLIVEIRA COUTO SILVA, SIAPE nº 2996903, lotada no Campus Ivaiporã, em virtude de vacância por posse em outro cargo inacumulável, nos termos do art. 33 item VIII, da Lei 8.112/90.</p><p>Art. 2º Considerando que a servidora adquiriu estabilidade prevista no art. 21 da Lei 8.112/90, a presente vacância gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma lei.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>