<xml><article id="17499964" name="PORTARIA COMISSAO Bolsa Funarte " idOficio="6151796" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/12/2020" artClass="00027:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Fundação Nacional de Artes" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13140634">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº  57,   DE  4  DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 57, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O Presidente da Fundação Nacional de Artes - FUNARTE, designado através da Portaria nº 440, de 11 de setembro de 2020, publicada no D.O.U. 14 de setembro de 2020, no uso das atribuições que lhe confere o inciso V artigo 14, do Estatuto aprovado pelo Decreto nº 5.037 de 07/04/2004, publicado no D.O.U. de 08/04/2004;</p><p>CONSIDERANDO:</p><p>A Portaria n° 228, de 31/07/2020, publicada no DOU de 03/08/2020, edição 147, seção 1, página 136, que regulamentou o Edital Bolsa Funarte de Estímulo à Conservação Fotográfica Solange Zúñiga - segunda edição, com publicação integral na edição 147, seção 3, páginas 117 a 119; com prorrogação do prazo das inscrições por meio da portaria nº 273, de 09/09/2020, publicada no DOU de 10/09/2020, edição 174, seção 1, página 113 e disponíveis na página eletrônica da Funarte, em www.funarte.gov.br/editais, resolve:</p><p>Art. 1º - Divulgar os nomes dos componentes da comissão de seleção, conforme cláusula 9.1 do edital: André Botelho Vilaron, Fabiana de Fátima Bruce da Silva, Mauro Domingues de Sá, Rosa Maria Lourenço Arraes, Silvana de Fátima Bojanoski e Isabel Cristina Fernandes Mendes - matrícula SIAPE nº 1559010, como representante da Funarte.</p><p>Art. 2º - Art. 2º - A Comissão foi presidida pelo diretor do Centro de Artes Visuais da Funarte Luciano da Silva Barbosa Querido, matrícula SIAPE nº 1184057.</p><p class="assina">Lamartine Barbosa Holanda</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>