<xml><article id="17659145" name="Portarias Eletronicas de 16 de d" idOficio="6167456" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2020" artClass="00018:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13167919">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS ELETRÔNICAS DE 16 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS ELETRÔNICAS DE 16 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pela portaria Nº 352, de 25 de novembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 712 - Exonerar o servidor Michel Michelon, matrícula SIAPE nº 3135637, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Coordenador de Ensino, Pesquisa e Extensão Substituto, Código da Função CD-04, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Avançado Uruguaiana.</p><p>Nº 713 - Dispensar o servidor Michel Michelon, matrícula SIAPE nº 3135637, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Técnico em Informática, Código da Função FCC, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Avançado Uruguaiana.</p><p>Nº 714 - Dispensar o servidor Luis Nilto Brum Martins, matrícula SIAPE nº 2143965, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Técnico em Informática, da função de Chefe do Setor de Infraestrutura, Código da Função FG-05, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Avançado Uruguaiana.</p><p>Nº 715 - Nomear o servidor Michel Michelon, matrícula SIAPE nº 3135637, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Coordenador de Ensino, Pesquisa e Extensão, Código da Função CD-04, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Avançado Uruguaiana.</p><p>Nº 716 - Designar o servidor Ricardo Brasil Barreira, matrícula SIAPE nº 2401714, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Assistente em Administração, para exercer a função de Chefe do Setor de Infraestrutura, Código da Função FG-05, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Avançado Uruguaiana.</p><p>Nº 717 - Designar o servidor Luis Nilto Brum Martins, matrícula SIAPE nº 2143965, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Técnico em Informática, para a função de Chefe do Setor de Infraestrutura Substituto, Código da Função FG-05, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Avançado Uruguaiana.</p><p class="assina">NIDIA HERINGER</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>