<xml><article id="17858389" name="SGP142" idOficio="6181220" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00045:00028:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Pernambuco/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13192914">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.095, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.095, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais, com fundamento no art. 37 da Lei nº 8.112/90 e na Resolução TSE nº 23.563/2018, tendo em vista o contido no Processo SEI nº 0017389-76.2020.6.17.8000 e, ainda, considerando que a redistribuição de cargos de que trata esta portaria já foi deferida pela Presidência do Tribunal Regional Eleitoral de Alagoas, resolve:</p><p>a) Redistribuir, com o seu atual ocupante, LEONARDO DE CARVALHO RIFAS,para o Tribunal Regional Eleitoral de Alagoas, o cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, originalmente criado no TRT da 3ª Região, pela Lei nº 6.078/74 e redistribuído por triangulação, para este Regional em 03/07/2017, nos termos da Portaria TRT nº 197/2017; b) em reciprocidade, caberá ao Eleitoral Alagoano redistribuir, simultaneamente, cargo idêntico, criado pela Lei nº 8.868, de 14/04/1994, com a sua atual ocupante, ADRIANA OLIVEIRA BEZERRA DE MENEZES; c) registrar que fica dispensada a concessão de período para trânsito, tendo em vista que, através de remoções anteriores, os servidores já se encontram em exercício nos Tribunais para os quais estão sendo redistribuídos; d) validar os efeitos desta Portaria a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">FREDERICO RICARDO DE ALMEIDA NEVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>