<xml><article id="17498781" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-992-UNI-PGR-00" idOficio="6151580" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/12/2020" artClass="00041:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13139682">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PGR/MPF Nº 992, DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PGR/MPF Nº 992, DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições e com fundamento no art. 49, incisos XX e XXII, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e considerando o previsto no art. 24 do Ato Conjunto PGR/CASMPU nº 1/2014, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar, até 1º de outubro de 2021, a atuação conjunta com o procurador natural do 15º Ofício de Combate à Corrupção da Procuradoria da República no Estado do Paraná, dos seguintes membros do Ministério Público Federal:</p><p>I - Procurador da República ALEXANDRE JABUR, lotado 2º Ofício da Procuradoria da República no Município de Guarulhos/SP, nos Procedimentos nos 1.25.000.003933/2019-42, 1.25.000.004899/2018-42, 1.25.000.005107/2018-57, 1.25.000.004151/2020-64 e 1.25.000.004290/2020-98;</p><p>II - Procurador da República ANTONIO AUGUSTO TEIXEIRA DINIZ, lotado no 2º Ofício da Procuradoria da República no Município de Naviraí/MS;</p><p>III - Procurador da República ATHAYDE RIBEIRO COSTA, lotado no 9º Ofício da Procuradoria da República no Município de Campinas/SP;</p><p>IV - Procurador da República FELIPE D'ELIA CAMARGO, lotado no Ofício único da Procuradoria da República no Município de Joaçaba/SC;</p><p>V - Procurador da República FILIPE ANDRIOS BRASIL SIVIERO, lotado no 3º Ofício da Procuradoria da República no Município de Erechim/RS;</p><p>VI - Procurador da República JOEL BOGO, lotado no 1º Ofício da Procuradoria da República no Município de Uruguaiana/RS, nos Processos e Procedimentos nos 5058047-88.2014.4.04.7000, 5046795-54.2015.4.04.7000, 5045441-57.2016.4.04.7000, 5041434-17.2019.4.04.7000, 1.25.000.003800/2019-76, e 1.25.000.004041/2019-69;</p><p>VII - Procurador da República LEONARDO GONÇALVES JUZINSKAS, lotado no 4º Ofício da Procuradoria da República no Município de São João de Meriti/RJ;</p><p>VIII - Procurador da República PAULO ROBERTO GALVAO DE CARVALHO, lotado no 13º Ofício da Procuradoria da República no Distrito Federal, nos Processos e Procedimentos nos 5020175-34.2017.404.7000, 5016683-68.2016.404.7000, 5046846-65.2015.404.7000, 1.25.000.002054/2017-31, 1.25.000.003382/2017-55, 1.25.000.000867/2020-92 e 1.25.000.002436/2019-27;</p><p>IX - Procurador da República PAULO HENRIQUE CARDOZO, lotado no Ofício único da Procuradoria da República no Município do Oiapoque/AP; e</p><p>X - Procurador da República RAMIRO ROCKENBACH DA SILVA MATOS TEIXEIRA DE ALMEIDA, lotado no 4º Ofício da Procuradoria da República no Estado de Sergipe.</p><p>Art. 2º Suspender, até 1º de outubro de 2021, a designação dos ofícios de que são titulares os seguintes membros do Ministério Público Federal:</p><p>I - Procurador da República ALESSANDRO JOSE FERNANDES DE OLIVEIRA, lotado no 15º Ofício da Procuradoria da República do Estado do Paraná;</p><p>II - Procuradora da República LUCIANA DE MIGUEL CARDOSO BOGO, lotada no 2º Ofício da Procuradoria da República no Município de Umuarama/PR; e</p><p>III - Procurador da República ROBERSON HENRIQUE POZZOBON, lotado na Procuradoria da República no Município de Guarapuava/PR.</p><p>Art. 3º Preservar, até 31 de janeiro de 2021, os efeitos da Portaria PGR/MPF nº 790, de 9 de setembro de 2020, publicada no D.O.U., Seção 2, pág. 47, de 10 de setembro de 2020.</p><p>Art. 4º Fixar o período de trânsito de 15 (quinze) dias, a contar de 1º de fevereiro de 2021, para os membros alcançados pela presente portaria e pela Portaria PGR/MPF nº 790, de 9 de setembro de 2020, para residência na sede de seus respectivos ofícios, se acaso já não a tenham fixado.</p><p>Art. 5º Possibilitar a revisão das presentes designações em caso de remoção de qualquer um dos designados ou de mudanças de quantitativos de procuradores desonerados na respectiva unidade de origem.</p><p>Art. 6º Fixar a cessação da atuação conjunta somente após 30 (trinta) dias da apresentação de pedido ao Procurador-Geral da República nos casos de superveniente perda de interesse do membro na continuidade de sua designação.</p><p>Art. 7º Esta portaria produz efeitos a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>