<xml><article id="17730861" name="2409 (21.12.2020) SE" idOficio="6175105" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/12/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00012" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13181354">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SE Nº 2.409, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SE Nº 2.409, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 252, de 6 de novembro de 2019 e, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, a Portaria ME nº 357, de 2 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 04 de setembro de 2019, e, ainda, pelo inciso II-C do artigo 60 da Lei nº 13.844, de 18 junho de 2019, e demais informações que constam do Processo nº 53115.019536/2020-20, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição do servidor EMERSON COSTA NOGUEIRA SOUSA, matrícula SIAPE nº 1479055, ocupante do cargo de Contador, do quadro de pessoal deste Ministério, para o Ministério das Comunicações.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS MONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>