<xml><article id="17604643" name="882" idOficio="6161272" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/12/2020" artClass="00013:00045:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13157177">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 882/CPesFN, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 882/CPesFN, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da delegação de competência que lhe confere o inciso II do art. 9º da Portaria nº 90, de 06ABR2005, alterada pela Portaria nº 55, de 29JAN2015, ambas do Comandante da Marinha, nos termos do inciso IV do art. 81 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), alterada pela Lei nº 13.954, de 16DEZ2019 (Reestruturação da Carreira Militar), e da subdelegação de competência que lhe confere a alínea a, inciso IX do art. 3º da Portaria nº 134, de 26JUL2017, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, e de acordo com inciso II do art. 50, inciso I do art. 96 e art. 97 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares) e inciso I do art. 22 da Lei nº 13.954, de 16DEZ2019 (Reestruturação da Carreira Militar), que alterou o referido Estatuto dos Militares, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar ao respectivo quadro, a partir da data acima de seus nomes, e transferir para a reserva remunerada, com a remuneração a que fazem jus, observados os incisos I, II, III, IV e VII do art. 12 da referida Lei de Reestruturação da Carreira Militar, os militares abaixo relacionados:</p><p>BASE DE FUZILEIROS NAVAIS DA ILHA DAS FLORES</p><p>05NOV2020</p><p>SO-FN-IF 86.3190.78 JAIR SOUZA DE MELLO</p><p>CENTRO DE INSTRUÇÃO ALMIRANTE MILCÍADES PORTELA ALVES</p><p>23NOV2020</p><p>SO-FN-MO 86.1223.71 LUIZ CARLOS FERNANDES</p><p>COMANDO-GERAL DO CORPO DE FUZILEIROS NAVAIS</p><p>09NOV2020</p><p>2°SG-FN-CN 86.3566.23 ALEXANDRE LESSA</p><p>Art. 2º Agregar ao respectivo quadro, a partir da data acima de seus nomes, e transferir para a reserva remunerada, com a remuneração a que fazem jus, observados os incisos I, II, III IV e VII do art. 12 da referida Lei de Reestruturação da Carreira Militar e o art. 33 da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31AGO2001, regulamentada pelo Decreto nº 4.307, de 18JUL2002, os militares abaixo relacionados:</p><p>CENTRO DE EDUCAÇÃO FÍSICA ALMIRANTE ADALBERTO NUNES</p><p>09NOV2020</p><p>SO-FN-IF 85.9004.60 ADAIL ALVES FEITOSA</p><p>CENTRO DE INSTRUÇÃO E ADESTRAMENTO DE BRASÍLIA ALMIRANTE DOMINGOS DE MATTOS CORTEZ</p><p>10NOV2020</p><p>SO-FN-AT 86.3553.17 VALMIR FERREIRA DO CARMO</p><p>SECRETARIA DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR</p><p>12NOV2020</p><p>SO-FN-MO 86.3369.91 CARLOS ALBERTO DE MOURA</p><p>Art. 3º Agregar ao respectivo quadro, a partir da data acima de seu nome, e transferir para a reserva remunerada, com a remuneração a que faz jus, observados os incisos I, II, III e IV art. 12 da referida Lei de Reestruturação da Carreira Militar e o art. 33 da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31AGO2001, regulamentada pelo Decreto nº 4.307, de 18JUL2002, o militar abaixo relacionado:</p><p>CENTRO DE INSTRUÇÃO ALMIRANTE MILCÍADES PORTELA ALVES</p><p>10NOV2020</p><p>SO-FN-IF 86.6665.09 CLAUDIO LUIS MINDAS VIEIRA</p><p>Art. 4º Agregar ao respectivo quadro, a partir da data acima de seu nome, e transferir para a reserva remunerada, com a remuneração a que faz jus, observados os incisos I, II, III e IV do art. 12 e alínea a, inciso II, do art. 22 da referida Lei de Reestruturação da Carreira Militar, o militar abaixo relacionado:</p><p>CENTRO DE EDUCAÇÃO FÍSICA ALMIRANTE ADALBERTO NUNES</p><p>11NOV2020</p><p>SO-FN-ES 86.9060.03 FLÁVIO MARTINS CARVALHO</p><p>Art. 5º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto nos §1º e §2º do art. 95 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), o prazo de até 45 dias a contar da data desta Portaria para desligar os militares do Serviço Ativo da Marinha.Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante (FN) ROBERTO ROSSATTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>