<xml><article id="17611406" name="2.370 (14.12.2020) SE-ADJ." idOficio="6162547" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/12/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13159604">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SE Nº 2.370, DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SE Nº 2.370, DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE nº 2.158, de 27 de outubro de 2020, publicada no Diário Oficial de 28 de outubro de 2020, e considerando o disposto no art. 287 da Lei nº 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, no quantitativo disponibilizado por meio do Anexo II da Portaria GM/ME nº 670, de 8 de dezembro de 2019, alterado pela Anexo da Portaria SGD/ME nº 20.949 de 21 de setembro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21000.071055/2020-26, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder ao servidor ERLON SOUTO MARQUEZ, matrícula SIAPE nº 161909, ocupante do cargo de Analista de Sistemas, do Quadro de Pessoal deste Ministério, em exercício na Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva, a Gratificação Temporária do Sistema de Administração dos Recursos de Transformação Digital - GSISP, Nível Superior.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>