<xml><article id="17496126" name="DOU2-SGMPU-PGR-2-PT-1408-UNI-PGR" idOficio="6151083" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/12/2020" artClass="00041:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério Público da União/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13139019">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.408, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.408, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO INTERINO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DA UNIÃO, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe foi delegada pela Portaria PGR nº 683, de 26 de setembro de 2013, e considerando o artigo 6º, inciso XXXII, e artigo 7º, III, do Regimento Interno Administrativo do MPU, bem como considerando o disposto no art. 9º, inciso I, e art. 10º da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e de conformidade com a decisão favorável proferida nos autos da Ação de Procedimento Comum nº 0031169-72.2007.4.03.6100, constante do Processo Administrativo PGR/MPF nº 1.00.000.011813/2020-21, conforme Informação 17173/2020 da Secretaria de Gestão de Pessoas (PGR-00459020/2020), resolve:</p><p>Art. 1º RETIFICAR a Portaria abaixo discriminada, para retirar a condição "sub judice", em atendimento ao disposto no art. 10 da Lei nº 8.112/1990:</p><p>I - Portaria SG/MPU nº 15, de 7/2/2012, publicada no dia 8/2/2012, que nomeou, em caráter efetivo, o candidato DANILLO AUGUSTO MESQUITA PIEDADE (SUB JUDICE), classificado em 12º lugar na listagem geral, em Concurso Público destinado para provimento de cargos do Quadro Permanente do Ministério Público da União, na categoria funcional de TÉCNICO DE APOIO ESPECIALIZADO, Área TRANSPORTE, Nível Médio, Classe "A", Padrão I, código TC20404, da Carreira de Técnico do Ministério Público da União, para a Procuradoria da República no Estado de São Paulo, do Ministério Público Federal, em vaga decorrente de vacância - Maurilio Lopes de Santana, CPF: 027.600.424-80, conforme Portaria/SG n° 79, de 22/01/2008, DOU de 23/01/2008.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CLEUBER DELANO JOSE LISBOA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>