<xml><article id="17675918" name="Portaria nA559_2020 - nomeaAAo T" idOficio="6168664" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2020" artClass="00045:00022:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Mato Grosso/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13169606">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 559, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 559, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais e regimentais conferidas pelo art. 19, XXIX, do Regimento Interno deste Tribunal,</p><p>CONSIDERANDO o Edital nº 15, de 16/06/2016, que tornou público o resultado final do Concurso Público nº 01/2015, publicado no DOU nº 115 e DJE nº 2.162/2016, ambos de 17/06/2016, homologado pela Resolução TRE-MT nº 1.802/2016, publicada no DJE nº 2.165, de 22/06/2016;</p><p>CONSIDERANDO o Edital nº 17, de 29/05/2018, publicado no DOU nº 108, de 07/06/2018, que tornou pública a prorrogação da validade do Concurso Público nº 01/2015;</p><p>CONSIDERANDO a Portaria TSE nº 671, publicada no DOU nº 183, de 22/09/2017 e 871, publicada no DOU nº 233, de 07/12/2020;</p><p>CONSIDERANDO a Portaria TRE-MT nº 465 e a Portaria TRE-SC Nº 86, publicadas no DOU nº 229, de 01/12/2020;</p><p>CONSIDERANDO o que consta no Processo nº 1445-52.2014.6.11.0000 - Classe PA, no Processo Administrativo Eletrônico nº 4352/2016 e no Processo SEI: 10704.2020-1, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear a candidata JANAINA RIBEIRO NUNES SOARES classificada em 42º lugar da lista geral do Concurso Público de Provas, destinado ao provimento de vagas deste Tribunal, para ocupar o cargo vago de Técnico Judiciário, Área de Atividade: Administrativa, Classe A, Padrão I, criado pela Lei nº 7.645/1987 e recebido por redistribuição do Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina, conforme Portaria Nº 86, publicada no DOU nº 229, de 01/12/2020, enquadrado nos limites autorizativos do anexo I da Portaria TSE nº 871/2020.</p><p>Parágrafo único. A vacância do cargo vago recebido por redistribuição do Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina decorre da aposentadoria de Tânia Aparecida Vieira Virgílio, nos termos da Portaria nº 49 de 27/02/2019, publicada no Diário Oficial da União de 11/03/2019.</p><p>Art. 2º O candidato deverá apresentar, como condição para a posse, os documentos exigidos na Portaria TRE-MT nº 388/2018.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Des. GILBERTO GIRALDELLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>