<xml><article id="17383807" name="1378 1383 1386 1388 1389" idOficio="6139236" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/12/2020" artClass="00018:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13118936">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor Substituto do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre - IFAC, no uso de suas atribuições legais, que lhe confere o artigo 12 da Lei nº 11.892, de 29/12/2008, nomeado pela portaria nº 439, de 08 de abril de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 69 de 09 de abril de 2020, seção 2, resolve:</p><p>Nº 1.378 - Art. 1º Nomear, a servidora Isabel Cristina Soares Pessoa, matrícula SIAPE nº 2264319, para a função de primeira Substituta Eventual da Diretora Sistêmica de Gestão de Pessoas, Código CD-03, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2° Esta portaria entra em vigor a partir de 01 de dezembro de 2020.</p><p>Nº 1.383 - Art. 1º NOMEAR o servidor ROBSON DE OLIVEIRA AMORIM, matrícula SIAPE nº 3002966, para a função de 1º SUBSTITUTO EVENTUAL - DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO, MANUTENÇÃO E INFRAESTRUTURA CD - 04, do Campus Cruzeiro do Sul do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da publicação.</p><p>Nº 1.386 - Art. 1º DECLARAR VACÂNCIA, a partir de 26 de novembro de 2020, nos termos do artigo 33, inciso VIII, da Lei 8.112/90, do cargo efetivo de TAE - Assistente de Aluno, código de vaga nº 0960240, ocupado pela servidora ANA CAROLINE DA SILVA LOPES, matrícula SIAPE nº 1178795, lotada na DIRGE/DECTI do Campus Rio Branco - IFAC, nos termos do processo nº 23841.001623/2020-55.</p><p>Nº 1.388 - Art. 1º NOMEAR Marcelo Maia Gomes Florentino, matrícula SIAPE nº 1064683, para a função de Primeiro Substituto Eventual nos casos de afastamento ou impedimento legal e regulamentar do titular do cargo de Diretor do Núcleo de Inovação Tecnológica da Pró-Reitoria de Pesquisa, Inovação e Pós-Graduação, código CD-04, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da data da publicação.</p><p>Nº 1.389 - Art. 1º DISPENSAR, a pedido, o servidor MARCELO MAIA GOMES FLORENTINO, SIAPE Nº 1064683 da função de Coordenador de Incubadora de Empresas, Código FG-02, no âmbito do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p class="assina">FÁBIO STORCH DE OLIVEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>