<xml><article id="17871542" name="713 714 717 718 e 719" idOficio="6187053" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00018:00091:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13204838">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e tendo em vista o que consta do Processo digital nº 23068.047724/2020-90, resolve:</p><p>Nº 713 - Conceder aposentadoria voluntária a OSWALDO PAIVA ALMEIDA FILHO, SIAPE 295023, Professor do Magistério Superior, com doutorado, DE, na forma do o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, cc com o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 13 de novembro de 2019, com proventos integrais.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o disposto no Decreto 7.232/2010-PR, publicado no DOU 20/07/2010, resolve:</p><p>A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p>Nº 714 - NOMEAR em caráter efetivo THALITA DE SIQUEIRA LISBOA, em virtude de habilitação em concurso público homologado pelo Edital nº 100/2019-R, publicado no DOU em 01/10/2019, de acordo com o Artigo 9º, item I da Lei 8112/90, para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, nas vagas destinadas às Pessoas com Deficiência, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Código da vaga: 0227434.(Processo digital nº 23068.058500/2020-11)</p><p>Nº 719 - NOMEAR em caráter efetivo ALESSANDRA MENDONCA DE MIRANDA, em virtude de habilitação em concurso público homologado pelo Edital nº 116/2019-R, publicado no DOU em 01/10/2019, de acordo com o Artigo 9º, item I da Lei 8112/90, para o cargo de Médico/ Área: Medicina Intensiva, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, nas vagas destinadas à Ampla Concorrência, em regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais. Código da vaga: 0228696.(Processo digital nº 23068.058791/2020-30)</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o disposto na Portaria Interministerial MP/MEC nº 22/2007, retificada pela Portaria nº 224/2007, na Nota Técnica nº 01/2007-DEDES/SESU/MEC, de 03/08/2007 e na Lei nº 12.772, de 28/12/2012, resolve:</p><p>A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p>Nº 717 - Nomear, em caráter efetivo em virtude de habilitação em concurso público de provas e títulos, homologado pelo Edital nº 89/2018-R, publicado no DOU em 09/10/2018, PATRICIA MARTINS SANTOS FREITAS, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto-A, Nível 01, do Quadro Permanente desta Instituição Federal de Ensino, com lotação no Departamento de Teoria da Arte e Música/CAR, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, código de vaga nº: 0229360.(Processo digital nº 23068.055969/2020-91)</p><p>Nº 718 - Nomear, em caráter efetivo em virtude de habilitação em concurso público de provas e títulos, homologado pelo Edital nº 19/2020-R, publicado no DOU em 27/11/2020, CARLOS ANDRÉ DAHER SANTOS, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto-A, Nível 01, do Quadro Permanente desta Instituição Federal de Ensino, com lotação no Departamento de Clinica Cirúrgica/CCS, em regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº: 0898613.(Processo digital nº 23068.053855/2020-14)</p><p class="assina">PAULO SERGIO DE PAULA VARGAS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>