<xml><article id="17820616" name="Portarias 28.12.2020 - Zanatta" idOficio="6182691" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/12/2020" artClass="00018:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="248" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13196064">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 28 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 28 de dezembro de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 1.108 - Art. 1º Autorizar a cessão da servidora GABRIELA RONDADO FERREIRA, SIAPE nº 2343429, Técnica em Arquivo, pertencente ao quadro de pessoal deste instituto, para o Ministério da Justiça e Segurança Pública com concessão de Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, do Sistema de Gestão de Documentos e Arquivos da Administração Pública Federal - SIGA, sob o amparo legal do Inciso I, do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e do Decreto nº 9144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 2º Cumpre ao requisitante informar a frequência da servidora, mensalmente, ao órgão requisitado.</p><p>Art. 3º O período de vigência da cessão perdurará durante o período que a servidora desempenhar as atividades de que trata a GSISTE citada no Art. 1º desta Portaria.</p><p>Art. 4º Caberá ao Órgão requisitante efetivar a apresentação da servidora ao seu Órgão de origem ao término da Cessão.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.109 - Art. 1º Designar KLEBER JOSE OLIMPIO, SIAPE nº 2180460, Técnico em Contabilidade, para exercer a função de Coordenador do Escritório de Processos, FG-01, da Pró-Reitoria de Planejamento e Desenvolvimento Institucional - PROPLAN, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 949 de 10 de novembro de 2014, publicada no DOU de 11 de novembro de 2014, seção I, página 13.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.111 - Art. 1º Delegar competências aos servidores abaixo relacionados, substitutos eventuais do cargo de Diretor Geral do Campus União da Vitória, para praticarem atos de gestão orçamentária e financeira na Unidade Gestora 156546 - Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, Campus União da Vitória, da seguinte forma:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p><strong>NOME</strong></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p><strong>SIAPE</strong></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p><strong>SITUAÇÃO</strong></p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>PATRICIA CAMBRUSSI BORTOLINI</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1795445</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Titular</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>CARLOS AUGUSTO MARCONDES CAMARGO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2196240</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1º Substituto</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRIELLY NAYARA OLEKSZYSZEN SALIN</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2193675</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2º Substituta/ Agente Interina</p></td></tr></table><p>Parágrafo único. O Titular atuará como Ordenador de Despesas e os Substitutos como Ordenadores de Despesas Substitutos na ordem, sem prejuízo do cargo que ocupam, exercendo as atividades designadas nos casos de afastamento, impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Art. 2º Delegar competências aos servidores abaixo relacionados para praticarem atos de gestão financeira na referida UG:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p><strong>NOME</strong></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p><strong>SIAPE</strong></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p><strong>SITUAÇÃO</strong></p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>PATRICIA CAMBRUSSI BORTOLINI</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1795445</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Gestora Financeira</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>CARLOS AUGUSTO MARCONDES CAMARGO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2196240</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1º Substituto</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>ANGÉLICA ADRIANA NOGUEIRA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>3214731</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2º Substituta/ Agente Interina</p></td></tr></table><p>Art. 3º Fica vedado o afastamento concomitante dos servidores indicados sendo necessária a presença na unidade de pelo menos um responsável por cada função, estando o titular sujeito a pena de responsabilização.</p><p>Art. 4º O Agente Interino exercerá provisoriamente as funções desempenhadas pelo titular e pelo substituto somente nos afastamentos legais de ambos concomitantemente, conforme previsto na Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 5º Fica revogada a Portaria nº 1.534, de 13 de novembro de 2019, publicada no DOU do dia 18 de novembro de 2019, seção 2, página 20.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>