<xml><article id="17707146" name="PORTARIAS DGER 18-12-2020" idOficio="6172851" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/12/2020" artClass="00044:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13177325">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.084, DE 15 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.084, DE 15 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939608, resolve:</p><p>exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, LUCAS GLEICON FERNANDES CAMARGOS, matrícula no362521, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSSTHRON - Gabinete da Senadora Soraya Thronicke, a partir de 21/12/2020.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.013782/2020-42, resolve:</p><p>Nº 3.077 - tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral n.º 3.004, publicada no Diário Oficial da União, dia 15/12/2020, Seção 2, que exonerou TATIANA ACIOLI CAMARGO CÉSAR, matricula nº 210654, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABLID/GLDGOV - Gabinete da Liderança do Governo, a partir de 14/12/2020.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939348, resolve:</p><p>Nº 3.081 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JOSÉ MÁRCIO SILVA GUEDES para exercer o cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSWFAGUN - Gabinete do Senador Wellington Fagundes.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939367, resolve:</p><p>Nº 3.082 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MATEUS BATISTA COELHO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939732, resolve:</p><p>Nº 3.083 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, GLAUCIO NOGUEIRA FARINA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSCFAVAR - Gabinete do Senador Carlos Fávaro.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939739, resolve:</p><p>Nº 3.085 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RENATO DE ASSUNÇÃO, matrícula no163421, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABLID/GLDPP - Gabinete da Liderança do PP.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939742, resolve:</p><p>Nº 3.086 - exonerar CLAUDIA ARAUJO DE SOUZA LIRA, matrícula no201264, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABSEN/GSKAAB - Gabinete da Senadora Kátia Abreu, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABLID/GLDPP - Gabinete da Liderança do PP.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939801, resolve:</p><p>Nº 3.087 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOÃO LOURENÇO DE ARAUJO FILHO, matrícula no298417, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSRROCHA - Gabinete do Senador Roberto Rocha.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939817, resolve:</p><p>Nº 3.088 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANDRÉ ALISON OLIVEIRA SILVA, matrícula no354202, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSMCASTR - Gabinete do Senador Marcelo Castro.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939844, resolve:</p><p>Nº 3.089 - exonerar LILIANE DE SOUZA NUNES, matrícula no296743, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSFERCOE - Gabinete do Senador Fernando Bezerra Coelho, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, da mesma lotação.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>