<xml><article id="17521762" name="AR 1155 a 1163" idOficio="6153717" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="09/12/2020" artClass="00018:00143:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13144184">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 7 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS de 7 de dezembro de 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais; resolve:</p><p>Nº 1.155 - Designar LEANDRO JOSÉ RIBEIRO BATISTA, Assistente em Administração, SIAPE 1474908, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Secretário de Convênios e Projetos/PROPESQI. (considerando o Memorando Eletrônico 227/2020 - PRPG).</p><p>Nº 1.156 - No Ato da Reitoria N°. 1137/20, de 01.12.2020, publicado no DOU de 04.12.2020, referente à designação de PAULA IDALICE SILVA AQUINO GONÇALVES, Secretária Executiva, SIAPE 1554530, para exercer a Função Gratificada FG-1, de Secretária da Chefe do Gabinete do Reitor, onde se lê: PAULA IDALICE SILVA AQUINO GONÇALVES; leia-se: PAULA IDALICE SILVA GONÇALVES SANDES.</p><p>Nº 1.157 - 1. No Ato da Reitoria n°. 1140/20, de 04.12.2020, publicado no DOU de 07.12.2020, referente à nomeação de CLEBER DE DEUS PEREIRA DA SILVA, para exercer o Cargo de Direção CD-04, de Coordenador de Programas e Cursos de Formação Profissional e Políticas Sociais/PREXC, onde se lê: a partir de 01.12.2020; leia-se: a partir de 04.12.2020.2. No Ato da Reitoria n°. 1141/20, de 04.12.2020, publicado no DOU de 07.12.2020, referente à nomeação de GERSON ALBUQUERQUE DE ARAÚJO NETO, para exercer o Cargo de Direção CD-04, de Coordenador de Pesquisa e Inovação/PROPESQI, onde se lê: a partir de 01.12.2020; leia-se: a partir de 04.12.2020.</p><p>Nº 1.160 - Exonerar, a pedido, LUIS CARLOS SALES, Professor do Magistério Superior, do Cargo de Direção CD-03, de Diretor do Centro de Ciências da Educação "Professor Mariano da Silva Neto", a partir de 01.12.2020. (considerando o Memorando Eletrônico n° 192/2020 - CCE).</p><p>Nº 1.161 - Designar ELIEZER CASTIEL MENDA, para, na condição de Decano, responder pelo Cargo de Direção CD-03, de Diretor do Centro de Ciências da Educação "Professor Mariano da Silva Neto", a partir de 01.12.2020, em virtude de aposentadoria da Vice-Diretora, Zozilena de Fátima Fróz Costa. (considerando o Memorando Eletrônico n° 192/2020 - CCE).</p><p>Nº 1.162 - Nomear SILVIO HENRIQUE VIEIRA BARBOSA, Professor do Magistério Superior, SIAPE 3024255, para exercer o Cargo de Direção CD-4, de Diretor da Rádio Universitária, da Superintendência de Comunicação Social.</p><p>Nº 1.163 - Nomear ANDERSON DE OLIVEIRA LOBO, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1397472, para exercer o Cargo de Direção CD-04, de Coordenador de Infraestrutura de Pesquisa/PROPESQI, a partir da presente data.</p><p class="assina">GILDÁSIO GUEDES FERNANDES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>