<xml><article id="17678620" name="PORTARIA 17-12-2020" idOficio="6169095" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2020" artClass="00018:00105:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13170230">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 2.528, PROGEP/SCRF DE 9 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 2.528, PROGEP/SCRF DE 9 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>- I - Nomear, em caráter de substituição, ROGERIO OLIVEIRA BARBOSA, Matrícula Siape 1008865, CONTINUO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE PESQUISA, para exercer a função de Coordenador Geral de Programas Acadêmicos e Iniciação Científica/PROPESQ/CD-4, no período de 17/12/2020 a 31/01/2021.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo nº 23074.103912/2020-74).</p><p>Nº 2.529 - I - Nomear, em caráter de substituição, IZABEL CRISTINA CARVALHO DE ALMEIDA, Matrícula Siape 1093057, AUDITOR, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na AUDITORIA INTERNA, para exercer a função de Auditor-Chefe/AUDIN/CD-4, no período de 04/01/2021 a 08/01/2021.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo nº 23074.102667/2020-30).</p><p class="assina">VALDINEY VELOSO GOUVEIA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAs PROGEP/SCRF DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 2.543 - Exonerar WALMIR RUFINO DA SILVA, Matrícula Siape 1121360, PROFESSOR TITULAR, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO, do CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS, da função de Diretor do Centro de Ciências Sociais Aplicadas/CCSA/CD-3, a partir do dia 24/01/2021. (Processo n° 23074.081964/2020-97).</p><p>Nº 2.544 - Exonerar ALDO LEONARDO CUNHA CALLADO, Matrícula Siape 1331488, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE FINANÇAS E CONTABILIDADE, do CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS, da função de Vice-Diretor do Centro de Ciências Sociais Aplicadas/CCSA/CD-4, a partir do dia 24/01/2021. (Processo n° 23074.081964/2020-97).</p><p>Nº 2.545 - I - Nomear ALDO LEONARDO CUNHA CALLADO, Matrícula Siape 1331488, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE FINANÇAS E CONTABILIDADE, do CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS, para exercer a função de Diretor do Centro de Ciências Sociais Aplicadas/CCSA/CD-3, no período de 25/01/2021 a 24/01/2025.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.081964/2020-97).</p><p>Nº 2.546 - I - Nomear MAGNO VAMBERTO BATISTA DA SILVA, Matrícula Siape 1285539, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ECONOMIA, do CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS, para exercer a função de Vice-Diretor do Centro de Ciências Sociais Aplicadas/CCSA/CD-4, no período de 25/01/2021 a 24/01/2025.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.081964/2020-97).</p><p>Nº 2.547 - Exonerar EDVALDO MESQUITA BELTRAO FILHO, Matrícula Siape 2226883, PROFESSOR ENSINO BÁSICO TÉCNICO E TECNOLÓGICO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE GESTÃO E TECNOLOGIA AGROINDUSTRIAL, do CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS, HUMANAS E AGRÁRIAS, da função de Diretor do Colégio Agrícola Vidal Negreiros/CCHSA/CD-3, a partir do dia 25/01/2021. (Processo n° 23074.099968/2020-56).</p><p>Nº 2.548 - Exonerar RODRIGO RONELLI DUARTE DE ANDRADE, Matrícula Siape 1509340, PROFESSOR ENSINO BÁSICO TÉCNICO E TECNOLÓGICO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS BÁSICAS E SOCIAIS do CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS, HUMANAS E AGRÁRIAS, da função de Vice-Diretor do Colégio Agrícola Vidal Negreiros/CCHSA/CD-4, a partir do dia 25/01/2021. (Processo n° 23074.099968/2020-56).</p><p>Nº 2.549 - I - Nomear EDVALDO MESQUITA BELTRAO FILHO, Matrícula Siape 2226883, PROFESSOR ENSINO BÁSICO TÉCNICO E TECNOLÓGICO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE GESTÃO E TECNOLOGIA AGROINDUSTRIAL, do CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS, HUMANAS E AGRÁRIAS, para exercer a função de Diretor do Colégio Agrícola Vidal Negreiros/CCHSA/CD-3, no período de 26/01/2021 a 25/01/2025.</p><p>II - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.099968/2020-56).</p><p>Nº 2.550 - I - Nomear RODRIGO RONELLI DUARTE DE ANDRADE, Matrícula Siape 1509340, PROFESSOR ENSINO BÁSICO TÉCNICO E TECNOLÓGICO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS BÁSICAS E SOCIAIS do CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS, HUMANAS E AGRÁRIAS, para exercer a função de Vice-Diretor do Colégio Agrícola Vidal Negreiros/CCHSA/CD-4, no período de 26/01/2021 a 25/01/2025.</p><p>II - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.099968/2020-56).</p><p>Nº 2.551 - I - Nomear, em caráter de substituição, LUCAS STROPP COELHO, Matrícula Siape 3152771, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO, para exercer a função de Coordenador Geral de Acompanhamento e Avaliação dos Programas e Cursos de Pós-Graduação Stricto e Lato Sensu/PRPG/CD-4, no período de 17/12/2020 a 30/12/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo nº 23074.104130/2020-08).</p><p>Nº 2.552 - I - Nomear, em caráter de substituição, RUBEM ALVES DE LIMA, Matrícula Siape 1275440, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO, para exercer a função de Coordenador Geral de Acompanhamento e Avaliação dos Programas e Cursos de Pós-Graduação Stricto e Lato Sensu/PRPG/CD-4, no período de 31/12/2020 a 15/01/2021.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo nº 23074.104130/2020-08).</p><p>Nº 2.553 - I - Nomear, em caráter de substituição, MARCOS AURELIO VIEIRA DINIZ, Matrícula Siape 1766160, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO, para exercer a função de Coordenador Geral de Acompanhamento e Avaliação dos Programas e Cursos de Pós-Graduação Stricto e Lato Sensu/PRPG/CD-4, no período de 16/01/2021 a 31/01/2021.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo nº 23074.104130/2020-08).</p><p class="assina">VALDINEY VELOSO GOUVEIA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>