<xml><article id="17785916" name="DOU_28-12-2020 Assisnatura 22-12" idOficio="6179330" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="28/12/2020" artClass="00044:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Legislativo/Câmara dos Deputados" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="247" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13189457">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 1º, inciso I, alínea "a" do Ato da Mesa n.º 205, de 28 de junho de 1990, resolve:</p><p>Dispensar, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, FABIANA RAMOS FERREIRA DE MELO TODOROV, ponto nº 6842, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnico em Comunicação Social - Televisão, Classe Especial, Padrão 10, da função comissionada de Chefe do Serviço de Assessoria de Imprensa, FC-2, da Coordenação de Divulgação, da Diretoria Executiva de Participação, Interação e Mídias Digitais, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Dispensar, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, MARIA CLARICE DE SIQUEIRA CABRAL DIAS, ponto nº 6893, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnico em Comunicação Social - Imprensa Escrita, Classe Especial, Padrão 10, da função comissionada de Chefe da Seção Voz do Brasil, FC-1, do Serviço de Edição da Rádio Câmara, da Coordenação de Produção Audiovisual para TV, Rádio e Mídias Digitais, da Diretoria Executiva de Comunicação Social, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 1º, inciso I, alínea "a" do Ato da Mesa n.º 205, de 28 de junho de 1990, e o artigo 6º da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Designar, na forma do artigo 13 da Resolução n.º 21, de 4 de novembro de 1992, MARIA CLARICE DE SIQUEIRA CABRAL DIAS, ponto n° 6893, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnico em Comunicação Social - Imprensa Escrita, Classe Especial, Padrão 10, para exercer a função comissionada de Chefe do Serviço de Assessoria de Imprensa, FC-2, da Coordenação de Divulgação, da Diretoria Executiva de Participação, Interação e Mídias Digitais, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Designar, na forma do artigo 13 da Resolução n.º 21, de 4 de novembro de 1992, MÔNICA THATY SOARES DA SILVA NUNES, ponto n° 6307, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnico em Comunicação Social - Rádio, Classe Especial, Padrão 10, para exercer a função comissionada de Chefe da Seção Voz do Brasil, FC-1, do Serviço de Edição da Rádio Câmara, da Coordenação de Produção Audiovisual para TV, Rádio e Mídias Digitais, da Diretoria Executiva de Comunicação Social, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p class="assina">Rodrigo Maia</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>