<xml><article id="17454786" name="Extrato_DELEGACAO_OD" idOficio="6146886" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/12/2020" artClass="00013:00044:00026:00005:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento de Educação e Cultura do Exército/Diretoria de Educação Superior Militar/Escola de Comando e Estado-Maior do Exército" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13132232">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 50 - SALC/FISC ADM/DA/ECEME, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 50 - SALC/FISC ADM/DA/ECEME, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA ESCOLA DE COMANDO E ESTADO-MAIORDO EXERCITO, no uso das suas competências, de acordo com o previsto no parágrafo 3º do Art. 23, Art. 26 e seu parágrafo 1º, Nr 1) e 2), do Art. 28 e parágrafo 1º e 2º, do Art. 151, tudo Regulamento de Administração do Exército (R-3), aprovado pelo Decreto Nr 98.820, de 12 de janeiro de 1990 e Art 2º, 5º e 6º da Portaria Nr 533, de 28 de setembro de 1999, e no interesse da administração, resolve:</p><p>Delegar ao Tenente Coronel CARLOS NUNES PACHECO NETO, a contar de 23 de novembro de 2020, todas as atribuições e responsabilidades da função de ORDENADOR DE DESPESAS, bem como competência para exercer as funções parciais de Agente Diretor desta Organização Militar, abaixo transcritas:</p><p>1) Assinar os documentos de natureza administrativa, relativos a material de subsistência da competência do Agente Diretor, bem como autenticar aqueles de responsabilidade dos demais agentes da administração.</p><p>2) Exercer fiscalização direta sobre a escrituração orçamentária, financeira e patrimonial da unidade gestora, a fim de mantê-la em ordem e em dia.</p><p>3) Homologar as licitações procedidas na ECEME.</p><p>4) Formalizar e assinar contratos, de acordo com a legislação própria, decorrentes das licitações realizadas ou das necessidades da unidade gestora.</p><p>5) Determinar e fiscalizar que as compras, obras, serviços e alienações sejam efetuadas com estrita observância da legislação vigente.</p><p>6) Manter em arquivo, durante os prazos legais, à disposição dos órgãos de controle interno, a documentação comprobatória dos atos e fatos administrativos ocorridos na unidade gestora.</p><p>7) Determinar o ressarcimento dos prejuízos causados à Fazenda Nacional pelo responsável, conforme os preceitos do RAE (R-3) e da legislação específica.</p><p>8) Providenciar, de acordo com as instruções específicas, as informações relativas às atividades meio da (Continuação do Bol Es Nr 116, de 28/06/2018, do(a) ECEME) Pag nº 1186 unidade gestora.</p><p>9) Remeter aos Órgãos de Direção Setorial, conforme instruções específicas, os documentos que se refiram à remuneração de pessoal, patrimônio e finanças.</p><p>10) Informar ao respectivo Órgão Setorial Contábil quaisquer alterações no rol dos responsáveis.</p><p>11) Comunicar ao estabelecimento bancário em que a unidade gestora movimentar conta, as eventuais substituições do Encarregado do Setor Financeiro e do Ordenador de Despesas.</p><p>12) Realizar a prestação de contas dos recursos geridos pela unidade gestora, de acordo e na forma da legislação específica.</p><p>13) Cumprir as instruções pertinentes aos processos relativos aos prejuízos não ressarcidos por servidores militares e civis.</p><p>14) Diligenciar para que não ocorra a invasão e a cessão, locação ou utilização em desacordo com a legislação em vigor, dos próprios nacionais administrados pela unidade gestora.</p><p>15) Despachar documentos geradores de direito remuneratório do pessoal civil e militar.</p><p>16) Instaurar e dar solução a procedimentos administrativos (sindicâncias e processos administrativos) referentes a material carga, dependência econômica e benefícios do FUSEx e auxílio transporte.</p><p class="assina">Gen Bda MARCIO DE SOUZA NUNES RIBEIRO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>