<xml><article id="17382367" name="REDISTRIBUICAO JURAMAR DOU" idOficio="6138958" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/12/2020" artClass="00045:00029:00005:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Piauí/Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças/Coordenadoria de Material e Patrimônio" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13118608">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Presidência Nº 1.126 TRE/PRESI/DG/SGP/COPES/SEREF, de 27 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Presidência Nº 1.126 TRE/PRESI/DG/SGP/COPES/SEREF, de 27 de novembro de 2020</p><p>O DESEMBARGADOR ERIVAN JOSÉ DA SILVA LOPES, PRESIDENTE DO EGRÉGIO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PIAUÍ, EM EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições legais e,</p><p>Considerando a remoção, em 23/06/2008, de Yasmine Florentino Holanda Lages, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Tribunal Regional Eleitoral de Piauí - TRE/PI para o Tribunal Regional Eleitoral de Ceará - TRE/CE, com fundamento no artigo 28 da Resolução-TSE n.º 22.660/2007;</p><p>Considerando o deferimento do pedido de redistribuição protocolizado por Francisco Juramar Leitão Machado no Tribunal Regional Eleitoral de Ceará - TRE/CE, com fundamento nos artigos 28 e 29 da Resolução TSE nº 23.563/2018, e;</p><p>Considerando a decisão proferida nos autos do Processo Administrativo nº 0601717-61.2018.6.18.0000, em razão do Pedido de Providências nº 23/2016 - CORREGEDORIA GERAL ELEITORAL, que determina a adoção das medidas necessárias à efetivação das redistribuições obrigatórias pendentes bem assim a Decisão n.º 3201 retificada pela Decisão n.º 3209 proferidas nos autos do Processo SEI n.º 0001357-66.2020.6.18.8000;, resolve:</p><p>Art. 1º Redistribuir, por reciprocidade, o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, criado pela Lei n.º 7.645, de 18 de dezembro de 1987, vaga n.º 16, ocupado por YASMINE FLORENTINO HOLANDA LAGES, para o Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Ceará, recebendo desse Tribunal o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança, criado pela Lei n.º 8.868, de 14 de abril de 1994, ocupado por FRANCISCO JURAMAR LEITÃO MACHADO.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ERIVAN JOSÉ DA SILVA LOPES</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>