<xml><article id="17492074" name="Portaria_184_NAcleo de Planejame" idOficio="6150225" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/12/2020" artClass="00018:00128:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior/Gabinete" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13137961">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GAB Nº 184, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GAB Nº 184, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA COORDENAÇÃO DE APERFEIÇOAMENTO DE PESSOAL DE NÍVEL SUPERIOR, no uso das atribuições que lhe foram conferidas, tendo em vista o disposto na Lei nº 8.405, de 9 de janeiro de 1992, Lei nº 11.502, de 11 de julho de 2007 e Decreto nº 8.977, de 30 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Revogar a Portaria nº 175, datada de 12 de novembro de 2020, a pedido do Perito Criminal Federal, senhor ALAN DE OLIVEIRA, CPF 647.649.581-04, ocupante do cargo de Diretor Técnico-Científico da Polícia Federal.</p><p>Art. 2º Determinar a publicação de nova portaria que institui o Núcleo de Gestão do Programa de Cooperação Acadêmica em Segurança Pública e Ciências Forenses (PROCAD - Segurança Pública e Ciências Forenses) e define suas competências, composição, objetivos, regras de funcionamento, bem como sua duração</p><p>Art. 3º O Núcleo de Gestão será criado, na forma do art. 3º do Decreto nº 9.759, de 2019, e passa a reger-se pelas disposições deste ato.</p><p>COMPETÊNCIA E SUPERVISÃO</p><p>Art. 4º Compete ao Núcleo de Gestão:</p><p>I - Subsidiar a CAPES nas decisões sobre a concepção e execução das ações do Programa no âmbito interno da administração pública federal;</p><p>II - Avaliar eventuais recursos interpostos contra as análises das propostas recebidas;</p><p>III - Monitorar e avaliar as ações desenvolvidas no escopo do Programa propondo à CAPES os ajustes que se fizerem necessários na execução dos projetos selecionados;</p><p>IV - Indicar consultores para a realização de atividades de acompanhamento e fiscalização dos projetos apoiados pelo Programa</p><p>Art. 5º A Diretoria de Programas e Bolsas no País (DPB) responderá pela supervisão das atividades do Núcleo de Gestão, especialmente no que concerne às normas estabelecidas neste ato e à consecução dos objetivos a ele atribuídos.</p><p>COMPOSIÇÃO</p><p>Art. 6º O Núcleo de Gestão, tendo em vista o ato formal de designação previsto no item 2 do Edital nº 16/2020, será composto pelos seguintes agentes públicos da administração pública federal:</p><p>I - Membros indicados da CAPES:</p><p>a) Hayslla Boaventura Piotto, que o coordenará;</p><p>b) Júlio Cesar Piffero de Siqueira, que exercerá a função de coordenador substituto.</p><p>II - Membros indicados da Secretaria Nacional de Segurança Pública do Ministério da Justiça e Segurança Pública (SENASP/MJSP) e da Diretoria Técnico-Científica da Polícia Federal (DITEC/PF):</p><p>a) João Carlos Laboissiere Ambrósio, representante da SENASP/MJSP;</p><p>b) Daniel Russo, representante da DITEC/PF.</p><p>§ 1º A indicação dos representantes deve ser feita mediante ofício ou memorando dirigido ao responsável pela Diretoria de Programas e Bolsas no país (DPB), podendo ser revista a qualquer tempo pela SENASP/MJSP, pela DITEC/PF ou pela CAPES.</p><p>OBJETIVOS</p><p>Art. 7º São objetivos do Núcleo de Gestão:</p><p>I - Fornecer informações que subsidie a CAPES na tomada de decisões técnicas sobre a execução das ações do Programa, no âmbito interno.</p><p>II - Receber e analisar a admissibilidade de eventuais recursos interpostos contra o resultado preliminar da análise de mérito das propostas.</p><p>III - Priorizar, a partir da relevância dos projetos, quais serão indicados para o recebimento de apoio financeiro, subsidiando a decisão final do(a) Diretor(a) de Programas e Bolsas no País.</p><p>IV - Sugerir consultores para a realização de atividades de acompanhamento, avaliação e orientação na execução dos projetos apoiados pelo Programa.</p><p>DURAÇÃO</p><p>Art. 8º O Núcleo de Gestão terá duração de um ano, a contar da data de publicação desta Portaria.</p><p>REUNIÕES</p><p>Art. 9º As reuniões realizar-se-ão por convocação do(a) Diretor(a) de Programas e Bolsas no País e, extraordinariamente, por convocação do coordenador(a) do Núcleo de Gestão.</p><p>Art. 10. As convocações para reuniões do Núcleo de Gestão acontecerão com antecedência mínima de 3 (três) dias, devendo especificar data, local de realização e o horário de início e o horário limite de término da reunião.</p><p>Art. 11. As reuniões serão realizadas, preferencialmente, por meio de videoconferência.</p><p>APOIO ADMINISTRATIVO</p><p>Art. 12. A Diretoria de Programas e Bolsas no País e as unidades organizacionais a ela subordinadas responderão pelo apoio administrativo às atividades do Núcleo de Gestão.</p><p>SUBGRUPOS</p><p>Art. 13.É vedada a criação de subgrupos.</p><p>VIGÊNCIA</p><p>Art. 14. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">BENEDITO GUIMARÃES AGUIAR NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>