<xml><article id="17436039" name="PORTARIA N 1860 Alfeu Sparemberg" idOficio="6145061" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2020" artClass="00018:00142:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Pelotas" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13129273">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.860, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.860, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O Professor Alvaro Luiz Moreira Hypolito, membro mais antigo da carreira do magistério com assento no Conselho Universitário, no exercício da Reitoria da Universidade Federal de Pelotas, por força do disposto no artigo 24, parágrafo único, do Estatuto desta Instituição, no uso de suas atribuições legais; considerando o disposto no § 4º, art. 15, e no art. 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; considerando os termos do Processo nº 23110.032008/2020-45; resolve:</p><p>1. Dispensar, a pedido, as servidoras GIOVANA FERREIRA GONÇALVES e LUCIANA IOST VINHAS, ambas ocupantes do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, das funções de Coordenadora e Coordenadora Adjunta, respectivamente, do Programa de Pós-Graduação em Letras, do Centro de Letras e Comunicação.</p><p>2. Designar, pro tempore, o servidor ALFEU SPAREMBERGER, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Letras, do Centro de Letras e Comunicação, percebendo FCC-001.</p><p>3. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Alvaro Luiz Moreira Hypolito</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>