<xml><article id="17558734" name="082 - Portarias nA1192 - CessAo " idOficio="6156685" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2020" artClass="00018:00071:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Roraima/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13149234">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 1.192, de 9 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 1.192, de 9 de dezembro de 2020</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pela PORTARIA Nº 850/2020/MEC, de 20 de Outubro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 21 de outubro de 2020, Seção 2, resolve:</p><p>Art. 1.° Autorizar a cessão da servidora Sandra Grützmacher, matrícula SIAPE 1689576, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do quadro de pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Roraima, para o Ministério da Educação, tendo em vista o disposto no inciso I do art. 93 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta do Processo Eletrônico n.º 23231.000476.2020-84.</p><p>Art. 2.º O retorno da servidora ao órgão de origem poderá ocorrer a qualquer tempo, por decisão do Ministério da Educação.</p><p>Art. 3.º Cabe ao Ministério da Educação assegurar-se de que a servidora pública, ora colocada à sua disposição, não exercerá atividades que não correspondam às suas atribuições no órgão de origem, de forma a não ocorrer desvio de função.</p><p>Art. 4.º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SANDRA MARA DE PAULA DIAS BOTELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>