<xml><article id="17804703" name="PRES 23.12.2020 PRES 2 -1375 78 " idOficio="6180651" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/12/2020" artClass="00020:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="248" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13191621">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/1990, resolve:</p><p>Nº 1.375-Designar LINDEMBERG NOGUEIRA LYRA, matrícula n° 1746497, para exercer o encargo de substituto para exercer o encargo de substituto do Coordenador-Geral de Tecnologia da Informação e Comunicações, código DAS 101.4, da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, no período de 29 de dezembro de 2020 a 22 de janeiro de 2021, em decorrência de férias do titular.</p><p>Nº 1.378-Designar SANDRA APARECIDA KITAKAWA LIMA, matrícula n° 3147131, para exercer o encargo de substituta do Coordenador de Ações de Mitigação, Compensação e Controle Ambiental, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Licenciamento Ambiental da Diretoria de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável desta Fundação, no período de 04 a 07 de janeiro de 2020, em decorrência de férias simultâneas do titular e do substituto eventual.</p><p>Nº 1.381-Designar ANTONIO DE PÁDUA BRITO VAZ, matrícula n° 0162199, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Apoio Administrativo e Gestão de Atos de Pessoal, código FCPE 101.1, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, no período de 28 de dezembro de 2020 a 19 de janeiro de 2021, em decorrência de férias do titular e licença para tratamento de saúde do substituto eventual.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>