<xml><article id="17390791" name="ATO GDGSET 373_2020_DISP_DESIG_R" idOficio="6140387" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/12/2020" artClass="00045:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13121216">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 373, DE 30 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 373, DE 30 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 37, de 26/11/2020, da Coordenadoria de Material e Logística, resolve:</p><p>1 - Dispensar a servidora RUBIA CAVALCANTE MARQUES, código 38250, Técnica Judiciária, Área Administrativa, da função comissionada de Supervisor da Seção de Controle de Material, Nível FC-5, da Coordenadoria de Material e Logística.</p><p>2 - Designar a servidora JOSILLENY CRISTINA ANTUNES BARROSO, código 38287, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Supervisor da Seção de Controle de Material, Nível FC-5, da Coordenadoria de Material e Logística, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da referida Coordenadoria.</p><p>3 - Designar a servidora NATHALIA LAGO ZANGANELLI, código 60288, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Coordenadoria de Material e Logística, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da referida Coordenadoria.</p><p>4 - Designar o servidor BRUMMEL FOSCHIERA PIAGGIO COUTO, código 31802, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Coordenadoria de Material e Logística.</p><p>5 - Dispensar a servidora JOSILLENY CRISTINA ANTUNES BARROSO, código 38287, Técnica Judiciária, Área Administrativa, do encargo de substituta legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Controle de Material, Nível FC-5, da Coordenadoria de Material e Logística.</p><p>6 - Designar a servidora NATHALIA LAGO ZANGANELLI, código 60288, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer o encargo de substituta do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Controle de Material, Nível FC-5, da Coordenadoria de Material e Logística, em seus afastamentos e impedimentos legais e/ou eventuais.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>