<xml><article id="17870227" name="DIREX 7630 - 2020" idOficio="6186841" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00019:00032:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13204460">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7.630, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7.630, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O Diretor-Executivo do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, no uso das suas atribuições regimentais e da competência que lhe foi delegada pela Portaria/DG nº 4.673, de 31 de julho de 2020, publicada no Diário Oficial da União - DOU de 3 de agosto de 2020, bem como o constante no processo nº 50606.002982/2020-85, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar da função de pregoeiros, no âmbito da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Minas Gerais, os servidores Alisson Marinho Costa, matrícula DNIT nº 3762 e SIAPE nº 1574671; e Ricardo Luiz Cardoso, matrícula DNIT n° 4403 e SIAPE n° 2061034.</p><p>Art. 2º Excluir da composição da equipe de apoio aos pregoeiros designada pela Portaria DNIT nº 7.115, de 9 de dezembro de 2020, os seguintes servidores: Alisson Marinho Costa, matrícula DNIT n° 3762 e SIAPE n° 1574671; Elisângela Maria Ferreira, matrícula DNIT n° 4442 e SIAPE n° 2061364; Rodrigo Rafael de Oliveira Rocha, matrícula DNIT n° 3160 e SIAPE n° 1547706; e, Ricardo Luiz Cardoso, matrícula DNIT n° 4403 e SIAPE n° 2061034; Ana Luiza Gazzola Castro, matrícula DNIT n° 3640 e SIAPE n° 0852888; Aparecida Conceição Alvarenga Silva, matrícula DNIT n° 3768 e SIAPE n° 1574114; Davidson Matos Carvalho, matrícula DNIT n° 3180 e SIAPE n°1547380; Felício Geraldo de Oliveira, matrícula DNIT n° 3359 e SIAPE n° 1555676; João Bosco Gariglio, matrícula DNIT n° 3653 e SIAPE n° 1291127; Mauro de Almeida Barbosa, matrícula DNIT n° 5326 e SIAPE n° 1800258; Santusa Leles Teixeira de Oliveira, matrícula DNIT n° 3161 e SIAPE n° 1547332;e, Washington Luiz de Oliveira Berto, matrícula DNIT n° 3414 e SIAPE n° 1556048.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EUCLIDES BANDEIRA DE SOUZA NETO</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>