<xml><article id="17566274" name="136 -PR-2020" idOficio="6158063" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2020" artClass="00018:00106:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13151764">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 8 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 8 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 3.516 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2021 até 31 de março de 2021, a prorrogação do contrato de ELOISA LORENZETTI - 3158533, como Professor Substituto.</p><p>Nº 3.517 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2021 até 11 de março de 2021, a prorrogação do contrato de EVANDRO CARDOSO DO NASCIMENTO - 1278778, como Professor Substituto.</p><p>Nº 3.518 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2021 até 04 de março de 2021, a prorrogação do contrato de EDINALVA OLIVEIRA - 3102580, como Professor Substituto.</p><p>Nº 3.519 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2021 até 12 de março de 2021, a prorrogação do contrato de TAISA BARBOSA ROBUSTE - 3098653, como Professor Substituto.</p><p>Nº 3.520 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2021 até 20 de maio de 2021, a prorrogação do contrato de NEUSA NOGUEIRA FIALHO - 1336318, como Professor Substituto.</p><p>Nº 3.521 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2021 até 03 de fevereiro de 2021, a prorrogação do contrato de LUAN CORREA DA SILVA - 3088520, como Professor Substituto.</p><p>Nº 3.522 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2021 até 25 de abril de 2021, a prorrogação do contrato de RONALDO JOSE PICCOLI - 1292800, como Professor Substituto.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>