<xml><article id="17730174" name="PORTARIAS DE 21 DE DEZEMBRO DE 2" idOficio="6175011" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/12/2020" artClass="00018:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13181208">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.019413/2020-93, resolve:</p><p>Nº 1.625 Art. 1º EXONERAR a pedido, a partir de 24 de novembro de 2020, o servidor EWERTON ALMEIDA SILVA, matrícula 1016644, do cargo de Analista de Tecnologia da Informação do Quadro de Pessoal Permanente deste Instituto, lotado na Reitoria e com exercício na Diretoria de Tecnologia da Informação, de acordo com o disposto no Artigo 34 da Lei 8.112/90.</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.019671/2020-14, resolve:</p><p>Nº 1.627 Art. 1º Dispensar a pedido, a partir de 26 de novembro de 2020, o servidor HORÁCIO LIMA DA SILVA, matrícula SIAPE 2314580, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador do Curso Técnico em Edificações do Campus Marabá Industrial deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Nº 1.628 Art. 1º Designar o servidor MARCELO KRAICHETE DE MIRANDA UCHOA, matrícula SIAPE 2650752, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Edificações do Campus Marabá Industrial deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria vigorará pelo período de 02 (dois) anos, contados a partir de sua publicação no D.O.U.</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23249.040990/2020-90, resolve:</p><p>Nº 1.629 Art. 1º AUTORIZAR a cessão da servidora ALEXSANDRA PINHEIRO VASCONCELOS, matrícula SIAPE 1819456, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico deste Instituto, para o Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão/Campus Barreirinhas, para ocupar a função de Chefe do Departamento de Extensão e Relações Institucionais, código FG-01, de acordo com o disposto no Artigo 93, Inciso I da Lei nº 8.112/90 e no Decreto nº 9.144/2017.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ MOACIR LAGE MIRANDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>