<xml><article id="17761887" name="PORTARIAS DGER 22-12-2020" idOficio="6177742" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2020" artClass="00044:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13186321">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939363, resolve:</p><p>Nº 3.098 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JOSILENE PEREIRA DOS SANTOS para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939815, resolve:</p><p>Nº 3.099 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, TEREZA RAQUEL COSTA SOUSA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMCASTR - Gabinete do Senador Marcelo Castro.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.013223/2020-32, resolve:</p><p>Nº 3.097 - autorizar, até 31 de março de 2021, a cessão do servidor desta Casa Legislativa CÉSAR AUGUSTO GUIMARÃES, matrícula nº 48516, ocupante do cargo efetivo de Analista Legislativo, Especialidade Processo Legislativo, ao Ministério da Economia, para exercer o cargo de Assessor Especial, código DAS 102.5, na Assessoria Especial de Relações Institucionais, com ônus para o órgão cedente.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939734, resolve:</p><p>Nº 3.102 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, RENANCILDO SOARES DE FRANÇA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSCFAVAR - Gabinete do Senador Carlos Fávaro.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939750, resolve:</p><p>Nº 3.103 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, RAFAEL LASKE para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJMELLO - Gabinete do Senador Jorginho Mello.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>