<xml><article id="17480521" name="Portaria de Pessoal 20-2020-DG" idOficio="6149561" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/12/2020" artClass="00019:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Transportes Aquaviários" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13137047">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 20/DG, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 20/DG, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORIA DA AGÊNCIA NACIONAL DE TRANSPORTES AQUAVIÁRIOS - ANTAQ, no uso das atribuições que lhe confere o art. 19 do Regimento Interno, considerando o disposto na Lei nº 13.709, de 2018, bem como o que consta no Processo nº 50300.015479/2020-24 e tendo em vista o deliberado por ocasião de sua 490ª Reunião Ordinária, realizada em 26 de novembro de 2020, resolve</p><p>Art. 1º Atribuir à Coordenadoria de Acesso à Informação (CAI) as competências institucionais relativas ao exercício das atividades de Encarregado pelo tratamento de dados pessoais no âmbito da Agência Nacional de Transportes Aquaviários, nos termos da Lei nº 13.709, de 2018.</p><p>Art. 2º Designar o titular da Coordenadoria de Acesso à Informação, Lorena do Carmo Souza, como encarregado pelo tratamento de dados pessoais da ANTAQ, e o seu substituto, Victor Barreto Alves de Sabóia, como suplente para o exercício das seguintes atribuições:</p><p>I - aceitar reclamações e comunicações dos titulares, prestar esclarecimentos e adotar providências;</p><p>II - receber comunicações da Autoridade Nacional e adotar providências;</p><p>III- orientar a ANTAQ, e o seu corpo funcional, bem como os contratados da entidade a respeito das práticas a serem tomadas em relação à proteção de dados pessoais;</p><p>IV - executar as demais atribuições determinadas pelo controlador ou estabelecidas em normas complementares.</p><p>Parágrafo único. O Encarregado poderá solicitar o apoio de qualquer área da Agência para o desempenho de suas atribuições, consoante o disposto no Regimento Interno da ANTAQ.</p><p>Art. 3º Instituir o Escritório de Apoio à Proteção de Dados (EAPD) destinado a dar o suporte à realização das atividades do Encarregado, decorrentes de sua atuação como canal de comunicação entre o controlador, os titulares dos dados e a Autoridade Nacional de Proteção de Dados (ANPD).</p><p>§ 1º A Superintendência de Fiscalização e Coordenação das Unidades Regionais - (SFC); Superintendência de Outorgas (SOG); Superintendência de Desempenho, Desenvolvimento e Sustentabilidade (SDS); Superintendência de Regulação (SRG); Superintendência de Administração e Finanças (SAF); Ouvidoria (OUV); Secretaria de Tecnologia da informação (STI); Secretaria de Planejamento (SPL) designarão representantes, titular e suplente, para integrar o EAPD.</p><p>§ 2º O Encarregado poderá propor a substituição dos representantes, nos casos em que houver necessidade, para a consecução dos objetivos.</p><p>Art. 4º São Atribuições do EAPD, entre outras:</p><p>I - auxiliar na operação de compliance em proteção de dados pessoais, em especial nas questões de segurança da informação;</p><p>II - apoiar o encarregado na implementação de melhorias nos processos da cadeia de valor;</p><p>III - atuar em conjunto com os agentes de tratamento de dados para garantir o fiel cumprimento da legislação;</p><p>IV - dar o suporte na elaboração de procedimentos e protocolos internos para ações relacionadas ao tratamento de dados pessoais e proteção à privacidade;</p><p>V - auxiliar na capacitação interna da ANTAQ e na formação de uma cultura de proteção de dados;</p><p>VI - elaborar informes sobre a avaliação de impacto sobre a proteção de dados, efetuada pelo responsável pelo tratamento;</p><p>VII - informar e aconselhar o responsável pelo tratamento e os servidores que tratem os dados, a respeito das suas obrigações e de outras disposições de proteção de dados;</p><p>VIII - atuar no monitoramento da conformidade com a Lei Geral de Proteção de Dados (LGPD);</p><p>IX - estabelecer protocolos de comunicação imediata, entre o Encarregado, o EAPD e a Secretaria de Tecnologia da Informação (STI) para que tome rapidamente ciência de qualquer violação, em termos cibernéticos, que envolva qualquer processo de tratamento de dados pessoais ou base de dados correspondente;</p><p>X - assessorar o Encarregado no sentido de promover eventos internos de sensibilização sobre proteção de dados pessoais na ANTAQ;</p><p>XI - promover a realização de outras atividades necessárias ao andamento regular das atividades do Encarregado nas demais atribuições determinadas pelo controlador ou estabelecidas em normas complementares.</p><p>Parágrafo único. A divisão de atribuições entre as áreas integrantes do EAPD seguirá o disposto no Regimento Interno da ANTAQ.</p><p>Art. 5º O EAPD exercerá suas atividades por tempo indeterminado.</p><p>Art. 6º O Encarregado deverá elaborar proposição para distribuição das atividades realizadas pelo EAPD, semestralmente, para decisão pelo Diretor Geral da Agência quanto à continuidade dos esforços de implementação da LGPD na ANTAQ.</p><p>Art. 7º Os casos omissos e as excepcionalidades serão dirimidas pelo Diretor Geral da Agência.</p><p>Art. 8º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União - DOU.</p><p class="assina">EDUARDO NERY MACHADO FILHO</p><p class="cargo">Diretor-Geral</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>