<xml><article id="17624448" name="PORTARIA N 5929 A 5940 FUNASA-PR" idOficio="6163190" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2020" artClass="00026:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13160601">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De 14 DE DEZEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS De 14 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no exercício da competência que lhe confere o art. 14, inciso VIII, do Estatuto aprovado pelo Decreto 8.867 de 3/10/2016, publicado no D.O.U. de 4/10/2016, resolve:</p><p>Nº 5.929 - Designar SANDRA LUCIA BARBOSA DOS SANTOS para exercer a função gratificada de Chefe do Setor de Patrimônio e Material da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de São Paulo, FG-2, código 50.0583.</p><p>Nº 5.930 - Dispensar IVO RODRIGUES DA SILVA do encargo de substituto eventual da Coordenação de Educação em Saúde Ambiental do Departamento de Saúde Ambiental da Fundação Nacional de Saúde, DAS-101.3, código 50.0088.</p><p>Nº 5.931 - Designar IVANILDO ANTONIO DOS SANTOS para exercer o encargo de substituto eventual da Coordenação de Educação em Saúde Ambiental do Departamento de Saúde Ambiental da Fundação Nacional de Saúde, DAS-101.3, código 50.0088.</p><p>Nº 5.936 - Dispensar EDILZA COSTA SILVA da Função Comissionada Técnica, FCT-7, código 7016, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Pará.</p><p>Nº 5.937 - Designar DANIEL MESCOITO GOMES para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-7, código 7016, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Pará.</p><p>Nº 5.938 - Dispensar JOSÉ RAIMUNDO CARDOSO FERREIRA da Função Comissionada Técnica, FCT-3, código 3036, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Pará.</p><p>Nº 5.940 - Designar JOÃO PEREIRA DA SILVA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-3, código 3036, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Pará.</p><p class="assina">GIOVANNE GOMES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>