<xml><article id="17650765" name="2020-12-16/6165967/PRWS_13165187" idOficio="6165967" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2020" artClass="00006:00006:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Imprensa Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13165187">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[   PORTARIA IN/SG/PR Nº 340, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA IN/SG/PR Nº 340, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p><strong>O DIRETOR-GERAL DA IMPRENSA NACIONAL</strong>, no uso de suas atribuições conferidas pelo inciso I do art. 1º da Portaria nº 50, de 20 de novembro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, e considerando a Instrução Normativa SGD/ME nº 117, de 19 de novembro de 2020, da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital do Ministério da Economia, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor CAMILA FURTADO DISCACCIATI, matrícula Siape nº 1659729, para atuar como Encarregado pelo Tratamento dos Dados Pessoais, no âmbito da Imprensa Nacional nos termos do disposto no art. 1º  da Instrução Normativa SGD/ME nº 117, de 19 de novembro de 2020, no inciso III do art. 23 e no art. 41 da Lei nº 13.709, de 14 de agosto de 2018.</p><p>Art. 2º Será assegurado ao Encarregado pelo Tratamento dos Dados Pessoais:</p><p>I - acesso direto à alta administração;</p><p>II - pronto apoio das unidades administrativas no atendimento das solicitações de informações; e</p><p>III - contínuo aperfeiçoamento relacionado aos temas de privacidade e proteção de dados pessoais, devendo ser observada a disponibilidade orçamentária e financeira deste órgão.</p><p>Parágrafo único. Para fins do inciso I do caput do art. 2º, considera-se como alta administração os Ministros de Estado, ocupantes de cargos de natureza especial, os ocupantes de cargo de nível 6 do Grupo-Direção e Assessoramento Superiores - DAS e os presidentes e diretores de autarquias, inclusive especiais, e de fundações públicas ou as autoridades de hierarquia equivalente.</p><p>Art. 3º As atividades do encarregado consistem em:</p><p>I - aceitar reclamações e comunicações dos titulares, prestar esclarecimentos e adotar providências;</p><p>II - receber comunicações da autoridade nacional e adotar providências;</p><p>III - orientar os funcionários e os contratados da entidade a respeito das práticas a serem tomadas em relação à proteção de dados pessoais; e</p><p>IV - executar as demais atribuições determinadas pelo controlador ou estabelecidas em normas complementares.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ARIOSTO ANTUNES CULAU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>