<xml><article id="17607874" name="DOU2-SGP-PGR-1-PT-584-UNI-PGR-00" idOficio="6161916" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/12/2020" artClass="00041:00010:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13157942">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 584, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 584, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 1º - inciso II, alínea "n", da Portaria SG/MPF nº 994, de 24 de agosto de 2020, e tendo em vista o disposto no artigo 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00471587/2020, resolve:</p><p>1. Dispensar GUILHERME ALMEIDA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Comunicação Social, matrícula nº 29570, do encargo de substituto eventual do Coordenador de Atendimento à Imprensa, CC-3, da Secretaria de Comunicação Social da Procuradoria Geral da República.</p><p>2. Designar DIMAS ARAÚJO XIMENES, cedido ao Ministério Público Federal pelo Governo do Distrito Federal, matrícula nº 31019, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Atendimento à Imprensa, CC-3, da Secretaria de Comunicação Social da Procuradoria Geral da República.</p><p>3. Tornar sem efeito o item 2 da Portaria SGP/MPF nº 566, de 3 de dezembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 232, de 4 de dezembro de 2020, Seção 2, página 52, referente à servidora JULIANA CARVALHO GARCIA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Comunicação Social, matrícula nº 26381.</p><p class="assina">ISABELA VIDIGAL BRAGA MENESES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>