<xml><article id="17560622" name="PORTARIA NA 459" idOficio="6157058" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2020" artClass="00015:00073:00010:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Escola Nacional de Administração Pública/Diretoria de Gestão Interna/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13149687">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 459, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 459, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO ESCOLA NACIONAL DE ADMINISTRAÇÃO PÚBLICA - Enap, conforme Portaria nº 1.821, de 30 de maio de 2019, e no uso das atribuições que lhe confere o Estatuto aprovado pelo nº 10.369, de 22 de maio de 2020,</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos dos processos nº 04600.003331/2020-45 e 04600.003868/2020-13, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão por morte a LUÍS FELIPE ALBUQUERQUE DE FREITA COSTA, CPF ***.***.731-**, na qualidade de filho, a contar de 16 de setembro de 2020, data do óbito da servidora CRISTIANIA DA COSTA ALBUQUERQUE, matrícula SIAPE nº 1172035, aposentada no cargo de Técnico em Contabilidade, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal desta Fundação, com fundamento no § 4º do Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019, combinado com os art. 16 inciso I, 74 e art. 77, § 2º inciso II, da Lei nº 8.213 de 1991. E os cálculos em conformidade com o disposto no caput do art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019, cota 1/2, tendo em vista a Portaria-Enap nº 390, de 15 de outubro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 199, de 16 de outubro de 2020, retificada, posteriormente, no Diário Oficial da União nº 235, de 9 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DIOGO G. R. COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>