<xml><article id="17635025" name="PORTARIA NA 1802" idOficio="6164862" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2020" artClass="00012:00014:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13163614">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.802, DE 15 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.802, DE 15 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, no inciso XI do art. 136 do Regimento Interno da Anatel, aprovado pela Resolução nº 612, de 29 de abril de 2013, e no processo nº 53500.064930/2020-79, resolve:</p><p>Exonerar, a partir de 25/01/2021, GERALDO MAGELA DO COUTO do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Arrecadação e Cobrança/AFFO4, na Gerência de Finanças, Orçamento e Arrecadação/AFFO, removendo-o de ofício, nos termos do inc. I do art. 36 da Lei 8.112/90, da Anatel Sede, em Brasília, DF, para a Gerência Regional no Estado de Minas Gerais/GR04, na cidade de Belo Horizonte, BH, de acordo com o prazo estabelecido no art. 18 da Lei 8.112/90 e nomear DIEGO ROSSI DE ANDRADE DO ESPÍRITO SANTO para o referido cargo, removendo-o de ofício, nos termos do inc. I do art. 36 da Lei 8.112/90, da Gerência Regional nos Estados do Amazonas, Acre, Rondônia e Roraima/GR11, na cidade de Manaus, AM, para a Anatel Sede, em Brasília, DF, de acordo com o prazo estabelecido no art. 18 da Lei 8.112/90 a partir da mesma data.</p><p>Tornar sem efeito, na Portaria nº 1654, de 17/11/2020, publicada no DOU de 19/11/2020, o seguinte trecho:</p><p>"Exonerar, a partir de 17/12/2020, GERALDO MAGELA DO COUTO do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Arrecadação e Cobrança/AFFO4 na Gerência de Finanças, Orçamento e Arrecadação/AFFO."</p><p>Nomear, a partir de 18/01/2021, TAKESHI IKEDA para o cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Assessor na Gerência de Espectro, Órbita e Radiodifusão/ORER.</p><p>Designar ANA CAROLINA PENA MELO para o encargo de substituta do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenadora do Processo de Qualidade dos Canais de Relacionamento/RCRC2 na Gerência de Canais de Relacionamento com os Consumidores/RCRC nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>