<xml><article id="17502380" name="PORTARIA NA 1050-2020 - NOMEAAAO" idOficio="6152068" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/12/2020" artClass="00018:00061:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13141150">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.050, DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.050, DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor Pro Tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pela portaria nº 851/MEC, de 20 de outubro de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 21 de outubro de 2020,, e de acordo com o Decreto Nº 7.311, de 2010, e o que consta no Processo nº 23396.002817/2020-73, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, Campus Araçuaí, nos termos do artigo 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, Ireni Aparecida Mendes Santos, aprovada no Concurso Público regido pelo Edital nº 75/2019, publicado no DOU de 31/05/2019, homologado pelo Edital nº 143/2019, publicado no DOU de 02/10/2019, para o cargo de Assistente em Administração, de que trata a Lei nº 11.091, de 2005, Código 701200, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, em regime de 40 (quarenta) horas</p><p>semanais, na vaga nº 0349741.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo máximo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, nos termos do § 1º do artigo 13 da Lei nº 8.112, de 1990.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ RICARDO MARTINS DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>