<xml><article id="17443881" name="Rascunho DOU 2020_Port_294-2020_" idOficio="6145226" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/12/2020" artClass="00013:00045:00008:00044:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando de Operações Navais/5º Distrito Naval/Centro de Intendência da Marinha em Rio Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13129512">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 294/Com5ºDN, DE 11 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 294/Com5ºDN, DE 11 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DO 5º DISTRITO NAVAL, no uso da atribuição que lhe confere o art. 48, § 1º, inciso II, alínea c do anexo I do Decreto nº 4.780, de 15 de julho de 2003, de acordo com o contido no art. 121, inciso II, § 3º, alínea a e § 4º da Lei nº 6.880 de 9 de dezembro de 1980 e inciso 10.4.13, da DGPM-308 (4ª Revisão) resolve:</p><p>Art. 1º Licenciar do Serviço Ativo da Marinha, ex officio, a partir de 13 de agosto de 2020, por conclusão de Tempo de Serviço, e incluir na Reserva Não Remunerada, a CT (RM2-S) 12.0447.68 ANA CAROLINA SILVA DE SOUZA MOREIRA, que teve concedida a prorrogação de tempo de serviço, em caráter excepcional, a partir de 1º de fevereiro de 2020, pela Portaria nº 63/2020, deste Comando, por se encontrar, naquela ocasião, em estado gestacional e teve concedida e prorrogada a Licença Gestante (LG) pela Portaria nº 92/2020, deste Comando, sendo 120 dias de LG no período de 15 de fevereiro a 13 de junho de 2020, e, sessenta dias de prorrogação, no período de 14 de junho a 12 de agosto de 2020.</p><p>Art. 2º Passar à condição de encostada, a Escola de Aprendizes-Marinheiros de Santa Catarina, a partir de 13 de agosto de 2020, a CT (RM2-S) 12.0447.68 ANA CAROLINA SILVA DE SOUZA MOREIRA, nos termos do art. 31, § 8º, da Lei nº 4.375, de 17 de agosto de 1964, até a conclusão da inspeção de saúde para deixar o Serviço Militar Voluntário.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante HENRIQUE RENATO BAPTISTA DE SOUZA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>