<xml><article id="17540336" name="PORTARIAS DE 09.12.2020" idOficio="6155143" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/12/2020" artClass="00018:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13146148">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designada nos termos da Portaria nº 279/2020/GAB/RE/IIFAP, de 03 de fevereiro de 2020, publicada no DOU n.º 26, página 19, Seção 2, em 06 de fevereiro de 2020, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.324 - Art. 1º Designar Jefferson de Souza Souza, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Aluno, matrícula Siape n° 1892396, para responder pela Diretoria de Comunicação, no período de 23/11/2020 a 20/12/2020, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 1.339 - Art. 1º Encaminhar o código de vaga nº 0935684, do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D, Nível I, Padrão I, com Dedicação Exclusiva, ocupado pelo servidor Saulo de Tarcio Pereira Marrocos, para o Instituto Federal do Rio Grande do Norte a fim de viabilizar a conclusão do procedimento de reversão de aposentadoria e processo de redistribuição objetos da decisão judicial constante no processo em epígrafe.</p><p>Nº 1.340 - Art. 1° Dispensar Tania Ferreira Ferro, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Contabilidade, matrícula Siape n° 1958510, da função de Coordenadora de Orçamento - SEGOR - FG-02, a contar de 03.12.2020.</p><p>Nº 1.341 - Art. 1° Designar Marcus Vinicius da Silva Buraslan, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2965166, para, sem prejuízo de suas funções, substituir o Diretor-Geral do Campus Macapá, CD-02, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Art. 2º - Revogar Portaria nº 322, de 11 de fevereiro de 2020.</p><p>Nº 1.342 - Art. 1° - Designar Marcus Vinicius da Silva Buraslan, servidor ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2965166, para, sem prejuízo de suas funções, substituir o Ordenador de Despesas do Campus Macapá, CD-02, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Art. 2º - Revogar Portaria nº 323, de 11 de fevereiro de 2020.</p><p class="assina">Adrielma Nunes Ferreira Bronze</p><p class="cargo">Reitora em exercício do Ifap</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>