<xml><article id="17791040" name="PORTARIA SEDGG-ME NA 25336 - Ani" idOficio="6180122" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/12/2020" artClass="00015:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="247" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13190703">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEDGG/ME Nº 25.336, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEDGG/ME Nº 25.336, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso V do art. 21 da Portaria GM/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, com redação dada pela portaria nº 166, de 22 de abril de 2020, em conformidade com o disposto na Lei nº 8.878, de 11 de maio de 1994, no Decreto nº 6.077, de 10 de abril de 2007, no Decreto nº 9.261, de 8 de janeiro de 2018, e com o que consta do Processo Administrativo nº 04500.014516/2009-06, resolve:</p><p>Art. 1º Deferir o retorno ao serviço de Alonso Cícero da Silva - CPF nº 016.061.868-17, anistiado com fundamento na Lei nº 8.878, de 11 de maio de 1994, sob o regime celetista, no Ministério da Infraestrutura - MINFRA.</p><p>Art. 2º Cabe ao Ministério da Infraestrutura - MINFRA, notificar, no prazo de trinta dias, o empregado anistiado para se apresentar ao serviço.</p><p>Art. 3º O empregado anistiado deverá se apresentar ao Ministério da Infraestrutura - MINFRA, no prazo de trinta dias, contados da notificação a que se refere o artigo anterior.</p><p>Parágrafo único. O não comparecimento do empregado anistiado no prazo mencionado no caput implicará renúncia ao direito de retornar ao serviço.</p><p>Art. 4º Após o retorno do anistiado, seu exercício se dará na Superintendência do Patrimônio da União no Mato Grosso do sul - SPU/MS, de acordo com o caput do art. 5º do Decreto nº 6077, de 10 de abril de 2007, e o caput do art. 7º do Decreto nº 9.261, de ou de janeiro de 2018.</p><p>Art. 5º Os efeitos financeiros do retorno ao serviço dar-se-ão a partir do efetivo exercício do empregado.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">CAIO MARIO PAES DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>