<xml><article id="17432647" name="AFASTAMENTOS 02.12.2020" idOficio="6144631" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="03/12/2020" artClass="00020:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13128541">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO nº 151,  DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO nº 151, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, alterada pela Portaria nº 577, de 26 de outubro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza o afastamento do País com ônus, tudo em conformidade com o contido no Processo nº 08211.005114/2020-24, tramitado em caráter restrito.</p><p class="assina">TERCIO ISSAMI TOKANO</p><p class="identifica">DESPACHO Nº 152, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, alterada pela Portaria nº 577, de 26 de outubro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afastem do País, com ônus, os Agentes de Polícia Federal FELIPE SCARPELLI DE ANDRADE, Chefe do Serviço de Análise Estratégica da Diretoria de Inteligência Policial substituto, ALESSANDRE ROBERTO DOS REIS e ALBERTO DA SILVA DANTAS, lotados no Serviço de Análise Estratégica da Diretoria de Inteligência Policial da Polícia Federal, com o objetivo de promover os treinamentos em Análises de Risco Estratégico - Módulo 1 e Módulo Segurança Orgânica, no âmbito do Memorando de Entendimento em Cooperação Interinstitucional entre a Polícia Federal e o Corpo de Polícia do Suriname, a realizar-se em Paramaribo, Suriname, no período de 4 a 18 de dezembro de 2020, inclusive trânsito. (Processo nº 08211.005109/2020-11).</p><p class="assina">TERCIO ISSAMI TOKANO</p><p class="identifica">DESPACHO Nº 153, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, alterada pela Portaria nº 577, de 26 de outubro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afastem do País, com ônus, os Delegados de Polícia Federal THIAGO MACHADO DELABARY, Coordenador-Geral de Repressão à Corrupção e à Lavagem de Dinheiro da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado, CHRISTIANE CORRÊA MACHADO e WEDSON CAJE LOPES e o Agente de Polícia Federal HUGO LEONARDO DE OLIVEIRA MELO, lotados no Serviço de Projetos Especiais da Coordenação-Geral de Repressão à Corrupção e à Lavagem de Dinheiro da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal, para participarem de reunião de trabalho na sede da U.S. Immigration and Customs Enforcement e na Procuradoria Federal do Distrito Sul da Flórida, a realizar-se em Miami/Flórida, Estados Unidos da América, no período de 12 a 18 de dezembro de 2020, inclusive trânsito. (Processo nº 08200.021256/2020-68).</p><p class="assina">TERCIO ISSAMI TOKANO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>