<xml><article id="17608468" name="Port 1176" idOficio="6161992" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/12/2020" artClass="00045:00053:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13158081">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.176, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.176, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO a Portaria GP n. 0944, de 27-10-2020, publicada no DEJT e DOU no dia 29-10-2020, que alterou os termos da Portaria 1589, de 20-9-2010, retificada pela Portaria n. 2516, de 29-10-2014 e alterada pela Portaria n. 2593, de 3-11-2014; disponibilizada no Diário Eletrônico da Justiça do Trabalho, Caderno Administrativo do Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região para que passe a constar a seguinte redação: "CONCEDER aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor JOSÉ ALFREDO FREIRE COTTA, com vencimento básico do cargo de Analista Judiciário - Área Administrativa, Classe "C", Padrão 15, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional n. 47/2005, acrescida da Gratificação de Atividade Judiciária - GAJ, bem como de forma integral, a percepção do Adicional por Tempo de Serviço - ATS, com 26% (vinte e seis por cento), incidentes sobre o vencimento básico do cargo efetivo, com base no art. 67, caput, da Lei n. 8.112/90, antes de ser revogado pela MP n. 2.225/2001, que estabeleceu o dia 8-3-1999 como termo final para apuração do Adicional por Tempo de Serviço; faz jus, ainda à vantagem pessoal nominalmente identificada (VPNI), originária dos "quintos", de acordo com o art. 15, §§ 1º e 2º, da Lei 9.527/97, c/c os arts. 2º, 3º e 5º da Lei n. 9.624/98 e art. 3º da Medida Provisória n. 2.225/01, de 4-9-2001, que propiciou a num montante de 5/5 (cinco quintos) da CJ-03, acrescentando que a referida aposentadoria se dará com paridade plena, sem aplicação da Lei n. 10.887/2004".</p><p>CONSIDERANDO o despacho datado de 9-12-2020, id 69, juntado ao Proad n. 4551/2020, resolve:</p><p>Suspender os efeitos da Portaria GP n. 0944, de 27-10-2020, até ulterior deliberação.</p><p class="assina">Desembargador OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>