<xml><article id="17525139" name="Portaria 132 de 2020" idOficio="6154080" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2020" artClass="00018:00060:02619:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00012" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Ibirité" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13144826">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 132, DE 8 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 132, DE 8 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS IBIRITÉ, nomeado pela Portaria IFMG nº 1.171, de 20/09/2019, publicada no DOU de 23/09/2019, Seção 2, pág. 29, tendo em vista o Termo de Posse do dia 24/10/2019, e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475 de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22, retificada pela Portaria IFMG nº 1078, de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20, resolve:</p><p></p><p>Art. 1º Dispensar a servidora Erika Dias Cordeiro Hosken, ocupante do cargo efetivo de Administradora, Matrícula SIAPE nº 3058158, da função de Chefe de Gabinete do IFMG - Campus Ibirité, Função Gratificada - código FG-02.</p><p>Art. 2º DESIGNAR a servidora Erika Dias Cordeiro Hosken, ocupante do cargo efetivo de Administradora, Matrícula SIAPE nº 3058158, para a função de Chefe da Seção de Assuntos Institucionais do IFMG - Campus Ibirité, Função Gratificada - código FG-02.</p><p>[...]</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Oiti José De Paula</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>