<xml><article id="17729679" name="PT 536 RequisiAAo da servidora M" idOficio="6174930" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/12/2020" artClass="00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Cidadania/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13181124">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 536, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 536, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA CIDADANIA, nos termos do inciso II, do art. 11 da Portaria nº 305, de 10 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 11 de março de 2020, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, o disposto no art. 60, inciso IV da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e demais informações que constam do processo nº 00135.225143/2020-59, resolve:</p><p>Art. 1º - Efetivar a requisição da servidora MARIANA DE SOUSA MACHADO NERIS, Matrícula SIAPE nº 1584457, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério da Cidadania, para exercício no Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ANTONIO JOSÉ BARRETO DE ARAÚJO JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>