<xml><article id="17869296" name="publicaAAo cancelamentos e permi" idOficio="6186696" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="31/12/2020" artClass="00025:00270:00015:00022:00816:00004:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Gestão Administrativa/Departamento do Serviço Exterior/Coordenação-Geral de Planejamento de Pessoal/Divisão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13204219">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO nº 6, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO nº 6, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE RECURSOS LOGÍSTICOS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 7º, da Portaria nº 205, de 27 de Abril de 2015 e em conformidade com os termos do Decreto nº 980, de 11 de novembro de 1993, resolve:</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 C, apartamento 101 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Melina Espeschit Maia, Conselheira.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 C, apartamento 504 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Daniele Farias Luz, Primeira Secretária.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 307 B, apartamento 401 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Geraldo Alves de Matos, Assistente de Chancelaria.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 D, apartamento 203 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Marcio Rebouças, Conselheiro.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 411 H, apartamento 204 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Pedro Ivo Souto Dubra, Terceiro Secretário.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 106 C, apartamento 107 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Barbara Monteiro Drumond, Oficial de Chancelaria.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 D, apartamento 302 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Leonardo Lott Rodrigues, Conselheiro.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 105 H, apartamento 108 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Felipe Macedo Couto, Oficial de Chancelaria.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 307 I, apartamento 306 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Danielle Lott Thorne, Oficial de Chancelaria.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 106 E, apartamento 204 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Marino da Costa Aguiar Pizzani Prieto, Oficial de Chancelaria.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 D, apartamento 503 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Igor Flavio de Aguiar Germano, Conselheiro.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 106 E, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Lucia Helena Santos Manzano, Assistente de Chancelaria.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 C, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Guilherme Marquardt Bayer, Conselheiro.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 207 G, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Wagner Silva e Antunes, Primeiro Secretário.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 D, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Cristiano Franco Berbert, Conselheiro.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 307 F, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Krishna Mendes Monteiro, Primeiro Secretário.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 216 E, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Patrick Bestetti Mallmann, Primeiro Secretário.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 307 I, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Jesivan Ribeiro de Souza, Oficial de Chancelaria.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 312 K, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Paulino Franco de Carvalho Neto, Ministro de Primeira Classe.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 307 G, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Rodolfo Sahium Ribeiro, Primeiro Secretário.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 202 G, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Cleiton Schenkel, Conselheiro.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 B, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Leonardo Valverde Corrêa da Costa, Primeiro Secretário.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 307 H, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Enrico Diogo Moro Gomes, Primeiro Secretário.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 113 A, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Franklin Silva Netto, Conselheiro.</p><p class="assina">SYDMA AGUIAR DAMASCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>