<xml><article id="17858515" name="SGP147" idOficio="6183506" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00045:00028:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Pernambuco/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13197052">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.109, DE 15 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.109, DE 15 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais, e CONSIDERANDO que a servidora MARIA GABRIELA FRAGOSO TEIXEIRA PESSOA DE QUEIROZ, lotada no Cartório da 39ª Zona Eleitoral-Bonito, teve sua permanência na Secretaria Judiciária prorrogada, nos termos da Portaria nº 1078/2019, até 19 de dezembro de 2020; CONSIDERANDO as alterações ocorridas na estrutura organizacional do Tribunal, notadamente o disposto no art. 3º, "I" c/c art. 10, parágrafo único, ambos da Resolução TRE nº 374, de 02/12/2020; CONSIDERANDO, por fim, o disposto no art. 36, parágrafo único, inciso I, da Lei n.º 8.112/1990, no art. 16 da Resolução TSE n.º 23.563/2018, no art. 5º, inciso V, § 1º, da Resolução TRE/PE nº 297/2017, e em vista do contido no Processo SEI sob o n.º 0032821-38.2020.6.17.8000, resolve:</p><p>a) dispensar a servidora MARIA GABRIELA FRAGOSO TEIXEIRA PESSOA DE QUEIROZ da função comissionada, FC-1, de Assistente I da Secretaria Judiciária;</p><p>b) removê-la, provisoriamente, até 13 de outubro de 2022, para o Gabinete de Desembargador - Jurista 2, designando-a para exercer a função comissionada, FC-1, de Assistente I do referido Gabinete;</p><p>c) validar os efeitos desta Portaria a contar de 14 de dezembro de 2020, data em que a servidora, de fato, passou a exercer a função em comento no Gabinete do Desembargador.</p><p class="assina">FREDERICO RICARDO DE ALMEIDA NEVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>