<xml><article id="17442345" name="0212_PRT630E634_SE SG_S2" idOficio="6145166" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2020" artClass="00006:00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13129447">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 630 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ANA PAULA SANTOS DE ARAÚJO para a gratificação de representação de Assistente, código GR-IV, no Gabinete da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensada da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 631 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MARISTELA APARECIDA FREDENHAGEM DE OLIVEIRA JORGE para a gratificação de representação de Secretária, código GR-III, na Secretaria-Executiva da Comissão de Ética Pública da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 632 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>MARIA DOS ANJOS MENEZES da gratificação de representação de Assistente, código GR-IV, da Secretaria-Executiva da Comissão de Ética Pública da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 2º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 633 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>FREDERICO SOUZA BARROSO para exercer o encargo de substituto eventual no cargo de Coordenador-Geral de Assuntos Tributários da Subchefia Adjunta de Política Econômica da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, no período de 7 a 19 de dezembro de 2020.</p><p>Nº 634 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>LEO CARLOS DE MATTOS GRISI para exercer o encargo de substituto eventual no cargo de Coordenador-Geral de Infraestrutura da Subchefia Adjunta de Infraestrutura da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 101.4, no período de 31 de dezembro de 2020 a 19 de janeiro de 2021.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>