<xml><article id="17503292" name="PORTARIA DGP NA 1418 DE 27 DE NO" idOficio="6152192" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/12/2020" artClass="00020:00029:02011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13141444">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DGP Nº 1.418, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DGP Nº 1.418, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, alterado pelo Decreto nº 10.515, de 8 de outubro de 2020, bem como pelo contido na Instrução Normativa nº 20, de 26 de outubro de 2020, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 26 de outubro de 2020, e tendo em vista os documentos acostados nos Processos nº 08651.002689/2020-14 e 08651.002635/2020-41, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar FRANCISCO CARLOS DA SILVA TRINDADE, matrícula nº 1070079, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Setor de Superintendência Executiva, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Amazonas.</p><p>Art. 2º Designar DENNY WALLACE BRAGA VITAL, matrícula nº 1298227, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Superintendência Executiva, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Amazonas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SILVIA REGINA BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>