<xml><article id="17656567" name="SENAJUS PORTARIAS 11 E 12" idOficio="6167039" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2020" artClass="00020:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Nacional de Justiça" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13166629">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DA SENAJUS Nº 11, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DA SENAJUS Nº 11, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE JUSTIÇA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 13, do Anexo I, do Decreto nº 9.662, de 2 de janeiro de 2019, e Portaria nº 87, de 9 de fevereiro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR o servidor LÍVEN HENRIQUE PEREIRA DE SOUZA BRITO, matrícula SIAPE nº 3202074, do encargo de responsável substituto pela Conformidade de Registro de Gestão da Unidade Gestora Executora UG 200143, da Secretaria Nacional de Justiça, do Ministério da Justiça e Segurança Pública.</p><p>Art. 2º DESIGNAR a servidora IZABELLA DA SILVA RUFINO, matrícula SIAPE nº 3202398, para exercer o encargo de responsável substituta pela Conformidade de Registro de Gestão da Unidade Gestora Executora UG 200143, da Secretaria Nacional de Justiça, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, por tempo indeterminado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CLAUDIO DE CASTRO PANOEIRO</p><p class="identifica">PORTARIA DA SENAJUS Nº 12, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE JUSTIÇA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 13, do Anexo I, do Decreto nº 9.662, de 2 de janeiro de 2019, e Portaria nº 87, de 9 de fevereiro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Realiza a dispensa e a designação de servidores responsáveis por atos de gestão sobre a execução orçamentária e financeira dos recursos alocados na Unidade Gestora Executora Secretaria Nacional de Justiça - UG 200143:</p><p>Dispensar o servidor EWANDJÔECY FRANCISCO DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 281964, do encargo de Gestor Financeiro Substituto.</p><p>Designar a servidora MARIANA DOS SANTOS BARBOSA, matrícula SIAPE nº 2407770, para exercer o encargo de Gestora Financeira Substituta</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CLAUDIO DE CASTRO PANOEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>