<xml><article id="17871615" name="Port. DGC NA 5.000 a 5.002 de 24" idOficio="6187067" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00015:00042:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Departamento de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13204828">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DGC DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DGC DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA, no uso da competência subdelegada pelo § 4º, artigo 11 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, e preservada pelo parágrafo único do artigo 54 da Portaria ME nº 406 de, 08 de dezembro de 2020, publicada no D.O.U. de 09 de dezembro de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 10145.101501/2020-73, resolve:</p><p>Nº 5.000 - Designar RAQUELI GIEHL ERTHAL, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1812268, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, do Serviço de Representação Judicial da Fazenda Nacional e Contratos, da Procuradoria Seccional da Fazenda Nacional em Santa Maria, no Estado do Rio Grande do Sul.</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA, no uso da competência subdelegada pelo § 4º, artigo 11 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, e preservada pelo parágrafo único do artigo 54 da Portaria ME nº 406 de, 08 de dezembro de 2020, publicada no D.O.U. de 09 de dezembro de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.106322/2020-28, resolve:</p><p>Nº 5.001 - Dispensar, a pedido, ANA LUCIA FERREIRA DA SILVA, Técnico em Contabilidade, matrícula SIAPE nº 1207239, do encargo de substituta eventual do Chefe de Serviço, código DAS 101.1, do Serviço de Apoio Administrativo-2 da Coordenação de Gestão de Pessoas da Coordenação-Geral de Desenvolvimento Humano e Institucional do Departamento de Gestão Corporativa desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 5.002 - Designar JANAINA OLIVEIRA MARANA, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1991768, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Chefe de Serviço, código DAS 101.1, do Serviço de Apoio Administrativo-1, da Coordenação de Gestão de Pessoas da Coordenação-Geral de Desenvolvimento Humano e Institucional do Departamento de Gestão Corporativa desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p class="assina">ALEKSEY LANTER CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>