<xml><article id="17522493" name="Portaria 1675 1677" idOficio="6153763" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2020" artClass="00018:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13144251">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[   PORTARIA Nº 1.675,  DE 8 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.675, DE 8 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 1994/2018-UNIFAP, de 25/10/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 207, de 26 de outubro de 2018, Seção 2, página 21, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 48/2020 - DIPAP, de 03/12/2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Formalizar a dispensa, a contar de 16/10/2020, do servidor ALDENOR BENJAMIM DOS SANTOS, matrícula SIAPE 1821457, Professor do Magistério Superior, da função de Diretor da Rádio Universitária, FG-01.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p></p><p class="assina">SIMONE DE ALMEIDA DELPHIM LEAL</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.677, DE 8 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 1994/2018, de 25.10.2018, publicada no Diário Oficial da União nº 207, seção 02, página 21, em 26/10/2018, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 23125.019007/2020-80, de 27/10/2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Remover, com base no Parecer de Força Executória nº 00565/2020/EATE-CONHE/ER-ADM-PRF1/PGF/AGU, a servidora MARCIA GOMES FERNANDES, matrícula SIAPE 1421465, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, da Universidade Federal do Amapá - Unifap, para a Universidade Federal de São Paulo - Unifesp, nos termos do Art. 36, parágrafo único, inciso III, alínea "b", da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p></p><p class="assina">SIMONE DE ALMEIDA DELPHIM LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>