<xml><article id="17378409" name="PortariaSEIAposentadoriaDezembro" idOficio="6134102" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/12/2020" artClass="00018:00154:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13110332">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 23 de Novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 23 de Novembro de 2020</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais conferidas pela Portaria n° 095, de 05 de janeiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 09 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>Nº 2.435 - Art. 1º - Conceder a Liliane Camargo Felix Figueira de Mello, matrícula SIAPE nº 1123402, código de vaga nº 708693, ocupante do cargo de Médico-Área, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 6º, incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional 41/2003, combinado com o art. 3º da EC 103, de 13 de novembro de 2019. (processo nº 23117.064755/2020-82)</p><p>Nº 2.436 - Art. 1º - Conceder a Valdecir Mateus, matrícula SIAPE nº 0411285, código de vaga nº 321174, ocupante do cargo de Auxiliar de Agropecuária, Nível de Classificação B, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005, combinado com o art. 3º da EC 103, de 13 de novembro de 2019. (processo nº 23117.066249/2020-28)</p><p>Nº 2.437 - Art. 1º - Conceder a Paulo Tannus Jorge, matrícula SIAPE nº 0411559, código de vaga nº 321420, ocupante do cargo de Professor Titular - Doutorado - Dedicação Exclusiva, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005, combinado com o art. 3º da EC 103, de 13 de novembro de 2019. (processo nº 23117.067566/2020-61)</p><p>Nº 2.438 - Art. 1º - Conceder a Rosidelma Borges de Oliveira Santos, matrícula SIAPE nº 1123532, código de vaga nº 708822, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 20, § 2º, inciso I da EC 103, de 13 de novembro de 2019. (processo nº 23117.065971/2020-45)</p><p>Nº 2.439 - Art. 1º - Conceder a Maria de Lourdes Braga da Costa, matrícula SIAPE nº 1035103, código de vaga nº 323530, ocupante do cargo de Servente de Limpeza, Nível de Classificação A, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 4, § 6º, inciso I e § 8º da EC 103, de 13 de novembro de 2019. (processo nº 23117.066045/2020-97)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Marcio Magno Costa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>