<xml><article id="17581897" name="Port.2020. 1359 - A1.1 - 11 DEZ " idOficio="6159019" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/12/2020" artClass="00013:00044:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="238" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13153228">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA C Ex - Nº 1.359, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA C Ex - Nº 1.359, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DO EXÉRCITO, no uso das competências que lhe confere no § 1º, do Art. 8º, da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017 e considerando o disposto no inciso III, alínea b), § 1º, do Art. 3º, da Lei nº 6880, de 9 de dezembro de 1980, com a redação dada pelo Art. 5º da Lei nº 9.442, de 14 de março de 1997, resolve:</p><p>1. Exonerar, "ex-officio", o Cel Refm (Idt 023180401-4) NORTON BRETANHA JORGE, do Colégio Militar do Rio de Janeiro (CMRJ), no Rio de Janeiro-RJ, a partir de 1º de janeiro de 2021, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11, da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2. Nomear, em caráter excepcional, o Cel Refm (Idt 023180401-4) NORTON BRETANHA JORGE, no Colégio Militar do Rio de Janeiro (CMRJ), no Rio de Janeiro-RJ, para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Docente na Disciplina Física, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de janeiro de 2021, em vaga da cota do Departamento de Educação e Cultura do Exército (DECEx).</p><p class="assina">Gen Ex EDSON LEAL PUJOL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>