<xml><article id="17764165" name="Ports__DNYKHD" idOficio="6177834" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/12/2020" artClass="00018:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13186449">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs RTR/UFMS, de 22 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs RTR/UFMS, de 22 de dezembro de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto considerando nos Acórdãos nºs 1. 131/2019 e 14.051/2020 - TCU - 1ª Câmara, e considerando o contido nos Processos nºs 23104. 006730/1998-39 e 23104.007972/2019-81, resolve:</p><p>Nº 1.160 - Alterar o fundamento legal de aposentadoria do Servidor JOÃO PEREIRA DA ROSA, matrícula nº 04315001, concedida pela Portaria nº 556, de 24 de julho de 1993, publicada no DOU nº 141 de 27 de julho de 1993, e alterada pelas Portarias nºs 1.189, de 1996 e 59, de 1999, que passa a ser nos termos do art. 40, III, alínea "c", com redação original da Constituição Federal de 1988, com proventos proporcionais à razão de trinta e cinco avos e vinte e oito por cento de anuênio, a contar de 1º de janeiro de 2021.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da atribuição que lhe conferem o § 3º do art. 33 do Estatuto da UFMS, e o art. 7º, caput, inciso XI, do Regimento Geral da UFMS, e considerando o contido no Processo nº 23104.034330/2020-98, resolve:</p><p>Nº 1.161 - 1. Exonerar CRISTIANO COSTA ARGEMON VIEIRA, matrícula Siape n° 2373642, do Cargo de Direção de Chefe de Coordenadoria (CD4) da Coordenadoria de Administração Acadêmica da Pró-Reitoria de Graduação;</p><p>2. Nomear ANDERSON VIÇOSO DE ARAUJO, matrícula Siape nº 2188806, para exercer, cumulativamente, o Cargo de Direção de Chefe de Coordenadoria (CD4) da Coordenadoria de Administração Acadêmica da Pró-Reitoria de Graduação.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>