<xml><article id="17537546" name="Port.2020.1246.A1-23.25NOV20" idOficio="6154588" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/12/2020" artClass="00013:00044:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13145525">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  C Ex Nº 1.246, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA C Ex Nº 1.246, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DO EXÉRCITO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, considerando o disposto no art. 20, inciso VI, alínea "i", da Estrutura Regimental do Comando do Exército, aprovada pelo Decreto nº 5.751, de 12 de abril de 2006, combinado com o art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, o disposto nos arts. 7º e 8º do Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019 e o que prescreve a Portaria Normativa nº 8/GM-MD, de 24 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>DESIGNAR, o Maj QCO Dir RENATO EDUARDO DE PAIVA, do Gab Cmt Ex, para prestar assessoramento de apoio para assuntos jurídicos junto ao Chefe da Comissão do Exército Brasileiro em Washington (CEBW), em Washington D.C., nos Estados Unidos da América, com início previsto em 19 de janeiro de 2021 e duração aproximada de dois meses.</p><p>Para fim de aplicação da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, a missão está enquadrada como transitória, militar, com mudança de sede, sem dependentes e será realizada com ônus total para o Exército Brasileiro (RETRIEx).</p><p class="assina">Gen Ex EDSON LEAL PUJOL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>