<xml><article id="17681825" name="PORTARIA EMCFA-MD NA 4238" idOficio="6169550" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2020" artClass="00013:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13171713">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA EMCFA-MD  Nº  4.238, DE 15 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA EMCFA-MD Nº 4.238, DE 15 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso das competências subdelegadas pelo Ministro da Defesa, de acordo com o inciso II do art. 1º da Portaria Normativa nº 8/GM-MD, de 24 de janeiro de 2020, e no inciso I do art. 1º da Portaria nº 3320/GM/MD, de 6 de outubro de 2020, considerando o Processo nº 60430.000194/2020-67, resolve:</p><p>DESIGNAR o Capitão de Mar e Guerra CARLOS HENRIQUE VASCONCELLOS MARTINS e o Capitão de Mar e Guerra (FN-RM1) LUIZ AFONSO BOTTENTUIT DE OLIVEIRA, do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas, para participar da X Reunião do Conselho Consultivo do Centro de Análise Estratégica (CAE) da Comunidade dos Países de Língua Portuguesa (CPLP) e do XXI Seminário Internacional Político-Estratégico, na cidade de Maputo, Moçambique, no período de 21 a 26 de fevereiro de 2021, incluindo o trânsito, com ônus total para o Ministério da Defesa.</p><p>A missão é considerada eventual e de natureza militar, estando enquadrada na alínea "c" do inciso I e na alínea "b" do inciso II do art. 3º, combinado com o parágrafo único do art. 11 da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RAUL BOTELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>