<xml><article id="17698801" name="PORTARIAS PROGEP_17DEZ2020" idOficio="6170776" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/12/2020" artClass="00018:00108:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Recôncavo da Bahia/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13173575">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.044, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.044, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso da competência delegada pelo Magnífico Reitor desta Universidade, através da Portaria nº 617, de 17/7/2015, e de acordo com o Art. 9º, inciso II, da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar FRANKLIN PLESSMANN DE CARVALHO, Professor do Magistério Superior, Mat. SIAPE 2128194, Coordenador do curso de Licenciatura em Educação do Campo do CFP, função FUC-0001, desta universidade.</p><p>Art. 2º - Designar SILVIO ISOPPO PORTO, Professor do Magistério Superior, Mat. SIAPE 1368719, Vice-Coordenador do curso de Licenciatura em Educação do Campo do CFP, desta universidade.</p><p>Art. 3º - Convalidar os atos dos servidores na função a partir de 24 de novembro de 2020.</p><p class="assina">WAGNER TAVARES DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.051, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso da competência delegada pelo Magnífico Reitor desta Universidade, através da Portaria nº 617, de 17/7/2015, e de acordo com o Art. 9º, inciso II, da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar KLEYSON ROSÁRIO ASSIS, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1455826, Coordenador do curso de Licenciatura em Filosofia do CFP, função FUC-0001, desta universidade.</p><p>Art. 2º - Designar GIOVANA CARMO TEMPLE, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1757451, Vice-Coordenador do curso de Licenciatura em Filosofia do CFP, desta universidade.</p><p>Art. 3º - Convalidar os atos dos servidores na função a partir de 14 de dezembro de 2020.</p><p class="assina">WAGNER TAVARES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>