<xml><article id="17700420" name="trt9a169-2020 ATO 197" idOficio="6171078" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="21/12/2020" artClass="00045:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13173988">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 197, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 197, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O DESEMBARGADOR DO TRABALHO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 9ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, do contido no Edital de Concurso Público Nº 01/2019, Capítulo 16, item 16.7 e OFÍCIO - 5416366 - DRH/DAPES/NUCAD, ambos do Tribunal Regional Federal da 4ª Região, e Despacho ADG n.º 1881/2020, resolve:</p><p>NOMEAR os candidatos abaixo relacionados, em virtude de habilitação e aproveitamento do concurso público realizado pelo Tribunal Regional Federal da 4ª Região, regido pelo Edital de Concurso Público Nº 01/2019, obedecida a ordem de classificação, para exercerem, em caráter efetivo, o cargo de ANALISTA JUDICIÁRIO ÁREA JUDICIÁRIA ESPECIALIDADE OFICIAL DE JUSTIÇA AVALIADOR FEDERAL, CLASSE A, PADRÃO 1:</p><p>Nome/Classificação no concurso/Origem da vaga/Lei de criação do cargo/ posição do cargo/lotação</p><p>- JOÃO PAULO LOPES LANGE, 2º lugar da lista geral do Paraná, em cargo vago decorrente da vacância por posse em outro cargo inacumulável de Thiago Barbosa Damasceno e Silva, criado pela Lei nº 7.729/89, posição 6628, fixando sua lotação na cidade de Ponta Grossa.</p><p>- LUISA HAMMERSCHMIDT GOULART, 4º lugar da lista geral do Paraná, em cargo vago decorrente da vacância por posse em outro cargo inacumulável de João Gustavo de França Scovino, criado pela Lei nº 7.729/89, posição 6642, fixando sua lotação na cidade de Marechal Cândido Rondon.</p><p class="assina">SERGIO MURILO RODRIGUES LEMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>