<xml><article id="17474298" name="RA313_Concede_Redistribuicao_Rec" idOficio="6148680" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="07/12/2020" artClass="00045:00050:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00004" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13134961">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO ADMINISTRATIVA Nº  313, de 2 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">RESOLUÇÃO ADMINISTRATIVA Nº 313, de 2 de dezembro de 2020</p><p>O Egrégio Pleno do TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 11ª REGIÃO, em sessão administrativa telepresencial hoje realizada, sob a Presidência do Excelentíssimo Desembargador Lairto José Veloso, com a presença dos Excelentíssimos Desembargadores Solange Maria Santiago Morais, David Alves de Mello Júnior, Ormy da Conceição Dias Bentes, Audaliphal Hildebrando da Silva, Jorge Alvaro Marques Guedes, José Dantas de Góes, Vice-Presidente; Márcia Nunes da Silva Bessa, Joicilene Jerônimo Portela, e do Excelentíssimo Procurador-Chefe da PRT 11ª Região, Dr. Jorsinei Dourado do Nascimento, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO o parecer jurídico n° 280/2020 e o que consta no Processo TRT nº DP-13170/2020, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder a redistribuição por reciprocidade do cargo de Analista Judiciário, Área Administrativa, ocupado pelo servidor deste Tribunal LUIZ FERNANDO COUTINHO DUARTE DE ALMEIDA, com cargo vago de Analista Judiciário, Área Administrativa, pertencente ao quadro de pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região.</p><p>Art. 2° Autorizar a Presidência a baixar os atos que se fizerem necessários.</p><p>Art. 3° Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LAIRTO JOSÉ VELOSO- Desembargador</p><p class="cargo">Presidente do Tribunal</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>