<xml><article id="17447637" name="Portaria pub2" idOficio="6145475" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/12/2020" artClass="00007:00003:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13129868">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias  de 30 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 30 de novembro de 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO AMAPÁ, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 561, de 11.04.18, publicada no D.O.U. de 13.04.18, art. 262, VI, Regimento Interno da Secretaria-Executiva do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.667, de 02 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 79 - Art. 1° - Conceder Pensão Temporária a Eduardo Lopes Pantoja, na qualidade de filho menor, do ex. servidor inativo, de cujus, EDEVALDO COELHO PANTOJA, Matrícula SIAPE nº 3051, cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, Classe S, Padrão IV, lotado na Superintendência Federal de Agricultura do Estado do Amapá, com fundamento nos artigos 217, inciso IV, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, nova redação dada pela Lei nº 13.135/2015, Art. 215, IV, a. combinado com os artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019 com vigência a contar de 11 de junho de 2020, data do óbito do servidor, Processo SEI nº 21008.001240/2020-83.</p><p>Nº 80 - Art. 1° - Conceder Pensão Temporária a KISSYA DENYSE Lopes Pantoja, na qualidade de filho menor, do ex. servidor inativo, de cujus, EDEVALDO COELHO PANTOJA, Matrícula SIAPE nº 3051, cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, Classe S, Padrão IV, lotado na Superintendência Federal de Agricultura do Estado do Amapá, com fundamento nos artigos 217, inciso IV, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, nova redação dada pela Lei nº 13.135/2015, Art. 215, IV,a. combinado com os artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019 com vigência a contar de 11 de junho de 2020, data do óbito do servidor, Processo SEI nº 21008.001241/2020-28.</p><p>Art. 2° - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">José Victor Torres Alves Costa</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>