<xml><article id="17795567" name="DOU-SECAO 02-28.12.2020 - DISPEN" idOficio="6180537" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/12/2020" artClass="00018:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="247" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13191390">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 23 DE DEZEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o Decreto Presidencial de 15 de setembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 177-A, de 16 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.867 - Dispensar da função gratificada de CHEFE DO SETOR DE APOIO À INTEGRAÇÃO ACADEMICA E CIENTIFICA, FG-03, DO(A) PRÓ-REITORIA DE EXTENSÃO E ASSUNTOS ESTUDANTIS desta Universidade, o(a) servidor(a) JUNIOR GLEYSSON GOMES DA CRUZ, matrícula SIAPE nº 2133763, ocupante do cargo de Assistente em Administração, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.868 - Designar o(a) servidor(a) JUNIOR GLEYSSON GOMES DA CRUZ, matrícula SIAPE nº 2133763, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função gratificada de CHEFE DO SETOR DE APOIO ÀS POLITICAS AFIRMATIVAS E DIVERSIDADE, FG-03, DO(A) PRÓ-REITORIA DE EXTENSÃO E ASSUNTOS ESTUDANTIS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.872 - Designar o(a) servidor(a) CELMA ROCHA SILVA, matrícula SIAPE nº 2295511 , ocupante do cargo de Pedagoga-Área, para exercer a função gratificada de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE ATENDIMENTO EDUCACIONAL ESPECIALIZADO, FG-02, DO(A) NÚCLEO DE ACESSIBILIDADE E INCLUSÃO ACADÊMICA desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Francisco Ribeiro da Costa</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>