<xml><article id="17518855" name="PORTARIAS 2320_2338_2020_VICEREI" idOficio="6153317" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="09/12/2020" artClass="00018:00144:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00006" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Rio Grande/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13142936">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 7 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 7 de dezembro de 2020</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE - FURG, no uso das atribuições que lhe conferem o Estatuto e o Regimento Geral da Universidade, resolve:</p><p>Nº 2.320 - Dispensar, por término de mandato, a servidora LUIZA MACHADO DA SILVA, matrícula SIAPE 1948983, da função de COORDENADORA DOS CURSOS DE LETRAS/PORTUGUÊS E LÍNGUAS ESTRANGEIRAS / ILA - FCC, a partir de 1º/01/2021.</p><p>Nº 2.322 - Designar a servidora CAMILA LAWSON SCHEIFER, matrícula SIAPE 2524075, para exercer a função de COORDENADORA DOS CURSOS DE LETRAS/PORTUGUÊS E LÍNGUAS ESTRANGEIRAS / ILA - FCC, a partir de 1º/01/2021, com mandato de dois anos.</p><p>Nº 2.324 - Dispensar, por término de mandato, a servidora TATIANA SCHWOCHOW PIMPAO, matrícula SIAPE 3313664, da função de COORDENADORA DO CURSO DE LETRAS/PORTUGUÊS / ILA - FCC, a partir de 1º/01/2021.</p><p>Nº 2.326 - Designar o servidor ARTUR EMILIO ALARCON VAZ, matrícula SIAPE 2297860, para exercer a função de COORDENADOR DO CURSO DE LETRAS/PORTUGUÊS / ILA - FCC, a partir de 1º/01/2021, com mandato de dois anos.</p><p>Nº 2.331 - Dispensar a servidora FABIANE PIANOWSKI, matrícula SIAPE 2448893, da função de COORDENADORA DO CURSO DE ARTES VISUAIS / ILA - FCC, a partir de 1º/01/2021.</p><p>Nº 2.333 - Designar a servidora FABIANE PIANOWSKI, matrícula SIAPE 2448893, para exercer a função de COORDENADORA DO CURSO DE ARTES VISUAIS / ILA - FCC, a partir de 1º/01/2021, com mandato de dois anos.</p><p>Nº 2.335 - Dispensar, por término de mandato, a servidora RUBELISE DA CUNHA, matrícula SIAPE 1462347, da função de COORDENADORA DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM LETRAS / ILA - FCC, a partir de 1º/01/2021.</p><p>Nº 2.337 - Designar o servidor ADAIL UBIRAJARA SOBRAL, matrícula SIAPE 1103350, para exercer a função de COORDENADOR DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM LETRAS / ILA - FCC, a partir de 1º/01/2021, com mandato de dois anos.</p><p class="assina">DANILO GIROLDO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>