<xml><article id="17629607" name="Port_1512_2020-1-57" idOficio="6164056" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2020" artClass="00018:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13161622">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE Dezembro DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE Dezembro DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.778 - Art. 1º Designar, a partir de 26 de Dezembro de 2020, PAULO CESAR POLISELI, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 2, MASIS nº 142063, SIAPE nº 1219188, para exercer a função de Chefe do Departamento de Engenharia Rural - ENR/CCA da Universidade Federal de Santa Catarina, para mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 23080.043107/2020-57)</p><p>Nº 1.781 - Dispensar, a partir de 02 de Janeiro de 2021, Adriana Fernandes Saldanha, AUXILIAR EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 181832, SIAPE nº 1891588, do exercício da função de Coordenador(a) de Ambientes de Eventos Acadêmicos - CAEA/CCE, código FG1, para a qual foi designada pela Portaria 397/2017/GR, DE 15 DE FEVEREIRO DE 2017.(Ref. Sol. 49777/2020)</p><p>Nº 1.782 - Art. 1º Designar, a partir de 02 de Janeiro de 2021, VANESSA DOS SANTOS AMADEO, SECRETÁRIO EXECUTIVO, MASIS nº 172540, SIAPE nº 1761420, para exercer a função de Coordenador(a) de Ambientes de Eventos Acadêmicos - CAEA/CCE.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 49777/2020)</p><p>Nº 1.783 - Art. 1º Designar, a partir de 08 de Dezembro de 2020, PEDRO ANTONIO DE MELO, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 2, MASIS nº 173201, SIAPE nº 2156578, para exercer a função de Chefe do Departamento de Ciêcias da Administração - CAD/CSE da Universidade Federal de Santa Catarina, para mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 20380.043470/2020-72)</p><p>Nº 1.785 - Art. 1º Designar, a partir de 07 de Dezembro de 2020, Leonardo Flach, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 2, MASIS nº 177061, SIAPE nº 1816035, para exercer a função de Coordenador(a) de Pós-Gradução do Mestrado Profissional em Administração Universitária - CPGMPAU/CSE, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. 23080.043469/2020-48)</p><p>Nº 1Nº 1.Dezembro de 2020, RAPHAEL SCHLICKMANN, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 2, MASIS nº 198581, SIAPE nº 2720935, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso de Graduação em Administração - CGADM/CSE, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. 23080.038454/2020-68)</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>