<xml><article id="17475957" name="3148 (DOU de 7.12.2020)" idOficio="6148965" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="07/12/2020" artClass="00045:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13135334">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 3.148, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 3.148, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020.</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processos nº 019099/20-00.01 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando a dispensa de Lúcio Carlos Vieira Lima Félix da função comissionada de Auxiliar, código STM-FC-02, do Gabinete da Presidência, conforme Ato nº 3145/2020 (2018943),</p><p>Considerando a Apostila nº 1390486, que lotou o servidor Luiz Gustavo Torres de Freitas na Secretaria Judiciária; resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o Analista Judiciário, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, LUIZ GUSTAVO TORRES DE FREITAS, matrícula 9342, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, do Núcleo de Apoio ao Presidente.</p><p>Art. 2º Designar o SO-AR AUGUSTO DE ARAUJO MARTINS VIEIRA, matrícula 9617, para exercer, em decorrência da dispensa de Luiz Gustavo Torres de Freitas, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, do Núcleo de Apoio ao Presidente.</p><p>Art. 3º Designar o Analista Judiciário, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, LUIZ GUSTAVO TORRES DE FREITAS, matrícula 9342, para exercer, em decorrência de dispensa de Lúcio Carlos Vieira Lima Félix, a função comissionada de AUXILIAR, código STM-FC-02, do Gabinete da Presidência.</p><p class="assina">Alte Esq. MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>