<xml><article id="17471422" name="Port.2020. 1308 - A1.1 - 4 DEZ 2" idOficio="6148135" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/12/2020" artClass="00013:00044:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00012" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13134241">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA C Ex nº 1.308, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA C Ex nº 1.308, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DO EXÉRCITO, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 20, inciso VI, alínea "g", da Estrutura Regimental do Comando do Exército, aprovada pelo Decreto nº 5.751, de 12 de abril de 2006, e o art. 9º, inciso II, alínea "d", do Regulamento de Movimentação de Oficiais e Praças do Exército, aprovado pelo Decreto nº 2.040, de 21 de outubro de 1996, considerando o disposto nos art. 4º e 19 da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, resolve:</p><p>Prorrogar a designação por necessidade do serviço, ex officio, para o Gabinete de Intervenção Federal no Estado do Rio de Janeiro, até 1º dezembro de 2021, os militares abaixo relacionados:</p><p>- Cel Int (0187453030) LUIZ EDUARDO DE MEDEIROS, do DCT (Brasília - DF);</p><p>- TC Int (0113996441) JULIANO GIUNCHETTI PELUCIO, da EsIE (Rio de Janeiro - RJ);</p><p>- TC Int (0113982045) CARLOS ALBERTO SILVA DA CRUZ, da EsSG (Rio de Janeiro - RJ);</p><p>- Maj Int (0216488643) RAFAEL DA SILVA SANTOS, da EsSLog (Rio de Janeiro - RJ);</p><p>- Maj QCO Estt (0623835543) ANA CLARA DA SILVA FONSECA, do IPCFEx (Rio de Janeiro - RJ);</p><p>- Major Int (0130537244) FÁBIO RENATO MAJESKI, da EsAO (Rio de Janeiro - RJ);</p><p>- Cap QCO Cont (0624729646) MÁRCIO LUIZ DOS SANTOS, da 1ª ICFEx (Rio de Janeiro - RJ);</p><p>- 2º Ten QAO (0419955448) MÁRCIO DUARTE CORRÊA, da Cia Cmdo CML (Rio de Janeiro - RJ);</p><p>- ST Art (0183780733) SÍLVIO CARLOS DE NOVAES SANTOS, da Cia Cmdo da 1ª DE (Rio de Janeiro - RJ);</p><p>- ST Com (0420196149) ROGÉRIO SOARES DA SILVA, da Cia Cmdo CML (Rio de Janeiro - RJ);</p><p>- ST Cav (0187672837) EVERALDO ALVES BOA SORTE, da Cia Cmdo 1ª RM (Rio de Janeiro - RJ);</p><p>- 2º Sgt Inf (0400450854) BRUNO BITTENCOURT DE SOUZA, do 1º BPE (Rio de Janeiro - RJ); e</p><p>- 2º Sgt MB (0114677354) DIEGO DOS SANTOS SEVERO, do 1º BPE (Rio de Janeiro - RJ).</p><p class="assina">Gen Ex EDSON LEAL PUJOL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>