<xml><article id="17743168" name="Port.2020.1416.A1-41.21DEZ20" idOficio="6175670" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2020" artClass="00013:00044:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13182321">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.416, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.416, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p></p><p>O COMANDANTE DO EXÉRCITO, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010; o disposto no art. 20, inciso VI, alínea d), da Estrutura Regimental do Comando do Exército, aprovada pelo Decreto nº 5.751, de 12 de abril de 2006; de acordo com o art. 3º, § 1º, alínea b), inciso III, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, com a redação dada pela Lei nº 13.954, de 16 de dezembro de 2019; a autorização contida no art. 9º, da Portaria Normativa nº 2/MD, de 10 de janeiro de 2017; e da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>Exonerar, ex officio, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo, o General de Exército Reformado (0234605301) RÔMULO BINI PEREIRA, Prec CP nº 961509959, do Departamento de Ciência e Tecnologia, a partir de 1º de janeiro de 2021, de acordo com a alínea a) do inciso II, do art. 11, da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017.</p><p>Nomear, por proposta do Chefe do Departamento de Ciência e Tecnologia, para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, o General de Exército Reformado (0234605301) RÔMULO BINI PEREIRA, Prec CP nº 961509959, para exercer a tarefa de Coordenador do Escritório de Ligação do Sistema Defesa, Indústria e Academia de Inovação (BELO HORIZONTE-MG), pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de janeiro de 2021.</p><p class="assina">Gen Ex EDSON LEAL PUJOL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>