<xml><article id="17872398" name="ATO PORTARIAS DE 30 DE DEZEMBRO " idOficio="6187243" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00018:00090:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Delta do Parnaíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13205084">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO DELTA DO PARNAÍBA - UFDPar, nomeado pela Portaria nº 2.120, de 10 de dezembro de 2019, do Ministério da Educação - MEC, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 158 - Autorizar a renovação, a partir de 01.01.2021, com data limite até 30.06.2021 do Contrato de Trabalho de FRANCINILDO CARNEIRO BENÍCIO, para exercer a função de Professor Substituto, em Regime de Tempo Integral - TI-40 (quarenta) horas semanais, na área de Contabilidade, com lotação no Departamento de Ciências Contábeis e Jurídicas /Campus Ministro Reis Veloso (considerando Processo n° 23855.003016/2020-62).</p><p>Nº 159 - Autorizar a renovação, a partir de 01.01.2021, com data limite até 30.06.2021 do Contrato de Trabalho de ÉRICA AMARAL LIBERATO, para exercer a função de Professor Substituto, em Regime de Tempo Integral - TI-40 (quarenta) horas semanais, na área de Contabilidade, com lotação no Departamento de Ciências Contábeis e Jurídicas / Campus Ministro Reis Veloso (considerando Processo n° 23855.003016/2020-62).</p><p>Nº 160 - Autorizar a renovação, a partir de 01.02.2021, com data limite até 31.07.2021 do Contrato de Trabalho de BRUNNA SILVA SOUZA, para exercer a função de Professor Substituto, em Regime de Tempo Integral - TI - 40 (quarenta) horas semanais, na área de Contabilidade, com lotação no Departamento de Ciências Contábeis e Jurídicas /Campus Ministro Reis Veloso (considerando o processo nº 23855.003015/2020-89).</p><p class="assina">Alexandro Marinho Oliveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>