<xml><article id="17628976" name="Port1039-2020-DPCvM-Designa-e-Di" idOficio="6163912" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2020" artClass="00013:00045:00027:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13161481">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.039/DPCvM, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.039/DPCvM, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na alínea e do inciso V do art. 1º do anexo D da Portaria nº 101/2020, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, considerando o disposto nos Decretos nº 4.790/2003; 5.417/2005, alterado pelo de nº 8.900/2016; 5.990/2006 e 9.916/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar e Dispensar Função Comissionada Técnica e Função Gratificada, do Arsenal de Marinha do Rio de Janeiro, os Servidores Civis, conforme o Ofício nº 1373/2020, do AMRJ, de acordo com o abaixo especificado:</p><p>I - o Agente de Serviços de Engenharia, 76.7327.38, Matrícula SIAPE 0976226, ETELVINO RODRIGUES DO NASCIMENTO FILHO, CPF 547.383.007-25, para a Função Gratificada, código FGR-3;</p><p>II - o Agente Administrativo, 86.3669.71, Matrícula SIAPE 0979396, EVERALDO DE SOUZA PAIXÃO, CPF 781.354.517-68, para a Função Comissionada Técnica, código FCT-9, ficando em consequência dispensado da Função Gratificada, código FGR-2;</p><p>III - o Agente de Serviços de Engenharia, 85.9657.66, Matrícula SIAPE 0978459, HAROLDO JOSE RODRIGUES DE SOUZA, CPF 834.447.697-68, para a Função Gratificada, código FGR-3;</p><p>IV - o Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, 86.0315.11, Matrícula SIAPE 0978629, IVAN ROBERTO DA SILVA, CPF 972.511.867-72, para a Função Gratificada, código FGR-3;</p><p>V - o Artífice de Mecânica, 86.5775.31, Matrícula SIAPE 0979690, JONEMAR MARINHO SILVA, CPF 013.581.927-07, para a Função Gratificada, código FGR-3;</p><p>VI - o Agente de Serviços de Engenharia, 86.0276.89, Matrícula SIAPE 0978616, JORGE ANTONIO TORRES CHAVES, CPF 785.453.827-15, para a Função Gratificada, código FGR-1, ficando em consequência dispensado da Função Gratificada, código FGR-3;</p><p>VII - o Agente Administrativo, 86.6167.81, Matrícula SIAPE 0979742, JOSÉ JORGE FERREIRA BARBOSA, CPF 786.599.817-15, para a Função Comissionada Técnica, código FCT-10, ficando em consequência dispensado da Função Gratificada, código FGR-1;</p><p>VIII - o Artífice de Estrutura de Obras e Metalurgia, 86.5582.69, Matrícula SIAPE 0979628, MARCOS SOUSA DO CARMO, CPF 882.177.287-04, para a Função Gratificada, código FGR-3;</p><p>IX - o Artífice de Mecânica, 81.0271.76, Matrícula SIAPE 0977049, MAURO JORGE DE SOUZA FONSECA, CPF 790.203.057-00, para a Função Gratificada, código FGR-3;</p><p>X - o Artífice de Estrutura de Obras e Metalurgia, 86.0618.36, Matrícula SIAPE 0978840, OSMAR PEREIRA DA SILVA, CPF 789.149.817-20, para a Função Gratificada, código FGR-3;</p><p>XI - o Artífice de Mecânica, 86.0344.64, Matrícula SIAPE 0978638, PAULO CESAR BRITO CAMPOS, CPF 853.623.527-68, para a Função Gratificada, código FGR-2, ficando em consequência dispensado da Função Gratificada, código FGR-3;</p><p>XII - a Assistente Social, 85.2511.51, Matrícula SIAPE 0977815, SANDRA DA SILVA ALMEIDA, CPF 595.925.917-68, para a Função Comissionada Técnica, código FCT-7, ficando em consequência dispensada da Função Comissionada Técnica, código FCT-9;</p><p>XIII - o Agente de Serviços de Engenharia, 86.5147.76, Matrícula SIAPE 0979555, SAMUEL CARVALHO PERES, CPF 004.007.877-92, para a Função Gratificada, código FGR-1, ficando em consequência dispensado da Função Gratificada, código FGR-3; e</p><p>XIV - o Agente Administrativo, 95.0070.24, Matrícula SIAPE 1097460, VILAMIR MOREIRA DOS SANTOS, CPF 383.334.493-87, para a Função Gratificada, código FGR-3.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">C Alte JOSÉ ACHILLES ABREU JORGE TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>