<xml><article id="17770871" name="PORTARIA DE PESSOAL SEGES-ME NA " idOficio="6178989" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/12/2020" artClass="00015:00045:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13188036">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SEGES/ME Nº 4.723, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SEGES/ME Nº 4.723, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO SUBSTITUTA, no uso da competência subdelegada pela Portaria nº 17.472, de 21 de julho de 2020, e Portaria GM/ME nº 406, de 8 de dezembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia 9, subsequente, bem como considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda, o disposto no inciso II-C do art.60 da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e demais informações que constam do Processo nº 12100.106926/2020-11, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição do servidor DANIEL ARAÚJO BATISTA, matrícula SIAPE nº 1223393, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, a fim de ocupar o cargo em comissão de Coordenador de Logística e Patrimônio, código DAS 101.3, na Coordenação-Geral de Recursos Logísticos, da Subsecretaria de Orçamento e Administração do Ministério das Comunicações.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ELISE SUELI PEREIRA GONÇALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>