<xml><article id="17540630" name="DOU2-RJ-3-EDITAL-CITACAO-GIL-CAR" idOficio="6155176" pubName="DO2" artType="Edital de Citação" pubDate="10/12/2020" artClass="00099:00041:00010:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00005:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério Público da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13146234">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE CITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Rio de Janeiro, 7 de dezembro de 2020.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE CITAÇÃO</p><p>O Presidente da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, designada pela Portaria n° 625, de 15 de setembro de 2020, publicada no DMPF-e Nº 173/2020, prorrogada pela Portaria 770, de 03 de novembro de 2020, publicada no DMPF-e nº 207/2020, de 05 de novembro de 2020, constituída para apurar irregularidades constantes do Procedimento de Gestão Administrativa n° 1.30.001.004036/2020-10 e fatos conexos, no uso de suas atribuições e nos termos do disposto no art. 163 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CITA, pelo presente Edital, por se encontrar em lugar incerto e não sabido, o servidor Gil Carlos Vieira Rezende, Analista do MPU/Direito, matrícula 9880, lotado na Procuradoria da República no Estado do Rio de Janeiro, para, no prazo de 15 dias a partir da data da última publicação do Edital, apresentar defesa final no referido procedimento, permanecendo os autos à disposição para eventual obtenção de vista. A comissão desenvolverá seus trabalhos na sede da Procuradoria da República no Rio de Janeiro, na Av. Nilo Peçanha, 31, sala 711, Centro, Rio de Janeiro/RJ, no horário de 11h às 16h, bem como, diante das restrições impostas pelo estado de pandemia decorrente do novo coronavírus, estará disponível para contato pelos e-mails sergiopinel@mpf.mp.br, renatapaciello@mpf.mp.br e fsneves@mpf.mp.br, e pelo telefone (21) 99380-2691. Ademais, qualquer documento físico que porventura seja trazido aos autos deverá ser entregue no setor de protocolo no endereço acima declinado, o qual deverá ser então encaminhado ao local de funcionamento da comissão.</p><p class="data">Rio de Janeiro, 7 de dezembro de 2020.</p><p class="assina">Sérgio Luiz Dias Pinel</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>