<xml><article id="17750005" name="Port229-2020-GCM---NOVO-MODELO" idOficio="6176838" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2020" artClass="00013:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13183937">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 229/GCM, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 229/GCM, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO GABINETE DO COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas e tendo em vista a delegação de competência prevista no inciso II do § 1º do art. 2º do anexo I da Portaria nº 237/MB, de 3 de agosto de 2016, resolve:</p><p>Art.1º Alterar no art. 1º, os arts. 2º e 3º da Portaria nº 211/GCM, de 30 de novembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 229, de 1º de dezembro de 2020, Seção 2, página 9, que passa a vigorar com as seguintes alterações:</p><p>"Art. 1º .................................................................................................................</p><p>Capitão de Mar e Guerra (IM) REGINALDO DA COSTA MACHADO;</p><p>Capitão de Mar e Guerra (EN) MAURO NICOLOSO BONOTTO;</p><p>Capitão de Mar e Guerra ROBSON DE ARAÚJO DA SILVA;</p><p>Capitão de Mar e Guerra CARLOS MARCELO FERNANDES CONSIDERA;</p><p>Capitão de Mar e Guerra EDUARDO DA COSTA PEREIRA JUNIOR,</p><p>Capitão de Mar e Guerra (FN) LEONARDO AUGUSTO ALMEIDA DE AZEREDO;</p><p>Capitão de Mar e Guerra (Md) ANA LÚCIA BOTELHO GUIMARÃES ARÊAS;</p><p>Capitão de Mar e Guerra ANTONIO HUGO SAROLDI CHAVES;</p><p>Capitão de Mar e Guerra MANOEL OLIVEIRA PINHO;</p><p>Capitão de Mar e Guerra (FN) LUCIANO DIAS DUTRA;</p><p>Capitão de Mar e Guerra EUGENIO ALBUQUERQUE MARQUES;</p><p>Capitão de Mar e Guerra ROGERIO ANTUNES MACHADO;</p><p>Capitão de Mar e Guerra WALTER OLIVEIRA DE SOUSA; e</p><p>Capitão de Mar e Guerra (IM) FABIO APULCRO BARCELOS DOS SANTOS.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data." (NR)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">EDUARDO MACHADO VAZQUEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>