<xml><article id="17704585" name="147414751478 1487148814901493149" idOficio="6172236" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/12/2020" artClass="00018:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13176388">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo artigo 12 da Lei 11.892, de 29/12/2008, nomeada pelo Decreto Presidencial de 28 de setembro de 2020, publicado no DOU nº 187, seção 2, página 1, de 29/09/2020, resolve:</p><p>Nº 1.474 - Art. 1º DISPENSAR a Pedido o servidor RODRIGO CORNÉLIO DE MORAES, Técnico em Assuntos Educacionais, matricula SIAPE nº 3060280, da função de Coordenação de Pós-Graduação da Pró-Reitoria de Pesquisa, Inovação e Pós-Graduação - COPG/PROINP, código FG-001, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir de 31 de dezembro de 2020.</p><p>Nº 1.475 - Art. 1º DESIGNAR o servidor RODRIGO CORNÉLIO DE MORAES, Técnico em Assuntos Educacionais, matricula SIAPE nº 3060280, para exercer a função de Coordenação de Pós-Graduação da Pró-Reitoria de Pesquisa, Inovação e Pós-Graduação - COPG/PROINP, código FG-002, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir de 1º de janeiro de 2021.</p><p>Nº 1.478 - Art. 1° DECLARAR VACÂNCIA, a partir de 11 de dezembro de 2020, nos termos do artigo 33, inciso VIII, da Lei 8.112/90, do cargo efetivo de TAE - Técnico em Contabilidade, código de vaga nº 970208, ocupado pelo servidor DEIVIS TÉRRIS DA ROSA, matrícula SIAPE nº 3005553, lotado na DIRAI do Campus Sena Madureira, nos termos do processo nº 23840.002120/2020-15.</p><p>Nº 1.487 - Art. 1° Nomear a servidora Elisabet Alfonso Peixoto, matrícula SIAPE 2523562, como terceira substituta da Direção de Ensino e Pesquisa, do Campus Rio Branco Avançado Baixada do Sol, código CD 04, do Instituto Federal do Acre - IFAC. Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 1.488 - Art. 1° Exonerar, a pedido, o servidor Leandro da Silva Costa, Siape Nº 2926136, do cargo de 1º SUBSTITUTO EVENTUAL da Diretoria Sistêmica de Gestão de Pessoas - DISGP, Código CD-0003, no âmbito do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º Essa portaria entra em vigor com efeitos a contar de 30 de setembro de 2020.</p><p>Nº 1.490 - Art. 1º DISPENSAR, o servidor, ANTONIO MANOEL DE SOUSA FILHO, matrícula SIAPE 1258026, Professor EBTT- Física, da função de coordenador de Curso Técnico Integrado em Administração - FCC, do Campus Tarauacá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir do dia 31/12/2020.</p><p>Nº 1.493 - Art. 1º DESIGNAR o servidor JAIME JOSÉ DE MAGALHÃES LIMA, matrícula SIAPE 2996739, Professor EBTT- Sociologia, para função de coordenador de Curso Técnico Integrado em Administração - FCC, do Campus Tarauacá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir do dia 01/01/2021.</p><p>Nº 1.494 - Art. 1º NOMEAR o servidor José Marlo de Araujo Azevedo , matrícula SIAPE nº 1987342 para a função de Primeiro Substituto Eventual nos casos de afastamento ou impedimento legal e regulamentar do titular do cargo da Pró-Reitoria de Pesquisa, Inovação e Pós Graduação- PROINP, Código CD-02, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º Esta Minuta de Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROSANA CAVALCANTE DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>