<xml><article id="17652255" name="Port_1512_2020- Diretores I" idOficio="6166283" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2020" artClass="00018:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13165571">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE Dezembro DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE Dezembro DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.790 - Art. 1º Designar, a partir de 26 de Dezembro de 2020, Rosete Pescador, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 2, MASIS nº 174976, SIAPE nº1789149, para exercer a função de diretor(a) do Centro de Ciências Agrárias, para um mandato de 4 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora o cargo de direção, código CD3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. OF E 49/CCA/2020)</p><p>Nº 1.791 - Art. 1º Designar, a partir de 26 de Dezembro de 2020, MARLENE GRADE, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 3, MASIS nº 198638, SIAPE nº 2329993, para exercer a função de Vice-Diretor(a) do Centro de Ciências Agrárias, para mandato de 4 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora o cargo de direção, código CD4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. OF E 49/CCA/2020)</p><p>Nº 1.792 - Art. 1º Designar, a partir de 26 de Dezembro de 2020, ALEXANDRE VERZANI NOGUEIRA, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe E, MASIS nº 111621, SIAPE nº 1160192, para exercer a função de diretor(a) do Centro de Ciências Biológicas, para mandato de 4 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor o cargo de direção, código CD3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 23080.046720/2020-26)</p><p>Nº 1.793 - Art. 1º Designar, a partir de 26 de Dezembro de 2020, CRISTINE MARIA BRESSAN, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe E, MASIS nº 118227, SIAPE nº 2160671, para exercer a função de vice-diretor(a) do Centro de Ciências Biológicas, para mandato de 4 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora o cargo de direção, código CD4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 23080.046720/2020-26)</p><p>Nº 1.794 - Art. 1º Designar, a partir de 26 de dezembro de 2020, ARNOLDO DEBATIN NETO, professor do magistério superior, MASIS nº 135237, SIAPE nº 2192397, para exercer, em caráter pro tempore, a função de diretor do Centro de Comunicação e Expressão, por um período de 90 (noventa) dias.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor o cargo de direção código CD-3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas. (Ref. Solicitação nº 31191/2020)</p><p>Nº 1.795 - Art. 1º Designar, a partir de 26 de dezembro de 2020, SILVANA DE GASPARI, professora do magistério superior, MASIS nº 105060, SIAPE nº 1159750, para exercer, em caráter pro tempore, a função de vice-diretora do Centro de Comunicação e Expressão, por um período de 90 (noventa) dias.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora o cargo de direção código CD-4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas. (Ref. Solicitação nº 31191/2020)</p><p>Nº 1.796 - Art. 1º Designar, a partir de 26 de Dezembro de 2020, MIRIAM FURTADO HARTUNG, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 4, MASIS nº 125614, SIAPE nº1212695, para exercer a função de diretor(a) do Centro de Filosofia e Ciências Humanas, para um mandato de 4 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora o cargo de direção, código CD3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 23080.047014/2020-00)</p><p>Nº 1.797 - Art. 1º Designar, a partir de 26 de Dezembro de 2020, JACQUES MICK, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 2, MASIS nº 171306, SIAPE nº 1717752, para exercer a função de vice-diretor(a) do Centro de Filosofia e Ciências Humanas, para mandato de 4 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor o cargo de direção, código CD4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 23080.047014/2020)</p><p>Nº 1.798 - Art. 1º Designar, a partir de 26 de Dezembro de 2020, Fabricio de Souza Neves, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 1, MASIS nº 180194, SIAPE nº1880651, para exercer a função de diretor(a) do Centro de Ciências da Saúde, para um mandato de 4 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor o cargo de direção, código CD3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 23080.045283/2020-23)</p><p>Nº 1.799 - Art. 1º Designar, a partir de 26 de Dezembro de 2020, RICARDO DE SOUZA MAGINI, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe E, MASIS nº 104102, SIAPE nº 1159701, para exercer a função de vice-diretor(a) do Centro de Ciências da Saúde, para mandato de 4 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor o cargo de direção, código CD4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 23080.045283/2020-23)</p><p>Nº 1.800 - Art. 1º Designar, a partir de 26 de Dezembro de 2020, MICHEL ANGILLO SAAD, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 2, MASIS nº 198174, SIAPE nº1279743, para exercer a função de diretor(a) do Centro de Desportos, para um mandato de 4 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor o cargo de direção, código CD3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 23080.042212/2020-79)</p><p>Nº 1.801 - Art. 1º Designar, a partir de 26 de Dezembro de 2020, CINTIA DE LA ROCHA FREITAS, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 2, MASIS nº 173325, SIAPE nº 1050363, para exercer a função de vice-diretor(a) do Centro de Desportos, para mandato de 4 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora o cargo de direção, código CD4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 23080.042212/2020-79)</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>