<xml><article id="17454061" name="EXTRATOPORTARIA DOU 04.12 Marcel" idOficio="6146805" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/12/2020" artClass="00018:00148:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São João Del Rei/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13131609">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De 3 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS De 3 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO JOÃO DEL-REI - UFSJ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 567 - Art. 1º Designar a servidora PATRÍCIA DO CARMO RIOGA SILVA para substituir a servidora Vanessa Cássia Silva Fonseca no cargo de Coordenadora Administrativa do Campus de Sete Lagoas - CD4, no período de 14.12.2020 a 19.12.2020, em decorrência de seu afastamento por motivo de férias.</p><p>Art. 2º Designar a servidora KÁTIA IMACULADA DA SILVA BARBOSA MOREIRA para substituir a servidora Liliane Assis Sade Resende no cargo de Assessora para Assuntos Internacionais - CD4, no período de 07.12.2020 a 22.12.2020 e de 31.12.2020 a 11.01.2021, em decorrência de seu afastamento por motivo de férias.</p><p>Nº 569 - Art. 1º Nomear a professora ROSELY LUCAS DE OLIVEIRA para exercer a função de Chefe do Departamento de Letras, Artes e Cultura, FG-1, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação, a fim de conduzir o processo eleitoral do referido departamento.</p><p>Art. 2º Nomear a professora RENATA DE SOUZA REIS para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-graduação Interdisciplinar em Artes, Urbanidades e Sustentabilidade, FCC, da Pró-Reitoria de Pesquisa de Pós-graduação.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCELO PEREIRA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>