<xml><article id="17860083" name="Portaria ComitA de Crise DSEI MA" idOficio="6185421" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00026:00026:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Especial de Saúde Indígena/Distrito Sanitário Especial Indígena - Médio Rio Solimões e Afluentes" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13201317">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DSEI/MRSA Nº 1, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DSEI/MRSA Nº 1, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR DISTRITAL DO DISTRITO SANITÁRIO ESPECIAL INDÍGENA DO MÉDIO RIO SOLIMÕES E AFLUENTES/AM, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria/MS nº. 183, de 25 de janeiro de 2018, publicada no DOU de 30 de janeiro de 2018 e considerando o Decreto nº 9.795, de 17 de maio de 2019, o qual define que compete aos Distritos Sanitários Especiais Indígenas planejar, coordenar, supervisionar, monitorar, avaliar e executar as atividades do Subsistema de Atenção à Saúde Indígena, no âmbito de suas competências, observadas as práticas de saúde e as medicinas tradicionais e a sua integração com as instâncias assistenciais do Sistema Único de Saúde na região e nos municípios que compõem cada Distrito Sanitário Especial Indígena;</p><p>Considerando a situação de pandemia da COVID-19 (novo Coronavírus);</p><p>Considerando a Lei nº 13.979, de 6 de fevereiro de 2020, que dispõe sobre as medidas para enfrentamento da emergência de saúde pública de importância internacional decorrente do Coronavírus responsável pelo surto de 2019;</p><p>Considerando a Portaria GM/MS nº 454, de 20 de março de 2020, que declara, em todo o território nacional, o estado de transmissão comunitária do Coronavírus (Covid19);</p><p>Considerando a Portaria SESAI/MS nº 36, de 1º de abril de 2020, que institui o Comitê de Crise Nacional para o enfrentamento da COVID-19 na esfera da Saúde dos Povos Indígenas; resolve:</p><p>Art. 1º - instituir, no âmbito do Distrito Sanitário Especial Indígena Médio Rio Solimões e Afluentes, o Comitê de Crise Distrital, para planejamento, coordenação, execução, supervisão e monitoramento dos impactos da COVID-19. O Comitê será composto pelo (a):</p><p>I - Coordenador Distrital de Saúde Indígena;</p><p>II - Chefe da Divisão de Atenção à Saúde Indígena;</p><p>III - Chefe do Serviço de Edificações e Saneamento Ambiental Indígena;</p><p>IV -Chefe do Serviço de Orçamento e Finanças;</p><p>V - Chefe do Serviço de Recursos Logísticos;</p><p>VI -Chefe (s) da (s) Casa (s) de Saúde Indígena (s);</p><p>VII - Secretário Executivo do Conselho Distrital de Saúde Indígena (CONDISI);</p><p>VIII - Presidente do Conselho Distrital de Saúde Indígena (CONDISI).</p><p>Além dos membros citados, irão compor o Comitê os profissionais relacionados abaixo, seguidos das esferas nas quais irão atuar:</p><p>George Bosco Barros de Araújo - Educação Permanente e Comunicação de Risco;</p><p>Ellen Mississipe - Articulação Interfederativa;</p><p>Ana Carla Reis e Jones Carvalho - Vigilância Epidemiológica;</p><p>Annie Canales - Gestão de Insumos Estratégicos e Testes Rápidos, Assistência Farmacêutica;</p><p>Wildes Araújo e Marinelza Dantas - Assistência em Saúde;</p><p>Representante Assessor Indígena (CONDISI) - Mediação de Conflitos.</p><p>O comitê será coordenado pelo Coordenador Distrital de Saúde Indígena. Poderão ser convidados, pelo Coordenador, representantes de Secretarias Municipais ou Estaduais de Saúde, bem como representantes de instituições ou entidades, públicas ou privadas. O Comitê de Crise Distrital se reunirá diariamente, presencial ou por videoconferência, podendo, se necessário, haver convocação extraordinária.</p><p>O quórum de reunião do Comitê é de maioria absoluta, 50% mais um, e o quórum de aprovação é de maioria simples, considerando-se a quantidade de pessoas presentes na reunião. Além do voto ordinário, o Coordenador terá o voto de qualidade em caso de empate; O Comitê poderá instituir grupos de trabalho temporários com o objetivo de auxiliar no cumprimento de suas atribuições.</p><p>A Secretaria-Executiva do Comitê de Crise Distrital será exercida pelo Chefe da Divisão de Atenção à Saúde Indígena. O Secretário Especial de Saúde Indígena convocará uma reunião semanal, por meio de videoconferência, do Comitê de Crise Nacional, da qual participarão os membros do Comitê de Crise Central e os membros dos Comitês de Crise Distritais.</p><p>A participação nos Comitês de Crise e nos grupos de trabalho será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada. O Comitê de Crise Distrital será instituído a partir da data de emissão deste ofício.</p><p class="assina">AGNO REBOLÇAS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>