<xml><article id="17503461" name="PORTARIA NA 2.971 DE 4 DE DEZEMB" idOficio="6152242" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/12/2020" artClass="00024:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13141465">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.971, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.971, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 87, inciso I, da Constituição e considerando o disposto no art. 43, inciso I, da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e na Portaria MDH nº 289, de 10 de agosto de 2018, alterada pela Portaria MMFDH nº 798, de 9 de maio de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes servidores para compor, no âmbito do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos, o Comitê Empresas e Direitos Humanos - CEDH/MMFDH:</p><p>I - pela Secretaria-Executiva:</p><p>a) titular: Renato Salvador Coutinho; e</p><p>b) suplente: Josiane Lima Paiva;</p><p>II - pela Secretaria Nacional de Políticas para as Mulheres:</p><p>a) titular: Fernanda Marsaro dos Santos; e</p><p>b) suplente: Morganna Mendes Pedroza de Oliveira;</p><p>III - pela Secretaria Nacional da Família:</p><p>a) titular: Angela Vidal Gandra da Silva Martins; e</p><p>b) suplente: Lilia Nunes dos Santos;</p><p>IV - pela Secretaria Nacional dos Direitos da Criança e do Adolescente:</p><p>a) titular: Luciana Dantas da Costa Oliveira; e</p><p>b) suplente: Emerson Silva Masullo;</p><p>V - pela Secretaria Nacional de Proteção Global:</p><p>a) titular: Herbert Borges Paes de Barros; e</p><p>b) suplente: Douglas Sampaio Franco;</p><p>VI - pela Secretaria Nacional de Políticas de Promoção da Igualdade Racial:</p><p>a) titular: Luciano Antunes de Moura; e</p><p>b) suplente: Ivana Araújo Carvalho Gomes;</p><p>VII - pela Secretaria Nacional dos Direitos da Pessoa com Deficiência:</p><p>a) titular: José Naum de Mesquita Chagas; e</p><p>b) suplente: Hellayne Meneses Ribeiro;</p><p>VIII - pela Secretaria Nacional de Promoção e Defesa dos Direitos da Pessoa Idosa:</p><p>a) titular: Wanderley Guenka; e</p><p>b) suplente: Rafaela Lisboa Dantas de Albuquerque Ferreira;</p><p>IX - pela Secretaria Nacional da Juventude:</p><p>a) titular: Emilly Rayanne Coelho Silva; e</p><p>b) suplente: Marília Cristina Sassim Jesus;</p><p>X - pela Ouvidoria Nacional de Direitos Humanos:</p><p>a) titular: Fernando César Pereira Ferreira; e</p><p>b) suplente: Wendel Benevides Matos; e</p><p>XI - pela Assessoria Especial de Assuntos Internacionais:</p><p>a) titular: Douglas dos Santos Rodrigues; e</p><p>b) suplente: Vitor Marcelo de Almeida.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria nº 1.218, de 3 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 10 de junho de 2019.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DAMARES REGINA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>