<xml><article id="17479668" name="PORTARIAS DEZEMBRO 2020 PENSAO" idOficio="6149455" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/12/2020" artClass="00015:00045:00034:00008:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13136886">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 4 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 4 de dezembro de 2020</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 24.634 - Art. 1º - Conceder pensão a EDUARDA SIMPLÍCIO SERAFIM(temporária), na condição de filha menor de 21 anos do ex-servidor FABIANO FACUNDO SERAFIM, Matrícula nº 693391, Aposentado do Quadro de Pessoal em Extinção do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cada uma (1/2) da cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Professor do Ensino Básico ex-Território, Classe D, Nível 401 e demais vantagens, a partir de 05.10.2020, com fundamento no art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art.215, art. 217, e art. 222, inciso IV, alínea "a", Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, art. 23 § 1º e art. 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo nº 19975.123837/2020-99).</p><p>Nº 24.639 - Art. 1º - Conceder pensão a ROSILEIDE FERREIRA SIMPLÍCIO(vitalícia), na condição de companheira o ex-servidor FABIANO FACUNDO SERAFIM, Matrícula nº 693391, Aposentado do Quadro de Pessoal em Extinção do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cada uma (1/2) da cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Professor do Ensino Básico ex-Território, Classe D, Nível 401 e demais vantagens, a partir de 05.10.2020, com fundamento no art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art.215, art. 217. inciso III, art. 218 e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, art. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo nº 19975.123837/20020-99).</p><p>Nº 21.404 - Art. 1º - Conceder pensão a MARILENE LUCINDO DA SILVA(vitalícia) na condição de cônjuge do ex-servidor PAULO ALVES CARNEIRO, Matrícula nº 693052, Aposentado do Quadro de Pessoal em Extinção do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Professaor do Ensino Básico ex-Territóriol Classe D, Nivel 302, e demais vantagens, a partir de 20.08.2020, com fundamento no art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art.215, art. 217, inciso I, art. 218 e art.222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, e Art. 23 e Art. 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo nº 19975.125832/2020-09).</p><p>Nº 24.405 - Art. 1º - Conceder pensão a EDILEUZA SAMPAIO DURAN,(vitalícia) na condição de cônjuge do ex-servidor WILSON DURAN PEDRAZA, Matrícula nº 704263, Aposentado do Quadro de Pessoal em extinção do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cada um 1/2 cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Professor do Ensino Básico do ex-Território, Classe D, Nível 401, e demais vantagens, a partir de 17.05.2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art.215, art. 217, inciso I, art. 218 e art.222, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, e Art. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo nº 19975.121356/2020-49).</p><p class="assina">SANDRA MARIA FERREIRA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>