<xml><article id="17388933" name="portarias de 30 de novembro" idOficio="6140104" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/12/2020" artClass="00018:00154:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13120818">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLÂNDIA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.019 - Art. 1º Dispensar Eduardo Giarola, Siape nº 1577637, da função de Coordenador dos Cursos de Administração da Faculdade de Gestão e Negócios (FUC-1) desta Universidade, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria SEI REITO Nº 1150/2018, publicada no Diário Oficial da União Nº 231, de 03 de dezembro de 2018, seção 2, página 35.</p><p>Nº 1.020 - Art. 1º Designar Luciana Carvalho, Siape nº 2560503, para exercer a função de Coordenadora dos Cursos de Administração da Faculdade de Gestão e Negócios (FUC-1) desta Universidade, em substituição a Eduardo Giarola.</p><p>Nº 1.021 - Art. 1º Dispensar Gabriel Mascarenhas Maciel, Siape nº 2022722, da função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Agricultura e Informações Geoespaciais do Instituto de Ciências Agrárias (FUC-1) desta Universidade, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria SEI REITO Nº 1128/2018, publicada no Diário Oficial da União Nº 229, de 29 de novembro de 2018, seção 2, página 28.</p><p>Nº 1.022 - Art. 1º Designar Gilberto de Oliveira Mendes, Siape nº 2133467, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Agricultura e Informações Geoespaciais do Instituto de Ciências Agrárias (FUC-1) desta Universidade, em substituição a Gabriel Mascarenhas Maciel.</p><p>Nº 1.023 - Art. 1º Dispensar Jean Carlos Domingos, Siape nº 2234798, da função de Coordenador Pro Tempore do Curso de Graduação em Gestão da Informação da Faculdade de Gestão e Negócios (FUC-1) desta Universidade, a partir de 1° de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria REITO Nº 444/2020, publicada no Diário Oficial da União Nº 86, de 07 de maio de 2020, seção 2, página 25.</p><p>Nº 1.024 - Art. 1º Designar Cristiano Henrique Antonelli da Veiga, Siape nº 1696955, para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Gestão da Informação da Faculdade de Gestão e Negócios (FUC-1) desta Universidade, em substituição a Jean Carlos Domingos.</p><p>Nº 1.025 - Art. 1º Dispensar José Eduardo Ferreira Lopes, Siape nº 1840743, da função de Coordenador Pro Tempore do Programa de Pós-Graduação em Gestão Organizacional da Faculdade de Gestão e Negócios (FUC-1) desta Universidade, a partir de 1° de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria REITO Nº 350/2020, publicada no Diário Oficial da União Nº 65, de 03 de abril de 2020, seção 2, página 36.</p><p>Nº 1.026 - Art. 1º Designar Antônio Sérgio Torres Penedo, Siape nº 1879245, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós‐Graduação em Gestão Organizacional da Faculdade de Gestão e Negócios (FUC-1) desta Universidade, em substituição a José Eduardo Ferreira Lopes.</p><p>Nº 1.027 - Art. 1º Designar Germano Abud de Rezende, SIAPE nº 3490608, para exercer a função de Coordenador do Curso de Matemática da Faculdade de Matemática (FUC-1) desta Universidade, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria SEI REITO Nº 1140/2018, publicada no Diário Oficial da União Nº 231, de 03 de dezembro de 2018, seção 2, página 35.</p><p>Nº 1.028 - Art. 1º Dispensar Leonardo Barbosa e Silva, Siape nº 2523004, da função de Diretor Pro Tempore do Instituto de Ciências Sociais (CD-4) desta Universidade, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria REITO Nº 230/2020, publicada no Diário Oficial da União Nº 41, de 02 de março de 2020, seção 2, página 65.</p><p>Nº 1.029 - Art. 1º Designar Debora Regina Pastana, Siape nº 1714696, para exercer a função de Diretora do Instituto de Ciências Sociais (CD-4) desta Universidade, em substituição a Leonardo Barbosa e Silva.</p><p>Nº 1.030 - Art. 1º Dispensar Regina do Nascimento da Silva, Siape nº 1035254, da função de Coordenadora da Divisão de Publicações de Extensão da Diretoria de Extensão da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura (FG-1) desta Universidade, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria R Nº 1285/2012, publicada no Diário Oficial da União Nº 202, de 18 de outubro de 2012, seção 2, página 37.</p><p>Nº 1.031 - Art. 1º Designar Tamiris Santos de Camargo, Siape nº 3020834, para exercer a função de Coordenadora da Divisão de Publicações de Extensão da Diretoria de Extensão da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura (FG-1) desta Universidade, em substituição a Regina do Nascimento da Silva.</p><p>Nº 1.032 - Art. 1º Dispensar Ricardo de Oliveira Máximo, Siape nº 1738717, da função de Coordenador da Divisão de Processamentos Técnicos e Administrativos da Pró-Reitoria de Graduação (FG-1) desta Universidade, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria R Nº 1279/2012, publicada no Diário Oficial da União Nº 202, de 18 de outubro de 2012, seção 2, página 36.</p><p>Nº 1.033 - Art. 1º Designar Ricardo de Oliveira Máximo, Siape nº 1738717, para exercer a função de Assessor de Gestão Administrativa da Pró-Reitoria de Graduação (FG-1) desta Universidade, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>Nº 1.034 - Art. 1º Dispensar Viviane Alves de Medeiros Lima, Siape nº 1672824, da função de Coordenadora dos Serviços da Pró-Reitoria de Graduação no Campus Pontal (FG-2) desta Universidade, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria R Nº 356/2017, publicada no Diário Oficial da União Nº 25, de 03 de fevereiro de 2017, seção 2, página 31.</p><p>Nº 1.035 - Art. 1º Designar Viviane Alves de Medeiros Lima, Siape nº 1672824, para exercer a função de Coordenadora da Secretaria da Pró-Reitoria de Graduação do Campus Pontal (FG-2) desta Universidade, a partir de 1° de dezembro de 2020.</p><p>Nº 1.036 - Art. 1º Dispensar Vanderlan Luiz de Sousa, Siape nº 1035115, da função de Coordenador da Divisão de Registro da Diretoria de Administração e Controle Acadêmico da Pró-Reitoria de Graduação (FG-1) desta Universidade, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria R Nº 1897/2012, publicada no Diário Oficial da União Nº 236, de 07 de dezembro de 2012, seção 2, página 38.</p><p>Nº 1.037 - Art. 1º Designar Vanderlan Luiz de Sousa, Siape nº 1035115, para exercer a função de Coordenador da Divisão de Assuntos Educacionais da Diretoria de Administração e Controle Acadêmico da Pró-Reitoria de Graduação (FG-1) desta Universidade, a partir de 1° de dezembro de 2020.</p><p>Nº 1.038 - Art. 1º Dispensar Carolina Rezende de Almeida, Siape nº 2996588, da função de Coordenadora da Divisão de Logística Administrativa da Diretoria de Processos Seletivos da Pró-Reitoria de Graduação (FG-1) desta Universidade, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria SEI REITO Nº 573/2018, publicada no Diário Oficial da União Nº 125, de 02 de julho de 2018, seção 2, página 44.</p><p>Nº 1.039 - Art. 1º Designar Carolina Rezende de Almeida, Siape nº 2996588, para exercer a função de Coordenadora da Divisão Administrativo Financeira da Diretoria de Processos Seletivos da Pró-Reitoria de Graduação (FG-1) desta Universidade, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>Nº 1.040 - Art. 1º Dispensar Luísa Helena Borges Finotti, Siape nº 1035165, da função de Coordenadora dos Serviços de Correção de Provas da Diretoria de Processos Seletivos da Pró-Reitoria de Graduação (FG-1) desta Universidade, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria SEI REITO Nº 112/2017, publicada no Diário Oficial da União Nº 180, de 19 de setembro de 2017, seção 2, página 30.</p><p>Nº 1.041 - Art. 1º Designar Luísa Helena Borges Finotti, Siape nº 1035165, para exercer a função de Coordenadora da Divisão de Elaboração e Impressão da Diretoria de Processos Seletivos da Pró‐Reitoria de Graduação (FG-1) desta Universidade, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>Nº 1.042 - Art. 1º Dispensar José Carlos Ribeiro da Rocha Pureza Leonel, Siape nº 2996579, da função de Coordenador da Divisão de Processamento de Informações e Estatísticas da Diretoria de Processos Seletivos da Pró-Reitoria de Graduação (FG-1) desta Universidade, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria REITO Nº 402/2019, publicada no Diário Oficial da União Nº 70, de 11 de abril de 2019, seção 2, página 53.</p><p>Nº 1.043 - Art. 1º Designar José Carlos Ribeiro da Rocha Pureza Leonel, Siape nº 2996579, para exercer a função de Coordenador da Divisão de Aplicação da Diretoria de Processos Seletivos da Pró-Reitoria de Graduação (FG-1) desta Universidade, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>Nº 1.044 - Art. 1º Dispensar Lizete Maria Machado, Siape nº 0412805, da função de Gerente Geral de Registro de Diplomas da Pró-Reitoria de Graduação (FG-3) desta Universidade, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria REITO Nº 1478/2019, publicada no Diário Oficial da União Nº 232, de 02 de dezembro de 2019, seção 2, página 58.</p><p>Nº 1.045 - Art. 1º Designar Lizete Maria Machado, Siape nº 0412805, para exercer a função de Gerente da Divisão de Registro da Diretoria de Administração e Controle Acadêmico da Pró-Reitoria de Graduação (FG-3) desta Universidade, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>Nº 1.046 - Art. 1º Dispensar Mariana Salgado Borges Nogueira, Siape nº 1942064, da função de Chefe do Setor de Estágios da Divisão de Formação Discente da Diretoria de Ensino da Pró-Reitoria de Graduação (FG-6) desta Universidade, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria REITO Nº 14/2019, publicada no Diário Oficial da União Nº 07, de 10 de janeiro de 2019, seção 2, página 37.</p><p>Nº 1.047 - Art. 1º Designar Nilcélia Paula Dias, Siape nº 1384225, para exercer a função de Chefe do Setor de Estágios da Divisão de Formação Discente da Diretoria de Ensino da Pró-Reitoria de Graduação (FG-6) desta Universidade, a partir de 1° de dezembro de 2020.</p><p>Nº 1.048 - Art. 1º Designar Valter Neri da Fonseca Filho, Siape nº 1901495, para exercer a função de Chefe do Setor de Projetos da Divisão de Formação Discente da Diretoria de Ensino da Pró-Reitoria de Graduação (FG-6) desta Universidade, a partir de 1° de dezembro de 2020.</p><p>Nº 1.049 - Art. 1º Dispensar Gabriel do Couto Almeida, Siape nº 3000706, da função de Gerente da Divisão de Logística Administrativa da Diretoria de Processos Seletivos da Pró-Reitoria de Graduação (FG-4) desta Universidade, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria REITO Nº 344/2020, publicada no Diário Oficial da União Nº 63, de 1º de abril de 2020, seção 2, página 53.</p><p>Nº 1.050 - Art. 1º Designar Gabriel do Couto Almeida, Siape nº 3000706, para exercer a função de Gerente do Setor de Atendimento ao Público da Divisão Administrativo Financeira da Diretoria de Processos Seletivos da Pró-Reitoria de Graduação (FG-4) desta Universidade, a partir de 1° de dezembro de 2020.</p><p class="assina">VALDER STEFFEN JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>