<xml><article id="17379036" name="ATO 197.2020 REDIST. TRIANG GUST" idOficio="6132598" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/12/2020" artClass="00045:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13107521">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO TRT6-GP nº 197, de 18 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO TRT6-GP nº 197, de 18 de novembro de 2020</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA SEXTA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o decidido no processo nº 12277/2020 - PROAD, CONSIDERANDO o disposto no art. 37 da Lei nº 8.112/90 e o que regulamenta a Resolução nº 146/2012, do Conselho Nacional de Justiça - CNJ, resolve:</p><p>I. FAZER CESSAR os efeitos do Ato TRT6-GP n.º 350/2017, publicado no DOU, Seção 2, em 05.12.2017.</p><p>II. REDISTRIBUIR o cargo de Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Tecnologia da Informação, do Quadro de Pessoal efetivo deste Tribunal, ocupado pelo servidor GUSTAVO FERNANDES CARVALHO, para o Quadro de Pessoal efetivo do Tribunal Regional Trabalho da 21ª Região, por reciprocidade, mediante triangulação, com os servidores EPITÁCIO MIGUEL DE LACERDA BELMIRO, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Tecnologia da Informação, do Quadro de Pessoal efetivo do Tribunal Regional do Trabalho da 21ª Região para o Tribunal Regional do Trabalho da 13ª Região e eduardo menezes pires, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Tecnologia da Informação, do Tribunal Regional do Trabalho da 13ª Região para este TRT da 6ª Região;</p><p>III. MANTER o servidor EDUARDO MENEZES PIRES lotado na Seção de Portfólio de Projetos de TIC, no exercício da FC-5 de Chefe da referida Seção.</p><p>Este Ato tem efeitos a partir da publicação.</p><p class="assina">VALDIR JOSÉ SILVA DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>