<xml><article id="17752348" name="143 -R-2020" idOficio="6177278" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2020" artClass="00018:00106:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13185499">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.617, de 10 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.617, de 10 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nomear o servidor FABRICIO RICARDO DE LIMAS TOMIO - 1189462, ocupante do cargo de Professor, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a função de Coordenador de Curso de Pós-Graduação do Setor de Ciências Jurídicas, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Programa de Pós-Graduação em Direito), autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicado no DOU de 26.06.2012 e Portaria/MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="identifica">PORTARIAS de 17 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1646 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; Decreto nº 7.485, de 18.05.2011, publicado no DOU de 19.05.2011, atualizado pelo Decreto nº 8.259, de 20.05.2014, publicado no DOU de 30.05.2014; Lei nº 12.772/2012 e suas alterações, REGIS YUKIO CHO, habilitado em concurso público de provas e títulos, homologado em 26.11.2019, para o cargo de Professor na carreira de Magistério Superior, classe A, Auxiliar A, nível I, em regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, na área de Ginecologia, Obstetrícia e Reprodução Humana, para o Departamento de Tocoginecologia do Setor de Ciências da Saúde, na vaga de código nº 264875.</p><p>Nº 1.647 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, DANIELLE EVELINE DE QUADROS, habilitada em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 05.06.2019, para o cargo de Nutricionista, nível de Classificação E, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, para Jandaia do Sul/PR, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código nº 677252.</p><p>Nº 1.648 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, SAULO MENDONÇA TELES, habilitado em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Assistente em Administração, nível de Classificação D, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código nº 320754.</p><p>Nº 1.649 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, PEDRO PAULO DE OLIVEIRA, habilitado em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Assistente em Administração, nível de Classificação D, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código nº 263837.</p><p>Nº 1.650 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, EVA MARCIA ESSER LEÃO VIEIRA, habilitada em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Técnica em Enfermagem, nível de Classificação D, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código nº 679673.</p><p>Nº 1.651 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, LUANA CRISTINA WOUK DE MENEZES, habilitada em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Técnica de Laboratório - Física, nível de Classificação D, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, para Jandaia do Sul/PR, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código nº 698310.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="identifica">PORTARIAS de 18 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.652 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, RENATA CORDEIRO FERNANDES, habilitada em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 05.06.2019, para o cargo de Nutricionista, nível de Classificação E, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, para Pontal do Paraná/PR (atender ao Centro de Estudos do Mar e Mirasol), no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código nº 677252.</p><p>Nº 1.653 - Nomear o servidor VITOR AFONSO HOEFLICH - 340203, ocupante do cargo de Professor, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a função gratificada de Chefe do Departamento de Economia Rural e Extensão, FG-01, do Setor de Ciências Agrárias, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p>Nº 1.655 - Nomear o servidor NELSON YOSHIHIRO NAKAJIMA - 2293951, ocupante do cargo de Professor, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a função de Coordenador de Curso de Graduação do Setor de Ciências Agrárias, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Curso de Engenharia Florestal), autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicado no DOU de 26.06.2012 e Portaria/MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p>Nº 1.659 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, ANDRE ANASTACIO DE OLIVEIRA, habilitado em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 13.11.2019, para o cargo de Bibliotecário - Documentalista, nível de Classificação E, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código nº 264945.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="identifica">PORTARIAS de 21 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.660 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; Art. 1º § 2º da Lei nº 12.772/2012; Decreto nº 7.485, de 18.05.2011, publicado no DOU de 19.05.2011, atualizado pelo Decreto nº 8.259, de 20.05.2014, publicado no DOU de 30.05.2014; Lei nº 12.772/2012 e suas alterações, ELDER LOPES BARBOZA, habilitado em concurso público de provas e títulos, homologado em 05.12.2019, para o cargo de Professor na carreira de Magistério Superior, classe A, Adjunto A, nível I, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, na área de Ciência da Informação, para o Departamento de Ciência e Gestão da Informação do Setor de Ciências Sociais Aplicadas, na vaga de código nº 698542.</p><p>Nº 1.661 - I. Declarar vago, a partir de 05 de janeiro de 2021, o cargo de Técnico em Farmácia, nível de Classificação D, ocupado por CARLOS EDUARDO ALVES DE SOUZA - 3069281, lotado no Hospital Veterinário do Setor de Ciências Agrárias, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, de acordo com o disposto no Art. 33 da Lei nº 8.112/90. II. Considerando que o servidor não adquiriu a estabilidade prevista no Art. 21 da Lei nº 8.112/90, a presente declaração de vacância não gera direito à recondução estabelecida no Art. 29 da citada Lei.</p><p>Nº 1.662 - Designar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora MARIA ROSANE CHERNIJ - 3065906, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada no Setor de Tecnologia, como substituta eventual da servidora DEBORA FERNANDA SOARES - 2170319, na função gratificada de Chefe da Unidade de Apoio Administrativo, FG-01, do Setor de Tecnologia.</p><p>Nº 1.663 - Nomear o servidor KEN FLAVIO ONO FONSECA - 2440070, ocupante do cargo de Professor, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a função de Coordenador de Curso de Graduação do Setor de Artes, Comunicação e Design, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Curso de Design de Produto), autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicado no DOU de 26.06.2012 e Portaria/MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>