<xml><article id="17768153" name="PORTARIA NA 1845" idOficio="6178555" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/12/2020" artClass="00012:00014:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13187393">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.845, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.845, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, no inciso XI do art. 136 do Regimento Interno da Anatel, aprovado pela Resolução nº 612, de 29 de abril de 2013, e no processo nº 53500.069073/2020-01, resolve:</p><p></p><p>Exonerar, a partir de 18/12/2020, THELMA FARIA WALL BARBOSA DE CARVALHO do cargo comissionado técnico, código CCT-V, com função de Assessora da Superintendente Executiva/SUE.</p><p>Exonerar, a partir de 28/12/2020, RALPH SOARES CALVERT do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Assessor na Superintendência de Relações com os Consumidores/SRC.</p><p>Exonerar, a partir de 28/12/2020, CRISTIANA CAMARATE SILVEIRA MARTINS LEÃO QUINALIA do cargo comissionado técnico, código CCT-V, com função de Assessora na Superintendência de Relações com os Consumidores/SRC e nomear RALPH SOARES CALVERT para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 28/12/2020, FABRÍCIO GUIMARÃES MADRUGA LOPES do cargo comissionado de gerência executiva, código CGE-II na Gerência de Tratamento de Solicitações de Consumidores/RCTS e nomear CRISTIANA CAMARATE SILVEIRA MARTINS LEÃO QUINALIA para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p class="assina">EMMANOEL CAMPELO DE SOUZA PEREIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>