<xml><article id="17844558" name="PA2020-3875" idOficio="6184739" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2020" artClass="00019:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13200252">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.875, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.875, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p></p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE AVIAÇÃO CIVIL - ANAC, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 16 da Lei nº 11.182, de 27 de setembro de 2005, e 35, inciso II, do Anexo I do Decreto nº 5.731, de 20 de março de 2006, tendo em vista o disposto no art. 51 da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, e considerando o que consta do processo nº 00058.004913/2020-91, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão Especial de Licitação - CEL da ANAC, com a incumbência de conduzir os procedimentos relativos à licitação, na modalidade leilão, visando à concessão de serviços públicos para ampliação, manutenção e exploração dos Aeroportos integrantes do Bloco Sul (Aeroporto de Curitiba / PR - Afonso Pena (SBCT), Aeroporto de Foz do Iguaçu / PR - Cataratas (SBFI), Aeroporto de Navegantes / SC - Ministro Victor Konder (SBNF), Aeroporto de Londrina / PR - Governador José Richa (SBLO), Aeroporto de Joinville / SC - Lauro Carneiro de Loyola (SBJV), Aeroporto de Bacacheri / PR (SBBI), Aeroporto de Pelotas / RS (SBPK), Aeroporto de Uruguaiana / RS - Rubem Berta (SBUG) e Aeroporto de Bagé / RS - Comandante Gustavo Kraemer(SBBG)), Bloco Central (Aeroporto de Goiânia / GO - Santa Genoveva (SBGO), Aeroporto de São Luís / MA - Marechal Cunha Machado (SBSL), Aeroporto de Teresina / PI (SBTE) - Senador Petrônio Portella, Aeroporto de Palmas / TO - Brigadeiro Lysias Rodrigues (SBPJ), Aeroporto de Petrolina / PE - Senador Nilo Coelho (SBPL)e Aeroporto de Imperatriz / MA - Prefeito Renato Moreira (SBIZ)) e Bloco Norte (Aeroporto Internacional de Manaus / AM - Eduardo Gomes (SBEG), Aeroporto de Porto Velho / RO - Governador Jorge Teixeira de Oliveira (SBPV), Aeroporto de Rio Branco / AC - Plácido de Castro (SBRB), Aeroporto de Cruzeiro do Sul / AC (SBCZ), Aeroporto de Tabatinga / AM (SBTT), Aeroporto de Tefé / AM (SBTF) e Aeroporto de Boa Vista / RR - Atlas Brasil Cantanhede (SBBV)).</p><p>Art. 2º Designar para compor a CEL os seguintes servidores:</p><p>I - JACQUELINE DE AZEVEDO SILVA, matrícula SIAPE nº 1602318, na qualidade de Presidente;</p><p>II - BRUNO LIMA E SILVA FALCÃO, matrícula SIAPE nº 1668895, na qualidade de Vice-Presidente;</p><p>III - ALEXANDRE ROMANO MASSIGNAN BEREJUK, matrícula SIAPE nº 1562904, na qualidade de Titular;</p><p>IV - ALFREDO ISAAC NOGUEIRA, matrícula SIAPE nº 1557225, na qualidade de Titular;</p><p>V - BRUNO SILVA FIORILLO, matrícula SIAPE nº 1718388, na qualidade de Titular;</p><p>VI - MARIANA DE SOUZA LIMA, matrícula SIAPE nº 2389649, na qualidade de 1º Suplente; e</p><p>VII - MARILIA KEHRLE SOARES, matrícula SIAPE nº 2030373, na qualidade de 2º Suplente.</p><p>Art. 3º O quórum mínimo para funcionamento e deliberação da CEL é de 3 (três) membros e os Suplentes apenas terão direito a voto caso necessário para o atingimento do quórum.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIANO ALCÂNTARA NOMAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>