<xml><article id="17649817" name="Portaria nA 630" idOficio="6165829" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2020" artClass="00018:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13165004">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 630, DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 630, DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE EDUCAÇÃO PROFISSIONAL E TECNOLÓGICA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 16 do Anexo I do Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, considerando o teor do Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, bem como o que consta do §4º do art. 2º da Portaria MEC nº 204, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para promover a operacionalização dos procedimentos, junto ao Sistema de Concessão de Diárias e Passagens (SCDP), relativamente ao afastamento da sede e do país, à concessão de diárias e à emissão de passagens nacionais e internacionais de competência da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica, considerando os seguintes perfis:</p><p>I - No perfil "Solicitante de Viagem"</p><p>a) Eliana dos Santos, CPF nº 314.777.551-87</p><p>b) Fábio Pereira Ribeiro, CPF nº 611.671.421-87</p><p>c) Marlene Alves de Souza, CPF nº 145.216.101-10</p><p>d) Adriano Almeida Dani, CPF nº 699.456.246-87</p><p>e) Nilza Ramos Batista, CPF nº 392.595.791-04</p><p>f) Emerson Augusto Miotto, CPF nº 519.628.451-68</p><p>g) Fabiane Coelho Mourão Jimozskei, CPF nº 015.689.081-05</p><p>h) Raely da Conceição Dias, CPF nº 029.184.721-82</p><p>i) Valdecira Pereira Lima, CPF nº 210.014.301-82</p><p>j) Jéssica Paula de Melo, CPF nº 039.606.221-04</p><p>II - No perfil "Assessor de Proponente"</p><p>a) Jéssica Paula de Melo, CPF nº 039.606.221-04</p><p>b) Fabiane Coelho Mourão Jimozskei, CPF nº 015.689.081-05</p><p>III - No perfil de "Proponente"</p><p>a) Sérgio Paulo da Silveira Nascimento, CPF nº 010.589.176-25</p><p>b) Michelle Cassemiro de Freitas, CPF nº 017.697.571-39</p><p>IV - No perfil de "Ordenador de Despesa"</p><p>a) Wandemberg Venceslau Rosendo dos Santos, CPF nº 001.891.531-05</p><p>b) Fábio de Medeiros Souza, CPF nº 987.237.741-34</p><p>Parágrafo único. Cabe aos servidores responsáveis pela autorização eletrônica o controle sobre a inserção de dados no SCDP, em conformidade com as autorizações de Proponente e Ordenador de Despesa da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria SETEC nº 568, de 28 de outubro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 29 de outubro de 2020.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Wandemberg Venceslau Rosendo dos Santos</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>