<xml><article id="17425192" name="Port 1123" idOficio="6143346" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2020" artClass="00045:00053:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13125993">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP Nº 1.123, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP Nº 1.123, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO os termos contidos na Resolução Administrativa n. 089/2020, de 30-11-2020 (ID 20 - Proad n. 9071/2020), por meio da qual foi deferido o pedido de redistribuição, por reciprocidade, do cargo de Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Tecnologia da Informação, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Regional, ocupado pelo servidor Filipe Pereira Ferraz, com 01 (um) cargo vago, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 12ª Região, criado pela Lei nº 12.957/2014 e vago em decorrência da posse em outro cargo de Dhiego Carvalho Santos Rocha;</p><p>CONSIDERANDO o que consta nos autos do Proad n. 9071/2020;</p><p>CONSIDERANDO que, por meio de contato via e-mail com a Diretora do Serviço de Desenvolvimento de Pessoal (Sedep) do Tribunal Regional do Trabalho da 12ª Região, ficou acordado que a publicação concomitante dos atos de redistribuição no Diário Oficial da União ocorrerá no dia 03-12-2020, resolve:</p><p>REDISTRIBUIR o cargo de Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Tecnologia da Informação, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Regional, ocupado pelo servidor FILIPE PEREIRA FERRAZ, com 01 (um) cargo vago, passível de provimento imediato, de idêntica natureza, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 12ª Região, criado pela Lei nº 12.957/2014 e vago em decorrência da posse em outro cargo de Dhiego Carvalho Santos Rocha, com base no disposto nos arts. 37 da Lei n. 8.112/90, e 2º da Resolução CNJ n. 146/2012, bem como os requisitos estabelecidos nos arts. 5º e 6º da citada Resolução, e a Recomendação CSJT n. 21/2017, que regulamenta o instituto no âmbito do Poder Judiciário da União, com efeitos a partir da data da publicação.</p><p class="assina">Des. OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>