<xml><article id="17565288" name="Portaria_ dispensa designaAAo-73" idOficio="6157876" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2020" artClass="00018:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13150671">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, e tendo em vista o que determina o art. 44, incisos VI e XIX, do Estatuto da UFERSA; o art. 197, § 3º, do Regimento da UFERSA; a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 237/2020, de 22 de abril de 2020 e o Processo nº 23091.002547/2020-97, resolve:</p><p>Nº 732 - Dispensar a servidora docente Sanderlir Silva Dias, matrícula SIAPE n° 2836523, da função comissionada de coordenadora pro tempore do Curso Interdisciplinar em Ciência e Tecnologia do Campus de Pau dos Ferros. Designar os servidores Sanderlir Silva Dias e Glaydson Francisco Barros de Oliveira, respectivamente, para a função de coordenadora e de vice-coordenador do Curso Interdisciplinar em Ciência e Tecnologia do Campus de Pau dos Ferros. Designar a servidora docente Sanderlir Silva Dias, matrícula SIAPE n° 2836523, para exercer a função comissionada de coordenadora do Curso Interdisciplinar em Ciência e Tecnologia do Campus de Pau dos Ferros, código FCC - nível único.</p><p>O mandato dos servidores ora designados será de 2 (dois) anos, sendo permitida uma recondução, conforme o art. 197, § 3º, do Regimento da UFERSA. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, e tendo em vista o que determina o art. 44, incisos VI e XIX, do Estatuto da UFERSA; o art. 197, § 3º, do Regimento da UFERSA; a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 309/2020, de 26 de junho de 2020 e o Processo nº 23091.009889/2020-34, resolve:</p><p>Nº 733 - Dispensar a servidora docente Andréa Saraiva de Oliveira, matrícula SIAPE nº 1086856, da função comissionada de coordenadora pro tempore, do Curso de Engenharia Civil do Campus de Angicos, código FCC - nível único. Designar as servidoras docentes Andréa Saraiva de Oliveira e Marcilene Vieira da Nóbrega, respectivamente, para a função de coordenadora e de vice-coordenadora do Curso de Engenharia Civil do Campus de Angicos da UFERSA.</p><p>Designar a servidora docente Andréa Saraiva de Oliveira, matrícula SIAPE n° 1086856, para exercer a função comissionada de coordenadora do Curso de Graduação em Engenharia Civil do Campus de Angicos da UFERSA, código FCC - nível único. O mandato das servidoras ora designadas será de 2 (dois) anos, sendo permitida uma recondução, conforme o art. 197, § 3º, do Regimento da UFERSA. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, e tendo em vista o que determina o art. 44, incisos VI e XIX, do Estatuto da UFERSA; o art. 197, § 3º, do Regimento da UFERSA; a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 358/2020, de 6 de agosto de 2020 e o Processo nº 23091.010169/2020-40, resolve:</p><p>Nº 735 - Dispensar o servidor docente Matheus da Silva Menezes, matrícula SIAPE n° 1702873, da função comissionada de coordenador pro tempore do Curso Interdisciplinar em Ciência e Tecnologia - Noturno, do Campus de Mossoró, código FCC - nível único. Designar os servidores Fabiane Regina da Cunha Dantas Araújo e Francisco Franciné Maia Júnior, respectivamente, para a função de coordenadora e de vice-coordenador do Curso Interdisciplinar em Ciência e Tecnologia- Noturno, do Campus de Mossoró. Designar a servidora docente Fabiane Regina da Cunha Dantas Araújo, matrícula SIAPE n° 1806322, para exercer a função comissionada de coordenadora do Curso Interdisciplinar em Ciência e Tecnologia - Noturno, do Campus de Mossoró, código FCC - nível único. O mandato dos servidores ora designados será de 2 (dois) anos, sendo permitida uma recondução, conforme o art. 197, § 3º, do Regimento da UFERSA.</p><p>Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, e tendo em vista o que determina o art. 44, incisos VI e XIX, do Estatuto da UFERSA; o art. 197, § 3º, do Regimento da UFERSA; a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 357/2020, de 6 de agosto de 2020 e o Processo nº 23091.010169/2020-40, resolve:</p><p>Nº 736 - Dispensar o servidor docente Taciano Amaral Sorrentino, matrícula SIAPE n° 1817186, da função comissionada de coordenador pro tempore do Curso Interdisciplinar em Ciência e Tecnologia - Integral, do Campus de Mossoró, código FCC - nível único. Designar os servidores docentes Luciana Angélica da Silva Nunes e Matheus da Silva Menezes, respectivamente, para a função de coordenadora e de vice-coordenador do Curso Interdisciplinar em Ciência e Tecnologia- Integral, do Campus de Mossoró. Designar a servidora docente Luciana Angélica da Silva Nunes, matrícula SIAPE n° 1802859, para exercer a função comissionada de coordenadora do Curso Interdisciplinar em Ciência e Tecnologia - Integral, do Campus de Mossoró, código FCC - nível único. O mandato dos servidores ora designados será de 2 (dois) anos, sendo permitida uma recondução, conforme o art. 197, § 3º, do Regimento da UFERSA. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, e tendo em vista o que determina o art. 44, incisos VI e XIX, do Estatuto da UFERSA; o art. 197, § 3º, do Regimento da UFERSA; a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 654/2018, de 28 de novembro de 2018; a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 663/2018, de 4 de dezembro de 2018 e o Processo nº 23091.010195/2020-17, resolve:</p><p>Nº 737 - Reconduzir as servidoras docentes Sthênia dos Santos Albano Amora e Juliana Fortes Vilarinho Braga, para exercerem a função de coordenadora e de vice-coordenadora, respectivamente, do Curso de Medicina Veterinária. Reconduzir a servidora docente Sthênia dos Santos Albano Amora, matrícula SIAPE n° 2449903, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função comissionada de coordenadora do Curso de Medicina Veterinária do Campus Mossoró, código FCC - nível único. O mandato das servidoras ora designadas será de 2 (dois) anos, conforme o art. 197, § 3º, do Regimento da UFERSA. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ludimilla Carvalho Serafim de Oliveira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>