<xml><article id="17697292" name="Port_1612 e 1712" idOficio="6170531" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/12/2020" artClass="00018:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13173250">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.843, DE 16 DE Dezembro DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.843, DE 16 DE Dezembro DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, a partir de 01 de Janeiro de 2021, GRACE TERESINHA MARCON DAL SASSO, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 4, MASIS nº 134737, SIAPE nº 2169868, para exercer a função de Coordenador(a) do Mestrado Profissional em Informática em Saúde - CMPIS/CCS, para um mandato de 4 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. 43439/2020)</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE Dezembro DE 2020</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.846 - Art. 1º Designar, a partir de 26 de Dezembro de 2020, HUGO JOSE LARA URDANETA, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe A, nível 2D, MASIS nº 204298, SIAPE nº 2311413, para exercer a função de Chefe Departamento de Engenharia de Controle, Automação e Computação - CAC/CTE da Universidade Federal de Santa Catarina, para mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. OF E 127/BNU/UFSC/2020)</p><p>Nº 1.848 - Art. 1º Designar, a partir de 14 de Dezembro de 2020, GLAUBER WAGNER, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 1, MASIS nº 201787, SIAPE nº 2258027, para exercer a função de Coordenador(a) do Programa de Pós-Graduação em Biotecnologia e Biociências - CPGBB/CCB, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.</p><p>Art. 3º Revogar, a partir de 14 de dezembro de 2020, a Portaria n.º 2624/2018/GR, de 12 de dezembro de 2018.(Ref. Sol. 41595/2020)</p><p>Nº 1.850 - Dispensar, a partir de 14 de Dezembro de 2020, ELIZA REGINA CORDEIRO, AUXILIAR EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 100050, SIAPE nº 1169719, do exercício da função de Chefe de Expediente - SE/CGMUS/CFH, código FG4, para a qual foi designada pela Portaria 683/2014/GR, DE 23 DE ABRIL DE 2014, tendo em vista sua aposentadoria.(Ref. Sol. 50247/2020)</p><p>Nº 1.854 - Art. 1º Designar, a partir de 26 de Dezembro de 2020, MAYCON PSCHEIDT, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 206189, SIAPE nº 2346083, para exercer a função de Diretor(a) Administrativo(a) - DA/JOI da Universidade Federal de Santa Catarina, para um mandato de quatro anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor o cargo de direção, código CD4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 47215/2020)</p><p>Nº 1.856 - Dispensar, a partir de 26 de Dezembro de 2020, DIEGO SANTOS GREFF, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 2, MASIS nº 196392, SIAPE nº 2467345, do exercício da função de Coordenador(a) do Programa de Pós-Graduação em Engenharia de Sistemas Eletrônicos - CPPGESE/CTJOI, código FCC, para a qual foi designado pela Portaria 559/2020/GR, DE 13 DE MARÇO DE 2020, tendo em vista que o servidor assumirá cargo de direção.(Ref. Sol. 50419/2020)</p><p>Nº 1.858 - Art. 1º Designar, a partir de 26 de Dezembro de 2020, Moisés Ferber de Vieira Lessa, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 2, MASIS nº 199995, SIAPE nº 1136455, para exercer a função de Coordenador(a) do Programa de Pós-Graduação em Engenharia de Sistemas Eletrônicos - CPPGESE/CTJOI, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. 50419/2020)</p><p>Nº 1.860 - Art. 1º Designar, a partir de 04 de Janeiro de 2021, CESAR DAMIAN, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe E, MASIS nº 117506, SIAPE nº 2159346, para exercer a função de Chefe do Departamento de Ciência e Tecnologia de Alimentos - CAL/CCA da Universidade Federal de Santa Catarina, para mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 42885/2020)</p><p class="assina">ALACOQUE LORENZINI ERDMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>