<xml><article id="17449989" name="Portaria_289_2020_11_25" idOficio="6146083" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/12/2020" artClass="00020:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Arquivo Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13130554">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 289, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 289, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p></p><p>A DIRETORA-GERAL DO ARQUIVO NACIONAL, no uso de suas atribuições e com fundamento no art. 22, inciso XIX, do Regimento Interno do Arquivo Nacional, aprovado pela Portaria nº 2.433, do Ministério da Justiça, de 24 de outubro de 2011, publicado no Diário Oficial da União de 25 de outubro de 2011, e em conformidade com a Portaria nº 354, de 7 de dezembro de 2018, publicada no Boletim Interno Especial nº 27, de 7 de dezembro de 2018, e o que consta do 08227.001229/2020-71, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os membros da Comissão Nacional de Avaliação no âmbito do Programa Iberarchivos, iniciativa de cooperação e integração dos países ibero-americanos, articulada e ratificada pelas Conferências Ibero-americanas de Chefes de Estado e de Governo, para o fomento ao acesso, organização, descrição, conservação e difusão do patrimônio documental, com vistas a consolidar o Espaço Cultural Ibero-americano:</p><p>I) Vogais:</p><p>Maria Teresa Navarro de Britto Matos - Arquivo Público do Estado da Bahia (APEB);</p><p>Paulo Knauss de Mendonça - Universidade Federal Fluminense (UFF); e</p><p>Ana Célia Rodrigues - Universidade Federal Fluminense (UFF).</p><p>II) Vogais Suplentes:</p><p>Inez Terezinha Stampa - Arquivo Nacional;</p><p>Nadia Csoknyai Del Monte Kojio - Arquivo Público do Município de São José dos Campos</p><p>III) Secretário:</p><p>Sérgio Miranda de Lima - Arquivo Nacional - representante dos projetos do Programa Iberarchivos (Brasil)</p><p>Art. 2º A Comissão será presidida pelo Diretor-Geral do Arquivo Nacional, Autoridade Arquivística Nacional.</p><p>Art. 3º A participação na Comissão será considerada como serviço de relevante interesse público não remunerado.</p><p>Art. 4º Revoga-se a Portaria nº 355, publicada no Boletim Interno Especial nº 27/2018, de 7 de dezembro de 2018, ficando convalidados os atos de avaliação e de seleção de projetos registrados no Processo SEI-AN nº 0008227.000892/2019-14.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NEIDE ALVES DIAS DE SORDI</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>