<xml><article id="17539850" name="E.A.Pinto J.C.Dahbar" idOficio="6155049" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/12/2020" artClass="00015:00054:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Comissão de Valores Mobiliários" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13146061">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA COMISSÃO DE VALORES MOBILIÁRIOS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 9º, inciso II, da Portaria ME n° 010, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 subsequente, e com base no art. 33, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com nova redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 146 - Dispensar, a pedido, a partir do dia 30 de novembro de 2020, ELOISA DE ALMEIDA PINTO, CPF Nº 533.790.987-87, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, FCPE 101.2, exercida na Divisão de Educação Financeira (COE), da Superintendência de Proteção e Orientação aos Investidores (SOI), no Rio de Janeiro, com o seu retorno ao cargo efetivo de Analista.</p><p>O PRESIDENTE DA COMISSÃO DE VALORES MOBILIÁRIOS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 1º, inciso VI, da Portaria ME n° 003, de 04 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 09 subsequente, e com base no art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com nova redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 147 - Designar JÚLIO CÉSAR DAHBAR, CPF Nº 033.419.546-27, ocupante do cargo efetivo de Analista, matrícula SIAPE nº 1910976, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, FCPE 101.2, com lotação na Divisão de Educação Financeira (COE), da Superintendência de Proteção e Orientação aos Investidores (SOI), no Rio de Janeiro.</p><p class="assina">MARCELO BARBOSA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>