<xml><article id="17820232" name="DG 7533 e 7534 - 2020 subst" idOficio="6182677" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/12/2020" artClass="00019:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="248" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13195990">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 174 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CONSAD nº 39, de 17/11/2020, publicada no DOU de 19/11/2020, e tendo em vista o Decreto nº 9.727, de 15/03/2019, publicado no DOU de 18/03/2019, e o constante no art. 13, da Portaria/MINFRA nº 399, de 12/03/2019, publicada no DOU de 13/03/2019, alterada pela Portaria/MINFRA n° 565, de 31/10/2019, publicada no DOU de 01/11/2019, e ainda o disposto no processo nº 50612.002948/2020-21, resolve:</p><p>Nº 7.533 - Art. 1º DISPENSAR o servidor GANDERLAN FONSECA FERREIRA, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 1788538, dos encargos de substituto eventual da função de Chefe do Serviço de Operações Terrestres, código FCPE 101.1, da Coordenação de Engenharia, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Goiás e Distrito Federal.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 7.534 - Art. 1º DESIGNAR o servidor PAULO RENATO GOMES, Técnico de Suporte em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 1317881, para substituir a função de Chefe do Serviço de Operações Terrestres, código FCPE 101.1, da Coordenação de Engenharia, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Goiás e Distrito Federal, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EUCLIDES BANDEIRA DE SOUZA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>