<xml><article id="17478505" name="UM LEGAL 1 CRBio2 Portaria n 049" idOficio="6149342" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/12/2020" artClass="00046:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE BIOLOGIA  2ª REGIÃO" artSize="12" artNotes="NÃO SE ESQUECER DE DELETAR O NOME E FUNÇÃO DA AUTORIDADE SIGNATÁRIA QUE CONSTA DO TEXTO  DO ATO." numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13135892">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CRBIO-02 Nº 49, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CRBIO-02 Nº 49, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020 (*)</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Biologia da 2ª Região - CRBio-02 e o Conselheiro Tesoureiro do Conselho Regional de Biologia da 2ª Região - CRBio-02, no uso de suas atribuições legais, expressas no Inciso X, Art. 21, do Regimento Interno. Considerando o disposto na Portaria CRBio/02 nº 47, de 01 de dezembro de 2020; Considerando os princípios de transparência e publicidade; Considerando o deliberado na Reunião de Diretoria de 23 de novembro de 2020, e, - Considerando a deliberação e aprovação pela Diretoria em sua reunião de 23 de novembro de 2020, de baixar a presente Portaria, ad referendum da Plenária 384ª, resolve:</p><p>Art. 1º- Exonerar dos cargos de Assistentes da Diretoria, as Senhoras, Keila Barbosa Marques dos Santos Moutinho (CPF nº 124.551.707-48) e Karolina Gomes Miranda (CPF nº 102.661.477-55).</p><p>Art. 2º- Por conseguinte, nomear para os cargos de Assessores da Diretoria, as Senhoras, Keila Barbosa Marques dos Santos Moutinho (CPF nº 124.551.707-48) e Karolina Gomes Miranda (CPF nº 102.661.477-55).</p><p>Art. 3º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União - DOU, revogando-se as disposições em contrário.</p><p class="assina">VICENTE MOREIRA CONTI</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p><p class="assina">VALDIR ALVES LAGE</p><p class="cargo">Diretor Tesoureiro</p><p>N. da Coejo: Publicada nesta data, por ter sido omitida no DOU de 4-12-2020, Seção 2.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>