<xml><article id="17378655" name="PORTARIAS DOU 01.12.2020" idOficio="6138493" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/12/2020" artClass="00020:00002:00013:00163:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13118062">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs CGGP DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs CGGP DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XV do art. 4º da Portaria SAA/SE/MJ n° 37, de 10 de novembro de 2020, publicada no DOU de 11 de novembro de 2020, resolve:</p><p>Nº 505 - Dispensar ALESSANDRO MARINHO DE SOUSA do encargo de substituto eventual do Coordenador de Articulação e Relações Institucionais da Coordenação-Geral de Articulação e Relações Institucionais da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS-101.3.</p><p>Nº 506 - Designar MARIANE CORTAT CAMPOS MELO para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Articulação e Relações Institucionais da Coordenação-Geral de Articulação e Relações Institucionais da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS-101.3, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 507 - Dispensar o Policial Rodoviário Federal RICARDO DINIZ SILVA do encargo de substituto eventual do Superintendente da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco, código FCPE-101.3.</p><p>Nº 508 - Designar o Policial Rodoviário Federal CHARLSTON MARCELO MOREIRA para exercer o encargo de substituto eventual do Superintendente da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco, código FCPE-101.3, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p class="assina">JOSÉ DE ALBUQUERQUE NOGUEIRA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>