<xml><article id="17436177" name="UFVDOU0148-01.12.2020-portarias " idOficio="6145069" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2020" artClass="00018:00152:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13129313">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE DEZEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, resolve:</p><p>Nº 568- conceder à servidora SEBASTIANA VIEIRA DA SILVA FREITAS, matrículas 8112-4/UFV e 749810-4/Siape, aposentada por idade, com proventos proporcionais, à razão de 27/30 (vinte e sete trinta avos) no cargo de Cozinheiro, conforme Portaria 0587/2003, de 14/11/2003, publicada no Diário Oficial da União de 17/11/2003, o benefício de que trata o art. 190 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, a contar de 05 de abril de 2017. (Processo SEI 23114.910850/2020-98)</p><p>Nº 569- exonerar o servidor ALEXANDRE DO CARMO ALVES DA SILVA, matrículas 11425-1/UFV e 2055483-7/Siape, da função comissionada de Assessor Especial, CD-4, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura. (Processo SEI 23114.912342/2020-44)</p><p>Nº 575- 1. exonerar, a pedido, o Professor PEDRO PAULO DO PRADO JÚNIOR, matrículas 8892-7/UFV e 1674570-4/Siape, da função comissionada de Coordenador do Curso de Graduação em Enfermagem, FUC-001, do Centro de Ciências Biológicas e da Saúde; 2. designar a Professora ANDRÉIA GUERRA SIMAN, matrículas 11491-X/UFV e 2064236-1/Siape, para ocupar a função comissionada de que trata o item anterior. (Processo SEI 23114.911580/2020-32)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando o disposto no art. 34 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, e o que consta do Processo SEI 23114.911923/2020-69, resolve</p><p>Nº 573- 1. exonerar, a pedido, o servidor RONALDO AFONSO TORRES, matrículas 11121-X/UFV e 2927789-5/Siape, ocupante do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe B, denominação Assistente, nível 501, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga 922835, a partir de 1º de dezembro de 2020; 2. declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>