<xml><article id="17626434" name="894" idOficio="6163428" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2020" artClass="00013:00045:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13160862">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 894/CPesFN, DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 894/CPesFN, DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, de acordo com o inciso 9.5.3 da SGM-105 (5ª Revisão), no uso das atribuições que lhe confere a alínea b, inciso I, do art. 3º do Regulamento do Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais, aprovado pela Portaria nº 38, de 17FEV2016, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, no uso da subdelegação de competência que lhe confere a alínea h, inciso IX do art. 3º da Portaria nº 134, de 26JUL2017, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, e por força de decisão judicial, nos autos do Processo nº 0166398-06.2016.4.02.5101, tendo a Administração Naval tomado conhecimento em 07DEZ2020, por meio do Ofício nº</p><p>22713/2020/COF/PRU2R/PGU/AGU, de 07DEZ2020, da Procuradoria Regional da União da 2ª Região, resolve:</p><p>Art. 1º Excluir o art. 2º da Portaria nº 492, de 23MAI2016, que Reformou, o CB-FN-CN 87.3366.00 CARLOS EDUARDO CAETANO DE OLIVEIRA, por Incapacidade Definitiva.</p><p>Art. 2º Reformar, em 20OUT2015, o CB-FN-CN 87.3366.00 CARLOS EDUARDO CAETANO DE OLIVEIRA, por força de decisão judicial, com remuneração com base no soldo de Terceiro-Sargento, nos moldes da alínea c do § 2º do art. 110 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), alterada pela Lei nº 13.954, de 16DEZ2019 (Reestruturação da Carreira Militar), fazendo jus a remuneração de acordo com os incisos I, II, III, IV e inciso I do § 1º do art. 12 da referida Lei, conforme trecho abaixo da referida decisão judicial:</p><p>Art. 3º Esta Portaria gera efeitos financeiros a partir de sua entrada em vigor.</p><p>Art. 4º Os atrasados serão pagos na forma do artigo 910 do NCPC e art. 100 da Constituição Federal de 1988, após o transitado em julgado.</p><p>Art. 5º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto nos § 1º e § 2º do art. 95 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), o prazo de até 45 dias a contar da data da Portaria para desligar o militar do Serviço Ativo da Marinha.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante (FN) ROBERTO ROSSATTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>