<xml><article id="17378022" name="DOU02_PORTARIA_CGP_PR_147_148_14" idOficio="6126012" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/12/2020" artClass="00045:00059:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 20ª Região/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13097182">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CGP.PR Nº 147, de 19 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CGP.PR Nº 147, de 19 de novembro de 2020</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 20ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o contido no PROAD nº 5071/2020, resolve:</p><p>Dispensar o servidor ANTÔNIO MAURÍCIO PEREIRA SANTOS, Técnico Judiciário - Área Administrativa do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria deste Tribunal, da Função Comissionada de ASSISTENTE DE GABINETE (FC-05) do Gabinete do Exmo. Desembargador Josenildo dos Santos Carvalho, com efeitos a contar de 1º/12/2020.</p><p class="assina">VILMA LEITE MACHADO AMORIM</p><p class="identifica">PORTARIA CGP.PR Nº 148, de 19 de novembro de 2020</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 20ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o contido nos PROAD's nºs4859/2020, 5071/2020 e 5122/2020, resolve:</p><p>1. Designar, com efeitos a contar de 1º/12/2020, o servidor SIDNEY FONTES SILVA, Técnico Judiciário - Área Administrativa do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de ASSISTENTE DE GABINETE (FC-5) do Gabinete do Exmo. Desembargador Josenildo dos Santos Carvalho, ficando dispensado da Função Comissionada de CHEFE DO NÚCLEO DE LICITAÇÕES E CONTRATOS (FC-5) da Coordenadoria de Material e Patrimônio. 2. Remover o referido servidor, a partir da mesma data (1º/12/2020), da Coordenadoria de Material e Patrimônio para o Gabinete do Exmo. Desembargador Josenildo dos Santos Carvalho.</p><p class="assina">VILMA LEITE MACHADO AMORIM</p><p class="identifica">PORTARIA CGP.PR Nº 149, de 19 de novembro de 2020</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 20ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o contido no PROAD nº 5122/2020, resolve:</p><p>Designar, com efeitos a contar de 1º/12/2020, o servidor EDWARD LIMA DA SILVA, Técnico Judiciário - Área Administrativa do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de CHEFE DO NÚCLEO DE LICITAÇÕES E CONTRATOS (FC-5) da Coordenadoria de Material e Patrimônio, ficando dispensado da Função Comissionada de AUXILIAR ADMINISTRATIVO (FC-1) da Secretaria Geral da Presidência.</p><p class="assina">VILMA LEITE MACHADO AMORIM</p><p class="identifica">PORTARIA CGP.PR Nº 150, de 19 de novembro de 2020</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 20ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o contido no PROAD nº 5122/2020, resolve:</p><p>Designar, com efeitos a contar de 1º/12/2020, o servidor DANIEL GUILHERME COSTA DE ARAÚJO, Técnico Judiciário - Área Apoio Especializado - Especialidade Tecnologia da Informação do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de AUXILIAR ADMINISTRATIVO (FC-1) da Secretaria Geral da Presidência.</p><p class="assina">VILMA LEITE MACHADO AMORIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>