<xml><article id="17578751" name="Portaria de Pessoal 4362 - EPPGG" idOficio="6158630" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/12/2020" artClass="00015:00045:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="238" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13152772">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SEGES/ME Nº 4.362, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SEGES/ME Nº 4.362, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, SUBSTITUTA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria SEDGG nº 17.472, de 21 de julho de 2020, considerando o disposto no art. 127, VI, "a", do Anexo I ao Decreto nº 9.745, de 8 de abril de 2019, no art. 16 do Decreto nº 5.176, de 10 de agosto de 2004, e considerando o disposto no §1º, do art. 4º, da Lei nº 9.625, de 7 de abril de 1998, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os seguintes servidores, pertencentes à carreira de Especialista em Políticas Públicas e Gestão Governamental - EPPGG, para compor o Comitê Consultivo da Carreira:</p><p>I - Marcos Toscano Siebra Brito - Presidente;</p><p>II - Márcia Regina de Carvalho Souza Gonçalves Muchagata - Representante da Associação Nacional de Especialistas em Políticas Públicas e Gestão Governamental - ANESP;</p><p>III - Rodrigo Torres de Araújo Lima - Representante da Fundação Escola Nacional de Administração Pública - ENAP;</p><p>IV - Sara de Sousa Coutinho;</p><p>V - Maria Aparecida Chagas Ferreira;</p><p>VI - Regina Luna Santos de Souza.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria SEGES nº 4.096, de 18 de fevereiro de 2020.</p><p class="assina">ELISE PEREIRA GONÇALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>