<xml><article id="17672621" name="Portaria 151 de 2020 DispAe sobr" idOficio="6168068" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2020" artClass="00018:00060:02619:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Ibirité" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13168870">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 151, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 151, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS IBIRITÉ, nomeado pela Portaria IFMG nº 1.171, de 20/09/2019, publicada no DOU de 23/09/2019, Seção 2, pág. 29, tendo em vista o Termo de Posse do dia 24/10/2019, e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475 de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22, retificada pela Portaria IFMG nº 1078, de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20;, resolve:</p><p /><p>Art. 1º RETIFICAR o Artigo 1º da PORTARIA Nº 123 DE 08 DE DEZEMBRO DE 2020.</p><p>Onde se lê:</p><p>"Art. 1º DESIGNAR o servidor Décio Francisco Leite Marchi, ocupante do cargo efetivo Assistente em Administração, matrícula SIAPE Nº 1942366, para a função de Chefe da Seção de Registro e Controle Acadêmico do IFMG - Campus Ibirité, Função Gratificada - código FG-02."</p><p>Leia se:</p><p>"Art. 1º DESIGNAR o servidor Décio Francisco Leite Marchi, ocupante do cargo efetivo Assistente em Administração, matrícula SIAPE Nº 1942366, para a função de Chefe da Seção de Controle e Registro Acadêmico do IFMG - Campus Ibirité, Função Gratificada - código FG-02."</p><p>Art. 2º Esta portaria retroage seus efeitos a 09 de dezembro de 2020.</p><p class="assina">Oiti José De Paula</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>