<xml><article id="17432977" name="PT1203INSS" idOficio="6144703" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2020" artClass="00015:00057:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13128617">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.203, DE 1º DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.203, DE 1º DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto n° 9.746, de 8 de abril de 2019, e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo n° 35000.001387/2014-18, resolve:</p><p /><p>Art. 1° A Portaria n° 1.501 PRES/INSS, de 19 de dezembro de 2014, publicada no Diário Oficial da União n° 247, de 22 de dezembro de 2014, Seção 2, págs. 34/35, passa a vigorar com as seguintes alterações:</p><p>"Art. 2° ..............................................................................</p><p>I - lotados na Divisão de Gestão de Documentação e Informação - DGDIN:</p><p>a) Márcio Augusto Ferreira Guimarães, matrícula n° 1.781.314, que exercerá a função de secretário da CPAD; e</p><p>b) arquivistas:</p><p>1. Alessandra Ferreira de Camargo, matrícula n° 1.637.222;</p><p>2. Marina Pires Reyes Rattis, matrícula n° 1.786.433; e</p><p>3. Willian Marques Sales, matrícula n° 1.631.958;</p><p>II - representantes do Gabinete da Presidência:</p><p>a) titular: Vinícius Rosa Rodrigues, matrícula n° 1.440.138; e</p><p>b) suplente: Rafael Vitor da Silva, matrícula n° 2.400.056;</p><p>III - representantes da Diretoria de Benefícios:</p><p>a) titular: Aline Silveira de Souza, matrícula n° 1.970.130; e</p><p>b) suplente: Alessandra Aparecida Ferreira Galdino, matrícula n° 1.164.361;</p><p>IV - representantes da Diretoria de Atendimento:</p><p>a) titular: Natália Lopes Tambellini, matrícula n° 1.524.572; e</p><p>b) suplente: Fernão Rocha Campos, matrícula n° 1.525.375;</p><p>V - representantes da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração:</p><p>a) titular: Fabrício Rezende Reis, matrícula n° 1.638.304; e</p><p>b) suplente: Valéria Ramos Torquato, matrícula n° 1.094.593;</p><p>VI - representantes da Procuradoria Federal Especializada junto ao INSS:</p><p>a) titular: Greice Maria Laranjeira de Pereira, matrícula n° 0.878.019; e</p><p>b) suplente: Maria da Penha Bezerra Trindade, matrícula n° 1.094.605;</p><p>VII - representantes da Auditoria-Geral:</p><p>a) titular: Arabelle Bento Medeiros Teixeira, matrícula n° 1.375.498; e</p><p>b) suplente: Iris Pereira de Souza, matrícula n° 0.877.619;</p><p>VIII - representantes da Corregedoria-Geral:</p><p>a) titular: Patrícia Araújo Alves de Oliveira, matrícula n° 1.377.064; e</p><p>b) suplente: Vinícius de Matos Vasconcelos Carvalho, matrícula n° 1.441.950;</p><p>IX - representantes da Diretoria de Tecnologia da Informação e Inovação:</p><p>a) titular: Marcelo Genu Beserra, matrícula n° 1.376.889; e</p><p>b) suplente: Cleonice Maria Aparecida Barboza Alves, matrícula n° 1.094.592;</p><p>X - representantes da Diretoria de Integridade, Governança e Gerenciamento de Riscos:</p><p>a) titular: Elias José de Carvalho Filho, matrícula n° 2.104.101; e</p><p>b) suplente: Fernando Mascarenhas dos Santos Júnior, matrícula n° 1.377.887." (NR)</p><p>Art. 2° Fica revogada a alínea "c" do inciso VII do art. 2º.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LEONARDO JOSÉ ROLIM GUIMARÃES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>