<xml><article id="17861130" name="Maria do Carmo Fidelis e outras." idOficio="6185679" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00013:00043:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13201485">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 6.587/4PC2, DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 6.587/4PC2, DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.021048/2020-13, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARIA DO CARMO FIDELIS, companheira de JOSÉ DA COSTA (Nr Ord 4716663), SIAPE nº 0212842, falecido em 11 de maio de 2020, aposentado no cargo de Artífice de Carpintaria e Marcenaria, código 444017, equivalente a 60% (sessenta por cento) da proporcionalidade de 30/35 (trinta, trinta e cinco avos) da Classe "C", padrão II, NI, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso III, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Brig Ar LÉLIO WALTER PINHEIRO DA SILVA JUNIOR</p><p>PORTARIA DIRAP Nº 6.588/4PC2, DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67542.007329/2020-05, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a PAULINA PALANDI DA SILVA, viúva de AFONSO DA SILVA (Nr Ord 4573390), SIAPE nº 0210178, falecido em 28 de outubro de 2020, aposentado no cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código AUXOPESED 482079, equivalente a 60% (sessenta por cento ) da proporcionalidade de 32/35 (trinta e dois, trinta e cinco avos) da classe "ESPECIAL", padrão I, NA, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Brig Ar LÉLIO WALTER PINHEIRO DA SILVA JUNIOR</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 6.589/4PC2, DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011,e considerando o Processo nº 67422.029167/2020-14, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a SERGIO PINHEIRO, viúvo de MARIA CHRISTINA DE JESUS PINHEIRO (Nr Ord 4512081), SIAPE nº 0193797, falecida em 1º de agosto de 2020, aposentada no cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe D - IV, Nível 1, no regime de Dedicação Exclusiva, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 e dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Brig Ar LÉLIO WALTER PINHEIRO DA SILVA JUNIOR</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 6.590/4PC2, DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67720.008231/2020-69, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a SONIA TEIXEIRA DA SILVA, companheira de CARLOS ALBERTO CANDIA, (Nr Ord 4683889), SIAPE nº 0193216, falecido em 22 de outubro de 2020, aposentado no cargo de Analista em Ciência e Tecnologia, código 407001, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "Sênior", padrão III, NS, com a Retribuição por Titulação (Especialização), de acordo com a Lei nº 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso III, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Brig Ar LÉLIO WALTER PINHEIRO DA SILVA JUNIOR</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 6.591/4PC2, DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67215.044473/2020-26, resolve:</p><p>Conceder pensão às beneficiárias do instituidor HÉLIO VANZILER DE MORAES, SIAPE nº 1003895, falecido em 10 de dezembro de 1987, aposentado no cargo de Artífice de Eletricidade e Comunicações, código ART-703, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "D", referência NI-27, combinado com os arts. 248 e 252, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, conforme discriminado abaixo:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>BENEFICIÁRIAS</p></td><td rowspan="1" colspan="2"><p>COTA-PARTE</p><p>VIGÊNCIA</p><p>A CONTAR DE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NATUREZA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>FUNDAMENTO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DEUZARINA MONTEIRO DE MORAES</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>01/01/91</p><p>1/1</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>26/04/20</p><p>-</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>VITALÍCIA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Artigo 5º, inciso I, alínea "a", da Lei nº 3.373, de 12 de março de 1958.</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>SANDRA MONTEIRO DE MORAES</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>-</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1/2</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>TEMPORÁRIA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Artigo 5º, inciso II, parágrafo único, da Lei nº 3.373, de 12 de março de 1958.</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>BETÂNIA MONTEIRO DE MORAES</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>-</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1/2</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>TEMPORÁRIA</p></td><td rowspan="1" colspan="1" /></tr></table><p class="assina">Brig Ar LÉLIO WALTER PINHEIRO DA SILVA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>