<xml><article id="17498574" name="PORTARIA GAB-SC NA 380 DE 02 DE " idOficio="6151507" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/12/2020" artClass="00020:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="tit" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13139576">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GAB-SC Nº 380, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[Superintendência em Santa Catarina]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="subtitulo">Superintendência em Santa Catarina</p><p class="identifica">PORTARIA GAB-SC Nº 380, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL EM SANTA CATARINA, designado pela Portaria nº 1.788 de 06 de novembro de 2019, do Senhor Secretário-Executivo do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no Diário Oficial da União de 07 de novembro de 2019, por força de delegação contida na Portaria nº 287/2019/DG, de 20 de novembro de 2019, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico do dia 25 de novembro de 2019, do Senhor DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições conferidas pelo Regimento Interno da Polícia Rodoviária Federal, aprovado pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, do Senhor Ministro de Estado da Segurança Pública, publicada no Diário Oficial da União nº 234, de 06 de dezembro de 2018;</p><p>Considerando o contido no Processo nº 08666.000463/2016-25; resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar a pedido, os membros Representantes com Conhecimento na área de trânsito da 4ª Junta Administrativa de Recursos de Infrações, abaixo informados:</p><p>I - 4ª JARI/PRF/SC:</p><p>a) Membro Titular (Presidente): Netanias Dormundo Dias</p><p>b) Membro Suplente: André Pinheiro de Oliveira</p><p>Art. 2º - Dispensar o secretário da 7ª Junta Administrativa de Recursos de Infrações, abaixo informado:</p><p>I - 7ª JARI/PRF/SC:</p><p>a) Secretário Titular: Robson Guilherme</p><p>Art. 3º - Nomear, em substituição aos membros Representantes com Conhecimento na área de trânsito da 4ª Junta Administrativa de Recursos de Infrações, até a conclusão do mandato em 04 de setembro de 2021, conforme portaria 179/2019/DG, publicada no DOU nº 166 de 28 de agosto de 2019, os membros abaixo informados:</p><p>I - 4ª JARI/PRF/SC:</p><p>a) Membro Titular (Presidente): André Pinheiro de Oliveira</p><p>b) Membro Suplente: Andrei Arnubio Silva de Araújo</p><p>Art. 4º - Designar o secretário da 7ª Junta Administrativa de Recursos de Infrações, ciente da livre dispensa, abaixo informado:</p><p>I - 7ª JARI/PRF/SC:</p><p>a) Secretário Titular: Fabiano Oliveira Alvares da Silva</p><p>Art. 5º - Revoga-se a alínea "a", inciso I, do artigo 4º da Portaria nº 133/2019/DG de 22 de abril de 2019, publicada no DOU nº 79 de 25 de abril de 2019. Revoga-se a alínea "a", inciso IV, do artigo 4º da Portaria nº 179/2019/DG de 19 de agosto de 2019, publicada no DOU nº 166 de 28 de agosto de 2019. Revoga-se a alínea "b", inciso IV, do artigo 4º da Portaria nº 179/2019/DG de 19 de agosto de 2019, publicada no DOU nº 166 de 28 de agosto de 2019</p><p>Art. 6º - Esta portaria entra em vigor em 1º de dezembro de 2020</p><p class="assina">JEAN COELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>