<xml><article id="17705512" name="2020-12-18 - PORTARIA 1822" idOficio="6172500" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/12/2020" artClass="00012:00014:00004:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Conselho Diretor/Secretaria do Conselho Diretor" artSize="12" artNotes="Dev. Matéria de publicação na Seção 1, de acordo com o disposto no art. 3º da Portaria nº 283/IN, de 2-10-2018. Obs.: Excluir o Art. 3º da presente portaria." numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13176764">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.822, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.822, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O CONSELHO DIRETOR DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das competências que lhe foram conferidas pelo art. 133, inciso VI, do Regimento Interno da Anatel, aprovado pela Resolução nº 612, de 29 de abril de 2013,</p><p>CONSIDERANDO o disposto nos arts. 159 e 213 do Regimento Interno da Anatel, nos quais se estabelecem as competências da Superintendência de Competição e da Gerência de Monitoramento das Relações entre Prestadoras para, respectivamente, promover resolução de conflitos (art. 159, inciso II) e instruir Processo de Resolução de Conflitos, além de analisar contratos de compartilhamento de infraestrutura, envolvendo prestadoras de serviços de telecomunicações e de outros serviços públicos, bem como acompanhar a sua execução (art. 213, incisos I e VI);</p><p>CONSIDERANDO o disposto no art. 1º da Resolução Conjunta nº 3, de 24 de novembro de 2020 (ANEEL, Anatel e ANP), que recria a Comissão de Resolução de Conflitos das Agências Reguladoras dos Setores de Energia Elétrica, Telecomunicações e Petróleo e dispõe sobre a composição do colegiado, na forma e nos termos dispostos na Resolução Conjunta nº 2, de 27 de março de 2001;</p><p>CONSIDERANDO a deliberação tomada em sua Reunião nº 894, de 17 de dezembro de 2020;</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo nº 53500.053320/2020-40, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o(a) Superintendente de Competição e o(a) Gerente de Monitoramento das Relações entre Prestadoras, como titulares, para comporem a Comissão de Resolução de Conflitos das Agências Reguladoras dos Setores de Energia Elétrica, Telecomunicações e Petróleo, instituída para tratar de conflitos entre agentes regulados, em matéria de aplicação e interpretação do Regulamento Conjunto de Compartilhamento de Infraestrutura entre os referidos setores quando das negociações e da execução de contratos.</p><p>Art. 2º Designar, como Substitutos, o(a) Superintendente de Competição Substituto(a) e o(a) Gerente de Monitoramento das Relações entre Prestadoras Substituto(a), nos impedimentos legais ou regulamentares dos respectivos titulares designados no art. 1º.</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria nº 343, de 28 de abril de 2014, publicada no Boletim de Serviço nº 75, de 2 de maio de 2014.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EMMANOEL CAMPELO DE SOUZA PEREIRA</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>