<xml><article id="17509560" name="PT 401 - MARIA DAS DORES CORREIA" idOficio="6152261" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/12/2020" artClass="00026:00002:00036:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde na Paraíba/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13141563">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 401,  DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 401, DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO ESTADO DA PARAÍBA, no uso da competência que lhe foi atribuída através da Portaria nº 2492/GM/MS, de 28/09/2017 publicada no D.O.U. nº 205, de 25/10/2017, Portaria nº1.891 de 30/08/2013, publicada no D.O.U nº169, de 02/09/2013 e a competência subdelegada pela Portaria nº1.804/SE/SAA/MS, de 01/10/2013, publicada no D.O.U Nº192 DE 03/10/2013, resolve:</p><p>Conceder, por determinação judicial PARECER DE FORÇA EXECUTÓRIA n. 00101/2020/ADV/PSUCGE/PGU/AGU, Pensão por Morte a Sra. MARIA DAS DORES CORREIA DA SILVA, CPF 789.003.794-53, na qualidade de MÃE DEPENDENTE, da ex-servidora MARIA DAS GRAÇAS CORREIA DA SILVA, matricula SIAPE nº 566201, do cargo de AUXILIAR OPERACIONAL DE SERVIÇOS DIVERSOS , Classe "S", Padrão III, APOSENTADA, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 217 , Lei nº 13.135 de 17.6.2015 que alterou a Lei 8.112 de 11.12.1990. inciso V - a mãe e o pai que comprovem dependência econômica do servidor, artigo 2º, inciso I, da Lei nº. 10.887/2004 estabelece que: "Aos dependentes dos servidores titulares de cargo efetivo e dos aposentados de qualquer dos Poderes da União, dos Estados, do Distrito Federal e dos Municípios, incluídas suas autarquias e fundações, falecidos a partir da data de publicação desta Lei, será concedido o benefício de pensão por morte, que será igual: I - a totalidade dos proventos percebidos pelo aposentado na data anterior à do óbito". (Processo nº 25018.003541/2020-83).</p><p class="assina">ANA PAULA PIRES FONSECA GUIMARÃES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>