<xml><article id="17383072" name="Port 1094" idOficio="6139075" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/12/2020" artClass="00045:00053:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00011" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13118801">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP Nº 1.094, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP Nº 1.094, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no inciso XXVII do art. 27 do Regimento Interno deste Tribunal;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de proceder ajustes no quadro de lotação do Gabinete do Desembargador do Trabalho Osmar João Barneze, conforme consta no despacho presidencial exarado em 27-11-2020 nos autos do Proad n. 9624/2020;</p><p>CONSIDERANDO a existência de lastro financeiro relativo à função comissionada de Assistente de Juiz - FC-5 da Secretaria de Apoio ao Conhecimento, à Liquidação e à Execução - SACLE, resolve:</p><p>I - DISPENSAR a servidora NAIARA CARNEIRO LAZZARINI DA SILVEIRA, Técnico Judiciário, Área: Judiciária, Classe A, Padrão 5, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, da função comissionada de Assistente de Gabinete - FC-5 do Gabinete do Desembargador do Trabalho Osmar João Barneze;</p><p>II - REMOVER a aludida servidora, do Gabinete do Desembargador do Trabalho Osmar João Barneze para a Secretaria de Gestão de Pessoas/Setor de Legislação de Pessoal;</p><p>III - DESIGNAR a referida servidora para exercer a função comissionada de Assistente de Juiz - FC-5 da Secretaria de Apoio ao Conhecimento, à Liquidação e à Execução - SACLE, até ulterior deliberação;</p><p>IV - DETERMINAR que os efeitos da presente portaria ocorram a partir do dia 5-1-2021.</p><p class="assina">Des. OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>