<xml><article id="17749999" name="Port230-2020-GCM" idOficio="6176838" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2020" artClass="00013:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13183938">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 230/GCM, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 230/GCM, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO GABINETE DO COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas e tendo em vista a delegação de competência prevista no inciso II do § 1º do art. 2º do anexo I da Portaria nº 237/MB, de 3 de agosto de 2016, resolve:</p><p>Art.1º Alterar no art. 1º da Portaria nº 212/GCM, de 30 de novembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 229, de 1º de dezembro de 2020, Seção 2, páginas 9 e 10, que passa a vigorar com as seguintes alterações:</p><p>"Art. 1º .................................................................................................................</p><p>Capitão de Mar e Guerra ALEXANDRE ERNESTO CORRÊA SAMPAIO;</p><p>Capitão de Mar e Guerra ALEXANDRE VERAS VASCONCELOS;</p><p>Capitão de Mar e Guerra ALEXANDRE AMENDOEIRA NUNES;</p><p>Capitão de Mar e Guerra ELIAS VOULGARELIS;</p><p>Capitão de Mar e Guerra MADSON CARDOSO SANTANA;</p><p>Capitão de Mar e Guerra MARCOS AURÉLIO DE OLIVEIRA SIMAS;</p><p>Capitão de Mar e Guerra MARCOS WERNECK REGINA;</p><p>Capitão de Mar e Guerra MARIO ORLANDO DE CARVALHO JÚNIOR;</p><p>Capitão de Mar e Guerra MARCIO GONÇALVES MARTINS ASSUMPÇÃO TAVEIRA;</p><p>Capitão de Mar e Guerra (FN) MARCELO MENDES MELLO;</p><p>Capitão de Mar e Guerra (FN) CRISTIANO CIPRIANO SOUZA;</p><p>Capitão de Mar e Guerra (FN) PEDRO OLIVEIRA DE SÁ;</p><p>Capitão de Mar e Guerra (FN) CARLOS EDUARDO VIEIRA NUNES;</p><p>Capitão de Mar e Guerra ROBLEDO DE LEMOS COSTA E SÁ;</p><p>Capitão de Mar e Guerra FABIO TAYAROL MARQUES;</p><p>Capitão de Mar e Guerra SIDNEI DA COSTA ABRANTES.</p><p>Capitão de Mar e Guerra GUSTAVO PAZINATO DA CUNHA." (NR)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">EDUARDO MACHADO VAZQUEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>