<xml><article id="17695290" name="MATERIA DOU - PORTARIA 16 DEZEMB" idOficio="6170287" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/12/2020" artClass="00013:00044:00015:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/5ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13172935">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 433 - SSIP/5, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 433 - SSIP/5, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 5ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Ch DGP na Port nº 192, de 1º out 15, alterada pelas Port nº 210-DGP/DCIPAS, de 3 ago 18, e nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 dez 18, por cumprimento de decisão transitada em julgado, ação nº 5002340-34.2016.4.04.7205, da 2ª Vara Federal de Blumenau, resolve: REFORMAR, a contar de 1º de outubro de 2015, ANDRE GRIPA, CPF 07632202994, na graduação de Soldado, com proventos integrais de Soldado, de acordo com o inciso V do art. 108, e art. 109 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980(redação anterior a Lei nº 13.954, de 16 dez 19).</p><p class="assina">Gen Bda RONALDO MORAIS BRANCALIONE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 435 - SSIP/5, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 5ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Ch DGP na Port nº 192, de 1º out 15, alterada pelas Port nº 210-DGP/DCIPAS, de 3 ago 18, e nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 dez 18, por cumprimento de decisão transitada em julgado, ação nº 5000355-86.2014.4.04.7015, da 1ª Vara Federal de Maringá, resolve: REFORMAR, a contar de 6 de agosto de 2013, THAINAN VINICIUS BESSA SALVO, CPF 084781649-44, na graduação de Soldado, com proventos proporcionais de Soldado, de acordo com o incisos II do art. 106, III do art. 108, I do art. 111, combinado com o art. 56 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980(redação anterior a Lei nº 13.954, de 16 dez 19).</p><p class="assina">Gen Bda RONALDO MORAIS BRANCALIONE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 432 - SSIP/5, DE 15 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 5ª REGIÃO MILITAR, no uso da competencia que lhe foi subdelegada no inciso VI, do artigo 5 da Portaria no 082-DGP, de 23 de abril de 2014, publicada no Boletim do Exercito no 18, de 2 de maio de 2014, resolve: CONCEDER PENSAO a Senhora GERVALINA CAVALHEIRO DE JESUS na condicao de conjuge, no percentual de 100% (cem por cento), cujo amparo e o seguinte: Art. 215 e inciso I do artigo 217, da Lei nº 8.112/90, alterada pela Lei 13.846, de 18 de junho de 2019 e pela lei 13.135, de 17 de junho de 2015. A beneficiária é cônjuge do ex-servidor CEVALDO CELISTRA DE JESUS, matrícula SIAPE nº 0083677, vinculado ao 1º Batalhão Ferroviário, falecido na inatividade, em 06 de novembro de 2020, tendo como referência atual o cargo de Agente de Serviços de Engenharia, código 444/012. A pensao ora concedida tera efeito financeiro a partir da data do obito do instituidor.</p><p class="assina">Gen Bda RONALDO MORAIS BRANCALIONE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>