<xml><article id="17610338" name="PORTARIA DE PESSOAL NA 4109" idOficio="6162332" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/12/2020" artClass="00015:00045:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13158525">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SGP/SEDGG/ME Nº 4.109, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGP/SEDGG/ME Nº 4.109, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência delegada pela Portaria n.º 282, de 24 de julho de 2020, tendo em vista o disposto no § 7º do art. 93 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta do processo n.º 10154.103020/2020-93, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o exercício do(a) servidor(a) público(a) Fabiana Pereira da Silva, matrícula SIAPE n.º 1792187, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal da Universidade Federal de Pernambuco - UFPE, para compor força de trabalho na Superintendência do Patrimônio da União no Estado de Pernambuco - SPU/PE, deste Ministério, a partir de 04 de janeiro de 2021, por tempo indeterminado.</p><p>Art. 2º O retorno do(a) servidor(a) à Instituição de origem poderá ocorrer a qualquer tempo por decisão do Ministério da Economia, observados os requisitos constantes do artigo 16° da Portaria 282, de 24 de julho de 2020.</p><p>Art. 3º Cabe à SPU/PE, assegurar de que o(a) servidor(a) ora colocado(a) à sua disposição não exercerá atividades que não correspondam às suas atribuições na entidade de origem, de forma a não ocorrer desvio de função.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER LENHART</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>