<xml><article id="17613854" name="PORTARIA NA 90 DE 14 DE DEZEMBRO" idOficio="6162920" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/12/2020" artClass="00007:00055:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Serviço Florestal Brasileiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13160179">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 90, DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 90, DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SERVIÇO FLORESTAL BRASILEIRO - SFB, no uso das atribuições que lhe conferem, nomeado pela Portaria nº 1.290, de 22 de fevereiro de 2019, da Casa Civil da Presidência da República, publicada no DOU de 25 de fevereiro de 2019, com competência delegada pela Portaria nº 49, de 29 de março de 2019, do MAPA, publicada no DOU de 02 de abril de 2019, alterada pela Portaria nº 114, de 05 de junho de 2019, do MAPA, publicada no Diário Oficial da União de 06 de junho de 2019, e considerando as exigências contidas na Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a composição da Comissão Especial de Licitação do Serviço Florestal Brasileiro, instituída pela Portaria nº 57, de 26 de agosto de 2020, alterada pela Portaria/SFB nº 67, de 14 de outubro de 2020, com a função de receber, examinar e julgar todos os documentos e procedimentos relativos ao certame licitatório da Concorrência nº 01/2020, que tem como objeto a concessão florestal de lote de unidades de manejo florestal na Floresta Nacional do Amapá, na forma do edital da concorrência acima mencionada, que passará a contar com os seguintes servidores:</p><p>I - Paulo Sérgio Camargo, matrícula SIAPE nº 2474474, que a presidirá;</p><p>II - Luísa Resende Rocha, matrícula SIAPE nº 1652605 (vice-presidente);</p><p>III - Júlio César Raposo Ferreira, matrícula SIAPE nº 1513197;</p><p>IV - Eduardo Riviello de Andrade Humbert, matrícula SIAPE nº 1660750;</p><p>V - Ana Paula Gomes de Melo, matrícula SIAPE nº 1565843;</p><p>VI - Maria Martini Marangon, matrícula SIAPE nº 1813569.</p><p>Art. 2° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VALDIR COLATTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>