<xml><article id="17808672" name="PORTARIA-107__N1IAQF" idOficio="6180924" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/12/2020" artClass="00046:00132:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Contabilidade do Estado da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="248" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13192547">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CRCBA Nº 107, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CRCBA Nº 107, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Presidente do CONSELHO REGIONAL DE CONTABILIDADE DO ESTADO DA BAHIA, Contador Antônio Carlos Ribeiro da Silva, no uso das suas atribuições legais e regimentais, na forma do Decreto-Lei nº 9295/46, de 27/05/46, alterado pela Lei nº 12.249/2010. Considerando a necessidade da implantação da Lei n.º 13.709, de 14 de agosto de 2018, a Lei Geral de Proteção de Dados Pessoais (LGPD), no âmbito do CRCBA; Considerando a necessidade de cumprimento dos arts. 23, inciso III, e 41 da LGPD, que determinam a indicação de encarregado pelo tratamento de dados pessoais. Resolve:</p><p>Art. 1º Fica designada a funcionária Litania Santiago de Azevedo para o exercício da função de encarregada pelo tratamento de dados pessoais do Conselho Regional de Contabilidade do Estado da Bahia (CRCBA), referente à Lei Geral de Proteção de Dados Pessoais.</p><p>Art. 2º A encarregada pelo tratamento de dados pessoais deverá exercer as seguintes atribuições: I - aceitar reclamações e comunicações dos titulares, prestar esclarecimentos e adotar providências; II - receber comunicações da autoridade nacional e adotar providências; III - orientar os funcionários e os contratados da entidade a respeito das práticas a serem tomadas em relação à proteção de dados pessoais; e IV - executar as demais atribuições determinadas pelo controlador ou estabelecidas em normas complementares.</p><p>Art. 3º A identidade e as informações de contato da encarregada deverão ser divulgadas publicamente, de forma clara e objetiva, no sítio eletrônico do CRCBA. Art. 4º Fica assegurado a encarregada pelo tratamento de dados pessoais: I - acesso direto à alta administração; II - pronto apoio das unidades administrativas no atendimento das solicitações de informações demandadas pelo encarregado em relação às operações de tratamento de dados pessoais; III - contínuo aperfeiçoamento, por meio de treinamentos e capacitações relacionadas com a segurança da informação e a proteção de dados pessoais, observada a disponibilidade orçamentária e financeira do CRCBA. Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura</p><p class="assina">Contador Antonio Carlos Ribeiro da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>