<xml><article id="17585507" name="PORTARIAS DE 11.12.2020 - Dispen" idOficio="6159699" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/12/2020" artClass="00018:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="238" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13154080">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designada nos termos da Portaria nº 279/2020/GAB/RE/IIFAP, de 03 de fevereiro de 2020, publicada no DOU nº 26, página 19, Seção 2, em 06 de fevereiro de 2020, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.355 - Art. 1° Dispensar, Marcus Vinicius da Silva Buraslan, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2965166, do cargo de Diretor de Ensino - DIREN do Campus Macapá, CD-03, vinculado à Direção Geral do Campus Macapá.</p><p>Nº 1.356 - Art. 1° Dispensar Simião Mendes Carneiro, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Tecnologia da Informação, matrícula Siape n° 3010021, da função de Diretor de Ensino do Campus Avançado Oiapoque, CD-04.</p><p>Nº 1.357 - Art. 1° Dispensar Jose Kelly Nunes Tavares, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Pedagogo, matrícula Siape n° 2352469, do cargo de Diretora do Departamento de Ensino do Campus Porto Grande, CD-04.</p><p>Nº 1.358 - Art. 1° Dispensar Michael Machado de Moraes, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2229485, da função de Chefe do Departamento de Ensino do Campus Laranjal do Jari, CD-04.</p><p>Nº 1.359 - Art. 1° Designar Marcus Vinicius da Silva Buraslan, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2965166, para responder pela Diretoria de Ensino, Pesquisa e Extensão - DEN, CD-03, vinculado à Direção Geral do Campus Macapá.</p><p>Nº 1.360 - Art. 1° Designar Simião Mendes Carneiro, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Tecnologia da Informação, matrícula Siape n° 3010021, para responder pelo Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão do Campus Avançado Oiapoque, CD-04.</p><p>Nº 1.362 - Art. 1° Designar Michael Machado de Moraes, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2229485, para responder pelo Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão do Campus Laranjal do Jari, CD-04.</p><p class="assina">Adrielma Nunes Ferreira Bronze</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>