<xml><article id="17747639" name="PORT187_ComissAo Julgadora da 6A" idOficio="6176500" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2020" artClass="00018:00129:04196:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Joaquim Nabuco/Diretoria de Planejamento e Administração/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13183402">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 187, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020. ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 187, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020.</p><p>O Presidente da Fundação Joaquim Nabuco, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto aprovado pelo Decreto nº 10.196, de 30 de dezembro de 2019; Considerando o que dispõe o Art. 7º do Capítulo IV do Regulamento da 6ª Edição do Concurso de residências Artísticas, promovido pela fundação Joaquim Nabuco, por intermédio da Diretoria de Memória, Educação, Cultura e Arte, cujo extrato foi publicado no Diário Oficial da União em 18 de setembro de 2020, seção 3, folha 74, e Considerando o disposto no processo FUNDAJ nº 23130000426/2020-35, resolve:</p><p>Art. 1º - Instituir a Comissão Julgadora da 6ª Edição do Concurso Residências Artística, que terá como missão analisar as propostas inscritas no concurso. Parágrafo primeiro - A Comissão será composta por três críticos e curadores de artes visuais, sendo um deles pertencente ao quadro da Fundaj, a quem caberá a presidência da Comissão. Art. 2º - Designar os seguintes membros para compor a referida comissão: as curadoras convidadas LIA LETÍCIA FERREIRA LEITE e ARIANA NUALA REITHLER PEREIRA DE LIMA e, o Pesquisador e Curador de Artes Visuais da Fundaj, MOACIR TAVARES RODRIGUES DOS ANJOS JÚNIOR, matrícula SIAPE nº 0435356, a quem caberá a presidência da Comissão. Parágrafo primeiro - Caberá ao Presidente da Comissão, o servidor MOACIR TAVARES RODRIGUES DOS ANJOS JÚNIOR, votar em caso de empate.</p><p>Art. 3º - Essa portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Antônio Ricardo Accioly Campos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>