<xml><article id="17411752" name="AR 1093 a 1113" idOficio="6142623" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="02/12/2020" artClass="00018:00143:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13124928">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 30 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS de 30 de novembro de 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais; resolve:</p><p>Nº 1.093 - Nomear CARMINDA LUZIA DA FONSECA REIS SILVA, para exercer o Cargo de Direção CD-03, de Chefe de Gabinete do Reitor, a partir de 01/12/2020.</p><p>Nº 1.094 - Dispensar LEDA MARA BARRETO CAVALCANTE, Assistente em Administração, SIAPE nº. 423070, da Função Gratificada FG - 01, de Assistente do Diretor/CEAD-UFPI, a partir de 01/12/2020.</p><p>Nº 1.096 - Nomear LEDA MARA BARRETO CAVALCANTE, Assistente em Administração, SIAPE nº. 423070, para exercer o Cargo de Direção CD-04, de Assessora Especial do Reitor, a partir de 01/12/2020.</p><p>Nº 1.097 - No item 2 do Ato da Reitoria nº. 1070/2020, publicado no DOU de 27/11/2020; onde se lê: Os titulares dos Cargos de Direção e Funções Gratificadas permanecerão com suas atribuições até o dia 30.11.2020, a fim de realizar a transição administrativa, visando à observância do princípio da continuidade do serviço público; LEIA-SE: Os titulares dos Cargos de Direção e Funções Gratificadas serão automaticamente exonerados a partir da publicação das novas nomeações no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.098 - Designar KEYLLA MARIA DE SÁ URTIGA AITA, Professora do Magistério Superior, SIAPE 1617352, para exercer o Cargo de Direção, CD-02, de Pró-Reitora de Pesquisa e Inovação, a partir de 01.12.2020.</p><p>Nº 1.099 - Designar EVANGELINA DA SILVA SOUSA, Administradora, SIAPE nº. 2630268, para exercer o Cargo de Direção, CD-02, de Pró-Reitora de Administração, a partir de 01.12.2020.</p><p>Nº 1.100 - Designar REGILDA SARAIVA DOS REIS MOREIRA ARAÚJO, Professora do Magistério Superior, SIAPE 1167746, para exercer o Cargo de Direção, CD-02, de Pró-Reitora de Ensino de Pós-Graduação, a partir de 01.12.2020.</p><p>Nº 1.101 - Designar LUIS CARLOS SALES, Professor do Magistério Superior, SIAPE 0423549, para exercer o Cargo de Direção, CD-02, de Pró-Reitor de Planejamento e Orçamento, a partir de 01.12.2020.</p><p>Nº 1.102 - Designar ANA BEATRIZ SOUSA GOMES, Professora do Magistério Superior, SIAPE 1316848 para exercer o Cargo de Direção, CD-02, de Pró-Reitora de Ensino de Graduação, a partir de 01.12.2020.</p><p>Nº 1.103 - Designar WILLAMS COSTA NEVES, Professor do Magistério Superior, SIAPE 0423587, para exercer o Cargo de Direção, CD-02, de Pró-Reitor de Assuntos Estudantis e Comunitários, a partir de 01.12.2020.</p><p>Nº 1.104 - Designar ELNORA MARIA GONDIM MACHADO LIMA, Professora do Magistério Superior, SIAPE nº. 1167735, para exercer o Cargo de Direção, CD-02, de Pró-Reitora de Extensão e Cultura, a partir de 01.12.2020.</p><p>Nº 1.105 - Nomear ALBERTO DIAS FIGUEIRÊDO FILHO, Assistente em Administração, SIAPE nº. 3014006, para exercer o Cargo de Direção CD-03, de Diretor Administrativo/PRAD, a partir de 01/12/2020.</p><p>Nº 1.106 - Nomear LEOMÁ ALBUQUERQUE MATOS, Professor do Magistério Superior, SIAPE nº. 1731064, para exercer o Cargo de Direção CD-03, de Diretor de Administração Acadêmica/PREG, a partir de 01/12/2020.</p><p>Nº 1.107 - Designar ALESSANDRO RHADAMEK ALVES PEREIRA, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1612708, para exercer o Cargo de Direção, CD-03, de Prefeito Universitário, a partir de 01.12.2020.</p><p>Nº 1.108 - Designar FENELON MARTINS DA ROCHA NETO, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1167815, para exercer o Cargo de Direção, CD-03, de Superintendente de Comunicação Social, a partir de 01.12.2020.</p><p>Nº 1.109 - Designar TACIANA GALBA DA SILVA TENORIO, Professora do Magistério Superior, SIAPE 1657439, para exercer o Cargo de Direção, CD-04, de Diretora do Hospital Veterinário Universitário, a partir de 01.12.2020.</p><p>Nº 1.110 - Nomear VIRGINIA TAMARA MUNIZ SILVA, Professor do Magistério Superior, SIAPE nº. 1928909, para exercer o Cargo de Direção CD-03, de Superintendente do EBTT/Reitoria, a partir de 01/12/2020.</p><p>Nº 1.111 - Designar CLEÂNIA DE SALES SILVA, Professora do Magistério Superior, SIAPE 2174183, para exercer o Cargo de Direção, CD-03, de Diretora de Governança, da Pró-Reitora de Planejamento e Orçamento, a partir de 01.12.2020.</p><p>Nº 1.112 - Nomear LEONARDO RAMON NUNES DE SOUSA, Professor do Magistério Superior, SIAPE nº. 1724119, para exercer o Cargo de Direção CD-03, de Superintendente de Tecnologia da Informação, a partir de 01/12/2020.</p><p>Nº 1.113 - Nomear ISIDRO JOSE BEZERRA MACIEL FORTALEZA DO NASCIMENTO, Professor do Magistério Superior, SIAPE nº. 1787048, para exercer o Cargo de Direção CD-02, de Superintendente de Recursos Humanos, a partir de 01/12/2020.</p><p>Nº 1.114 - Nomear AMANDO SANTOS ARAÚJO, Engenheiro, SIAPE nº. 1177467, para exercer o Cargo de Direção CD-04, de Coordenador de Serviços Operacionais/PREUNI, a partir de 01/12/2020.</p><p class="assina">GILDÁSIO GUEDES FERNANDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>