<xml><article id="17846174" name="1519-1527 - 2020" idOficio="6184929" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2020" artClass="00018:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13200640">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo artigo 12 da Lei 11.892, de 29/12/2008, nomeada pelo Decreto Presidencial de 28 de setembro de 2020, publicado no DOU nº 187, seção 2, página 1, de 29/09/2020, resolve:</p><p>Nº 1.519 - Art. 1º Nomear os candidatos abaixo relacionados, em caráter efetivo, para o quadro de pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre - IFAC, para os cargos discriminados, em regime de trabalho de 40 horas semanais, nos termos do Art. 9º, Inciso I, combinado com o Artigo 10 da Lei nº 8.112/1990 e do Art. 1º da Lei nº 11.091/2005, além das legislações complementares disciplinadoras dos deveres, responsabilidades e direitos inerentes aos cargos ofertados por meio do Concurso Público do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, objeto do Edital IFAC nº 02, de 30/08/2016, publicado no D.O.U nº 168, de 31/08/2016, demais retificações e editais complementares, com Homologação dada pelo Edital Complementar nº 25, publicado no D.O.U. nº 44, de 06/03/2017, conforme apresentado a seguir:</p><p>Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nome</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cargo/Área</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Classificação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Lotação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Código de Vaga</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Ana Cláudia Silva da Cruz</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Técnico em Contabilidade</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>13º Ampla</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Campus Sena Madureira</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>0970208</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Tiago Gois Passo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Técnico de Laboratório/Área: Informática</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>10º Ampla</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Campus Tarauacá</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>0834024</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Rafael Gomes Garrafiel</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Técnico de Tecnologia da Informação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>17º Ampla</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Campus Sena Madureira</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>0967521</p></td></tr></table><p>Art. 2º Nos termos do art. 13, § 1°, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, fixar prazo máximo de 30 (trinta) dias para a posse, contados a partir da publicação desta portaria.</p><p>Parágrafo único A presente nomeação será tornada sem efeito se o candidato nomeado não tomar posse no prazo fixado no caput deste artigo (art. 13, § 6°, da Lei nº 8.112, de 1990).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.520 - Art. 1º Nomear o candidato abaixo relacionado, em caráter efetivo, para o quadro de pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre - IFAC, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, nos termos do Art. 9º Inciso I, combinado com o Art. 10 da Lei nº 8.112/1990 e do Art. 1º da Lei 12.772/2012, além das legislações complementares disciplinadoras dos deveres, responsabilidades e direitos inerentes aos cargos ofertados por meio do Concurso Público objeto do Edital IFAC nº 01, de 30/08/2016, publicado no D.O.U nº 168, de 31/08/2016, demais retificações e editais complementares, com Homologação dada pelo Edital Complementar nº 26, de 02/03/2017, publicado no D.O.U. nº 44, de 06/03/2017, conforme apresentado a seguir:</p><p>Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nome</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cargo/Área</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Classificação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Lotação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Código de Vaga</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Anderson Demetrio Barata Soares</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Docente EBTT / Alimentos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>04º Ampla</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Campus Sena Madureira</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>0937310</p></td></tr></table><p>Art. 2º Nos termos do art. 13, § 1°, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, fixar prazo máximo de 30 (trinta) dias para a posse, contados a partir da publicação desta portaria.</p><p>Parágrafo único A presente nomeação será tornada sem efeito se o candidato nomeado não tomar posse no prazo fixado no caput deste artigo (art. 13, § 6°, da Lei nº 8.112, de 1990).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.521 - Art. 1º Exonerar, a pedido, o servidor Márcio Bonfim Santiago, matrícula SIAPE nº 1798865, do cargo de Chefe do Departamento de Desenvolvimento de Pessoas - DEDPE/DISGP, Código CD-004, do Instituto Federal de Educação do Acre - IFAC.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir de 31 de dezembro de 2020.</p><p>Nº 1.522 - Art. 1º Dispensar, a servidora Isabel Cristina Soares Pessoa, SIAPE nº 2264319, da função de coordenador de Gestão de Pessoas da Reitoria COGEP, código FG-01, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 31 de dezembro de 2020.</p><p>Nº 1.523 - Art. 1º Exonerar, a servidora Isabel Cristina Soares Pessoa, SIAPE nº 2264319, da função de Primeiro Substituto Eventual do Departamento de Desenvolvimento de Pessoas - DEDPE, código CD-0004, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 31/12/2020.</p><p>Nº 1.524 - Art. 1º Nomear, a servidora Isabel Cristina Soares Pessoa, SIAPE nº 2264319, para função de Chefe de Departamento de Desenvolvimento de Pessoas - DEDPE, código CD-0004, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 01 de janeiro de 2021.</p><p>Nº 1.525 - Art. 1º Designar, o servidor Adalberto Rabelo de Freitas, matrícula SIAPE nº 2192947, para a função de coordenador de gestão de Pessoas - COGEP-Reitoria, Código FG-001, do Instituto Federal de Educação do Acre - IFAC, a partir de 01 de janeiro de 2021.</p><p>Nº 1526 - Art. 1º Exonerar, a pedido, o servidor Adalberto Rabelo de Freitas, matrícula SIAPE nº 2192947, da função de Chefe do departamento de Cadastro e Folha de Pagamento, Código CD-004, do Instituto Federal de Educação do Acre - IFAC, a partir de 31 de Desembro de 2020.</p><p>Nº 1.527 - Art. 1º Nomear o servidor Márcio Bonfim Santiago, matrícula SIAPE nº 1798865 para ocupar o cargo de Chefe do Departamento de Cadastro e Folha de Pagamento - DECAF/DISGP, Código CD-004, do Instituto Federal de Educação do Acre - IFAC, a partir de 01 de janeiro de 2021.</p><p class="assina">ROSANA CAVALCANTE DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>