<xml><article id="17820172" name="PORTARIAS DGER 28-12-2020" idOficio="6182610" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/12/2020" artClass="00044:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="248" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13195936">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.111, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.111, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939720, resolve:</p><p>exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, AELTON JOSÉ DE FREITAS, matrícula no160110, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão GABLID/BLVANG - Bloco Parlamentar Vanguarda, a partir de 28/12/2020.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.104, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.013070/2020-23, resolve:</p><p>autorizar, até 31 de março de 2021, a cessão do servidor desta Casa Legislativa HENRIQUE DE OLIVEIRA LIMA, matrícula n.º 232698, ocupante do cargo efetivo de Técnico Legislativo, Especialidade Comunicação Social, à Universidade Federal de Pernambuco, para exercer a Função Gratificada de Coordenador de Audiovisual, código FG-1, da Superintendência de Comunicação, com ônus para o órgão cedente.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939368, resolve:</p><p>Nº 3.115 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, VALMERINA CARLOS TAVARES para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939989, resolve:</p><p>Nº 3.116 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, LEONARDO SANTHIAGO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJMELLO - Gabinete do Senador Jorginho Mello.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 940120, resolve:</p><p>Nº 3.117 - exonerar SIMONE HELENA SILVA, matrícula no274486, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSRROCHA - Gabinete do Senador Roberto Rocha, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 940145, resolve:</p><p>Nº 3.118 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, IVANETE PAULINO DE OLIVEIRA, matrícula no369412, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSCVIANA - Gabinete do Senador Carlos Viana.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 940148, resolve:</p><p>Nº 3.119 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DARCI MANOEL DE SOUZA, matrícula no367543, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSCVIANA - Gabinete do Senador Carlos Viana.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 940149, resolve:</p><p>Nº 3.120 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SAMUEL FERREIRA DE ALMEIDA, matrícula no367592, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSCVIANA - Gabinete do Senador Carlos Viana.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>