<xml><article id="17413113" name="Portaria 695 D.O.U" idOficio="6142745" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2020" artClass="00018:00097:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Jataí" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13125220">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarianº 695,  de 1º  de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarianº 695, de 1º de dezembro de 2020</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JATAÍ, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 11, § 1º, da Lei nº 13.635, de 20 de março de 2018 e a Portaria MEC nº 2.121, de 10 de dezembro de 2019; conforme o disposto na Portaria nº 001/2020/UFJ, de 14/01/2020 e o art. 56, do Regimento Geral/UFG, resolve:</p><p>I - Dispensar, a pedido, SUZANA RIBEIRO LIMA OLIVEIRA, Matrícula nº 1977569/SIAPE, ocupante de um cargo da Carreira de Professor de Magistério Superior, Adjunto, lotada na Unidade Acadêmica de Estudos Geográficos da UFJ, da Função de Coordenador do Curso de Geografia - Licenciatura da Unidade Acadêmica de Estudos Geográficos, FCC. II - Dispensar, a pedido, ROSANA ALVES RIBAS MORAGAS, Matrícula nº 1541706 /SIAPE, ocupante de um cargo da Carreira de Professor de Magistério Superior, Adjunto, lotada na Unidade Acadêmica de Estudos Geográficos da UFJ, do encargo de Vice Coordenadora do Curso de Geografia - Licenciatura da Unidade Acadêmica de Estudos Geográficos. III - Designar MARCIO RODRIGUES SILVA, Matrícula nº 1586495/SIAPE, ocupante de um cargo da Carreira de Professor de Magistério Superior, Adjunto, lotado na Unidade Acadêmica de Estudos Geográficos da UFJ, para exercer a Função de Coordenador do Curso de Geografia - Licenciatura da Unidade Acadêmica de Estudos, FCC. VI - Designar, PEDRO FRANÇA JÚNIOR, Matrícula nº 3080792/SIAPE, ocupante de um cargo da Carreira de Professor de Magistério Superior, Adjunto, lotado na Unidade Acadêmica de Estudos Geográficos da UFJ, para exercer o encargo de Vice Coordenador do Curso de Geografia - Licenciatura da Unidade Acadêmica de Estudos Geográficos. Os efeitos legais e financeiros deste ato têm validade a partir de 03/12/2020, data de sua publicação, por um mandato de dois anos, nos termos do art. 15, § 4º da Lei no 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97. (Processo n°23070.053075/20-17).</p><p class="assina">Americo Nunes da Silveira Neto</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>