<xml><article id="17787714" name="Publicacao DOU__P7PAGQ" idOficio="6180018" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/12/2020" artClass="00018:00096:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Itajubá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="247" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13190508">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.970, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.970, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor da UNIVERSIDADE FEDERAL DE ITAJUBÁ, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>DELEGAR COMPETÊNCIA ao Pró-Reitor de Administração, Prof. JOSÉ ALBERTO FERREIRA FILHO, para, observada a legislação vigente, encaminhar os procedimentos e praticar os atos descritos abaixo:</p><p>a) Conceder Suprimento de Fundos aos servidores da UNIFEI;</p><p>b) Assinar Empenhos, Folhas de Pagamento, Ordens Bancárias, Relação de Ordens Bancárias, Prestações de Contas de Suprimento de Fundos, Notas de Lançamentos e Notas de Sistemas do SIAFI;</p><p>c) Autorizar as diárias e passagens no Sistema de Concessão de Diárias e Passagens - SCDP, com os perfis de Proponente, Ordenador de Despesas, Autoridade Superior e Dirigente;</p><p>d) Autorizar a abertura de processos de licitação, podendo homologá-los, adjudicá-los, revogá-los e anulá-los;</p><p>e) Designar servidor para constituir comissão de licitação, permanente ou especial, bem como pregoeiros e equipe de apoio;</p><p>f) Decidir recursos apresentados por licitantes, nos casos de manutenção de decisão dos responsáveis pela licitação;</p><p>g) Homologar os atos praticados pelos responsáveis pela licitação e, quando for o caso, adjudicar o objeto da licitação ou licitante vencedor;</p><p>h) Dispensar ou declarar a situação de inexigibilidade de licitação;</p><p>i) Justificar e ratificar as dispensas e inexigibilidade de licitação, de acordo com o previsto no art. 26 da Lei nº 8.666/93;</p><p>j) Assinar Contratos, Termos Aditivos e Atas de Registro de Preços originados de Processos Licitatórios da UNIFEI;</p><p>k) Nomear comissão para instruir processo administrativo para apurar descumprimento de empresas relativas às determinações licitatórias e de contratos;</p><p>l) Efetuar inscrição dos Restos a Pagar Não Processados a Liquidar e/ou Liquidação no exercício;</p><p>m) Assinar autorizações de compra de emissão de notas de lançamento e de empenho;</p><p>n) Peticionar, em nome da UNIFEI, junto ao Poder Judiciário.</p><p>A presente delegação é extensiva aos substitutos legais.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">EDSON DA COSTA BORTONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>