<xml><article id="17746750" name="2020_12_23_aplicaAAo penalidade-" idOficio="6176359" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2020" artClass="00018:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13183192">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.294, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.294, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; resolve</p><p>Art. 1º Aplicar a penalidade de SUSPENSÃO de 40 (quarenta) dias ao servidor PABLO POLESE DE QUEIROZ, matrícula SIAPE nº 2400739, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do quadro permanente do Instituto Federal de Mato Grosso do Sul - IFMS, lotado no Campus Aquidauana, por descumprimento do dever imposto no artigo 116, inciso IX da Lei nº 8.112/90, o que culminou, dessa forma, na aplicação do artigo 130 deste mesmo diploma legal, de acordo com o constante no Processo Administrativo Disciplinar nº 23347.006171.2019-45, e Decisão nº 4/2020/NUREI/DIRET/RT/IFMS, de 4 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2° Determinar o registro do presente ato nos assentamentos individuais do referido servidor, destinado a preservar, para efeitos jurídicos, sua utilização.</p><p>Art. 3º Para efeitos da presente portaria, considera-se como termo inicial de cumprimento da penalidade o dia 1º de março de 2021.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>