<xml><article id="17583004" name="ports__YWFU1L" idOficio="6159211" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/12/2020" artClass="00018:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="238" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13153466">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  De 18 de novembro de 2020(*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs De 18 de novembro de 2020(*)</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da atribuição que lhe confere o §5º do Decreto nº 1.916, de 23 de maio de 1996, e considerando o contido no Processo nº 23452.000682/2020-90, resolve:</p><p>Nº 985 - Reconduzir, a contar de 21 de novembro de 2020, SOLANGE FACHIN, matrícula Siape nº 1740086, ao Cargo de Diretora do Câmpus de Nova Andradina, com mandato de quatro anos.</p><p></p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da atribuição que lhe confere o §5º do Decreto nº 1.916, de 23 de maio de 1996, e considerando o contido no Processo nº 23104.022825/2020-74, resolve:</p><p>Nº 986 - Reconduzir, a contar de 4 de dezembro de 2020, FABRICIO DE OLIVEIRA FRAZILIO, matrícula Siape nº 2931403, ao cargo de Diretor da Faculdade de Medicina Veterinária e Zootecnia, com mandato de quatro anos.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p><p class="nota">Republicadas por terem saído no DOU de 20/112020, na Edição nº 222, Seção 2, Pag. 24, com incorreções nos originais.</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.017, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2020(*)</p><p></p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 1.048, de 14 de outubro de 1996, do Ministro de Estado da Educação, e considerando o contido no Processo nº 23104.020812/2020-61, resolve:</p><p>Reconduzir, a contar de 4 de dezembro de 2020, CAMILA CELESTE BRANDÃO FERREIRA ÍTAVO ao Cargo de Vice-Reitora da Fundação Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, com mandato de quatro anos.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p><p class="nota">Republicada por ter saído no DOU de 30/11/2020, na Edição nº 228, seção 2, pag. 61, com incorreção no original.</p><p class="identifica">PORTARIA DO REITOR Nº 1.087, DE 10 de dezembro de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da atribuição que lhe confere o §5º do art. 1º do Decreto nº 1.916, de 23 de maio de 1996, e considerando o contido no Processo nº 23104.032379/2020-14, resolve:</p><p>Nomear FABIANE LA FLOR ZIEGLER SANCHES, matrícula Siape nº 1520540, para exercer o cargo de Diretora da Faculdade de Ciências Farmacêuticas, Alimentos e Nutrição (CD-4), com mandato de quatro anos.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>