<xml><article id="17859987" name="portarias_para_DOU (22) (2)" idOficio="6185362" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00018:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13201227">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.309, 14 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.309, 14 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a JOSE CARLOS DE SOUSA GOMES, matrícula SIAPE nº 0328011, ocupante de cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, Classe C, com denominação de Adjunto, Nível 04, em regime de Dedicação Exclusiva, com Mestrado, Código de Vaga: 253185, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 4º, §6° da Emenda Constitucional nº 103/2019, publicada no DOU de 13.11.2019.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p><p class="identifica">PORTARIAS 22 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 3376 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição com proventos integrais a VANIA NAKAUTH AZEVEDO, Matrícula SIAPE nº 0327898, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe D, com Denominação de Professor Associado, Nível 04, em regime de Dedicação Exclusiva, com Doutorado, Código de Vaga: 253081, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3° da Emenda Constitucional n° 103/2019.</p><p>Nº 3.377 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição com proventos integrais a VERA LUCIA JACOB CHAVES, Matrícula SIAPE nº 6327900, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe E, com Denominação de Professor Titular, Nível 01, em regime de Dedicação Exclusiva, com Doutorado, Código de Vaga: 747893, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 3° da Emenda Constitucional n° 103/2019.</p><p>Nº 3.378 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição com proventos integrais a FIRMINO GUIMARAES DE SOUSA FILHO, Matrícula SIAPE nº 0326862, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe C, com Denominação de Professor Adjunto, Nível 04, em regime de Dedicação Exclusiva, com Mestrado, Código de Vaga: 252069, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3° da Emenda Constitucional n° 103/2019, com a vantagem do Art. 62-A da Lei 8.112/90.</p><p class="assina">GILMAR PEREIRA DA SILVA</p><p class="cargo">Vice-Reitor, no exercício da Reitoria</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.459, 29 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição com proventos proporcionais a DEDIVAL BRANDAO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 8325653, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, Classe D, com Denominação de Professor Associado, Nível 01, em regime de Dedicação Exclusiva, com Doutorado, código de vaga: 855077, pertencente ao quadro de pessoal desta Universidade, com fundamento no Art. 40, §1°, inciso III, Alínea A da Emenda Constitucional, com redação dada pela EC n° 41/03, combinado com o Art. 3°da EC n°103/2019.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>