<xml><article id="17763250" name="Portarias 1995-1996-1997-1998-19" idOficio="6177794" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/12/2020" artClass="00018:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13186434">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeada pela Portaria nº 467, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 21/2/2018, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.995 - Considerando o que consta no Processo 23469.000872/2020-28, nomear a servidora SANDRA MARIA SILVEIRA AVANÇO FERRAZ DE LIMA, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 301646, para, em substituição, exercer o cargo de Diretora-Geral do Câmpus Aparecida de Goiânia do IFG, Código CD-2, UORG-23, no período de 23 de dezembro de 2020 a 8 de janeiro de 2021, em virtude de férias da titular.</p><p>Nº 1.996 - I - Considerando o que consta no Processo 23372.000216/2019-61, reconduzir os servidores ANDREIA AOYAGUI NASCIMENTO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Matrícula SIAPE Nº 1.970366, ADRIANA OLIVEIRA DE SANTANA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1788942, e CAIO CÉSAR SPERLING, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 2265166, para, sob a presidência da primeira, comporem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, destinada a promover a apuração dos fatos descritos no referido Processo, bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para que a Comissão conclua os trabalhos de investigação, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Lei nº 8.112/1990, por igual período, se as circunstâncias assim o exigirem e desde que a necessidade seja devidamente justificada.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.997 - Considerando o que consta no Processo Administrativo Disciplinar nº 23379.000385/2019-31, prorrogar o prazo para conclusão dos trabalhos da Comissão responsável por apurar os fatos constantes no referido Processo, originalmente designada pela Portaria 2029/2019 - REITORIA/IFG, de 13 de setembro de 2019, publicada no DOU de 17 de setembro de 2019, Seção 2, página 19, e com última recondução dada pela Portaria 1628/2020 - REITORIA/IFG, de 23 de outubro de 2020, publicada no DOU de 26 de outubro de 2020, Seção 2, página 18.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para que a Comissão conclua os trabalhos de investigação, na forma da Lei nº 8.112/1990.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.998 - Considerando o que consta no Processo 23376.000737/2020-11, nomear o servidor ONIEL ARANTES DE ARAÚJO, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1654112, para, em substituição, exercer o cargo de Gerente de Administração do Câmpus Itumbiara do IFG, Código CD-4, UORG-49, no período de 4 a 23 de janeiro de 2021, em virtude de férias da titular.</p><p>Nº 1.999 - I - Considerando o que consta no Processo 23372.000250/2019-35, convertido no Processo Eletrônico 23372.001081/2020-94, reconduzir os servidores RICARDO NORONHA TRISTÃO, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1816562, RICARDO DE ALCANTARA FERREIRA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2701588, e DIVINO LOPES DE ALVARENGA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 271068, para, sob a presidência do primeiro, comporem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, destinada a promover a apuração dos fatos descritos no referido Processo, bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para que a Comissão conclua os trabalhos de investigação, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Lei nº 8.112/1990, por igual período, se as circunstâncias assim o exigirem e desde que a necessidade seja devidamente justificada.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.001 - I - Considerando o que consta no Processo 23375.000570/2020-07, retificar os documentos: Portaria 2566/2019 - REITORIA/IFG, de 21 de novembro de 2019; Portaria 366/2020 - REITORIA/IFG, de 4 de março de 2020; Portaria 1706/2020 - REITORIA/IFG, de 11 de novembro de 2020, publicada no DOU de 12/11/2020, Seção 2, página 20; e Portaria 1944/2020 - REITORIA/IFG, de 15 de dezembro de 2020, publicada no DOU de 17/12/2020, Seção 2, página 20, conforme detalhamento a seguir:</p><p>Onde se lê:</p><p>"Coordenador do Curso de Especialização em Docência na Educação Profissional, Técnica e Tecnológica do Câmpus Inhumas do IFG";</p><p>Leia-se:</p><p>"Coordenador do Curso de Especialização em Docência na Educação Básica e Profissional do Câmpus Inhumas do IFG".</p><p>II - Os demais itens das referidas portarias permanecem inalterados.</p><p>Nº 2.002 - Considerando o que consta no Processo 23377.001192/2020-51, nomear o servidor RODRIGO DO NASCIMENTO COELHO, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE nº 2397961, para, em substituição, exercer o cargo de Gerente de Pesquisa, Pós-Graduação e Extensão do Câmpus Uruaçu do IFG, Código CD-4, UORG-42, no período de 22 a 31 de dezembro de 2020, em virtude de férias do titular.</p><p class="assina">ADRIANA DOS REIS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>