<xml><article id="17502804" name="PORTARIA NA 1765" idOficio="6152135" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/12/2020" artClass="00012:00014:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério das Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13141265">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.765, DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.765, DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, no inciso XI do art. 136 do Regimento Interno da Anatel, aprovado pela Resolução nº 612, de 29 de abril de 2013, e no processo nº 53500.062868/2020-81, resolve:</p><p></p><p>Exonerar MARIANA BEZERRA PEDROZA SANTANA do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenadora do Processo de Controle de Informações/CODI6 na Gerência de Controle de Obrigações de Direitos dos Consumidores/CODI.</p><p>Exonerar MARCOS PAULO CAROZZA do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Reversibilidade e Seguro da Concessão/COUN1 na Gerência de Controle de Obrigações de Universalização e de Ampliação do Acesso/COUN e nomear SÉRGIO BASTOS BLANCO para o referido cargo.</p><p>Exonerar SÉRGIO BASTOS BLANCO do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Funcionamento de TUP/COUN7 na Gerência de Controle de Obrigações de Universalização e de Ampliação do Acesso/COUN e nomear MARCONI THOMAZ DE SOUZA MAYA para o referido cargo.</p><p>Exonerar FABRÍCIO LEOPOLDO OLIVEIRA KATAVATIS NEVES do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Ampliação do Acesso/COUN4 na Gerência de Controle de Obrigações de Universalização e de Ampliação do Acesso/COUN e nomear MÁRCIO DA COSTA MATTOS para o referido cargo.</p><p>Exonerar MÁRCIO DA COSTA MATTOS do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Assessoria/COUN8 na Gerência de Controle de Obrigações de Universalização e de Ampliação do Acesso/COUN e nomear FABRÍCIO LEOPOLDO OLIVEIRA KATAVATIS NEVES para o referido cargo.</p><p>Exonerar BERTRAND WANDERER do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Universalização/COUN5 na Gerência de Controle de Obrigações de Universalização e de Ampliação do Acesso/COUN e nomear ANDRÉ CARVALHO GUSMÃO para o referido cargo.</p><p>Exonerar MARIA CLAUDIA BARCELOS DE SÁ do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Chefe da Assessoria Técnica/PFE-AT na Procuradoria Federal Especializada junto à Anatel/PFE e nomear, a partir de 14/12/2020, CARLA BARRETO FARIA PEREIRA para o referido cargo.</p><p>Exonerar, a partir de 24/11/2020, VINICIUS BORGES ALBERNAZ do cargo comissionado técnico, código CCT-III, com função de Assessor na Superintendência de Outorga e Recursos à Prestação/SOR e nomear LUIS RENATO GIFFONI RODRIGUES para o referido cargo, a partir da data de publicação desta portaria.</p><p>Exonerar, a partir de 01/12/2020, THIAGO CARDOSO HENRIQUES BOTELHO do cargo comissionado técnico, código CCT-V, com função de Assessor na Ouvidoria/OV.</p><p>Exonerar, a pedido, a partir de 04/01/2021, TAKESHI IKEDA do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Fiscalização de Aspectos Gerais da Prestação/FIGF3 na Gerência de Fiscalização/FIGF e nomear THYAGO DE OLIVEIRA BRAUN GUIMARÃES para o referido cargo, a partir da mesma data, removendo-o de ofício, nos termos do inc. I do art. 36 da Lei 8.112/90, da Gerência Regional nos Estados do Pará, Maranhão e Amapá/GR10, na cidade de Belém, PA, para a Anatel Sede, em Brasília, DF, de acordo com o prazo estabelecido no art. 18 da Lei 8.112/90.</p><p>Exonerar, a partir de 18/01/2021, ALEX PIRES DE AZEVEDO do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Assessor na Gerência de Espectro, Órbita e Radiodifusão/ORER.</p><p>Exonerar, a partir de 18/01/2021, JOÃO MARCELO AZEVEDO MARQUES MELLO DA SILVA do cargo comissionado técnico, código CCT-V, com função de Assessor no Gabinete do Conselheiro Moisés Moreira/MM e nomear ALEX PIRES DE AZEVEDO para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 18/01/2021, MARIA CLAUDIA BARCELOS DE SÁ do cargo comissionado de Assessoria, código CA-II, com função de Assessora na Superintendência de Controle de Obrigações/SCO e nomear JOÃO MARCELO AZEVEDO MARQUES MELLO DA SILVA para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 18/01/2021, ANDRÉ CARVALHO GUSMÃO do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Universalização/COUN5 na Gerência de Controle de Obrigações de Universalização e de Ampliação do Acesso/COUN e nomear BERTRAND WANDERER para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 18/01/2021, BERTRAND WANDERER do cargo comissionado técnico, código CCT-V, com função de Assessor na Superintendência de Controle de Obrigações/SCO e nomear MARIA CLAUDIA BARCELOS DE SÁ para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a pedido, a partir de 18/01/2021, ODILEY ARAÚJO BORGES do cargo comissionado técnico, código CCT-V, com função de Gerente da Unidade Operacional no Estado de Sergipe/UO081 e nomear BRENO CÉSAR SANTANA CALDAS DA SILVA para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Nomear MARIANA BEZERRA PEDROZA SANTANA para o cargo comissionado técnico, código CCT-V, com função de Assessora na Presidência/PR.</p><p>Nomear MARCOS PAULO CAROZZA para o cargo comissionado de Gerência Executiva, código CGE-II, com função de Gerente de Controle de Obrigações de Universalização e de Ampliação do Acesso/COUN.</p><p>Nomear MARIA CLAUDIA BARCELOS DE SÁ para o cargo comissionado de Assessoria, código CA-II, com função de Assessora na Superintendência de Controle de Obrigações/SCO.</p><p>Nomear BERTRAND WANDERER para o cargo comissionado técnico, código CCT-V, com função de Assessor na Superintendência de Controle de Obrigações/SCO.</p><p>Nomear EDUARDO KRUEL MILANO DO CANTO para o cargo comissionado de Gerência Executiva, código CGE-II, com função de Gerente de Controle de Obrigações de Qualidade/COQL.</p><p>Dispensar FELIPE LINDOLFO DINIZ SILVA, do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Outorga e Licenciamento de Interesse Coletivo/ORLE8 na Gerência de Outorga e Licenciamento de Estações/ORLE e designar RAUL MELO LITTIG para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar RAUL MELO LITTIG do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Autorização e Prorrogação de Uso de Radiofrequências/ORLE3 na Gerência de Outorga e Licenciamento de Estações/ORLE e designar ROGÉRIO ADRIANO FERNANDES para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar VICTOR SOARES CAMPOS TEICHMANN do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Equipamentos para Fiscalização/FISF2 na Gerência de Suporte à Fiscalização/FISF e designar BARBARA CRISTINA NETTO DE SOUZA para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar MARCOS PAULO CAROZZA do encargo de substituto do cargo comissionado de Gerência Executiva, código CGE-II, com função de Gerente de Controle de Obrigações de Universalização e de Ampliação do Acesso/COUN e designar FABRÍCIO LEOPOLDO OLIVEIRA KATAVATIS NEVES para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar DANIEL RUGIERI RIBEIRO do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Compromisso de Abrangência/COUN2 na Gerência de Controle de Obrigações de Universalização e de Ampliação do Acesso/COUN e designar MARIA LUIZA DE MORAES KUNERT para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar EDUARDO KRUEL MILANO DO CANTO do encargo de substituto do cargo comissionado de Gerência Executiva, código CGE-II, com função de Gerente de Controle de Obrigações de Qualidade/COQL e designar LEONARDO CUSTODIO DE ARAÚJO para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar MIRIAN APARECIDA VASCONCELOS DA CUNHA do encargo de substituta do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenadora do Processo de Apuração de Descumprimento de Obrigações/GR05CO na Gerência Regional no Estado do Rio Grande do Sul/GR05 e designar ELISÂNGELA SILVA DAGOSTIN para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a partir de 01/12/2020, WALDENY DANTAS DE LIMA do encargo de substituta do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenadora do Processo de Qualidade dos Canais de Relacionamento/RCRC2 na Gerência de Canais de Relacionamento com os Consumidores/RCRC.</p><p>Dispensar, a partir de 10/12/2020, MÁRCIO DA ROSA SILVEIRA do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Fiscalização 2/GR05FI2 na Gerência Regional no Estado do Rio Grande do Sul/GR05 e designar ELISÂNGELA SILVA DAGOSTIN para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 14/12/2020, CARLA BARRETO FARIA PEREIRA do encargo de substituta do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenadora do Processo de Normas e Padrões para Fiscalização/FISF1 na Gerência de Suporte à Fiscalização/FISF e designar BARBARA CRISTINA NETTO DE SOUZA para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 18/12/2020, ELISÂNGELA SILVA DAGOSTIN do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Fiscalização 2/GR05FI2 na Gerência Regional no Estado do Rio Grande do Sul/GR05 e designar MÁRCIO DA ROSA SILVEIRA para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 31/12/2020, PAULO RODRIGO DE MOURA do encargo de substituto do cargo comissionado de Gerência Executiva, código CGE-II, com função de Chefe da Assessoria Técnica/ATC e designar RENATO COUTO RAMPASO para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 04/01/2021, THYAGO DE OLIVEIRA BRAUN GUIMARÃES do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Fiscalização 2/GR10FI2 na Gerência Regional nos Estados do Pará, Maranhão e Amapá/GR10.</p><p>Dispensar, a partir de 18/01/2021, BRENO CÉSAR SANTANA CALDAS DA SILVA do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, código CCT-V, com função de Gerente da Unidade Operacional no Estado de Sergipe/UO081.</p><p>Dispensar, a partir de 18/01/2021, ALEX PIRES DE AZEVEDO do encargo de substituto do cargo comissionado de Gerência Executiva, código CGE-II, com a função de Gerente de Espectro, Órbita e Radiodifusão/ORER.</p><p>Dispensar, a partir de 18/01/2021, HENRIQUE STRAZZER VILAS BOAS do encargo de substituto do cargo comissionado de Gerência Executiva, código CGE-I, com função de Superintendente de Controle de Obrigações/SCO e designar JOÃO MARCELO AZEVEDO MARQUES MELLO DA SILVA para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 29/01/2021, RENATO COUTO RAMPASO do encargo de substituto do cargo comissionado de Gerência Executiva, código CGE-II, com função de Chefe da Assessoria Técnica/ATC e designar PAULO RODRIGO DE MOURA para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Designar ERIKA BEZERRA LUCIANO CASTRO para o encargo de substituta do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenadora do Processo de Apuração de Descumprimento de Obrigações/COQL5 na Gerência de Controle de Obrigações de Qualidade/COQL nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Designar VICTOR SOARES CAMPOS TEICHMANN para o encargo de substituto do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Sistemas de Gestão da Fiscalização/FISF4 na Gerência de Suporte à Fiscalização/FISF.</p><p>Designar HENRIQUE STRAZZER VILAS BOAS para o encargo de substituto do cargo comissionado de Gerência Executiva, código CGE-I, com função de Superintendente de Controle de Obrigações/SCO nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Designar, a partir de 10/12/2020, KIM MORAES MOTA para o encargo de substituta do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenadora do Processo de Destinação e Condições de Uso do Espectro/ORER5 na Gerência de Espectro, Órbita e Radiodifusão/ORER nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>