<xml><article id="17534864" name="20-461-Maristela-Teresa-Adriana-" idOficio="6154221" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/12/2020" artClass="00045:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 19ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13145042">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 461, DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 461, DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O Desembargador Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da Décima Nona Região, usando de suas atribuições legais e regimentais estabelecidas no inciso VII do artigo 24 do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no PROAD nº 6.985, de 03/12/2020, resolve:</p><p>Art. 1º. Dispensar a servidora Maristela Pellenz Casado, Técnica Judiciária, da função comissionada de Assistente Administrativo, de nível FC-3, do Setor de Estágio e Treinamento da Escola Judicial.</p><p>Art. 2º. Dispensar a servidora Teresa Luísa Rodrigues de Alencar, Técnica Judiciária, da função comissionada de Secretário Especializado, de nível FC-2, do Setor de Estágio e Treinamento e designá-la para exercer a função comissionada de Assistente Administrativo, de nível FC-3, do Setor de Estágio e Treinamento da Escola Judicial.</p><p>Art. 3º. Designar a servidora Adriana Maria Félix de Freitas Carneiro, Analista Judiciária, para exercer a função comissionada de Secretário Especializado, de nível FC-2, do Setor de Estágio e Treinamento l.</p><p>Art. 4º. Os efeitos da presente Portaria vigoram a partir da publicação.</p><p class="assina">JOSÉ MARCELO VIEIRA DE ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>