<xml><article id="17631042" name="PORTARIA CRM 118-2020 - EXONERA " idOficio="6164316" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2020" artClass="00046:00366:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Medicina do Estado do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13161929">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 118, de 15 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 118, de 15 de dezembro de 2020</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Medicina do Estado do Piauí, no uso das atribuições conferidas pela Lei nº. 3.268, de 30 de julho de 1957, regulamentada pelo Decreto nº. 44.045, de 19 de julho de 1958, respectiva e posteriormente alterados pela Lei n° 11.000, de 15 de dezembro de 2004, e Decreto nº 6.821, de 14 de abril de 2009, e disposições regimentares, vem,</p><p>Considerando que os servidores públicos da União, dos Estados, do DF e dos municípios poderão trabalhar até os 75 anos antes de serem obrigados a se aposentar, conforme a Lei Complementar 152/15, que dispõe sobre a idade máxima para permanência no serviço público e o artigo 40, §1º, II, da Constituição Federal;</p><p>Considerando, ainda, que pela norma, serão aposentados compulsoriamente aos 75 anos, com proventos proporcionais ao tempo de contribuição: os servidores titulares de cargos efetivos da União, dos Estados, do Distrito Federal e dos Municípios, incluídas suas autarquias e fundações; (...);</p><p>Considerando, por fim, que o Servidor Domingos Pereira da Silva encontra-se aposentado compulsoriamente pelo Regime Geral da Previdência Social - RGPS, resolve:</p><p>Art. 1º. Exonerar compulsoriamente DOMINGOS PEREIRA DA SILVA, servidor público ocupante do Cargo de provimento Efetivo de Auxiliar Vigia, com carga horária semanal de 12X36 horas, lotado na Sede Deste CRM, inscrito no quadro de pessoal sob a matrícula nº 16, a partir 15 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º. Fica determinado ao Departamento de Recursos Humanos para que adote todas as providências necessárias para efetivação do presente ato.</p><p>Art. 3º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MÍRIAN PERPÉTUA PALHA DIAS PARENTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>