<xml><article id="17718401" name="Portaria nA 117-ReversAo-18 DEZ " idOficio="6173199" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/12/2020" artClass="00013:00044:00029:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13177773">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA-DCEM/DGP/C Ex Nº 117, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA-DCEM/DGP/C Ex Nº 117, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>REVERTER</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. Por ter sido dispensado do Ministério da Defesa (MD) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel QEM (0202888244) MARCELO CORRÊA HOREWICZ, a contar de 13 de agosto de 2020.</p><p>b. Por término do Curso de Mestrado em Defesa Nacional, Argentina, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Cav (1180529735) VLADIMIR GUSTAVO GOUVEIA MAIA, a contar de 15 de dezembro de 2018.</p><p>c. Por término da Missão de Adido de Defesa e do Exército junto à Embaixada do Brasil no Reino da Espanha, também acreditado junto ao Governo do Marrocos, Espanha, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Cav (0366008936) EVANDRO ITAMAR LUPCHINSKI, a contar de 5 de outubro de 2020.</p><p>d. Por término da Missão de Adido do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República do Equador e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Com (0591873237) VITOLDO OLSTAN JUNIOR, a contar de 1º de outubro de 2020.</p><p>e. Por término da Missão de Adido do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República Popular da China e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Art (0187812235) DURVAL DURÃES NETO, a contar de 20 de outubro de 2020.</p><p>f. Por término da Missão de Adido do Exército e Aeronáutico junto à Representação Diplomática do Brasil na República Federal da Alemanha, também acreditado junto ao Governo da Holanda, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Art (0186575833) CARLOS MARCELO TEIXEIRA COSTA, a contar de 1º de novembro de 2020.</p><p>g. Por término do Estágio de Idioma Alemão e, em prosseguimento, Curso de Comandante de Subunidade de Logística com Especialidade em Reabastecimento, Alemanha, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj QMB (0100105055) FILIPE GOMES DE FREITAS, a contar de 30 de setembro de 2020.</p><p>h. Por término da Missão United Nations Military Observer na Missão Multidimensional Integrada das Nações Unidas para a Estabilização da República Centro-Africana (MINUSCA) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj Cav (0100093251) FABIANO DOS SANTOS LUNARDI, a contar de 26 de outubro de 2020.</p><p>i. Por término do Estágio de Idioma Alemão e, em prosseguimento, curso de Comandante de Subunidade de Infantaria Leve, Alemanha, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Inf (0434350542) YOHAN NIERI DE OLIVEIRA ALVES, a contar de 30 de setembro de 2020.</p><p>j. Por término do Estágio de Idioma Alemão e, em prosseguimento, o Curso de Comandante de Subunidade de Cavalaria Blindada, Alemanha, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Cav (0334144342) ÁLISSON BATISTA DA SILVA, a contar de 30 de setembro de 2020.</p><p>k. Por término do Estágio de Idioma Alemão e, em prosseguimento, o Curso de Comandante de Batalhão de Cavalaria Blindada, Alemanha, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Cav (0100292457) JÔNATAS GSCHWENTER CAVALLI, a contar de 30 de setembro de 2020.</p><p>l. Por término do Estágio de Idioma Alemão e, em prosseguimento, o Curso de Comandante de Batalhão de Engenharia, Alemanha, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Eng (0100658251) ALANN KARDEK DE FREITAS MESQUITA, a contar de 30 de setembro de 2020.</p><p>m. Por término de Licença para Tratar de Interesse Particular (LTIP) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso III do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a 1º Ten QCO (1201804273) RENATA MACAMBYRA FERREIRA DE GUERREIRO, a contar de 16 de novembro de 2020.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. Por término da Missão de Auxiliar de Adido de Defesa, Naval, do Exército e Aeronáutico junto à Representação Diplomática do Brasil na República de Angola e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Art (0434592648) MARCELO NUNES PEREIRA, a contar de 28 de outubro de 2020.</p><p>b. Por término de Licença para Tratamento de Saúde Própria (LTSP) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt Inf (0434761144) DANIEL MASSENA, a contar de 13 de novembro de 2020.</p><p>c. Por término de Missão na Equipe Especializada em Operações na Selva (Equipe Móvel de Treinamento) na Missão das Nações Unidas para Estabilização da República Democrática do Congo (MONUSCO) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 2º Sgt Inf (0400448155) CARLOS CORREA SOARES REIS, a contar de 5 de outubro de 2020.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>