<xml><article id="17434385" name="PORTARIAS DE 1 DE DEZEMBRO DE 20" idOficio="6144857" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2020" artClass="00020:00029:02011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13128848">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, alterado pelo Decreto nº 10.515, de 8 de outubro de 2020, bem como pelo contido na Instrução Normativa nº 20, de 26 de outubro de 2020, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 26 de outubro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.421 - Dispensar, a contar de 30 de novembro de 2020, MÚCIO CÉVOLA ESMERALDO, matrícula nº 1301788, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FG-3, da Delegacia em Pontes e Lacerda/MT, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso;</p><p>Designar NOEL PROCÓPIO MONTEIRO DA SILVA, matrícula nº 2151534, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FG-3, da Delegacia em Pontes e Lacerda/MT, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso.</p><p>Nº 1.422 - Dispensar, a contar de 30 de novembro de 2020, MÚCIO CÉVOLA ESMERALDO, matrícula nº 1301788, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de Substituto do Chefe da Delegacia em Pontes e Lacerda/MT, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo;</p><p>Designar BRUNO MENDES DE TOLEDO CARGAS, matrícula nº 3158120, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituto do Chefe da Delegacia em Pontes e Lacerda/MT, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do carg.o.</p><p>Nº 1.426 - Dispensar LUCIENE SICUTI DAMAZO, matrícula nº 2168038, Agente Administrativa do quadro permanente deste Órgão, do encargo de Substituta do Superintendente Executivo, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.429 - Dispensar FRANCISCO DUARTE VIEIRA JUNIOR, matrícula nº 1480874, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FG-3, da Delegacia em Juiz de Fora/MG, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais;</p><p>Designar LEONARDO POMPEIANO FACIO, matrícula nº 1480906, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FG-3, da Delegacia em Juiz de Fora/MG, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Nº 1.431 - Dispensar AUDYNEI ROCHA ALMEIDA, matrícula nº 1370342, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de Substituto do Chefe da Delegacia em Rondonópolis/MT, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo;</p><p>Designar NEWTON ASSEF DE OLIVEIRA, matrícula nº 1075610, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituto do Chefe da Delegacia em Rondonópolis/MT, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.432 - Dispensar NEWTON ASSEF DE OLIVEIRA, matrícula nº 1075610, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de Substituto do Chefe do Serviço de Operações, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">SILVIA REGINA BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>