<xml><article id="17423709" name="Portarias. GR. GVR. 2020. IV. DO" idOficio="6143135" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2020" artClass="00018:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13125705">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto n. 7.232, publicado no DOU de 20 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nº 98.980-TORNAR SEM EFEITO, com base no parágrafo 6º do artigo 13 da Lei nº 8.112/1990, a nomeação de RENAN LUIZ TAMIOZZO para o cargo de Médico/Psiquiatria, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, nomeado(a) através da Portaria n. 98.757, publicada no DOU de 28 de outubro de 2020. (Processo n. 044317/2020-52)</p><p>Nº 98.981-TORNAR SEM EFEITO, com base no parágrafo 6º do artigo 13 da Lei nº 8.112/1990, a nomeação de IGOR CAMARGO MOIANO para o cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, nomeado(a) através da Portaria n. 98.754, publicada no DOU de 28 de outubro de 2020. (Processo n. 044329/2020-87)</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 98.991, DE 1º DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>DECLARAR, de acordo com o inciso VIII, do Art. 33 da Lei n. 8.112, de 11/12/1990, a existência de uma vaga, a partir de 01 de dezembro de 2020, no cargo de Professor do Magistério Superior, no lugar de PABLO NUNES RIBEIRO, Matrícula SIAPE 2118123, lotado no Centro de Artes e Letras - CAL. (Processo n. 057186/2020-73)</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>