<xml><article id="17833708" name="2 GABMI PORTARIA 4283- CEDER CRI" idOficio="6183118" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2020" artClass="00011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13196596">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.283, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.283, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÕES SUBSTITUTO, considerando o disposto no artigo 1º, inciso III, do Decreto 8.851, de 20 de setembro de 2016, o disposto no inciso I, do art. 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda no Decreto de 2 de setembro de 2013, e demais informações que constam do processo SEI nº 01245.011493/2020-55, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder, por prazo indeterminado, a servidora CRISTIANE VIANNA RAUEN, ocupante do cargo de Tecnologista, matrícula SIAPE nº 1897443, do quadro de pessoal deste Ministério, para ocupar o cargo de Coordenadora I pertencente ao segundo escalão na estrutura de cargos da Empresa Brasileira de Pesquisa e Inovação Industrial - EMBRAPII, qualificada como Organização Social, vinculada a esta Pasta, cargo com equivalência ao nível hierárquico DAS 101.4.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do Órgão Cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao Órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao Órgão Cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LEONIDAS DE ARAÚJO MEDEIROS JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>