<xml><article id="17563964" name="DOU-10-12-2020" idOficio="6157614" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2020" artClass="00018:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13150479">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 3.932 Dispensar o servidor FELIPE CANTORIO SOARES, matrícula SIAPE nº 1031476, da função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia de Gestão em TI do Câmpus Florianópolis - FCC.</p><p>Nº 3.933 Designar o servidor CLEVERSON TABAJARA VIANNA, matrícula SIAPE nº 2716799, para a função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia de Gestão em TI do Câmpus Florianópolis - FCC.</p><p>Nº 3.934 Conceder a vacância, a pedido, a partir de 15/12/2020, ao servidor FERNANDO SANCHES DE LIMA, matrícula SIAPE nº 2284030, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D, nível de capacitação III, padrão de vencimento 01, lotado no Câmpus São Miguel do Oeste, pelo motivo de posse em outro cargo público inacumulável.</p><p>Nº 3.935 Dispensar, a partir de 14/12/2020, o servidor FERNANDO SANCHES DE LIMA, matrícula SIAPE nº 2284030, da função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Alimentos do Câmpus São Miguel do Oeste - FCC.</p><p>Nº 3.936 Dispensar a servidora INGRID RENATA LOPES AUGUSTIN, matrícula SIAPE nº 2198479, da função de Coordenadora da Coordenadoria Pedagógica do Câmpus Palhoça Bilíngue - FG2.</p><p>Nº 3.937 Conceder a vacância, a pedido, a partir de 08/12/2020, ao servidor THIAGO COMIN, matrícula SIAPE nº 3160792, ocupante do cargo de Assistente em Administração, classe D, nível de capacitação I, padrão de vencimento 01, lotado na Reitoria, pelo motivo de ter sido nomeado em outro cargo público inacumulável.</p><p>Nº 3.938 Designar a servidora PAULA RAMOS DE MELLO, matrícula SIAPE nº 2200003, para a função de Coordenadora da Coordenadoria Pedagógica do Câmpus Palhoça Bilíngue - FG2.</p><p>Nº 3.939 Autorizar a continuidade do afastamento do país, com ônus limitado, do servidor ADILSON DE CAMPOS, para realizar Pós-Graduação (Doutorado em Educação) na Universidade de Lisboa, na cidade de Lisboa / Portugal, pelo período de 19/12/2020 a 31/03/2021, com trânsito incluso, conforme Processo nº 23292.031924/2020-28.</p><p class="assina">ANDRE DALA POSSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>