<xml><article id="17745627" name="PORTARIAS- 21.12.2020-NOMEAAAO" idOficio="6176121" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2020" artClass="00018:00107:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13182905">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 33, inciso VI, do Estatuto da Universidade e nos termos do artigo 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 22, do Plano Único de Classificação e Retribuição de Cargos e Empregos, estruturado pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, alterada pela Lei nº 12.863, de 24 de setembro de 2013, resolve:</p><p>Nº 4.342 - Nomear JONAS JEFFERSON DE SOUZA LEITE, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos para o Departamento de Letras, cuja homologação ocorreu em 14.01.2019, para o Quadro Permanente desta Universidade, no cargo de Professor de Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto A, Referência 1, nos termos do Regime Jurídico Único dos Servidores Públicos Civis da União e Plano Único de Classificação e Retribuição de Cargos e Empregos, em Regime de Trabalho de dedicação exclusiva, código de vaga 701360. (Processo nº. 23076.071987/2020-07).</p><p>Nº 4.343 - Nomear DANIEL DA ROCHA QUEIROZ, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos para o Departamento de Educação Física, cuja homologação ocorreu em 08.10.2019, para o Quadro Permanente desta Universidade, no cargo de Professor de Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto A, Referência 1, nos termos do Regime Jurídico Único dos Servidores Públicos Civis da União e Plano Único de Classificação e Retribuição de Cargos e Empregos, em Regime de Trabalho de dedicação exclusiva, código de vaga 699808. (Processo nº. 23076.069158/2020-51).</p><p>Nº 4.344 - Nomear REUBER ARRAIS FREIRE, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos para o Departamento de Engenharia Civil e Ambiental, cuja homologação ocorreu em 24.04.2020, para o Quadro Permanente desta Universidade, no cargo de Professor de Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto A, Referência 1, nos termos do Regime Jurídico Único dos Servidores Públicos Civis da União e Plano Único de Classificação e Retribuição de Cargos e Empregos, em Regime de Trabalho de dedicação exclusiva, código de vaga 699337. (Processo nº. 23076.023390/2019-26).</p><p>Nº 4.345 - Nomear FERNANDA SARDELICH NASCIMENTO, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos para o Núcleo de Formação Docente do Centro Acadêmico do Agreste, cuja homologação ocorreu em 09.01.2019*, para o Quadro Permanente desta Universidade, no cargo de Professor de Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto A, Referência 1, nos termos do Regime Jurídico Único dos Servidores Públicos Civis da União e Plano Único de Classificação e Retribuição de Cargos e Empregos, em Regime de Trabalho de dedicação exclusiva, código de vaga 700153. (Processo nº. 23076.010888/2020-98). *Aproveitamento Edital nº 06/2019 - UFPE.</p><p>Nº 4.346 - Nomear RODRIGO CÉSAR TAVARES CAVALCANTI, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos para o Núcleo de Gestão do Centro Acadêmico do Agreste, cuja homologação ocorreu em 21.12.2018, para o Quadro Permanente desta Universidade, no cargo de Professor de Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto A, Referência 1, nos termos do Regime Jurídico Único dos Servidores Públicos Civis da União e Plano Único de Classificação e Retribuição de Cargos e Empregos, em Regime de Trabalho de dedicação exclusiva, código de vaga 254476.. (Processo nº. 23076.064674/2019-72).</p><p>O REITOR da UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto, de 09/10/2019, publicado no D.O.U. de 10/10/2019, resolve:</p><p>Nº 4.347 - Retificar a Portaria de Pessoal nº 3.505, de 26 de outubro de 2020, publicada no D.O.U. de 03 de novembro de 2020, referente à nomeação para o cargo de Professor de Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto A, Referência 1, nos seguintes termos: I - Referente ao Código de Vaga: ONDE SE LÊ: 703828; LEIA-SE: 701532; II - Ficando ratificados os demais termos. (Processo nº. 23076.023427/2019-16).</p><p>Nº 4.348 - Retificar a Portaria de Pessoal nº 3.506, de 26 de outubro de 2020, publicada no D.O.U. de 03 de novembro de 2020, referente à nomeação para o cargo de Professor de Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto A, Referência 1, nos seguintes termos: I - Referente ao Código de Vaga: ONDE SE LÊ: 917760; LEIA-SE: 700535; II - Ficando ratificados os demais termos. (Processo nº. 23076.023427/2019-16).</p><p>Nº 4.349 - Retificar a Portaria de Pessoal nº 4.244, de 16 de dezembro de 2020, publicada no D.O.U. de 18 de dezembro de 2020, referente à nomeação para o cargo de Professor de Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto A, Referência 1, nos seguintes termos: I - Referente ao nome da candidata: ONDE SE LÊ: DAYANNEDINIZ DE SOUZA; LEIA-SE: DAYANNE DINIZ DE SOUZA; II - Ficando ratificados os demais termos. (Processo nº. 23076.069251/2020-62).</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>