<xml><article id="17862332" name="Port. 17 DE DEZEMBRO DE 2020 - C" idOficio="6185880" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00015:00045:00034:00008:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13201901">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 17 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 17 de dezembro de 2020</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições legais que lhe confere a Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 25.193 - Publicar o ato de Transferência para a Reserva Remunerada, ex-officio, de acordo com o Decreto Estadual nº 29.613-E, de 27 de novembro de 2020, publicado no DOE nº 3851 de 27 de novembro de 2020, que transfere para a Reserva Remunerada, ex-officio, o MAJOR PM JOSÉ RODRIGUES CORDEIRO, matrícula Siape nº 715016, de conformidade com o que prescreve o art. 31 (Redação dada pela Emenda Constitucional nº 98, de 2017), § 2º (Redação dada pela Emenda Constitucional nº 79, de 2014), da Emenda Constitucional nº 19, de 1998; e de acordo com o que dispõe o Art. 50, inciso III, alíneas "d" e "h"; Art. 89, inciso I; Art. 92, inciso I, da Lei nº 6.652, de 30/05/1979, (Estatuto dos Policiais Militares das Polícias Militares dos Ex-Territórios Federais do Amapá, de Rondônia e de Roraima); bem como os arts. 3º, 19, 20, 21 e 65, seus parágrafos e incisos, da Lei nº 10.486/2002, com efeitos a partir de 27/11/2020, processo nº 19975.127967/2020-09.</p><p>Nº 25.200 - Publicar o ato de Transferência para a Reserva Remunerada, a pedido, de acordo com o Decreto Estadual nº 29.631-E, de 02 de dezembro de 2020, publicado no DOE nº 3854 de 02 de dezembro de 2020, que transfere para a Reserva Remunerada, a pedido, o CORONEL PM ELIABE DE SOUZA CAMPOS, matrícula Siape nº 714904, de conformidade com o que prescreve o art. 31 (Redação dada pela Emenda Constitucional nº 98, de 2017), § 2º (Redação dada pela Emenda Constitucional nº 79, de 2014), da Emenda Constitucional nº 19, de 1998; e de acordo com o que dispõe o Art. 50, inciso III, alíneas "d" e "h"; Art. 89, inciso I; Art. 92, inciso I; Art. 93, caput, da Lei nº 6.652, de 30/05/1979, (Estatuto dos Policiais Militares das Polícias Militares dos Ex-Territórios Federais do Amapá, de Rondônia e de Roraima); bem como os arts. 3º, 19, 20, 21 e 65, seus parágrafos e incisos, da Lei nº 10.486/2002, com efeitos a partir de 02/12/2020, processo nº 19975.127968/2020-45.</p><p>Nº 25.192 - Publicar o ato de Transferência para a Reserva Remunerada, ex-officio, de acordo com o Decreto Estadual nº 29.618-E, de 01 de dezembro de 2020, publicado no DOE nº 3853 de 01 de dezembro de 2020, que transfere para a Reserva Remunerada, ex-officio, o MAJOR PM LEONEL ANICETO DA SILVA, matrícula Siape nº 715528, de conformidade com o que prescreve o art. 31 (Redação dada pela Emenda Constitucional nº 98, de 2017), § 2º (Redação dada pela Emenda Constitucional nº 79, de 2014), da Emenda Constitucional nº 19, de 1998; e de acordo com o que dispõe o Art. 50, inciso III, alíneas "d" e "h"; Art. 89, inciso I; Art. 92, inciso I, da Lei nº 6.652, de 30/05/1979, (Estatuto dos Policiais Militares das Polícias Militares dos Ex-Territórios Federais do Amapá, de Rondônia e de Roraima); bem como os arts. 3º, 19, 20, 21 e 65, seus parágrafos e incisos, da Lei nº 10.486/2002, com efeitos a partir de 01/12/2020, processo nº 19975.127969/2020-90 .</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>