<xml><article id="17869443" name="Portarias nA 97 e 98" idOficio="6186687" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00015:00047:00059:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda/Secretaria do Tesouro Nacional/Subsecretaria de Assuntos Corporativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13204248">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A SUBSECRETÁRIA DE ASSUNTOS CORPORATIVOS, DA SECRETARIA DO TESOURO NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria STN nº 157, de 18 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 19 de março de 2019, resolve:</p><p>Nº 97 - Art. 1º Designar os servidores PRISCILA DE SOUZA CAVALCANTE DE CASTRO, Auditora Federal de Finanças e Controle, Matrícula SIAPE nº 1098559 e ANTONIO JOSE DA SILVA BARROS, Auditor Federal de Finanças e Controle, Matrícula SIAPE nº 1659813, para, nesta ordem, sucessivamente, substituírem eventualmente o Coordenador-Geral de Desenvolvimento Institucional, da Subsecretaria de Assuntos Corporativos, Código DAS 101.4, em seus afastamentos ou impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria STN/ME nº 339, de 23 de junho de 2020, publicada no DOU nº 119, Seção 2, página 12, de 24 de junho de 2020.</p><p>Nº 98 - Art. 1º Designar os servidores MARIA BETÂNIA GONÇALVES XAVIER, Auditora Federal de Finanças e Controle, Matrícula SIAPE nº 1098560 e ANTONIO JOSE DA SILVA BARROS, Auditor Federal de Finanças e Controle, Matrícula SIAPE nº 1659813, para, nesta ordem, sucessivamente, substituírem eventualmente a Coordenadora de Suporte ao Desenvolvimento Institucional, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento Institucional, da Subsecretaria de Assuntos Corporativos, Código FCPE 101.3, em seus afastamentos ou impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria STN/ME nº 340, de 23 de junho de 2020, publicada no DOU nº 119, Seção 2, página 12, de 24 de junho de 2020.</p><p class="assina">PAULA BICUDO DE CASTRO MAGALHÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>