<xml><article id="17611358" name="Portarias DOU.__XKLD9U" idOficio="6162562" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/12/2020" artClass="00018:00061:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13159582">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 04 de dezembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 07 de dezembro de 2020 e o que consta no Processo nº , resolve:</p><p>Nº 1.119 - Exonerar, a pedido, o servidor RAFAEL FARIAS GONCALVES, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1814859, SIAPECAD nº 01594016, do cargo de Diretor(a) da Diretoria de Gestão de Pessoas, código CD - 03, do(a) Reitoria do Instituto Federal do Norte de Minas Gerais. Efeitos a partir da publicação no DOU.(Processo nº 23414.005344/2020-09)</p><p>Nº 1.120 - Nomear a servidora ROSEMARY BARBOSA DA SILVA MOURA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1010284, SIAPECAD nº 01929394, para ocupar cargo de Diretor(a) da Diretoria de Gestão de Pessoas, código CD - 03, do(a) Reitoria do Instituto Federal do Norte de Minas Gerais. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005344/2020-09)</p><p>Nº 1.121 - Exonerar, a pedido, o servidor ALDIR DO ROSARIO GARCEZ, ocupante do cargo de Administrador, SIAPE nº 0048003, SIAPECAD nº 00140855, do cargo de Diretor(a) do Departamento de Administração de Pessoal, código CD - 04, do(a) Reitoria do Instituto Federal do Norte de Minas Gerais. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005222/2020-12)</p><p>Nº 1.122 - Nomear a servidora PATRICIA CARDOSO E LEMOS, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 2156132, SIAPECAD nº 01936355, para ocupar cargo de Diretor(a) do Departamento de Administração de Pessoal, código CD - 04, do(a) Reitoria do Instituto Federal do Norte de Minas Gerais. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005342/2020-10)</p><p>Nº 1.123 - Exonerar, o servidor FELIPE ROCHA DANTAS, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, SIAPE nº 2369495, SIAPECAD nº 01434824, do cargo de Diretor(a) do Departamento de Concessões, Cadastro e Pagamentos, código CD - 04, do(a) Reitoria do Instituto Federal do Norte de Minas Gerais. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005341/2020-67)</p><p>Nº 1.124 - Nomear o servidor RICARDO LUZ RIBEIRO, ocupante do cargo de Tecnologo Formacao, SIAPE nº 1982229, SIAPECAD nº 02239454, para ocupar cargo de Diretor(a) do Departamento de Concessões, Cadastro e Pagamentos, código CD - 04, do(a) Reitoria do Instituto Federal do Norte de Minas Gerais. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005341/2020-67)</p><p class="assina">Joaquina Aparecida Nobre da Silva</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 04 de dezembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 07 de dezembro de 2020 e o que consta no Processo nº , resolve:</p><p>Nº 1.126 - Exonerar, o servidor JOAN BRALIO MENDES PEREIRA LIMA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1749641, SIAPECAD nº 01523695, do cargo de Diretor(a) Geral Pro Tempore, código CD - 02, do(a) Campus Almenara. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005274/2020-81)</p><p>Nº 1.127 - Exonerar, o servidor GUILHERME MENDES DE ALMEIDA CARVALHO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2150116, SIAPECAD nº 01929711, do encargo de substituto de Diretor(a) Geral, código CD - 02, do(a) Campus Salinas. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005274/2020-81)</p><p>Nº 1.128 - Exonerar, o servidor AECIO OLIVEIRA DE MIRANDA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1730406, SIAPECAD nº 01500284, do cargo de Diretor(a) Geral Pro Tempore, código CD - 02, do(a) Campus Araçuai. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005274/2020-81)</p><p>Nº 1.129 - Exonerar, o servidor ELIAS RODRIGUES OLIVEIRA FILHO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1730616, SIAPECAD nº 01500315, do cargo de Diretor(a) Geral Pro Tempore, código CD - 02, do(a) Campus Arinos. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005274/2020-81)</p><p>Nº 1.130 - Exonerar, o servidor EMANOELITO FERNANDES VIEIRA JUNIOR, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2473975, SIAPECAD nº 01232524, do cargo de Diretor(a) Geral Pro Tempore, código CD - 02, do(a) Campus Salinas. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005274/2020-81)</p><p>Nº 1.131 - Exonerar, o servidor RENATO AFONSO COTA SILVA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1853563, SIAPECAD nº 01631509, do cargo de Diretor(a) Geral Pro Tempore, código CD - 02, do(a) Campus Montes Claros. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005274/2020-81)</p><p>Nº 1.132 - Exonerar, o servidor WALLACE MAGALHAES TRINDADE, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1025743, SIAPECAD nº 01803764, do cargo de Diretor(a) Geral Pro Tempore, código CD - 02, do(a) Campus Pirapora. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005274/2020-81)</p><p>Nº 1.133 - Exonerar, a servidora ANA CLAUDIA GONCALVES DE SA JARDIM, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1697394, SIAPECAD nº 01635890, do cargo de Diretor(a) Geral Pro Tempore, código CD - 02, do(a) Campus Teófilo Otoni. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005274/2020-81)</p><p>Nº 1.134 - Exonerar, o servidor IRA PINHEIRO NEIVA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1885018, SIAPECAD nº 01666157, do encargo de substituto de Diretor(a) Geral, código CD - 02, do(a) Campus Araçuai. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005274/2020-81)</p><p>Nº 1.135 - Designar, a servidora TARRARA ALVES HORSTH, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1029937, SIAPECAD nº 02231061, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Gestão Empreendedora Integrado ao Ensino Médio, código FCC - 01, do(a) Campus Teófilo Otoni. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23791.000956/2020-08)</p><p>Nº 1.136 - Designar, o servidor LUCIANO DE OLIVEIRA FUSCALDI NEVES, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1761012, SIAPECAD nº 01534814, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso Superior de Tecnologia em Gestão Empreendedora, código FCC - 01, do(a) Campus Teófilo Otoni. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23791.000955/2020-55)</p><p>Nº 1.137 - Dispensar, a servidora TARRARA ALVES HORSTH, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1029937, SIAPECAD nº 02231061, da função de Coordenador(a) do Curso Superior de Tecnologia em Gestão Empreendedora, FCC - 01, do(a) Campus Teófilo Otoni. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23791.000955/2020-55)</p><p>Nº 1.144 - Exonerar, a servidora PATRICIA CARDOSO E LEMOS, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 2156132, SIAPECAD nº 01936355, do encargo de substituto de Diretor(a) do Departamento de Administração de Pessoal, código CD - 04, do(a) Reitoria do Instituto Federal do Norte de Minas Gerais. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005342/2020-10)</p><p>Nº 1.145 - Dispensar, a servidora PATRICIA CARDOSO E LEMOS, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 2156132, SIAPECAD nº 01936355, da função de Coordenador(a) da Coordenação de Desenvolvimento de Pessoas, FG - 01, do(a) Reitoria do Instituto Federal do Norte de Minas Gerais. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005342/2020-10)</p><p>Nº 1.146 - Dispensar, o servidor RICARDO LUZ RIBEIRO, ocupante do cargo de Tecnologo Formacao, SIAPE nº 1982229, SIAPECAD nº 02239454, da função de Coordenador(a) da Coordenadoria de Cadastro de Pessoal, FG - 02, do(a) Reitoria do Instituto Federal do Norte de Minas Gerais. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005341/2020-67)</p><p>Nº 1.148 - Exonerar, o servidor PEDRO PAULO PEREIRA BRITO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1797715, SIAPECAD nº 01574762, do cargo de Diretor(a), código CD - 03, do(a) Campus Avançado Porteirinha. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005274/2020-81)</p><p>Nº 1.149 - Exonerar, o servidor FERNANDO BARRETO RODRIGUES, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1738028, SIAPECAD nº 01510124, do cargo de Diretor(a), código CD - 03, do(a) Campus Avançado Janaúba. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005274/2020-81)</p><p>Nº 1.150 - NOMEAR o servidor JOAQUIM NETO DE SOUSA SANTOS, SIAPE nº 1732101, SIAPECAD nº 01622992, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Diretor(a)-Geral, código CD - 2, do Campus Almenara, com mandato de quatro anos. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005274/2020-81)</p><p>Nº 1.151 - NOMEAR o servidor IRA PINHEIRO NEIVA, SIAPE nº 1885018, SIAPECAD nº 01666157, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Diretor(a)-Geral, código CD - 2, do Campus Araçuai, com mandato de quatro anos. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005274/2020-81)</p><p>Nº 1.152 - NOMEAR o servidor ELIAS RODRIGUES OLIVEIRA FILHO, SIAPE nº 1730616, SIAPECAD nº 01500315, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Diretor(a)-Geral, código CD - 2, do Campus Arinos, com mandato de quatro anos. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005274/2020-81)</p><p>Nº 1.153 - NOMEAR o servidor JUNIO JABER, SIAPE nº 1760899, SIAPECAD nº 01534697, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Diretor(a)-Geral, código CD - 2, do Campus Diamantina, com mandato de quatro anos. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005274/2020-81)</p><p>Nº 1.154 - NOMEAR o servidor FERNANDO BARRETO RODRIGUES, SIAPE nº 1738028, SIAPECAD nº 01510124, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Diretor(a), código CD - 3, do Campus Avançado Janaúba, com mandato de quatro anos. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005274/2020-81)</p><p>Nº 1.155 - NOMEAR o servidor EMANOELITO FERNANDES VIEIRA JUNIOR, SIAPE nº 2473975, SIAPECAD nº 01232524, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Diretor(a)-Geral, código CD - 2, do Campus Januária, com mandato de quatro anos. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005274/2020-81)</p><p>Nº 1.156 - NOMEAR o servidor RENATO AFONSO COTA SILVA, SIAPE nº 1853563, SIAPECAD nº 01631509, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Diretor(a)-Geral, código CD - 2, do Campus Montes Claros, com mandato de quatro anos. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005274/2020-81)</p><p>Nº 1.157 - NOMEAR o servidor WALLACE MAGALHAES TRINDADE, SIAPE nº 1025743, SIAPECAD nº 01803764, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Diretor(a)-Geral, código CD - 2, do Campus Pirapora, com mandato de quatro anos. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005274/2020-81)</p><p>Nº 1.158 - NOMEAR o servidor PEDRO PAULO PEREIRA BRITO, SIAPE nº 1797715, SIAPECAD nº 01574762, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Diretor(a), código CD - 3, do Campus Avançado Porteirinha, com mandato de quatro anos. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005274/2020-81)</p><p>Nº 1.159 - NOMEAR o servidor GUILHERME MENDES DE ALMEIDA CARVALHO, SIAPE nº 2150116, SIAPECAD nº 01929711, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Diretor(a)-Geral, código CD - 2, do Campus Salinas, com mandato de quatro anos. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005274/2020-81)</p><p>Nº 1.160 - NOMEAR a servidora ANA CLAUDIA GONCALVES DE SA JARDIM, SIAPE nº 1697394, SIAPECAD nº 01635890, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Diretor(a)-Geral, código CD - 2, do Campus Teófilo Otoni, com mandato de quatro anos. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005274/2020-81)</p><p>Nº 1.161 - Exonerar, o servidor IRA PINHEIRO NEIVA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1885018, SIAPECAD nº 01666157, do cargo de Diretor(a) do Departamento de Ensino, código CD - 04, do(a) Campus Araçuai. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005368/2020-50)</p><p>Nº 1.162 - Nomear a servidora JULIANA DE ALMEIDA PEREIRA E SANTOS, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1800605, SIAPECAD nº 01780613, para ocupar cargo de Diretor(a) do Departamento de Ensino, código CD - 04, do(a) Campus Araçuai. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005368/2020-50)</p><p class="assina">Joaquina Aparecida Nobre da Silva</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>