<xml><article id="17543260" name="port 08.12 presi" idOficio="6155558" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/12/2020" artClass="00022:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13146885">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527 de 10/12/1997, resolve:</p><p>Nº 2.874 - Dispensar a servidora ANA CLARA FERNANDES DOMINGOS, matrícula SIAPE n. 2860285, do encargo de substituta do Cargo em Comissão de Coordenador-Geral de Monitoramento do Uso da Biodiversidade e Comércio Exterior, código DAS 101.4, da Diretoria de Uso Sustentável da Biodiversidade e Floresta, deste Instituto.</p><p>Nº 2.875 - Designar a servidora FERNANDA RAMOS SIMÕES, matrícula SIAPE n. 1513182, para o encargo de substituta do Cargo em Comissão de Coordenador-Geral de Monitoramento do Uso da Biodiversidade e Comércio Exterior, código DAS 101.4, da Diretoria de Uso Sustentável da Biodiversidade e Floresta, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.883 - Designar o servidor SANDRO BENEVIDES DO CARMO, matrícula SIAPE n. 1715346, para o encargo de substituto da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Unidade Técnica de 1º Nível em Barra do Garças, código FCPE 101.2, da Superintendência no Mato Grosso, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">EDUARDO FORTUNATO BIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>