<xml><article id="17523832" name="portarias 07-12-2020" idOficio="6153908" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2020" artClass="00018:00105:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13144513">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 2.485 - I - Exonerar FERNANDO AUGUSTO MEDEIROS DA SILVA, Matrícula Siape 336115, AUXILIAR DE LABORATÓRIO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE ASSISTÊNCIA E PROMOÇÃO AO ESTUDANTE, da função de Superintendente dos Restaurantes Universitários/PRAPE/CD-4.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo nº 23074.103653/2020-83).</p><p>Nº 2.488 - I - Nomear JOSE VALDIR DOS SANTOS, Matrícula Siape 331312, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na COORDENAÇÃO DE EXTENSÃO CULTURAL, da PRÓ-REITORIA DE EXTENSÃO, para exercer a função de Coordenador de Extensão Cultural/PROEX/CD-4.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo nº 23074.103653/2020-83).</p><p>Nº 2.489 - I - Nomear THIAGO ANTONIO CAVALCANTE SILVA, Matrícula Siape 1307917, AUXILIAR EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE EXTENSÃO, para exercer a função de Coordenador de Programas de Ação COmunitária/PROEX/CD-4.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo nº 23074.103653/2020-83).</p><p>Nº 2.493 - I - Exonerar ELIANE FERRAZ ALVES, Matrícula Siape 73369687, CARGO EM COMISSÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE GRADUAÇÃO, da função de Coordenadora Geral de Estágio/PRG/CD-4.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo nº 23074.103653/2020-83).</p><p>Nº 2.494 - I - Nomear MARÇONILIA MARIA DIAS ARNOUD SILVA, Matrícula Siape 336628, ASSISTENTE SOCIAL, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PREFEITURA UNIVERSITÁRIA, para exercer a função de Coordenadora Geral de Estágio/PRG/CD-4.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo nº 23074.103653/2020-83).</p><p class="assina">VALDINEY VELOSO GOUVEIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>