<xml><article id="17483030" name="UFVDOU0150-04.12.2020-portarias " idOficio="6149881" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/12/2020" artClass="00018:00152:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13137531">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, considerando o disposto no art. 33, VIII, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, e o que consta do Processo SEI 23114.912669/2020-16, resolve:</p><p>Nº 579- declarar vago, em razão de posse em outro cargo inacumulável, um cargo de Assistente de Laboratório, nível de classificação C, nível de capacitação III e padrão de vencimento 04, código de vaga 336629, ocupado pela servidora ALINE DUARTE BATISTA, matrículas 12193-2/UFV e 2303549-1/Siape, a partir de 09 de dezembro de 2020.</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, considerando o que consta do Processo SEI 23114.912712/2020-43, resolve:</p><p>Nº 580- 1. conceder à ex-esposa pensionada MARIA DO CARMO uma cota de pensão civil instituída pelo servidor aposentado PEDROPAULO EDUARDO, matrículas 3275-1/UFV e 0428230-5/Siape, em razão de seu falecimento ocorrido em 14/11/2020, por força do disposto nos arts. 23, §1º, e 24 da EC nº 103/2019 e dos arts. 215, 217, II, e 218 da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015; 2. autorizar o pagamento da referida pensão a contar de 14/11/2020.</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, considerando o que dispõem o inciso II do art. 37 da Constituição Federal, o art. 10 da Lei nº 8.112/1990, o art. 8º da Lei nº 12.772/2012, com redação dada pela Lei nº 12.863/2013, o Decreto nº 7.485/2011 e suas alterações, e a Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017, bem como o que consta do Processo SEI 23114.912595/2020-18, resolve:</p><p>Nº 581- nomear, em caráter efetivo, RENATHA DAIANE LOPES ASSUNÇÃO, habilitada em concurso público de provas e títulos, com homologação publicada no DOU de 22/06/2018, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, denominação Auxiliar A, Nível 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de 40 horas semanais, código de vaga 922835.</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, considerando o que dispõem o inciso II do art. 37 da Constituição Federal, os arts. 10 e 13 da Lei nº 8.112, publicada no DOU de 12/12/1990, e a Lei nº 11.091, publicada no DOU de 13/01/2005; e o disposto no Decreto nº 7.232, publicado no DOU de 20/07/2010, e na Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017, bem como o que consta do Processo SEI 23114.912392/2020-21, resolve:</p><p>Nº 583- nomear, em caráter efetivo, PAULA MENDONÇA MORAES, habilitada em concurso público de provas e títulos, com homologação publicada no DOU de 19/01/2017, para o cargo de Médico Veterinário, nível de classificação E, nível de capacitação I, padrão de vencimento 01, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de 20 horas semanais, código de vaga 338024.</p><p class="assina">REJANE NASCENTES</p><p class="cargo">ReitoraEm Exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>