<xml><article id="17408466" name="PORTARIA DE PESSOAL SGP-SEDGG-ME" idOficio="6142146" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2020" artClass="00015:00045:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13123874">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SGP/SEDGG/ME Nº 3.816, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGP/SEDGG/ME Nº 3.816, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o(a) empregado(a) Edna Matsunaga de Menezes, matrícula SIAPE nº 1085245, ocupante do empregado efetivo de Analista de Sistemas, pertencente ao Quadro de Pessoal da Companhia Nacional de Abastecimento - CONAB, para exercício junto ao Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento - MAPA, por prazo indeterminado.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O(a) empregado(a) deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o(a) empregado(a) não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER LENHART</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>