<xml><article id="17766902" name="75. Portaria CRBio-01 - 128-2020" idOficio="6178253" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/12/2020" artClass="00046:00112:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Biologia da 1ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13187057">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA CRBIO-01 Nº 128, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CRBIO-01 Nº 128, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p></p><p>A Presidente do Conselho Regional de Biologia - 1ª Região (SP, MT, MS), autarquia federal com sede nesta capital, no uso de suas atribuições legais e regimentais, conferidas pelo disposto na Lei n° 6.684, de 3 de setembro de 1979 e no Regimento do CRBio-01, Considerando o disposto na Lei 13.709/18 - Lei Geral de Proteção de Dados (LGPD), Considerando a deliberação da 225º Sessão Plenária do CRBio-01, realizada em 18 de dezembro de 2020. resolve:</p><p>Art. 1° DESIGNAR os senhores EDISON KUBO e STEVEN KOITI TSUKAMOTO respectivamente como Controlador e Operador de Dados Pessoais, no âmbito do CRBio-01.</p><p>Art. 2º As atividades do Controlador consistem em: I - Indicar Encarregado do Tratamento dos dados pessoais no âmbito do CRBio-01. II - Definir, aprovar e acompanhar todas as ações de tratamento de dados pessoais no âmbito do CRBio-01; III - Apoiar as ações e prover os recursos necessários para adequação do CRBio-01 à LGPD.</p><p>Art. 3º As atividades do Operador consistem em: I - Realizar o tratamento dos dados conforme as instruções fornecidas pelo Controlador, de forma a conferir proteção às informações; II - Manter o registro das operações de tratamento de dados pessoais que realizarem; III - Comunicar formalmente e de forma imediata, ao Encarregado, qualquer violação às instruções fornecidas pelo Controlador; IV - Propor ao Encarregado, melhorias nos processos de tratamento de dados pessoais ao indicar fragilidades. Art. 4º Esta Portaria entrará em vigor na data da sua assinatura. São Paulo, 22 de dezembro de 2020.</p><p></p><p class="assina">Iracema Helena Schoenlein-Crusius</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>