<xml><article id="17680015" name="DOU-17-12-2020" idOficio="6169322" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2020" artClass="00018:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13170578">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 4.026 - Dispensar o servidor LUCIO GALVAO MENDES, matrícula SIAPE nº 2408970, da função de Coordenador do curso de Bacharelado em Engenharia de Produção no Câmpus Caçador - FCC.</p><p>Nº 4.027 - Declarar a vacância, a pedido, a partir de 16/12/2020, à servidora MARIA LIDIANE HERCULANO GRACIOSA, matrícula SIAPE nº 2407756, ocupante do cargo de Bibliotecário-Documentalista, classe E, nível de capacitação III, padrão de vencimento 03, lotada no Câmpus Xanxerê, pelo motivo de ter sido nomeada em outro cargo público inacumulável.</p><p>Nº 4.028 - Designar o servidor ERIC COSTA CARVALHO, SIAPE nº 3160628, para a função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Engenharia de Produção do Câmpus Caçador - FCC.</p><p>Nº 4.029 - Dispensar a servidora JULIANA FARIAS DE LIMAS, matrícula SIAPE 1639851, da função de Coordenadora de Registro Acadêmico e Secretaria do Câmpus Florianópolis-Continente - FG1.</p><p>Nº 4.030 - Designar a servidora ARIANE SARTORI HARTMANN, SIAPE 1640059, para a função de Coordenadora de Registro Acadêmico e Secretaria do Câmpus Florianópolis-Continente - FG1.</p><p>Nº 4.031 - Conceder o afastamento do país com "Ônus Limitado" ao servidor docente SERGIO HENRIQUE PRADO SCOLARI, lotado no Câmpus Florianópolis, para participação do programa de Doutorado Sanduíche na Radboud University - Nijemegen/ Holanda, subsidiado pela CAPES, pelo período de 03/01/2021 a 09/07/2021, com trânsito incluso, conforme Processo nº 23292.036732/2020-95.</p><p>Nº 4.032 - Designar a servidora KELI CRISTINA FABIANE, matrícula SIAPE nº 1866749, para a função de Coordenadora do Curso Superior de Tecnologia em Alimentos do Câmpus São Miguel do Oeste - FCC.</p><p>Nº 4.033 - AUTORIZAR o afastamento do servidor LUIZ CARLOS OLIVEIRA JUNIOR, matrícula SIAPE nº 2321582, ocupante do cargo de Técnico em Tecnologia da Informação, Classe D, Padrão 303, para prestação de colaboração técnica junto ao IFRS, a ser desenvolvida na Coordenadoria de Tecnologia da Informação do Campus Sertão, pelo período de (12) meses, a partir da data da publicação da Portaria de Afastamento no Diário Oficial da União, nos termos do artigo 26-A, da Lei nº 11091/05, incluído pela Lei nº 11.233 de 2005, conforme Processo nº 23292.015906/2020-88.</p><p>Nº 4.034 - Retificar a Portaria do(a) Reitor(a) N° 3939 de 10 de dezembro de 2020, que autorizou a Continuidade do Afastamento do País, com ônus limitado, ao servidor ADILSON DE CAMPOS, Docente, SIAPE nº 2239240, lotado no Câmpus Florianópolis, para realizar Pós-Graduação (Doutorado em Educação) na Universidade de Lisboa, na cidade de Lisboa / Portugal:</p><p>Onde se lê: "pelo período de 19/12/2020 a 31/03/2021";</p><p>Leia-se: "pelo período de 19/12/2020 a 30/04/2021".</p><p class="assina">ANDRE DALA POSSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>