<xml><article id="17847000" name="20 - 30122020 - Portaria SinAsio" idOficio="6184987" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2020" artClass="00018:00063:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba/Campus Catolé do Rocha" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13200709">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 30 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 30 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A Diretora Geral do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia IFPB-campus Catolé do Rocha, no uso de suas atribuições regimentais, conferidas através da Portaria de nomeação n° 2.850/2018-Reitoria, de 30 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União dia 03 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 111: I - Designar o servidor Sinésio da Silva Bina, docente, Siape 3162860, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, para responder pelas Coordenações de Pesquisa e Extensão e Cultura do IFPB campus Catolé do Rocha, Cód. FG4;</p><p>Nº 112: II - Dispensar, a pedido, o servidor Alexsandro Trindade Sales da Silva, Siape 2265372, docente, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, da função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Informática do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba campus Catolé do Rocha;</p><p>Nº 113: III - Designar o servidor Cícero Alves da Silva, Siape 3161725, docente, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, para a função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Informática do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba campus Catolé do Rocha, Cód. FCC;</p><p>IV - Estas portarias têm validade a partir da data de suas publicações.</p><p class="assina">SUZANY CECÍLIA DA SILVA MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>