<xml><article id="17870783" name="PORTARIA DE PESSOAL SGP-SEDGG-ME" idOficio="6186943" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00015:00045:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13204597">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SGP/SEDGG/ME Nº 4.845, DE  23 DE DEZEMBRO DE  2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGP/SEDGG/ME Nº 4.845, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>SECRETÁRIO DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência delegada pela Portaria n.º 282, de 24 de julho de 2020, tendo em vista o disposto no § 7º do art. 93 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta do processo n.º 10154.189242/2020-95, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o exercício do empregado público Joílson Luiz de Oliveira, matrícula n° 1192536, ocupante do cargo de Analista Superior - II - Advogado, do quadro de pessoal da Empresa Brasileira de Infraestrutura Aeroportuária - INFRAERO, para compor força de trabalho na Superintendência do Patrimônio da União no Estado do Ceará do Ministério da Economia (SPU-CE/ME), a um custo mensal de R$ 15.317,96 (quinze mil, trezentos e dezessete reais e noventa e seis centavos), e anual no valor de R$ 204.233,43 (duzentos e quatro mil, duzentos e trinta e três reais e quarenta e três centavos), para o órgão cessionário, por prazo indeterminado.</p><p>Art. 2º O retorno do empregado à entidade de origem poderá ocorrer a qualquer tempo, por decisão do Ministério da Economia, observado os requisitos constantes do artigo 16° da Portaria 282 de 24 de julho de 2020.</p><p>Art. 3º Cabe à Superintendência do Patrimônio da União no Estado do Ceará do Ministério da Economia (SPU-CE/ME), assegurar-se de que o empregado ora colocado à sua disposição não exercerá atividades que não correspondam às suas atribuições na entidade de origem, de forma a não ocorrer desvio de função.</p><p>Art. 4° Cabe ao ordenador de despesas, zelar pela existência de disponibilidade orçamentária e financeira para fazer frente às despesas oriundas dos reembolsos decorrentes da movimentação de que trata o art. 1º desta Portaria, nos termos do art. 9º do Decreto nº 9144, de 22 de agosto de 2017, e para eventual continuação da composição da força de trabalho do empregado para os exercícios subsequentes.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER LENHART</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>