<xml><article id="17725461" name="nomeaAAes dezembro 3" idOficio="6174342" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/12/2020" artClass="00018:00119:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13179320">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.008, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4.008, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO COM PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 654/2020, publicada no D.O.U. de 13/03/2020, usando das atribuições legais e estatutárias e nos termos do Artigo 9º, Inciso I, combinado com o Artigo 10, da Lei 8.112, de 11/12/90, em conformidade com a Lei nº 11.091, de 12/01/2005 e, Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nomear ELAINE DA SILVA LOUGON SANTOS, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 237, de 09/05/2016, publicado no D.O.U. de 10/05/2016, prorrogado pelo edital n° 199 de 02/05/2018, publicado no D.O.U. de 04/05/2018, cujo prazo de validade foi suspenso pela Lei Complementar nº 173 de 27 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 28/05/2020 e pelo Edital nº 244 de 02 de julho de 2020, publicado no D.O.U. de 03/07/2020, para o cargo de TECNICO EM CONTABILIDADE, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0309647. Origem da vaga: Vacância de Marco Elias Mendes, D.O.U. de 14/10/2020. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p class="assina">ELAINE DAMASCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>