<xml><article id="17524472" name="portarias-R DOU 08.12.20 envio e" idOficio="6154013" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2020" artClass="00018:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13144724">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 48, parágrafos 1° e 2º, do mesmo Estatuto; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, resolve:</p><p>Nº 1.605 - Designar ELIZABETH ROMANI, matrícula nº 2330676, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Bacharelado em Design, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes (CCHLA), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.094455/2020-41)</p><p>Nº 1.610 - Designar MARCELO AUGUSTO COSTA FERNANDES, matrícula nº 1837240, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Elétrica e de Computação, do Centro de Tecnologia (CT), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.094961/2020-31)</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, resolve:</p><p>Nº 1.608 - Exonerar, a pedido, da Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-graduação em Engenharia Elétrica e de Computação, do Centro de Tenologia (CT), o(a) servidor(a) LUIZ MARCOS GARCIA GONCALVES, matrícula nº 1345674, Professor Titular, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.094961/2020-31)</p><p>Nº 1.613 - Designar DIEGO ARAUJO LEMOS, matrícula nº 2250062, Auxiliar em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Setor de Execuções Orçamentárias, FG-02, da Faculdade de Ciências da Saúde do Trairi (FACISA), a contar de 07 de dezembro de 2020. (Processo n.º 23077.095294/2020-11)</p><p class="assina">HENIO FERREIRA DE MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>