<xml><article id="17700114" name="Portaria de Chamamento PAblico_D" idOficio="6171010" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/12/2020" artClass="00026:00026:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Especial de Saúde Indígena/Distrito Sanitário Especial Indígena - Alto Rio Solimões" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13173921">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 34, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 34, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR DISTRITAL DE SAÚDE INDÍGENA DO DISTRTITO SANITÁRIO ESPECIAL INDÍGENA ALTO RIO SOLIMÕES, de acordo com a delegação de competência outorgada pela Portaria nº 1.538 de 28 de julho de 2014, 143, publicado no DOU de 29/07/2014, no exercício da competência que lhe confere o Estatuto da SESAI, entidade federal vinculada ao Ministério da Saúde, criada pela Lei n° 12.314 de 19/10/2020 e instituída pelo Decreto 7.336/2010, em conformidade com a Lei nº 12.512, de 14 de Outubro de 2011, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Comissão de Chamamento Público para atendimento de procedimentos originários de Chamada Pública da Unidade Gestora do Distrito Sanitário Especial Indígena Alto Rio Solimões, a partir de 21 de dezembro de 2020, pelo período de 01 (um) ano, e esta deverá conduzir e julgar as propostas dos Chamamentos Público em geral realizado por este Distrito.</p><p>PRESIDENTE:</p><p>EDIVAN DE MOURA BORGES - SIAPE 1702033</p><p>MEMBROS</p><p>RAINAN RARISSON FERREIRA DA SILVA - SIAPE 1295759</p><p>FRANCISCO SOUZA DOS SANTOS - SIAPE 1038993</p><p>Art. 2º - Em seus afastamentos eventuais a Presidência da Comissão será substituída na ordem acima estabelecida.</p><p>Art. 3º - A Comissão de Chamamento Público poderá utilizar o apoio técnico dos setores pertencentes ao DSEI Alto Rio Solimões, se assim, julgar necessário.</p><p>Art. 4º - Esta Comissão ficará subordinada diretamente ao Distrito Sanitário Especial Indígena Alto Rio Solimões.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WEYDSON GOSSEL PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>