<xml><article id="17388750" name="EXTRATOPORTARIA DOU 01.12 Marcel" idOficio="6140089" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/12/2020" artClass="00018:00148:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São João Del Rei/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13120760">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 30 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 30 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO JOÃO DEL-REI - UFSJ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 557 Art. 1º Designar o servidor PAULO FERNANDO CABRAL DE ÁVILA para substituir a servidora Simone Rocha Gonçalves no cargo de Chefe da Auditoria Interna, no período de 09.12.2020 a 18.12.2020, em decorrência de seu afastamento por motivo de férias.</p><p>Nº 559 Art. 1º Nomear a professora DALILA MOREIRA DA SILVEIRA para exercer a função de Coordenadora do Curso de Graduação em Engenharia Química, FCC, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação, para o período de 01.12.2020 a 30.11.2022.</p><p>Art. 2º Nomear o professor MARCELO DA SILVA BATISTA para exercer o encargo de Vice-coordenadora do Curso de Graduação em Engenharia Química, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação, para o período de 01.12.2020 a 30.11.2022.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCELO PEREIRA DE ANDRADE</p><p>RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria Reitoria nº 553/2020, publicada no DOU em 27 de novembro de 2020, seção 2, pág. 38, onde se lê: "... Nomear a professora LUCIANI DALMASCHIO para exercer a função de Coordenadora do Curso de Graduação em Letras - Língua Portuguesa e suas Literaturas, FCC, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação...", leia-se: "... Nomear a professora LUCIANI DALMASCHIO para exercer a função de Coordenadora do Curso de Letras, FCC, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação..."</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>