<xml><article id="17601976" name="Portarias 1912-1913-1915-1916 de" idOficio="6160987" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/12/2020" artClass="00018:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13156750">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 1912 - I - Considerando o que consta no Processo 23372.001256/2020-63, designar os servidores RICARDO MARTINS MOREIRA, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, Matrícula SIAPE nº 1984849 e MARCO TÚLIO GUIMARÃES DOS SANTOS, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, Matrícula SIAPE nº 1938883, para, sob a presidência do primeiro, comporem Comissão de Sindicância Investigativa destinada a promover a apuração dos fatos descritos no referido Processo.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos de investigação, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Instrução Normativa CGU nº 14, de 14 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 16 de novembro de 2018, seção 1, página 102, por igual prazo, se as circunstâncias assim o exigirem e desde que a necessidade seja devidamente justificada.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.913 - I - Considerando o que consta no Processo 23372.001078/2020-71, designar os servidores DIEGO SILVA XAVIER, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE nº 1963087 e WELLINGTON SANTOS MARTINS, ocupante do cargo de Técnico em Agrimensura, Matrícula SIAPE nº 1037594, para, sob a presidência do primeiro, comporem Comissão de Sindicância Investigativa destinada a promover a apuração dos fatos descritos no referido Processo.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos de investigação, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Instrução Normativa CGU nº 14, de 14 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 16 de novembro de 2018, seção 1, página 102, por igual prazo, se as circunstâncias assim o exigirem e desde que a necessidade seja devidamente justificada.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.915 - I - Considerando o que consta no Processo 23744.000795/2020-18, declarar vacância ao cargo de Tradutor Interprete de Linguagem Sinais, Código de Vaga nº 0974736, ocupado pela servidora THAYLA DE ALMEIDA SILVA, Matrícula SIAPE nº 2304954, lotada no Câmpus Jataí do IFG, a partir de 4/12/2020, conforme previsão legal constante no art. 33, Inciso VIII, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>II - Declarar vago o cargo.</p><p>Nº 1.916 - Considerando o que consta no Processo 23372.001803/2020-19, nomear a servidora PAOLA NUNES DE SOUZA, ocupante do cargo efetivo de Redator, Matrícula SIAPE nº 1969241, para, em substituição, exercer o cargo de Diretora de Comunicação Social da Reitoria do IFG, Código CD-3, UORG-86, no período de 4 a 18 de janeiro de 2021, em virtude de férias da titular.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>