<xml><article id="17446670" name="PORTARIA N 1.024 e 1.025 de 01.1" idOficio="6145331" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/12/2020" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13129666">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.024, DE 1º DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.024, DE 1º DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, incisos I e II, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 14, §2º, bem como no art. 15, §3º, do Decreto nº 6.317, de 20 de dezembro de 2007, resolve:</p><p>Art. 1º Declarar a perda do mandato dos Conselheiros DALTON FRANCISCO ANDRADE e HAROLDO DA GAMA TORRES, conforme o disposto no § 3º do art. 15 do Anexo I do Decreto nº 6.317, de 2007.</p><p>Art. 2º Declarar a vacância de duas vagas de membros designados do Conselho Consultivo do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira - Inep, devido à perda do mandato dos Conselheiros Dalton Francisco Andrade e Haroldo da Gama Torres.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.025, DE 1º DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, incisos I e II, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 14, §2º, do Decreto nº 6.317, de 20 de dezembro de 2007, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, WINDYZ BRAZÃO FERREIRA da Função de Conselheira Titular do Conselho Consultivo do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira - Inep, a contar de 16 de maio de 2019.</p><p>Art. 2º Declarar a vacância de uma vaga de membro designado do Conselho Consultivo do Inep, devido à dispensa, a pedido, da Conselheira Windyz Brazão Ferreira.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>