<xml><article id="17818004" name="PCORAD1" idOficio="6182371" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/12/2020" artClass="00015:00052:00432:00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Subsecretaria-Geral da Receita Federal do Brasil/Subsecretaria de Administração Aduaneira/Coordenação Especial de Gestão de Riscos Aduaneiros" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="248" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13195559">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-ESPECIAL SUBSTITUTO DA COORDENAÇÃO DE GESTÃO DE RISCOS ADUANEIROS, no uso da atribuição que lhe confere o inciso IX do art. 364 do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria ME nº 284, de 27 de julho de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Desligar da Coordenação Especial de Gestão de Riscos Aduaneiros, no início do expediente do dia 21 de dezembro de 2020, o Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil RENATO ALVES REGAL DE CASTRO, matrícula Siapecad nº 01294280 e matrícula Siape nº 1538104, em virtude de sua remoção para a Alfândega da Receita Federal do Brasil no Porto do Rio de Janeiro (RJ), conforme Portaria RFB nº 4.894, de 08 de dezembro de 2020, publicada no Boletim de Serviço da RFB de 10 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º O servidor deverá apresentar-se na sua unidade de destino no dia 21/12/2020.</p><p>Art. 3º Determinar que sejam adotados os procedimentos que se fizerem necessários para desabilitar as senhas dos sistemas informatizados a que o servidor tem acesso, utilizadas no desempenho de suas atividades na Coordenação Especial de Gestão de Riscos Aduaneiros, a partir da publicação deste ato de desligamento.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Boletim de Serviço da RFB.</p><p class="assina">RAUL DOS SANTOS GOMES PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>