<xml><article id="17869849" name="Port_GM_474_RequisiAAo_LUIZ LUST" idOficio="6186817" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00023:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13204404">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 474, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 474, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DE MINAS E ENERGIA, Substituta, no das atribuições que lhe confere o art. 87, inciso IV, da Constituição, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, no art. 60, inciso IV, da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e o que consta do Processo nº 48340.004421/2020-37, resolve:</p><p>Art. 1º Anuir, por prazo indeterminado, com a requisição do empregado com anistia reconhecida, abaixo indicado, lotado neste Ministério.</p><p>Empregado: LUIZ LUSTOSA VIEIRA</p><p>Matrícula SIAPE: 1161773</p><p>Emprego: ANALISTA DE SISTEMA I</p><p>Para: Ministério da Justiça e Segurança Pública / Secretaria de Gestão e Ensino em Segurança Pública</p><p>Ônus: Órgão cedente (art. 93, § 1º, da Lei nº 8.112/1990)</p><p>Art. 2º A presente requisição poderá ser encerrada a qualquer momento por ato unilateral do cessionário ou do agente público cedido.</p><p>Art. 3º O órgão requisitante deverá efetivar a apresentação do empregado ao seu órgão de origem ao término da requisição.</p><p>Art. 4º Cumpre ao órgão requisitante comunicar ao órgão cedente a frequência do empregado.</p><p>Art. 5º Fica sem efeito o disposto nesta Portaria caso o empregado não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARISETE FÁTIMA DADALD PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>