<xml><article id="17611848" name="Portaria_SG_1173" idOficio="6162623" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/12/2020" artClass="00041:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13159704">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.173, DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.173, DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, em razão da alteração de estrutura dada por meio da Portaria Normativa/PGJ nº 708, de 4/12/2020, assinada em 5/12/2020, válida a contar de 14/12/2020, e considerando o teor do Tabularium nº 08191.127064/2020-11, resolve:</p><p>Art. 1º Apostilar, a contar de 14/12/2020, a designação do servidor ELISRAEL RODRIGUES PASSOS, matrícula 5164-1, Policial Rodoviário Federal do quadro do Departamento de Polícia Rodoviária Federal, da função de confiança de Assistente Policial da Assessoria Técnica Operacional da Secretaria de Segurança Institucional, código FC-03 (50006034), para a função de confiança de Assistente Policial da Assessoria de Gestão de Risco e de Informações de Segurança Institucional da Secretaria de Segurança Institucional, código FC-03 (50006034).</p><p>Art. 2º Apostilar, a contar de 14/12/2020, a nomeação do servidor CARLOS EDUARDO MELO DE SOUZA, matrícula 3857-1, Major do quadro da Polícia Militar do Distrito Federal, do cargo em comissão de Chefe da Divisão de Segurança Orgânica da Secretaria de Segurança Institucional, código CC-02 (50006035), para o cargo em comissão de Subsecretário de Segurança Orgânica da Secretaria de Segurança Institucional, código CC-02 (50006035).</p><p>Art. 3º Apostilar, a contar de 14/12/2020, a designação do servidor SEBASTIAO LEME PANDIA CALOGERAS DE SOUSA SEGUNDO, matrícula 4249-8, Técnico do MPU/Segurança Institucional e Transporte da carreira do Ministério Público da União, da substituição do cargo em comissão de Chefe da Divisão de Segurança Orgânica da Secretaria de Segurança Institucional, código CC-02 (50006035), para a designação da substituição do cargo em comissão de Subsecretário de Segurança Orgânica da Secretaria de Segurança Institucional, código CC-02 (50006035).</p><p>Art. 4º Apostilar, a contar de 14/12/2020, a designação da servidora RENATA FERNANDES CABRAL, matrícula 2993-9, Agente Administrativo do quadro do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, da função de confiança de Subsecretário de Administração I da Divisão de Segurança Orgânica da Secretaria de Segurança Institucional, código FC-03 (50006036), para a função de confiança de Subsecretário de Administração I da Subsecretaria de Segurança Orgânica da Secretaria de Segurança Institucional, código FC-03 (50006036).</p><p>Art. 5º Apostilar, a contar de 14/12/2020, a nomeação do servidor CARLOS ALBERTO ALVES LEMES, matrícula 2828-2, Major do quadro da Polícia Militar do Distrito Federal, do cargo em comissão de Chefe da Divisão de Atividades Especiais de Segurança da Secretaria de Segurança Institucional, código CC-02 (50006046), para o cargo em comissão de Subsecretário de Atividades Especiais de Segurança da Secretaria de Segurança Institucional, código CC-02 (50006046).</p><p>Art. 6º Apostilar, a contar de 14/12/2020, a designação do servidor JEISSON ANTONIO DA SILVA, matrícula 5608-1, 2º Tenente QOPMA do quadro da Polícia Militar do Distrito Federal, da substituição do cargo em comissão de Chefe da Divisão de Atividades Especiais de Segurança da Secretaria de Segurança Institucional, código CC-02 (50006046), para a designação da substituição do cargo em comissão de Subsecretário de Atividades Especiais de Segurança da Secretaria de Segurança Institucional, código CC-02 (50006046).</p><p>Art. 7º Apostilar, a contar de 14/12/2020, a designação do servidor RENZO GABE CAVALCANTI LISBOA, matrícula 4210-2, Técnico do MPU/Segurança Institucional e Transporte da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Chefe do Setor de Gestão de Risco e de Informações de Segurança Institucional da Secretaria de Segurança Institucional, código FC-03 (50006038), para a função de confiança de Assistente Técnico II da Assessoria de Gestão de Risco e de Informações de Segurança Institucional da Secretaria de Segurança Institucional, código FC-03 (50006038).</p><p>Art. 8º Dispensar, a contar de 14/12/2020, o servidor JOSUE DE MOURA JUNIOR, matrícula 3995-1, Técnico do MPU/Segurança Institucional e Transporte da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituto da função de confiança de Chefe do Setor de Gestão de Risco e de Informações de Segurança Institucional da Secretaria de Segurança Institucional, código FC-03 (50006038).</p><p class="assina">RENATO LUQUEIZ SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>