<xml><article id="17523352" name="PORTARIA NA 14.120 DE 27 NOVEMBR" idOficio="6153916" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2020" artClass="00020:00028:00015:00003:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal/Diretoria de Gestão de Pessoal/Coordenação-Geral de Recursos Humanos/Divisão de Administração de Recursos Humanos/Serviço de Aposentadorias e Pensões" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13144481">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 14.120, DE 27 NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 14.120, DE 27 NOVEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAL DA POLÍCIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos incisos XIV e XIX do art. 43 do Regimento Interno da Polícia Federal, aprovado pela Portaria MJSP nº 155, de 27/9/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 200, de 17/10/2018, Seção I, pp. 51/56, e tendo em vista o que consta do Processo nº 08360.014237/2007-75, resolve:</p><p>TORNAR SEM EFEITO a Portaria DGP/PF nº 2014, de 18 de setembro de 2007, publicada no Diário Oficial da União nº 182, de 20 de setembro de 2007, que aposentou o servidor MÁRCIO JOSÉ FERREIRA DA SILVA, Agente de Polícia Federal, Classe Especial, Matrícula SIAPE nº 175949, em atendimento aos Acórdãos nº s 3.324/2007 e 2.855/2009 - TCU Primeira Câmara e 4.262/2009 - Segunda Câmara, confirmados pelo Acórdão 2.835/2010 - Plenário e, bem como aos Acórdãos TCU n° 6.233 e 6.793/2013 e 1.600/2015 - 2ª Câmara e 2.241/2015-1ª Câmara, os quais se reportaram à ilegalidade da contagem ficta de tempo de serviço relativo ao período trabalhado sob a égide da Lei nº 3.313/1957 (20%) e à fração de LPA.</p><p>MANTER aposentado por invalidez permanente o nominado servidor, com proventos proporcionais, com fundamento no artigo 40, § 1º, I, da Constituição Federal/1988 e no artigo 186, I, in fine, da Lei nº 8.112/1990 (doença não especificada em lei), aplicando-se a forma de cálculo e critério de reajuste previstos no artigo 6º-A caput e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 41/2003 (paridade), acrescentado pelo artigo 1º da Emenda Constitucional nº 70/2012.</p><p class="assina">CECÍLIA SILVA FRANCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>