<xml><article id="17556461" name="Ports" idOficio="6156431" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2020" artClass="00018:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13148963">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 7 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 7 de dezembro de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo nº 23104.028752/2020-24, resolve:</p><p>Nº 1.074 - 1. Dispensar EDUARDO SILVA ESCRIVANO, matrícula Siape n° 1837259, da Função Gratificada de Chefe de Divisão (FG1) da Divisão de Gestão de Projetos Artísticos da Coordenadoria de Cultura e Esporte da Pró-Reitoria de Extensão, Cultura e Esporte;</p><p>2. Designar ELTON JORGE DA SILVA, matrícula Siape n° 1936059, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Divisão (FG1) da Divisão de Gestão de Projetos Artísticos da Coordenadoria de Cultura e Esporte da Pró-Reitoria de Extensão, Cultura e Esporte.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da atribuição que lhe conferem o § 3º do art. 33 do Estatuto da UFMS, e o art. 7º, caput, inciso XI, do Regimento Geral da UFMS, e considerando o contido no Processo nº 23104.028752/2020-24, resolve:</p><p>Nº 1.075 - RTR/UFMS - 1. Exonerar, a pedido, JUNIOR VAGNER PEREIRA DA SILVA, matrícula Siape nº 2514271, do Cargo de Direção de Chefe de Coordenadoria (CD4) da Coordenadoria de Cultura e Esporte da Pró-Reitoria de Extensão, Cultura e Esporte;</p><p>2. Nomear EDUARDO SILVA ESCRIVANO, matrícula Siape nº 1837259, para exercer o Cargo de Direção de Chefe de Coordenadoria (CD4) da Coordenadoria de Cultura e Esporte da Pró-Reitoria de Extensão, Cultura e Esporte.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIA nº 1.082, de 8 de dezembro de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no parágrafo único do art. 84 do Regimento Geral da UFMS, e considerando o contido no Processo nº 23449.002468/2020-27, resolve:</p><p>1. Dispensar, a pedido, MARIVAINE DA SILVA BRASIL, matrícula Siape n° 1542819, da Função de Coordenadora de Curso (FCC) do Curso de Ciências Biológicas do Câmpus do Pantanal, a contar desta data.</p><p>2. Designar AMANDA DE MATTOS PEREIRA MANO, matrícula Siape nº 3091035, para exercer, pró-tempore, a Função de Coordenadora de Curso (FCC) do Curso de Ciências Biológicas do Câmpus do Pantanal, pelo período de trinta dias, a contar desta data.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>