<xml><article id="17459146" name="1556 A 1558" idOficio="6147498" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/12/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13133403">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>No1.556 - Dispensar ANDRÉ LUIS MACHADO DOS ANJOS SEGURO, Matrícula SIAPE nº 3089491, do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, Código DAS 101.4, ocupado por Andrea Beatriz Messias Belém Moreira, da Coordenação-Geral de Avaliação e Supervisão de Programas Educacionais Bilíngues da Diretoria de Políticas de Educação Bilíngue de Surdos da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério - SEMESP-MEC.</p><p>No1.557 - Designar DAMIÃO FÉLIX DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1798310, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, Código DAS 101.4, ocupado por Andrea Beatriz Messias Belém Moreira, da Coordenação-Geral de Avaliação e Supervisão de Programas Educacionais Bilíngues da Diretoria de Políticas de Educação Bilíngue de Surdos da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério - SEMESP-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>No1.558 - Designar VÂNIA LÚCIA RIBEIRO ROCHA, Matrícula SIAPE nº 1133651, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, Código DAS 101.4, ocupado por Elizângela Ramos de Souza Castelo Branco, da Coordenação-Geral da Política Pedagógica da Educação Bilíngue da Diretoria de Políticas de Educação Bilíngue de Surdos da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério - SEMESP-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">VICTOR GODOY VEIGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>