<xml><article id="17815292" name="DEZ 29 port DOU" idOficio="6182000" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/12/2020" artClass="00018:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="248" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13194012">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 28 de Dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 28 de Dezembro de 2020</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Goiás, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>N° 3.750 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Arthur Álax de Araújo Albuquerque, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 87, publicado no D.O.U. de 28/12/2020, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Escola de Engenharia Civil e Ambiental, na vaga decorrente da aposentadoria de Carlito Lariucci, conforme Portaria nº 542/2019, publicada no D.O.U. de 01/02/2019, código 231032. (Processo nº 23070.014923/2019-39)</p><p>N° 3.751 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Diego Antonio Costa Arantes, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 84, publicado no D.O.U. de 28/12/2020, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Faculdade de Odontologia, na vaga decorrente da vacância por óbito de Aline Carvalho Batista, conforme Portaria nº 1.494/2020, publicada no D.O.U. de 14/05/2020, código 231052. (Processo nº 23070.028619/2020-11)</p><p>N° 3.752 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Mayara Kelly Alves Ribeiro, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 86, publicado no D.O.U. de 28/12/2020, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Escola de Música e Artes Cênicas, na vaga decorrente da aposentadoria de Fernanda Albernaz do Nascimento Guimarães, conforme Portaria nº 185/2020, publicada no D.O.U. de 21/01/2020, código 230965. (Processo nº 23070.027456/2020-41)</p><p>N° 3.753 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Laís Roberta Galdino de Oliveira, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 83, publicado no D.O.U. de 28/12/2020, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Escola de Engenharia Civil e Ambiental, na vaga decorrente da aposentadoria de Dalva Eterna Gonçalves Rosa, conforme Portaria nº 550/2020, publicada no D.O.U. de 19/02/2020, código 694108. (Processo nº 23070.027491/2020-60)</p><p>N° 3.754 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Ana Amelia de Paula Moura Ribeiro, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 78, publicado no D.O.U. de 28/12/2020, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Faculdade de Artes Visuais, na vaga decorrente da aposentadoria de Valquiria Guimarães Duarte, conforme Portaria nº 3.631/2019, publicada no D.O.U. de 03/07/2019, código 858622. (Processo nº 23070.027846/2020-11)</p><p>N° 3.755 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Rayani Mariano dos Santos, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 79, publicado no D.O.U. de 28/12/2020, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Faculdade de Ciências Sociais, na vaga decorrente da vacância por posse em outro cargo inacumulável de Ana Karine Pereira, conforme Portaria nº 6.424/2019, publicada no D.O.U. de 27/11/2019, código 229961. (Processo nº 23070.045434/2019-29)</p><p>N° 3.756 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Antônio da Silva Menezes Júnior, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 80, publicado no D.O.U. de 28/12/2020, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de 20 (vinte) horas semanais, com lotação na Faculdade de Medicina, na vaga decorrente da vacância por óbito de Abrahao Afiune Neto, conforme Portaria nº 5.357/2019, publicada no D.O.U. de 26/09/2019, código 854593. (Processo nº 23070.037799/2019-80)</p><p>N° 3.757 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Fabricio Rodrigues Santiago, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 81, publicado no D.O.U. de 28/12/2020, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de 20 (vinte) horas semanais, com lotação na Faculdade de Medicina, na vaga decorrente da vacância por óbito de Ly de Freitas Fernandes, conforme Portaria nº 4.891/2019, publicada no D.O.U. de 02/09/2019, código 874594. (Processo nº 23070.033430/2019-06)</p><p>N° 3.758 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Carlos Fernando Elias Llanos, habilitado em</p><p>Concurso Público, homologado através do Edital nº 82, publicado no D.O.U. de 28/12/2020, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de 20 (vinte) horas semanais, com lotação na Escola de Música e Artes Cênicas, na vaga decorrente da aposentadoria de Magda de Miranda Climaco, conforme Portaria nº 581/2020, publicada no D.O.U. de 21/02/2020, código 231386. (Processo nº 23070.027458/2020-30)</p><p>N° 3.759 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Filipe Reis Dias de Jesus, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 85, publicado no D.O.U. de 28/12/2020, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Faculdade de Informação e Comunicação, na vaga decorrente da aposentadoria de Maria de Fátima Garbelini, conforme Portaria nº 663/2020, publicada no D.O.U. de 03/03/2020, código 694081. (Processo nº 23070.026022/2020-23)</p><p>N° 3.760 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Douglas Hideki Nakahata, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 77, publicado no D.O.U. de 28/12/2020, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Química, na vaga decorrente da aposentadoria de Edesio Fernandes da Costa Alcantara, conforme Portaria nº 6.390/2019, publicada no D.O.U. de 02/12/2019, código 230167. (Processo nº 23070.026418/2020-71)</p><p>N° 3.761 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Daniel Barbosa da Silva, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 76, publicado no D.O.U. de 28/12/2020, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Ciências Biológicas, na vaga decorrente da vacância por óbito de Marcelo Seixo de Brito e Silva, conforme Portaria nº 237/2020, publicada no D.O.U. de 27/01/2020, código 230269. (Processo nº 23070.013757/2020-97)</p><p>N° 3.762 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Brunno Santos de Freitas Silva, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 75, publicado no D.O.U. de 28/12/2020, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Faculdade de Odontologia, na vaga decorrente da aposentadoria de Cláudio de Góis Nery, conforme Portaria nº 3.062/2019, publicada no D.O.U. de 05/06/2019, código 232447. (Processo nº 23070.027249/2020-96)</p><p>N° 3.767 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Bruno Oliveira da Silva Duran, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 74, publicado no D.O.U. de 28/12/2020, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Ciências Biológicas, na vaga decorrente da aposentadoria de Libertad Borges Bittencourt, conforme Portaria nº 249/2020, publicada no D.O.U. de 03/02/2020, código 231003. (Processo nº 23070.028401/2020-58)</p><p>N° 3.769 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Ellen Cristina Rivas Leonel, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 74, publicado no D.O.U. de 28/12/2020, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Ciências Biológicas, na vaga decorrente da aposentadoria de Gilson Herbert de Faria, conforme Portaria nº 2.603/2020, publicada no D.O.U. de 02/09/2020, código 229931. (Processo nº 23070.028401/2020-58)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>