<xml><article id="17731239" name="PublicaAAes no DOU de 21.12.2020" idOficio="6175124" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/12/2020" artClass="00018:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13181387">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  21 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 21 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 3.361 - Dispensar da função de Coordenador de Planejamento Acadêmico, FG-1, da Pró-Reitoria de Planejamento e Desenvolvimento Institucional, o servidor FRANCISCO DE PAULO COELHO JUNIOR, ocupante do cargo de Administrador, do Quadro de Pessoal desta Universidade, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 3.362 - Autorizar a cessão para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares (EBSERH), vinculada ao Ministério da Educação (MEC), do servidor FRANCISCO DE PAULO COELHO JUNIOR, matrícula SIAPE-3968819, ocupante do cargo efetivo de ADMINISTRADOR, do quadro de pessoal desta Universidade, lotado na Pró-Reitoria de Planejamento e Desenvolvimento Institucional (PROPLAN), para o exercício do Cargo em Comissão de Chefe do Setor de Regulação e Avaliação em Saúde, código GF-0026, junto à Superintendência do Complexo Hospitalar Universitário da Universidade Federal do Pará, de acordo com o Contrato celebrado com a supracitada Empresa, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>