<xml><article id="17860881" name="P 1385 A 1388-2020-GR DOU" idOficio="6185636" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00018:00065:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Pernambuco/Campus Recife" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13201545">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE PERNAMBUCO, nomeado pelo Decreto de 13 de abril de 2020, publicado no DOU de 13 de abril de 2020, seção 2, página 1, Edição Extra A, em conformidade com a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, e com competência subdelegada pela Portaria MEC Nº 205, de 06/02/2020, publicada no DOU de 07/02/2020, seção 1, página 34, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.385 - Tornar sem efeito a Portaria nº 1.194, publicada no Diário Oficial da União em 24 de novembro de 2020, que nomeou LAIS BEZERRA NASCIMENTO DE LACERDA para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO (Opção 106), código da vaga nº 0683082, por não ter tomado posse nos termos do § 6º, art. 13 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Nº 1.386 - Tornar sem efeito a Portaria nº 1.197, publicada no Diário Oficial da União em 24 de novembro de 2020, que nomeou NAYARA BARBOSA RIBEIRO BERNARDO para o cargo de ADMINISTRADOR (Opção 101), código da vaga nº 0211955, por não ter tomado posse nos termos do § 6º, art. 13 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Nº 1.387 - Tornar sem efeito a Portaria nº 1.187, publicada no Diário Oficial da União em 24 de novembro de 2020, que nomeou FILIPE MELO SANTOS DE SERPA BRANDÃO para o cargo de ANALISTA DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO - ÁREA REDES E SUPORTE (Opção 101), código da vaga nº 0212623, por não ter tomado posse nos termos do § 6º, art. 13 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Nº 1.388 - Tornar sem efeito a Portaria nº 1.188, publicada no Diário Oficial da União em 24 de novembro de 2020, que nomeou PAULO DE TARSO DA SILVEIRA VAZ para o cargo de TÉCNICO EM TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO - ÁREA DESENVOLVIMENTO (Opção 115), código da vaga nº 0834910, por não ter tomado posse nos termos do § 6º, art. 13 da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">JOSÉ CARLOS DE SÁ JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>