<xml><article id="17592097" name="PORTARIA GPR 2149" idOficio="6160707" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/12/2020" artClass="00045:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="238" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13156357">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 2.149, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 2.149, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS, no uso de suas atribuições legais e em face do contido no P.A. 0018976/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, com fundamento no artigo 9º, inciso I, e no artigo 10 da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, c/c a Lei n. 11.416, de 15.12.2006, c/c a Lei n. 12.990, de 09.06.2014, os candidatos abaixo especificados, habilitados em concurso público realizado pelo Tribunal Regional Federal da 1ª Região, para o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Sem Especialidade, Classe A, Padrão 1, do Quadro de Pessoal deste Órgão:</p><p>I - EDUARDO FAGNER DA SILVA DE OLIVEIRA;</p><p>II - WANDERLEI NUNES DE SOUSA;</p><p>III - DEBORA MOTA GOMES DE ALMEIDA; e</p><p>IV - DANIEL CESAR DO VALE.</p><p>Parágrafo Único - Os vagos destinados às nomeações se deram em decorrência de:</p><p>I - aposentadoria de:</p><p>a) Maria Marluce de Souza, conforme PORTARIA GPR 22, publicada no D.O.U. de 14.01.2019, Seção 2 e alterado conforme PORTARIA GPR 2128, publicada no D.O.U. de 11.11.2019, Seção 2;</p><p>b) Maria Selma Duarte de Souza Souto, conforme PORTARIA GPR 2480, publicada no D.O.U. de 06.11.2017, Seção 2 e alterado conforme PORTARIA GPR 2655, publicada no D.O.U. de 29.11.2017, Seção 1; e</p><p>c) Maria Claudia Magalhaes de Oliveira, conforme PORTARIA GPR 1710, publicada no D.O.U. de 04.09.2018, Seção 2.</p><p>II - posse em outro cargo público inacumulável de Tiago do Vale, conforme PORTARIA SERH 8, publicada no D.O.U. de 24.01.2018, Seção 2.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador ROMEU GONZAGA NEIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>