<xml><article id="17863569" name="2 GABMI PORTARIA 4296 -Altera Po" idOficio="6185942" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13201988">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.296, DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.296, DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÕES SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso III do artigo 1º do Decreto 8.851, de 20 de setembro de 2016, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 87, parágrafo único, incisos II e IV da Constituição Federal, e considerando o disposto no § 2º do art. 4º do Decreto nº 10.094, de 06 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º A Portaria nº 1.086, de 17 de março de 2020, passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 1º Ficam designados os seguintes representantes dos órgãos que compõem o Comitê Interministerial de Tecnologia Assistiva:</p><p>I - representantes do Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações, que o coordenará:</p><p>a) Paulo César Rezende de Carvalho Alvim, titular; e</p><p>b) Felipe Silva Bellucci, suplente.</p><p>II - representantes do Ministério da Educação:</p><p>a) Rosana Cipriano Jacinto da Silva, titular; e,</p><p>b) Sérgio Paulo da Silveira Nascimento, suplente.</p><p>(...)</p><p>Art. 2º Ficam designados os seguintes representantes da Secretaria de Empreendedorismo e Inovação - SEMPI, do Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações para compor a Secretaria-Executiva do Comitê Interministerial de Tecnologia Assistiva:</p><p>I - Luciana Landim Carneiro Estevanato , titular; e</p><p>II - Rogério Vilela Borges de Andrade Franco, suplente."</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LEONIDAS DE ARAÚJO MEDEIROS JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>