<xml><article id="17453995" name="140 - Designacao servidores SETI" idOficio="6146788" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="04/12/2020" artClass="00045:00005:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Conselho Superior da Justiça do Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13131567">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO CSJT.GP.SG Nº 140, de 2 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO CSJT.GP.SG Nº 140, de 2 de dezembro de 2020</p><p></p><p>A PRESIDENTE DO CONSELHO SUPERIOR DA JUSTIÇA DO TRABALHO, no uso da atribuição prevista no inciso XXVIII do art. 9º do Regimento Interno do CSJT;</p><p>Considerando o constante do ATO CSJT.GP.SG N.º 138, de 2 de dezembro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor MARCELO BALDEZ AMÉRICO, código 47571, Analista Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Tabela de Funções Comissionadas da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação.</p><p>Art. 2º Designar a servidora ANA LETÍCIA MOURA VILELA, código 56552, Analista Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, para exercer a função comissionada de Chefe do Núcleo de Apoio à Governança e Gestão, Nível FC-6, da Tabela de Funções Comissionadas da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação.</p><p>Art. 3º Designar a servidora MAGDA VARGAS ROQUE, código 48443, Analista Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, Tabela de Funções Comissionadas da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação.</p><p>Art. 4º Designar a servidora MAGDA VARGAS ROQUE, código 48443, Analista Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, para exercer o encargo de substituta do titular da função comissionada de Chefe do Núcleo de Apoio à Governança e Gestão, Nível FC-6, da Tabela de Funções Comissionadas da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação, em seus impedimentos legais e/ou eventuais.</p><p>Art. 5º Designar a servidora MARIANA BERNARDES SILVA, código 61427, Analista Judiciária, Área Administrativa, requisitada do Superior Tribunal de Justiça, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, Tabela de Funções Comissionadas da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação.</p><p>Art. 6º Designar o servidor DANIEL GERBIS DE AGUIAR, código 57021, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Tecnologia da Informação, removido do Tribunal Regional do Trabalho da 19ª Região, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, Tabela de Funções Comissionadas da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação.</p><p>Art. 7º Designar a servidora BRUNA MENEZES TELES, código 59859, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, Tabela de Funções Comissionadas da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação.</p><p>Art. 8º Designar o servidor HUGO EMILIO DOS SANTOS MACHADO, código 54960, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, para exercer a função comissionada de Chefe do Núcleo de Gestão de Sistemas Nacionais 1, Nível FC-6, da Tabela de Funções Comissionadas da Coordenadoria de Sistemas Administrativos Nacionais.</p><p>Art. 9º Designar o servidor ALYSSON OSMAR MACIEL RIBEIRO, código 56679, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Tabela de Funções Comissionadas da Coordenadoria de Sistemas Administrativos Nacionais.</p><p>Art. 10. Designar o servidor DANIEL MELO SÁ, código 57836, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, Tabela de Funções Comissionadas da Coordenadoria de Sistemas Administrativos Nacionais.</p><p>Art. 11. Designar o servidor DANIEL MELO SÁ, código 57836, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, para exercer o encargo de substituto do titular da função comissionada de Chefe do Núcleo de Gestão de Sistemas Nacionais 1, Nível FC-6, da Tabela de Funções Comissionadas da Coordenadoria de Sistemas Administrativos Nacionais, em seus impedimentos legais e/ou eventuais.</p><p>Art. 12. Designar o servidor RENATO ROQUE DANTAS, código 58181, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, para exercer a função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, da Tabela de Funções Comissionadas da Coordenadoria de Sistemas Administrativos Nacionais.</p><p>Art. 13. Designar o servidor HUMBERTO MAGALHÃES AYRES, código 38750, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Chefe do Núcleo de Gestão de Sistemas Nacionais 2, Nível FC-6, da Tabela de Funções Comissionadas da Coordenadoria de Sistemas Administrativos Nacionais.</p><p>Art. 14. Designar o servidor GUILHERME DANTAS BISPO, código 42566, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Tabela de Funções Comissionadas da Coordenadoria de Sistemas Administrativos Nacionais.</p><p>Art. 15. Designar o servidor GUILHERME DANTAS BISPO código 42566, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, para exercer o encargo de substituto do titular da função comissionada de Chefe do Núcleo de Gestão de Sistemas Nacionais 2, Nível FC-6, da Tabela de Funções Comissionadas da Coordenadoria de Sistemas Administrativos Nacionais, em seus impedimentos legais e/ou eventuais.</p><p>Art. 16. Designar a servidora SILVANA CORREA DA SILVA, código 55911, Técnica Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Tabela de Funções Comissionadas da Coordenadoria de Sistemas Administrativos Nacionais.</p><p>Art. 17. Designar o servidor DANIEL SOUTO ROCHA, código 51108, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, para exercer a função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, da Tabela de Funções Comissionadas da Coordenadoria Técnica do Processo Judicial Eletrônico.</p><p>Art. 18. Designar o servidor EULER CRUZ DE SOUZA, código 15068, Técnico em Desenvolvimento Regional III, requisitado da Companhia de Desenvolvimento dos Vales do São Francisco e do Parnaíba, para exercer a função comissionada de Assistente 4, nível FC-4, da Tabela de Funções Comissionadas da Coordenadoria Técnica do Processo Judicial Eletrônico.</p><p>Art. 19. Designar o servidor EULER CRUZ DE SOUZA, código 15068, Técnico em Desenvolvimento Regional III, requisitado da Companhia de Desenvolvimento dos Vales do São Francisco e do Parnaíba, para exercer o encargo de substituto do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Gestão de Configuração, Arquitetura e Dados, da Coordenadoria Técnica do Processo Judicial Eletrônico, em seus impedimentos legais e/ou eventuais.</p><p>Art. 20. Designar o servidor MATHEUS RIBEIRO CASTRO, código 62148, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, Comissionadas da Tabela de Funções Comissionadas da Coordenadoria Técnica do Processo Judicial Eletrônico.</p><p>Art. 21. Designar o servidor HEVERTON DA SILVA CRUZ, código 62120, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, Comissionadas da Tabela de Funções Comissionadas da Coordenadoria Técnica do Processo Judicial Eletrônico.</p><p></p><p></p><p class="assina">MARIA CRISTINA IRIGOYEN PEDUZZI</p><p class="cargo">Ministra Presidente</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>