<xml><article id="17839553" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-187-UNI-PGR-00" idOficio="6184107" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2020" artClass="00041:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13197864">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PGR/MPU Nº 187, DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PGR/MPU Nº 187, DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 26, inciso IX, da Lei Complementar nº 75, de 20/5/1993, e considerando as disposições do art. 127, § 2º, da Constituição Federal, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear para exercer, em caráter efetivo, o cargo de Procurador do Trabalho, da carreira do Ministério Público do Trabalho, o Doutor DANILO NUNES VASCONCELOS, habilitado em 1º lugar no 21º Concurso Público de provas e títulos, em vaga decorrente da promoção ao cargo de Procurador Regional do Trabalho do Doutor Erlan José Peixoto do Prado, CPF nº 428.799.571-68, Portaria PGR/MPU nº 110, de 2/10/2019, publicado no DOU de 4/10/2019, em vaga criada pela Lei nº 8.470/1992.</p><p>Art. 2º Nomear para exercer, em caráter efetivo, o cargo de Procuradora do Trabalho, da carreira do Ministério Público do Trabalho, a Doutora CAMILLA MELLO E LIMA, habilitada em 2º lugar no 21º Concurso Público de provas e títulos, em vaga decorrente da promoção ao cargo de Procurador Regional do Trabalho do Doutor Dennis Borges Santana, CPF nº 546.865.556-04, Portaria PGR/MPU nº 120, de 29/10/2019, publicado no DOU de 11/11/2019, em vaga criada pela Lei nº 9.068/1995.</p><p>Art. 3º Nomear para exercer, em caráter efetivo, o cargo de Procuradora do Trabalho, da carreira do Ministério Público do Trabalho, a Doutora GLEYCE AMARANTE ARAÚJO GUIMARÃES, habilitada em 25º lugar no 21º Concurso Público de provas e títulos, 1º lugar da Lista Especial - Pessoa Negra, em vaga decorrente da promoção ao cargo de Procuradora Regional do Trabalho da Doutora Ludmila Reis Brito Lopes, CPF nº 789.681.511-72, Portaria PGR/MPU nº 5, de 16/1/2020, publicada no DOU de 21/1/2020, em vaga criada pela Lei nº 8.469/1992.</p><p>Art. 4º Nomear para exercer, em caráter efetivo, o cargo de Procuradora do Trabalho, da carreira do Ministério Público do Trabalho, a Doutora MARIANA FURTADO GUIMARÃES, habilitada em 3º lugar no 21º Concurso Público de provas e títulos, em vaga decorrente da aposentadoria do Procurador do Trabalho Luis Antonio Vieira, CPF nº 478.717.419-34, Portaria PGT nº 1125, de 28/8/2019, publicada no DOU de 2/9/2019, em vaga criada pela Lei nº 8.423/1992.</p><p>Art. 5º Nomear para exercer, em caráter efetivo, o cargo de Procuradora do Trabalho, da carreira do Ministério Público do Trabalho, a Doutora CLÁUDIA LETÍCIA ALBA COLUCCI RESENDE, habilitada em 4º lugar no 21º Concurso Público de provas e títulos, em vaga decorrente da promoção ao cargo de Procuradora Regional do Trabalho da Doutora Francisca Helena Duarte Camelo, CPF nº 258.596.333-00, Portaria PGR/MPU nº 51, de 4/3/2020, publicada no DOU de 6/3/2020, em vaga criada pela Lei nº 8.465/1992.</p><p>Art. 6º Nomear para exercer, em caráter efetivo, o cargo de Procuradora do Trabalho, da carreira do Ministério Público do Trabalho, a Doutora PAULA BUENO RAVENA, habilitada em 5º lugar no 21º Concurso Público de provas e títulos, em vaga decorrente da promoção ao cargo de Procuradora Regional do Trabalho da Doutora Adriane Arnt Herbst , CPF nº 480.378.930-49, Portaria PGR/MPU nº 92, de 7/5/2020, publicada no DOU de 6/5/2020, em vaga criada pelo parágrafo 4º do artigo 29 do Ato das Disposições Constitucionais Transitórias.</p><p>Art. 7º Nomear para exercer, em caráter efetivo, o cargo de Procuradora do Trabalho, da carreira do Ministério Público do Trabalho, a Doutora CLAIZ MARIA PEREIRA GUNÇA DOS SANTOS, habilitada em 6º lugar no 21º Concurso Público de provas e títulos, em vaga decorrente da promoção ao cargo de Procuradora Regional do Trabalho da Doutora Ana Cristina Desirée Barreto Fonseca Tostes, CPF nº 416.181.141-15, Portaria PGR/MPU nº 84, de 2/4/2020, publicada no DOU de 3/4/2020, em vaga criada pela Lei nº 8.414/1992.</p><p>Art. 8º Nomear para exercer, em caráter efetivo, o cargo de Procuradora do Trabalho, da carreira do Ministério Público do Trabalho, a Doutora JULIANA DE OLIVEIRA GOIS, habilitada em 29º lugar no 21º Concurso Público de provas e títulos, 2º lugar da Lista Especial - Pessoa Negra, em vaga decorrente da promoção ao cargo de Procurador Regional do Trabalho do Doutor Rosivaldo da Cunha Oliveira, CPF nº 538.216.704-44, Portaria PGR/MPU nº 105, de 12/6/2020, publicada no DOU de 15/6/2020 em vaga criada pela Lei nº 8.415/1992.</p><p>Art. 9º Nomear para exercer, em caráter efetivo, o cargo de Procurador do Trabalho, da carreira do Ministério Público do Trabalho, o Doutor PEDRO GUIMARÃES VIEIRA, habilitado em 7º lugar no 21º Concurso Público de provas e títulos, em vaga decorrente da promoção ao cargo de Procuradora Regional do Trabalho da Doutora Simone Beatriz Assis de Rezende, CPF nº 286.288.611-49, Portaria PGR/MPU nº 135, de 9/9/2020, publicada no DOU de 11/9/2020, em vaga criada pela Lei nº 8.470/1992.</p><p>Art. 10. Nomear para exercer, em caráter efetivo, o cargo de Procurador do Trabalho, da carreira do Ministério Público do Trabalho, o Doutor OLAF SCHYRA , habilitado em 8º lugar no 21º Concurso Público de provas e títulos, em vaga decorrente da vacância do Procurador do Trabalho Ricardo Bruel da Silveira, CPF nº 147.440.688-20, pela Portaria PGT nº 1137 de 23/7/2020, publicada no DOU de 24/7/2020, em vaga criada pela Lei nº 6.915/1981.</p><p>Art. 11. Nomear para exercer, em caráter efetivo, o cargo de Procuradora do Trabalho, da carreira do Ministério Público do Trabalho, a Doutora FERNANDA BARRETO NAVES, habilitada em 9º lugar no 21º Concurso Público de provas e títulos, em vaga decorrente da vacância do Procurador do Trabalho Jeibson dos Santos Justiniano, CPF nº 511.834.472-72, pela Portaria PGT nº 1700 de 30/11/2020, publicada no DOU de 2/10/2020, em vaga criada pela Lei nº 7.991/1990.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>