<xml><article id="17494428" name="Portaria-574-SAP.2_Portaria_Revo" idOficio="6150800" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="08/12/2020" artClass="00013:00044:00015:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/3ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13138604">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 20.574-SAP.2/SSIP/3ª RM, DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 20.574-SAP.2/SSIP/3ª RM, DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 3ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que me foi conferida pelo inciso III do art. 7º das Instruções Gerais para a Administração de Civis, Inativos e Pensionistas do Exército (EB10-IG-02.002), aprovada pela Portaria nº 1.029, do Comandante do Exército, de 17 de agosto de 2017, pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, e tendo em vista o Parecer de Força Executória nº 00671/2020/PARECER/EQUAD4R-MIL/PGU/AGU, de 24 de novembro de 2020, proferido nos autos do Processo nº 5006474-54.2018.4.04.7102/3ª VF de Santa Maria/RS, resolve:</p><p>Revogar a concessão do benefício de Auxílio-Invalidez, por Decisão Judicial como Tutela Antecipada, ao Soldado Reformado DIONATAN ROSA PEREIRA (Idt 030211115-8, Prec/CP 96/1647551, CPF 021.097.520-25), vinculado ao OP/B Adm Gu SM, enviada pelo DIEx nº 152-AsseJurdAdj11/Asse Jurd/Cmdo 3ª RM, de 16 de dezembro de 2019, do Chefe da Assessoria de Apoio para Assuntos Jurídicos do Comando da 3ª Região Militar, conforme Decisão Judicial anexa ao Parecer de Força Executória nº 00671/2020/PARECER/EQUAD4R-MIL/PGU/AGU, de 24 de novembro de 2020, proferido nos autos do Processo nº 5006474-54.2018.4.04.7102/3ª VF de Santa Maria/RS, e a orientação contida no DIEx nº 266-AsseJurdAdj11/Asse Jurd/Cmdo 3ª RM, de 02 de dezembro de 2020, do Chefe da Assessoria de Apoio para Assuntos Jurídicos do Comando da 3ª Região Militar. A mencionada decisão judicial deverá ser cumprida de imediato.</p><p class="assina">Gen Div RIYUZO IKEDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>