<xml><article id="17754604" name="PORTARIA EMCFA-MD NA 4335" idOficio="6177544" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2020" artClass="00013:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13185966">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA EMCFA-MD  N° 4.335, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA EMCFA-MD N° 4.335, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso da competência subdelegada pelo Ministro da Defesa, de acordo com o inciso I do art. 2º da Portaria nº 3320/GM/MD, de 6 de outubro de 2020, considerando o parágrafo único do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, alterado pelo Decreto nº 9.548, de 31 de outubro de 2018, e o Processo nº 64536.023685/2020-59, resolve:</p><p>Prorrogar o tempo de permanência dos militares abaixo relacionados, do Comando do Exército, designados pela Portaria n° 5.041/EMCFA-MD, de 23 de dezembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 252, de 31 de dezembro de 2019, seção 2, página 11, por 12 (doze) meses, no período de 16 de março de 2021 a 15 de março de 2022, para exercerem função de natureza militar na República da Colômbia, como Instrutores de Desminagem Humanitária:</p><p>- Coronel (EB) LUIS HENRIQUE SANTOS FRANCO, na Brigada de Desminagem Humanitária n° 1, no Município de Bogotá - Departamento Cundinamarca;</p><p>- Tenente-Coronel (EB) RICARDO TEIXEIRA MENEGATTO, no Batalhão de Desminagem Humanitária n° 60, no Município de Medellin - Departamento Antioquia;</p><p>- Major (EB) DUILIO SALES GARCIA, no Batalhão de Desminagem Humanitária n° 1, no Município de Florencia - Departamento de Caquetá; e</p><p>- Capitão (EB) DANIEL AUGUSTO DEL GALLO, no Batalhão de Desminagem Humanitária n° 2, no Município de Chaparral - Departamento de Tolima.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RAUL BOTELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>