<xml><article id="17570712" name="P_1150_DESIGNAR ALESSANDRO VICTO" idOficio="6158636" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2020" artClass="00018:00049:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13152792">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.150, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.150, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE BRASÍLIA, nomeada pelo Decreto de 1º de agosto de 2019, publicado no Diário Oficial da União em 02 de agosto de 2019, no uso de suas atribuições legais e regimentais e considerando o disposto na Lei n.º 12.527, de 18 de novembro de 2011, regulamentada pelo Decreto n.º 7.724, de 16 de maio de 2012, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR o servidor ALESSANDRO VICTOR DIAS, matrícula SIAPE nº 2791728, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Secretariado, lotado na Reitoria, do Instituto Federal de Brasília, como autoridade responsável pelas atribuições descritas no art. 40, da Lei nº 12.527/2011.</p><p>Art. 2º Será responsabilidade da autoridade designada pelo art. 1º:</p><p>I - assegurar o cumprimento das normas relativas ao acesso a informação, de forma eficiente e adequada aos objetivos desta Lei;</p><p>II - monitorar a implementação do disposto nesta Lei e apresentar relatórios periódicos sobre o seu cumprimento;</p><p>III - recomendar as medidas indispensáveis à implementação e ao aperfeiçoamento das normas e procedimentos necessários ao correto cumprimento do disposto nesta Lei; e</p><p>IV - orientar as respectivas unidades no que se refere ao cumprimento do disposto nesta Lei e seus regulamentos.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUCIANA MIYOKO MASSUKADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>