<xml><article id="17569584" name="ATO GDGSET 391_2020_DISP_DESIG_D" idOficio="6158461" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="11/12/2020" artClass="00045:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13152474">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 391, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 391, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 47, de 7/12/2020, da Coordenadoria de Documentação, resolve:</p><p>1 - Designar a servidora DANUSA REGINA DAMINI GUIMARAES, código 41649, Analista Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Biblioteconomia, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Coordenadoria de Documentação, ficando dispensada da função comissionada de Supervisora da Seção de Análise de Periódicos, Nível FC-5, da referida Coordenadoria.</p><p>2 - Designar a servidora ALESSANDRA LESSA MATOS COSTA, código 31698, Analista Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Biblioteconomia, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Coordenadoria de Documentação, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da referida Coordenadoria.</p><p>3 - Designar a servidora BIANCA ROSSI DE CARVALHO MENDONÇA, código 62620, Analista Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Biblioteconomia, para exercer a função comissionada de Supervisora da Seção de Análise de Periódicos, Nível FC-5, da Coordenadoria de Documentação, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da referida Coordenadoria.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>