<xml><article id="17518858" name="PORTARIAS 2267_2270_2277_2280_20" idOficio="6153317" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="09/12/2020" artClass="00018:00144:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00005" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Rio Grande/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13142935">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 1º de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 1º de dezembro de 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE - FURG no uso das atribuições que lhe conferem o Estatuto e o Regimento Geral da Universidade, resolve:</p><p>Nº 2.267 - Exonerar, por término de mandato, o servidor EDISON LUIZ DEVOS BARLEM, matrícula SIAPE 2776228, do Cargo de Direção de DIRETOR DA ESCOLA DE ENFERMAGEM / EENF - CD-4, a partir de 1º/01/2021.</p><p>Nº 2.268 - Dispensar, por término de mandato, a servidora JANAINA SENA CASTANHEIRA, matrícula SIAPE 2486649, da Função Gratificada de VICE-DIRETORA DA ESCOLA DE ENFERMAGEM / EENF - FG-1, a partir de 1º/01/2021.</p><p>Nº 2.269 - Nomear o servidor EDISON LUIZ DEVOS BARLEM, matrícula SIAPE 2776228, para exercer o Cargo de Direção de DIRETOR DA ESCOLA DE ENFERMAGEM / EENF - CD-4, a partir de 1º/01/2021, com mandato de quatro anos.</p><p>Nº 2.270 - Designar a servidora JANAINA SENA CASTANHEIRA, matrícula SIAPE 2486649, para exercer a Função Gratificada de VICE-DIRETORA DA ESCOLA DE ENFERMAGEM / EENF - FG-1, a partir de 1º/01/2021, com mandato de quatro anos.</p><p>Nº 2.277 - Dispensar, por término de mandato, a servidora MARA REGINA SANTOS DA SILVA, matrícula SIAPE 408370, da função de COORDENADORA DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM ENFERMAGEM / EENF - FCC, a partir de 1º/01/2021.</p><p>Nº 2.279 - Designar a servidora MARA REGINA SANTOS DA SILVA, matrícula SIAPE 408370, para exercer a função de COORDENADORA DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM ENFERMAGEM / EENF - FCC, a partir de 1º/01/2021, com mandato de dois anos.</p><p class="assina">Cleuza Maria Sobral Dias</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>