<xml><article id="17442348" name="0212PRT577A584-CC-S2" idOficio="6145166" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2020" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13129448">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[MINISTÉRIO DA CIDADANIA]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei n <u>o</u> 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 577 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>RODRIGO AUGUSTO RODRIGUES para exercer o encargo de substituto eventual do Subchefe de Análise e Acompanhamento de Políticas Governamentais da Casa Civil da Presidência da República, no período de 28 de dezembro de 2020 a 3 de janeiro de 2021.</p><p class="assina">WALTER SOUZA BRAGA NETTO</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA CIDADANIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 578 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>AYRTON GALICIANI MARTINELLO do cargo de Secretário de Gestão de Fundos e Transferências da Secretaria-Executiva do Ministério da Cidadania, código DAS 101.6, a partir de 18 de novembro de 2020.</p><p class="assina">WALTER SOUZA BRAGA NETTO</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 579<strong></strong>-<strong>NOMEAR</strong></p><p>CLYTON EUSTAQUIO XAVIER, para exercer o cargo de Diretor de Operações da Secretaria de Operações Integradas do Ministério da Justiça e Segurança Pública, código DAS 101.5.</p><p class="assina">WALTER SOUZA BRAGA NETTO</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 580<strong></strong>-<strong>EXONERAR</strong></p><p>MAIRA DE PAULA BARRETO MIRANDA do cargo de Secretária Adjunta da Secretaria Nacional de Proteção Global do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos, código DAS 101.5.</p><p>Nº 581 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>EDUARDO' MIRANDA FREIRE DE MELO, para exercer o cargo de Secretário Adjunto da Secretaria Nacional de Proteção Global do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos, código DAS 101.5.</p><p class="assina">WALTER SOUZA BRAGA NETTO</p><p>MINISTÉRIO DAS RELAÇÕES EXTERIORES</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 582 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>MAURICIO MEDEIROS DE ASSIS do cargo de Diretor do Departamento de Tecnologia e Gestão da Informação da Secretaria de Gestão Administrativa da Secretaria-Geral das Relações Exteriores do Ministério das Relações Exteriores, código DAS 101.5.</p><p>Nº 583 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>AURIMAR JACOBINO DE BARROS NUNES, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Tecnologia e Gestão da Informação da Secretaria de Gestão Administrativa da Secretaria-Geral das Relações Exteriores do Ministério das Relações Exteriores, código DAS 101.5, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">WALTER SOUZA BRAGA NETTO</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DE MINAS E ENERGIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 584 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>CESAR FERREIRA BORGES do cargo de Assessor Especial do Ministro de Estado de Minas e Energia, código DAS 102.5, a partir de 30 de novembro de 2020.</p><p class="assina">WALTER SOUZA BRAGA NETTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>