<xml><article id="17611761" name="PORTARIA NA 24743" idOficio="6162609" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/12/2020" artClass="00015:00045:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13159687">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SGP Nº 24.743, DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SGP Nº 24.743, DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 1º, inciso IV, da Portaria nº 451, de 28 de fevereiro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 1º de março de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores MARIA ELOÍNA AMORIM DA SILVA, CPF 296.426.041-91, matrícula Siape 1193786 e VINICIUS FONSECA BARCELOS, CPF 052.397.446-96, matrícula Siape 1277793, para atuarem como responsáveis pela Conformidade de Registro de Gestão, Titular e Substituto, respectivamente, quanto à execução orçamentária dos recursos consignados às Unidades Gestoras 170597 (Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos), 201045 (Coordenação-Geral de Pagamentos do Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos), 201061 (Divisão de Pessoal ex-Território do Amapá -DIGEP/AP-DECIPEX), 201062 (Divisão de Pessoal do ex-Território de Rondônia - DIGEP/RO-DECIPEX), 201063 (Divisão de Pessoal do ex-Território de Roraima - DIGEP/RO-DECIPEX) e 201064 (Pessoal Civil e Militar do Antigo Distrito Federal).</p><p>Art. 2º Dispensar os servidores ANDRÉ DE PAULA JOCA RAMOS, CPF 836.333.083-34, matrícula Siape 1350907 e CINARA FARIA FERREIRA, CPF 082.272.896-65, matrícula Siape 1350120, da condição de responsáveis pela Conformidade de Registro de Gestão, quanto à execução orçamentária dos recursos consignados às Unidades Gestoras, Titular e Substituto, respectivamente, das Unidades Gestoras 170597 (Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos), 201045 (Coordenação-Geral de Pagamentos do Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos), 201061 (Divisão de Pessoal ex-Território do Amapá -DIGEP/AP-DECIPEX), 201062 (Divisão de Pessoal do ex-Território de Rondônia - DIGEP/RO-DECIPEX), 201063 (Divisão de Pessoal do ex-Território de Roraima - DIGEP/RO-DECIPEX) e 201064 (Pessoal Civil e Militar do Antigo Distrito Federal).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER LENHART</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>