<xml><article id="17601994" name="Portarias 1920-1922-1923-1924-19" idOficio="6161000" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/12/2020" artClass="00018:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13156763">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.920 - Considerando o que consta no Processo 23379.000627/2020-20, nomear o servidor AUDIR DA COSTA OLIVEIRA FILHO, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1639654, para, em substituição, exercer o cargo de Chefe de Departamento de Áreas Acadêmicas do Câmpus Luziânia do IFG, Código CD-4, UORG-65, no período de 21 de dezembro de 2020 a 6 de janeiro de 2021, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 1.922 - Considerando o que consta no Processo 23723.000488/2020-77, nomear o servidor THIAGO CAZARIM DA SILVA, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2192022, para, em substituição, exercer o cargo de Gerente de Pesquisa, Extensão e Pós-Graduação do Câmpus Senador Canedo do IFG, Código CD-4, UORG-379, no período de 5 de novembro a 20 de dezembro de 2020, em virtude de afastamento da titular.</p><p>Nº 1.923 - Considerando o que consta no Processo 23738.000509/2020-95, nomear o servidor LUIZ HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA, ocupante do cargo efetivo de Produtor Cultural, Matrícula SIAPE nº 1942321, para, em substituição, exercer o cargo de Diretor-Geral do Câmpus Valparaíso de Goiás do IFG, Código CD-2, UORG-329, no período de 21 de dezembro de 2020 a 3 de janeiro de 2021, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 1.924 - Considerando o que consta no Processo 23372.001780/2020-34, nomear a servidora DENISE CÂNDIDO GONÇALVES, ocupante do cargo efetivo de Nutricionista-Habilitação, Matrícula SIAPE nº 2144568, para, em substituição, exercer o cargo de Diretora de Ações Sociais da Pró-Reitoria de Extensão do IFG, Código CD-3, UORG-104, no período de 21 a 31 de dezembro de 2020, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 1.925 - Considerando o que consta no Processo 23372.001825/2020-71, nomear a servidora ONEIDA CRISTINA GOMES BARCELOS IRIGON, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Pró-Reitora de Ensino, Matrícula SIAPE nº 1769015, para, em substituição, exercer o cargo de Reitora do IFG, Código CD-1, UORG-2, no período de 4 a 17 de janeiro de 2021, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 1.926 - Considerando o que consta no Processo 23372.001821/2020-92, nomear o servidor THIAGO EDUARDO PEREIRA ALVES, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2770532, para, em substituição, exercer o cargo de Pró-Reitor de Pesquisa e Pós-Graduação do IFG, Código CD-2, UORG-5, no período de 6 a 13 de janeiro de 2021, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 1.927 - Considerando o que consta no Processo 23372.001820/2020-48, nomear a servidora JÉSSIKA GONÇALVES DE MIRANDA, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE nº 2419243, para, em substituição, exercer o cargo de Pró-Reitora de Pesquisa e Pós-Graduação do IFG, Código CD-2, UORG-5, no período de 4 a 5 de janeiro de 2021, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 1.928 - Considerando o que consta no Processo 23372.001819/2020-13, nomear o servidor THIAGO EDUARDO PEREIRA ALVES, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2770532, para, em substituição, exercer o cargo de Pró-Reitor de Pesquisa e Pós-Graduação do IFG, Código CD-2, UORG-5, no período de 19 de dezembro de 2020 a 3 de janeiro de 2021, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 1.929 - Considerando o que consta no Processo 23372.001818/2020-79, nomear o servidor DAYWES PINHEIRO NETO, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1662229, para, em substituição, exercer o cargo de Pró-Reitor de Pesquisa e Pós-Graduação do IFG, Código CD-2, UORG-5, no período de 14 a 18 de dezembro de 2020, em virtude de férias do titular.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>