<xml><article id="17483096" name="portaria 4193" idOficio="6149890" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/12/2020" artClass="00011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13137541">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.193,  DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.193, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÕES, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal, e tendo em vista o disposto no art. 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979, na Lei nº 13.844, de 18 junho de 2019, alterada pela Medida Provisória nº 980, de 10 de junho de 2020, e no Decreto nº 10.463, de 14 de agosto de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para atuarem como Ordenador de Despesas, Gestor Financeiro e Responsável pela Conformidade de Registros de Gestão, bem como seus substitutos eventuais, no que se refere aos atos e fatos de gestão orçamentária, financeira, contábil e patrimonial dos recursos alocados na Unidade Gestora 240305 - Coordenação-Geral de Transferências Voluntárias:</p><p>Ordenador de Despesa titular</p><p>CARLOS ALBERTO COURY</p><p>CPF ***.888.041-**</p><p>Matrícula SIAPE: 0671909</p><p>Ordenador de Despesa substituto</p><p>ROMANA PESSOA PICANÇO</p><p>CPF ***.348.342-**</p><p>Matrícula SIAPE: 1698987</p><p>Gestor Financeiro titular</p><p>MARCOS ALBERTO BARBOSA DE CARVALHO</p><p>CPF ***.538.341-**</p><p>Matrícula SIAPE: 0673448</p><p>Gestor Financeiro substituto</p><p>MARCELO CÁSSIO SILVÉRIO</p><p>CPF ***.791.621-**</p><p>Matrícula SIAPE: 1458749</p><p>Responsável pela conformidade de registros de gestão titular</p><p>RICARDO SANTOS DE AGUIAR</p><p>CPF ***.352.951-**</p><p>Matrícula SIAPE: 1682154</p><p>Responsável pela conformidade de registros de gestão substituto</p><p>PRISCILLA OLIVEIRA PIRES</p><p>CPF ***.910.231-**</p><p>Matrícula SIAPE: 1680009</p><p>Art. 2º O Ordenador de Despesas poderá delegar competência para a prática de atos constantes da presente designação, respeitada a legislação pertinente.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>