<xml><article id="17592010" name="Portarias 11.12" idOficio="6160698" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/12/2020" artClass="00018:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="238" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13156347">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 832 - Art. 1º - Dispensar o servidor, RUBENILSON PEREIRA DE ARAÚJO, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 4559787, da função de Coordenador do Curso de Letras do Campus de Porto Nacional, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 833 - Art. 1º - Designar a servidora, MARISA SOUZA NERES, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1609445, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Letras do Campus de Porto Nacional, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 834 - Art. 1º - Dispensar o servidor, RONALDO AUGUSTO CAMPOS PESSOA, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1674200, da função de Coordenador do Curso de Ciências Sociais do Campus de Porto Nacional, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 835 - Art. 1º - Designar a servidora, SUIÁ OMIM ARRUDA DE CASTRO CHAVES, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2075208, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Ciências Sociais do Campus de Porto Nacional, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS EDUARDO BOVOLATO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>