<xml><article id="17624691" name="Port58" idOficio="6163263" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2020" artClass="00013:00045:00035:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Tribunal Marítimo/Divisão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13160641">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 58/TM, DE 15 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 58/TM, DE 15 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL MARÍTIMO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 22, alínea i, da Lei nº 2.180, de 05 de fevereiro de 1954 e pelo inciso III, do parágrafo 2º, do artigo 1º, do anexo H, da Portaria nº 93/MB, de 18 de março de 2009, resolve:</p><p>Art. 1º Cancelar, a partir de dezembro de 2020, a pensão, na cota integral, de SERGIO GUIMARÃES DOS SANTOS, CPF 433.321.967-15, concedida pela Portaria nº 24/TM, de 30 de setembro de 2016.</p><p>Art. 2º A pensão está sendo cancelada em cumprimento ao Acórdão da Oitava Turma Especializada do Egrégio Tribunal Regional Federal da 2ª Região, prolatado nos autos do Processo nº CNJ: 0131084-98.2013.4.02.5102 (2013.51.02.131084-5), que deu provimento à Remessa Necessária e Apelação interposta pela União Federal, nos termos do Voto do Relator, Desembargador Federal Guilherme Diefenthaeler, reformando a Sentença para julgar improcedentes os pedidos postulados na Inicial. Acórdão cuja força executória foi atestada no Parecer de Força Executória nº 00225/2020/GGC/PRU2R/PGU/AGU, no qual também concluiu que "todos os efeitos porventura decorrentes da aludida decisão da 1ª instância perderam eficácia" e, ainda, nos termos do Ofício nº 22502/2020/COF/PRU2R/PGU/AGU, a Procuradoria Regional da União da 2ª Região solicitou a adoção das providências cabíveis para o cumprimento da decisão supramencionada.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Vice-Almirante (RM1) WILSON PEREIRA DE LIMA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>