<xml><article id="17750743" name="Portarias. GR. GVR. 2020. III. D" idOficio="6176989" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2020" artClass="00018:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13184123">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto N. 7.485, de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 99.102 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, ANA PAULA MARAN, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, classificada em 1º lugar, na ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior na Coordenadoria Acadêmica/Campus de Cachoeira do Sul, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 931529, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 062039/2020-15)</p><p>Nº 99.103 - Tornar sem efeito a nomeação de Roberta Krahe Edelweiss, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior na Coordenadoria Acadêmica/Campus de Cachoeira do Sul, na Classe de Professor Adjunto A, Nível 1, com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, através da Portaria N. 97.901, publicada no DOU de 13/03/2020, com base no parágrafo 6º do Artigo 13, da Lei n. 8.112, de 11/12/1990. (Processo n. 012094/2020-64)</p><p>Nº 99.104 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, EDERSON ROSSI ABAIDE, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, classificado em 2º lugar, na ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Engenharia Química/Centro de Tecnologia, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 757350, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 062964/2020-46)</p><p>Nº 99.105 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, PAULO RICARDO DE MATOS, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, classificado em 2º lugar, na ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior na Coordenadoria Acadêmica/Campus de Cachoeira do Sul, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 294097, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 062910/2020-81)</p><p>Nº 99.106 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, DIEGO MICHELON DE CARLI, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, classificado em 2º lugar, na ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Clínica Médica/Centro de Ciências da Saúde, na Classe A, Professor Auxiliar, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 293734, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 057138/2020-85)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto n. 7.232, publicado no DOU de 20 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nº 99.108 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, GUSTAVO BESSAUER NAKASHIMA, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 99º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 292954. (Processo n. 064009/2020-43)</p><p>Nº 99.109 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, KELLY DE SOUZA CEZAR, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 100º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 295551. (Processo n. 064010/2020-78)</p><p>Nº 99.110 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, RÉGIS AUGUSTO ALBANESE DINIZ, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 29º lugar, pela reserva de vagas: negros (pretos e pardos), para Santa Maria, para exercer o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 295363. (Processo n. 064011/2020-12)</p><p>Nº 99.111 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, LEONARDO GUERRA SARAÇOL, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 101º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 293699.(Processo n. 064012/2020-67)</p><p>Nº 99.112 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, KATIANE FRÉU, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 102º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 294611. (Processo n. 064013/2020-10)</p><p>Nº 99.113 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, NÍKOLAS SILVA DA SILVEIRA, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 21º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Administrador, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 899934. (Processo n. 064015/2020-09)</p><p>Nº 99.114 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, HENRIQUE CORRÊA DA SILVA, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 4º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Engenheiro/Engenharia Civil, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 294989. (Processo n. 064014/2020-56)</p><p class="assina">PAUL AFONSO BURMANN.</p><p class="cargo">REITOR.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>