<xml><article id="17435087" name="PORTARIA N 783 - Subcomissao - S" idOficio="6144939" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2020" artClass="00027:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13128995">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 783, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 783, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO TURISMO, no uso das atribuições que lhe que lhe confere o art. 87, Parágrafo único, inciso II, da Constituição, e considerando o disposto no art. 18, do Decreto nº 4.073, de 3 de janeiro de 2002, e na Portaria nº 736, de 27 de outubro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes membros da Subcomissão de Coordenação do Sistema de Gestão de Documentos de Arquivo - SubSIGA:</p><p>I - Ministério do Turismo - MTur:</p><p>a) Adleide Catarina Falcão, Matrícula Siape nº 1430253, Presidente;</p><p>b) Welder Almeida de Oliveira, Matrícula Siape nº 1743211, Vice-Presidente;</p><p>c) Juliana Nepomuceno Pinto, Matrícula Siape nº 1814553, titular;</p><p>d) Marina Neiva Dias, Matrícula Siape nº 1650098, suplente.</p><p>II - Agência Nacional do Cinema - Ancine:</p><p>a) Yuri Queiroz Gomes, Matrícula Siape nº 1552188, titular;</p><p>b) Gerfania do Socorro Damasceno, Matrícula Siape nº 3194638, suplente.</p><p>III - Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional - Iphan:</p><p>a) Carlos Thiago Teixeira, Matrícula Siape nº 1812755, titular;</p><p>b) Fábio Akira Kasahara, Matrícula Siape nº 3135836, suplente.</p><p>IV - Instituto Brasileiro de Museus - Ibram:</p><p>a) Elder Luiz de Andrade, Matrícula Siape nº 1360299 titular;</p><p>b) Suelen Garcia Soares Vaz, Matrícula Siape nº 1608292, suplente.</p><p>V - Fundação Biblioteca Nacional - FBN:</p><p>a) Wellington da Silva, Matrícula Siape nº 2244807, titular;</p><p>b) Flávia Maria Cézar, Matrícula Siape nº 1643809, suplente.</p><p>VI - Fundação Casa de Rui Barbosa - FCRB:</p><p>a) Fabrício Vieira Balmant, Matrícula Siape nº 1041719, titular;</p><p>b) Luiz Carlos Baltazar Gonçalves, Matrícula Siape nº 1355556, suplente.</p><p>VII - Fundação Cultural Palmares - FCP:</p><p>a) Guilherme Bruno dos Santos, Matrícula Siape nº 2182629, titular;</p><p>b) Carolina dos Santos Petitinga, Matrícula Siape nº 17720877, suplente.</p><p>VIII - Fundação Nacional de Artes - Funarte:</p><p>a) Márcia Silva Fonseca, Matrícula Siape nº 225027, titular;</p><p>b) Carolina Cantanhede Lopes, Matrícula Siape nº 1464577, suplente.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO HENRIQUE TEIXEIRA DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>