<xml><article id="17408853" name="PO 066 20 - SUBDELEGACAO DE COMP" idOficio="6142187" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2020" artClass="00011:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações/Museu de Astronomia e Ciências Afins" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13124253">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 66 SEI-MAST, 1º de DEZEMBRO de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 66 SEI-MAST, 1º de DEZEMBRO de 2020</p><p>A Diretora do Museu de Astronomia e Ciências Afins no uso das atribuições que lhe foram conferidas através da Portaria MCTIC n°722, de 07 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 09 de fevereiro de 2018, e em conformidade com a legislação vigente, resolve:</p><p>Art. 1º - Subdelegar competências a servidora Edilene dos Santos Ferreira, de acordo com o Parágrafo Único do Art.1º, da PO MCT nº 407, de 29/06/2006, para que de igual modo aos representantes já expressos na Portaria nº 57/2020/SEI MAST de 19 de outubro de 2020, atue conforme disposto a seguir:</p><p>Serviço de Gestão Orçamentária e Finanças</p><p>I - atuar como ordenador de despesa no que se refere aos atos necessários à execução orçamentária e financeira dos recursos que forem destinados ao MAST, respeitados os limites fixados e a programação da despesa;</p><p>II - assinar notas de movimentação de crédito, guias de recebimento, cadastros de credores, notas de empenho e suas anulações e notas de lançamento;</p><p>III - conceder suprimentos de fundos e aprovar as respectivas prestações de contas, supervisionando e orientando a realização dos gastos decorrentes;</p><p>IV - assinar ordens bancárias, responsabilizando-se pelas justificativas que a respeito forem invocadas para esse fim;</p><p>Serviço de Gestão de Pessoas</p><p>V - Dar andamento a documentos que formalizem eventos do serviço, já previamente autorizados pela Diretora do MAST, tais como:</p><p>1. Contrato individual de trabalho;</p><p>b) Termo de alteração de contrato individual de trabalho resultante de modificações funcionais ou salariais (reclassificação, promoção, mudança na jornada de trabalho, suspensão ou prorrogação contratual, etc.);</p><p>c) Contrato de locação de serviços (Cód. Civil);</p><p>d) Formulários próprios para pagamento de serviços eventuais e/ou de pessoal sem vínculo empregatício;</p><p>e) Outros documentos pertinentes.</p><p>VI - Autorizar e/ou assinar documentos que formalizem os eventos decorrentes da imposição legal, tais como:</p><p>1. Carteira de trabalho e previdência social;</p><p>b) Avaliação de estágio probatório;</p><p>c) Carteira de identidade funcional;</p><p>d) Autorização de movimentação de FGTS;</p><p>e) Certidões de tempo de serviço;</p><p>f) Documentos da Previdência Social, Receita Federal e do Ministério do Trabalho;</p><p>g) Outros documentos pertinentes;</p><p>VII - Aprovar escala de férias e alterações necessárias da Coordenação de Administração;</p><p>VIII - Autorizar remanejamento de servidores entre os Serviços da Coordenação sob sua responsabilidade.</p><p>Serviço de Compras, Infraestrutura e Logística</p><p>IX - Autorizar a abertura de processos administrativos destinados à realização de certames licitatórios nas diversas modalidades em lei previstas, bem como às hipóteses de exceção ao dever de licitar previstas em lei, observando os limites de gastos fixados para a Unidade e cuidando para que sejam respeitadas a programação orçamentária e as disponibilidades financeiras;</p><p>X - designar, dentre servidores qualificados, os membros da comissão de licitação, bem como o servidor responsável pela condução do pregão e respectiva equipe de apoio;</p><p>XI - homologar os atos praticados em procedimentos licitatórios após atenta avaliação da legalidade e, quando for o caso, adjudicar o objeto ao vencedor da licitação;</p><p>XII - firmar os contratos administrativos destinados à contratação de obras, serviços e compras, observando rigorosamente as disposições legais pertinentes e os limites fixados no presente ato;</p><p>XIII - firmar contratos, termos de cooperação, convênios ou quaisquer outros documentos junto à Instituição Bancária responsável pela operacionalização de Contas Vinculadas, Cartões de Pagamentos do Governo Federal ou outros serviços que sejam de atuação conjunta entre Banco e o MAST.</p><p>XIV - dar andamento a concessão de diárias e ajuda-de-custo, na forma das normas legais e regulamentares pertinentes, após aprovação prévia da Direção.</p><p>XV - autorizar a aquisição, alienação, permuta, cessão e baixa de material, respeitada a legislação vigente;</p><p>Parágrafo único: o disposto no inciso XIII deste artigo poderá ser realizado ainda pelo Chefe do Serviço de Gestão Orçamentária e Finanças ou seu substituto.</p><p>Art.2º. Os atos relacionados ao Serviço de Gestão Orçamentária e Finanças (SEGOF) deverão ser praticados com o Chefe deste serviço ou, no seu impedimento, pelo seu substituto legal, formalmente designado.</p><p class="assina">Anelise Pacheco</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>