<xml><article id="17433784" name="3145 (DOU de 03.12.2020)" idOficio="6144763" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="03/12/2020" artClass="00045:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13128699">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 3.145,  DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 3.145, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo 019017/20-00.118 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando a dispensa da servidora Fernanda Guedes Andrade da função comissionada de Auxiliar de Gabinete de Ministro I, do Gabinete do Exmº Ministro Artur Vidigal de Oliveira, por meio do Ato nº 3047/2020 (1937234);</p><p>Considerando a Apostila nº 1574438, que lotou o servidor Lúcio Carlos Vieira Lima Félix na Assessoria Jurídico-Administrativa do Presidente - ASPRE-ADM, resolve:</p><p>DESIGNAR o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, LÚCIO CARLOS VIEIRA LIMA FÉLIX, matrícula 8569, para exercer, em decorrência da dispensa de Fernanda Guedes Andrade, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, no Gabinete do Exmº Ministro Artur Vidigal de Oliveira. Em consequência, fica dispensado da função comissionada de AUXILIAR, código STM-FC-02, do Gabinete da Presidência.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>