<xml><article id="17649400" name="PORTARIA DE PESSOALA NA 4476" idOficio="6165761" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2020" artClass="00015:00045:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13164893">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SGP/SEDGG/ME Nº 4.476, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGP/SEDGG/ME Nº 4.476, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência delegada pela Portaria n.º 282, de 24 de julho de 2020, tendo em vista o disposto no § 7º do art. 93 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta do processo n.º 10380.100462/2020-12, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o exercício dos empregados públicos constantes do anexo, ambos do quadro de pessoal da Empresa Brasileira de Infraestrutura Aeroportuária - INFRAERO, para comporem força de trabalho na Superintendência Regional de Administração no Estado do Ceará - SRA/CE, deste Ministério, a um custo mensal de total de R$ 32.052,70 (trinta e dois mil, cinquenta e dois reais e setenta centavos) e anual total, no valor total de R$ 384.632,40 (trezentos e oitenta e quatro mil, seiscentos e trinta e dois reais e quarenta centavos) para o órgão cessionário, por prazo indeterminado.</p><p>Art. 2º O retorno dos empregados à entidade de origem poderá ocorrer a qualquer tempo, por decisão do Ministério da Economia, observado os requisitos constantes do artigo 16° da Portaria 282 de 24 de julho de 2020.</p><p>Art. 3º Cabe à SRA/CE, assegurar que os empregados ora colocados à sua disposição não exercerão atividades que não correspondam às suas atribuições na entidade de origem, de forma a não ocorrer desvio de função.</p><p>Art. 4° Cabe ao ordenador de despesas, zelar pela existência de disponibilidade orçamentária e financeira para fazer frente às despesas oriundas dos reembolsos decorrentes da movimentação de que trata o art. 1º desta Portaria, nos termos do art. 9º do Decreto nº 9144, de 22 de agosto de 2017, e para eventual continuação da composição da força de trabalho do empregado para o exercício subsequente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER LENHART</p><p>ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p><strong></strong>EMPREGADO(A)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>EMPREGO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>MATRÍCULA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CUSTO MENSAL</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CUSTO ANUAL</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Erika Gomes Barbosa de Carvalho</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PSA - Profissional de Serviços Aeroportuários</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>18.226-27</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 6.242,08</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 74.904,96</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Paulo Roberto Rebouças de Carvalho</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Analista Superior - IV - Engenheiro</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>47.345-06</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 25.810,62</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 309.727,44</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>