<xml><article id="17674736" name="Port. de Pessoal PGFN nAs 4652-4" idOficio="6168452" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2020" artClass="00015:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13169361">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL PGFN   DE 16 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL PGFN DE 16 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, alterado pelo artigo 1º da Portaria GME nº 358, de 26 de outubro de 2020, publicada no D.O.U. de 28 de outubro de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 12221.106007/2020-71, resolve:</p><p>Nº 4.652 - Dispensar JOSÉ ANTÔNIO CARLOS NETO, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1793960, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão de Assuntos Fiscais da Procuradoria da Dívida Ativa da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 1ª Região, no Distrito Federal.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, alterado pelo artigo 1º da Portaria GME nº 358, de 26 de outubro de 2020, publicada no D.O.U. de 28 de outubro de 2020, c/c o artigo 1º da Portaria PGFN nº 6.480, de 6 de março de 2020, publicada no D.O.U. de 11 de março de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 12221.106007/2020-71, resolve:</p><p>Nº 4.653 - Designar DELANO CÉSAR FERNANDES DE MOURA, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1436802, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão de Assuntos Fiscais da Procuradoria da Dívida Ativa da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 1ª Região, no Distrito Federal.</p><p class="assina">RICARDO SORIANO DE ALENCAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>