<xml><article id="17480201" name="P9ALFFOZDOIGUACU157" idOficio="6149541" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/12/2020" artClass="00015:00052:00101:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 9ª Região Fiscal/Alfândega da Receita Federal do Brasil em Foz do Iguaçu" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13136896">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 157, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 157, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DELEGADO DA ALFÂNDEGA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM FOZ DO IGUAÇU-PR, no uso das atribuições que lhe confere o art. 364 do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil do Ministério da Economia, aprovado pela Portaria ME nº 284, de 27 de julho de 2020, publicada no DOU em 27 de julho de 2020, e considerando o que dispõem os artigos 11 e 12 do Decreto-Lei n° 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado pelo Decreto n° 83.937, de 6 de setembro 1979 e suas alterações, resolve:</p><p>Art. 1° Delegar competência à servidora CRISTIANE ELIZA COLLA DE OLIVEIRA, AFRFB, matrícula SIAPECAD n° 01572259, para assinar, como Ordenadora de Despesas, atos de gestão orçamentária e financeira referentes aos recursos ordinários, bem como do Fundo Especial de Desenvolvimento e Aperfeiçoamento das Atividades de Fiscalização - FUNDAF, compreendidas, também, as autorizações de despesas de viagens a serviço, os arbitramentos e concessões de diárias e ajuda de custo, na forma da legislação vigente.</p><p>Art. 2° Designar os servidores OSVALDO TOSHIO YAMASHITA, AFRFB, matrícula SIAPECAD n° 00057670 e HIPÓLITO JOSÉ ARRUDA CAPLAN, AFRFB, matrícula SIAPECAD n° 00068546, para, nesta ordem, sucessivamente, substituírem a servidora nominada no artigo anterior em seus afastamentos e impedimentos legais.</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria ALF/FOZ nº 093, de 12 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 51 de 15 de março de 2018.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO SERGIO CORDEIRO BINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>