<xml><article id="17754863" name="22 de dezembro s2 portarias 1768" idOficio="6177589" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2020" artClass="00018:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13186024">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>N° 1.768 - Art. 1º - Designar a servidora HYANA KAMILA FERREIRA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE n.º 1082218, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenadora do Curso de Enfermagem do Instituto de Saúde e Biotecnologia de Coari - ISB/UFAM, para o mandato de 2 (dois) anos, convalidando os atos praticados na função a partir de 14/12/2020.</p><p>Art. 2º - Designar o servidor DEYVYLAN ARAÚJO REIS, matrícula SIAPE n.º 2560851, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para a atribuição de Vice-Coordenador do Curso de Enfermagem do Instituto de Saúde e Biotecnologia de Coari - ISB/UFAM, para o mandato de 2 (dois) anos, a partir de 14/12/2020.</p><p>N° 1.769 - Declarar vago, a partir de 11.12.2020, o cargo de Técnico de Laboratório, do quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, por motivo de falecimento de seu ocupante, o servidor RAIMUNDO FELIPE DA CRUZ FILHO, matricula SIAPE Nº. 1279519, código de vaga 310680, lotado no Departamento de Parasitologia.</p><p>N° 1.770 - Art. 1º - Designar o servidor MICHEL NASSER CORRÊA LIMA CHAMY, matrícula SIAPE n.º 2943254, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador do Curso de Biotecnologia do Instituto de Saúde e Biotecnologia - ISB/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos.</p><p>Art. 2º - Designar o servidor OLAVO PINHATTI COLATRELI, matrícula SIAPE n.º 1244513, ocupante do Cargo de Professor do Magistério Superior, para a atribuição de Vice-Coordenador do Curso de Biotecnologia do Instituto de Saúde e Biotecnologia - ISB/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>N° 1.780 - ConcederAposentadoria Voluntária com proventos integrais à servidora ZUILA PAULINO CAVALCANTE, matrícula SIAPE N.º 0401203, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Classe C, Nível de capacitação 4, padrão de vencimento 16, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, lotada na Faculdade de Psicologia - FAPSI, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no artigo 3º da EC nº. 47/2005 cc com § 1º do art. 3º da EC nº. 103/2019, publicada no DOU 13/11/2019, com o direito adquirido a partir de 26.11.2018.</p><p>Declarar vago o referido cargo de código 311713 a partir de 04.01.2021.</p><p>N° 1.781 - ConcederAposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor FRANCISCO LINHARES NERES, matrícula SIAPE N.º 0400163, ocupante do cargo de Assistente de Laboratório, Classe C, Nível de capacitação 2, padrão de vencimento 16, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, lotado no Hospital Universitário Getúlio Vargas - HUGV, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no artigo 3º da EC nº. 47/2005 cc com § 1º do art. 3º da EC nº. 103/2019, publicada no DOU 13/11/2019, com o direito adquirido a partir de 23.03.2008.</p><p>Declarar vago o referido cargo de código 310739 a partir de 04.01.2021.</p><p>N° 1.782 - ConcederAposentadoria Voluntária com proventos integrais à servidora MARLÚCIA GONÇALVES GARCIA, matrícula SIAPE N.º 0401308, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Classe C, Nível de capacitação 4, padrão de vencimento 16, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, lotada na Biblioteca Central - BC, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no artigo 3º da EC nº. 47/2005 cc com § 1º do art. 3º da EC nº. 103/2019, publicada no DOU 13/11/2019, com o direito adquirido a partir de 28.05.2019.</p><p>Declarar vago o referido cargo de código 311755 a partir de 04.01.2021.</p><p>N° 1.783 - ConcederAposentadoria Voluntária com proventos integrais à servidora MARLI FERREIRA ROSA, matrícula SIAPE N.º 0400550, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe C, Nível de capacitação 2, padrão de vencimento 16, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, lotada no Hospital Universitário Getúlio Vargas - HUGV, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no artigo 3º da EC nº. 47/2005 cc com § 1º do art. 3º da EC nº. 103/2019, publicada no DOU 13/11/2019, com o direito adquirido a partir de 27.08.2017.</p><p>Declarar vago o referido cargo de código 748033 a partir de 04.01.2021.</p><p>N° 1.784 - ConcederAposentadoria Voluntária com proventos integrais à servidora ELIANE MARILLAC RODRIGUES PALMEIRA, Matrícula SIAPE N.º 0400550, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, Classe D, Nível de Capacitação 2, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, lotada no Hospital Universitário Getúlio Vargas - HUGV, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Artigo 3º da EC nº. 47/2005 cc com § 1º do Art. 3º da EC nº. 103/2019, publicada no DOU 13/11/2019, com o direito adquirido a partir de 15.03.2014.</p><p>Declarar vago o referido cargo de código 311108 a partir de 04.01.2021.</p><p>N° 1.785 - ConcederAposentadoria Voluntária com proventos integrais à servidora LUCIA DE FÁTIMA DE OLIVEIRA AYRES, Matrícula SIAPE N.º 1168771, ocupante do cargo de Assistente Social, Classe E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, lotada na Coordenação de Desenvolvimento Social - CDS do Departamento de Saúde e Qualidade de Vida - DSQV - PROGESP, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Artigo 3º da EC nº. 47/2005 cc com § 1º do Art. 3º da EC nº. 103/2019, publicada no DOU 13/11/2019, com o direito adquirido a partir de 29.07.2017.</p><p>Declarar vago o referido cargo de código 748102 a partir de 04.01.2021.</p><p>N° 1.786 - ConcederAposentadoria Voluntária com proventos integrais à servidora ANA CRISTINA BELARMINO DE OLVIEIRA, matrícula SIAPE N.º 0400745, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe 8, Nível 801, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, lotada no Departamento de Ciências Pesqueiras da Faculdade de Ciências Agrárias - FCA, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no artigo 3º da EC nº. 47/2005 cc com § 1º do art. 3º da EC nº. 103/2019, publicada no DOU 13/11/2019, com o direito adquirido a partir de 15.05.2015.</p><p>Declarar vago o referido cargo de código 311295 a partir de 04.01.2021.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>