<xml><article id="17627604" name="PORTARIA DE PESSOAL NA 4.567" idOficio="6163628" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2020" artClass="00015:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13161124">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SEPEC/ME Nº 4.567, DE 15 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SEPEC/ME Nº 4.567, DE 15 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PRODUTIVIDADE, EMPREGO E COMPETITIVIDADE, no uso da atribuição que lhe foi delegada pelo art. 19 da Portaria nº 406, de 8 de dezembro de 2020, do Ministro de Estado da Economia, e tendo em vista o disposto no inciso XXXI do art. 1º e nos incisos III e VIII do art. 106 do Anexo I do Decreto 9.745, de 8 de abril de 2019, bem como no art. 38, letra "d", do Regulamento do Serviço Social da Indústria - SESI, aprovado pelo Decreto nº 57.375, de 2 de dezembro de 1965 e no art. 32, letra "e", do Regimento do Serviço Nacional de Aprendizagem Industrial - SENAI, aprovado pelo Decreto nº 494, de 10 de janeiro de 1962, resolve:</p><p>Art. 1º Designar MAURICIO VAZ, Superintendente Regional do Trabalho em Rondônia, para, na qualidade de membro titular, representar esta Pasta junto aos Conselhos Regionais do Serviço Nacional de Aprendizagem Industrial - SENAI e do Serviço Social da Indústria - SESI, no Estado de Rondônia.</p><p>Art. 2º Designar ADRIANA AFONSO COELHO FIGUEIRA, Superintendente Regional do Trabalho - Substituta em Rondônia, para, na qualidade de membro suplente, representar esta Pasta junto aos Conselhos Regionais do Serviço Nacional de Aprendizagem Industrial - SENAI e do Serviço Social da Indústria - SESI, no Estado de Rondônia.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS ALEXANDRE DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>