<xml><article id="17684549" name="PORTs PRESI 17.12" idOficio="6169937" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2020" artClass="00022:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13172343">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n. 278, de 4 de julho de 2003, do Ministro de Estado do Meio Ambiente, e tendo em vista o disposto no art. 5º do Decreto n. 8.973, de 24 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>Nº 2.951. Designar o servidor RODRIGO FONTOURA DE ALMEIDA, matrícula SIAPE n. 1058195, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Unidade Técnica de 2º Nível em Itajaí, código FCPE 101.1, da Superintendência em Santa Catarina, deste Instituto.</p><p>Nº 2.952. Dispensar, a pedido, a servidora ELIANA VIESI VELOCCI RAMIA, matrícula SIAPE n. 683951, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Unidade Técnica de 2º Nível em Ribeirão Preto, código FCPE 101.1, da Superintendência em São Paulo, deste Instituto, a contar de 01/01/2021.</p><p>Nº 2.953. Designar a servidora PATRICIA FARINA, matrícula SIAPE n. 2540414, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Unidade Técnica de 2º Nível em Ribeirão Preto, código FCPE 101.1, da Superintendência em São Paulo, deste Instituto.</p><p class="assina">EDUARDO FORTUNATO BIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>