<xml><article id="17846222" name="PORTARIA 1387" idOficio="6184930" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2020" artClass="00018:00098:00001:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13200644">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEI Nº 1.387, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEI Nº 1.387, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, nomeada pela Portaria SEI/UFJF Nº 1.239, de 03 de novembro de 2020, no uso de suas atribuições e de suas competências, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23071.900022/2020-66, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear a servidora LAYS BITTERNCOURT ALVES, SIAPE 1816168, para substituir NAYANA DESSUPOIO DE ABREU, SIAPE 1673071, COORDENADORA DE CONVÊNIOS, da Pró Reitoria de Planejamento, Orçamento e Finanças, código CD-04, em virtude de férias da mesma, no período de 23/11/2020 a 22/12/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 77/2020/COORD-CONVÊNIOS, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 2º Nomear a servidora GISELLA MENEGUELLI DE SOUSA, SIAPE 1657210, para substituir MICHELE CRISTINA RESENDE FARAGE, SIAPE 3164997, DIRETORA DE AVALIAÇÃO INSTITUCIONAL, código CD-04, em virtude de férias da mesma, no período de 01/12/2020 a 15/12/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 565/2020/GABINETE, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 3º Nomear o servidor KASSANDRO CARDOSO BURMANN, SIAPE 1902969, para substituir EMÍLIO MAFALDA OLIVEIRA, SIAPE 2051125, COORDENADOR ADMINISTRATIVO, do Campus Governador Valadares, código CD-04, em virtude de férias do mesmo, no período de 02/12/2020 a 18/12/2020, conforme OFÍCIO/SEI nº 262/2020/CAMPUSGV-COORD-ADMINISTRATIVA, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 4º Nomear o servidor CONRADO JENEVAIN BRAGA, SIAPE 2134339, para substituir FREDERICO AUGUSTO D'AVILA RIANI, SIAPE 1357222, ASSESSOR DE GABINETE, código CD-04, em virtude de férias do mesmo, no período de 01/12/2020 a 09/12/2020, conforme Ofício/SEI nº 566/2020-GABINETE, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 5º Nomear o servidor FABRÍCIO PABLO VIRGÍNIO DE CAMPOS, SIAPE 1752094, para substituir IGNÁCIO JOSÉ GODINHO DELGADO, SIAPE 2148191, DIRETOR DE INOVAÇÃO, código CD-04, em virtude de férias do mesmo, no período de 04/01/2021 a 14/01/2021, conforme Ofício nº 571/2020/GABINETE.</p><p>Art. 6º Nomear o servidor ALOÍSIO ARNALDO NUNES DE CASTRO, SIAPE 1754494, para substituir RICARDO DE CRISTOFARO, SIAPE 1146426, DIRETOR DO MUSEU DE ARTE MODERNA MURILO MENDES, código CD-04, em virtude de férias do mesmo, no período de 19/12/2020 a 01/02/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 20/2020/MAMM.</p><p>Art. 7º Nomear o servidor FABRÍCIO PABLO VIRGÍNIO DE CAMPOS, SIAPE 1752094, para substituir IGNÁCIO JOSE GODINHO DELGADO, SIAPE 2148191, DIRETOR DE INOVAÇÃO, código CD-04, em virtude de férias do mesmo, no período de 04/01/2021 a 14/01/2021, conforme OFÍCIO/SEI Nº 571/2020/GABINETE.</p><p>Art. 8º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">RENATA MERCÊS OLIVEIRA DE FARIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>