<xml><article id="17840888" name="Port_2248_P" idOficio="6184214" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2020" artClass="00007:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13198053">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.248, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.248, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 19, da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto nº 10.252, de 20 de fevereiro de 2020, publicado no Diário Oficial do dia o publicado no DOU de 21/02/2020, combinado com o art. 110, V, XI e XII, do Regimento Interno deste Instituto, aprovada Portaria nº 531, de 23 de março de 2020, publicado no Diário Oficial do dia 24 de março de 2020, e tendo em vista o disposto no 13, VII do Decreto n° 3.725, de 2001 e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.064213/2020-41;, resolve</p><p>Art. 1º Aprovar e autorizar a Cessão de Uso Compartilhado ao IBGE - Unidade Estadual de Santa Catarina, a título gratuito, de 180,12 m2, localizados no 3º pavimento, contendo cinco salas, parte integrante do imóvel situado na Av. Acioni de Souza, s/n, Bairro Praia Comprida, São José/SC, CEP: 88103-790, onde funciona a Sede da Superintendência Regional do Incra no Estado de Santa Catarina, conforme exposto no Termo de Cessão de Uso nº 01.</p><p>Art. 2º Autorizar o Superintendente Regional, Sr. Nilton Tadeu Garcia, nomeado pela Portaria INCRA/P/Nº 700, publicada no D.O.U. de 20/12/2017, brasileiro, divorciado, domiciliado em São José/SC, portador da Carteira de Identidade nº **7.9** SSP/SC, e CPF/MF nº ***.643.799-** a firmar o instrumento contratual de Cessão de Uso.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>