<xml><article id="17480076" name="DOU - Adriana Araujo e outros 4." idOficio="6149528" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="07/12/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13136968">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De  4 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 4 de dezembro de 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 185, de 11 de setembro de 2019, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário TIAGO RODRIGO LOHMANN, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de realizar Visita técnica para observações do sistema de produção e avaliação da possibilidade de modificação das exigências em relação às pragas e medidas fitossanitárias em relação ao tratamento de brometo de metila na exportação de amêndoas de cacau para o Brasil, na Costa do Marfim, no período de 12 a 20/12/2020, com ônus para GERENDSV. (Processo n° 21000.072962/2020-92)</p><p>Altera o período de afastamento do país da Fiscal Federal Agropecuário ADRIANA ARAÚJO COSTA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, de 21 a 29/11/2020, para 12 a 20/12/2020, conforme publicação no D.O.U. de 23/11/2020. (Processo: 21000.072962/2020-92)</p><p>Autoriza MARCIO VINICIUS DE CARVALHO BARROS CÔRTES, Analista, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na EMBRAPA Arroz e Feijão, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de realizar capacitação na modalidade Doutorado Sanduíche, na Technical University, em Lyngby, Reino da Dinamarca, no período de 4/1 a 30/6/2021, com ônus para a CAPES. (Processo n° 21161.002624/2019-15)</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>