<xml><article id="17584031" name="PORT 665 SENAJUS SEAAO 2" idOficio="6159411" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/12/2020" artClass="00020:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="238" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13153744">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 665, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 665, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuição que lhe confere o inciso I do parágrafo único do art. 87 da CRFB, e tendo em vista o disposto no art. 6º do Decreto nº 5.151, de 22 de julho de 2004, e no inciso I do art. 17 da Portaria MRE nº 8, de 4 de janeiro de 2017, e o que consta do processo administrativo nº 08026.000172/2019-15, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar MARIA HILDA MARSIAJ PINTO da função de Diretora Nacional do Projeto de Cooperação Técnica Internacional "Observatório de Políticas de Justiça e Escola Nacional de Prevenção e Solução de Conflitos do Ministério da Justiça e Segurança Pública", código UNESCO 914BRZ3049, firmado entre a Organização das Nações Unidas para a Educação, a Ciência e a Cultura - UNESCO e a Secretaria Nacional de Justiça do Ministério da Justiça e Segurança Pública, a contar de 3 de março de 2020.</p><p>Art. 2º Dispensar ANNALINA CAVICCHIOLO TRIGO, das funções de Coordenadora e de Diretora Nacional Substituta do Projeto de Cooperação Técnica Internacional "Observatório de Políticas de Justiça e Escola Nacional de Prevenção e Solução de Conflitos do Ministério da Justiça e Segurança Pública", código UNESCO 914BRZ3049, a contar de 5 de outubro de 2020.</p><p>Art. 3º Designar o servidor LUIZ ALBERTO MATOS DOS SANTOS, Diretor do Departamento de Promoção de Políticas de Justiça da Secretaria Nacional de Justiça do Ministério da Justiça e Segurança Pública, para exercer a função de Diretor Nacional do Projeto de Cooperação Técnica Internacional "Observatório de Políticas de Justiça e Escola Nacional de Prevenção e Solução de Conflitos do Ministério da Justiça e Segurança Pública", código UNESCO 914BRZ3049.</p><p>Art. 4º Designar o servidor HUGO MEDEIROS GALLO DA SILVA, Coordenador-Geral de Assuntos Judiciários do Departamento de Promoção de Políticas de Justiça da Secretaria Nacional de Justiça do Ministério da Justiça e Segurança Pública, para exercer as funções de Coordenador e de Diretor Nacional Substituto do Projeto de Cooperação Técnica Internacional "Observatório de Políticas de Justiça e Escola Nacional de Prevenção e Solução de Conflitos do Ministério da Justiça e Segurança Pública", código UNESCO 914BRZ3049.</p><p>Parágrafo único. A função de Diretor Nacional Substituto será exercida somente nos casos de afastamentos e impedimentos legais do Diretor Nacional, em caráter indelegável, para ordenar despesas e operar os recursos destinados do Projeto de Cooperação Técnica Internacional "Observatório de Políticas de Justiça e Escola Nacional de Prevenção e Solução de Conflitos do Ministério da Justiça e Segurança Pública", código UNESCO 914BRZ3049.</p><p>Art. 5º Além das competências definidas no Decreto nº 5.151, de 22 de julho de 2004, e na Portaria MRE nº 8, de 4 de janeiro de 2017, caberá ao Diretor Nacional expedir os atos necessários à implementação e à operacionalização do Projeto de Cooperação Técnica Internacional "Observatório de Políticas de Justiça e Escola Nacional de Prevenção e Solução de Conflitos do Ministério da Justiça e Segurança Pública".</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>