<xml><article id="17378247" name="11_Nov_Port_4108_Dispensar_Tatia" idOficio="6138619" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/12/2020" artClass="00018:00073:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de São Paulo/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13118194">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO IFSP, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 05 de abril de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 06 de abril de 2017, Seção 2, pág. 1, resolve:</p><p>Nº 4.108 - DISPENSAR TATIANE ROSELLI RIBEIRO da função de Coordenadora de Curso Técnico em Edificações (FCC) do Câmpus Caraguatatuba.</p><p>Nº 4.109 - DESIGNAR EMERSON ROBERTO DE OLIVEIRA como Coordenador de Curso Técnico em Edificações (FCC) do Câmpus Caraguatatuba.</p><p>Nº 4.110 - DISPENSAR, a pedido, JOSEMBERG BATISTA DOS ANJOS da função de Coordenador de Tecnologia da Informação (FG-2) do Câmpus Itaquaquecetuba.</p><p>Nº 4.111 - DESIGNAR LEANDRO APARECIDO BIZERRA MOUREIRA como Coordenador de Tecnologia da Informação (FG-2) do Câmpus Itaquaquecetuba.</p><p>Nº 4.112 - DISPENSAR, a pedido, FERNANDO JOSÉ DOS SANTOS SILVA da função de Coordenador de Manutenção, Almoxarifado e Patrimônio (FG-2) do Câmpus Registro.</p><p>Nº 4.113 - DESIGNAR JOSÉ OTÁVIO GENGO JUNIOR como Coordenador de Almoxarifado, Manutenção e Patrimônio (FG-2) do Câmpus Registro.</p><p>Nº 4.114 - DISPENSAR, a pedido, LEINY CRISTINA FLORES PARREIRA da função de Coordenadora Sociopedagógica (FG-2) do Câmpus Votuporanga, a partir de 30 de novembro de 2020.</p><p>Nº 4.115 - DESIGNAR LUANA DE ANDRADE SILVA CANHONE como Coordenadora Sociopedagógica (FG-2) do Câmpus Votuporanga.</p><p class="assina">EDUARDO ANTONIO MODENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>