<xml><article id="17705179" name="PORTARIA DOU - Ligia Almeida" idOficio="6172376" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/12/2020" artClass="00014:00002:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Secretaria Executiva/Secretaria de Coordenação Estrutural e Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13176561">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.175, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.175, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE COORDENAÇÃO ESTRUTURAL E GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 11 da Portaria MDR nº 1.014, de 08 de abril de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia 09 subsequente, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União do dia 23 de agosto de 2017, e demais informações constantes do Processo nº 59000.027805/2020-03, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição da servidora LIGIA DE ALMEIDA SILVA, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Contabilidade, matrícula SIAPE nº 1310529, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente do Ministério do Desenvolvimento Regional (MDR), para ter exercício junto ao Ministério das Comunicações.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Compete ao Órgão requisitante informar ao MDR, até o 5º dia útil de cada mês, a frequência da servidora e demais ocorrências de afastamento referente ao mês anterior.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">IGOR MONTEZUMA SALES FARIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>