<xml><article id="17589412" name="Portaria NA 117-2020 - para DOU" idOficio="6160326" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/12/2020" artClass="00046:00253:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem de Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="238" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13155774">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA N° 117, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 117, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Enfermagem de Sergipe, em conjunto com a Secretária da Autarquia, no uso de suas atribuições legais e regimentais, conferidas no Regimento Interno da Autarquia;</p><p>CONSIDERANDO o art. 37, II da Constituição Federal;</p><p>CONSIDERANDO o disposto na lei 9.784/99;</p><p>CONSIDERANDO a Lei nº 5.905/73, em seu artigo 15;</p><p>CONSIDERANDO a Lei nº 9.649/98, que em seu art. 58, §3º dispõe que os empregados de Conselhos de Fiscalização Profissional são regidos pela Consolidação das Leis do Trabalho;</p><p>CONSIDERANDO a deliberação da 444ª Reunião Ordinária da Plenária do Coren-SE;</p><p>CONSIDERANDO a Decisão Coren-SE nº 052/2019;</p><p>CONSIDERANDO a Decisão COFEN nº 0241/2019;</p><p>CONSIDERANDO o pedido justificado do empregado público Jefferson da Silva Santos Braga, através do Memorando 024/2020/TI;</p><p>CONSIDERANDO pedido justificado do empregado público Lucas Fernandes Araújo através do memorando nº 031/2020/Gestão de Pessoas;, resolveM:</p><p>Art. 1° - Alterar a Comissão designada pela Portaria nº 114/2020, publicada na seção 2 do Diário Oficial da União de 01 de dezembro de 2020, página 74, para acompanhar a realização de Concurso Público para provimento de empregos públicos efetivos de Técnico Administrativo e Enfermeiro Fiscal, composta pelos seguintes membros:</p><p>Cláudia Dória Lopes (Conselheira);</p><p>Daniela de Santana Miranda (Empregada pública do Coren-SE); Gabriela de Carvalho Lima Pereira (Representante do Sindicato dos Enfermeiros do Estado de Sergipe - SEESE).</p><p>Art. 2º A Conselheira Cláudia Dória Lopes será a presidente da Comissão;</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação;</p><p class="assina">Diego Rafael da Silva Borges</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p><p class="assina">Clarice Fonseca Mandarino</p><p class="cargo">Secretária</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>