<xml><article id="17605180" name="PORTARIA 438" idOficio="6161385" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/12/2020" artClass="00020:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13157253">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 438, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 438, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas no Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, tendo em vista o disposto na Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministro de Estado da Justiça e Segurança Pública, com fulcro nos pareceres e decisões acostados aos autos do Processos Administrativo nº 08650.011161/2020-38, e prolatadas nos autos do Processo Judicial nº 1001906-79.2020.4.01.3900, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, de forma precária, WILLIAM NAKAGAWA no cargo de Policial Rodoviário Federal, Código NS 911.001, Terceira Classe, Padrão "I", criado pela Lei nº 9.654, de 2 de junho de 1998, reestruturado pelas Leis nº 11.358, de 19 de outubro de 2006, nº 11.784, de 22 de setembro de 2008, nº 12.342, de 1º de dezembro de 2010, e nº 12.775, de 28 de dezembro de 2012, do Quadro Permanente deste Departamento, sob o código de vaga nº 0879575 , habilitado no concurso público autorizado por meio da Portaria nº 236, de 25 de julho de 2018, do Ministério do Planejamento, Desenvolvimento e Gestão, objeto do Edital 01 - PRF - POLICIAL RODOVIÁRIO FEDERAL, de 27 de novembro de 2018, cuja nomeação foi autorizada nos termos do disposto no Decreto nº 9.899 de 3 de julho de 2018, consoante Edital nº 64 - PRF - POLICIAL RODOVIÁRIO FEDERAL, de 18 de dezembro de 2019 - Resultado Final do Curso de Formação Profissional/2019 e a Homologação Parcial do Concurso Público - PRF 2018, turmas 1 e 2 e Edital nº 90 - PRF - POLICIAL RODOVIÁRIO FEDERAL, de 30 de outubro de 2020 - resultado final no concurso público, terceira turma, e a homologação final do concurso público para o provimento de vagas no cargo de Policial Rodoviário Federal, primeira, segunda e terceira turmas.</p><p>Art. 2º Determinar a sua lotação na Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Estado do Pará, situada no município de Belém.</p><p>§1º A apresentação do novo servidor para a posse e exercício no cargo deverá ocorrer na sede da Superintendência de lotação inicial.</p><p>§2º Compete ao Superintendente da lotação inicial dar posse ao candidato ora nomeado, conforme subdelegado pela Instrução Normativa PRF nº 20, de 26 de outubro de 2020.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO AGGIO DE SÁ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>