<xml><article id="17430877" name="portaria 1504.2020 - nomeacao do" idOficio="6144427" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2020" artClass="00018:00113:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural da Amazônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13127537">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.504,  DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.504, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor da UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DA AMAZÔNIA, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto Presidencial, publicado no DOU nº 132, de 12/07/2017, página 01, Seção 02, e tendo em vista o que consta no processo nº 23084.016652/2020-31, resolve:</p><p>Art. 1º - Tornar sem efeito, a Portaria nº 1346, de 26 de outubro de 2020, publicada no D.O.U nº 207 de 28/10/2020, seção 2, pág. 20, que nomeou o candidato DANIEL GLAYDSON RIBEIRO na Carreira do Magistério Superior da Universidade Federal Rural da Amazônia - UFRA, com lotação no Campus Tomé-Açu.</p><p>Art. 2º - Nomear, em caráter efetivo, CINTIA ACOSTA KUTTER, no Quadro de Pessoal desta Universidade, habilitada em concurso público realizado por esta Instituição, Edital nº 22/2019, publicado no D.O.U. nº 104 de 31/05/2019, seção 3, páginas 188 a 195, alterado pelo Edital nº 25/2019, publicado no D.O.U. nº 115 de 17/06/2019, seção 3, páginas 59 a 61, sendo homologado pelo Edital nº 43/2019, publicado no DOU Nº 217, de 08/11/2019, seção 3, páginas 102 a 104, classificada em 3º lugar, Área: Estudos Literários, para a Carreira do Magistério Superior, Classe A, Adjunto - A - 1, com Dedicação Exclusiva, em vaga decorrente de vacância por posse em outro cargo inacumulável, código de vaga nº 925508, de acordo com o Decreto nº 94.664, de 23/07/1987, da Lei 8.112/90, Decreto nº 8.259, de 30/05/2014, Campus Tomé-Açu.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">MARCEL DO NASCIMENTO BOTELHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>