<xml><article id="17794414" name="portaria de pessoal SE 4901" idOficio="6180456" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/12/2020" artClass="00015:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00015" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="247" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13191215">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ portaria de pessoal se/me Nº 4.901, DE 24 DE dezembro DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">portaria de pessoal se/me Nº 4.901, DE 24 DE dezembro DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME nº 406, de 8 de dezembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia subsequente, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e ainda o disposto na Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e na Resolução nº 1, de 29 de abril de 2020 do Comitê de Gestão da Secretaria de Orçamento Federal, e demais informações que constam do Processo nº 10080.101785/2020-08, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor HEITOR PEREIRA MOREIRA, matrícula SIAPE nº 1858932, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercer o cargo de Subsecretário de Finanças, na Secretaria Municipal de Fazenda da Prefeitura Municipal de Niterói/RJ.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARANYS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>