<xml><article id="17614827" name="PORTARIA NA 390 DE 10 DE DEZEMBR" idOficio="6163027" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/12/2020" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13160315">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 390, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 390, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pelo artigo 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, tendo em vista o constante nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 21000.014911/2017-41, em especial na Nota Técnica Nº 040/2020/CORREG/MAPA (9389304) e no PARECER nº 00952/2020/CONJUR-MAPA/CGU/AGU (13086934) e Despacho de aprovação nº 04905/2020/CONJUR-MAPA/CGU/AGU (13086937), os quais adota, e sob o fundamento do art. 141, inciso I, do art. 135, parágrafo único da Lei nº 8112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Aplicar à MÁRCIO LUIZ MURTA KANGUSSU, CPF***.629.106-**, ex-servidor sem vínculo com a Administração Pública, a penalidade de DESTITUIÇÃO DO CARGO EM COMISSÃO, com fundamento nos arts. 127, inciso II, 128 e 129, parte final, combinados com o art. 135, parágrafo único, todos da Lei nº 8.112, de 1990, em razão da penalidade de SUSPENSÃO por 10 (dez) dias, que ora aplico, por violação aos deveres funcionais previstos no artigo 116, inciso II e III, da referida Lei.</p><p>Art. 2º Converter o ato de exoneração, contido na Portaria nº 1.427/2019, de 1º de abril de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 63, de 2 de abril de 2019, página 2, Seção 2, em destituição do cargo em comissão, nos termos do art. 135, parágrafo único da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TEREZA CRISTINA CORREA DA COSTA DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>