<xml><article id="17611010" name="PORTARIA NA 20 DE 14 DE DEZEMBRO" idOficio="6162452" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/12/2020" artClass="00027:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Secretaria Especial de Cultura" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13159446">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 20, DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 20, DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA ESPECIAL DA CULTURA DO MINISTÉRIO DO TURISMO SUBSTITUTA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 3º da Portaria MTur nº 390, de 18 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 245, Seção 1, página 177, nos termos do Decreto nº 10.359/2020 e Decreto nº 10.107/2019, fundamentado no que consta no Processo nº 72031.005626/2020-16, e na Portaria MTur nº 574, de 18 de agosto de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Adequar a unidade gestora 540019 da Secretaria Especial da Cultura para realizar os atos de gestão orçamentária e financeira, de acordo com as orientações contidas no Sistema de Administração Financeira do Governo Federal - SIAFI.</p><p>Art. 2º Designar os servidores abaixo relacionados para a prática de atos de Gestão Orçamentária e Financeira da Unidade Gestora 540019 da Secretaria Especial da Cultura:</p><p>I. Mario Luis Frias, CPF 021.051.297-06 - Ordenador de Despesa;</p><p>II. Andrea Abrão Paes Leme, CPF 918.729.957-72 - Ordenador de Despesa Substituto;</p><p>III. Gustavo Menna Barreto da Silveira, CPF 018.652.397.12 - Gestor Financeiro;</p><p>IV. Rogério Silva Paes, CPF 015.741.437-00 - Gestor Financeiro Substituto;</p><p>V. Thiago Moreira dos Santos, CPF 981.230.091-00 - Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão; e</p><p>VI. Fernanda Camargos Moura, CPF 022.824.181-23 - Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão Substituto.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria nº 3, de 4 de setembro de 2020, da Secretaria Especial da Cultura, publicada no Diário Oficial da União, de 8 de setembro de 2020, seção 2, página 47.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDREA ABRÃO PAES LEME</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>