<xml><article id="17844864" name="UFVDOU0161-29.12.2020-portarias " idOficio="6184753" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2020" artClass="00018:00152:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13200336">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, considerando o que consta do Processo SEI 23114.912719/2020-65, resolve:</p><p>Nº 642 - reconduzir o Professor ALEXANDRE SANTOS BRANDÃO, matrículas 10122-2/UFV e 1620966-7/Siape, à função comissionada de Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia Elétrica, FUC-001, do Centro de Ciências Exatas e Tecnológicas.</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, considerando o que dispõem o inciso II do art. 37 da Constituição Federal, o art. 10 da Lei nº 8.112/1990, o art. 8º da Lei nº 12.772/2012, com redação dada pela Lei nº 12.863/2013, o Decreto nº 7.485/2011 e suas alterações, e a Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017, resolve</p><p>Nº 643 - nomear, em caráter efetivo, FERNANDA SIMONE MARKS, habilitada em concurso público de provas e títulos, com homologação publicada no DOU de 24/12/2020, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, denominação Adjunto A, Nível 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de 40 horas semanais, código de vaga 338245. (Processo SEI 23114.909212/2019-91)</p><p>Nº 644 - nomear, em caráter efetivo, FLAVIANE DE OLIVEIRA RIBEIRO, habilitada em concurso público de provas e títulos, com homologação publicada no DOU de 24/12/2020, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, denominação Adjunto A, Nível 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de dedicação exclusiva, código de vaga 339113. (Processo SEI 23114.910090/2019-85)</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, considerando as Portarias do Ministério da Educação nº 404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, e nº 204, de 06/02/2020, publicada no DOU de 07/02/2020, resolve:</p><p>Nº 646 - autorizar o afastamento, do País, do Professor Adjunto PEDRO AUGUSTO BRAGA DOS REIS, matrículas 12214-9/UFV e 2309910-3/Siape, no período de 6 de fevereiro de 2021 a 5 de fevereiro de 2022, para prosseguir o pós-doutorado na área de Epigenética, na University of Georgia, em Athens, EUA, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.909352/2019-69)</p><p>Nº 647 - autorizar o afastamento, do País, da Professora Associada MARIA AUGUSTA LIMA SIQUEIRA, matrículas 10195-8/UFV e 2621014-5/Siape, no período de 1º de março de 2021 a 28 de fevereiro de 2022, para realizar o pós-doutorado na área de Entomologia Agrícola, na Università degli Studi di Catania, Itália, com ônus Capes/Print. (Processo SEI 23114.912897/2020-96)</p><p class="assina">REJANE NASCENTES</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>