<xml><article id="17682286" name="3157" idOficio="6169612" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="18/12/2020" artClass="00045:00006:00010:00005:00004:00001:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Secretaria/Diretoria de Pessoal/Coordenadoria de Provimento e Informações Funcionais/Seção de Provimento e Vacância" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13171832">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 3.157,  DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 3.157, DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 018680/20-00.08 do Sistema Eletrônico de Informações e,</p><p>Considerando a vacância do cargo de Técnico Judiciário, área Administrativa, pertencente à lotação da Auditoria da 10ª CJM - Fortaleza, decorrente do falecimento da servidora ANGELA MARIA MEMORIA SOUSA, matrícula 7299, nos termos do Ato nº 3125/2020 (2005450), e</p><p>Considerando o Requerimento SERFI 2020624, resolve:</p><p>Art. 1º REMOVER, sem ônus para a Justiça Militar da União, nos termos do artigo 36, parágrafo único, inciso III, alínea c, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, WELLINGTON TEIXEIRA COIMBRA, matrícula 1272, para o Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, com lotação na Auditoria da 10ª CJM/Fortaleza/CE.</p><p>Art. 2º CONCEDER, nos termos do artigo 18, caput, da Lei nº 8.112/90, 30 (trinta) dias de trânsito ao citado servidor, a contar de 7 de janeiro de 2021, para a retomada do efetivo desempenho das atribuições do cargo.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>