<xml><article id="17747778" name="1883" idOficio="6176483" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2020" artClass="00018:00099:00318:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Lavras/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13183440">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.883, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.883, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS, no uso de suas atribuições legais e regimentais, com respaldo no disposto na Instrução Normativa nº 6, de 31 de outubro de 2007, da Secretaria do Tesouro Nacional, considerando o ME nº 175/2020 - DCONT/PROPLAG, de 17/12/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor Everton Tadeu de Andrade, matrícula nº 1802309, Administrador, como responsável substituto pelo registro da Conformidade dos Registros de Gestão dos atos e fatos relacionados às questões de ordem orçamentária, financeira e patrimonial da Universidade incluídos no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal - SIAFI. Art. 2º O servidor designado no art. 1º será o substituto da servidora Hebe Andrade Costa, matrícula nº 1499999, designada pela Portaria nº 726, de 3/7/2017, em seus afastamentos e impedimentos legais. Art. 3º A Conformidade dos Registros de Gestão tem como finalidade: I - verificar se os registros dos atos e fatos de execução orçamentária, financeira e patrimonial efetuados pela Unidade Gestora Executora foram realizados em observância às normas vigentes; II - a existência de documentação que suporte as operações registradas. Parágrafo único. A Conformidade dos Registros de Gestão abrange as conformidades diárias e documentais. Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JOÃO CHRYSOSTOMO DE RESENDE JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>