<xml><article id="17591228" name="11 de dezembro s2 portarias 1734" idOficio="6160598" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/12/2020" artClass="00018:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="238" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13156190">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  1.734, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.734, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O VICE - REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das competências conferidas pelo Inciso I, do Artigo 21, do Estatuto da Universidade Federal do Amazonas, resolve:</p><p>DESIGNAR o servidor JUDSON MOREIRA MUNIZ, matrícula SIAPE n.º 1577921, ocupante do cargo de Bibliotecário-Documentalista, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Gerente de Biblioteca do ICSEZ.</p><p class="assina">JACOB MOYSES COHEN</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das competências conferidas pelo Inciso I do Artigo 21 do Estatuto da Universidade Federal do Amazonas, resolve:</p><p>Nº 1.735 - DISPENSAR, a pedido, a servidora KÁTIA GONÇALVES GUTIERREZ, matrícula SIAPE nº 1719360, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador do Curso de Engenharia Ambiental, junto ao Instituto de Educação, Agricultura e Ambiente - IEAA/UFAM, a partir de 24/11/2020.</p><p>DESIGNAR o servidor DOUGLAS MARCELO PINHEIRO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2984550, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador do Curso de Engenharia Ambiental, junto ao Instituto de Educação, Agricultura e Ambiente - IEAA/UFAM.</p><p>DESIGNAR o servidor BENONE OTÁVIO SOUZA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 3608494, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para a atribuição de Vice-Coordenador do Curso de Engenharia Ambiental, junto ao Instituto de Educação, Agricultura e Ambiente - IEAA/UFAM.</p><p>Nº 1.737 - Art. 1º - DESIGNAR a servidora ALCINIRA FURTADO FARIAS, matrícula SIAPE n.º 2572710, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador do Curso de Farmácia, da Faculdade de Ciências Farmacêuticas - FCF/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos.</p><p>Art. 2º - DESIGNAR o servidor MARCELO CAMPESE, matrícula SIAPE n.º 1646008, ocupante do Cargo de Professor do Magistério Superior, para a atribuição de Vice-Coordenador do Curso de Farmácia, da Faculdade de Ciências Farmacêuticas - FCF/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos.</p><p>Nº 1.740 - Art. 1º. DESIGNAR o servidor VALTEMIR MARTINS CABRAL, matrícula SIAPE n.º 2323994, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Chefe do Departamento de Matemática, junto ao Instituto de Ciências Exatas, para o mandato de 02 (dois) anos, a partir de 14/12/2020.</p><p>Art. 2º. DESIGNAR o servidor FRANCISCO ETEVAL DA SILVA FEITOSA, matrícula SIAPE n.º 3350501, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para a atribuição de Subchefe do Departamento de Matemática, junto ao Instituto de Ciências Exatas, para o mandato de 02 (dois) anos, a partir de 14/12/2020.</p><p class="assina">JACOB MOYSES COHEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>