<xml><article id="17518303" name="PORTARIA DE PESSOAL SGP-SEDGG-ME" idOficio="6153241" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2020" artClass="00015:00045:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13142857">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SGP/SEDGG/ME Nº 3.897, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGP/SEDGG/ME Nº 3.897, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência delegada pela Portaria n.º 195, de 4 de julho de 2018, tendo em vista o disposto nos arts. 16 e 17 da Lei nº 13.681, de 18 de junho de 2018, e considerando o que consta do processo nº 14021.179740/2020-96, resolve:</p><p>Art. 1° Alterar o exercício do servidor ARLINDO SÉRGIO CARDOSO, matrícula SIAPE nº 1451442, ocupante do cargo de Professor - NS, oriundo do Ex-Território Federal de Rondônia, integrante do Plano de Classificação de Cargos dos ex-Territórios Federais - PCC-Ext, do Quadro em extinção da União, para exercer suas atividades no Centro Regional de Porto Velho, em Rondônia, do Centro Gestor e Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia - Censipam, do Ministério da Defesa, por prazo indeterminado.</p><p>Art. 2º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão de destino no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 3º Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão de origem (ME) ao término do exercício.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER LENHART</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>