<xml><article id="17755251" name="3713 Efetivar a requisiAAo do se" idOficio="6177548" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2020" artClass="00026:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13185974">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 3.713, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.713, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, art. 2º da Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, art. 60, inciso IV, da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, art. 9º da Portaria/ME nº 357, de 2 de setembro de 2019, e demais informações que constam no NUP 08000.011519/2020-87, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição do servidor IGGO DE PAULO FERREIRA E SILVA, matrícula no SIAPE nº 1849459, ocupante do cargo efetivo de Assistente Técnico de Gestão em Pesquisa, pertencente ao Quadro de Pessoal Ativo Permanente do Ministério da Saúde, lotado no Instituto Evandro Chagas - IEC/PA para exercer a Função Gratificada-2, na Secretaria de Operações Integradas do Ministério da Justiça e Segurança Pública.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO PAZUELLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>