<xml><article id="17700171" name="Portaria 198 202 e 203 - PGJM" idOficio="6171037" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/12/2020" artClass="00041:00011:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Militar/Procuradoria-Geral de Justiça Militar/Gabinete do Procurador-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13173930">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 198 /PGJM, de 16 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 198 /PGJM, de 16 de dezembro de 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DE JUSTIÇA MILITAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 124, inciso XX, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, resolve:</p><p>Transformar, sem aumento de despesa, 1 (um) Cargo Comissionado CC-6 e 1 (um) Cargo Comissionado CC-3 em 2 (dois) Cargos Comissionados CC-4, criados pela Lei nº 10771/2003, de 21 de novembro de 2003, com utilização do saldo remanescente decorrentes das transformações, conforme Portaria/DG nº 246, de 31/05/2016, observadas as correspondências estabelecidas pelo art. 22, § 1º, da Lei nº 13.316, de 20 de julho de 2016.</p><p class="assina">ANTÔNIO PEREIRA DUARTE</p><p class="identifica">Portaria nº 202 /PGJM, de 16 de dezembro de 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DE JUSTIÇA MILITAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 124, inciso XX, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993 e considerando a necessidade de implementar modificações que atendam ao princípio da eficiência administrativa, resolve:</p><p>Nomear JORGE AUGUSTO CAETANO DE FARIAS, Promotor de Justiça Militar, matrícula nº 1434-6, para exercer o Cargo em Comissão de Chefe do Gabinete para Assuntos Administrativos do Procurador-Geral de Justiça Militar, código CC-4 (65838), exonerando-o, em consequência, do Cargo em Comissão de Chefe do Gabinete do Procurador-Geral de Justiça Militar, código CC-6 (61702) ambos da Procuradoria-Geral de Justiça Militar.</p><p class="assina">ANTÔNIO PEREIRA DUARTE</p><p class="identifica">Portaria nº 203 /PGJM, de 16 de dezembro de 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DE JUSTIÇA MILITAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 124, inciso XX, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993 e atento ao princípio da eficiência administrativa, resolve:</p><p>Nomear CICERO ROBSON COIMBRA NEVES, Promotor de Justiça Militar, matrícula nº 1439-7, para exercer o Cargo em Comissão de Chefe de Gabinete para Assuntos Jurídicos do Procurador-Geral de Justiça Militar, código CC-4 (65839), da Procuradoria-Geral de Justiça Militar.</p><p class="assina">ANTÔNIO PEREIRA DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>