<xml><article id="17835107" name="AR 1255 a 1261" idOficio="6183369" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="30/12/2020" artClass="00018:00143:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13196925">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOs de 28 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOs de 28 de dezembro de 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais; resolve:</p><p>Nº 1.255 - Dispensar, a pedido, MARIA DOS PASSOS VASCONCELOS ALMEIDA, Técnico em Assuntos Educacionais, matrícula SIAPE nº 1167169, da Função Gratificada FG-01, de Gerente de Contabilidade/DA/PRAD, a partir de 01/01/2021. (considerando o Processo nº. 23111.049999/2020-39)</p><p>Nº 1.256 - Designar RENATA GONÇALVES DE OLIVEIRA, Contadora, matrícula SIAPE nº 1940618, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Gerente de Contabilidade/DA/PRAD, a partir de 01/01/2021. (considerando o Processo nº. 23111.049999/2020-39)</p><p>Nº 1.257 - Designar ÍTALO TEIXEIRA ANDRADE, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº. 1661733, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Assistente do Diretor/CEAD/UFPI, a partir da presente data. (considerando o Processo nº. 23111.049995/2020-50)</p><p>Nº 1.259 - Designar CAROLINA DE AQUINO GOMES, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº. 1036859, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, de Coordenadora do Curso de Letras Vernáculas/CCHL, com mandato de 02 (dois) anos, a partir da presente data. (considerando o Processo nº 23111.045186/2020-10).</p><p>Nº 1.261 - Conceder, em decorrência do falecimento de Nilson Rodrigues de Carvalho, ex-servidor, matrícula SIAPE nº. 0422642, Pensão Vitalícia a MIRIAM RODRIGUES DE SENA, companheira, na forma do Art. 217, III, da lei 8.112/90 combinado com o Art. 222, VII, "b", 6 e Art. 2º, I, da Lei 10.887/04, salvo se não atendidos os requisitos da ON 09/2010 - SRH/MPOG, nos termos dos seus Arts. 4ª e 5º. (considerando o Processo 23111.041071/2020-50).</p><p class="assina">GILDÁSIO GUEDES FERNANDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>