<xml><article id="17797622" name="PORTARIA 833 A P 28.12.2020" idOficio="6180640" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/12/2020" artClass="00018:00153:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="247" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13191584">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições regimentais e estatutárias, de acordo com o MEMO DECANIA nº 019/2020, resolve:</p><p>Nº 833 - Art. 1º Dispensar, EDNA RAQUEL RODRIGUES SANTOS HOGEMAN, matrícula SIAPE nº 1442341, de exercer o Cargo de Direção (CD-3) De Decano pro tempore do Centro de Ciências Jurídicas e Políticas. Art. 2º Designar, EDNA RAQUEL RODRIGUES SANTOS HOGEMAN, matrícula SIAPE nº 1442341, para ocupar o Cargo de Direção (CD-3) de Decano do Centro de Ciências Jurídicas e Políticas. Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 834 - Art. 1º Dispensar JOSÉ CARLOS BUZANELLO, SIAPE nº 1353227, de exercer o Cargo de Direção (CD-4) de Diretora da Escola de Administração, Centro de Ciências Jurídicas e Políticas. Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 836 - Art. 1º Designar, ARTHUR LUIZ SANTANA MOREIRA, matrícula SIAPE nº 1816786, para ocupar o Cargo de Direção (CD-4) de Diretora da Escola de Administração do Centro Ciências Jurídicas e Políticas. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 837 - Art. 1º Dispensar PAULO ROBERTO SOARES MENDONÇA, SIAPE nº 1353583, de exercer o Cargo de Direção (CD-4) de Diretora da Escola de Ciências Jurídicas, Centro de Ciências Jurídicas e Políticas. Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 839 - Art. 1º Designar, VERONICA AZEVEDO WANDER BASTOS, matrícula SIAPE nº 1518900, para ocupar o Cargo de Direção (CD-4) de Diretora da Escola de Ciências Jurídicas do Centro Ciências Jurídicas e Políticas. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 838, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro (UNIRIO), usando das atribuições que lhe confere o art. 21, incisos VI e XIV, do Regimento Geral, e de acordo com o MEMO DECANIA nº 019/ 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar VERONICA AZEVEDO WANDER BASTOS, Professor Adjunto C, nível 4, matrícula SIAPE nº 1518900, CPF nº 078.194.427-94, de ocupar a Função Comissionada de Coordenação de Cursos (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Bacharelado em Direito, na modalidade educação presencial, turno noturno, código e-MEC 15788, da Escola de Ciências Jurídicas do Centro de Ciências Jurídicas e Políticas. Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>