<xml><article id="17537903" name="09.12.20 - PORTARIA 787-20 exone" idOficio="6154717" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/12/2020" artClass="00046:00248:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13145640">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA COREN-RJ Nº 787, de 1º de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA COREN-RJ Nº 787, de 1º de dezembro de 2020</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Enfermagem do Rio de Janeiro, juntamente com o Primeiro Secretário da Autarquia, no uso de suas atribuições legais e regimentais conferidas na Resolução Cofen nº 421/2012, que aprova o Regimento Interno da Autarquia; Considerando: 1. Os termos do artigo 37, II da Constituição Federal que prevê a livre nomeação e exoneração de servidores para cargos em comissão no âmbito da Administração Pública; 2. O deliberado na 227 ROD, em 17/11/2020, resolve:</p><p>Art. 1º. Exonerar a empregada pública, DANIELE RIBERIO SILVA DOS SANTOS, do cargo de Chefe do Departamento de Gestão, a partir de 01/12/2020, e alocá-la como agente administrativo no Departamento de Atendimento.</p><p>Art. 2º. Exonerar o empregado público, EDEL DA SILVA MELO, da função gratificada de Chefe do Setor de Infraestrutura Tecnológica que faz parte do DTIC, a partir de 01/12/2020.</p><p>Art. 3º. Alocar o Assessor Técnico Nível III, ANDRÉ LUIZ OLIVEIRA IGNÁCIO, no Departamento de Atendimento, a partir de 01/12/2020.</p><p>Art. 4º. Esta portaria entrará em vigor nas datas supracitadas, produzindo efeitos administrativos e financeiros a partir desta data, revogando as disposições em contrário.</p><p class="assina">Ana Lucia Telles Fonseca</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p><p class="assina">Glauber José de Oliveira Amancio</p><p class="cargo">1º Secretário</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>