<xml><article id="17685859" name="portarias-R DOU 16.12.20 envio e" idOficio="6170141" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2020" artClass="00018:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13172710">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 48, parágrafos 1° e 2º, do mesmo Estatuto; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, resolve:</p><p>Nº 1.678 - Designar ELIANE SANTOS CAVALCANTE, matrícula nº 9350807, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso Técnico em Enfermagem, da Escola de Saúde, para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.093918/2020-58)</p><p>Nº 1.680 - Designar GERMAN GARABITO CALLAPINO, matrícula nº 1347984, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Engenharia de Petróleo, do Centro de Tecnologia (CT), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.094235/2020-18)</p><p>Nº 1.682 - Reconduzir PAULO SERGIO MARINHO LUCIO, matrícula nº 2257836, Professor Titular, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Bacharelado em Ciências Biológicas, do Centro de Biociências (CB), para um mandato de 02 (dois) anos, a partir de 18 de dezembro de 2020. (Processo n. º 23077.095397/2020-73)</p><p>Nº 1.684 - Reconduzir MARIA TERESA DA SILVA MOTA, matrícula nº 1169054, Professor Titular, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Licenciatura em Ciências Biológicas, do Centro de Biociências (CB), para um mandato de 02 (dois) anos, a partir de 18 de dezembro de 2020. (Processo n. º 23077.095468/2020-38)</p><p class="assina">HENIO FERREIRA DE MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>