<xml><article id="17560445" name="450" idOficio="6157004" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="11/12/2020" artClass="00045:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13149594">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO PR Nº 450, de 9 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO PR Nº 450, de 9 de dezembro de 2020</p><p>A DESEMBARGADORA VICE-PRESIDENTE ADMINISTRATIVA NO EXERCÍCIO REGIMENTAL DA PRESIDÊNCIA DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 2ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o que consta do PROAD 77009/2020 e em cumprimento ao Acórdão nº 4387/2020-TCU-2ª Câmara, , resolve:</p><p>Art. 1º. Excluir da fundamentação legal do Ato PR n° 816 de 24 de agosto de 2015, publicado no Diário Oficial Eletrônico do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região de 01/09/2015, referente à concessão de aposentadoria voluntária ao servidor José Roberto dos Santos, matrícula nº 33367, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, a vantagem opção, concedida nos termos do Acórdão 2.076/2005-TCU-Plenário (DOU 09/12/2005), correspondente à função comissionada de Auxiliar Administrativo II, FC-02, prevista no art. 18, § 2º, II da Lei nº 11.416/06, com redação dada pela Lei nº 12.774/12.</p><p>Art. 2º. Manter a Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada- VPNI concedida ao servidor, correspondente a quintos incorporados na fração de 5/5 do Cargo em Comissão de Diretor de Distribuição de Feitos, CJ-02, da seguinte forma:</p><p>I) 1/5 do Cargo em Comissão de Diretor de Distribuição de Feitos, CJ-02, incorporados antes de 08/04/98 e concedidos nos termos do artigo 62-A da Lei nº 8.112/90, acrescentado pela Medida Provisória nº 2.225-45/2001;</p><p>II) 4/5 do Cargo em Comissão de Diretor de Distribuição de Feitos, CJ-02, incorporados após 08/04/98 e mantidos por força do quanto decidido no bojo dos autos do RE 638.115CE, considerando-se que o servidor é beneficiário de sentença judicial transitada em julgado, nos autos da Ação Ordinária nº 2004.34.00.0485665-0, ajuizada pela Associação Nacional da Justiça do Trabalho- ANAJUSTRA.</p><p class="assina">TANIA BIZARRO QUIRINO DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>