<xml><article id="17523253" name="675 e 676" idOficio="6153875" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2020" artClass="00018:00091:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13144456">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o disposto na Portaria Interministerial MP/MEC nº 22/2007, retificada pela Portaria nº 224/2007, na Nota Técnica nº 01/2007-DEDES/SESU/MEC, de 03/08/2007 e na Lei nº 12.772, de 28/12/2012, resolve:</p><p>Nº 675 - Nomear, em caráter efetivo em virtude de habilitação em concurso público de provas e títulos, homologado pelo Edital nº 131/2019-R, publicado no DOU em 04/12/2019, RICARDO CARMINATI DE MELLO, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto-A, Nível 01, do Quadro Permanente desta Instituição Federal de Ensino, com lotação no Departamento de Engenharia Elétrica/CT, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, código de vaga nº: 0226844.</p><p>A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU. (Processo digital nº 23068.046929/2020-58)</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o disposto no Decreto 7.232/2010-PR, publicado no DOU 20/07/2010, resolve:</p><p>Nº 676 - Nomear em caráter efetivo TIAGO AUGUSTO RODRIGUES PEREIRA, em virtude de habilitação em concurso público homologado pelo Edital nº 101/2019-R, publicado no DOU em 01/10/2019, de acordo com o Artigo 9º, item I da Lei 8112/90, para o cargo de Técnico de Laboratório / Área: Biologia, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, nas vagas destinadas à Ampla Concorrência, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Código da vaga: 0745715.</p><p>A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU. (Processo digital nº 23068.054992/2020-68)</p><p class="assina">PAULO SERGIO DE PAULA VARGAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>