<xml><article id="17753125" name="Portaria 1096 1097 (DOU 23.12)" idOficio="6177380" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2020" artClass="00018:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13185629">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.096 - Art. 1º - Conceder pensão por morte, em favor de MARIA DAS GRAÇAS DE MOURA CANÇADO, viúva e beneficiária do citado benefício, deixado pelo ex-servidor aposentado desta Universidade TOMAZ CANÇADO NETO, Matrícula SIAPE nº 384487, falecido em 21/11/2020.</p><p>Art. 2º - Tal ato encontra-se de acordo com o art. 215, caput, 217, I, e 222, b, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, com a nova redação dada pelo art. 3º da Lei 13.135, de 17/06/2015, DOU de 18/06/2015, e o art. 23 c/c o §4º do art. 11, da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Art. 3º - A referida pensão, de natureza vitalícia, deverá ser paga a partir de 21/11/2020, equivalente a 60% (sessenta por cento) do valor da aposentadoria do ex-servidor, na forma definida no caput do art. 23º da EC nº 103/2019. (Processo UFRPE nº 23082.016566/2020-43).</p><p>Nº 1.097 - Art. 1º - Dispensar, da Função (FG-03) de Coordenador(a) de Celebração de Parcerias do Instituto de Inovação, Pesquisa, Empreendedorismo, Internacionalização e Relações Institucionais - IPÊ, o(a) servidor(a) NORMA NANCY EMANUELLE SILVERIO DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1653167, do Quadro Único de Pessoal desta Universidade, a partir de 04/01/2021.</p><p>Art. 2º - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 602/2020-GR, de 23/07/2020, publicada no Diário Oficial da União de 28/07/2020, Seção 02, páginas 22 e 23. (Processo UFRPE nº 23082.017276/2020-79).</p><p class="assina">MARCELO BRITO CARNEIRO LEÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>