<xml><article id="17434463" name="ATOS DO DGP N. 4169 AO 4485 DE 0" idOficio="6144833" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="03/12/2020" artClass="00018:00131:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13128884">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 1º DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 1º DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria n. 514, publicado no DOU n. 81, Seção 2, de 28 de abril de 2017, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, Seção 2, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 4.169 - Contratar, em caráter temporário, DANILO AQUINO AMORIM, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 2.459,95 (dois mil quatrocentos e cinquenta e nove reais e noventa e cinco centavos), para prestar serviço junto á Faculdade de Medicina, área Medicina de Família e Comunidade, em regime de 20 horas semanais, pelo período de 27 de outubro de 2020 a 31 de julho de 2021, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato n. 092/2020, Processo nº 23106.074501/2020-00.</p><p>Nº 4.470 - Contratar, em caráter temporário, DAYSE EDWIGES CARVALHO, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 2.459,95 (Dois mil quatrocentos e cinquenta e nove reais e noventa e cinco centavos) para prestar serviço junto á Faculdade de Ceilândia, área Enfermagem, em regime de 20 horas semanais, pelo período de 03 de novembro de 2020 a 30 de junho de 2021, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato n. 093/2020, Processo nº 23106.097601/2020-04.</p><p>Nº 4.471 - Contratar, em caráter temporário, JÖRG NOWAK, na categoria de Professor Visitante Estrangeiro, com remuneração mensal no valor de R$ 16.591,91 (dezesseis mil quinhentos e noventa e um reais e noventa e um centavos) para prestar serviço junto á Faculdade de Planaltina, área Meio ambiente e desenvolvimento rural, em regime de 40 horas semanais, com dedicação excluisva, pelo período de 04 de novembro de 2020 a 30 de outubro de 2021, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato n. 091/2020, Processo nº 23106.084438/2020-10.</p><p>Nº 4.472 - Contratar, em caráter temporário, EDUARDO BARRETO VIANNA MEDITSCH, na categoria de Professor Visitante, com remuneração mensal no valor de R$ 16.591,91 (dezesseis mil quinhentos e noventa e um reais e noventa e um centavos) para prestar serviço junto á Faculdade de Comunicação, área Comunicação, em regime de 40 horas semanais, com dedicação excluisva, pelo período de 09 de novembro de 2020 a 06 de agosto de 2021, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato n. 095/2020, Processo nº 23106.066033/2020-91.</p><p>Nº 4.473 - Contratar, em caráter temporário, CRISTIANE DE CASTRO ALENCAR, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 3.130,85 (três mil cento e trinta reais e oitenta e cinco centavos), para prestar serviço junto ao Instituto de Letras, área Línguas Estrangeiras Modernas, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 09 de novembro de 2020 a 04 de dezembro de 2020, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato n. 096/2020, Processo nº 23106.099238/2020-53.</p><p>Nº 4.474 - Contratar, em caráter temporário, LÚCIA DE MEDEIROS TAVEIRA, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 2.459,95 (dois mil quatrocentos e cinquenta e nove reais e noventa e cinco centavos) para prestar serviço junto á Faculdade de Ceilândia, área Enfermagem, em regime de 20 horas semanais, pelo período de 06 de novembro de 2020 a 31 de agosto de 2021, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato n. 094/2020, Processo nº 23106.103665/2020-43.</p><p>Nº 4.475 - Contratar, em caráter temporário, DÉBORA MARIA VICTÓRIA DE BARROS, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ R$ 5.831,21 (cinco mil oitocentos e trinta e um reais e vinte e um centavos) para prestar serviço junto ao Departamento de Sociologia, área Sociologia/Ciências Sociais, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 25 de novembro de 2020 a 12 de novembro de 2021, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato n. 101/2020, Processo nº 23106.106979/2020-06.</p><p>Nº 4.476 - Prorrogar até 01 de janeiro de 2021 o contrato de SAULO DE TARSO ALVES DOS PASSOS, como Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ R$ 3.130,85 (três mil cento e trinta reais e oitenta e cinco centavos), lotado no Instituto de Química, Processo Eletrônico nº 23106.029671/2019-98.</p><p>Nº 4.477 - Prorrogar até 15 de dezembro de 2021 o contrato de ÉRICA SANTANA SILVEIRA NERY, como Professora Substituta, com remuneração mensal no valor de 4.304,92 (quatro mil trezentos e quatro reais e noventa e dois centavos), lotado(a) no(a) Departamento de Métodos e Técnicas da Faculdade de Educação - MTC/FE, Processo Eletrônico nº 23106.133973/2019-60.</p><p>Nº 4.478 - Prorrogar até 05 de fevereiro de 2021 o contrato de ÉGON LUCAS ALVES NEVES, como Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 3.130,85 (três mil cento e trinta reais e oitenta e cinco centavos) lotado no Instituto de Letras, Processo Eletrônico nº 23106.012891/2019-82.</p><p>Nº 4.479 - Prorrogar até 31 de julho de 2021 o contrato de DANIEL DE PAULA PORTO, como Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 3.130,85 (três mil cento e trinta reais e oitenta e cinco centavos), lotado na Faculdade do Gama, Processo Eletrônico nº 23106.153182/2019-56.</p><p>Nº 4.480 - Prorrogar até 31 de julho de 2021 o contrato de ROBERTA TEODORO SANTOS, como Professora Substitutoa, com remuneração mensal no valor de R$ 2.795,40 (dois mil setecentos e noventa e cinco reais e quarenta centavos), lotada no Departamento de Economia, Processo Eletrônico nº 23106.079387/2019-62.</p><p>Nº 4.481 - Prorrogar até 31 de dezembro de 2020 o contrato de FLÁVIO HENRIQUE FREITAS E SILVA, como Professor(a) Substituto(a), com remuneração mensal no valor de R$ 3.522,21 (três mil quinhentos e vinte e dois reais e vinte e um centavos), lotado no Instituto de Geociências, Processo Eletrônico nº 23106.001093/2019-25.</p><p>Nº 4.482 - Prorrogar até 30 de novembro de 2022 o contrato de JOSÉ MANUEL VIEIRA FRAGOSO, como Professor Visitante Estrangeiro, com remuneração mensal no valor de R$16.199,24 (Dezesseis mil, cento e noventa e nove reais e vinte e quatro centavos), lotado no Instituto de Ciências Biológicas, Processo Eletrônico nº 23106.073780/2018-61.</p><p>Nº 4.483 - Prorrogar até 01 de janeiro de 2022 o contrato de GURAM DONADZE, como Professor Visitante Estrangeiro, com remuneração mensal no valor de R$16.199,24 (Dezesseis mil, cento e noventa e nove reais e vinte e quatro centavos), lotado no Departamento de Matemática, Processo Eletrônico nº 23106.116213/2018-15.</p><p>Nº 4.484 - Prorrogar até 02 de agosto de 2022 o contrato SILVIO MARINO como Professor Visitante Estrangeiro, com remuneração mensal no valor de R$ 16.591,91 (dezesseis mil quinhentos e noventa e um reais e noventa e um centavos), lotado no Instituto de Ciências Humanas, Processo Eletrônico nº 23106.050233/2018-16.</p><p>Nº 4.485 - Prorrogar até 13 de junho de 2022 o contrato de FEDERICO BOCCACCINI como Professor Visitante Estrangeiro, lotado no Instituto de Ciências Humanas, Processo Eletrônico nº 23106.048455/2018-61.</p><p>Nº 4.486 - Prorrogar até 07 de abril de 2021 o contrato de EDSON BARBOSA DE OLIVEIRA, como Professor(a) Substituto(a), com remuneração mensal no valor de R$ 4.304,92 (quatro mil trezentos e quatro reais e noventa e dois centavos), lotado(a) no(a) Departamento de Música, Processo Eletrônico nº 23106.026121/2019-17.</p><p class="assina">CARLOS VIEIRA MOTA</p><p class="identifica">ATO Nº 4.439, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria nº 514, publicado no DOU de 28 de abril de 2017, seção 2, página 31, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Dispensar a docente Marutschka Martini Moesch da função de Coordenadora do Curso de Pós Graduação em Turismo (FCC).</p><p class="assina">CARLOS VIEIRA MOTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>