<xml><article id="17722096" name="PORTARIA DE PESSOAL NA 3290" idOficio="6173749" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/12/2020" artClass="00015:00045:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13178510">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SGP/SEDGG/ME Nº 3.290, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGP/SEDGG/ME Nº 3.290, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das suas atribuições regimentais e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentada pelo Decreto 9.144, de 22 de agosto de 2017, na Lei nº 6.999, de 07 de julho de 2016, e ainda as demais informações que constam no processo nº 17167.103139/2020-66, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar pelo período de 1(um) ano, a requisição da servidora pública DALETE MACIEL ARAUJO, ocupante do cargo efetivo de Agente de Portaria, matrícula SIAPE nº 1053529, oriunda do ex-Território Federal do Amapá, integrante do Plano de Classificação de Cargos dos ex-Territórios Federais - PCC-EXT, do Quadro em extinção da União, deste Ministério, para atuar junto ao Cartório da 6ª Zona Eleitoral do Tribunal Regional Eleitoral do Amapá.</p><p>Art. 2º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 3º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 4º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão requisitado (ME) ao término da requisição.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER LENHART</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>