<xml><article id="17614022" name="PORTS 14.12 PRESI" idOficio="6162925" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/12/2020" artClass="00022:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13160185">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n. 278, de 4 de julho de 2003, do Ministro de Estado do Meio Ambiente, e tendo em vista o disposto no art. 5º do Decreto n. 8.973, de 24 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>Nº 2.938 - Exonerar a servidora MITSUE SAITO GOMES FERREIRA, matrícula SIAPE n. 2053473, do Cargo em Comissão de Chefe do Serviço de Legislação de Pessoal e Concessões, código DAS 101.1, da Coordenação de Gestão da Carreira e Desempenho de Pessoal da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto, a contar de 08/12/2020.</p><p>Nº 2.939 - Nomear MARION LIMA, CPF nº ***. 683.717 -**, para exercer o Cargo em Comissão de Chefe do Serviço de Legislação de Pessoal e Concessões, código DAS 101.1, da Coordenação de Gestão da Carreira e Desempenho de Pessoal da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto.</p><p>Nº 2.941 - Dispensar, a pedido, o servidor ALBERTO JOSE SANTANA, matrícula SIAPE n. 679103, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão Técnico-Ambiental, código FCPE 101.2, da Superintendência na Bahia, deste Instituto.</p><p>Nº 2.942 - Designar a servidora CELIA CAVALCANTI, matrícula SIAPE n. 1366149, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão Técnico-Ambiental, código FCPE 101.2, da Superintendência na Bahia, deste Instituto.</p><p class="assina">EDUARDO FORTUNATO BIM</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>