<xml><article id="17658588" name="PT 1431 GC1 2020" idOficio="6167357" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2020" artClass="00013:00043:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Gabinete do Comandante/Assessoria de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13167749">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.431/GC1, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.431/GC1, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA AERONÁUTICA, de acordo com o art. 1º, inciso X, do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, e o que consta no Processo nº 67730.001058/2020-59, resolve:</p><p>NOMEAR, de acordo com o art. 12 e seu parágrafo único da Lei nº 5.821, de 10 de novembro de 1972; o art. 4º da Lei nº 6.165, de 9 de dezembro de 1974, e o art. 16 e seu parágrafo único do Decreto nº 76.323, de 22 de setembro de 1975, Primeiros-Tenentes e incluí-los no Quadro de Oficiais Engenheiros do Corpo de Oficiais da Ativa da Aeronáutica, a partir de 18 de dezembro de 2020, na ordem abaixo, os seguintes Aspirantes a Oficial de Infantaria, Estagiários de Engenharia:</p><p>TAFNES SILVA BARBOSA - ELN (Nr Ord 6735614);</p><p>LENNON FALCÃO DE ARAÚJO - MEC (Nr Ord 6735673);</p><p>MATEUS DE PAULA RIBEIRO - AER (Nr Ord 6736092);</p><p>RAISSA BRASIL ANDRADE - ELN (Nr Ord 6735126);</p><p>LOURENÇO BRUNO DA CUNHA NETO - CMP (Nr Ord 6735460);</p><p>MATEUS DE CASTRO SILVA - AES (Nr Ord 6735231);</p><p>FELIPE DE CASTRO SILVA - AES (Nr Ord 6735223);</p><p>BRUNA CAROLINE PIMENTEL GONÇALVES - AER (Nr Ord 6735185);</p><p>LEONARDO DIAS PEREIRA - ELN (Nr Ord 6735940);</p><p>RENNAN ASSIS MATOS - AER (Nr Ord 6736106);</p><p>MARCELO YURI SAMPAIO DE FREITAS - AER (Nr Ord 6735720);</p><p>FÁBIO FRANCO MORGADO - MEC (Nr Ord 6735142);</p><p>CLARKSON CASTRO SILVA - ELN (Nr Ord 6665764);</p><p>LUCAS AZEVEDO DA CONCEIÇÃO - CIV (Nr Ord 6665900);</p><p>DAVID DO ESPÍRITO SANTO NOGUEIRA - AES (Nr Ord 6736122);</p><p>ARTHUR GABRIEL GONÇALVES NOGUEIRA - MEC (Nr Ord 6735886);</p><p>FERNANDO DOS SANTOS SILVA - AES (Nr Ord 6665365);</p><p>LINCON BROEDEL CABRAL - CIV (Nr Ord 6735924);</p><p>GABRIEL DE OLIVEIRA CASTELLÕES - AES (Nr Ord 6286259); e</p><p>MAXIMILIANO CAVALCANTE DIAS SOUZA - CIV (Nr Ord 6666221).</p><p>Em consequência, a Organização Militar responsável deverá adotar os procedimentos administrativos para as atualizações no SIGPES, de acordo com o disposto na ICA 35-1/2017.</p><p class="assina">Ten Brig Ar ANTONIO CARLOS MORETTI BERMUDEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>