<xml><article id="17466249" name="0312_REP_PRT141E142_SE_GSI_S2" idOficio="6147682" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/12/2020" artClass="00006:00012:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13133687">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020 (*)</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA,</strong>no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo art. 1º da Portaria nº 66, de 1º de julho de 2019, do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 141 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o Maj EB LUIZ EDUARDO REIS NAVA<strong></strong>para exercer a função de ASSISTENTE TÉCNICO MILITAR<strong></strong>no Escritório de Representação na cidade do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, enquadrando-o no Grupo 0005 (E)<strong></strong>do Anexo I da Portaria nº 113-GSI/PR, de 19 de dezembro de 2018.</p><p>Nº 142 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>o Cap EB VANDIR ODÁCIO EFEL de exercer a função de ASSISTENTE TÉCNICO MILITAR<strong></strong>na Coordenação-Geral de Assuntos de Defesa Nacional do Departamento de Assuntos de Defesa e Segurança Nacional da Secretaria de Assuntos de Defesa e Segurança Nacional do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, excluindo-o do Grupo 0005 (E)<strong></strong>do Anexo I da Portaria nº 113-GSI/PR, de 19 de dezembro de 2018, a partir de 30 de novembro de 2020.</p><p class="assina">DOUGLAS BASSOLI</p><p class="nota">Republicadas por terem saído na Edição nº 231, do DOU de 3-12-2020, Seção 2, página 2, com incorreção no original.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>