<xml><article id="17412070" name="PORTARIA N 382 DE 27 DE NOVEMBRO" idOficio="6142654" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2020" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13125018">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 382, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 382, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pelo artigo 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, tendo em vista o constante nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 21000.027325/2018-47, em especial o contido no Relatório Final do colegiado processante (Documento SEI nº 9438589), Nota Técnica Nº 34/2020/CORREG/MAPA (Documento SEI nº 11220399), do Parecer Jurídico nº 00950/2020/CONJUR (Doc. SEI 12892067), Despacho CONJUR nº 04824/2020 (Doc. SEI 12892086), os quais adota, à guisa de fundamentação, conforme art. 50, § 1º da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, e sob o fundamento do art. 136 da Lei nº 8112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Aplicar a RENATO MENON, ex-Auditor Fiscal Federal Agropecuário, aplicação da penalidade de DEMISSÃO, por ter incorrido em transgressão ao art. 116, incisos I, III e IX, no art. 117, incisos IX e XII, no art. 132, incisos IV, XI e XIII, todos da Lei nº 8.112, de 1990; combinado com o art. 9º, inciso I da Lei nº 8.429, de 1992; no art. 5º, inciso VI, e no art. 12, todos da Lei nº 12.813, de 2013, com as repercussões dos art. 136 e 137, parágrafo único da Lei nº 8.112, de 1990, pela prática da irregularidade descrita no item 21.4.7, da Nota Técnica nº 34/2020/Corregedoria, contida no FATO 17 , inserta no Processo Administrativo Disciplinar nº 21000.027325/2018-47, registrando-se a referida penalidade como NOTA DE CULPA, em razão das penalidades de demissão já aplicadas ao servidor no bojos de Processos Administrativos Disciplinares anteriores, por meio das Portarias GM/MAPA nº 621/2018, publicada no DOU de 26 de abril de 2018, e nº 284/2018, publicada no DOU de 5 de março de 2018.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TEREZA CRISTINA CORREA DA COSTA DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>