<xml><article id="17839562" name="Portarias DOU." idOficio="6184108" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2020" artClass="00018:00061:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13197868">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 04 de dezembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 07 de dezembro de 2020 e o que consta no Processo nº , resolve:</p><p>Nº 1.247 - Nomear a servidora KARINE ALENCAR FROES, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1578725, SIAPECAD nº 01341794, para substituir o(a) Pró-Reitor(a) de Extensão, código CD - 02, do(a) Reitoria do Instituto Federal do Norte de Minas Gerais, em seus impedimentos legais, eventuais e temporários. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005521/2020-49)</p><p>Nº 1.248 - Nomear o servidor RONETY ACACIO NUNES DE JESUS, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informacao, SIAPE nº 1820841, SIAPECAD nº 01599935, para substituir o(a) Diretor(a) do Departamento de Relações Empresariais e Comunitárias, código CD - 04, do(a) Campus Januária, em seus impedimentos legais, eventuais e temporários. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23393.002752/2020-96)</p><p>Nº 1.249 - Exonerar, a servidora VANUZA APARECIDA RODRIGUES DE ALMEIDA, ocupante do cargo de Telefonista, SIAPE nº 1100130, SIAPECAD nº 00140914, do encargo de substituto de Diretor(a) do Departamento de Extensão e Integração Instituto Empresa, código CD - 04, do(a) Campus Januária. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 223393.002752/2020-96 )</p><p class="assina">Joaquina Aparecida Nobre da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>