<xml><article id="17604658" name="PORTARIA - DGP C Ex NA 280 DE 14" idOficio="6161273" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/12/2020" artClass="00013:00044:00029:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Avaliação e Promoções" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13157181">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA - DGP/C Ex Nº 280, DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA - DGP/C Ex Nº 280, DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO-GERAL DO PESSOAL, no uso da atribuição que lhe confere o art. 22 do Regulamento de Promoções de Graduados (R-196), aprovado pelo Decreto nº 4.853, de 6 de outubro de 2003, e de acordo com o previsto no art. 53 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, resolve:</p><p>1- Anular</p><p>a) os efeitos da Portaria - DGP/C Ex nº 255, de 23 de novembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 228, de 30 de novembro de 2020, Seção 2, página nº 14, no que concerne à promoção por merecimento do 1º Sgt Inf (0434743142) EDUARDO FERREIRA LIMA à graduação de subtenente, ocorrida em 1º de dezembro de 2020, por incidir no inciso VI do art. 19 do Regulamento de Promoções de Graduados (R-196), aprovado pelo Decreto nº 4.853, de 6 de outubro de 2003;</p><p>b) os efeitos da Portaria - DGP/C Ex nº 256, de 23 de novembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 228, de 30 de novembro de 2020, Seção 2, página nº 18, no que concerne à promoção por antiguidade do 1º Sgt Inf (0434615449) JUDIVAN INÁCIO à graduação de subtenente, ocorrida em 1º de dezembro de 2020;</p><p>c) os efeitos da Portaria - DGP/C Ex nº 256, de 23 de novembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 228, de 30 de novembro de 2020, Seção 2, página nº 20, no que concerne à promoção por antiguidade do 2º Sgt Art (0400111753) EBERSON JESUS ANTUNES MARTINS à graduação de primeiro-sargento, ocorrida em 1º de dezembro de 2020, por incidência no inciso VI do art. 19 do Regulamento de Promoções de Graduados (R-196), aprovado pelo Decreto nº 4.853, de 6 de outubro de 2003; e</p><p>d) os efeitos da Portaria - DGP/C Ex nº 256, de 23 de novembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 228, de 30 de novembro de 2020, Seção 2, página nº 21 e 26, no que concerne à promoção por antiguidade do 3º Sgt Inf (0221139645) JOÃO VICTOR BORGES ALVES à graduação de segundo-sargento, ocorrida em 1º de dezembro de 2020, por incidência no inciso VI do art. 19 do Regulamento de Promoções de Graduados (R-196), aprovado pelo Decreto nº 4.853, de 6 de outubro de 2003.</p><p>2- Promover</p><p>a) por merecimento à graduação de subtenente, a contar de 1º de dezembro de 2020, o 1º Sgt Inf (0434615449) JUDIVAN INÁCIO; e</p><p>b) por antiguidade à graduação de subtenente, a contar de 1º de dezembro de 2020, o 1º Sgt Inf (0434227146) RINALDO FRANCISCO DOS SANTOS.</p><p class="assina">Gen Ex PAULO SÉRGIO NOGUEIRA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>