<xml><article id="17753113" name="Port_2212_2020-5-9" idOficio="6177377" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2020" artClass="00018:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13185626">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE Dezembro DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE Dezembro DE 2020</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.865 - Art. 1º Designar, a partir de 11 de Dezembro de 2020, LUIZ FELIPE GUIMARAES SOARES, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 3, MASIS nº 138856, SIAPE nº 1572944, para exercer, em caráter pro tempore, a função de Chefe do Departamento de Artes - ART/CCE, até que sejam realizadas eleições para o referido cargo.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 49836/2020)</p><p>Nº 1.867 - Art. 1º Designar, a partir de 01 de Janeiro de 2021, Claudio Michel Poffo, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 2, MASIS nº 194519, SIAPE nº 1021419, para exercer a função de Coordenador(a) Curso Engenharia de Materias - CCEM/CTE, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. OF E 130/BNU/UFSC/2020)</p><p>Nº 1.880 - Dispensar, a partir de 04 de Janeiro de 2021, Josiane Martins Cordeiro, ADMINISTRADOR, MASIS nº 180690, SIAPE nº 1887046, do exercício da função de Chefe do Serviço Financeiro - SF/CCS, código FG4, para a qual foi designada pela Portaria 2588 /2018/GR, DE 7 DE DEZEMBRO DE 2018.(Ref. Sol. 50729/2020)</p><p>Nº 1.881 - Art. 1º Designar, a partir de 04 de Janeiro de 2021, VIVIANE HALFEN PORTO, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 205905, SIAPE nº 2345487, para exercer a função de Chefe do Serviço Financeiro - SF/CCS.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 50729/2020)</p><p>Nº 1.882 - Dispensar, a partir de 21 de Dezembro de 2020, THIAGO DE OLIVEIRA RESSUREICAO, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 212256, SIAPE nº 3030344, do exercício da função de Chefe da Divisão de Benefícios e Licenças - DBL/DAP/PRODEGESP, código FG3, para a qual foi designado pela Portaria 1222/2020/GR, DE 15 DE SETEMBRO DE 2020.(Ref. Sol. 50484/2020)</p><p>Nº 1.883 - Art. 1º Dispensar TATIANA LEDA DA SILVEIRA, AUXILIAR EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 205493, SIAPE nº 2344424, do exercício da função de Chefe do Serviço de Expediente - SE/DAP/PRODEGESP, código FG4, para a qual foi designada pela Portaria 188/2020/GR, DE 27 DE JANEIRO DE 2020.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 50484/2020)</p><p>Nº 1.884 - Art. 1º Designar TATIANA LEDA DA SILVEIRA, AUXILIAR EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 205493, SIAPE nº 2344424, para exercer a função de Chefe da Divisão de Benefícios e Licenças - DBL/DAP/PRODEGESP.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 50484/2020)</p><p>Nº 1.885 - Art. 1º Designar THIAGO DE OLIVEIRA RESSUREICAO, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 212256, SIAPE nº 3030344, para exercer a função de Coordenador(a) de Gestão da Informação - CGI/DPGI/SEPLAN.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 50766/2020)</p><p class="assina">ALACOQUE LORENZINI ERDMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>