<xml><article id="17817156" name="29DEZ20 PORTARIA 09.2020" idOficio="6182231" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/12/2020" artClass="00026:00026:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Especial de Saúde Indígena/Distrito Sanitário Especial Indígena - Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="248" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13195361">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 9, de 6 de abril de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 9, de 6 de abril de 2020</p><p>O Coordenador Distrital de Saúde Indígena do Ceará, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria 2.649 GM/MS, de 07/10/2019, publicada no Diário Oficial da União em 18 de outubro de 2019 e, Considerando o art. 231 da Constituição Federal, que reconhece aos indígenas sua organização social, costumes, línguas, crenças e tradições; Considerando a lei n° 8.080, de 19 de setembro de 1990, que dispõe sobre as condições de promoção, proteção e a recuperação de saúde, a organização e funcionamento dos serviços correspondentes; Considerando a Lei n° 9.836, de 23 de setembro de 1999, que estabelece o Subsistema de Atenção à Saúde Indígena no âmbito do Sistema Único de Saúde; Considerando o art. 64, inciso III, da Lei n° 13.502, de 1° de novembro de 2017, que define como competência do Ministério da Saúde cuidar da saúde ambiental e das ações de promoção, proteção e recuperação da saúde individual e coletiva dos indígenas; Considerando a situação de pandemia da COVID-19 (novo coronavírus); Considerando a Lei n° 13.979, de 6 de fevereiro de 2020, que dispõe sobre as medidas de enfrentamento da emergência de saúde pública de importância internacional decorrente do novo coronavírus. Considerando o Decreto Legislativo n°6, de 20 de março de 2020, que reconhece, para fins do art.65 da Lei complementar n° 101, de 4 de maio de 2000, a ocorrência do estado de calamidade pública, nos termos da solicitação do Presidente da República encaminhada por meio da Mensagem n° 93, de 18 de março de 2020; Considerando a Portaria GM/MS n°454, de 20 de março de 2020, que declara, em todo território nacional, o estado de transmissão comunitária do coronavírus (Covid-19); Considerando o Art.6ª da Portaria N°16, de 24 de março de 2020 da Secretaria Especial de Saúde Indígena do Ministério da Saúde, publicada em 26 de março de 2020 no Diário Oficial da União, que determina a criação pelos Coordenadores Distritais de Saúde Indígena do Comitê de Crise com orientações específicas para a organização dos atendimentos na assistência à população indígena no seu território de abrangência, resolve:</p><p>Art. 1º Fica instituído o Comitê de Crise para organização dos atendimentos à população indígena no território de abrangência do Distrito Sanitário Especial Indígena do Ceará (DSEI-CE) frente aos impactos da Pandemia da COVID-19. Parágrafo único. O Comitê terá seu termo final quando a situação de crise descrita no caput se der por encerrada pelas autoridades competentes.</p><p>Art. 2º Designar profissionais do Distrito Sanitário Especial Indígena do Ceará para compor o Comitê de Crise:</p><p>I - Coordenador do Distrito Sanitário Especial Indígena do Ceará - Armando Cardoso Chaves;</p><p>II - Chefe da Divisão de Atenção à Saúde Indígena (DIASI)- Iatiane Viana Freitas de Lemos;</p><p>III - Apoiador Técnico em Saúde - Henrique Rosa Rodrigues;</p><p>IV - Responsável Técnico da Vigilância Epidemiológica e Ambiental (Núcleo 1) - Márcia Helena Bonfim Gomes Rodrigues;</p><p>V - Representante do Controle Social Indígena do Ceará - Fernando José de Moura Neto;</p><p>VI - Chefe do Serviço de Recursos Logísticos - Alberto Sales Barbosa;</p><p>VII- Chefe do Serviço de Edificações e Saneamento e Ambiental, Substituto (SESANI)- Francisco Gleiciano Sousa Barros;</p><p>VIII- Chefe da Casa de Saúde do Índio, Substituto (CASAI)- Lucas Dias Machado.</p><p>§ 1º Os membros do Comitê poderão se fazer representar nas reuniões: I - pelo seu substituto na função, na hipótese dos incisos I, II e VI; II - por outro profissional da DIASI, nas hipóteses dos incisos III e IV, do Controle Social, do SESANI e da CASAI, nas hipóteses dos incisos V, VII e VIII respectivamente.</p><p>§ 2º O Comitê será coordenado pelo Coordenador do Distrito Sanitário Especial Indígena do Ceará.</p><p>§3º Poderão ser convidados pelo Coordenador, representantes das Secretarias Municipais e Estadual de Saúde, bem como representantes dos Conselhos Locais de Saúde Indígena, Associações Indígenas, Escolas Indígenas ou entidades, públicas ou privadas, relacionados aos objetivos descritos nesta Portaria, os quais dele participarão, sendo-lhes assegurado o uso da palavra nas reuniões, sem direito a voto.</p><p>Art. 3º. O Comitê se reunirá diariamente e/ou de acordo com cronograma estabelecido pelo Coordenador Distrital de Saúde Indígena.</p><p>§ 1º O quórum de reunião do Comitê é de maioria simples e o quórum de aprovação é de maioria qualificada;</p><p>§ 2º Além do voto ordinário, o Coordenador terá o voto de qualidade em caso de empate;</p><p>§3º O Comitê poderá instituir grupos de trabalho temporários com o objetivo de auxiliar no cumprimento de suas atribuições;</p><p>Art. 4º A Secretaria-Executiva do Comitê será exercida por um membro do Comitê;</p><p>Art. 5º A participação no Comitê e nos grupos de trabalho será considerada prestação de serviço público relevante não remunerado.</p><p class="assina">ARMANDO CARDOSO CHAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>