<xml><article id="17719774" name="PORTARIA DE PESSOAL CGDIN-SOF-FA" idOficio="6173362" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/12/2020" artClass="00015:00047:31148:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda/Secretaria de Orçamento Federal/Coordenação-Geral de Desenvolvimento Institucional" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13178039">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL CGDIN/SOF/FAZENDA/ME Nº 4.714, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL CGDIN/SOF/FAZENDA/ME Nº 4.714, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL, da Secretaria de Orçamento Federal, da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso II do art. 2º da Portaria SOF/FAZENDA/ME no16.029, de 6 de julho de 2020, e com base no Processo SEI nº 10080.101801/2020-54, resolve:</p><p>Art. 1oDispensar o servidor PABLO DA NÓBREGA, matrícula Siape nº 1690410, Analista de Planejamento e Orçamento, do encargo de substituto eventual da função comissionada de Coordenador de Acompanhamento e Avaliação das Despesas com Pessoal e Sentenças - COAPS, da Coordenação-Geral de Despesas com Pessoal e Sentenças - CGDPS, da Subsecretaria de Assuntos Fiscais, código FCPE 101.3, da Secretaria de Orçamento Federal, da Secretaria Especial de Fazenda deste Ministério, designado pela Portaria CGDIN/SOF/FAZENDA/ME nº 3.453, de 25 de setembro de 2019, publicada na Seção 2 do Diário Oficial da União de 26 de setembro de 2019.</p><p>Art. 2oDesignar o servidor ANTÔNIO CARLOS FRISSO JÚNIOR, matrícula Siape nº 1403778, Analista de Planejamento e Orçamento, para o encargo de substituto eventual da função comissionada de Coordenador de Acompanhamento e Avaliação das Despesas com Pessoal e Sentenças - COAPS, da Coordenação-Geral de Despesas com Pessoal e Sentenças - CGDPS, da Subsecretaria de Assuntos Fiscais, código FCPE 101.3, da Secretaria de Orçamento Federal, da Secretaria Especial de Fazenda deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Art. 3oEsta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS DA COSTA AVELAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>