<xml><article id="17843681" name="PORTARIA NA 76 DSEI MA" idOficio="6184648" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2020" artClass="00026:00026:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Especial de Saúde Indígena/Distrito Sanitário Especial Indígena - Maranhão" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13200145">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA DSEI/MA Nº 76, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DSEI/MA Nº 76, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O Coordenador Distrital de Saúde Indígena do Distrito Sanitário Especial Indígena Maranhão, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto nº 7.797 de 30 de agosto de 2012, publicado no Diário Oficial da União, de 31 de agosto de 2012, Seção I e de acordo com a delegação de competência outorgada pela Portaria de nº 921, de 22 de abril de 2020, publicada no Diário Oficial da União, de 24 de abril de 2020, Seção 2, resolve:</p><p>Art. 1º - Constituir o Comitê de Crise Distrital para planejamento, coordenação, execução, supervisão e monitoramento dos impactos da COVID-19 no âmbito da Saúde dos Povos Indígenas do Distrito Sanitário Especial Indígena do Maranhão.</p><p>§1º O Comitê terá seu termo final quando a situação de crise pela pandemia da COVID-19 (novo Coronavírus) der por encerrada pelas autoridades competentes.</p><p>Art. 2º - Comitê de Crise Distrital será composto pelos representantes relacionados abaixo:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>ALBERTO JOSÉ BRAGA GOULART</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Coordenador Distrital de Saúde Indígena Maranhão - DSEI-MA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>MIRLEANES MONTEIRO GUIMARÃES</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Chefe da Divisão de Atenção à Saúde Indígena - DIASI</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>ROSA MARIA PINTO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Chefe do Serviço de Edificações e Saneamento Ambiental Indígena - SESANI</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>ALDERI ARAÚJO DA SILVA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Chefe do Serviço de Orçamento e Finanças - SEOFI</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>JEZILDES MELO DE SOUSA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Chefe do Serviço de Recursos Logísticos - SELOG</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>CELENE MARQUES COELHO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Chefe da Casa de Saúde Indígena Imperatriz - CASAI/IMP/MA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DIRCEU ESPÍNDULA DE ANDRADE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Chefe da Casa de Saúde Indígena São Luís - CASAI/SLZ/MA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>SERGIO COSTA DE VASCONCELES LIMA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Chefe da Casa de Saúde Indígena Teresina - CASAI/THE/PI</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>SUELLEN VIANA MARIZÊ LOPES</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Secretária Executivo do Conselho Distrital de Saúde Indígena Maranhão - CONDISI/MA</p></td></tr></table><p>§1º Os membros do Comitê de Crise Distrital poderão se fazer representar nas reuniões pelo seu substituto na função.</p><p>§2º O comitê será coordenado pelo Coordenador Distrital de Saúde Indígena.</p><p>§3º Poderão ser convidados, pelo Coordenador, representantes de Secretarias Municipais ou Estaduais de Saúde, bem como representantes de instituições ou entidades, públicas ou privadas, relacionados aos objetivos descritos nesta Portaria, os quais dele participarão.</p><p>Art. 3º. O Comitê de Crise Distrital se reunirá semanalmente, de forma presencial ou por videoconferência, podendo, se necessário, haver convocação extraordinária.</p><p>§1º O quórum de reunião do Comitê é de maioria absoluta, 50% mais um, e o quórum de aprovação é de maioria simples, considerando-se a quantidade de pessoas presentes na reunião.</p><p>§2º Além do voto ordinário, o Coordenador terá o voto de qualidade em caso de empate;</p><p>§3º O Comitê poderá instituir grupos de trabalho temporários com o objetivo de auxiliar no cumprimento de suas atribuições.</p><p>Art. 4º A Secretaria-Executiva do Comitê de Crise Distrital será exercida pelo Chefe da Divisão de Atenção à Saúde Indígena.</p><p>Art. 5º O Secretário Especial de Saúde Indígena convocará uma reunião semanal, por meio de videoconferência, do Comitê de Crise Nacional, da qual participarão os membros do Comitê de Crise Central e os membros dos Comitês de Crise Distritais.</p><p>Art. 6º A participação nos Comitês de Crise e nos grupos de trabalho será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 7º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Boletim de Serviço do Ministério da Saúde.</p><p>§1º Apesar da portaria estar sendo instituída em dezembro/2020, o Comitê de Crise Nacional já vem atuando no âmbito do DSEI/MA desde Abril/2020.</p><p class="assina">ALBERTO JOSÉ BRAGA GOULART</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>