<xml><article id="17857990" name="3171" idOficio="6179431" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="31/12/2020" artClass="00045:00006:00010:00005:00004:00001:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Secretaria/Diretoria de Pessoal/Coordenadoria de Provimento e Informações Funcionais/Seção de Provimento e Vacância" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13189570">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 3171 DE 23 DE DEZEMBRO DE 2020.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 3171 DE 23 DE DEZEMBRO DE 2020.</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo 020411/20-00.132 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando o contido no Ato 3154/2020, 2031292, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar, a partir de 31 de dezembro de 2020, o 2º SGT QE JOSÉ GIVALDO MONTEIRO DA SILVA, matrícula 7896, do cargo em comissão de ASSESSOR ESPECIAL DA VICE-PRESIDÊNCIA, código STM-CJ-02, que exerce na Assessoria Especial da Vice-Presidência.</p><p>Art. 2º Nomear, de acordo com o artigo 9º, inciso II, da Lei 8.112/90, redação dada pela Lei nº 9.527/97, a Senhora CÉLIA CRISTINA DOS SANTOS SILVA, matrícula 8193, para exercer, em vaga decorrente da exoneração de José Givaldo Monteiro da Silva, o cargo em comissão de ASSESSOR ESPECIAL DA VICE-PRESIDÊNCIA, código STM-CJ-02, na Assessoria Especial da Vice-Presidência.</p><p>Art. 3º Dispensar a Técnica Judiciária, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, ATSUKO IZAWA AIDA, matrícula 92, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO III, código STM-FC-04, que exerce no Gabinete do Exmo. Ministro José Barroso Filho.</p><p>Art. 4º Dispensar o SO-MR JEAN CARLO DA SILVA CARDOSO, matrícula 9557, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, que exerce no Gabinete do Exmo. Ministro José Barroso Filho.</p><p>Art. 5º Designar o 2º SGT QE JOSÉ GIVALDO MONTEIRO DA SILVA, matrícula 7896, para exercer, em decorrência da dispensa de Atsuko Izawa Aida, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO III, código STM-FC-04, do Gabinete do Exmo. Ministro José Barroso Filho.</p><p>Art. 6º Designar a Técnica Judiciária, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, ATSUKO IZAWA AIDA, matrícula 92, para exercer, em decorrência da dispensa de Jean Carlo da Silva Cardoso, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, do Gabinete do Exmo. Ministro José Barroso Filho.</p><p>Art. 7º Designar o SO-MR JEAN CARLO DA SILVA CARDOSO, matrícula 9557, para exercer, em claro existente na lotação, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, do Gabinete do Exmo. Ministro José Barroso Filho.</p><p class="assina">Alte de Esq MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>