<xml><article id="17772204" name="Port_2312_2020-4-40" idOficio="6179306" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/12/2020" artClass="00018:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13189385">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE Dezembro DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE Dezembro DE 2020</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.894 - Art. 1º Designar, a partir de 26 de Dezembro de 2020, CAROLINA SUELEN DA SILVA, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 201205, SIAPE nº 2245992, para exercer a função de Diretor(a) Administrativo(a) - DA/BNU da Universidade Federal de Santa Catarina, para um mandato de quatro anos.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora o cargo de direção, código CD4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. OF E 131/BNU/UFSC/2020)</p><p>Nº 1.900 - Art. 1º Designar, a partir de 04 de Janeiro de 2021, Alfredo Alberto Muxel, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 2, MASIS nº 193598, SIAPE nº 2965314, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso de Graduação em Química - CCGQ/CTE, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. OF E 132 BNU/UFSC/2020)</p><p>Nº 1.903 - Art. 1º Designar, a partir de 03 de Dezembro de 2020, Maria Elisa Magri, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 1, MASIS nº 207467, SIAPE nº 3769854, para exercer a função de Coordenador(a) de Graduação em Engenharia Sanitária e Ambiental - CGENS/CTC, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. 45643/2020)</p><p>Nº 1.909 - Art. 1º Designar, a partir de 01 de Janeiro de 2021, Edson Marcos de Anhaia, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 1, MASIS nº 195728, SIAPE nº 2859064, para exercer a função de Chefe do Departamento de Educação do Campo - DEC/CED da Universidade Federal de Santa Catarina, para mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 48220/2020)</p><p class="assina">ALACOQUE LORENZINI ERDMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>