<xml><article id="17864899" name="150 -PR-2020" idOficio="6186044" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00018:00106:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13202156">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  30 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 30 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 3709 - Autorizar, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590, de 26 de setembro de 1997, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99 e de acordo com a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de RODRIGO ALMEIDA BASTOS, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Adjunto A, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para Departamento de Enfermagem do Setor de Ciências da Saúde, a partir da assinatura do contrato até 30 junho de 2021.</p><p>Nº 3.710 - Autorizar, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590, de 26 de setembro de 1997, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99 e de acordo com a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de AYUMI NAKABA SHIBAYAMA, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para Setor de Educação Profissional e Tecnológica, a partir da assinatura do contrato, até 30 de junho de 2021.</p><p>Nº 3.711 - Autorizar, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590, de 26 de setembro de 1997, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99 e de acordo com a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de CLÁUDIA SALIM LOZANO, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Adjunto A, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para a Coordenação do Curso de Engenharia Agrícola do Campus Jandaia do Sul, a partir da assinatura do contrato até 30 junho de 2021.</p><p>Nº 3.712 - Autorizar, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590, de 26 de setembro de 1997, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99 e de acordo com a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de JESSÉ DA CRUZ, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Assistente A, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Setor de Educação Profissional e Tecnológica, a partir da assinatura do contrato até 30 junho de 2021.</p><p>Nº 3.713 - Autorizar, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590, de 26 de setembro de 1997, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99 e de acordo com a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de RICARDO PALEARI DA SILVA, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Adjunto A, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Matemática do Setor de Ciências Exatas, a partir da assinatura do contrato até 30 junho de 2021.</p><p>Nº 3.714 - Autorizar, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590, de 26 de setembro de 1997, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99 e de acordo com a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de CLEONILDA MARIA TONIN, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Adjunto A, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Sociais e Humanas do Setor Palotina, a partir da assinatura do contrato até 01 abril de 2021.</p><p>Nº 3.715 - Autorizar, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590, de 26 de setembro de 1997, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99 e de acordo com a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de LUIZ HENRIQUE BUDANT, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Auxiliar Especialista, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Polonês, Alemão e Letras Clássicas do Setor de Ciências Humanas, a partir da assinatura do contrato até 25 março de 2021.</p><p>Nº 3.716 - Conceder benefício de pensão, a partir de 22 de novembro de 2020, data do falecimento de EDVINO TABOR - 0342755, nos termos dos Art. 215 e 217, inciso I da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/15, complementada pela E.C. nº 103/19, à cônjuge MARIA CRISTINA RIBAS TABOR, calculado com base nos proventos percebidos pelo ex-servidor, na categoria funcional de Motorista, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, nível de classificação C, nível de capacitação I, padrão de vencimento 13, na forma preceituada no § 7º e § 18, do Art. 40 da E.C. 41/03, c/c Art. 2º da Lei nº 10.887/04.</p><p>Nº 3.717 - Conceder benefício de pensão, a partir de 15 de dezembro de 2020, data do falecimento de LUIZ AUGUSTO DE GIORDANO ROCHA - 0341303, nos termos dos Art. 215 e 217, inciso I da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/15, complementada pela E.C. nº 103/19, à cônjuge JUSSARA LOPES DA COSTA DE GIORDANO ROCHA, calculado com base nos proventos percebidos pelo ex-servidor, na categoria funcional de Professor do Magistério Superior, em regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, classe 5, nível 2, na forma preceituada no § 7º e § 18, do Art. 40 da E.C. 41/03, c/c Art. 2º da Lei nº 10.887/04.</p><p>Nº 3.718 - Conceder benefício de pensão, a partir de 23 de novembro de 2020, data do falecimento de DIRCE SOARES DE ANDRADE - 0343668, nos termos dos Art. 215 e 217, inciso III da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/15, complementada pela E.C. nº 103/19, ao companheiro ORLANDO FERREIRA, calculado com base nos proventos percebidos pela ex-servidora, na categoria funcional de Auxiliar de Nutrição e Dietética, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, nível de classificação B, nível de capacitação I, padrão de vencimento 14, na forma preceituada no § 7º e § 18, do Art. 40 da E.C. 41/03, c/c Art. 2º da Lei nº 10.887/04.</p><p>Nº 3.719 - Conceder benefício de pensão, a partir de 20 de dezembro de 2020, data do falecimento de MARIA DE LOURDES GONCALVES - 0339297, nos termos dos Art. 215 e 217, inciso I da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/15, complementada pela E.C. nº 103/19, ao cônjuge VALDEMIRO GONCALVES, calculado com base nos proventos percebidos pela ex-servidora, na categoria funcional de Assistente em Administração, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, nível de classificação D, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, na forma preceituada no § 7º e § 18, do Art. 40 da E.C. 41/03, c/c Art. 2º da Lei nº 10.887/04.</p><p>Nº 3.720 - Autorizar, a partir de 01 de janeiro de 2021 até 22 de fevereiro de 2021, a prorrogação do contrato de ISRAEL MONTESUMA OLIVEIRA - 1769724, como Professor Substituto.</p><p>Nº 3.721 - Autorizar, a partir de 01 de janeiro de 2021 até 25 de abril de 2021, a prorrogação do contrato de MANOLO LUTERO GIPIELA - 1499681, como Professor Substituto.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>