<xml><article id="17581075" name="ATO PORTARIAS DE PESSOAL 69 e 70" idOficio="6158860" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/12/2020" artClass="00018:00081:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="238" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13153050">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE ESTUDOS E PESQUISAS EDUCACIONAIS ANÍSIO TEIXEIRA, no uso de suas atribuições estabelecidas no art. 16 do Anexo I do Decreto nº 6.317, de 20 de dezembro de 2007 e no uso da competência que lhe foi subdelegada na alínea "b" do inciso III do art. 1° da Portaria/MEC n° 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 69 - Dispensar, a pedido, RODRIGO FRAGA MASSAD, matrícula Siape nº 1453370, do encargo de substituto eventual da função de Coordenador, código FCPE-101.3, ocupado por ROGERIO DENTELLO, da Coordenação-Geral de Avaliação dos Cursos de Graduação e Instituições de Ensino Superior da Diretoria de Avaliação da Educação Superior do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira, a contar de 4 de março de 2020.</p><p>Nº 70 - Designar RICARDO CEZAR BLEZER, matrícula Siape nº 1181042, para o encargo de substituto eventual da função de Coordenador, código FCPE-101.3, ocupado por ROGERIO DENTELLO da Coordenação-Geral de Avaliação dos Cursos de Graduação e Instituições de Ensino Superior da Diretoria de Avaliação da Educação Superior do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">ALEXANDRE RIBEIRO PEREIRA LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>