<xml><article id="17387091" name="20-116-Nomeacoes nova gestao__JC" idOficio="6139795" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/12/2020" artClass="00045:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00004" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 19ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13119764">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 116, DE 30 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 116, DE 30 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A Desembargadora Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da Décima Nona Região, no uso de suas atribuições legais e regimentais estabelecidas no inciso VII do artigo 24 do Regimento Interno, nos termos do inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, e tendo em vista o contido no PROAD nº 6.467, de 26/11/2020, resolve:</p><p>Art. 1º. Nomear a Bela Amália Luisa Alves Cezar, Analista Judiciária do Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região, removida para este Regional, para exercer o cargo em comissão de Assessora, de nível CJ-3, do Gabinete do Desembargador José Marcelo Vieira de Araújo, à disposição da Presidência.</p><p>Art. 2º. Nomear a servidora Flávia Azevedo Gazzanéo, Técnica Judiciária, para exercer o cargo em comissão de Secretária, de nível CJ-3, da Secretaria Jurídico-Administrativa.</p><p>Art. 3º. Nomear o Bel. Antônio Idalino dos Santos, Analista Judiciário, para exercer o cargo em comissão de Secretário, de nível CJ-3, da Secretaria da Corregedoria Regional.</p><p>Art. 4º. Nomear o Bel. Paulo Gomes de Mello Júnior, Analista Judiciário do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, removido para este Regional, para exercer o cargo em comissão de Diretor, de nível CJ-3, da Secretaria Judiciária.</p><p>Art. 5º. Nomear o servidor Henrique Cardoso Mesquita Mello, Analista Judiciário, Especialidade: Contabilidade, para exercer o cargo em comissão de Secretário, de nível CJ-3, da Secretaria de Orçamento e Finanças.</p><p>Art. 6º. Nomear o servidor Bráulio Clementino Martins Mendes Soares, Analista Judiciário, Especialidade: Contabilidade, para exercer o cargo em comissão de Secretário, de nível CJ-3, da Secretaria de Ordenação de Despesas.</p><p>Art. 7º. Nomear a Bela Wanderléa da Silva Soares, Técnica Judiciária, para exercer o cargo em comissão de Coordenadora, de nível CJ-2, da Coordenadoria de Apoio às Varas do Trabalho.</p><p>Art. 8º. Nomear a Bela Maria Clara Inojosa Marcolini, Técnica Judiciária do Tribunal Regional do Trabalho da 1ª Região, removida para este Regional, para exercer o cargo em comissão de Coordenadora, de nível CJ-2, da Coordenadoria de Conciliação.</p><p>Art. 9º. Nomear o Bel. Breno Roberto Pimentel Sandes, Técnico Judiciário, para exercer o cargo em comissão de Coordenador, de nível CJ-2, da Coordenadoria de Precatório.</p><p>Art. 10º. Nomear a Bela Monique de Mendonça Houli, Analista Judiciária, para exercer o cargo em comissão de Coordenadora, de nível CJ-2, da Coordenadoria de Controle Interno.</p><p>Art. 11. Nomear o Engenheiro José Ricardo Costa de Oliveira, para exercer o cargo em comissão de Coordenador, de nível CJ-2, da Coordenadoria de Material e Logística.</p><p>Art. 12. Os efeitos do presente Ato vigoram a partir da publicação.</p><p class="assina">ANNE HELENA FISCHER INOJOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>