<xml><article id="17447024" name="ports 719-721-3.12" idOficio="6145424" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/12/2020" artClass="00018:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13129757">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, e considerando o que determina o inciso VI, art. 44, do Estatuto da Universidade; o que determina o § 5º, art. 189, do Regimento da Universidade; a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 678/2019, de 10 de outubro de 2019; a PORTARIA UFERSA/CCSAH Nº 3/2019, de 2 de outubro de 2019; a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 718, de 1º de dezembro de 2020, resolve:</p><p>N° 719 Dispensar, a partir de 1º de dezembro de 2020, o servidor docente Reginaldo José dos Santos Júnior, matrícula SIAPE n° 1714258, da função gratificada de Chefe do Departamento de Ciências Humanas do Centro de Ciências Sociais Aplicadas e Humanas, código FG-01. Designar o servidor docente Bruno Camilo de Oliveira, matrícula SIAPE n° 1866242, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, para exercer a função gratificada de Chefe do Departamento de Ciências Humanas do Centro de Ciências Sociais Aplicadas e Humanas, código FG-01. O servidor docente ora designado deverá assumir a função de chefe do Departamento de Ciências Humanas do Centro de Ciências Sociais Aplicadas e Humanas pelo prazo máximo de 60(sessenta) dias, a contar da data da vacância, devendo ser promovida nova eleição para Chefe e Vice-Chefe, para cumprimento de mandato de 02 (dois) anos. Este ato entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, e tendo em vista o que determina o art. 44, incisos VI e XIX, do Estatuto da UFERSA; o art. 197, § 3º, do Regimento da UFERSA; a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 319/2020, de 2 de julho de 2020 e a PORTARIA UFERSA/PROGRAD Nº 158/2020, de 25 de novembro de 2020, resolve:</p><p>N° 720 Dispensar a servidora Katiene Rosy Santos do Nascimento, matrícula SIAPE n° 2082728, da função comissionada de Coordenadora do Curso de Graduação em Letras com habilitação em Inglês - Campus Caraúbas, código FCC - nível único. Designar os servidores docentes Pedro Felipe Martins Pone e Lígia de Souza Leite Moraes, respectivamente, para a função de coordenador e de vice-coordenadora do Curso de Graduação em Letras com habilitação em Inglês - Campus Caraúbas. Designar o servidor docente Pedro Felipe Martins Pone e Lígia, matrícula SIAPE n° 2145337, para exercer a função comissionada de Coordenador do Curso de Graduação em Letras com habilitação em Inglês - Campus Caraúbas, código FCC - nível único. O mandato das servidoras ora designadas será de 02 (dois) anos, sendo permitida uma recondução, conforme o art. 197, § 3º, do Regimento da UFERSA. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, e tendo em vista o que determina o art. 44, incisos VI e XIX, do Estatuto da UFERSA; o art. 197, § 3º, do Regimento da UFERSA; a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 288/2020, de 10 de junho de 2020 e a PORTARIA UFERSA/PROGRAD Nº 164/2020, de 30 de novembro de 2020, resolve:</p><p>N° 721 Dispensar o servidor docente Hudson Pacheco Pinheiro, matrícula SIAPE n° 1688422, da função comissionada de Coordenador pró tempore, do Curso Interdisciplinar em Ciência e Tecnologia do Campus de Caraúbas, código FCC - nível único. Designar os servidores docentes Hudson Pacheco Pinheiro e Francisco César de Medeiros Filho, respectivamente, para a função de coordenador e de vice-coordenador do Curso Interdisciplinar em Ciência e Tecnologia do Campus de Caraúbas. Designar o servidor docente Hudson Pacheco Pinheiro, matrícula SIAPE n° 1688422, para exercer a função comissionada de Coordenador do Curso Interdisciplinar em Ciência e Tecnologia do Campus de Caraúbas, código FCC - nível único. O mandato dos servidores ora designados será de 02 (dois) anos, sendo permitida uma recondução, conforme o art. 197, § 3º, do Regimento da UFERSA. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ludimilla Carvalho Serafim de Oliveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>