<xml><article id="17658066" name="Ato 232.2020 nomeaAAo" idOficio="6167233" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="17/12/2020" artClass="00045:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13167662">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO TRT6 - GP nº 232, de 16 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO TRT6 - GP nº 232, de 16 de dezembro de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA SEXTA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, de acordo com o art. 96, alínea "e", da Constituição Federal, combinado com os artigos 6º, 8º, inciso I, 9º, inciso I e 10º da Lei nº. 8.112/90, CONSIDERANDO o teor do Ofício CSJT.GP.SG.SEOFI nº 004/2020, o qual informa que o provimento de cargo vago que não implique aumento de despesas está autorizado na forma do art. 99 da LDO/2020 - Lei nº 13.898 de 11 de novembro de 2019, CONSIDERANDO o Edital de cessação dos efeitos da suspensão do prazo de vigência do concurso público de servidores realizado em 2018, publicado em 15 de dezembro de 2020, na Seção 3, do Diário Oficial da União, CONSIDERANDO o Edital de prorrogação do prazo de validade do concurso público de servidores realizado em 2018, publicado em 16 de dezembro de 2020, na Seção 3, do Diário Oficial da União, resolve:</p><p>NOMEAR os candidatos abaixo relacionados, aprovados no concurso público promovido por este Tribunal em 2018, para exercer o cargo efetivo que menciona integrante do Quadro de Pessoal Permanente deste Regional, observando-se a ordem de classificação: ANALISTA JUDICIÁRIO, ÁREA JUDICIÁRIA (sem especialidade), CLASSE "A", PADRÃO 1, NÍVEL SUPERIOR KELVY LUIS SOARES OLIVEIRA, classificado em 8º lugar, para o cargo criado pela Lei nº 12476/2011, vago em decorrência da posse em outro cargo inacumulável do servidor VALTER HUGO DA NÓBREGA ARAÚJO (Código 1705), nos termos da Portaria SGEP nº 122/2020, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, de 08.10.2020, ficando lotado na Secretaria de Gestão de Pessoas aguardando lotação definitiva. ANALISTA JUDICIÁRIO, ÁREA ADMINISTRATIVA (sem especialidade), CLASSE "A", PADRÃO 1, NÍVEL SUPERIOR PABLO MACHADO E SILVA, classificado em 2º lugar, para o cargo criado pela Lei nº 8112/90, vago em decorrência da posse em outro cargo inacumulável do servidor DARLEI DOS SANTOS MIRANDA (Código 2058), nos termos da Portaria SGEP nº 146/2020, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, de 15.12.2020, ficando lotado na Secretaria de Gestão de Pessoas aguardando lotação definitiva. Este ato produzirá efeitos a partir da data de sua publicação. Publique-se no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Des. VALDIR JOSÉ SILVA DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>