<xml><article id="17501451" name="IN - Portaria 2020. 322 ComissAo" idOficio="6152000" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/12/2020" artClass="00027:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Fundação Nacional de Artes" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13140950">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 322, de 7 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 322, de 7 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p></p><p>O Presidente da Fundação Nacional de Artes - FUNARTE, designado através da Portaria nº 440, de 11 de setembro de 2020, publicada no D.O.U. 14 de setembro de 2020, no uso das atribuições que lhe confere o inciso V artigo 14, do Estatuto aprovado pelo Decreto nº 5.037 de 07/04/2004, publicado no D.O.U. de 08/04/2004, em conformidade com o regulamento do Edital Prêmio Funarte Arte em Toda Parte, publicado em 17 de agosto de 2020, seção 3, página 100 e disponível em www.funarte.gov.br/editais,</p><p>CONSIDERANDO:</p><p>- a cláusula 7.2 do Prêmio Funarte Arte em toda Parte, resolve:</p><p>Art. 1º - divulgar os nomes dos membros da Comissão de Seleção:</p><p>Artes visuais: Dante Gastaldoni, Luiz Carlos de Castro del Castillo, Luiz Gustavo Sousa de Carvalho, Luiza Maria Interlenghi, e Robézio de Oliveira Marques. Coordenadora da comissão: Andréa Luiza Paes.</p><p>Circo</p><p>Anna Flavia Costa Oliveira, Ronaldo Cunha Valente, Maria Verônica do Nascimento Gomes e Cristina Alves de Macedo. Coordenador da comissão: Cainã de Carvalho Corrêa.</p><p>Dança</p><p>Claudia da Fonseca Marques, Mariana de Paula Ferreira e Paula Cristina Mori Coelho. Coordenador da comissão: Fabiano Carneiro da Silva.</p><p>Teatro</p><p>Arianne Felix da Silva de Oliveira Peris, Edivane Batista Tavares Aguiar, Francisco Santos Lima e Guilherme Moellmann Negrão. Coordenadora da comissão: Renata Januzzi.</p><p>Música</p><p>Adriana Rodrigues Didier, Eulícia Esteves da Silva Vieira, Flora Poppovic, Priscilla da Silva Santos, Rodrigo Delacroix Cury. Coordenadora da comissão: Maya Suemi Lemos.</p><p>Art. 2° - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">LAMARTINE BARBOSA HOLANDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>