<xml><article id="17652258" name="Port_1512_2020-Diretores II" idOficio="6166283" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2020" artClass="00018:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13165570">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE Dezembro DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE Dezembro DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.802 - Art. 1º Designar, a partir de 26 de Dezembro de 2020, NILTON DA SILVA BRANCO, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe E, MASIS nº 102967, SIAPE nº1159631, para exercer a função de diretor(a) do Centro de Ciências Físicas e Matemáticas, para um mandato de 4 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor o cargo de direção, código CD3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 44885/2020)</p><p>Nº 1.803 - Art. 1º Designar, a partir de 26 de Dezembro de 2020, LUIZ AUGUSTO DOS SANTOS MADUREIRA, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe E, MASIS nº 120434, SIAPE nº 1223487, para exercer a função de vice-diretor(a) do Centro de Ciências Físicas e Matemáticas, para mandato de 4 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor o cargo de direção, código CD4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 44885/2020)</p><p>Nº 1.804 - Art. 1º Designar, a partir de 26 de Dezembro de 2020, Irineu Manoel de Souza, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 2, MASIS nº 175000, SIAPE nº2155891, para exercer a função de diretor(a) do Centro Socioecônomico, para um mandato de 4 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor o cargo de direção, código CD3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 23080.039987/2020-67)</p><p>Nº 1.805 - Art. 1º Designar, a partir de 26 de Dezembro de 2020, MARIA DENIZE HENRIQUE CASAGRANDE, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 3, MASIS nº 105893, SIAPE nº 1159792, para exercer a função de vice-diretor(a) do Centro Socioeconômico, para mandato de 4 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora o cargo de direção, código CD4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 23080.039987/2020-67)</p><p>Nº 1.806 - Art. 1º Designar, a partir de 26 de Dezembro de 2020, EDSON ROBERTO DE PIERI, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe E, MASIS nº 104781, SIAPE nº1159736, para exercer a função de diretor(a) do Centro Tecnológico, para um mandato de 4 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor o cargo de direção, código CD3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 23080.034481/2020-61)</p><p>Nº 1.807 - Art. 1º Designar, a partir de 26 de Dezembro de 2020, SERGIO PETERS, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe E, MASIS nº 105630, SIAPE nº 1159778, para exercer a função de vice-diretor(a) do Centro Tecnológico, para mandato de 4 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor o cargo de direção, código CD4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 23080.034481/2020-61)</p><p>Nº 1.808 - Art. 1º Designar, a partir de 26 de Dezembro de 2020, DIEGO SANTOS GREFF, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 2, MASIS nº 196392, SIAPE nº2467345, para exercer a função de diretor(a) do Centro Tecnológico de Joinville, para um mandato de 4 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor o cargo de direção, código CD3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 23080.046838/2020-54)</p><p>Nº 1.809 - Art. 1º Designar, a partir de 26 de Dezembro de 2020, Elisete Santos da Silva Zagheni, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 3, MASIS nº 190491, SIAPE nº 1046458, para exercer a função de vice-diretor(a) do Centro Tecnológico de Joinville, para mandato de 4 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora o cargo de direção, código CD4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 23080.046838/2020-54)</p><p>Nº 1.810 - Art. 1º Designar, a partir de 26 de Dezembro de 2020, Eugênio Simão, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 1, MASIS nº 175654, SIAPE nº392745, para exercer a função de Diretor do Centro de Ciências, Tecnologias e Saúde - CTS/ARA, para um mandato de 4 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor o cargo de direção, código CD3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 23080.028707/2020-95)</p><p>Nº 1.811 - Art. 1º Designar, a partir de 26 de Dezembro de 2020, ANDERSON LUIZ FERNANDES PEREZ, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 1, MASIS nº 175441, SIAPE nº 1635680, para exercer a função de Vice Diretor(a) do Centro de Ciências, Tecnologias e Saúde, para mandato de 4 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor o cargo de direção, código CD4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 23080.028707/2020-95)</p><p>Nº 1.812 - Art. 1º Designar, a partir de 26 de Dezembro de 2020, Juliano Gil Nunes Wendt, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 2, MASIS nº 182936, SIAPE nº1675152, para exercer a função de diretor(a) do Centro de Ciências Rurais, para um mandato de 4 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor o cargo de direção, código CD3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 44897/2020)</p><p>Nº 1.813 - Art. 1º Designar, a partir de 26 de Dezembro de 2020, ALEXANDRE DE OLIVEIRA TAVELA, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 2, MASIS nº 189965, SIAPE nº 2049229, para exercer a função de vice-diretor(a) do Centro de Ciências Rurais, para mandato de 4 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor o cargo de direção, código CD4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 44897/2020)</p><p>Nº 1.814 - Art. 1º Designar, a partir de 26 de Dezembro de 2020, João Luiz Martins, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 4, MASIS nº 194357, SIAPE nº418948, para exercer a função de Diretor(a) do Centro Tecnológico, de Ciências Exatas e Educação - CTE/UFSC, para um mandato de 4 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor o cargo de direção, código CD3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. OF E 120/BNU/UFSC/2020)</p><p>Nº 1.815 - Art. 1º Designar, a partir de 26 de Dezembro de 2020, Adriano Peres, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe A, nível 2D, MASIS nº 203674, SIAPE nº 2291464, para exercer a função de vice-diretor do Centro Tecnológico, de Ciências Exatas e Educação, para mandato de 4 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor o cargo de direção, código CD4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. OF E 120/BNU/UFSC/2020)</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>