<xml><article id="17586271" name="DOU2-PE-1-PT-288-UNI-PR-PE-00062" idOficio="6159818" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/12/2020" artClass="00041:00010:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="238" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13154259">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 288, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 288, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O CHEFE ADMINISTRATIVO DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA EM PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições, instituídas pelo artigo 50, inciso II, da Lei Complementar n.º 75/93 e pelo artigo 106 da Portaria PGR nº 591/2008 (Regimento Interno do Ministério Público Federal), alterado pela Portaria PGR/MPF nº 727/2011;</p><p>CONSIDERANDO a indicação da Exma. Sra. procuradora da República Polireda Madaly Bezerra de Medeiros;, resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar LUCIANO CAVALCANTI DE ALBUQUERQUE, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula 26.951-4, da função de confiança de chefe do Setor Jurídico, FC-1, da Procuradoria da República no Município de Garanhuns.</p><p>Art. 2º - Dispensar ALEXSSANDRO FELIPE DA SILVA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula 29.497-7, da função de confiança de chefe do Setor Administrativo, FC-1, da Procuradoria da República no Município de Garanhuns.</p><p>Art. 3º - Designar, JOSÉ ROBERTO LOPES DE AMORIM, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Segurança Institucional e Transporte, matrícula 17.408-4, para exercer a função de confiança de chefe do Setor Jurídico, FC-1, da Procuradoria da República no Município de Garanhuns.</p><p>Art. 4º - Designar, LUCIANO CAVALCANTI DE ALBUQUERQUE, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula 26.951-4, para exercer a função de confiança de chefe do Setor Administrativo, FC-1, da Procuradoria da República no Município de Garanhuns.</p><p class="assina">ALFREDO CARLOS GONZAGA FALCÃO JÚNIOR</p><p class="cargo">Procurador da República</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>