<xml><article id="17477274" name="DOU2-PGR-PGR-1-EDITAL-3-UNI-PGR-" idOficio="6149171" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="07/12/2020" artClass="00099:00041:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério Público da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13135648">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL PGR/MPU Nº 3, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL PGR/MPU Nº 3, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso das atribuições previstas no inciso XX do artigo 49 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993 e tendo em vista a decisão exarada no bojo do PGEA nº 1.00.000.025484/2019-62, determina:</p><p>Art. 1º A abertura de prazo, de 7 (sete) dias, no período de 7 a 13 de dezembro de 2020, impreterivelmente, para que membros e servidores do Ministério Público da União que se encontram em atividade, independentemente do preenchimento dos requisitos para a aposentadoria, possam apresentar eventual novo requerimento de interesse de conversão em pecúnia do saldo de licença-prêmio não usufruído, nem computado em dobro na concessão do abono de permanência.</p><p>Parágrafo único. Os eventuais saldos de requerimentos, apresentados no prazo estipulado no Edital PGR/MPU nº 2, de 17/11/2020, publicado no DOU de 18/11/2020, mas não deferidos, serão aproveitados, ficando o prazo estipulado no caput reaberto para novos pedidos ou retificação dos saldos de requerimentos formalizados em novembro/2020 e não deferidos.</p><p>Art. 2º Somente poderão ser objeto de requerimento os quinquênios de licença-prêmio implementados até 27/5/2020, em observância ao disposto na Lei Complementar nº 173, publicada em 28/5/2020.</p><p>Parágrafo único. Os quinquênios implementados até 16/12/1998 e convertidos em pecúnia não poderão ser computados em dobro para fins de aposentadoria ou abono de permanência.</p><p>Art. 3º O atendimento do pleito observará, em qualquer hipótese, a disponibilidade orçamentária, sem a incidência de correção monetária e juros de mora, limitando-se os eventuais pagamentos aos valores principais dos períodos ou dias que venham a ser deferidos.</p><p>Parágrafo único. Serão considerados indeferidos novos requerimentos apresentados com vistas à conversão dos 50 (cinquenta) dias anteriormente autorizados em decorrência do Edital PGR/MPU nº 2, de 17/11/2020, publicado no DOU de 18/11/2020.</p><p>Art. 4º Os procedimentos de apresentação do requerimento serão definidos por cada ramo do Ministério Público da União, observado o prazo estabelecido no art. 1º.</p><p>Parágrafo único. Não serão aceitos requerimentos apresentados de maneira diversa ao definido por cada ramo do MPU.</p><p>Art. 5º Este Edital entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTONIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>