<xml><article id="17614569" name="PORTARIA NA 389 DE 10 DE DEZEMBR" idOficio="6163019" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/12/2020" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13160307">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 389, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 389, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pelo artigo 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, tendo em vista o constante nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 21000.027471/2017-91, em especial na Nota Técnica Nº 162/2020/CORREG/MAPA e no Parecer n. 01035/2020/CONJUR-MAPA/CGU/AGU, os quais adota, e sob o fundamento do art. 134 da Lei nº 8112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Aplicar à pessoa de EDIVAR DOS SANTOS ALMEIDA, CPF ***.719.087-**, ex-servidor sem vínculo com a Administração Pública, ocupante à época do cargo de Superintendente Federal de Agricultura no Estado do Amazonas, a penalidade de DESTITUIÇÃO DO CARGO EM COMISSÃO, nos termos do art. 127, inciso V, e do art. 135, ambos da lei nº 8.112/90, pelo cometimento das infrações capituladas no artigo 116, incisos I,II e III; artigo 117, inciso IX; e artigo 132, incisos IV e XIII da Lei 8.112/90, combinado com o art. 11, caput e inciso I, da Lei 8.429/90, convertendo o ato de exoneração em destituição do cargo em comissão, conforme art. 135, parágrafo único da Lei nº 8.112/90, sem prejuízo das repercussões contidas no art. 136 e 137, parágrafo único, todos da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TEREZA CRISTINA CORREA DA COSTA DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>