<xml><article id="17699988" name="PublicaAAo 18.12.2020 - Portaria" idOficio="6170999" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/12/2020" artClass="00046:00447:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Odontologia de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13173870">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 142, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 142, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Odontologia de São Paulo, no uso de suas atribuições regimentais, considerando-se os fatos denunciados nos anexos integrantes da presente portaria, DETERMINA:</p><p>Art. 1º Fica instaurado o procedimento administrativo disciplinar para averiguação da conduta da funcionária Preciosa Clara Santos, em relações interpessoais</p><p>no ambiente de trabalho. Sucintamente, será averiguada eventual insubordinação hierárquica, com relação à Coordenadora Lilian Cristina Paiva Felix, sua superiora imediata, bem como será averiguada sua conduta com a funcionária Edjane Andreia Fernandes. Ainda, será averiguada outras ocorrências da mesma natureza.</p><p>Art. 2º Fica determinada a notificação, através de e-mail corporativo da funcionária, para que a mesma, no prazo de cinco dias úteis, apresentem suas justificativas aos fatos e, querendo, indiquem provas de suas alegações.</p><p>Art. 3º Fica instituída a comissão processante, formada pelo representante da Diretoria, Sr. Marcelo Marques da Cruz (Superintendente), Srª Ana Cláudia Ferro (Coordenadora de RH) e Srª Lilian Felix (Coordenadora de Atendimento), que serão orientados pelo Departamento Jurídico, especialmente quanto ao relatório conclusivo.</p><p>Parágrafo único. Essa comissão decidirá, fundamentadamente, sobre a necessidade de suspensão das funções.</p><p>Art. 4º Apresentadas, ou não, as justificativas, a comissão emitirá relatório conclusivo, a ser encaminhado para a Diretoria para decisão, que deverá ser enviado formalmente à averiguada.</p><p>Art. 5º O procedimento simplificado deverá ser encerrado no prazo máximo de sessenta dias úteis, a contar do seu início.</p><p>Art. 6º Eventuais dúvidas serão dirimidas junto à Diretoria e à comissão ora instalada.</p><p class="assina">Marcos Jenay Capez</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>