<xml><article id="17727757" name="portaria-MARINA -GOMES" idOficio="6174684" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/12/2020" artClass="00007:00058:00044:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional em Mato Grosso do Sul/Divisão Operacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13179819">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.222, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.222, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA NO ESTADO DE MATO GROSSO DO SUL - SR(16)MS, nomeado pela Portaria/MAPA/Nº 256 de 04 de agosto de 2020, publicado em 06 de agosto de 2020 no Diário Oficial da União, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 20 da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto nº 10.252, de 20 de fevereiro de 2020, combinado com o art. 118, inciso XVII, do Regimento Interno desta Autarquia, aprovado pela Portaria nº 531, de 23 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia 24 seguinte, e considerando as informações contidas no Processo Administrativo nº 54000.119258/2020-60, resolve:</p><p>Art. 1º - CONCEDER pensão à senhora MARINA GOMES DA COSTA, CPF nº ***.360.851-**, na condição de companheira do ex-servidor aposentado WALBERT GUTIERREZ, ex-ocupante do cargo de Técnico em Colonização Rural, Classe A, Padrão III, do Quadro Pessoal deste Instituto, em razão de seu falecimento ocorrido em 07/12/2020, com fundamento nos artigos 217, inciso I, 219, inciso I e 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, na redação pela Lei 13.135/2015, de 17 de junho de 2015, combinado com os artigos 23 e 24, caput, da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência a contar da data de falecimento do servidor.</p><p class="assina">AUGUSTO PINEDO ZOTTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>