<xml><article id="17831146" name="29 de dezembro s2 portarias 1789" idOficio="6182877" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2020" artClass="00018:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13196279">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>N° 1.789 - CONCEDER Aposentadoria Voluntária com proventos integrais à servidora MARIA ERMELINDA DO ESPÍRITO SANTO OLIVEIRA, matrícula SIAPE N.º 1168871, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe 8, Nível 801, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, lotada no Departamento de Parasitologia do Instituto de Ciências Biológicas- ICB, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no artigo 3º da EC nº. 47/2005 cc com § 1º do art. 3º da EC nº. 103/2019, publicada no DOU 13/11/2019, com o direito adquirido a partir de 05.03.2019.</p><p>DECLARAR vago o referido cargo de código 748201 a partir de 04.01.2021.</p><p>N° 1.791 - Art. 1º - DESIGNAR a servidora JOICY SABÓIA DE OLIVEIRA LUNA, matrícula SIAPE n.º 2382132, ocupante do cargo de Tradutor Intérprete de Libras, como Coordenadora da Coordenação de Tradução - CTRAD.</p><p>Art. 2º - DESIGNAR o servidor ADRIANO BRITO FEITOZA, matrícula SIAPE n.º 2369686, ocupante do Cargo de Tradutor Intérprete de Libras, para a atribuição de Vice-Coordenador da Coordenação de Tradução - CTRAD.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>