<xml><article id="17523187" name="PORTARIAS P PUBLICAR DE 08 DE DE" idOficio="6153846" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2020" artClass="00015:00045:00034:00008:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13144391">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 8 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX- TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições legais que lhe confere a Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União - Seção 2 nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 24.768 - Conceder Pensão Vitalícia à CLEONICE ALVES DA SILVA, na qualidade de companheira, cota parte integral, com fundamento legal no art. 8º item I da lei 7.284, de 11 de dezembro de 1984, combinado com art. 37, inciso I da lei nº 10.486/2002, beneficiária do ex-Policial Militar ALUÍSIO PEREIRA NOGUEIRA, patente de Soldado Primeira Classe, matrícula SIAPE nº 715557, pertencente ao quadro do ex-Território Federal de Roraima, com vigência a partir de 26 de setembro de 2020, data do óbito do ex-militar (Processo nº 19975.123335/2020-68).</p><p>Nº 24.783 - Conceder Pensão Vitalícia à HELENA EUAITE TABOSA DE OLIVEIRA, na qualidade de viúva, cota parte integral, com fundamento legal no art. 8º item I da lei 7.284, de 11 de dezembro de 1984, combinado com art. 37, inciso I da lei nº 10.486/2002, beneficiária do ex-Policial Militar IVALDO PEREIRA DA SILVA, patente de Terceiro Sargento, matrícula SIAPE nº 714477, pertencente ao quadro do ex-Território Federal de Roraima, com vigência a partir de 11 de outubro de 2020, data do óbito do ex-militar (Processo nº 19975.123337/2020-57).</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>