<xml><article id="17524499" name="PORTARIAS DGER 8-12-2020 B" idOficio="6153935" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2020" artClass="00044:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13144611">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 938992, resolve:</p><p>Nº 2.952 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, DARLAN BRAZ DE OLIVEIRA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSVANDER - Gabinete do Senador Vanderlan Cardoso.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939124, resolve:</p><p>Nº 2.953 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JORGE ANDRE SOUZA PERIQUITO para exercer o cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLDEM - Gabinete da Liderança do Democratas.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939222, resolve:</p><p>Nº 2.954 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EULER LAZARO DE MORAIS, matrícula no354720, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSVANDER - Gabinete do Senador Vanderlan Cardoso.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>