<xml><article id="17409177" name="Portarias DOU." idOficio="6142236" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2020" artClass="00018:00061:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13124302">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º  DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor Pro Tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pela portaria nº 851/MEC, de 20 de outubro de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 21 de outubro de 2020, e o que consta no Processo nº , resolve:</p><p>Nº 1.007 - Exonerar, o servidor EDILSON DE OLIVEIRA MAGALHAES, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, SIAPE nº 1100325, SIAPECAD nº 01506036, do encargo de substituto de Diretor(a) da Diretoria de Ensino, código CD - 03, do(a) Campus Januária. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23393.002516/2020-70)</p><p>Nº 1.008 - Nomear a servidora AMANDA DE FATIMA PEDROSA PORTO, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, SIAPE nº 1878489, SIAPECAD nº 01659182, para substituir o(a) Diretor(a) da Diretoria de Ensino, código CD - 03, do(a) Campus Januária, em seus impedimentos legais, eventuais e temporários. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23393.002516/2020-70)</p><p>Nº 1.009 - Exonerar, o servidor SILAS OLIVEIRA DE SOUZA, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, SIAPE nº 1797658, SIAPECAD nº 01574707, do encargo de substituto de Diretor(a) do Departamento de Ensino Superior, código CD - 04, do(a) Campus Januária. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23393.002500/2020-67)</p><p>Nº 1.010 - Nomear a servidora ROSELIA RODRIGUES DOS SANTOS LISBOA, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, SIAPE nº 1815095, SIAPECAD nº 01594280, para substituir o(a) Diretor(a) do Departamento de Ensino Superior, código CD - 04, do(a) Campus Januária, em seus impedimentos legais, eventuais e temporários. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23393.002500/2020-67)</p><p class="assina">José Ricardo Martins da Silva</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>