<xml><article id="17602225" name="PT 5836 a 584108 12 2020" idOficio="6161040" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/12/2020" artClass="00026:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13156805">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De 8 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS De 8 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no exercício da competência que lhe confere o art. 14, inciso VIII, do Estatuto aprovado pelo Decreto 8.867 de 3/10/2016, publicado no D.O.U. de 4/10/2016, resolve:</p><p>Nº 5.836 - Dispensar MARGARETH DE SOUZA FERREIRA MARTINS da Função Comissionada Técnica, FCT-4, código 4036, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio de Janeiro.</p><p>Nº 5.837 - Designar VÂNIA DE SOUZA TAVARES para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-4, código 4036, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio de Janeiro.</p><p>Nº 5.839 - Dispensar LIÉGE CARDOSO CASTELANI da função gratificada de Chefe do Setor de Comunicação Social da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Santa Catarina, FG-2, código 50.0535.</p><p>Nº 5.840 - Designar GUILHERME RUSCHEL FINGER para exercer a função gratificada de Chefe do Setor de Comunicação Social da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Santa Catarina, FG-2, código 50.0535.</p><p>Nº 5.841 - Designar LIÉGE CARDOSO CASTELANI para exercer a função gratificada de Chefe da Seção de Planejamento e Acompanhamento da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Santa Catarina, FG-1, código 50.0534.</p><p class="assina">GIOVANNE GOMES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>