<xml><article id="17474289" name="RA315_Defere_IsencaoImpostoRenda" idOficio="6148680" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="07/12/2020" artClass="00045:00050:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00006" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13134963">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO ADMINISTRATIVA Nº  315, de 2 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">RESOLUÇÃO ADMINISTRATIVA Nº 315, de 2 de dezembro de 2020</p><p>O Egrégio Pleno do TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 11ª REGIÃO, em sessão administrativa telepresencial hoje realizada, sob a Presidência do Excelentíssimo Desembargador Lairto José Veloso, com a presença dos Excelentíssimos Desembargadores Solange Maria Santiago Morais, David Alves de Mello Júnior, Ormy da Conceição Dias Bentes, Audaliphal Hildebrando da Silva, Jorge Alvaro Marques Guedes, José Dantas de Góes, Vice-Presidente; Márcia Nunes da Silva Bessa, Joicilene Jerônimo Portela, e do Excelentíssimo Procurador-Chefe da PRT 11ª Região, Dr. Jorsinei Dourado do Nascimento, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO o parecer jurídico n° 277/2020 e as informações constantes do Processo TRT nº MA-419/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Deferir à servidora aposentada MARIA ELIZABETE SANTOS isenção de imposto de renda, nos termos do art. 6º, inc. XIV, da Lei n° 7.713, de 1988, a partir do diagnóstico da doença (25-7-2020), conforme art. 6º, inc. II, §4º, inc. I, "c", da Instrução Normativa RFB n° 1500/2014 e, no que tange à isenção parcial da contribuição previdenciária, inexistente amparo legal para concessão do pedido para que a contribuição previdenciária prevista no § 18 do art. 40 da CF/88, incida apenas sobre as parcelas dos proventos que superem o dobro do limite máximo estabelecido para os benefícios do regime geral da previdência social, em face a revogação do §21 do art. 40 da CF/1988, pela Emenda Constitucional nº 103, de 13/11/2019.</p><p>Art. 2º Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LAIRTO JOSÉ VELOSO- Desembargador</p><p class="cargo">Presidente do Tribunal</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>