<xml><article id="17542496" name="PORTARIA GPR 2134" idOficio="6155462" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/12/2020" artClass="00045:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00020" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13146671">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GPR 2.134, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GPR 2.134, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA N. 0019510/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar NIVIAN NAVA DIAS, matrícula N. 311.775, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Juiz de Direito da Primeira Turma Recursal, Dr. Fabrício Fontoura Bezerra.</p><p>Art. 2º Nomear a Bacharela em Direito, NIVIAN NAVA DIAS, matrícula N. 311.775, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor do Gabinete do Exmo. Sr. Juiz de Direito Substituto de Segundo Grau Fabrício Fontoura Bezerra.</p><p>Art. 3º Nomear o Bacharel em Direito, JELCIAS FERNANDES AFONSO RODRIGUES, matrícula N. 310.309, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-01, de Assessor do Gabinete do Exmo. Sr. Juiz de Direito Substituto de Segundo Grau Fabrício Fontoura Bezerra.</p><p>Art. 4º Designar DIOGO LUIZ ALVES DE ARAÚJO, matrícula N. 315.102, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, do Gabinete do Exmo. Sr. Juiz de Direito Substituto de Segundo Grau Fabrício Fontoura Bezerra, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-03, de Assistente de Gabinete, do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Juiz de Direito da Primeira Turma Recursal, Dr. Fabrício Fontoura Bezerra.</p><p>Art. 5º Designar MONICA ERICEIRA EVERTON, matrícula N. 311.763, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, do Gabinete do Exmo. Sr. Juiz de Direito Substituto de Segundo Grau Fabrício Fontoura Bezerra, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-04, do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Juiz de Direito da Primeira Turma Recursal, Dr. Fabrício Fontoura Bezerra.</p><p>Art. 6º Nomear a Bacharela em Direito, MARILUCE TEIXEIRA MENDONCA, matrícula N. 312.258, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor do Gabinete do Exmo. Sr. Juiz de Direito da Primeira Turma Recursal, Dr. Fabrício Fontoura Bezerra, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Juiz de Direito da Primeira Turma Recursal, Dr. Fabrício Fontoura Bezerra.</p><p>Art. 7º Designar o Bacharel em Direito, EDUARDO FAGNER DA SILVA DE OLIVEIRA, matrícula N. 318.713, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, do Gabinete do Exmo. Sr. Juiz de Direito da Primeira Turma Recursal, Dr. Fabrício Fontoura Bezerra, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinado ao Substituto do Diretor de Secretaria, da 23ª Vara Cível da Circunscrição Judiciária de Brasília.</p><p>Art. 8º Designar ALESSANDRA RAPÔSO DE VASCONCELOS MAIA LEITE, matrícula N. 316.225, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, de Assistente de Gabinete, do Gabinete do Exmo. Sr. Juiz de Direito da Primeira Turma Recursal, Dr. Fabrício Fontoura Bezerra, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-01, do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Juiz de Direito da Primeira Turma Recursal, Dr. Fabrício Fontoura Bezerra.</p><p>Art. 9º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador ROMEU GONZAGA NEIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>