<xml><article id="17838222" name="PORTARIAS 2725 ....." idOficio="6183905" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2020" artClass="00018:00105:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13197597">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs PROGEP/SCRF DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs PROGEP/SCRF DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 2.725 - I - Nomear, em caráter de substituição, ANA PATRICIA GUEDES DE SOUZA, Matrícula Siape 1475879, TÉCNICO EM CONTABILIDADE, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na COORDENAÇÃO DE CONTABILIDADE E FINANÇAS, da PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO, para exercer a função de Coordenadora de Contabilidade e Finanças/PRA/CD-4, no período de 18/12/2020 a 31/12/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.108578/2020-95).</p><p>Nº 2.726 - I - Nomear, em caráter de substituição, SAMARA QUEIROGA BORGES GOMES DA COSTA, Matrícula Siape 1552963, PEDAGOGO-AREA, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na SUPERINTENDÊNCIA DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, para exercer a função de Superintendente de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico/SEBTT/CD-4, no período de 04/01/2021 a 17/02/2021.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.107564/2020-22).</p><p>Nº 2.728 - I - Exonerar MONICA DIAS PALITOT, Matrícula Siape 2482639, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE PSICOPEDAGOGIA, do CENTRO DE EDUCAÇÃO, da função de Presidente da Comissão Permanente de Avaliação/GR/CD-4.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.109123/2020-27).</p><p>Nº 2.729 - I - Nomear ADRIANA DE ABREU MASCARENHAS, Matrícula Siape 1413016, PROFESSOR ADJUNTO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE DIREITO PRIVADO, do CENTRO DE CIÊNCIAS JURÍDICAS, para exercer a função de Coordenadora Acadêmica/PRG/CD-4.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.109123/2020-27).</p><p>Nº 2.736 - I - Autorizar a cessão do servidor pertencente ao Quadro de Pessoal da UFPB, DEIVYSSON HARLEM PEREIRA CORREIA, Matrícula Siape 1523873, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, lotado na COORDENAÇÃO DE PROCESSOS DE GESTÃO DE PESSOAS da PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS, para desempenhar a função de Chefe da Divisão Administrativa Financeira (GF-0025), da Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares - EBSERH/MEC, de acordo com o Art. 93, da Lei 8.112/90 e Art. 7º, da Lei nº 12.550/11. A responsabilidade do ônus será para o órgão cedente, e a cessão por prazo indeterminado.</p><p>II - Esta Portaria entrará em vigor, a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23074.110144/2020-08).</p><p class="assina">VALDINEY VELOSO GOUVEIA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>