<xml><article id="17478319" name="133 -R-2020" idOficio="6149303" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/12/2020" artClass="00018:00106:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13135845">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de   30 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Em, 03 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 30 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.552 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019, considerando o que consta no artigo 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizada pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, VANESSA ABELAIRA DOS ANJOS, habilitada em concurso público realizado por essa instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Técnico de Laboratório/Biologia, nível de Classificação D, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, lotação em Curitiba/PR, na vaga de código nº 903217.</p><p>Nº 1.553 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019, considerando o que consta no artigo 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizada pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, THIAGO STEVEN DOS SANTOS, habilitado em concurso público realizado por essa instituição, homologado em 13.11.2019, para o cargo de Tradutor e Intérprete de Linguagem de Sinais, nível de Classificação D, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, lotação em Curitiba/PR, na vaga de código nº 972448.</p><p>Nº 1.554 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019, considerando o que consta no artigo 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizada pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, DANIEL LEAL BRANDÃO, habilitado em concurso público realizado por essa instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Assistente em Administração, nível de Classificação D, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, lotação em Curitiba/PR, na vaga de código nº 263013.</p><p>Nº 1.555 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019, considerando o que consta no artigo 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizada pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, LETICIA RIBAS VARGAS, habilitada em concurso público realizado por essa instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Técnico em Enfermagem, nível de Classificação D, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, lotação em Matinhos/PR, na vaga de código nº 310974.</p><p>Nº 1.556 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019, considerando o que consta no artigo 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizada pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, JULIANE DIAS ALDRIGHI, habilitada em concurso público realizado por essa instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Enfermeiro, nível de Classificação E, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, lotação em Matinhos/PR, na vaga de código nº 676851.</p><p>Nº 1.557 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; Decreto nº 7.485, de 18.05.2011, publicado no DOU de 19.05.2011, atualizado pelo Decreto nº 8.259, de 20.05.2014, publicado no DOU de 30.05.2014; Lei nº 12.772/2012 e suas alterações, HELITON GUSTAVO DE LIMA, habilitado em concurso público de provas e títulos, homologado em 06.11.2020, para o cargo de Professor na carreira de Magistério Superior, classe A, Adjunto A, nível I, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, na área de conhecimento: Patologia Bucal, para o Departamento de Estomatologia do Setor de Ciências da Saúde, na vaga de código nº 263356.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="cargo">Reitor</p><p class="identifica">PORTARIAS</p><p class="data">Em, 03 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.576 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; Decreto nº 7.485, de 18.05.2011, publicado no DOU de 19.05.2011, atualizado pelo Decreto nº 8.259, de 20.05.2014, publicado no DOU de 30.05.2014; Lei nº 12.772/2012 e suas alterações, LUIZ RODRIGO GUIMARAES FERREIRA, habilitado em concurso público de provas e títulos, homologado em 26.11.2019, para o cargo de Professor na carreira de Magistério Superior, classe A, Auxiliar A, nível I, em regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, na área de conhecimento: Ginecologia, Obstetrícia e Reprodução Humana, para o Departamento de Tocoginecologia do Setor de Ciências da Saúde, na vaga de código nº 263419.</p><p>Nº 1.577 - I. Declarar vago, a partir de 08 de dezembro de 2020, o cargo de Administrador, ocupado por LUCIANO MARCOS TURRA - 1944990, lotado no Departamento de Odontologia Restauradora do Setor de Ciências da Saúde, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, de acordo com o disposto no Artigo 33 da Lei nº 8.112/90. II. Considerando que o servidor não adquiriu a estabilidade prevista no Art. 21 da Lei nº 8.112/90, a presente declaração de vacância não gera direito à recondução estabelecida no Art. 29 da citada Lei.</p><p>Nº 1.578 - I. Conceder licença para prestar colaboração técnica junto à Universidade Federal de Santa Catarina - Campus Blumenau, com remuneração, conforme Art.26-A da Lei nº 11.091/2005, pelo período de 4 (quatro) anos, a partir de 01 de fevereiro de 2021, para a servidora DALICIANA ANTUNES CORREA - 1115605, ocupante do cargo de Técnica em Secretariado, lotada na Seção de Avaliação e Perícia de Saúde da Coordenadoria de Atenção Integral à Saúde do Servidor da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas. II. Fica sob a responsabilidade da Universidade Federal de Santa Catarina, o encaminhamento da frequência da citada servidora, até o 5° (quinto) dia útil de cada mês, junto a esta Instituição.</p><p>Nº 1.579 - Nomear o servidor CARLOS CONFORTI FERREIRA GUEDES - 1072081, ocupante do cargo de Professor, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a função de Coordenador de Curso de Pós-Graduação do Setor de Ciências da Terra, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Programa de Pós-Graduação em Geologia), autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicado no DOU de 26.06.2012 e Portaria/MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p>Nº 1.581 - Exonerar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor RUI ANDRÉ MAGGI DOS ANJOS - 2496268, da função gratificada de Chefe da Seção de Apoio Administrativo, FG-03, da Unidade de Ciências Florestais e da Madeira do Setor de Ciências Agrárias.</p><p>Nº 1.582 - Nomear o servidor RUI ANDRÉ MAGGI DOS ANJOS - 2496268, ocupante do cargo de Professor, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a função gratificada de Chefe do Departamento de Engenharia e Tecnologia Florestal, FG-01, do Setor de Ciências Agrárias, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>