<xml><article id="17614776" name="PORTARIAS DGER 14-12-2020" idOficio="6163039" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/12/2020" artClass="00044:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13160340">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 938987, resolve:</p><p>Nº 2.987 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, NAYARA BARCELOS FERREIRA para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSVANDER - Gabinete do Senador Vanderlan Cardoso.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939375, resolve:</p><p>Nº 2.988 - movimentar, nos termos do art. 174, §5o, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, LILIAN RENY FERNANDES, matrícula no358402, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão GABLID/GLDMIN - Gabinete da Liderança do Bloco da Minoria, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLCID - Gabinete da Liderança do Cidadania.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939445, resolve:</p><p>Nº 2.989 - exonerar REJANE MARIA BENVENUTO ANDRADE, matrícula no368079, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSJMELLO - Gabinete do Senador Jorginho Mello, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939447, resolve:</p><p>Nº 2.990 - exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, ARNALDO SILVA JÚNIOR, matrícula no365078, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSRPACHE - Gabinete do Senador Rodrigo Pacheco, a partir de 11/12/2020.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939457, resolve:</p><p>Nº 2.991 - movimentar, nos termos do art. 174, §5o, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, LARISSA MESQUITA BRANDÃO, matrícula no347945, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão GABLID/GLCID - Gabinete da Liderança do Cidadania, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLDMIN - Gabinete da Liderança do Bloco da Minoria.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 938850, resolve:</p><p>Nº 2.992 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, PAULO HENRIQUE AFONSO DA SILVA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSSTHRON - Gabinete da Senadora Soraya Thronicke.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939143, resolve:</p><p>Nº 2.993 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, CÍCERO WANDERSON LANDIM GOMES para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSCNOG - Gabinete do Senador Ciro Nogueira.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939296, resolve:</p><p>Nº 2.994 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ISAIAS LIMA SOUZA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSVANDER - Gabinete do Senador Vanderlan Cardoso.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939476, resolve:</p><p>Nº 2.995 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, CRISTINA TELES PENNA MARIZ para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSRFREIT - Gabinete da Senadora Rose de Freitas.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939138, resolve:</p><p>Nº 2.996 - exonerar MILTON MUSIO DE PAIVA NETO, matrícula no368481, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSCNOG - Gabinete do Senador Ciro Nogueira, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939139, resolve:</p><p>Nº 2.997 - exonerar STEFÂNIA SILVA DE OLIVEIRA, matrícula no339602, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSCNOG - Gabinete do Senador Ciro Nogueira, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939140, resolve:</p><p>Nº 2.998 - exonerar BÁRBARA INGRID ALMEIDA MARREIROS LÔPO, matrícula no339596, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSCNOG - Gabinete do Senador Ciro Nogueira, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939313, resolve:</p><p>Nº 2.999 - movimentar, nos termos do art. 174, §5o, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ARTHUR MACIEL MOTTA, matrícula no185210, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSOLIMPI - Gabinete do Senador Major Olimpio, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLIDPSL - Gabinete da Liderança do PSL.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939500, resolve:</p><p>Nº 3.000 - exonerar FRANCISCO CLEITON DA SILVA CARNEIRO, matrícula no343253, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão GABSEN/GSMBITTA - Gabinete do Senador Márcio Bittar, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939515, resolve:</p><p>Nº 3.001 - exonerar PEDRO IVO DE SOUZA BATISTA, matrícula no216188, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABLID/GLREDE - Gabinete da Liderança do Rede Sustentabilidade, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939516, resolve:</p><p>Nº 3.002 - exonerar LUCAS COELHO BRANDÃO, matrícula no350567, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABLID/GLREDE - Gabinete da Liderança do Rede Sustentabilidade, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939522, resolve:</p><p>Nº 3.003 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, TANIA MARIA MEIRELES FRANCO, matrícula no242412, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABLID/GLDGOV - Gabinete da Liderança do Governo.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939523, resolve:</p><p>Nº 3.004 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, TATIANA ACIOLI CAMARGO CÉSAR, matrícula no210654, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABLID/GLDGOV - Gabinete da Liderança do Governo, a partir de 14/12/2020.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939537, resolve:</p><p>Nº 3.005 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ROGÉRIO DOS SANTOS FILHO, matrícula no369590, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSJMELLO - Gabinete do Senador Jorginho Mello, a partir de 14/12/2020.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939538, resolve:</p><p>Nº 3.006 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DOUGLAS JACINTO, matrícula no356855, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSJMELLO - Gabinete do Senador Jorginho Mello, a partir de 14/12/2020.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939539, resolve:</p><p>Nº 3.007 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, HELLEN APARECIDA MANENTI, matrícula no367749, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSJMELLO - Gabinete do Senador Jorginho Mello, a partir de 14/12/2020.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939540, resolve:</p><p>Nº 3.008 - exonerar NORTON PAULO DE OLIVEIRA, matrícula no367300, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSJMELLO - Gabinete do Senador Jorginho Mello, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939526, resolve:</p><p>Nº 3.009 - exonerar THÁSSIA RUFINA TORRES BAZAGA, matrícula no358451, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 8 de 2009, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 43 de 2016.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939528, resolve:</p><p>Nº 3.010 - movimentar, nos termos do art. 174, §5o, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, LEVI BORGES DE OLIVEIRA VERÍSSIMO, matrícula no351559, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABLID/GLREDE - Gabinete da Liderança do Rede Sustentabilidade, para ocupar o mesmo cargo no órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939529, resolve:</p><p>Nº 3.011 - movimentar, nos termos do art. 174, §5o, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, VANESSA GARCIA DINIS, matrícula no367142, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão COMPER/CMA - Comissão de Meio Ambiente, para ocupar o mesmo cargo no órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939530, resolve:</p><p>Nº 3.012 - movimentar, nos termos do art. 174, §5o, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, KAMILA RODRIGUES ROSENDA TORRI, matrícula no359029, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABLID/GLREDE - Gabinete da Liderança do Rede Sustentabilidade, para ocupar o mesmo cargo no órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939531, resolve:</p><p>Nº 3013 - movimentar, nos termos do art. 174, §5o, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, GUILHERME DE JESUS FRANCE, matrícula no369620, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão COMPER/CMA - Comissão de Meio Ambiente, para ocupar o mesmo cargo no órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939532, resolve:</p><p>Nº 3.014 - movimentar, nos termos do art. 174, §5o, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, CARLOS ANTONIO ROCHA VICENTE, matrícula no214647, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABLID/GLREDE - Gabinete da Liderança do Rede Sustentabilidade, para ocupar o mesmo cargo no órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939543, resolve:</p><p>Nº 3.015 - exonerar GUSTAVO DE BIASE NUNES DA ROCHA, matrícula no352990, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABLID/GLDMIN - Gabinete da Liderança do Bloco da Minoria, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939544, resolve:</p><p>Nº 3.016 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, TIAGO FELIPE MAGGIO, matrícula no359893, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABLID/GLDMIN - Gabinete da Liderança do Bloco da Minoria.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939545, resolve:</p><p>Nº 3.017 - movimentar, nos termos do art. 174, §5o, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, GEOVANNA VERUSKA ALMEIDA DA SILVA, matrícula no353593, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABLID/GLREDE - Gabinete da Liderança do Rede Sustentabilidade, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLDMIN - Gabinete da Liderança do Bloco da Minoria.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939546, resolve:</p><p>Nº 3.018 - exonerar EDUARDO PHILIPY BOMBILIO, matrícula no368328, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão GABLID/GLDMIN - Gabinete da Liderança do Bloco da Minoria, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939547, resolve:</p><p>Nº 3.019 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA GISELDA VIEIRA LIMA, matrícula no352965, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABLID/GLDMIN - Gabinete da Liderança do Bloco da Minoria.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939548, resolve:</p><p>Nº 3.020 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, THYAGO PAMPHYLIO DE ALMEIDA, matrícula no362818, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABLID/GLDMIN - Gabinete da Liderança do Bloco da Minoria.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939549, resolve:</p><p>Nº 3.021 - exonerar MYRIAN PEREIRA DA SILVA, matrícula no198666, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABLID/GLREDE - Gabinete da Liderança do Rede Sustentabilidade, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABLID/GLDMIN - Gabinete da Liderança do Bloco da Minoria.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939550, resolve:</p><p>Nº 3.022 - exonerar TAÍS CRISTINA LIMA BUENO ALBINO, matrícula no349772, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABLID/GLREDE - Gabinete da Liderança do Rede Sustentabilidade, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABLID/GLDMIN - Gabinete da Liderança do Bloco da Minoria.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939551, resolve:</p><p>Nº 3.023 - exonerar RENATO CORTEZ CAMPOS, matrícula no352011, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABLID/GLREDE - Gabinete da Liderança do Rede Sustentabilidade, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão GABLID/GLDMIN - Gabinete da Liderança do Bloco da Minoria.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939552, resolve:</p><p>Nº 3.024 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ERICK YURI FARIAS MOWBRAY, matrícula no245784, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão COMDIR/CEDIT - Conselho Editorial.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939553, resolve:</p><p>Nº 3.025 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, NATHALIE RONDEAU CAVALCANTE SILVA REISMAN, matrícula no192445, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão COMDIR/CEDIT - Conselho Editorial.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939554, resolve:</p><p>Nº 3.026 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DANIEL ROBERTO GUERRA, matrícula no320678, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão COMDIR/CEDIT - Conselho Editorial.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939555, resolve:</p><p>Nº 3.027 - movimentar, nos termos do art. 174, §5o, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, FRANCILENE BORGES RODRIGUES, matrícula no210721, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABLID/GLREDE - Gabinete da Liderança do Rede Sustentabilidade, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMDIR/CEDIT - Conselho Editorial.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 938905, resolve:</p><p>Nº 3.028 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, RAFAEL IGOR ALVES BARBOSA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJPRAT - Gabinete do Senador Jean Paul Prates.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939317, resolve:</p><p>Nº 3.029 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, RAISSA LEITE DE NEGREIROS SOTERO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSKAAB - Gabinete da Senadora Kátia Abreu.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939576, resolve:</p><p>Nº 3.030 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, VALERIA DELIBERO TATSCH, matrícula no353404, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABLID/GLREDE - Gabinete da Liderança do Rede Sustentabilidade.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939577, resolve:</p><p>Nº 3.031 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ALICE SOARES MONSORES DE ASSUMPÇÃO, matrícula no362703, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABLID/GLREDE - Gabinete da Liderança do Rede Sustentabilidade.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939578, resolve:</p><p>Nº 3.032 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, BAZILEU ALVES MARGARIDO NETO, matrícula no159995, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABLID/GLREDE - Gabinete da Liderança do Rede Sustentabilidade.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939580, resolve:</p><p>Nº 3.033 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CARLOS RICARDO CAICHIOLO, matrícula no357380, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABLID/GLREDE - Gabinete da Liderança do Rede Sustentabilidade.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939581, resolve:</p><p>Nº 3.034 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JANE MARIA VILAS BÔAS , matrícula no147660, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABLID/GLREDE - Gabinete da Liderança do Rede Sustentabilidade.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939582, resolve:</p><p>Nº 3.035 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSÉ ROBERTO DA SILVA FONSECA, matrícula no162568, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABLID/GLREDE - Gabinete da Liderança do Rede Sustentabilidade.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939583, resolve:</p><p>Nº 3.036 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUANA ALCKMIN MORAIS DE ARAÚJO, matrícula no350579, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABLID/GLREDE - Gabinete da Liderança do Rede Sustentabilidade.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939389, resolve:</p><p>Nº 3.037 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MARIA ALVES DE OLIVEIRA FERNANDES para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSVANDER - Gabinete do Senador Vanderlan Cardoso.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939593, resolve:</p><p>Nº 3.038 - exonerar ANA CRISTINA DE FIGUEIREDO BARROS, matrícula no319135, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABLID/GLREDE - Gabinete da Liderança do Rede Sustentabilidade, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABLID/BLSENIND - Bloco Parlamentar Senado Independente.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939595, resolve:</p><p>Nº 3.039 - exonerar WESLEY ELDERSON DIÓGENES NOGUEIRA, matrícula no353222, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABLID/BLSENIND - Bloco Parlamentar Senado Independente, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939598, resolve:</p><p>Nº 3.040 - exonerar EDUARDO CARVALHO FREITAS, matrícula no370244, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABLID/BLSENIND - Bloco Parlamentar Senado Independente, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939599, resolve:</p><p>Nº 3.041 - movimentar, nos termos do art. 174, §5o, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ELIEZER CONCEIÇÃO LIMA, matrícula no369084, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABLID/GLREDE - Gabinete da Liderança do Rede Sustentabilidade, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/BLSENIND - Bloco Parlamentar Senado Independente.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>