<xml><article id="17870239" name="PSGRFB5079" idOficio="6186812" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00015:00052:00432:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Subsecretaria-Geral da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13204483">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.079, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.079, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO-GERAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, SUBSTITUTO, no uso das competências que lhe conferem o inciso XI do art. 1º c/c o inciso I do art. 2º da Portaria RFB nº 224, de 7 de fevereiro de 2019, considerando o disposto no art. 81 c/c art. 84 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no § 6º do art. 6º do Decreto nº 1.590, de 10 de agosto de 1995, na Portaria MF nº 196, de 14 de junho de 2016, e na Portaria RFB nº 2.383, de 13 de julho de 2017, e tendo em vista o que consta no processo nº 10271.327716/2020-77, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da Assistente Técnico-Administrativo PAULA ARAUJO SOARES XAVIER, matrícula SiapeCad nº 01494976, lotada na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Salvador/BA e em exercício na Equipe de Gestão do Crédito Tributário e do Direito Creditório 1 (Eqrat1) da Delegacia da Receita Federal em Feira de Santana/BA, enquanto mantido o afastamento de seu cônjuge no exterior, com designação de exercício na atividade "preparo, análise, decisão e execução de processos de arrecadação, cobrança, cumprimento das obrigações acessórias e garantia do crédito tributário", na modalidade teletrabalho, a partir de 04/01/2021.</p><p>Parágrafo único. O afastamento, com ônus limitado, está condicionado ao exercício das atividades funcionais da servidora na modalidade teletrabalho, bem como ao atendimento das regras constantes na Portaria RFB nº 2383, de 17 de julho de 2017.</p><p>Art. 2º Havendo o desligamento da servidora da atividade em teletrabalho, o afastamento, com ônus limitado, será convertido em afastamento, sem ônus, para a Administração.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">SANDRO DE VARGAS SERPA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>