<xml><article id="17382970" name="Port 1083" idOficio="6139061" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/12/2020" artClass="00045:00053:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13118759">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP Nº 1.083, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP Nº 1.083, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no inciso XXVII do art. 27 do Regimento Interno deste Tribunal;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de proceder ajustes no quadro funcional do Gabinete do Desembargador do Trabalho Osmar João Barneze, conforme consta no despacho presidencial exarado em 27-11-2020 nos autos do Proad n. 9624/2020;</p><p>CONSIDERANDO a existência de lastro financeiro relativo ao cargo em comissão de Assessor 2 - CJ-2 do Gabinete do Desembargador do Trabalho Osmar João Barneze, em razão da Portaria GP n. 1084/2020, resolve:</p><p>I - EXONERAR a servidora CRISTIANE CASTRO DE ARAÚJO, Analista Judiciário, Área: Judiciária, Classe C, Padrão 13, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, do cargo em comissão de Assessor 3 - CJ-3 do Gabinete do Desembargador do Trabalho Osmar João Barneze, com efeitos a partir de 5-1-2021;</p><p>II - NOMEAR a referida servidora para exercer o cargo em comissão de Assessor 2 - CJ-2 do Gabinete do Desembargador do Trabalho Osmar João Barneze, com efeitos a partir da data da efetiva posse e exercício;</p><p>III - DELEGAR competência ao Secretário de Gestão de Pessoas para dar posse à servidora nomeada.</p><p class="assina">Des. OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>