<xml><article id="17867974" name="Port. nA 1695 a 1703 - Exonerar " idOficio="6186530" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00018:00046:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13202831">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM, no uso de suas atribuições legais e estatutárias que lhe confere o Decreto Presidencial de 10/06/2019, publicado no DOU Nº 111, de 11/06/2019, Seção 2, pág. 1, e; CONSIDERANDO o teor da Portaria nº 13.623 de 10 de dezembro de 2019, que estabeleceu diretrizes para o redimensionamento do quantitativo de Unidades Administrativas de Serviços Gerais - UASG, pelos órgãos e entidades da Administração Pública federal direta, autárquica e fundacional; Considerando o Plano de Centralização de Contratações do Instituto Federal de Educação, Ciências e Tecnologia do Amazonas; CONSIDERANDO o teor do artigo 42, inciso XIII, do Regimento Geral do IFAM, resolve:</p><p>Nº 1.695 I. EXONERAR, a partir de 1º/01/2021, o servidor LUIZ JORGE VIANA MASCARENHAS - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1803306, do Cargo de Direção de Chefe de Departamento de Administração e Planejamento do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/campus Eirunepé, código CD-04.</p><p>Nº 1.696 I. EXONERAR, a partir de 1º/01/2021, o servidor JOSIMAR GONÇALVES VARGAS - Contador, matrícula SIAPE nº 1791957, do Cargo de Direção de Chefe de Departamento de Administração e Planejamento do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/campus Itacoatiara, código CD-04.</p><p>Nº 1.697 I. EXONERAR, a partir de 1º/01/2021, a servidora MARIA EDENILDA DA SILVA GALVÃO - Assistente de Alunos, matrícula SIAPE nº 1798529, do Cargo de Direção de Chefe de Departamento de Administração e Planejamento do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/campus Humaitá, código CD-04.</p><p>Nº 1.698 I. EXONERAR, a partir de 1º/01/2021, a servidora MARIA BETÂNIA GOMES SAUNIER - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1950680, do Cargo de Direção de Chefe de Departamento de Administração e Planejamento do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/campus Maués, código CD-04.</p><p>Nº 1.699 I. EXONERAR, a partir de 1º/01/2021, o servidor DAVID WILKERSON FERREIRA DE SOUZA - Contador, matrícula SIAPE nº 1819712, do Cargo de Direção de Chefe de Departamento de Administração e Planejamento do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/campus Parintins, código CD-04.</p><p>Nº 1.700 I. EXONERAR, a partir de 1º/01/2021, o servidor ADELINO MAIA GALVÃO FILHO - Administrador, matrícula SIAPE nº 1103832, do Cargo de Direção de Chefe de Departamento de Administração e Planejamento do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/campus Lábrea, código CD-04.</p><p>Nº 1.701 I. EXONERAR, a partir de 1º/01/2021, a servidora ALESSANDRA ALVES DE CARVALHO DOS SANTOS - Assistente de Alunos, matrícula SIAPE nº 1872462, do Cargo de Direção de Chefe de Departamento de Administração e Planejamento do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/campus Presidente Figueiredo, código CD-04.</p><p>Nº 1.702 I. EXONERAR, a partir de 1º/01/2021, a servidora CINDY NAILA ALVES GRANDES - Administrador, matrícula SIAPE nº 2299010, do Cargo de Direção de Chefe de Departamento de Administração e Planejamento do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/campus Tabatinga, código CD-04.</p><p>Nº 1.703 I. EXONERAR, a partir de 1º/01/2021, a servidora AUDINETE DA SILVA PEREIRA - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1895766, do Cargo de Direção de Chefe de Departamento de Administração e Planejamento do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/campus Coari, código CD-04.</p><p class="assina">ANTONIO VENÂNCIO CASTELO BRANCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>