<xml><article id="17632311" name="ato de aposentadoria - ALAIDIS D" idOficio="6164445" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="16/12/2020" artClass="00045:00056:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 17ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13162281">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ATO Nº 27, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 27, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A DESEMBARGADORA-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA SÉTIMA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, estabelecidas pelo artigo 42, inciso XXII, do Regimento Interno, e à vista do constante do processo PAe n.º 0001153-29.2020.5.17.0500 e do Acórdão 12368/2020-TCU-1.ª Câmara, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária, com efeitos a partir de 03-10-2011 (art. 188 da Lei 8112/1990), à servidora ALAÍDIS DE JESUS JANUÁRIO, no cargo efetivo de Técnico Judiciário, área administrativa, sem especialidade, classe "C", padrão 15 (atual padrão 13), do quadro permanente de pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 17.ª Região, em substituição aos Atos SEREH/PRESI n.ºs 57/2011 e 62/2011, publicados no Diário da Justiça Eletrônico do TRT da 17.ª Região de 03-10-2011 e 28-11-2011, respectivamente, com fundamento no art. 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, c/c o art. 69 da Orientação Normativa MPS/SPS n.º 2/2009, com proventos integrais correspondentes à remuneração do cargo efetivo, formados pelo vencimento básico (art. 40 da Lei 8112/1990, c/c os artigos 11, 12 e 30 da Lei 11.416/2006) e gratificação de atividade judiciária (arts. 11, 13 e 30, § 1.º, da Lei 11.416/2006), acrescidos de 15% (quinze por cento) de adicional por tempo de serviço (art. 67 da Lei 8112/1990, na redação dada pelo art. 1.º da Lei 9527/1997, c/c o art. 6.º da Lei 9624/1998), 7,5% (sete e meio por cento) de adicional de qualificação decorrente de pós-graduação (Especialização), nos termos dos artigos 14, § 5.º, e 15, III, da Lei 11.416/2006, e vantagem pessoal nominalmente identificada decorrente da incorporação de 1/5 (um quinto) da função comissionada de Chefe de Serviço (FC-4), 3/5 (três quintos) da função comissionada de Assistente-Secretário (FC-5) e 1/5 (um quinto) do cargo em comissão de Assessor da Presidência (CJ-3), de acordo com o art. 62 da Lei 8112/1990, Lei 8911/1994, art. 16 da Lei 9421/1996, Leis 9527/1997 e 9624/1998, acórdão proferido pelo STF no RE-638.115 e decisão judicial exarada na AO-JFDF-2004.34.00.048565-0, revisando-se os proventos em consonância com a paridade de que trata o parágrafo único do art. 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005.</p><p class="assina">ANA PAULA TAUCEDA BRANCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>