<xml><article id="17514028" name="Portaria 1613 1614 1624" idOficio="6152355" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2020" artClass="00018:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13141741">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 1.613, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.613, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto do Presidente da República, de 19 de Setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União nº 182, de 20 de Setembro de 2018, Seção 2, página 1, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 23125.021199/2020-66, de 25/11/2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Declarar, a contar de 01 de dezembro de 2020, a vacância do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, ocupado pelo servidor HANDERSON JOSEPH, matrícula SIAPE 1880187, em razão de posse em outro cargo público inacumulável, nos termos do artigo 33, inciso VIII da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SIMONE DE ALMEIDA DELPHIM LEAL</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.614, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o disposto no Art. 17, inciso XIII do Regimento Geral da UNIFAP, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 144/2020 - GR, de 30/11/2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar a servidora WANESSA MOREIRA DE FREITAS, Matrícula SIAPE 2282153, ocupante do cargo efetivo de Administrador, do cargo de Diretora do Departamento de Administração Geral - DEPAG, CD-03.</p><p>Art. 2º - Nomear o servidor MARCELO SILVA SOUZA, Matrícula SIAPE 2039131, ocupante do cargo efetivo de Administrador, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Administração Geral - DEPAG, CD-03.</p><p class="assina">SIMONE DE ALMEIDA DELPHIM LEAL</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.624, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Artigo 1º da Portaria nº 404/2009 - MEC, e tendo em vista o que consta no Documento nº 736, Protocolo: 23125.021202/2020-82, de 16/11/2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor EMANUEL LEAL DE LIMA, matrícula SIAPE 1289939, Professor do Magistério Superior, para realização de atividades de Extensão e Pesquisa na cidade de São Jorge na Guiana Francesa, no período de 04/12 a 16/12 de 2020.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SIMONE DE ALMEIDA DELPHIM LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>