<xml><article id="17518200" name="Portaria-111-SAP.1_Concessao_REF" idOficio="6153187" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="09/12/2020" artClass="00013:00044:00015:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/3ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13142821">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 111-SAP.1/SSIP/3ª RM, DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 111-SAP.1/SSIP/3ª RM, DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 3ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, de acordo com os incisos II do art. 104, II do art. 106, IV do art. 108 e 109 da Lei nº 6.880, de 9 dezembro de 1980 e tendo em vista cumprimento de decisão proferida nos autos do Processo nº 5003425-70.2016.4.04.7103/RS, que tramitou na 2ª Vara Federal de Uruguaiana/RS resolve:</p><p>1 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria nº 065-SAP.1/SSIP/3ª RM, de 30 de junho de 2020, publicada no Diário Oficial nº 127, de 6 de julho de 2020, que concedeu a Reforma, definitivamente ao Primeiro-Sargento CARLOS FRANCO DE OLIVEIRA FILHO. 2 - REFORMAR definitivamente, a contar de 14 de maio de 2015, CARLOS FRANCO DE OLIVEIRA FILHO (Idt 033240664-4, CPF 805.478.930-00) na graduação de Primeiro-Sargento, com a remuneração calculada com base no soldo correspondente ao mesmo grau hierárquico que possuía na ativa e com o benefício de isenção do Imposto de renda, previsto no inciso XIV do Art 6º da Lei nº 7.713, de 22 de dezembro de 1988, conforme decisão judicial transitada em julgado em 29 de maio de 2020, de acordo com o Ofício nº 00012/2020/OFÍCIO/EQUAD4R-MIL/PGU/AGU, de 3 de dezembro de 2020, expedido pela Procuradoria-Geral da União e o contido no DIEx nº 271-AsseJurdAdj11/Asse Jurd/Cmdo 3ª RM, de 4 de dezembro de 2020, do Chefe da Assessoria de Apoio para Assuntos Jurídicos do Comando da 3ª Região Militar.</p><p class="assina">Gen Div RIYUZO IKEDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>