<xml><article id="17379099" name="RTF - Presidencia - Lorencini" idOficio="6138100" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/12/2020" artClass="00022:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13117335">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pela Portaria nº 451, de 21 de setembro de 2020, da Casa Civil, e publicada no Diário Oficial da União em 22 de setembro de 2020, seção 2, resolve:</p><p>Nº 1.105 - Dispensar, a pedido, a contar de 1º de outubro de 2020, FELIPE MELO REZENDE, CPF 026.476.629-67, da Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação, Código FG-1, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Antonina-Guaraqueçaba, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 1.106 - Designar CESAR AUGUSTO CHIROSA HORIE, CPF 212.971.638-50, para exercer a Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação, Código FG-1, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Antonina-Guaraqueçaba, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 1.107 - Dispensar, a contar de 29 de outubro de 2020, SHEYLA DA SILVA LEAO, CPF 522.892.732-87, da Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, no Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Bragança, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 1.108 - Designar ELIEL PEREIRA DE SOUZA, CPF 148.002.808-85, para exercer a Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação, Código FG-1, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Iguape, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p class="assina">FERNANDO CESAR LORENCINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>