<xml><article id="17767556" name="ATO PORTARIA NA 1135" idOficio="6178423" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/12/2020" artClass="00018:00079:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13187215">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.135/REI/IFTO, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.135/REI/IFTO, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pelo Decreto Presidencial de 3 de abril de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 4 de abril de 2018, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear a servidora Ana Paula Mecenas Santos Pin, matrícula Siape nº 1848565 , para, em substituição, exercer o cargo de pró-reitora de Administração, código CD-2, do Instituto Federal do Tocantins, no período de 28 a 31 de dezembro de 2020, em virtude de recesso natalino do titular.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor João Marcelo dos Santos Silva, matrícula Siape nº 1584032, para, em substituição, exercer o cargo de pró-reitor de Administração, código CD-2, do Instituto Federal do Tocantins, no período de 4 a 15 de janeiro de 2021, em virtude de férias do titular.</p><p>Art. 3º Nomear o Joel Ferreira Lopes, matrícula Siape nº 1108540, para, em substituição, exercer o cargo deró-reitor de Administração, código CD-2, do Instituto Federal do Tocantins, no período de 16 a 29 de janeiro de 2021, em virtude de férias do titular.</p><p>Art. 4º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>