<xml><article id="17523181" name="PORTARIAS DGER 8-12-2020" idOficio="6153880" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2020" artClass="00044:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13144458">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.942, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.942, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 938993, resolve:</p><p>nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MAURICIO OLIVIERE REIS para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSVANDER - Gabinete do Senador Vanderlan Cardoso.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 938617, resolve:</p><p>Nº 2.938 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, SADDIM BUCAR FIGUEIRA FILHO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSKAAB - Gabinete da Senadora Kátia Abreu.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 938804, resolve:</p><p>Nº 2.939 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, KEISSIANE SEABRA DE VASCONCELOS para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSLCARM - Gabinete do Senador Luiz Carlos do Carmo.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 938990, resolve:</p><p>Nº 2.941 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, LEANDRO AMARAL ARANTES para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSVANDER - Gabinete do Senador Vanderlan Cardoso.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939000, resolve:</p><p>Nº 2.943 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ELIZETH CASTRO DE ARAUJO PRADO para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSVANDER - Gabinete do Senador Vanderlan Cardoso.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939151, resolve:</p><p>Nº 2.945 - movimentar, nos termos do art. 174, §5o, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, MARIA HILDENE COELHO COSTA, matrícula no340616, ocupante do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSIRAJA - Gabinete do Senador Irajá.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939152, resolve:</p><p>Nº 2.946 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ADERSON ALVES DA ROCHA, matrícula no361589, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSIRAJA - Gabinete do Senador Irajá.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939159, resolve:</p><p>Nº 2.947 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOÃO ALFREDO BARRETO FERREIRA, matrícula no344300, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSMJESUS - Gabinete do Senador Mecias de Jesus, a partir de 07/12/2020.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 935068, resolve:</p><p>Nº 2.935 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, LÚCIA HELENA MANDETTA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSNTRAD - Gabinete do Senador Nelsinho Trad.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 937290, resolve:</p><p>Nº 2.936 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MIRNA POLIANA FURTADO DE OLIVEIRA para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLDGCN - Gabinete da Liderança do Governo no Congresso Nacional.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 938540, resolve:</p><p>Nº 2.937 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ALESSANDRA CASTRO DINIZ PORTELA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSCVIANA - Gabinete do Senador Carlos Viana.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 938988, resolve:</p><p>Nº 2.940 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JOAO PAULO SABINO para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSVANDER - Gabinete do Senador Vanderlan Cardoso.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939136, resolve:</p><p>Nº 2.944 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUANA ELSA BATTISTEL DE SOUZA, matrícula no367014, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJMELLO - Gabinete do Senador Jorginho Mello, a partir de 07/12/2020.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939171, resolve:</p><p>Nº 2.948 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FERNANDA FIUZA LIMA DE MELLO, matrícula no268310, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABLID/GLPSD - Gabinete da Liderança do PSD.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939172, resolve:</p><p>Nº 2.949 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANA LUIZA DE SOUSA COSTA, matrícula no257476, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABLID/GLPSD - Gabinete da Liderança do PSD.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>