<xml><article id="17846075" name="P 1365 A 1367-2020-GR EXONERA-NO" idOficio="6184921" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2020" artClass="00018:00065:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Pernambuco/Campus Recife" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13200612">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE PERNAMBUCO, nomeado pelo Decreto de 13 de abril de 2020, publicado no DOU de 13 de abril de 2020, seção 2, página 1, Edição Extra A, em conformidade com a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.365- Exonerar, a pedido, o servidor WILSON VICENTE DE LIMA, matrícula SIAPE nº 1215801, CPF nº 018.916.864-10, ocupante do cargo de Técnico em Agropecuária, da função de Diretor na Direção de Administração e Planejamento do Campus Palmares, desta Instituição Federal de Educação, código CD-4, a contar de 30/11/2020. Ofício nº 89/2020/DG/CPMR/IFPE.</p><p>Nº 1.366- Nomear, a pedido da Direção-Geral do Campus, o servidor VINICIUS FÁBIO BERNARDO DA SILVA JÚNIOR, matrícula SIAPE nº 1667414, CPF nº 054.246.794-12, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função de Diretor na Direção de Administração e Planejamento do Campus Palmares, desta Instituição Federal de Educação, código CD-4, dispensando-o da função gratificada que atualmente ocupa, a contar de 30/11/2020. Ofício nº 89/2020/DG/CPMR/IFPE.</p><p>Nº 1.367- Designar, a pedido da Direção-Geral do Campus, o servidor IGOR MATHEUS ANDRADE ARRUDA, matrícula SIAPE nº 3008923, CPF nº 70297059475, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, para exercer a função gratificada de Chefe da Divisão de Compras, Licitações e Contratos do Campus Palmares, desta Instituição Federal de Educação, código FG-1, a contar de 30/11/2020. Ofício nº 89/2020/DG/CPMR/IFPE.</p><p class="assina">JOSÉ CARLOS DE SÁ JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>