<xml><article id="17502200" name="PORTARIA COMISSAO ESP PLANO" idOficio="6152041" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/12/2020" artClass="00006:00009:00012:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Secretaria-Geral de Administração/Superintendência de Administração no Distrito Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13141102">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 354/2020/GAB/SADDF/SGA/AGU, de 4 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 354/2020/GAB/SADDF/SGA/AGU, de 4 de dezembro de 2020</p><p><strong>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO NO DISTRITO FEDERAL,</strong>nomeada pela Portaria/AGU nº 248, de 7 de julho de 2020, publicada no Diário Oficial da União, em 8 de julho de 2020, no uso das atribuições conferidas pela Portaria nº 210, de 28 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União, em 1º de abril de 2019, e considerando o que consta do Processo nº 00404.002582/2020-78 que trata do credenciamento de empresas devidamente autorizadas pela ANS para atuar como operadoras, na modalidade Administradora de Benefícios, no âmbito da Advocacia-Geral da União, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Comissão Especial de Licitação, no âmbito da Superintendência de Administração no Distrito Federal - (Unidade Gestora 110161), para processar o credenciamento, composta pelos seguintes membros: ANGELITA MARIA DA COSTA, matrícula SIAPE nº 1655158; RENATA MOREIRA, matrícula SIAPE nº 1577400, VALÉRIA PALMA MONTEIRO CARVALHO DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 2288905, e FERNANDA VILELA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1348672.</p><p>Art. 2º A comissão será presidida pela servidora Angelita Maria da Costa e, em seus impedimentos legais e eventuais, pela servidora Renata Moreira.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FÁBIA LOPES JUNQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>