<xml><article id="17744137" name="Portaria 001-14.12.2020" idOficio="6175847" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2020" artClass="00007:00003:00035:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento de Minas Gerais/Divisão de Desenvolvimento Rural" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13182581">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO ESTADO DE MINAS GERAIS, no uso das competências que lhe conferem o inciso VI do artigo 262 e "caput" do artigo 292, do Regimento Interno da Secretaria Executiva - SE/MAPA , aprovado pela Portaria Ministerial nº 561, de 11/04/2018, publicada no Diário Oficial da União de 13/04/2018 e o inciso IV do art. 8 o, capítulo I, da Instrução Normativa MAPA nº 13 de 28 de maio de 2015, conforme Edital de Convocação Nº 64, de 9 de dezembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 215 de 11 de novembro de 2020, e o que consta do Processo SEI MAPA n º 21028.012005/2020-07 resolve:</p><p>Art. 1º - Instituir a recomposição da Comissão de Produção Orgânica no Estado de Minas Gerais CPOrg/MG e designar os seus membros titulares e suplentes:</p><p>Representantes das Instituições do Setor Público</p><p>Titular: Luiz Eduardo Marques Dumont; Superintendência Federal de Agricultura no Estado de Minas Gerais - SFA/MG;</p><p>Suplente: Gil Teixeira da Silva Filho; Superintendência Federal de Agricultura no Estado de Minas Gerais - SFA/MG; Titular: Fernando Cassimiro Tinoco França; Empresa de Assistência</p><p>Técnica e Extensão Rural do Estado de Minas Gerais - EMATER/MG; Suplente: José Luis Ciotola Guimarães; Empresa de Assistência Técnica e Extensão Rural do Estado de Minas Gerais - EMATER/MG; Titular: Luiz Carlos Dias Rocha; Instituto Federal Sul de Minas - Campus Inconfidentes Suplente: Mark Pereira dos Anjos; Instituto Federal Sul de Minas - Campus Inconfidentes; Titular: Nelson Licínio Campos de Oliveira; Instituto Federal Norte de Minas - Campus Januária Suplente: Alberto Luiz Ferreira Berto; Instituto Federal Norte de Minas- Campus Januária Titular: Beatriz Leandro de Carvalho; Subsecretaria de Segurança Alimentar e Nutricional - SUSAN BH; Suplente: Gisele Almeida Ferreira Bentes; Subsecretaria de Segurança Alimentar e Nutricional - SUSAN BH; Titular: Walter José Rodrigues Matrangolo; Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária - EMBRAPA; Suplente: Monica Matoso Campanha; Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária - EMBRAPA; Titular: Marina Portugal Torres; Fundação de Parques Municipais e Zoobotânica. Suplente: Maria Guadalupe Carvalho Fernandes; Fundação de Parques Municipais e Zoobotânica. Titular: Maira Christina Marques Fonseca; Empresa de Pesquisa Agropecuária de Minas Gerais - EPAMIG; Suplente: Juliana Carvalho Simões; Empresa de Pesquisa Agropecuária de Minas Gerais - EPAMIG; Titular: José Luiz de Freitas Paixão; Instituto Federal Sudeste MG; Suplente: Max Lenine Rezende de Oliveira; Instituto Federal Sudeste MG; Suplente: Carlos Miranda Carvalho; Instituto Federal Sudeste MG; Titular: Leila de Castro Louback Ferraz; Universidade Federal de São João Del Rey; Suplente: André Hirsch; Universidade Federal de São João Del Rey; Titular: Gleicia Miranda Paulino; Instituto Mineiro de Agropecuária IMA Suplente: Natália Domingos Silva; Instituto Mineiro de Agropecuária IMA Titular: Eduardo Bastianetto; Escola de Veterinária da UFMG; Titular: Mayara Márcia Sarsur Viana; Secretaria de Estado de Agricultura, Pecuária e Abastecimento de Minas Gerais Suplente: Carla Raquel Fonseca Corrêa; Secretaria de Estado de Agricultura, Pecuária e Abastecimento de Minas Gerais Representantes das Entidades da Sociedade Civil Titular: Letícia Osório Bustamante; Central de Associações de Produtores Orgânicos do Sul de Minas; Suplente: Roberta Alquimim de Souza Pessoa Tunu; Central de Associações de Produtores Orgânicos do Sul de Minas; Titular: Vanessa Anizia Ferreira Souza; Cooperativa dos Apicultores e Agricultores Familiares do Norte de Minas - COOPEMAPI; Suplente: Afonso Santos Oliveira; Cooperativa dos Apicultores e Agricultores Familiares do Norte de Minas - COOPEMAPI; Titular: Christiane Carvalho Uchoa; Núcleo Gestor da Cadeia Produtiva do Pequi e Outros Frutos do Cerrado Suplente: Sara Alves de Melo Teixeira; Núcleo Gestor da Cadeia Produtiva do Pequi e Outros Frutos do Cerrado; Suplente: Eugênio Martins de Sá Resende; Rede Agroecológica Raízes da Mata Suplente: Jesus Menjivar Nieto; Rede Agroecológica Raízes da Mata Suplente: Rodrigo de Avelar Machado; Rede Agroecológica Raízes da Mata; Titular: Luiz Carlos Quaresma Lemos; Associação Brasileira de Agricultura Biodinâmica; Suplente: Marcelo Agapio Armengol de Aquino; Associação Brasileira de Agricultura Biodinâmica; Titular: Marília Saraiva Pereira; Serviço Nacional de Aprendizagem Rural - SENAR/ AR Minas; Suplente: Nathália Rabelo Oliveira Filgueiras; Serviço Nacional de Aprendizagem Rural - SENAR/ AR Minas; Titular: José Liberato Sá Moraes; Associação de Conservação Ambiental Orgânica- ACAÓ; Titular: Bárbara Goloubeff; VIVENDI Estudos e Ações Ambientais; Titular: Maria de Fátima Archanjo Sampaio; Associação Brota Cerrado Serra da Canastra; Suplente: Rafael Martins Franco; Associação Brota Cerrado Serra da Canastra; Titular: Carlos Eduardo Rezende Werner; Associação Monte de Gente Interessada em cultivo orgânico - Mogico; Suplente: Carlos Thomaz G. Lopes; Grãos Orgânicos Ltda; Titular: Uschi Cristina; Articulação Mineira de Agroecologia; Suplente: Izânia Neves Silva; Articulação Mineira de Agroecologia; Titular: Luiza Azevedo Ribeiro; CONCENTRA/MST e a Rede Sisal / CAFA; Suplente: Paula Ribeiro Guimarães; CONCENTRA/MST e a Rede Sisal / CAFA; Suplente: Aloísia Rodrigues Hirata; Instituto Brasil Orgânico; Suplente: Sérgio Pedini; Instituto Brasil Orgânico; Titular: Fernando F.F.Rangel de Souza; Associação Horizontes Agroecológicos; Suplente: Maria Agostinha do Carmo Fernandes, Associação Horizontes Agroecológicos; Suplente: Luiz Carlos Paiva; Cooperativa dos Agricultores Familiares de Poço Fundo e Região - COOPFAM; Suplente: Carlos Henrique Noqueira; Cooperativa dos Agricultores Familiares de Poço Fundo e Região - COOPFAM; Titular: Marcos Vinicius Dias Nunes; Federação dos Trabalhadores na Agricultura do Estado de Minas Gerais - Fetaemg; Suplente: Leandro Soares Moreira; Federação dos Trabalhadores na Agricultura do Estado de Minas Gerais - Fetaemg;</p><p>Art. 2º - Designar Letícia Osório Bustamante e Aloísia Rodrigues Hirata, respectivamente, como titular e suplente, para exercerem a</p><p>função de coordenadoras da Comissão da Produção Orgânica no Estado de Minas Gerais;</p><p>Art. 3° - Designar Luiz Eduardo Marques Dumont e Gil Teixeira da Silva Filho, respectivamente, como titular e suplente, para exercerem a função de secretários executivos da Comissão da Produção Orgânica no Estado de Minas Gerais;</p><p>Art. 4° - Os membros indicados para a composição da Comissão da produção Orgânica no Estado de Minas Gerais - CPOrg/MG terão mandato de dois anos.</p><p>Art. 5° - Revoga-se a Portaria n° 1, de 05 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 06 de dezembro de 2018.</p><p>Art. 6° - Mantém-se a Portaria nº 2, de 26 de agosto de 2016,</p><p>publicada no Diário Oficial da União de 08 de setembro de 2016, referente ao Regimento Interno da Comissão da Produção Orgânica no Estado de Minas Gerais - CPOrg/MG.</p><p>Art. 7° - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Marcílio de Souza Magalhães</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>