<xml><article id="17623622" name="Portarias 1924 a 1938-TAE-para p" idOficio="6163094" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2020" artClass="00018:00046:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13160441">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR do INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM, no uso de suas atribuições legais e estatutárias que lhe conferem Decreto Presidencial de 10/06/2019, publicado no DOU Nº 111, DE 11/06/2019, Seção 2, pag. 1, e, CONSIDERANDO:</p><p>- o Decreto nº. 7.311 de 22/09/2010, publicado no DOU de 23/09/2010, que dispõe sobre o quantitativo de lotação dos cargos dos níveis de classificação "C", "D" e "E" integrantes do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação, de que trata a Lei no11.091, de 12 de janeiro de 2005;</p><p>- o EDITAL nº 001/2019, de 24/01/2019, publicado no DOU nº 18, de 25/01/2019, destinado ao provimento de cargos efetivos da Carreira de Técnico Administrativo em Educação, com resultado homologado por meio do Edital nº 10/2019, de 29/10/2019, publicado no DOU nº 210, de 30/10/2019, seção 3, págs. 74 e 75;</p><p>- o Parecer n° 00204/2020/GAB/PF/IFAM/PGF/AGU, de 01/09/2020, constante no Processo Eletrônico n° 23443.015586/2020-55, resolve:</p><p>Nº 1.624 - I - Nomear, em caráter efetivo, a partir desta data, de acordo com o artigo 9º. da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990, ADRIANA MELO DOS SANTOS, habilitado(a) no Concurso Público de Provas, para o Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas - IFAM, com lotação no CAMPUS PRESIDENTE FIGUEIREDO para ocupar o Cargo Técnico-Administrativo de ASSISTENTE DE ALUNOS, Código 701403, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga disponibilizada através da Portaria Nº 519, de 26/03/2020, DOU Nº 61, de 30/03/2020, Seção 2, pág. 26, código da vaga: 0960414.</p><p>Nº 1.625 - I - Nomear, em caráter efetivo, a partir desta data, de acordo com o artigo 9º. da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990, ANA AMÉLIA HAMDAN GONTIJO, habilitado(a) no Concurso Público de Provas, para o Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas - IFAM, com lotação no CAMPUS SÃO GABRIEL DA CACHOEIRA para ocupar o Cargo Técnico-Administrativo de ASSISTENTE DE ALUNOS, Código 701403, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga redistribuída através da Portaria Nº 1.136, de 06/06/2018, DOU Nº 108, de 07/06/2018, Seção 2, pág. 12, código da vaga: 0350329.</p><p>Nº 1.626 - I - Nomear, em caráter efetivo a partir desta data, de acordo com o artigo 9º. da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990, NAYARA SILVA DO NASCIMENTO, habilitado(a) no Concurso Público de Provas, para o Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas - IFAM, com lotação no CAMPUS PARINTINS para ocupar o Cargo Técnico-Administrativo de ASSISTENTE DE ALUNOS, Código 701403, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga disponibilizada através da Portaria Nº 2.244, de 11/12/2017, DOU Nº 237, de 12/12/2017, Seção 2, pág. 14, código da vaga: 0682604.</p><p>Nº 1.627- I - Nomear, em caráter efetivo, a partir desta data, de acordo com o artigo 9º. da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990, HUGO DA SILVA LIMA, habilitado(a) no Concurso Público de Provas, para o Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas - IFAM, com lotação no CAMPUS EIRUNEPÉ para ocupar o Cargo Técnico-Administrativo de ASSISTENTE DE ALUNOS, Código 701403, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga disponibilizada através da Portaria Nº 1.784, de 21/08/2018, DOU Nº 162, de 22/08/2018, Seção 2, pág. 19, código da vaga: 959903.</p><p>Nº 1.628 - I - Nomear, em caráter efetivo, a partir desta data, de acordo com o artigo 9º. da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990, JOSÉ LUIZ OLIVIERA VITOR, habilitado(a) no concurso público de provas, para o quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas - IFAM, com lotação na REITORIA para ocupar o Cargo Técnico-Administrativo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Código 701200, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga disponibilizada através da Portaria Nº 1.315, de 18/06/2019, DOU Nº 117, de 19/06/2019, Seção 2, pág. 31, código da vaga: 0812073.</p><p>Nº 1.629 - I - Nomear, em caráter efetivo, em caráter efetivo, a partir desta data, de acordo com o artigo 9º. da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990, LUIZ ANDREY FELIX DANTAS, habilitado(a) no Concurso Público de Provas, para o Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas - IFAM, com lotação no CAMPUS MANAUS-CENTRO para ocupar o Cargo Técnico-Administrativo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Código 701200, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga disponibilizada através da Portaria Nº 89, de 15/01/ 2019, DOU Nº 11, de 16/01/2019, Seção 2, pág. 26, código da vaga: 0830917.</p><p>Nº 1.630 - I - Nomear, em caráter efetivo, a partir desta data, de acordo com o artigo 9º. da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990, BIANCA MOURÃO DOS SANTOS, habilitado(a) no Concurso Público de Provas, para o Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas - IFAM, com lotação no CAMPUS IRANDUBA para ocupar o Cargo Técnico-Administrativo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Código 701200, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga disponibilizada através da Portaria Nº 1.681, de 06/08/2019, DOU nº 151, de 07/08/2019, Seção 2, pág. 30, código da vaga: 964135.</p><p>Nº 1.631 - I - Nomear, em caráter efetivo, a partir desta data, de acordo com o artigo 9º. da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990, KARLA CRISTINA CERQUINHO FREITAS, habilitado(a) no Concurso Público de Provas, para o Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas - IFAM, com lotação no CAMPUS TEFÉ para ocupar o Cargo Técnico-Administrativo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Código 701200, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga disponibilizada através da Portaria Nº 1.622, de 26/07/2019, DOU Nº 146, de 31/07/2019, Seção 2, pág. 40, código da vaga: 0682497.</p><p>Nº 1.632 - I - Nomear, em caráter efetivo, a partir desta data, de acordo com o artigo 9º. da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990, FRANCIDAISY DA SILVA LEÃO, habilitado(a) no Concurso Público de Provas, para o Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas - IFAM, com lotação no CAMPUS TABATINGA para ocupar o Cargo Técnico-Administrativo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Código 701200, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga disponibilizada através da Portaria Nº 259, de 12/02/2020, DOU Nº 31, de 13/02/2020, Seção 2, pág.24, código da vaga: 0964142.</p><p>Nº 1.633 - I - Nomear, em caráter efetivo a partir desta data, de acordo com o artigo 9º. da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990, PAULO JOSÉ DA SILVA NASCIMENTO, habilitado(a) no Concurso Público de Provas, para o Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas - IFAM, com lotação no CAMPUS SÃO GABRIEL DA CACHOEIRA para ocupar o Cargo Técnico-Administrativo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Código 701200, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga disponibilizada através da Portaria Nº 1.548, de 24/07/2018, DOU Nº 142, de 25/07/2018, Seção 2, pág. 19, código da vaga: 0963160.</p><p>Nº 1.634 - I - Nomear, em caráter efetivo, a partir desta data, de acordo com o artigo 9º. da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990, RODRIGO DA SILVA OLIVEIRA, habilitado(a) no Concurso Público de Provas, para o Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas - IFAM, com lotação no CAMPUS MANAUS-ZONA LESTE para ocupar o Cargo Técnico-Administrativo de TÉCNICO EM AGROPECUÁRIA, Código 701214, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga disponibilizada através da Portaria Nº 2.100, de 02/10/2019, DOU Nº 193, de 04/10/2019, Seção 2, pág. 27, código da vaga: 0347770.</p><p>Nº 1.635 - I - Nomear, em caráter efetivo, a partir desta data, de acordo com o artigo 9º. da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990, JAIRO MOURA DOS SANTOS, habilitado(a) no Concurso Público de Provas, para o Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas - IFAM, com lotação na REITORIA para ocupar o Cargo Técnico-Administrativo de ANALISTA DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO , Código 701062, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga disponibilizada através da Portaria Nº 1.496, de 15/08/2017, DOU Nº 157, de 16/08/2017, Seção 2, pág. 17, código da vaga: 0826998.</p><p>Nº 1.636 - I - Nomear, em caráter efetivo, a partir desta data, de acordo com o artigo 9º. da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990, KAROLINE RIBEIRO DOS ANJOS, habilitado(a) no Concurso Público de Provas, para o Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas - IFAM, com lotação na REITORIA para ocupar o Cargo Técnico-Administrativo de PRODUTOR CULTURAL, Código 701061, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga redistribuída através da Portaria Nº 1.379, de 13/06/2018, DOU Nº 114, de 15/06/2018, Seção 2, pág. 13, código da vaga: 0210187.</p><p>Nº 1.637 - I - Nomear, em caráter efetivo, a partir desta data, de acordo com o artigo 9º. da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990, RAIANY FEITOSA DE OLIVEIRA, habilitado(a) no Concurso Público de Provas, para o Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas - IFAM, com lotação no REITORIA para ocupar o Cargo Técnico-Administrativo de PSICÓLOGO, Código 701060, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga redistribuída através da Portaria Nº 212, de 24/04/2020, DOU Nº 80, de 28/04/2020, Seção 2, pág. 20, código da vaga: 0322138.</p><p>Nº 1.638 - I - Nomear, em caráter efetivo, a partir desta data, de acordo com o artigo 9º. da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990, SUZY EVELLYNN PEREIRA MATTOS habilitado(a) no Concurso Público de Provas, para o Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas - IFAM, com lotação no CAMPUS MANAUS-DISTRITO INDUSTRIAL para ocupar o Cargo Técnico-Administrativo de PSICÓLOGO, Código 701060, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga disponibilizada através da Portaria Nº 12, de 06/01/2020, DOU Nº 4, de 07/01/2020, Seção 2, pág. 22, código da vaga: 0829730.</p><p>II - A posse do(a)(s) nomeado(a)(s) ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, de acordo com o Art. 13, § 1º, e Art. 238, da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">ANTONIO VENÂNCIO CASTELO BRANCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>