<xml><article id="17382346" name="PT -Dispensa e Designacao de FG " idOficio="6138915" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/12/2020" artClass="00013:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Hospital das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13118605">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  SEÇ CLAS RED CAR EMP HFA/SDPC/DRH/CMT LOG HFA/HFA/SEPESD/SG-MD, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS SEÇ CLAS RED CAR EMP HFA/SDPC/DRH/CMT LOG HFA/HFA/SEPESD/SG-MD, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE LOGÍSTICO DO HOSPITAL DAS FORÇAS ARMADAS, no uso de suas atribuições constantes do Regimento Interno, aprovado pela Portaria Normativa nº 10/MD, de 07 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União do dia 9 de março de 2018, e de acordo com a competência que lhe foi subdelegada pela alínea "c", inciso IV do artigo 4º da Portaria nº 1.839/MD, de 09 de dezembro de 2010, considerando o Decreto nº 233, de 22 de outubro de 1991, e o que consta do Processo SEI nº 60550.036389/2020-89, resolve:</p><p>Nº 3.873 - Dispensar o servidor RICARDO SOUSA VIEIRA, matrícula SIAPE nº 1833659, do Quadro de Pessoal deste Hospital, da Função Gratificada, código FG-2, de Assistente do Chefe da Seção de Pessoal Civil.</p><p>Nº 3.876 -Designar o servidor BRUNNO FELLIPE DOS SANTOS COSTA, matrícula SIAPE nº 1767050, do Quadro de Pessoal deste Hospital, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, de Chefe da Seção de Apoio Técnico Administrativo da Subdivisão de Pessoal Civil.</p><p>Nº 3.877 - Designar o servidor MARIO ALVES FERREIRA, matrícula SIAPE nº 1625660, do Quadro de Pessoal deste Hospital, para exercer a Função Gratificada, código FG- 2, de Chefe Adjunto da Seção de Frequência e Controle.</p><p class="assina">Gen Div RICARDO RODRIGUES CANHACI</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>