<xml><article id="17422981" name="20-432-Leila Baracuhy-Libia-Clar" idOficio="6142993" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2020" artClass="00045:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 19ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13125580">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 432, DE 1º DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 432, DE 1º DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O Desembargador Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da Décima Nona Região, usando de suas atribuições legais e regimentais estabelecidas no inciso VII do artigo 24 do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no PROAD nº 6.717, de 1º/12/2020, resolve:</p><p>Art. 1º. Dispensar a servidora Clarissa Tenório de Amorim, Analista Judiciária, da função comissionada de Assistente Administrativo, de nível FC-3, da Diretoria Geral.</p><p>Art. 2º. Dispensar a servidora Líbia Amélia Chagas Amaral, Analista Judiciária, da função comissionada de Assistente Chefe, de nível FC-4, do Setor de Análise de Projetos e Processos Administrativos da Diretoria Geral e designá-la para exercer a função comissionada de Assistente Administrativo, de nível FC-3, da Diretoria Geral.</p><p>Art. 3º. Remover a servidora Leila Baracuhy Sales Medeiros, Técnica Judiciária, da Secretaria de Gestão Estratégica para a Diretoria Geral e designá-la para exercer a função comissionada de Assistente Chefe, de nível FC-4, do Setor de Análise de Projetos e Processos Administrativos da Diretoria Geral.</p><p>Art. 4º. Os efeitos da presente Portaria vigoram a partir da publicação.</p><p class="assina">JOSÉ MARCELO VIEIRA DE ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>