<xml><article id="17430510" name="131 -R-2020" idOficio="6144377" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2020" artClass="00018:00106:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13127340">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.562, de  30 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.562, de 30 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Designar o servidor NILMAR PIERIN - 2244555, Assistente em Administração, lotado no Centro de Educação Física e Desportos do Setor de Ciências Biológicas, para substituir VIDAL PALACIOS CALDERON - 3493229, no período de 24 de janeiro de 2020 a 15 de fevereiro de 2020, no Cargo de Direção, CD-04, de Coordenador do Centro de Educação Física e Desportos do Setor de Ciências Biológicas.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.563 - I. Declarar vago, a partir de 27 de novembro de 2020, o cargo de Assistente em Administração, nível de Classificação D, ocupado por FABIANE BEATRIZ RODRIGUES DA SILVA - 3065463, lotada na Unidade de Apoio Administrativo do Setor de Ciências Biológicas, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, de acordo com o disposto no Art. 33 da Lei nº 8.112/90. II. Considerando que a servidora não adquiriu a estabilidade prevista no Art. 21 da Lei nº 8.112/90, a presente declaração de vacância não gera direito à recondução estabelecida no Art. 29 da citada Lei.</p><p>Nº 1.569 - Conceder vacância, a partir de 01 de dezembro de 2020, para o cargo de Auxiliar de Enfermagem, nível de Classificação C, ocupado por NIVIA MARIA ROSSETTO - 1918357, lotada no Serviço de Enfermagem do Centro Cirúrgico Obstétrico Ginecológico do Hospital de Clínicas, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, de acordo com o disposto no Art. 33 da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 2 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.571 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor MARIO FERREIRA JUNIOR, para exercer o cargo de direção de Assessor, CD-04, da Assessoria Técnica do Gabinete da Reitoria, autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 1.109, de 04 de setembro de 2008, publicada no DOU de 05.09.2008.</p><p>Nº 1.572 - Cessar, a partir de 22 de novembro de 2020, os efeitos da Portaria nº 130/REITORIA, de 10 de janeiro de 2020, publicada no DOU de 14.01.2020, Seção 2, pág. 25, referente à designação da servidora ADELIA JUNGLOS ALVES - 343897, ocupante do cargo de Assistente em Administração, como substituta eventual da servidora MARIA RITA DE ASSIS CESAR - 2303058, no Cargo de Direção, CD-2, de Pró-Reitora de Assuntos Estudantis da UFPR, tendo em vista o que consta no processo nº 23075.062315/2020-24.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>