<xml><article id="17587609" name="Portarias Eletronicas de 11 de d" idOficio="6160015" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/12/2020" artClass="00018:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="238" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13154587">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS ELETRÔNICAS DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS ELETRÔNICAS DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pela Portaria Nº 352, de 25 de novembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 616 - DISPENSAR a servidora ARDALLA ZIEMBOVICZ VIEIRA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1919247, da função de Coordenadora Substituta do Curso Técnico em Móveis Integrado, Código da Função FCC, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santa Rosa.</p><p>Nº 618 - DESIGNAR o servidor BENHUR BORGES RODRIGUES, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1508198, para exercer a função de Coordenador Substituto do Curso Técnico em Móveis Integrado, Código da Função FCC, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santa Rosa.</p><p>Nº 619 - DISPENSAR a servidora CATIA REGINA ZÜGE LAMB, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 2899190, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Alimentos Integrado - PROEJA, Código da Função FCC, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santa Rosa.</p><p>Nº 621 - DISPENSAR o servidor ROBERTO PREUSSLER, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1755239, da função de Coordenador do Curso Técnico em Alimentos Integrado - PROEJA Substituto, Código da Função FCC, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santa Rosa.</p><p>Nº 622 - DISPENSAR a servidora RAQUEL FERNANDA GHELLAR CANOVA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1880452, da função de Coordenadora Geral de Ensino, Código da Função FG-01, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santa Rosa.</p><p>Nº 623 - DISPENSAR a servidora SANDRA FISCHER BALBINOT, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Técnica em Assuntos Educacionais, matrícula SIAPE nº 1886921, da função de Coordenadora Geral de Ensino Substituta, Código da Função FG-01, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santa Rosa.</p><p>Nº 624 - DISPENSAR o servidor MAGNUS JAIME SCHEFFLER, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Técnico em Agropecuária, matrícula SIAPE nº 1610208, da função de Coordenador de Infraestrutura, Código da Função FG-02, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santa Rosa.</p><p>Nº 625 - DISPENSAR o servidor ABEL EDUARDO AUTH, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Engenheiro Civil, matrícula SIAPE nº 2757352, da função de Coordenador de Infraestrutura Substituto, Código da Função FG-02, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santa Rosa.</p><p>Nº 626 - DISPENSAR a servidora TARCIANE ANDRES, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Relações Públicas, matrícula SIAPE nº 2135980, da função de Coordenadora de Extensão Substituta, Código da Função FG-02, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santa Rosa.</p><p>Nº 627 - EXONERAR a servidora RAQUEL FERNANDA GHELLAR CANOVA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1880452, do cargo de Diretora de Ensino Substituta, Código CD-03, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santa Rosa.</p><p>Nº 628 - EXONERAR o servidor MAGNUS JAIME SCHEFFLER, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Técnico em Agropecuária, matrícula SIAPE nº 1610208, do cargo de Diretor de Administração Substituto, Código CD-04, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santa Rosa.</p><p>Nº 629 - NOMEAR a servidora SANDRA FISCHER BALBINOT, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Técnica em Assuntos Educacionais, matrícula SIAPE nº 1886921, para exercer o cargo de Diretora de Ensino Substituta, Código CD-03, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santa Rosa.</p><p>Nº 630 - NOMEAR a servidora RAQUEL FERNANDA GHELLAR CANOVA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1880452, para exercer o cargo de Diretora de Ensino, Código CD-03, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santa Rosa.</p><p>Nº 631 - NOMEAR o servidor MAGNUS JAIME SCHEFFLER, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Técnico em Agropecuária, matrícula SIAPE nº 1610208, para exercer o cargo de Diretor de Administração, Código CD-04, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santa Rosa.</p><p>Nº 632 - NOMEAR a servidora LIDIANE KASPER, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1874147, para exercer o cargo de Diretora de Administração Substituta, Código CD-04, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santa Rosa.</p><p>Nº 633 - DESIGNAR a servidora SANDRA FISCHER BALBINOT, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Técnica em Assuntos Educacionais, matrícula SIAPE nº 1886921, para exercer a função de Coordenadora Geral de Ensino, Código da Função FG-01, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santa Rosa.</p><p>Nº 634 - DESIGNAR a servidora AGNES HUBSCHER DEUSCHLE, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Técnica em Assuntos Educacionais, matrícula SIAPE nº 1892041, para exercer a função de Coordenadora Geral de Ensino Substituta, Código da Função FG-01, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santa Rosa.</p><p>Nº 635 - DESIGNAR o servidor ABEL EDUARDO AUTH, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Engenheiro Civil, matrícula SIAPE nº 2757352, para exercer a função de Coordenador de Infraestrutura, Código da Função FG-02, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santa Rosa.</p><p>Nº 636 - DESIGNAR a servidora MICHELE KRIEGER, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1757883, para exercer a função de Coordenadora de Extensão Substituta, Código da Função FG-02, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santa Rosa.</p><p>Nº 637 - DESIGNAR o servidor ARNEDIO CANOVA, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1826968, para exercer a função de Coordenador de Pesquisa Substituto, Código da Função FG-05, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santa Rosa.</p><p>Nº 638 - DESIGNAR o servidor ROBERTO PREUSSLER, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1755239, para exercer a função de Coordenador Substituto do Curso Técnico em Alimentos Integrado - PROEJA, Código da Função FCC, do Instituto Federal Farroupilha, Campus Santa Rosa.</p><p>Nº 639 - DESIGNAR a servidora GISLAINE HERMANNS, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1016936, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico em Alimentos Integrado - PROEJA, Código da Função FCC, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santa Rosa.</p><p>Nº 640 - DESIGNAR a servidora GISLAINE HERMANNS, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1016936, para exercer a função de Coordenadora Substituta do Curso Técnico em Alimentos Subsequente, Código da Função FCC, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santa Rosa.</p><p>Nº 641 - EXONERAR o(a) servidor(a) DANIELA DRESSLER DAMBROS, matrícula SIAPE nº 1156140, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Técnico em Assuntos Educacionais, do cargo de Diretora de Educação a Distância, Código CD-004, do Instituto Federal Farroupilha - Reitoria, conforme Processo Eletrônico nº 23243.005258/2020-05.</p><p>Nº 642 - NOMEAR o(a) servidor(a) RAQUEL LUNARDI, matrícula SIAPE nº 1758839, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Diretora de Educação a Distância, Código CD-004, do Instituto Federal Farroupilha - Reitoria, conforme Processo Eletrônico nº 23243.005258/2020-05.</p><p>Nº 643 - EXONERAR o(a) servidor(a) ANDREA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1372758, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretora de Educação a Distância Substituta, Código CD-004, do Instituto Federal Farroupilha - Reitoria, conforme Processo Eletrônico nº 23243.005258/2020-05.</p><p>Nº 644 - NOMEAR o(a) servidor(a) ADRIANO BRUM FONTOURA, matrícula SIAPE nº 1756577, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Diretor de Educação a Distância Substituto, Código CD-004, do Instituto Federal Farroupilha - Reitoria, conforme Processo Eletrônico nº 23243.005258/2020-05.</p><p>Nº 645 - EXONERAR o(a) servidor(a) ADRIANO BRUM FONTOURA, matrícula SIAPE nº 1756577, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretor de Extensão, Código CD-004, do Instituto Federal Farroupilha - Reitoria, conforme Processo Eletrônico nº 23243.005258/2020-05.</p><p>Nº 646 - NOMEAR o(a) servidor(a) VANDERLEI JOSE PETTENON, matrícula SIAPE nº 1518561, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Diretor de Extensão, Código CD-004, do Instituto Federal Farroupilha - Reitoria, conforme Processo eletrônico nº 23243.005256/2020-16.</p><p>Nº 647 - EXONERAR o(a) servidor(a) ADRIANO BRUM FONTOURA, matrícula SIAPE nº 1756577, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, do cargo de Pró-Reitor de Extensão Substituto, Código CD-002, do Instituto Federal Farroupilha - Reitoria, conforme Processo eletrônico nº 23243.005256/2020-16.</p><p>Nº 648 - NOMEAR o(a) servidor(a) CHRISTIAN PUHLMANN BRACKMANN, matrícula SIAPE nº 2773242, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Pró-reitor de Extensão Substituto, Código CD-002, do Instituto Federal Farroupilha - Reitoria, conforme Processo eletrônico nº 23243.005256/2020-16.</p><p class="assina">NIDIA HERINGER</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>