<xml><article id="17566119" name="PORTARIA N_138 DE 09 DE DEZEMBRO" idOficio="6158037" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2020" artClass="00007:00034:00002:00003:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Meteorologia/Coordenação-Geral de Apoio Operacional/Serviço Administrativo/Seção de Execução Orçamentária e Financeira" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13151735">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 138,  de 9 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 138, de 9 de dezembro de 2020</p><p>A DIRETORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO NACIONAL DE METEOROLOGIA - INMET, DA SECRETARIA DE INOVAÇÃO, DESENVOLVIMENTO RURAL E IRRIGAÇÃO - SDI, DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO - MAPA, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 64 do Anexo I do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, em consonância com as atribuições legais estabelecidas no Regimento Interno do INMET via Portaria nº 522 de 5 de abril de 2018, publicada no DOU em 6 de abril de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º - Para fins desta Portaria, ficam designados para compor A EQUIPE DE APOIO DO PREGÃO, responsável pelo processo 21160.000902/2020-35 Pregão Eletrônico, tendo por objeto "O Presente processo tem como objeto a aquisição de tiras e diagramas para o registro de dados meteorológicos das Estações Convencionais para 2020/2021." com a seguinte formação:</p><p>ALBERTO CARVALHO CUNHA, matricula SIAPE nº 0001351, do Serviço de Processamento da Informação SEPINF/CGMNINMET, como PREGOEIRO</p><p>EDIGAR TEIXEIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 23660, da Seção de Execução Orçamentária e Financeira - SEOFI/CGAO/INMET, como PREGOEIRO</p><p>JORGE CARLOS PINTO FARRAPEIRA, matrícula SIAPE nº 1079, da Seção de Controle da Qualidade SCQ/CGAO/INMET, como PREGOEIRO</p><p>ERLON SOUTO MARQUEZ, matrícula SIAPE nº 161909 do Serviço de Telecomunicações SERTEL/INMET, integrante da EQUIPE DE APOIO.</p><p>CARLOS MARCELINO DA SILVA CORRÊA, matrícula SIAPE nº 1110417, do Setor de Apoio e Manutenção SEAM/SERTEL/CGSCI/INMET, integrante da EQUIPE DE APOIO.</p><p>Art. 2ºEsta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Helenir Trindade de Oliveira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>