<xml><article id="17481241" name="Of. 316 - PORTARIA 567 - PRORROG" idOficio="6149627" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/12/2020" artClass="00018:00145:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13137163">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 567/2020/GR/UNIR, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 567/2020/GR/UNIR, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA (UNIR), no uso das atribuições que lhe são conferidas mediante o artigo 7º da Lei nº 7.011, de 08 de julho de 1982; o artigo 11 do Estatuto da UNIR; o Decreto Presidencial publicado no DOU nº 221, de 19 de novembro de 2020, seção 2, p.1; de 21 de novembro de 2016, seção 2, p.1;</p><p>Considerando o art. 22 da Lei de Introdução às normas de Direito Brasileiro que determina considerar os obstáculos e as dificuldades reais do gestor e as exigências das políticas públicas a seu cargo, sem prejuízo dos direitos dos administrados, na interpretação de normas sobre gestão pública;</p><p>Considerando os art. 45 e 67 da Lei nº 9.784/1997 que autoriza a adoção de medidas acauteladoras em caso de risco iminente e a suspensão de prazos pela Administração Pública;</p><p>Considerando a declaração pública da pandemia pela OMS, de 11 de março de 2020;</p><p>Considerando as limitações para conclusão de processo eleitoral;</p><p>Considerando a suspensão das atividades presenciais; e</p><p>Considerando o que consta no processo nº 23118.002363/2020-10, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar, em caráter pro tempore, o mandato de Chefe do Departamento Acadêmico de Ciências Jurídicas do servidor docente DELSON FERNANDO BARCELLOS XAVIER, SIAPE nº 1109299, pelo prazo de 90 (noventa) dias, de 29/11/2020 até 26/02/2021, período no qual deverá ser concluído o processo eleitoral para escolha de Chefe e Vice-Chefe deste Departamento.</p><p>Art. 2º Prorrogar, em caráter pro tempore, o mandato de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Ciências Jurídicas do servidor docente BRUNO VALVERDE CHAHAIRA, SIAPE nº 2962390, pelo prazo de 90 (noventa) dias, de 29/11/2020 até 26/02/2021.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Marcele Regina Nogueira Pereira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>