<xml><article id="17630502" name="PORTARIA NA 108.992 Diretores Ot" idOficio="6164193" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2020" artClass="00015:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13161845">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 108.992,  DE 15 DE DEZEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 108.992, DE 15 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O Presidente do Banco Central do Brasil, no uso das competências contidas no art. 3º do Decreto nº 8.851, de 20 de setembro de 2016, no art. 9º e no inciso IX do art. 12 do Regimento Interno do Banco Central do Brasil, anexo à Portaria nº 84.287, de 27 de fevereiro de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º Fica designado OTAVIO RIBEIRO DAMASO, Diretor de Regulação, para substituir o Diretor de Relacionamento, Cidadania e Supervisão de Conduta, Mauricio Costa de Moura, no período de 28 a 29 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Fica designado CAROLINA DE ASSIS BARROS, Diretora de Administração, para substituir o Diretor de Relacionamento, Cidadania e Supervisão de Conduta, Mauricio Costa de Moura, no período de 30 de dezembro de 2020 a 8 de janeiro de 2021.</p><p>Art. 3º Fica designado JOAO MANOEL PINHO DE MELLO, Diretor de Organização do Sistema Financeiro e de Resolução, para substituir o Diretor de Relacionamento, Cidadania e Supervisão de Conduta, Mauricio Costa de Moura, no período de 9 a 15 de janeiro de 2021.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Roberto de Oliveira Campos Neto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>