<xml><article id="17559418" name="DEZ 11 port DOU" idOficio="6156811" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2020" artClass="00018:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13149388">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 9 de Dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 9 de Dezembro de 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Goiás, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>N° 3.641- Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Luis Miguel Gomes Abegão, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 65, publicado no D.O.U. de 08/12/2020, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Física, na vaga decorrente da aposentadoria de Gilson Natal Guimarães, conforme Portaria nº 1.515/2018, publicada no D.O.U. de 19/03/2018, código 229874. (Processo nº 23070.043364/2019-74)</p><p>N° 3.642- Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Emerson Nobuyuki Itikawa, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 66, publicado no D.O.U. de 08/12/2020, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Física, na vaga decorrente da aposentadoria de Jacomo Divino Borges, conforme Portaria nº 3.436/2018, publicada no D.O.U. de 02/07/2018, código 637548. (Processo nº 23070.043778/2019-01)</p><p>N° 3.643- Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Aldo André Díaz Salazar, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 67, publicado no D.O.U. de 08/12/2020, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Informática, na vaga decorrente da aposentadoria de Ruth Catarina Cerqueira Ribeiro de Souza, conforme Portaria nº 2.931/2018, publicada no D.O.U. de 01/06/2018, código 694247. (Processo nº 23070.044674/2019-14)</p><p>N° 3.644- Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Lucas Araújo Pereira, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 67, publicado no D.O.U. de 08/12/2020, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Informática, na vaga decorrente da aposentadoria de Laura Silveira Botelho, conforme Portaria nº 4.728/2018, publicada no D.O.U. de 30/08/2018, código 333204. (Processo nº 23070.044674/2019-14)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 3.645- Alterar os termos da Portaria nº 1949, de 09/09/2005, publicada no D.O.U. de 14/09/2005, seção 2, página 17, alterada pela Portaria nº 2926, de 13/09/2012, publicada no D.O.U. de 26/10/2012, que concedeu aposentadoria a Durvalina Rodrigues Porto, Matrícula nº 0301687/SIAPE, Técnico em Secretariado, para constar, onde se lê: "com proventos proporcionais, à razão de 26/30 (vinte e seis trinta avos)", leia-se: "com proventos proporcionais, à razão de 9.780/10.950 (nove mil, setecentos e oitenta por dez mil, novecentos e cinquenta) dias", mantendo os demais termos inalterados. (Processo nº 23070.000444/2000-54)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>