<xml><article id="17840978" name="Port 1160" idOficio="6184297" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2020" artClass="00018:00079:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13199458">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.160/REI/IFTO, DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.160/REI/IFTO, DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR EM SUBSTITUIÇÃO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pela Portaria nº 1143/2020/REI/IFTO, de 24 de dezembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 29 de dezembro de 2020, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9°, inciso I e artigo 10 da Lei 8.112/90, conforme aproveitamento de concurso público do Instituto Federal de Santa Catarina - IFSC, o candidato Leonardo dos Santos Maria, habilitado em concurso público regido pelo Edital nº 16/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no DOU nº 101, Seção 3, de 28 de maio de 2019, homologado através do Edital nº 34/2019, publicado no DOU nº 215, Seção 3, de 06 de novembro de 2019, para o cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Área Engenharia da Produção, em Regime de Trabalho de 40 horas semanais, com Dedicação Exclusiva, com lotação no Campus Araguaína do Instituto Federal do Tocantins, código de vaga nº 844548, oriundo da Vacância de Keily Cristiny Azevedo Leite em virtude de posse em cargo inacumulável, Portaria nº. 1428 de 9/12/2019, DOU 11 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">MILTON MACIEL FLORES JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>