<xml><article id="17533776" name="DF - Portaria nA 650 de 26.11.20" idOficio="6154069" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/12/2020" artClass="00018:00124:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13144809">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS Nº 650, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS Nº 650, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVESIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFOCNIA AFRO-BRASILEIRA - UNILAB, nomeado pela Portaria da Reitoria no 535, de 10/05/2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU) no 90, de 11/05/2018, considerando as competências delegadas pela Portaria da Reitoria no 885, de 03/08/2018, publicada no DOU no 183 de 07/08/2018, no uso das atribuições a ele conferidas, considerando o que consta no Processo, resolve:</p><p>Art.1º Designar a servidora, MARIA CAMILA ALCÂNTARA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2164220, para assumir as funções de Chefe da Seção de Projeto de Sistema de Informação, código FG-02, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulares do titular, ALAN CLEBER MORAIS GOMES, matrícula SIAPE nº 2181940. (Processo nº 23282.411926/2020-65)</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p class="assina">Antonio Adriano Semião Nascimento</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVESIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFOCNIA AFRO-BRASILEIRA - UNILAB, nomeado pela Portaria da Reitoria no 535, de 10/05/2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU) no 90, de 11/05/2018, considerando as competências delegadas pela Portaria da Reitoria no 885, de 03/08/2018, publicada no DOU no 183 de 07/08/2018, no uso das atribuições a ele conferidas, considerando o que consta no Processo, resolve:</p><p>Nº 651 - Art.1º Designar o servidor PAULO ALVES JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1914480, para assumir a função de Coordenador do Curso de História, código FCC, vinculado ao Instituto de Humanidades e Letras - Malês, no biênio 2021-2022, conforme edital IH - Campus dos Malês nº 08/2020. (Processo 23804.401486/2020-00)</p><p>Art.2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p>Nº 653 - Art.1º Designar a servidora JULIANA DOURADO BUENO, matrícula SIAPE nº 1383643, para assumir a função de Coordenadora do Curso Licenciatura em Ciências Sociais, código FCC, vinculado ao Instituto de Humanidades e Letras - Malês, no biênio 2021-2022, conforme edital IH - Campus dos Malês nº 03/2020. (Processo 23804.401489/2020-35)</p><p>Art.2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p>Nº 654 - Art.1º Designar a servidora CATERINA ALESSANDRA REA, matrícula SIAPE nº 2123311, para assumir a função de Coordenadora do Curso Bacharelado Interdisciplinar em Humanidades, código FCC, vinculado ao Instituto de Humanidades e Letras - Malês, no biênio 2021-2022, conforme edital IH - Campus dos Malês nº 07/2020. (Processo 23804.401508/2020-23)</p><p>Art.2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p>Nº 656 - Art.1º Designar a servidora WÂNIA MIRANDA ARAUJO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 3053370, para assumir a função de Coordenadora do Curso de Licenciaturas em Letras-Língua portuguesa, código FCC, vinculado ao Instituto de Humanidades e Letras - Malês, no biênio 2021-2022, conforme edital IH - Campus dos Malês nº 06/2020. (Processo 23804.401512/2020-91)</p><p>Art.2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p>Nº 658 - Art.1º Designar a servidora CARLA VERONICA ALBUQUERQUE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 2418454, para assumir a função de Coordenador do Curso de Pedagogia, código FCC, vinculado ao Instituto de Humanidades e Letras - Malês, no biênio 2021-2022, conforme edital IH - Campus dos Malês nº 05/2020. (Processo 23804.401430/2020-47)</p><p>Art.2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p class="assina">Antonio Adriano Semião Nascimento</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVESIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFOCNIA AFRO-BRASILEIRA - UNILAB, nomeado pela Portaria da Reitoria no 535, de 10/05/2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU) no 90, de 11/05/2018, considerando as competências delegadas pela Portaria da Reitoria no 885, de 03/08/2018, publicada no DOU no 183 de 07/08/2018, no uso das atribuições a ele conferidas, considerando o que consta no Processo, resolve:</p><p>Nº 662 - Art.1º Designar a servidora, JOSELY DE SOUSA ALVES, matrícula SIAPE nº 1876431, para assumir as funções de Gerente de Arquivo e Protocolo, código FG-01, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulares da titular, IRANY RODRIGUES BARBOSA, matrícula SIAPE nº 2403277. (Processo nº 23282.411931/2020-78)</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>Nº 664 - Art.1º Designar a servidora, FRANCISCA ANGÉLICA CARVALHO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1953811, para assumir as funções de Gerente da Divisão Financeira e de Extensão, código FG-01, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulares da titular, MARILENE ALVES DA SILVA VALERIANO RODRIGUEZ, matrícula SIAPE nº 2180355. (Portaria nº 23282.412103/2020-57)</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p class="assina">Antonio Adriano Semião Nascimento</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>