<xml><article id="17607499" name="Port.de Pessoal DGC nA4500-4501 " idOficio="6161863" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/12/2020" artClass="00015:00042:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Departamento de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13157858">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL DGC   DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL DGC DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo §4º, artigo 11 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.105856/2020-37, resolve:</p><p>Nº 4.500 - Dispensar LUIZ FELIPE DE SOUZA ELICKER, Analista Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1940465, do encargo de substituto eventual do Chefe de Serviço, código DAS 101.1, do Serviço de Relacionamento com o FGTS e Apoio Administrativo da Coordenação-Geral de Administração do Departamento de Gestão Corporativa, desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 4.501 - Designar THAISA ROCHA LEMOS, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 2127055, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Chefe de Serviço, código DAS 101.1, do Serviço de Relacionamento com o FGTS e Apoio Administrativo, da Coordenação-Geral de Administração, do Departamento de Gestão Corporativa, desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p class="assina">ALEKSEY LANTER CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>