<xml><article id="17502980" name="UFVDOU0151-07.12.2020-portarias " idOficio="6152181" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/12/2020" artClass="00018:00152:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13141309">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, resolve</p><p>Nº 584- designar a servidora TAMIRIS DALILA MARTINS PRESENTINO FONTES, matrículas 12876-7/UFV e 3150449-6/Siape, para ocupar a função gratificada de Chefe de Seção - Matrícula da Graduação, FG-6, da Diretoria de Registro Escolar, da Pró-Reitoria de Ensino. (Processo SEI 23114.910463/2020-51)</p><p>Nº 585- 1. conceder à viúva MARIA MADALENA LEITE MATEUS uma cota de pensão civil instituída pelo servidor aposentado JOSÉ MATEUS FILHO, matrículas 4419-9/UFV e 0428712-9/Siape, em razão de seu falecimento ocorrido em 21/11/2020, por força do disposto nos arts. 23, §1º, e 24 da EC nº 103/2019 e dos arts. 215, 217, I, e 218 da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015; 2. autorizar o pagamento da referida pensão a contar de 21/11/2020. (Processo SEI 23114.912685/2020-17)</p><p>Nº 587- 1. exonerar o servidor EDUARDO MARTINS FONTES, matrículas 11800-1/UFV e 2130065-1/Siape, da função gratificada de Chefe de Seção - Expediente do Departamento de Engenharia Civil, FG-7, do Centro de Ciências Exatas e Tecnológicas, a partir de 3 de dezembro de 2020; 2. designar o servidor EDUARDO MARTINS FONTES, matrículas 11800-1/UFV e 1130065-1/Siape, para ocupar a função gratificada de Chefe de Seção - Expediente do Departamento de Engenharia Civil, FG-7, do Centro de Ciências Exatas e Tecnológicas. (Processo SEI 23114.912773/2020-19)</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>