<xml><article id="17840444" name="Portaria 1117 1119 (DOU 30.12)" idOficio="6184207" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2020" artClass="00018:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13198043">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.117 NOMEAR em caráter efetivo, para provimento do cargo de Pedagogo, Classe/Nível E-I-1, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, LARISSA ALENCAR MARTINS, aproveitado(a) do Concurso Público da Universidade Federal Rural de Pernambuco- UFRPE, Edital nº 12/2018 de 13/03/2018, DOU de 15/03/2018, Seção 3, pagina 68 e suas alterações, homologado através do Edital n° 49 de 29/06/2018, DOU de 02/07/2018, na vaga decorrente da aposentadoria de MARIA GORETE RODRIGUES DE SIQUEIRA, conforme Portaria n° 1.093/2020-GR, de 22/12/2020, publicada no DOU de 23/12/2020, Seção 02, página 39, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União. Código da vaga: 482241. Lotação no(a) Universidade Federal do Agreste de Pernambuco - UFAPE (Processo UFRPE nº 23082.017677/2020-19).</p><p>Nº 1.119 NOMEAR em caráter efetivo, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Classe/Nível D-I-1, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, IGOR BEGA DE MIRANDA, aproveitado(a) do Concurso Público da Universidade Federal de Pernambuco- UFPE do Edital de Abertura nº 53 - DOU nº 245, de 21/12/2018, Seção 3, pág. 113-123, retificado em 18/03/2019, Seção 3, pág. 79, homologado através do Edital nº 23 - DOU nº 40, de 28/02/2020, Seção 3, pág. 84-92, na vaga decorrente da Vacância por posse em outro cargo inacumulável de MÁRCIO SÉRGIO SOARES AUSTREGÉSILO, conforme Portaria n° 1.055/2020-GR, de 07/12/2020, publicada no DOU de 08/12/2020, Seção 02, página 32, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União. Código da vaga: 297050. Lotação no(a) Departamento de Educação Física - DEFIS. (Processo UFRPE nº 23082.017727/2020-27).</p><p class="assina">MARCELO BRITO CARNEIRO LEÃO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>