<xml><article id="17609696" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-EDITAL-NOTIF-83" idOficio="6162208" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="15/12/2020" artClass="00099:00041:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00009:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério Público da União" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13158385">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE NOTIFICAÇÃO Nº 83, de 14 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO Nº 83, de 14 de dezembro de 2020</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 12 da Portaria PGR/MPU nº 34, de 18 de abril de 2016, e considerando o que consta do Procedimento de Gestão Administrativa n º 1.00.000.019940/2020-79, resolve determinar a ABERTURA DE PRAZO de 10 (dez) dias aos membros do Ministério Público Federal para eventual impugnação ao pedido de permuta realizado pelos titulares do 55º Ofício na Procuradoria Regional da República na 3ª Região e do 25º Ofício na Procuradoria Regional da República na 1ª Região.</p><p>Serve o presente edital para que todos os Procuradores Regionais da República que pretendam remoção, ainda que para outras unidades do Ministério Público Federal, expressem sua aspiração, de modo a que: I - a permuta já requerida pelos interessados não viole a antiguidade na obtenção da titularidade de Ofícios; II - essa remoção a pedido permita a mobilidade em cadeia de outros membros do Ministério Público Federal.</p><p>Assim, havendo outros Procuradores Regionais da República com pretensão a movimentação, e sendo possível fazê-la de modo encadeado de forma a que se respeite a antiguidade na carreira no acesso a titularidade dos Ofícios, não se operará a singela permuta biunívoca pretendida pelos requerentes.</p><p>Os interessados em removerem-se por ocasião desta oportunidade aberta pelo pedido de permuta deverão manifestar seu interesse, via Sistema Único, no prazo de 10 (dez) dias.</p><p class="assina">ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>