<xml><article id="17647042" name="Portarias 14.12.2020 - Zanatta" idOficio="6165370" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2020" artClass="00018:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13164435">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 14 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 14 de dezembro de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 1.053 - Art. 1º Nomear em caráter efetivo, para o quadro de pessoal deste Instituto, no Campus Avançado Quedas do Iguaçu, na Seção de Ensino, DIEGO MATHIAS DESANTI, habilitado em concurso público, homologado em 12 de novembro de 2019, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DI, nível I, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, na vaga de código 710660.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de trinta dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, nos termos do art. 13, §1º da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.054 - Art. 1º Nomear em caráter efetivo, para o quadro de pessoal deste Instituto, na Reitoria, na Diretoria de Materiais, Serviços e Patrimônio - DMASP da Pró-reitoria de Administração - PROAD, DEISE TRAVASSO, habilitada em concurso público, homologado em 12 de novembro de 2019, para o cargo de Administrador, Classe E, nível I, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código 976023.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de trinta dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, nos termos do art. 13, §1º da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>