<xml><article id="17587114" name="14601461 e 1462 - 2020" idOficio="6159961" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/12/2020" artClass="00018:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="238" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13154469">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo artigo 12 da Lei 11.892, de 29/12/2008, nomeada pelo Decreto Presidencial de 28 de setembro de 2020, publicado no DOU nº 187, seção 2, página 1, de 29/09/2020, resolve:</p><p>Nº 1.460 - Art. 1º NOMEAR, a servidora: DAIANA DA SILVA SAMPAIO ARAÚJO, matrícula SIAPE 1617473, TAE - Psicóloga, para 2ª substituta eventual da Diretoria Geral-DIRGE, Código CD-02, do Campus Tarauacá, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir da data de publicação.</p><p>Nº 1.461 - Art. 1º NOMEAR, a servidora: CAMILA DE LIMA FAUSTINO, matrícula SIAPE: 2211757 , DOCENTE EBTT, como 1ª Substituta Eventual da Diretoria de Ensino, Pesquisa e Extensão-DIREN, Código CD-04, do Campus Tarauacá, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir da data de publicação.</p><p>Nº 1.462 - Art. 1º NOMEAR, a servidora: MARIA DO SOCORRO ALVES DE MACEDO, matrícula SIAPE 2360494, TAE - Pedagoga, para o cargo de Coordenadora Técnico Pedagógica-COTEP-CTA, Código FG02, do Campus Tarauacá, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir da data de publicação.</p><p class="assina">ROSANA CAVALCANTE DOS SANTOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>