<xml><article id="17713553" name="PORTARIAS 2282_2283_20_REITORA" idOficio="6173017" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="21/12/2020" artClass="00018:00144:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Rio Grande/Reitoria/Divisão de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13177618">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 1º de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 1º de dezembro de 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE - FURG no uso das atribuições que lhe conferem o Estatuto e o Regimento Geral da Universidade, resolve:</p><p>Nº 2.282 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a contar da data desta publicação, conforme o contido no processo nº 23116.003604/2020-68, a Claudio Paz de Lima, matrícula no SIAPE nº 407947, ocupante do cargo de ECONOMISTA - nível de classificação E, nível de capacitação 4, padrão de vencimento 16, código de vaga 317915, do quadro de pessoal desta IFES, com fundamento no(a) Art. 3º da E.C. 47/2005, combinado com § 1º do Art. 3º da E.C. 103/2019.</p><p>Nº 2.283 - Aposentar, com proventos proporcionais, a contar da data desta publicação, conforme o contido no processo nº 23116.008519/2019-52, Rosicler Vitoria Silveira Salazart, matrícula no SIAPE nº 1445258, ocupante do cargo de AUXILIAR DE ENFERMAGEM - nível de classificação C, nível de capacitação 4, padrão de vencimento 11, código de vaga 271562, do quadro de pessoal desta IFES, com fundamento no(a) Art. 40, § 1º, Inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela EC Nº 41/03. Amparado pelo Art. 3º da EC 103/19, quando a edição do laudo por junta médica oficial constar a data da invalidez anterior a 13/11/2019, nota técnica Nº 427/2011-SRH/MP. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da lei Nº 10.887/04.</p><p class="assina">Cleuza Maria Sobral Dias</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>