<xml><article id="17522154" name="SIAFI. LOS ANGELES. 08.12.20" idOficio="6153728" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2020" artClass="00025:00058:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Consulado-Geral do Brasil em Los Angeles" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13144230">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 30 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 30 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A CÔNSUL-GERAL DO BRASIL EM LOS ANGELES, no uso de suas atribuições e de acordo com o disposto nos artigos 10 e 11 da Instrução Normativa nº 63, de 1º de setembro de 2010, do Tribunal de Contas da União (TCU), no que se refere à composição do Rol de Responsáveis do Consulado-Geral do Brasil em Los Angeles, Unidade Gestora 240067 no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal (SIAFI), resolve:</p><p>Art. 1º - Confirmar MÁRCIA LOUREIRO, Ministra de Primeira Classe do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 852.071.447-15, como Ordenadora de Despesa titular;</p><p>Art. 2º - Confirmar DANIEL AUGUSTO RODRIGUES PONTE, Conselheiro do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 043.018.457-39, como Ordenador de Despesa substituto;</p><p>Art. 3º - Dispensar JOSÉ ROBERTO ROCHA FILHO, Segundo-Secretário do Quadro de Pessoal do Mi nistério das Relações Exteriores, CPF nº 312.904.238-57, como Responsável, titular, pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira;</p><p>Art. 4º - Designar FILIPE BRUM CUNHA, Segundo-Secretário do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 007.783.860-23, como Responsável, titular, pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira;</p><p>Art. 5º - Confirmar EDUARDO DE ABREU E SOUZA SELAYZIM, Oficial de Chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 057.152.256-47, como Responsável, substituto, pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira;</p><p>Art. 6º - Confirmar CARLOS ROMUALDO MENDONÇA GARDÉS, Oficial de Chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 444.157.291-34, como Responsável, titular, pela Conformidade dos Registros de Gestão;</p><p>Art. 7º - Confirmar RENATA ANGÉLICA ROSSI, Assistente de Chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 080.549.376-01, como Responsável, substituta, pela Conformidade dos Registros de Gestão;</p><p>Art. 8° - Confirmar ANAHY CIBELE MORAIS, Oficial de Chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 400.818.931-91, como Responsável, titular, pela Arrecadação de Receitas;</p><p>Art. 9° - Confirmar MARIO FELIPE CARDOSO, Assistente de Chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 115.911.611-34, como Responsável, substituto, pela Arrecadação de Receitas;</p><p>Art. 10 - Confirmar EDUARDO DE ABREU E SOUZA SELAYZIM, Oficial de Chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 057.152.256-47, como Responsável, titular, pela Gestão do Patrimônio - Bens Móveis;</p><p>Art. 11 - Confirmar RENATA ANGÉLICA ROSSI, Assistente de Chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 080.549.376-01, como Responsável, substituta, pela Gestão do Patrimônio - Bens Móveis.</p><p class="assina">MÁRCIA LOUREIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>