<xml><article id="17387853" name="20-406-Idalino-Sostenes-Disp-Des" idOficio="6139946" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/12/2020" artClass="00045:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00017" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 19ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13119939">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 406, DE 30 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 406, DE 30 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A Desembargadora Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da Décima Nona Região, usando de suas atribuições legais e regimentais estabelecidas no inciso VII do artigo 24 do Regimento Interno e tendo em vista o contido no PROAD nº 6.466, de 26/11/2020, resolve:</p><p>Art. 1º. Dispensar o servidor Antônio Idalino dos Santos, Analista Judiciário, da função comissionada de Assistente Chefe, de nível FC-4, do Setor de Correições, Normatização e Processos da Secretaria da Corregedoria Regional.</p><p>Art. 2º. Designar o servidor José Sóstenes Nascimento de Lima, Analista Judiciário, para exercer a função comissionada de Assistente Chefe, de nível FC-4, do Setor de Correições, Normatização e Processos da Secretaria da Corregedoria Regional.</p><p>Art. 3º. Cessar os efeitos da Portaria TRT 19ª GP nº 1.187, de 29/8/2012, que designou o servidor Antônio Idalino dos Santos, Analista Judiciário, para substituir no cargo em comissão de Secretário, de nível CJ-3, da Corregedoria Regional, nos impedimentos legais e eventuais do titular.</p><p>Art. 4º. Designar o servidor José Sóstenes Nascimento de Lima, Analista Judiciário, para substituir no cargo em comissão de Secretário, de nível CJ-3, da Secretaria da Corregedoria Regional, nos impedimentos legais e eventuais do titular.</p><p>Art. 5º. Os efeitos da presente Portaria vigoram a partir da publicação.</p><p class="assina">ANNE HELENA FISCHER INOJOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>