<xml><article id="17775960" name="23-12-2020X" idOficio="6179755" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/12/2020" artClass="00018:00105:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13190231">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs PROGEP/SCRF, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs PROGEP/SCRF, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 2.655 - I - Nomear, em caráter de substituição, GUSTAVO RIHL KNIEST, Matrícula Siape 1212878, AUXILIAR EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE GRADUAÇÃO, para exercer a função de Coordenador de Currículos Acadêmicos/PRG/CD-4, no período de 04/01/2021 a 18/01/2021.</p><p>II - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.108823/2020-76).</p><p>Nº 2.656 - I - Nomear, em caráter de substituição, FABRICIO HAVY DANTAS DE ANDRADE, Matrícula Siape 2411977, FARMACÊUTICO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no INSTITUTO DE PESQUISA EM FÁRMACOS E MEDICAMENTOS, para exercer a função de Presidente do Instituto de Pesquisa em Fármacos e Medicamentos/IPEFARM/CD-4, no período de 17/12/2020 a 27/12/2020.</p><p>II - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.108222/2020-07).</p><p>Nº 2.657 - I - Nomear, em caráter de substituição, CRISTIANO DE SOUSA MOTA, Matrícula Siape 1853658, TECNICO DE LABORATORIO AREA, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE ASSISTÊNCIA E PROMOÇÃO AO ESTUDANTE, para exercer a função de Superintendente dos Restaurantes Universitários/RU/CD-4, no período de 04/01/2021 a 08/01/2021.</p><p>II - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.106938/2020-46).</p><p class="assina">VALDINEY VELOSO GOUVEIA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>