<xml><article id="17624394" name="PRES 14.12.2020 PRES 1330 34 37 " idOficio="6163204" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2020" artClass="00020:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13160579">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/1990, resolve:</p><p>Nº 1.330 - Designar THIAGO MOTA MEIRELLES, matrícula n° 1821899, para exercer o encargo de substituto do Coordenador de Demarcação, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Geoprocessamento da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.334 - Dispensar, a partir de 13 de novembro de 2020, RAFAEL WASOWSKI AGUIAR, matrícula nº 1800107, do encargo de substituto do Coordenador de Cartografia, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Geoprocessamento da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação.</p><p>Nº 1.337 - ispensar, a pedido, PAULA BEATRIZ DE SOUZA MAFRA, matrícula nº 1818904, do encargo de substituta do Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, código DAS 101.1, da Coordenação-Geral de Promoção dos Direitos Sociais da Diretoria de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável desta Fundação.</p><p>Nº 1.339 - Designar GEILSON ANTUNES, matrícula nº 3005374, para exercer o encargo de substituto do Coordenador de Infraestrutura Comunitária, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Promoção dos Direitos Sociais da Diretoria de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável desta Fundação, no período de 28 de dezembro de 2020 a 06 de janeiro de 2021, em virtude da vacância do cargo e de férias do substituto eventual.</p><p>Nº 1.350 - Designar ANDERSON LYRA DOS SANTOS ABREU, matrícula n° 1110788, para exercer o encargo de substituto do Coordenador de Proteção Social, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Promoção dos Direitos Sociais da Diretoria de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>