<xml><article id="17409510" name="Portaria_ exo nome-718 - 1.12" idOficio="6142254" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2020" artClass="00018:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13124412">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 718, DE 1º DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 718, DE 1º DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, e considerando o que determina o inciso VI, art. 44, do Estatuto da Universidade; o art. 181, do Regimento da Ufersa; o MEMORANDO ELETRÔNICO Nº 90/2020 - CCSAH, de 30 de novembro de 2020; a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 383/2020, de 31 de agosto de 2020, parcialmente revogada pela PORTARIA UFERSA/GAB Nº 642, de 29 de outubro de 2020, resolve:</p><p>Exonerar o servidor docente Kaio César Fernandes, matrícula SIAPE n° 1321668, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, da função de Diretor do Centro de Ciências Sociais Aplicadas e Humanas (CCSAH), do Campus de Mossoró, código CD-03. Nomear o servidor docente José Albenes Bezerra Júnior, matrícula SIAPE n° 2080267, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, para exercer a função de Diretor do Centro de Ciências Sociais Aplicadas e Humanas (CCSAH), do Campus de Mossoró, código CD-03. Nomear o servidor docente Reginaldo José dos Santos Júnior, matrícula SIAPE n° 1714258, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, para exercer a função de Vice-Diretor do Centro de Ciências Sociais Aplicadas e Humanas (CCSAH), do Campus de Mossoró. Os docentes ora nomeados devem assumir a direção do Centro de Ciências Sociais Aplicadas e Humanas (CCSAH), do Campus de Mossoró para cumprimento de mandato de 04 (quatro) anos. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ludimilla Carvalho Serafim de Oliveira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>