<xml><article id="17750575" name="PORTARIAS DE 22 DE DEZEMBRO DE 2" idOficio="6176980" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2020" artClass="00018:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13184072">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.020957/2020-18, resolve:</p><p>Nº 1.631 Art. 1º Designar o servidor GUTEMBERG CASTRO SOUSA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, matrícula SIAPE 2119702, para responder pela função de Diretor de Administração e Planejamento do Campus Marabá Industrial deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-04.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta portaria retroagem à data de 2 de dezembro de 2020 e revogam o disposto na Portaria nº 881/2017/GAB., publicada no D.O.U. de 27/02/2017, seção 2, página 30.</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.019221/2020-39, resolve:</p><p>Nº 1.633 Art. 1º Autorizar o afastamento do servidor SAMUEL CARVALHO DE ARAGÃO, matrícula 1962622, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico deste Instituto, lotado no Campus Paragominas, para prestar colaboração ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul, Campus Naviraí, de acordo com o disposto no Art. 30, Inciso II da Lei nº 12.772/2012.</p><p>Art. 2º Esta portaria vigorará pelo período de 24 (vinte e quatro) meses, contados a partir de 11 de dezembro de 2020.</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.019009/2020-40, resolve:</p><p>Nº 1.634 Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor EDISON GARRETA DE ANDRADE, matrícula SIAPE 2343017, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, da função de Chefe da Secretaria Acadêmica e Auxiliar Institucional do Campus Ananindeua deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no D.O.U.</p><p>Nº 1.635 Art. 1º Designar o servidor JHONATHAN ALEXANDRE FURTADO MENINEA SERRA, matrícula SIAPE 2343019, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, para exercer a função de Chefe do Setor de Registros e Indicadores Acadêmicos do Campus Ananindeua deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no D.O.U.</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.021237/2020-24, resolve:</p><p>Nº 1.636 Art. 1º Nomear HUGO RODOLPHO SILVA LOPES, CPF 002.997.782-74, para o cargo de ENGENHEIRO CIVIL, Classe "E I", nível "1", para ocupar vaga de aproveitamento na Reitoria, regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, habilitado em 2º lugar no Concurso Público Edital nº 14/2018, publicado no DOU de 21/12/2018, homologado através do Edital nº 14/2018, publicado no DOU de 20/05/2019, com o código de vaga nº 0828250.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no D.O.U.</p><p>Nº 1.637 Art. 1º Nomear ELANO DA SILVA DE MENEZES, CPF 921.677-722-20, para o cargo de TECNÓLOGO EM GESTÃO DE RECURSOS HUMANOS, Classe "E I", nível "1", para ocupar vaga de aproveitamento no Campus Conceição do Araguaia, regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, habilitado em 6º lugar no Concurso Público Edital nº 14/2018, publicado no DOU de 21/12/2018, homologado através do Edital nº 14/2018, publicado no DOU de 20/05/2019, com o código de vaga nº 0986914.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no D.O.U.</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.007703/2020-11, resolve:</p><p>Nº 1.638 Art. 1º Contratar ANA CLAUDIA NUNES DOS SANTOS, CPF 657.713.622-04, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto, Área de Atuação: Geografia, carga horária de 40 (quarenta) horas semanais, com lotação no Campus Castanhal deste Instituto, em decorrência do afastamento para Doutorado do Professor Ângelo Rodrigues de Carvalho, matrícula SIAPE 2373756, de acordo com o disposto no inciso IX do Art. 37 da Constituição Federal e nos termos do inciso II, §1º e inciso IV do art. 2º da Lei 8.745/1993.</p><p>Art. 2º Estabelecer a vigência desta portaria a partir de sua publicação no D.O.U. até a data de 7 de agosto de 2021.</p><p class="assina">ANDRÉ MOACIR LAGE MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>