<xml><article id="17481340" name="25 SECAO 2_Conselho Regional de " idOficio="6149685" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/12/2020" artClass="00046:00315:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DE SERGIPE" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13137201">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 17, DE 29 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 17, DE 29 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DE SERGIPE - CRF-SE, no uso das atribuições legais e regimentais, que lhe são conferidas pela Lei Federal no. 3.820/60 de 11 de novembro de 1960, considerando o disposto na Lei 8.666/93 e Lei 10.520/02; resolve:</p><p>Art. 1°. Nomear os servidores relacionados a seguir para comporem a Comissão Permanente de Licitação - CPL do Conselho Regional de Farmácia do Estado de Sergipe - CRF-SE: Presidente - BRUNA FREIRE SILVA, CPF n. o 048.592.115-45; Membros/Equipe de Apoio - JAILSON ALVES DOS SANTOS, CPF n. 0 533.883.805-20; GUSTAVO DE MELO CARVALHAL, CPF no 843.508.575-91 e JOSEFA NEIDE DE SOUZA, CPF n°398.473.655-04;</p><p>Art. 2°. Compete a Comissão Permanente de Licitação, em conformidade com a Constituição Federal, Lei Federal no 8.666/93 e demais legislação e atos normativos que disciplina ou vierem a disciplinar a matéria, processar e julgar as licitações referente as aquisições de bens, contratação de serviços, obras e locação de bens móveis no âmbito do CRF-SE. PARÁGRAFO ÚNICO: Competirá, ainda, observar todas as regulamentações internas e apresentar a autoridade superior relatório mensal dos trabalhos realizados pela Comissão, além de outros que vierem a ser solicitados a depender da necessidade.</p><p>Art. 3°. O período de vigência da Comissão Permanente de Licitação - CPL, nos termos do § 4° do artigo 51 da Lei 8.666/93, será de 15 (quinze) meses a contar da data de sua publicação.</p><p>Art. 4°. Os membros da Comissão Permanente de Licitação - CPL, nomeados nesta portaria farão parte da equipe de apoio nos certames licitatórios realizados sob a modalidade pregão.</p><p>Art. 5°. Nos impedimentos e/ou afastamento eventuais do Presidente da Comissão, responderá por este, o Pregoeiro indicado no Art.7°, e na ausência deste, na ordem acima estabelecida, e assim sucessivamente.</p><p>Art. 6º. Na licitação denominada Pregão, instituídas nos termos da Lei 10.520/2002 fica designado como Pregoeiro o servidor ANDRÉ LUIZ ROCHA MELO REZENDE, CPF nº 883.654.765-68, para realizar Pregões Presenciais e Eletrônicos.</p><p>Art. 7°. Na modalidade de licitação denominada Leilão, o Pregoeiro designado desta Comissão fica designado como Leiloeiro, conforme artigo 53, da lei no 8.666/93.</p><p>Art. 8°. Apenas o membro designado Pregoeiro, fará jus a uma gratificação mensal no valor de R$ 400,00 (quatrocentos reais).</p><p>Art. 9°. A presente portaria entra em vigor na data de sua publicação. Aracaju, 29 de outubro de 2020.</p><p class="assina">MARCOS CARDOSO RIOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>