<xml><article id="17748907" name="Portarias 22.12" idOficio="6176668" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2020" artClass="00018:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13183700">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 857 - Art. 1º - Dispensar a servidora, ANA PAULA DOS SANTOS, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 1895600, da função de Chefe do Setor de Desenvolvimento, Suporte e Informação Acadêmica, função gratificada (FG-05).</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 25 de novembro de 2020.</p><p>Nº 858 - Art. 1º - Autorizar a contratação de LAYANE PEREIRA PAVÃO, para exercer a função de Professora Substituto, Graduada, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, a ser lotada no Câmpus de Palmas, no curso de Licenciatura em Teatro, conforme o Edital N° 25/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 17/12/2019, publicado no DOU de 18/12/2019, objeto do Edital de Abertura N° 21/2019, de 08/11/2019, publicado no DOU de 11/11/2019, em substituição a titular do cargo Karina Ribeiro Yamamoto, que se encontra de licença para tratar de interesse particular, constante no Processo de Seleção N° 23101.008164/2019-61.</p><p>Art. 2º - A candidata terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">LUIS EDUARDO BOVOLATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>