<xml><article id="17821184" name="Portaria nA 1.078-2020 - Constiu" idOficio="6182777" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/12/2020" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="248" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13196134">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.078, DE 25 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.078, DE 25 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, considerando o disposto no art. 7º do Anexo I ao Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e tendo em vista o que estabelece a Decisão Normativa TCU nº 187, de 8 de setembro de 2020, bem como a Instrução Normativa TCU nº 84, de 22 de abril de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir o Grupo de Trabalho, vinculado à Secretaria-Executiva do Ministério da Educação - MEC, com o objetivo de conjugar e coordenar esforços para viabilizar a consistente e tempestiva elaboração do Relatório de Gestão que integrará a Prestação de Contas do Ministério da Educação relativa ao exercício de 2020, observadas as disposições contidas na Decisão Normativa do TCU nº 187, de 8 de setembro de 2020, e na Instrução Normativa TCU nº 84, de 22 de abril de 2020.</p><p>Art. 2º O Grupo de Trabalho, denominado Grupo de Trabalho para elaboração do Relatório de Gestão - GTRG, será coordenado pelo Secretário-Executivo, tendo por substituto eventual o Chefe de Gabinete da Secretaria-Executiva, e será constituído pelos representantes, titular e suplente, conforme indicados e designados a seguir:</p><p>I - Gabinete do Ministro: José Maria de Sá Freire e Goiciara Aires Luna;</p><p>II - Secretaria-Executiva: Dilermando José da Silva e Vagner de Souza Luciano;</p><p>III - Secretaria de Educação Básica: Mário Augusto Silva Araújo e Juliana Grande Pousa Fidelis;</p><p>IV - Secretaria de Educação Superior: Thiago Nobre de Almeida e Paula Jortez;</p><p>V - Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica: Sérgio Paulo da Silveira Nascimento e Michelle Cassemiro de Freitas;</p><p>VI - Secretaria de Alfabetização: Daniel Prado Machado e Talita Lima Lemes;</p><p>VII - Subsecretaria de Assuntos Administrativos: Cristiane Gonzaga Chaves de Carvalho e Fabíola Rocha Caires;</p><p>VIII - Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior: Adalberto Nunes da Silva Júnior e Eduardo França Amaral;</p><p>IX - Conselho Nacional de Educação: Vinícius Campos Silva e Patrícia Fernanda Lapa Lobo Nogueira;</p><p>X - Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação: Irlane Maria Cavalcante Medeiros e Rodolfo Alley Vasconcelos de Souza;</p><p>XI - Subsecretaria de Planejamento e Orçamento: Carolina Cristina Martins Cavalcante e Milena Lins Fernandes Soares;</p><p>XII - Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação: Delson Pereira Silva e Denise Barros de Sousa Nogueira;</p><p>XIII - Assessoria Especial de Controle Interno: Luciana Alves de Azevedo e Simone Gama Andrade; e</p><p>XIV - Assessoria de Comunicação Social: Soraya Maria de Miranda Lobo Mendes e Flávia Cristina Vieira Lima.</p><p>§ 1º O registro dos trabalhos do GTRG, objeto desta Portaria, constituirá Processo SEI específico, aberto no âmbito da Secretaria-Executiva, a ser iniciado com cópia desta Portaria e concluído com a juntada de cópia do Relatório de Gestão 2020 a ser publicado no Portal do MEC, devendo ser aduzidos aos referidos autos, mediante juntada ou relacionamento, todos os documentos e comunicações que deram suporte à sua produção.</p><p>§ 2º No regular exercício de suas atribuições regimentais, a Assessoria Especial de Controle Interno acompanhará e prestará apoio ao desenvolvimento dos trabalhos do GTRG, em especial na verificação da aderência do formato, do conteúdo e dos prazos do Relatório de Gestão do MEC às diretrizes estabelecidas pelos órgãos de controle.</p><p>§ 3º A Assessoria de Comunicação Social prestará apoio na diagramação do Relatório e na elaboração de infográficos, de forma a proporcionar uma linguagem mais acessível, incentivando a atuação do controle social sobre a execução do orçamento federal. Os dados deverão ser disponibilizados no Portal do MEC "Transparência e Prestação de Contas", conforme definido pelo Tribunal de Contas da União - TCU, garantindo maior transparência.</p><p>§ 4º As reuniões ordinárias serão mensais, e as extraordinárias a qualquer tempo, a serem convocadas pela Secretaria-Executiva do MEC, por meio de Ofício-Circular publicado no SEI e por e-mail enviado aos representantes indicados na Portaria.</p><p>Art. 3º Compete à Coordenação do GTRG:</p><p>I - estabelecer diretrizes e cronograma interno para a elaboração do Relatório de Gestão;</p><p>II - realizar articulação com as unidades envolvidas no processo, inclusive as autarquias e fundações vinculadas ao MEC, com vistas à obtenção tempestiva de dados e informações necessárias à elaboração do Relatório de Gestão;</p><p>III - sistematizar e consolidar as informações do Relatório de Gestão; e</p><p>IV - garantir a qualidade e a fidedignidade das informações prestadas bem como o cumprimento dos prazos legais de apresentação do referido Relatório ao TCU.</p><p>Art. 4º Compete aos representantes do Grupo de Trabalho:</p><p>I - atender tempestivamente às demandas e convocações da Coordenação do GTRG;</p><p>II - obter, sistematizar e consolidar as informações pertinentes à respectiva unidade, observando os padrões e formatos estabelecidos pela Coordenação;</p><p>III - garantir a qualidade e a fidedignidade das informações prestadas bem como observar o cumprimento dos prazos definidos; e</p><p>IV - observar a clareza, a concisão, a completude e a objetividade das informações prestadas.</p><p>Art. 5º Os membros (titulares e suplentes) constantes nesta Portaria foram formalmente indicados pelas chefias de gabinete das respectivas Secretarias bem como pelos Subsecretários e Assessores, conforme documentos constantes no Processo SEI nº 23123.006320/2020-34. Em caso de ausência dos dois representantes indicados por motivo de férias, licenças ou outras formas legais, cada Unidade (Secretarias, Subsecretarias e Assessorias) deverá indicar imediatamente à Secretaria-Executiva os novos representantes para que não haja prejuízo das atividades do GTRG.</p><p>Art. 6º A responsabilidade pela consistência dos dados e das informações que irão compor o Relatório de Gestão caberá aos dirigentes máximos das unidades jurisdicionadas representadas no GTRG, os quais deverão validá-los formalmente nas instâncias técnicas no âmbito de suas respectivas gestões e determinar sua tempestiva remessa à Subsecretaria de Planejamento e Orçamento, para consolidação.</p><p>§ 1º É indelegável a validação prevista no caput.</p><p>§ 2º As informações necessárias à consolidação do Relatório de Gestão de que trata esta Portaria deverão ser disponibilizadas em até trinta dias da data limite estabelecida para sua apresentação ao TCU.</p><p>§ 3º As informações necessárias à produção do Relatório de Gestão produzidas ou custodiadas pelas entidades vinculadas a este Ministério deverão observar ao prazo disposto no art. 6º, § 2º desta Portaria, sendo de responsabilidade dos dirigentes de cada órgão e entidade a fidedignidade das informações por eles fornecidas.</p><p>§ 4º As requisições de informações procedentes da Coordenação do GTRG devem ser tratadas como prioritárias e urgentes pelas unidades e entidades informantes, considerando a necessidade de observância aos prazos legais e da revisão/homologação do Relatório de Gestão pelas instâncias superiores deste Ministério.</p><p>§ 5º A Coordenação do GTRG poderá requisitar o apoio de representantes das entidades vinculadas a este Ministério pretendendo obter, com a necessária celeridade, esclarecimentos adicionais acerca das informações por elas prestadas.</p><p>§ 6º Este colegiado será temporário exaurindo o objeto do GTRG com a publicação do Relatório de Gestão 2020 no Portal do MEC até 31 de março de 2021, conforme estabelecido pelo TCU na Decisão Normativa TCU nº 187, de 9 de setembro de 2020. O link com versão final do mencionado Relatório de Gestão 2020 será encaminhado pela Subsecretaria de Planejamento e Orçamento do Ministério da Educação ao Tribunal de Contas da União.</p><p>Art. 7º O Relatório de Gestão poderá ser disponibilizado à Secretaria Federal de Controle Interno da Controladoria-Geral da União - CGU, para considerações prévias, desde que solicitado e sem prejuízo da observância ao prazo regulamentar para apresentação do referido Relatório ao TCU por intermédio do Portal do MEC.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor em na data de sua publicação.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>