<xml><article id="17384651" name="PORTARIA 1990 e outros" idOficio="6139380" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/12/2020" artClass="00018:00133:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Acre/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13119146">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.989, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.989, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 23107.016165/2020-62, resolve:</p><p>CONCEDER Vacância de Cargo Público em decorrência de posse em outro cargo inacumulável ao servidor THIAGO LIMA DE OLIVEIRA, do quadro funcional efetivo da Universidade Federal do Acre, Matrícula SIAPE nº 1915796, Identificação Única nº 19157967, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível IV, Padrão 06, Grupo/Cargo 701/200, Código de Vaga nº 902616, lotado na Procuradoria Jurídica, desta Instituição Federal de Ensino Superior - IFES, com base no art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90, a contar de 30 de novembro de 2020.</p><p>Declaro vago, em decorrência, o cargo acima citado.</p><p class="assina">MARGARIDA DE AQUINO CUNHA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.990, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no processo administrativo nº 23107.016033/2020-31, resolve:</p><p>CONCEDER pensão civil temporária a JOAO PEDRO VASCONCELOS DE SOUZA, filho menor do servidor CARLOS ALBERTO ALVES DE SOUZA, falecido em 23 de novembro de 2020, com fundamento no art. no art. 215, art. 217, inciso IV, alínea a, art. 219, inciso I, art. 222, inciso IV (incluído pela Lei nº 13.135/2015) da Lei n.º 8.112/1990, combinado com o art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019, a contar 23 de novembro de 2020 até o implemento da idade de 21 (vinte e um) anos.</p><p class="assina">MARGARIDA DE AQUINO CUNHA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>