<xml><article id="17405622" name="DEZ 02 port DOU" idOficio="6141624" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2020" artClass="00018:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13122845">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 30 de Novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 30 de Novembro de 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 3.524 - I - Dispensar, a pedido, Eleude Batista Leite, Matrícula nº 1127290/SIAPE, Técnico em Arquivo, da função de Chefe de Análise e Concessão de Aposentadoria da Diretoria de Administração de Pessoas, FG-1. II - Designar Francisco Vieira dos Santos, Matrícula nº 1673373/SIAPE, Secretário Executivo, para exercer a função de Chefe de Gestão e Acompanhamento de Atos de Pessoal da Diretoria de Administração de Pessoas, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.054510/2020-21)</p><p>Nº 3.526 - Conceder pensão vitalícia, a Narma Daher Mendonça, portadora do CPF nº 478.398.481-68, viúva do ex-servidor Joao Mendonca Filho, Matrícula nº 0300276/SIAPE, Professor Adjunto, aposentado, falecido em 08/11/2020, conforme Certidão de Óbito do Cartório 3º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia-GO, o equivalente a 60% do valor da aposentadoria percebida pelo ex-servidor, nos termos do art. 217, inciso I, art. 219 inciso I, ambos da Lei nº 8.112/90, de 11/12/90, e alterações, combinada com o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135/2015 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com cálculo do benefício nos termos da redação dada pelos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.053159/2020-51)</p><p>Nº 3.528 - Designar MARCOS PAULO SENA RIBEIRO, Matrícula nº 1305001/SIAPE, Técnologo/Formação, lotado na Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, para substituir Diretor de Provimento e Movimentação da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, CD-4, em virtude das férias regulamentares do titular, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação no D.O.U. até 11/12/2020. (Processo nº 23070.054211/2020-96)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>