<xml><article id="17426065" name="PORT. GP.SGPE 1565.2020" idOficio="6143576" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2020" artClass="00045:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13126225">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA TRT 18ª GP/SGPE Nº 1.565, de 9 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA TRT 18ª GP/SGPE Nº 1.565, de 9 de novembro de 2020</p><p>O DESEMBARGADOR-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 18ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o contido no Processo Administrativo TRT 18ª Região nº 10569/2020, resolve:</p><p>Art. 1º. Redistribuir o cargo da Carreira de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região, ocupado pelo servidor FABRÍCIO MOLÁS, mediante reciprocidade com o cargo da Carreira de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região, ocupado pela servidora ARIANE DE PAULA ALENCAR PAIVA, com fundamento no art. 37 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e na Resolução nº 146, de 6 de março de 2012, do Conselho Nacional de Justiça.</p><p>Art. 2º. Cessar os efeitos da PORTARIA TRT 18ª GP/SGPe nº 3172/2017, de 09 de novembro de 2017, que autorizou a remoção do servidor FABRÍCIO MOLÁS para o Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região, mediante permuta com a servidora ARIANE DE PAULA ALENCAR PAIVA.</p><p>Art. 3º. Manter lotada a servidora ARIANE DE PAULA ALENCAR PAIVA, em regime de teletrabalho, na 1ª Vara do Trabalho de Goiânia-GO.</p><p>Art. 4º. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO SÉRGIO PIMENTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>