<xml><article id="17705280" name="Portarias 17.12.2020 - Zanatta" idOficio="6172420" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/12/2020" artClass="00018:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13176633">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 17 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 17 de dezembro de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 1.074 - Art. 1º Nomear em caráter efetivo, para o quadro de pessoal deste Instituto, no Campus Jaguariaíva, na Diretoria de Planejamento e Administração, GIOVANI CELIO DEGARAIS, habilitado em concurso público, homologado em 12 de novembro de 2019, retificado em 05 de fevereiro de 2020, para o cargo de Assistente em Administração, Classe D, nível I, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código 216989.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União (DOU), nos termos do art. 13, §1º da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.075 - Art. 1º Nomear em caráter efetivo, para o quadro de pessoal deste Instituto, no Campus Palmas, na Coordenação de Curso, LUANA CLÁUDIA DOS PASSOS AIRES, habilitada em concurso público, homologado em 12 de novembro de 2019, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DI, nível I, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, na vaga de código 266282.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União (DOU), nos termos do art. 13, §1º da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.076 - Art. 1º Nomear em caráter efetivo, para o quadro de pessoal deste Instituto, no Campus Capanema, na Coordenação de Curso, GABRIEL DOS SANTOS E SILVA, habilitado em concurso público, homologado em 12 de novembro de 2020, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DI, nível I, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, na vaga de código 945210.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União (DOU), nos termos do art. 13, §1º da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.078 - Dispensar, a pedido, a partir de 21 de dezembro de 2020, SERGIO MURILO NOGUEIRA, SIAPE nº 1784201, Contador, da função de Coordenador Contábil, Financeiro e Orçamentário, FG-01, do Campus Paranaguá.</p><p>Nº 1.079 - Dispensar, a partir de 21 de dezembro de 2020, RAFAEL ALVES TIZONY, SIAPE nº 1650895, Assistente em Administração, da função de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas, FG-02, do Campus Paranaguá.</p><p>Nº 1.080 - Tornar sem efeito a Portaria nº 1.036, de 07 de dezembro de 2020, publicada no DOU de 08 de dezembro de 2020, seção 2, página 26, que designou ANDREZA SEIXAS, SIAPE nº 1801791, Técnica em Assuntos Educacionais, para exercer a função de Coordenadora do Escritório de Processos, FG-01, da Pró-Reitoria de Planejamento e Desenvolvimento Institucional - PROPLAN.</p><p>Nº 1.082 - Art. 1º Designar RAFAEL ALVES TIZONY, SIAPE nº 1650895, Assistente em Administração, para exercer a função de Coordenador Contábil, Financeiro e Orçamentário, FG-01, do Campus Paranaguá, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 1.286 de 23 de outubro de 2012, publicada no DOU de 24 de outubro de 2012, seção I, página 28.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>