<xml><article id="17858446" name="PORTARIA NA 206 DE 17 DE DEZEMBR" idOficio="6178331" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00022:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto de Pesquisas Jardim Botânico do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13187091">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 206, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 206, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PESQUISAS JARDIM BOTÂNICO DO RIO DE JANEIRO, nomeada pela Portaria nº 64 da Casa Civil da Presidência da República, de 02 de março de 2020, publicada no DOU de 03 de março de 2020, e no uso das atribuições que lhe conferem a Lei nº 10.316, de 06 de dezembro de 2001, publicada no DOU de 07 de dezembro de 2001, o Decreto nº 8.841, de 25 de agosto de 2016, publicado no DOU de 26 de agosto de 2016, a Portaria JBRJ nº 180, de 28 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 30 de novembro de 2018, e considerando o constante nos autos do Processo nº 02011.000740/2020-02 , resolve:</p><p>Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral, com proventos integrais e paridade total com os ativos ao servidor ROBERTO AGOSTINHO DE MATOS ARAÚJO, ocupante do cargo de Analista em C&amp;T, NS, Classe H, Padrão III, matrícula SIAPE nº 0679986, integrante do Quadro de Pessoal deste Instituto de Pesquisas Jardim Botânico do Rio de Janeiro, com fundamento no artigo 20 e seu §2º, I, combinado com o artigo 4º, §8º, todos da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANA LÚCIA DE SOUZA SANTORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>