<xml><article id="17635673" name="PORTARIAS 2403_2424_2020_VICEREI" idOficio="6164985" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="16/12/2020" artClass="00018:00144:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Rio Grande/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13163765">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 10 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 10 de dezembro de 2020</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE - FURG, no uso das atribuições que lhe conferem o Estatuto e o Regimento Geral da Universidade, resolve:</p><p>Nº 2.403 - Exonerar, por término de mandato, a servidora MARIA RENATA ALONSO MOTA, matrícula SIAPE 2194958, do Cargo de Direção de DIRETORA DO INSTITUTO DE EDUCAÇÃO / IE - CD-4, a partir de 1º/01/2021.</p><p>Nº 2.404 - Dispensar, por término de mandato, a servidora SUZANE DA ROCHA VIEIRA GONÇALVES, matrícula SIAPE 1487489, da Função Gratificada de VICE-DIRETORA DO INSTITUTO DE EDUCAÇÃO / IE - FG-1, a partir de 1º/01/2021.</p><p>Nº 2.405 - Nomear a servidora SUZANE DA ROCHA VIEIRA GONÇALVES, matrícula SIAPE 1487489, para exercer o Cargo de Direção de DIRETORA DO INSTITUTO DE EDUCAÇÃO / IE - CD-4, a partir de 1º/01/2021, com mandato de quatro anos.</p><p>Nº 2.406 - Designar o servidor LUIZ FELIPE ALCANTARA HECKTHEUER, matrícula SIAPE 408962, para exercer a Função Gratificada de VICE-DIRETOR DO INSTITUTO DE EDUCAÇÃO / IE - FG-1, a partir de 1º/01/2021, com mandato de quatro anos.</p><p>Nº 2.407 - Dispensar, por término de mandato, o servidor ARISSON VINICIUS LANDGRAF GONÇALVES, matrícula SIAPE 2247764, da função de COORDENADOR DO CURSO DE EDUCAÇÃO FÍSICA / IE - FCC, a partir de 1º/01/2021.</p><p>Nº 2.409 - Designar a servidora LEILA CRISTIANE PINTO FINOQUETO, matrícula SIAPE 1642078, para exercer a função de COORDENADORA DO CURSO DE EDUCAÇÃO FÍSICA / IE - FCC, a partir de 1º/01/2021, com mandato de dois anos.</p><p>Nº 2.411 - Dispensar, por término de mandato, a servidora SABRINA DAS NEVES BARRETO, matrícula SIAPE 3380838, da função de COORDENADORA DO CURSO DE PEDAGOGIA / IE - FCC, a partir de 1º/01/2021.</p><p>Nº 2.413 - Designar a servidora ELIANE DA SILVEIRA MEIRELLES LEITE, matrícula SIAPE 3342790, para exercer a função de COORDENADORA PRO TEMPORE DO CURSO DE PEDAGOGIA / IE - FCC, a partir de 1º/01/2021.</p><p>Nº 2.414 - Dispensar, por término de mandato, a servidora RAQUEL PEREIRA QUADRADO, matrícula SIAPE 2523276, da função de COORDENADORA DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM EDUCAÇÃO / IE - FCC, a partir de 1º/01/2021.</p><p>Nº 2.416 - Designar a servidora RAQUEL PEREIRA QUADRADO, matrícula SIAPE 2523276, para exercer a função de COORDENADORA DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM EDUCAÇÃO / IE - FCC, a partir de 1º/01/2021, com mandato de dois anos.</p><p>Nº 2.418 - Dispensar, por término de mandato, a servidora CARLA VITOLA GONÇALVES, matrícula SIAPE 3286050, da função de COORDENADORA DO CURSO DE MEDICINA / FAMED - FCC, a partir de 1º/01/2021.</p><p>Nº 2.420 - Designar a servidora FABIANE AGUIAR DOS ANJOS GATTI, matrícula SIAPE 409351, para exercer a função de COORDENADORA DO CURSO DE MEDICINA / FAMED - FCC, a partir de 1º/01/2021, com mandato de dois anos.</p><p>Nº 2.422 - Dispensar o servidor FLÁVIO MANOEL RODRIGUES DA SILVA JÚNIOR, matrícula SIAPE 2894423, da função de COORDENADOR PRO TEMPORE DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM CIÊNCIAS DA SAÚDE / FAMED - FCC, a partir de 1º/01/2021.</p><p>Nº 2.424 - Designar o servidor FLÁVIO MANOEL RODRIGUES DA SILVA JÚNIOR, matrícula SIAPE 2894423, para exercer a função de COORDENADOR DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM CIÊNCIAS DA SAÚDE / FAMED - FCC, a partir de 1º/01/2021, com mandato de dois anos.</p><p class="assina">DANILO GIROLDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>