<xml><article id="17565963" name="Portaria NA 139 DE 10 DE DEZEMBR" idOficio="6158006" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2020" artClass="00007:00003:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13151705">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 139, DE 10 DE DEZEMBRO  DE  2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 139, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO, DA SECRETARIA-EXECUTIVA, DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 10º do Anexo I, do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, bem como a Portaria nº 274 de 27 de novembro de 2019 e considerando o disposto no art. 7º, inciso II, Decreto nº 3.555, de 08 de agosto de 2000, no art. 3º, inciso IV, da Lei 10.520, de 17 de julho de 2002, no art. 8º, inciso VI, do Decreto 10.024 de 20 de Setembro de 2019 e o que consta no Processo nº 21000.080172/2020-81, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como Pregoeiros Oficiais deste Órgão os servidores abaixo relacionados:</p><p>I - EDSON MARQUES FILHO, SIAPE nº 2181191;</p><p>II - GIL WEBER BAIÃO, SIAPE nº 1268379;</p><p>III - LINDOMAR CALDEIRA EVANGELISTA, SIAPE nº 1562307; e</p><p>IV - MÁRCIO MACHADO DA CRUZ, SIAPE nº 1750425.</p><p>Art. 2º Designar a Equipe de Apoio a ser composta pelos pelos seguintes servidores:</p><p>I - KLEBER DE LIMA MORAIS, SIAPE nº 2173338;</p><p>II - LUCAS BEZERRA CAMPOS, SIAPE nº 2172085; e</p><p>III - MARIA CARMEM LEAL DE OLIVEIRA, SIAPE nº 3112226.</p><p>Art. 3º Os servidores designados para a função de pregoeiro poderão atuar como membros da Equipe de Apoio nos casos em que não sejam os emitentes do Edital em curso.</p><p>Art. 4º Havendo necessidade e/ou conveniência de assessoramento especial nas licitações, poderão ser designados outros servidores mediante despacho exarado no respectivo processo licitatório.</p><p>Art. 5º Fica revogada a Portaria nº 4.862, de 15 de outubro de 2019, publicada no D.O.U em 17 de outubro de 2019.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ MANOEL GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>