<xml><article id="17748335" name="ResoluAAo CNPCT 8 - Incom" idOficio="6176606" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="23/12/2020" artClass="00024:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Conselho Nacional dos Povos e Comunidades Tradicionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13183578">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO Nº 8, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 8, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DOS POVOS E COMUNIDADES TRADICIONAIS, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 8º, V, e art. 9º, §§ 1º e 2º, do Decreto nº 8.750, de 9 de maio de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os integrantes para compor a Comissão Eleitoral para a escolha dos Representantes dos segmentos dos Povos e Comunidades Tradicionais da Sociedade Civil para o Conselho Nacional de Povos e Comunidades Tradicionais - CNPCT, relativa ao mandato do Biênio 2021/2023.</p><p>Art. 2º A Comissão Eleitoral será composta por cinco Conselheiros, vedada a sua ampliação, designados na forma abaixo:</p><p>I - Antônio Carlos Basílio da Silva - Instituto Nacional de Tecnologia Social - INATES;</p><p>II - Gildo Joaquim Alves de Aguiar Rêgo - Secretaria Especial da Cultura;</p><p>III - Herbert Borges Paes de Barros - Secretaria Nacional de Proteção Global - SNPG</p><p>IV - Rodrigo Jose Henriques de Faria - Secretaria Nacional de Políticas de Promoção da Igualdade Racial - SNPIR; e</p><p>V - Arlene Cruz dos Santos de Morais - Secretaria Nacional de Políticas de Promoção da Igualdade Racial - SNPIR.</p><p>Art. 3º A Comissão Eleitoral terá seus trabalhos regidos pelo art. 8º, V, do Decreto nº 8.750, de 9 de maio de 2016, e art. 17, V, da Resolução nº 1, de 9 de dezembro de 2019, que aprovou o Regimento Interno do Conselho Nacional dos Povos e Comunidades Tradicionais - CNPCT.</p><p>Art. 4º A Secretaria Nacional de Políticas de Promoção da Igualdade Racial do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos prestará à Comissão o apoio administrativo e os meios necessários à execução de suas atividades.</p><p>Art. 5º Esta Comissão terá duração mínima de 6 (seis) meses, podendo ser prorrogada por igual período.</p><p>Art. 6º A participação na Comissão será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>art. 7º Esta Resolução entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ESEQUIEL ROQUE DO ESPIRITO SANTO</p><p class="cargo">Presidente substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>