<xml><article id="17515729" name="Jean de Souza Lelles-09-12-20" idOficio="6152705" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2020" artClass="00013:00044:00009:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Leste/1ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13142132">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 66 - SSIM.3/SAP/1-RIO/SSIP/1, de 16 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 66 - SSIM.3/SAP/1-RIO/SSIP/1, de 16 de novembro de 2020</p><p>O COMANDANTE DA 1ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe confere o nº 5. da alínea d) do inciso IX, do art. 1º, da Portaria nº 330 - DGP/DCIPAS, de 7 DEZ 18, em cumprimento de decisão judicial que transitou em julgado em 04 FEV 20 (DIEx nº 4884-SeçDU/AsseApAsJu/Cmdo 1ª RM, de 30 SET 20), no Processo nº 0006291-22.2015.4.02.5101 (2015.51.01.006291-0), da 11ª Vara Federal do Rio de Janeiro - RJ, que determinou a reforma do autor no grau hierárquico que ocupava na ativa, com o pagamento dos reflexos pecuniários advindos, sem incidência de imposto de renda, resolve:</p><p>Retificar a Portaria nº 405 - DCIPAS/REFM-33.4, de 29 JUN 16, publicada no Diário Oficial da União nº 125, de 1º JUL 16, que reformou o SdJEAN DE SOUZA LELLES, Prec/CP 96/1757517, Idt 010.005.337-0 MD/EB, CPF 058.832.307-17, provisoriamente, a contar de 23 de maio de 2014, na graduação de Soldado, com os proventos integrais calculados com base no soldo de Soldado Recruta, de acordo com os incisos II do art. 104 e III do art.106 da, Lei nº 6.880, de 09 DEZ 1980; para considerar reformado o Sd JEAN DE SOUZA LELLES, Prec/CP 96/1757517, Idt 010.005.337-0 MD/EB, CPF 058.832.307-17, com os proventos de Sd Engajado Pára-quedista, com fulcro no inciso III do art. 108, da Lei nº 6.880, de 09 DEZ 1980 e CONCEDER, o benefício da Isenção do Imposto de Renda (IIR), com base no inciso XIV, do art. 6º, da Lei 7.713, de 22 DEZ 1988, combinado com o inciso III do art. 108, da Lei 6.880, de 9 DEZ 1980 (acidente em serviço). Tudo a contar de 23MAIO 14(data indicada pela Justiça Federal para início da vigência).</p><p>O ressarcimento de valores anteriores referentes ao Imposto de Renda, inclusive sobre o Adicional Natalino, deverá ser requerido pelo interessado junto à respectiva Unidade da Receita Federal, se for o caso.</p><p class="assina">Gen Div ANDRÉ LUIZ SILVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>