<xml><article id="17783751" name="2312PRT105-SG-S-2 OK" idOficio="6179925" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/12/2020" artClass="00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13190433">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 105, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 105, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso das atribuições que lhes conferem o art. 87, parágrafo único, inciso I, da Constituição, e o art. 7º da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 2º, §3º, da Portaria Interministerial SGPR/ME/AGU/CGU nº 103, de 17 de dezembro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes membros representantes para integrar o Grupo de Trabalho Interministerial - GT-Ética:</p><p>I - da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República;</p><p>a) Titular: EDSON LEONARDO DALESCIO SÁ TELES - Secretário de Controle Interno da Presidência da República; e</p><p>b) Suplente: REGIS XAVIER HOLANDA - Secretário-Executivo da Comissão de Ética Pública da Presidência da República.</p><p>II - da Secretaria de Transparência e Prevenção da Corrupção da Controladoria-Geral da União;</p><p>a) Titular: TATIANA PETRY - Coordenadora-Geral de Ética Pública e Prevenção do Conflito de Interesses; e</p><p>b) Suplente: GUSTAVO TOMAS COSTA - Auditor Federal de Finanças e Controle.</p><p>III - da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital do Ministério da Economia;</p><p>a) Titular: WAGNER LENHART - Secretário de Gestão e Desempenho de Pessoal; e</p><p>b) Suplente: CLEBER IZZO - Diretor do Departamento de Relações de Trabalho no Serviço Público.</p><p>IV - da Advocacia-Geral da União.</p><p>a) Titular: CIRO CARVALHO MIRANDA - Diretor do Departamento de Assuntos Jurídicos Internos da Secretaria-Geral de Consultoria; e</p><p>b) Suplente: VLADIA POMPEU SILVA - Advogada-Geral da União Adjunta.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JORGE ANTONIO DE OLIVEIRA FRANCISCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>