<xml><article id="17609816" name="PORTARIAS AP 14.12" idOficio="6162235" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/12/2020" artClass="00022:00037:00058:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Superintendência no Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13158402">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, no Estado do Amapá, designado pela Portaria nº 220/2020, publicada no DOU de 30 de Abril de 2020, com fundamento no art. 18, da Estrutura Regimental do IBAMA, aprovada pelo Decreto nº 8.973, de 24.01.2017, publicado no DOU de 25.1.2017, art. 120, do Regimento Interno do IBAMA, instituído pela Portaria do IBAMA nº 2.542, de 23.10.2020, publicada no DOU de 27.10.2020.</p><p>Nº 2.907 - Art. 1º Designar como Pregoeiro Oficial do IBAMA/AP, o servidor MARCELO PENALBER CUTRIM, Técnico Administrativo, matrícula n.º 0686809, de acordo com o Decreto n.º 3.555, de 08 de agosto de 2000, Decreto n.º 5.450, de 31 de maio de 2005 e Lei n.º 10.520, de 17 de Julho de 2002, por um período de 01(um) ano a contar da data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 2º Delegar competência ao Pregoeiro para assinar e divulgar os editais de pregão, na forma dos dispositivos do art. 40 da Lei n.º 8.666/93.</p><p>Art. 3º Designar como Equipe de Apoio ao Pregoeiro os seguintes servidores: ANNE CAROLINE ALVES MORY, Técnico Administrativo, Matrícula n.º 2211820; e MARCELO SILVA DE CARVALHO, Técnico Administrativo, matrícula n.º 2340230.</p><p>Art. 4º Determinar que a Equipe de Apoio, de acordo com a necessidade da licitação, subsidie os trabalhos do Pregoeiro.</p><p>Art. 5º O Pregoeiro poderá convidar servidores especializados para assessorá-lo nos certames de caráter específico.</p><p>Art. 6º Para os fins previstos na Lei n.º 10.520, de 17 de Julho de 2002, publicada no D.O.U. de 18 de julho de 2002, a autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o Superintendente do IBAMA/AP.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.908 - Art. 1º Designar como Pregoeiro Oficial do IBAMA/AP, o servidor CARMELO MARINO, Analista Ambiental, matrícula n.º 1511066, de acordo com o Decreto n.º 3.555, de 08 de agosto de 2000, Decreto n.º 5.450, de 31 de maio de 2005 e Lei n.º 10.520, de 17 de Julho de 2002, por um período de 01(um) ano a contar da data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 2º Delegar competência ao Pregoeiro para assinar e divulgar os editais de pregão, na forma dos dispositivos do art. 40 da Lei n.º 8.666/93.</p><p>Art. 3º Designar como Equipe de Apoio ao Pregoeiro os seguintes servidores: ANNE CAROLINE ALVES MORY, Técnico Administrativo, Matrícula n.º 2211820; e MARCELO SILVA DE CARVALHO, Técnico Administrativo, matrícula n.º 2340230.</p><p>Art. 4º Determinar que a Equipe de Apoio, de acordo com a necessidade da licitação, subsidie os trabalhos do Pregoeiro.</p><p>Art. 5º O Pregoeiro poderá convidar servidores especializados para assessorá-lo nos certames de caráter específico.</p><p>Art. 6º Para os fins previstos na Lei n.º 10.520, de 17 de Julho de 2002, publicada no D.O.U. de 18 de julho de 2002, a autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o Superintendente do IBAMA/AP.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALCEMIR JORGE CUNHA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>