<xml><article id="17846204" name="PORTARIA 1390" idOficio="6184930" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2020" artClass="00018:00098:00001:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13200647">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEI Nº 1.390, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEI Nº 1.390, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, nomeada pela Portaria SEI/UFJF Nº 1.239, de 03 de novembro de 2020, no uso de suas atribuições e de suas competências, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23071.900022/2020-66, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor MIGUEL ÂNGELO GUIMARÃES SIMÕES JULIANO, SIAPE 1829224, da função de COORDENADOR DO CURSO DE EDUCAÇÃO DE JOVENS E ADULTOS, Colégio de Aplicação João XXIII, código FG-01, a partir de 01/12/2020, conforme Processo 23071.923402/2020-82.</p><p>Art. 2º Designar o servidor FELIPE BASTOS, SIAPE 1128996, para a função de COORDENADOR DO CURSO DE EDUCAÇÃO DE JOVENS E ADULTOS, Colégio de Aplicação João XXIII, pro tempore, código FG-01, com mandato de 01/12/2020 a 29/01/2021, conforme Processo 23071.923402/2020-82, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 3º Designar o servidor SAMUEL RODRIGUES CASTRO, SIAPE 2331474, para a função de COORDENADOR DO CURSO DO CURSO DE ENGENHARIA SANITÁRIA E AMBIENTAL, código FGUC01, com mandato de 03/12/2020 a 02/12/2023, conforme Processo 23071.923182/2020-08, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 4º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">RENATA MERCÊS OLIVEIRA DE FARIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>