<xml><article id="17705681" name="6597 6598 2020" idOficio="6172554" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/12/2020" artClass="00018:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13176853">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 18 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 18 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 6.597 - Nomear o ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior do Quadro de Pessoal desta Universidade, GUSTAVO HENRIQUE ZIMMERMANN WINTER, matrícula SIAPE 2882733, para exercer o cargo de Diretor do Hospital de Clínicas Veterinárias, Código SRH 67, código CD-4, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União, pelo período de 2 anos, sem prejuízo e cumulativamente com a função de Coordenador Substituto da COMGRAD de Veterinária. Processo nº 23078.549248/2020-28.</p><p>Nº 6.598 - Designar a ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, classe Adjunto, do Quadro de Pessoal desta Universidade, RAQUEL FRAGA E SILVA RAIMONDO, matrícula SIAPE nº 1868535, lotada no Departamento de Medicina Animal da Faculdade de Veterinária, para exercer a função de Vice-Diretora do Hospital de Clínicas Veterinárias, Código SRH 1278, código FG-1, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União, pelo período de 2 anos. Processo n° 23078.549248/2020-28.</p><p class="assina">CARLOS ANDRE BULHOES MENDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>