<xml><article id="17765330" name="DELIBERAAAO 001-2020" idOficio="6177937" pubName="DO2" artType="Deliberação" pubDate="24/12/2020" artClass="00046:00214:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00016:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA DA 15ª REGIÃO" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13186573">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DELIBERAÇÃO nº 1, de 19 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DELIBERAÇÃO nº 1, de 19 de dezembro de 2020</p><p>O Plenário do Conselho Regional de Educação Física da 15ª Região - Piauí, reunido na 5ª Reunião Plenária Ordinária, realizada no dia 19 de dezembro de 2020, conforme item 3 de ata da reunião, em conformidade com a legislação aplicável à matéria; Considerando a necessidade de dar publicidade aos atos administrativos, resguardando a eficiência, transparência e a moralidade; Considerando que a renúncia da Primeira Vice-Presidente, a Professora Yúla Pires da Silveira Fontenele de Meneses (000013-G/PI), tendo em vista sua eleição como Conselheira Federal do CONFEF, sendo, portanto, incompatíveis ambas as funções; decide que: Tem-se como aceita a renúncia da Professora Yúla Pires da Silveira Fontenele de Meneses. Fica assim eleita a nova Diretoria do Conselho - Aprovado o nome do Conselheiro Antônio Carlos Leal Cortez (000902-G/PI) para assumir a Primeira Vice-presidência e a Conselheira Jarlene Fernandes Nascimento (001014-G/PI) para assumir a Segunda Vice-presidência. O Conselheiro Francisco Braz Cruz Filho (001346-G/PI) assume como Segundo Tesoureiro e, na vacância, o Conselheiro Magnoel Gomes da Costa (001390-G/PI) passa a ser membro efetivo do Conselho. Esta deliberação entra em vigor no dia 1º de janeiro de 2021.</p><p class="assina">DANYS MARQUES MAIA QUEIROZ</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>