<xml><article id="17764489" name="CREF19_EXTRATOS portarias 3 2020" idOficio="6175514" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/12/2020" artClass="00046:00217:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA DA 19ª REGIÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13182163">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CREF19/AL Nº 74, DE 26 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA CREF19/AL Nº 74, DE 26 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA DA 19ª REGIÃO - CREF19/AL, no uso de suas atribuições estatutárias, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar Jose Miguel da Silva Santos, Auxiliar Administrativo, portador do RG nº 2001004037590 - SSP/AL e inscrito no CPF sob o nº 052.988.694-40, para responder pela Assessoria Financeira do CREF19/AL, no período em que o Sr. Claudionor Araújo da Silva, Assessor Financeiro, portador do RG nº 1.239.720 - SSP/AL e inscrito no CPF sob o nº 888.998.374-49, estiver substituindo o Sr. Antonio do Amaral Fontan Neto, Gerente Administrativo, portador do CPF sob nº 014.502.854-22 no período compreendido entre 26 de outubro de 2020 a 14 de novembro de 2020, percebendo a remuneração da Assessoria Financeira do CREF19/AL. Art. 2º - Esta Portaria retroage seus efeitos a partir de 26 de outubro de 2020. Dê-se Ciência. Cumpra-se.</p><p class="assina">Carlos Eduardo Lima Rocha de Oliveira</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA CREF19/AL Nº 75, DE 26 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA DA 19ª REGIÃO - CREF19/AL, no uso de suas atribuições estatutárias, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar Claudionor Araújo da Silva, Assessor Financeiro, portador do RG nº 1.239.720 SSP/AL e inscrito no CPF sob o nº 888.998.374-49, para substituir a Gerência Administrativa do Conselho Regional de Educação Física da 19ª Região - Alagoas, no período de férias Antonio do Amaral Fontan Neto, Gerente Administrativo, inscrito no RG nº 2002001302854 - SEDS/AL e CPF sob o nº 014.502.854-22, a partir de 26 de outubro de 2020 a 14 de novembro de 2020. Art. 2º - Esta Portaria retroage seus efeitos a partir de 26 de outubro de 2020. Dê-se Ciência. Cumpra-se.</p><p class="assina">Carlos Eduardo Lima Rocha de Oliveira</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA CREF19/AL Nº 76, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O 1º VICE-PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA DA 19ª REGIÃO - CREF19/AL, no uso de suas atribuições estatutárias, resolve:</p><p>Art. 1º - Dar publicidade à renúncia requerida pelo Sr. Carlos Eduardo Lima Rocha de Oliveira, inscrito no sob o CREF 000745-G/AL, Conselheiro Regional (Efetivo) eleito e empossado do Conselho Regional de Educação Física da 19ª Região - CREF19/AL, para exercer mandato de Presidente do CREF19/AL, com fulcro no inciso VI do artigo 123 do Estatuto do CONFEF (Resolução CONFEF nº 206/2010) c/c inciso VI do artigo 75 do Estatuto do CREF19/AL. Art.2º - Esta Portaria retroage seus efeitos a partir de 22 de dezembro de 2020.</p><p class="assina">Stanley Magalhães Nunes da Silva</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>