<xml><article id="17667809" name="1612PRT652A659-SE-SG-S-2" idOficio="6167822" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2020" artClass="00006:00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13168515">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 652 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>VICTOR WAKIM BAPTISTA do cargo de Assessor Técnico, código DAS 102.3, da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 11 de dezembro de 2020.</p><p>Nº 653 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JAINA MARA PATROCINIO DE AZEVEDO, Ten Cel Aer., para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Promoção da Saúde, código DAS 101.2, da Coordenação de Saúde da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensada da função de Assistente Militar que atualmente ocupa.</p><p>Nº 654 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>JOÃO CARLOS CARVALHO LEAL para a gratificação de representação de Assistente, código GR-IV, da Coordenação de Operações de Telecomunicações da Coordenação-Geral de Operações e Atendimento a Usuários da Diretoria de Tecnologia da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 655 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>JOSÉ DE OLIVEIRA RIBEIRO para a Gratificação de Representação de Assistente, código GR-IV, na Coordenação-Geral de Transporte da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 656 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MARIÁ DOS ANJOS MENEZES para a Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE 102.1, Assistente Técnica, na Divisão de Revisão de Atos da Coordenação de Revisão de Atos da Coordenação-Geral de Revisão de Atos de Pessoal da Subchefia Adjunta para Análise de Atos de Pessoal da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 657 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MÁRIO ALBERTO ALTENKIRCH DE SANTANA<strong>,</strong>Cel Med Ex, para a função de Assistente Militar na Divisão de Promoção da Saúde da Coordenação de Saúde da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, enquadrando-o no grupo "D" da tabela anexa à Portaria nº 113-GSI/PR, de 19 de dezembro de 2018, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 658 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MAURILIO FRANCO AQUINO OLIVEIRA para a Gratificação de Representação de Supervisor, código GR-V, na Coordenação de Operações de Tecnologia da Informação da Coordenação-Geral de Operações e Atendimento a Usuários da Diretoria de Tecnologia da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 659 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>PAULA LAIS ROMEIRO DA SILVA CALIXTO para exercer o cargo de Assistente, código DAS 102.2, na Coordenação-Geral de Revisão de Atos Normativos da Subchefia Adjunta de Revisão de Atos Normativos da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensada da Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente Técnico, código FCPE 102.1.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>