<xml><article id="17583875" name="PORTARIA NA 4091-EMCFA-MD" idOficio="6159401" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/12/2020" artClass="00013:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="238" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13153711">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  4.091/EMCFA-MD, DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.091/EMCFA-MD, DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso I do art. 58, do anexo I ao Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, e considerando o Processo nº 60410.000083/2020-99, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar pelo prazo de 90 (noventa) dias a vigência do Grupo de Trabalho instituído pela Portaria nº 2023/EMCFA-MD, de 02 de junho de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 109, de 09 de junho de 2020, Seção 2, página 8, com a finalidade de revisar a Política Militar de Defesa (PMD) e a Estratégia Militar de Defesa (EMD).</p><p>Art. 2º Substituir e indicar novos integrantes do Grupo de Trabalho (GT) para revisar a Política Militar de Defesa (PMiD) e a Estratégia Militar de Defesa (EMiD), com a seguinte composição:</p><p>I. Atuando no controle dos trabalhos, os seguintes integrantes da Chefia de Assuntos Estratégicos do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas:</p><p>- CMG CARLOS HENRIQUE VASCONCELLOS MARTINS</p><p>- Cel Inf FÚLVIO PÉRICLES DE ANDRADE DOS SANTOS CRUZ - Secretário</p><p>- Cel Av R1 ROZEMILDO VAZ SOUZA</p><p>II. Atuando como membros do GT, composto por peritos e especialistas, os seguintes integrantes das Forças Singulares e das Chefias do MD:</p><p>a) do Comando da Marinha:</p><p>- CMG (Ref°-FN) ANTÔNIO RAFAEL SIQUEIRA SANTOS</p><p>- CMG (RM1) RENATO PERECIN RODRIGUES DA SILVA</p><p>b) do Comando do Exército:</p><p>- Cel ANDRELUCIO RICARDO COUTO</p><p>- Cel R/1 GUILHERME OTÁVIO GODINHO DE CARVALHO</p><p>c) do Comando da Aeronáutica:</p><p>- Cel Av JEISON ANTÔNIO BERTOLINI</p><p>- Cel Av R1 ABNNER NASCIMENTO ALVES</p><p>d) da Chefia de Operações Conjuntas:</p><p>- CMG LUÍS GUILHERME FAULHABER DE OLIVEIRA RABELLO</p><p>- CMG MAURÍCIO BRAVO</p><p>e) da Chefia de Logística e Mobilização:</p><p>- CMG (RM1) DAVI SANTIAGO DE MACEDO</p><p>- CMG (RM1) ROBERTO CARVALHO COSTA</p><p>f) da Assessoria de Doutrina e Legislação:</p><p>- Cel ALEXANDRE GUERRA</p><p>- Cel R/1 SINVAL DOS REIS LEITE</p><p>g) da Assessoria de Planejamento Baseado em Capacidades</p><p>- CMG NEWTON LOPES JÚNIOR</p><p>- Ten Cel Inf MICHAEL LIMA MARQUES</p><p>Art. 3º A coordenação desse GT será exercida pelo Subchefe de Política e Estratégia, da Chefia de Assuntos Estratégicos, do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas, que irá estabelecer um programa de trabalho para o GT.</p><p>§ 1º Cada uma das Forças proverá o apoio administrativo necessário à participação de seus representantes no GT.</p><p>Art. 4º A participação no GT não ensejará qualquer remuneração para os seus membros e os trabalhos nele desenvolvidos serão considerados prestação de relevante serviço público.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RAUL BOTELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>