<xml><article id="17519962" name="PORTARIA NA 4092-GM-MD" idOficio="6153461" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2020" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13143146">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 4.092/GM-MD, DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 4.092/GM-MD, DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA DEFESA, no uso da atribuição que lhe confere o inciso IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição e tendo em vista o que dispõe o art. 4º do Decreto nº 9.800, de 23 de maio de 2019, e considerando o que consta no Processo nº 60420.000466/2018-23, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os seguintes representantes para integrar o Grupo de Trabalho Interministerial - GTI de Acompanhamento da Situação no Golfo da Guiné, instituído pelo Decreto nº 9.800, de 23 de maio de 2019:</p><p>I - do Ministério da Defesa:</p><p>a) Titular: General de Brigada Carlos Henrique Teche; e</p><p>b) Suplentes: Coronel (EB) Claudio Emmanuel Faulstich Alves; Capitão de Mar e Guerra (RM1 FN) Luiz Afonso Bottentuit de Oliveira; Capitão de Mar e Guerra (RM1) Haroldo Vasques Leandro; e Capitão de Corveta André Luiz dos Santos Costa.</p><p>II - do Ministério das Relações Exteriores:</p><p>a) Titular: Ministro de Segunda Classe Marcelo Paz Saraiva Câmara; e</p><p>b) Suplentes: Conselheira Viviane Rios Balbino; Conselheiro Herbert Drummond; Conselheiro Sérgio Paulo Benevides; Primeira-Secretária Viviane Prado Sabbag; Segundo-Secretário Fabricio Araújo Prado; Segundo-Secretário José Joaquim Gomes da Costa Filho; e Terceiro-Secretário Meinardo Cabral de Vasconcelos Neto.</p><p>III - do Comando da Marinha:</p><p>a) Titular: Contra-Almirante Jeferson Denis Cruz de Medeiros; e</p><p>b) Suplente: Capitão de Mar e Guerra (Ref) Emilson Paiva de Faria.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria nº 1.980, de 26 de maio de 2020.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDO AZEVEDO E SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>