<xml><article id="17537888" name="ATO PORTARIAS DE PESSOAL SGC 4.2" idOficio="6154696" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/12/2020" artClass="00015:00002:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13145622">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL SGC DE 8 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL SGC DE 8 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso II do art. 1º da Portaria SE/ME nº 324, de 4 de fevereiro de 2019, e considerando o disposto no art. 32 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, bem como as demais informações que constam no Processo nº 11080.102299/2020-61, resolve:</p><p>Nº 4.289 - Art. 1º Dispensar MARIA ELISABETH SALDANHA, Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, matrícula Siape nº 0101425, do encargo de substituta eventual da função comissionada do poder executivo de Chefe do Serviço de Orçamento e Finanças, código FCPE 101.1, da Divisão de Planejamento e Orçamento da Superintendência Regional de Administração no Estado do Rio Grande do Sul.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 4.291 - Art. 1º Designar LINDA JOICE ALVES CASTRO, Datilógrafa, matrícula Siape nº 0101312, para exercer o encargo de substituta eventual da função comissionada do poder executivo de Chefe do Serviço de Orçamento e Finanças, código FCPE 101.1, da Divisão de Planejamento e Orçamento da Superintendência Regional de Administração no Estado do Rio Grande do Sul, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DANIELLE CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>