<xml><article id="17647676" name="PORTARIA NA 166 - Designa Comiss" idOficio="6165510" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2020" artClass="00018:00129:04196:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Joaquim Nabuco/Diretoria de Planejamento e Administração/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13164595">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 166,  DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 166, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Presidente da FUNDAÇÃO JOAQUIM NABUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.994, de 1º de março de 2017; Considerando o que dispõe o artigo 17, do edital da 2ª Edição do Prêmio Geneton Moraes Neto de Jornalismo, promovido pela Fundação Joaquim Nabuco, por intermédio de sua Diretoria de Memória, Educação, Cultura e Arte, e Considerando o Aviso de Licitação - Concurso nº 1/2019 - UASG 344002, publicado no DOU de 14 de maio de 2019, página 82, seção 3, resolve:</p><p>Designar para compor a Comissão Julgadora do II Prêmio Geneton Moraes Neto de Jornalismo:</p><p>a) Aime Kyrillos Neto - atuação na área de Comunicação Social como Assessor de Imprensa, Jornalista/Repórter, Produtor Jornalístico e Editor. Experiência no planejamento e gestão de mídias sociais, geração, criação e divulgação de conteúdo, identificação de melhorias e oportunidades;</p><p>b) Diego Dubard de Moura Rocha - bacharel em Comunicação Social/Jornalismo pela Universidade Católica de Pernambuco, servidor concursado do Ministério da Educação (MEC) desde 2011;</p><p>c) Karla Veloso de Almeida - coordenadora de Comunicação da Fundação Joaquim Nabuco (Fundaj). Jornalista pela Universidade Católica de Pernambuco (Unicap) e presidirá os trabalhos da comissão do Prêmio Geneton Morais Neto de Jornalismo;</p><p>d) Jailson Sousa da Paz - jornalista formado pela Universidade Católica de Pernambuco (Unicap), especializado em História Contemporânea e com mestrado em História pela Universidade Federal de Pernambuco (UFPE). Atualmente desempenha as funções de editor de Brasil e Mundo do Diário de Pernambuco e ocupa a secretaria geral do Sindicato dos Jornalistas Profissionais do Estado de Pernambuco (Sinjope);</p><p>e) Suzana Tatagiba Fundão - tesoureira da Federação Nacional dos Josrnalistas (FENAJ) e coordenadora administrativa do Sindicato dos Jornalistas do Espírito Santo. Jornalista diplomada, pela UFES, pós-graduada em Comunicação e Tecnologia da Informação, pela Faculdade Câdido Mendes.</p><p class="assina">Antônio Ricardo Accioly Campos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>