<xml><article id="17680249" name="PORTARIAS 930 a 932 e RetificaAA" idOficio="6169348" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2020" artClass="00026:00002:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13170576">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 930, DE 15 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 930, DE 15 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, considerando o disposto no artigo 93 da Lei n° 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7° da Lei n° 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n° 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n° 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS n° 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS n° 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei nº 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, publicada no Diário Oficial da União de 2 de fevereiro de 2009, NUP 25016.003989/2020-17, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor GERARDO MAGELA SOARES DIAS, matrícula SIAPE nº 470607 pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Limoeiro, no Estado do Ceará, em conformidade com o Convênio SUS n° 1215/2017, publicado no Diário Oficial da União, nº 142, de 26 de julho de 2017, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Limoeiro do Norte no Estado, no Estado do Ceará.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará e a Secretaria Municipal de Saúde de Limoeiro do Norte, no Estado do Ceará, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n° 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 931, DE 15 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, Lei nº 11.907, de 2 de fevereiro de 2009 e demais informações que constam do NUP 25005.001259/2020-19, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor ITAMAR DE FREITAS, matrícula SIAPE n.º 0479978, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Aragoiânia, no Estado de Goiás, em conformidade com o Convênio-SUS n.º 836/2016, publicado no Diário Oficial da União nº 222, Seção 3, de 21 de novembro de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Aragoiânia no Estado de Goiás, representada pela Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Goiás e a Secretaria Municipal de Saúde de Aragoiânia, no Estado de Goiás, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 932, DE 15 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 328/SE/MS, de 30 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar TATIANNA MEIRELES DANTAS DE ALENCAR para exercer o encargo de substituta eventual da Coordenadora-Geral de Fomento à Pesquisa em Saúde, FCPE-101.4, código nº 28.0026, do Departamento de Ciência e Tecnologia, da Secretaria de Ciência, Tecnologia, Inovação e Insumos Estratégicos em Saúde, ficando dispensada GABRIELA BARDELINI TAVARES MELO.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria SAA nº 839, de 24 de novembro de 2020, publicada no DOU nº 226, de 26 de novembro de 2020, Seção 2, pág. 38, onde se lê: "Artigo 1º - Efetivar, pelo período de 11 de agosto de 2020 a 18 de dezembro de 2020", leia-se: "Artigo 1º - Efetivar, pelo período de 11 de agosto de 2020 a 29 de janeiro de 2021".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>