<xml><article id="17562987" name="PORTARIA NA 18 DE 10 DE DEZEMBRO" idOficio="6157487" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2020" artClass="00024:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Nacional da Família" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13150227">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº  18, de 10 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 18, de 10 de dezembro de 2020</p><p></p><p>A Secretária Nacional da Família do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos, no uso das atribuições que lhe conferem o Art. 17, do Decreto nº 10.174, de 13 de dezembro de 2019, o inciso V do Art. 4º da Portaria nº 3.032, de 5 de dezembro de 2019, bem como o art. 31 da Portaria nº 2.904, de 13 de novembro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os membros da Comissão Julgadora relativa ao Edital nº 2/2020 - Chamamento público de interessados na seleção de iniciativas para o Prêmio Melhores Práticas em Equilíbrio Trabalho-Família - 1aEdição, em conformidade com os dispositivos a seguir:</p><p>I. Pelo Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos:</p><p>a) Titular: Marcelo Couto Dias, Secretaria Nacional da Família - SNF;</p><p>b) Suplente: Rodrigo Gastalho Moreira, Secretaria Nacional da Família - SNF;</p><p>c) Titular: Eduardo Miranda Freire de Melo, Secretaria Nacional da Proteção Global - SNPG;</p><p>d) Suplente: Marcelo de Paulo Medeiros, Secretaria Nacional da Proteção Global - SNPG;</p><p>e) Titular: Simone Ferreira e Souza Pacini , Secretaria Nacional de Políticas para Mulheres - SNPM;</p><p>f) Suplente: Fernanda Marsaro dos Santos, Secretaria Nacional de Políticas para Mulheres - SNPM;</p><p>g) Titular: Pedro Paulo Teófilo Magalhães de Hollanda, Secretaria Executiva - SE; e</p><p>h) Suplente: Leandro Borges Olsen, Secretaria Executiva - SE.</p><p>II. Pela Confederação Nacional do Comércio de Bens, Serviços e Turismo - CNC:</p><p>a) Titular: Aurélio Ferreira da Silva Rosas; e</p><p>b) Suplente: Roberto Velloso.</p><p>III. Pela Confederação Nacional da Indústria - CNI:</p><p>a) Titular: Marcelo Araújo de Almeida; e</p><p>b) Suplente: Daniel Pires Vieira.</p><p>IV. Pelo Conselho Nacional da Mulher Empresária - CNME:</p><p>a) Titular: Tania Mara Rezende; e</p><p>b) Suplente: Ivonice Campos.</p><p>V. Pela Associação de Desenvolvimento da Família - ADEF:</p><p>a) Titular: Rodolfo Barreto Canônico; e</p><p>b) Suplente: Paula de Sá Borini.</p><p>VI. Vago (representação destinada a entidade do terceiro setor).</p><p>a) Titular: vago.</p><p>b) Suplente: vago.</p><p>VII. Pela comunidade científica:</p><p>a) Titular: Carolina Villa Nova Aguiar; e</p><p>b) Suplente: Marcia Oliveira Staffa Tironi.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da publicação.</p><p class="assina">ANGELA VIDAL GANDRA DA SILVA MARTINS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>