<xml><article id="17612438" name="ATO_176_2020 - CHEFIA - RevisAo " idOficio="6162760" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="15/12/2020" artClass="00045:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 13ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13159859">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 176, DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 176, DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA TERCEIRA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, Considerando o Acórdão n.º 12280/2020-TCU-Segunda Câmara (Protocolo TRT n.º 000.11498/2020), resolve:</p><p>Rever o ATO TRT GP N.º 213/2010, de 24 de agosto de 2010, publicado no DA_e em 26.8.2010, que concedeu aposentadoria voluntária por tempo de contribuição ao servidor EDVALDO ÂNGELO DA COSTA, matrícula n.º 245.510.224, ocupante do cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe "C", Padrão 13, a fim de alterar o seu fundamento legal, no que se refere a modalidade de aposentadoria, que passa a ser aposentadoria voluntária por idade, com proventos proporcionais ao tempo de contribuição (30/35 avos), com base no art. 40, § 1º, inciso III, letra "b", da Constituição Federal, com redação dada EC n.º 20, de 1998 e EC n.º 41, de 2003, observando-se nos cálculos dos proventos a média aritmética simples das maiores remunerações, utilizadas como base para as contribuições do regime de previdência a que esteve vinculado, correspondente a oitenta por cento do período contributivo, a partir de julho de 1994, limitado o valor dos proventos do cargo efetivo, consoante o disposto nos §2º, §3º e §17, do art. 40, da Carta da República, e art. 1º da Lei n.º 10.887, de 18.06.2004, com reajustamento dos proventos para preservação do valor real de acordo com o índice aplicados aos benefícios do RGPS, na forma do § 8º do art. 40 da CF (redação dada pela EC n.º 41, de 20033, c/c o art. 15 da Lei n.º 10.887/2004, com efeitos a contar da publicação da decisão judicial proferida pelo TST nos autos da Remessa Necessária e Recurso Ordinário em Mandado de Segurança n.º 11300-25.2010.5.13.0000 (18.11.2011).</p><p class="assina">WOLNEY DE MACEDO CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>