<xml><article id="17389546" name="Port211-2020-GCM" idOficio="6140209" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/12/2020" artClass="00013:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13120962">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 211/GCM, DE 30 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 211/GCM, DE 30 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO GABINETE DO COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas e tendo em vista a delegação de competência prevista no inciso II do § 1º do art. 2º do anexo I da Portaria nº 237/MB, de 3 de agosto de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º Colocar os Oficiais abaixo relacionados à disposição do Ministério da Defesa, no período de fevereiro a dezembro de 2021, a fim de realizarem o Curso de Altos Estudos de Política e Estratégia (CAEPE/2021), na Assistência Militar da Marinha na Escola Superior de Guerra - Rio de Janeiro (ASMESG-RJ):</p><p>Capitão de Mar e Guerra (IM) REGINALDO DA COSTA MACHADO;</p><p>Capitão de Mar e Guerra (EN) MAURO NICOLOSO BONOTTO;</p><p>Capitão de Mar e Guerra ROBSON DE ARAÚJO DA SILVA;</p><p>Capitão de Mar e Guerra CARLOS MARCELO FERNANDES CONSIDERA;</p><p>Capitão de Mar e Guerra EDUARDO DA COSTA PEREIRA JUNIOR,</p><p>Capitão de Mar e Guerra (Md) ANA LÚCIA BOTELHO GUIMARÃES ARÊAS;</p><p>Capitão de Mar e Guerra ANTONIO HUGO SAROLDI CHAVES;</p><p>Capitão de Mar e Guerra MANOEL OLIVEIRA PINHO;</p><p>Capitão de Mar e Guerra EUGENIO ALBUQUERQUE MARQUES;</p><p>Capitão de Mar e Guerra ROGERIO ANTUNES MACHADO; e</p><p>Capitão de Mar e Guerra (IM) FABIO APULCRO BARCELOS DOS SANTOS.</p><p>Art. 2º Alterar a destinação do Capitão de Mar e Guerra MARCOS WERNECK REGINA, colocado à disposição do Ministério da Defesa, pela Portaria 106/GCM, de 16 de maio de 2018, a fim de realizar o Curso de Altos Estudos de Política e Estratégia (CAEPE/2021), na Assistência Militar da Marinha na Escola Superior de Guerra (ASMESG-RJ), no período de fevereiro a dezembro de 2021.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">EDUARDO MACHADO VAZQUEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>