<xml><article id="17731113" name="Portarias DOU." idOficio="6175157" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/12/2020" artClass="00018:00061:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13181459">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 04 de dezembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 07 de dezembro de 2020 e o que consta no Processo nº , resolve:</p><p>Nº 1.215 - Nomear o servidor ARTHUR MACHADO FRANCA DE ALMEIDA, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informacao , SIAPE nº 1776858, SIAPECAD nº 01971120, para substituir o(a) Diretor(a) Geral, código CD - 02, do(a) Campus Araçuai, em seus impedimentos legais, eventuais e temporários. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23391.001306/2020-84)</p><p>Nº 1.223 - Designar, o servidor PAULO HENRIQUE PEREIRA GUIMARAES, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informacao, SIAPE nº 1797818, SIAPECAD nº 01574852, para exercer a função de Coordenador(a) da Coordenação de Programas, Projetos e Registros, código FG - 01, do(a) Reitoria do Instituto Federal do Norte de Minas Gerais. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.005401/2020-41)</p><p class="assina">Joaquina Aparecida Nobre da Silva</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 04 de dezembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 07 de dezembro de 2020 e o que consta no Processo nº , resolve:</p><p>Nº 1.224 - Nomear o servidor MARIVAL PEREIRA DE SOUSA, ocupante do cargo de Técnico em Agropecuaria, SIAPE nº 1956078, SIAPECAD nº 01738730, para substituir o(a) Diretor(a) Geral, código CD - 02, do(a) Campus Almenara, em seus impedimentos legais, eventuais e temporários. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23390.001016/2020-41)</p><p>Nº 1.225 - Exonerar, a contar de 15/12/2020, o servidor JOAQUIM NETO DE SOUSA SANTOS, SIAPE nº 1732101, SIAPECAD nº 01622992, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, do encargo de substituto do Diretor(a)-Geral do Campus Almenara. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23390.001016/2020-41)</p><p>Nº 1.230 - Designar, o servidor JOAO ALISON ALVES OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1090578, SIAPECAD nº 02331519, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Agropecuária Integrado ao Ensino Médio, código FCC - 01, do(a) Campus Almenara. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23390.001037/2020-66)</p><p>Nº 1.231 - Dispensar,, a pedido, a servidora DANUZA ARAUJO DE SOUZA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1030307, SIAPECAD nº 02213696, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Agropecuária Integrado ao Ensino Médio, FCC - 01, do(a) Campus Almenara. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23390.001037/2020-66)</p><p class="assina">Joaquina Aparecida Nobre da Silva</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>