<xml><article id="17388771" name="Portarias de 30 de novembro de 2" idOficio="6140047" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/12/2020" artClass="00018:00076:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sudeste de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13120693">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 12-04-2017, publicado no Diário Oficial da União, Edição nº 72, de 13-04-2017, Seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 733 - Art. 1º CONCEDER PENSÃO CIVIL a REGINA CÉLIA GRANATO NUNES, com fundamento nos arts. 215, 217, I, e 222, VII, alínea "b", item "6", da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, a qual perceberá o benefício de acordo com o que dispõe nos arts. 23 e 24, combinados com o art. 11, § 4º, da Emenda Constitucional nº 103/2019, publicada no DOU de 13-11-2019, em virtude do falecimento do servidor inativo deste Instituto Federal - Campus Rio Pomba, SEBASTIÃO NUNES DE PAULA, matrícula Siape 48206, ocorrido em 11-11-2020, à vista das informações constantes do Processo nº 23222.001860/2020-11. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 735 - Art. 1º EXONERAR o servidor PEDRO HELVÉCIO REIS CONDÉ, matrícula Siape 54253, do cargo de Substituto do Coordenador-Geral de Assuntos e Registros Acadêmicos do IF Sudeste MG - Campus Rio Pomba, código CD-04, a partir de 01-12-2020. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 736 - Art. 1º NOMEAR o servidor DIEGO SOARES DE OLIVEIRA, matrícula Siape 1672229, para o cargo de Substituto do Coordenador-Geral de Assuntos e Registros Acadêmicos do IF Sudeste MG - Campus Rio Pomba, código CD-04, a partir de 02-12-2020. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Charles Okama de Souza</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>