<xml><article id="17726171" name="PORTs PRESI 21.12" idOficio="6174455" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/12/2020" artClass="00022:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13179487">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527 de 10/12/1997, resolve:</p><p>Nº 2.949. Dispensar, a pedido, o servidor RODRIGO DUTRA DA SILVA, matrícula SIAPE n. 1422901, do encargo de substituto do Cargo em Comissão de Diretor, código DAS 101.5, da Diretoria de Uso Sustentável da Biodiversidade e Floresta, deste Instituto, a contar de 30/12/2020.</p><p>Nº 2.950. Designar o servidor RAFAEL FREIRE DE MACEDO, matrícula SIAPE n. 1770630, para o encargo de substituto do Cargo em Comissão de Diretor, código DAS 101.5, da Diretoria de Uso Sustentável da Biodiversidade e Floresta, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.955. Dispensar o servidor CARLOS ANTONIO DE SOUSA ROCHA, matrícula SIAPE n. 685876, do encargo de substituto do Cargo em Comissão de Chefe do Serviço de Patrimônio e Almoxarifado, código DAS 101.1, da Coordenação de Administração, Patrimônio e Serviços Gerais da Coordenação-Geral de Administração da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto, a contar de 07/07/2020.</p><p>Nº 2.956. Designar a servidora MITSUE SAITO GOMES FERREIRA, matrícula SIAPE n. 2053473, para o encargo de substituta do Cargo em Comissão de Chefe do Serviço de Patrimônio e Almoxarifado, código DAS 101.1, da Coordenação de Administração, Patrimônio e Serviços Gerais da Coordenação-Geral de Administração da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.957. Designar a servidora YZAMARA MONTEIRO DOS SANTOS LIMA, matrícula SIAPE n. 1622738, para o encargo de substituta do Cargo em Comissão de Chefe do Serviço de Legislação de Pessoal e Concessões, código DAS 101.1, da Coordenação de Gestão da Carreira e Desempenho de Pessoal da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, no período de 16/12/2020 a 18/12/2020.</p><p class="assina">LUIS CARLOS HIROMI NAGAO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>