<xml><article id="17646988" name="Portarias Centro 2020" idOficio="6163202" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2020" artClass="00018:00118:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Campus da Universidade Federal de Santa Maria em Frederico Westphalen" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13160577">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 686, DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 686, DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO CAMPUS DA UFSM - FREDERICO WESTPHALEN, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, de acordo com a Portaria Nº 98.784, de 26/10/2020, emitida pelo Reitor da Universidade Federal de Santa Maria, e tendo em vista o que consta no memorando N. 002/2020 do Departamento de Engenharia Florestal, bem como no Regimento Interno da UFSM Campus Frederico Westphalen, aprovado pela Resolução Nº 007/2019-UFSM, resolve:</p><p>I - DISPENSAR o professor Renato Beppler Spohr, matrícula SIAPE 3413100, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, vinculado ao regime de trabalho com Dedicação Exclusiva, da função de Chefe do Departamento de Engenharia Florestal, da Universidade Federal de Santa Maria Campus de Frederico Westphalen, o qual foi designado pela Portaria Nº 441, de 14 de dezembro de 2018.</p><p>II - DESIGNAR o professor Felipe Turchetto, matrícula SIAPE 3340624, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, vinculado ao regime de trabalho com Dedicação Exclusiva, para exercer a função de Chefe do Departamento de Engenharia Florestal, da Universidade Federal de Santa Maria Campus de Frederico Westphalen, Código FG1.222, pelo período de dois anos.</p><p>III - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Braulio Otomar Caron</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>