<xml><article id="17652381" name="Portarias de 14 DE DEZEMBRO DE 2" idOficio="6166323" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2020" artClass="00018:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13165630">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 14 DE DEZEMBRO DE 2020 (*)</p><p>A VICE-DIRETORA DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, nomeada pela Portaria CEFET/RJ nº 1.809, de 25/10/2019, publicada no DOU de 29/10/2019, no Exercício da Direção-Geral Pro Tempore, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na Portaria MEC nº 1.373, de 18/07/2019, publicada no DOU de 19/07/2019, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.341 - Art. 1º - DISPENSAR o servidor VITOR DE JESUS PAIVA, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, matrícula SIAPE nº 2324755, da função de Secretário do Chefe de Gabinete, da Direção-Geral, código FG-02.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>A VICE-DIRETORA DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, nomeada pela Portaria CEFET/RJ nº 1.809, de 25/10/2019, publicada no DOU de 29/10/2019, no Exercício da Direção-Geral Pro Tempore e no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.347 - Art. 1º - DISPENSAR, a pedido, a servidora MELISSA GARCIA MACHADO, ocupante do cargo de Psicólogo/Área, matrícula SIAPE nº 2268372, do encargo de substituto eventual do Chefe do Departamento de Gestão de Pessoas, da Direção-Geral, código CD-04.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>A VICE-DIRETORA DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, nomeada pela Portaria CEFET/RJ nº 1.809, de 25/10/2019, publicada no DOU de 29/10/2019, no Exercício da Direção-Geral Pro Tempore e no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.348 - Art. 1º - DESIGNAR a servidora DANIELLE GOMES DIAS, ocupante do cargo de Administrador, matrícula SIAPE nº 2267964, como substituto eventual da função de Chefe do Departamento de Gestão de Pessoas, da Direção-Geral, código CD-04, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular, e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p>A VICE-DIRETORA DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, nomeada pela Portaria CEFET/RJ nº 1.809, de 25/10/2019, publicada no DOU de 29/10/2019, no Exercício da Direção-Geral Pro Tempore e no uso de suas atribuições legais, e considerando o que consta no Ofício nº 82/2020, da Diretoria de Administração e Planejamento, resolve:</p><p>Nº 1.350 - Art. 1º - DESIGNAR o servidor ANDRE GUSTAVO LIMA LINS, ocupante do cargo de Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1696579, como substituto eventual da função de Chefe da Diretoria de Administração e Planejamento, da Direção-Geral, código CD-03, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular, e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">SILVIA CRISTINA RUFINO</p><p class="cargo">pela Direção - Geral pro tempore Em Exercício</p><p class="nota">Republicadas por ter saído no DOU de 16/12/2020, Seção 2, página 16, com incorreções nas originais.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>