<xml><article id="17676630" name="ATO-229-AGEU-SOUZA-DE-FRANAA-rev" idOficio="6168786" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="18/12/2020" artClass="00045:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13169802">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO TRT6 - GP Nº 229, de 16 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO TRT6 - GP Nº 229, de 16 de dezembro de 2020</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA SEXTA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e CONSIDERANDO o que consta nos Proads nº 1201/2017 e 19848/2020 relativo à determinação do Tribunal de Contas de União para a emissão de novo Ato de aposentadoria pertinente aos proventos do servidor AGEU SOUZA DE FRANÇA, aposentado pelo ATO TRT nº 97 de 18/04/2017, publicado no DOU de 24/04/2017, resolve:</p><p>TORNAR SEM EFEITO, a partir de 24/04/2017 (data da aposentadoria), o ato acima mencionado, em relação à vantagem da "opção" do art. 193 da Lei nº 8.112/90, referente à função comissionada de Executante- FC01, face o julgamento de ilegalidade da aposentadoria pelo Tribunal de Contas da União, nos termos do Acórdão nº 11834/2020- TCU- 1ª Câmara (Processo TC-008.984/2020-4), e DECLARAR a redação a seguir para o Ato TRT nº 97/2017 da aposentadoria: "CONCEDER APOSENTADORIA voluntária ao servidor AGEU SOUZA DE FRANÇA no cargo efetivo da carreira de Técnico Judiciário, Nível Intermediário, Classe "C", Padrão 13, Especialidade Apoio de Serviços Diversos, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, c/c o art. 7º da Emenda Constitucional nº 41/2003, com proventos integrais compostos do vencimento do cargo efetivo, acrescidos da Gratificação de Atividade Judiciária (GAJ) - calculada sobre o vencimento básico (Lei nº 13.317/16) e das parcelas das vantagens pessoais de 18% (dezoito por cento) de Adicional de Tempo de Serviço (Lei nº 9527/97 c/c MP nº 1815 de 05/03/1999 e suas reedições) e da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada (VPNI) de 5/5 (cinco quintos), sendo 2/5 (dois quintos) de FC-01/ Executante, de acordo com o art. 62, § 2º da Lei nº 8.112/90 c/c a Portaria TRT DG 2/94 e Lei n. 8.911/94 c/c IN-SAF 7/94, bem como o decidido na Representação TRT SP 39/94 c/c o Ato TRT 467/94, e 3/5 (três quintos) de Assistente/FC-02, completados em 05/01/2001, com fulcro na Lei nº 8.911/94 c/c o art. 3º da MP-2225-45/2001 e Ação Judicial coletiva transitada em julgado da Anajustra de nº 2004.34.00.048565-0, com efeitos a partir da publicação, a teor do disposto no art. 188 da Lei n. 8.112/90.</p><p class="assina">VALDIR JOSÉ SILVA DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>