<xml><article id="17457878" name="Portarias. GR. GVR. 2020. IV. DO" idOficio="6147341" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/12/2020" artClass="00018:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13133096">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 98.983 - Designar Ana Celina Quevedo Salles, Matrícula SIAPE 2181664, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor de Apoio Administrativo da Pró-Reitoria de Planejamento, Código FG1.067. (Processo n. 055976/2020-14)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 98.984 - Dispensar Guilherme Flôres dos Santos, Matrícula SIAPE 1625065, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Apoio Administrativo da Pró-Reitoria de Planejamento, Código FG1.067, para a qual foi designado pela Portaria N. 98.044, de 24/04/2020. (Processo n. 055976/2020-14)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 98.996 - Conceder Pensão Civil Vitalícia a Simone Sarturi Milani, companheira do ex-servidor Cezar Augusto Beltrame, falecido no dia 04 de agosto de 2020, conforme Certidão de Óbito Matrícula 098996 01 55 2020 4 00169 003 0070939 10, do Registro Civil das Pessoas Naturais da 2ª Zona, Cidade e Comarca de Santa Maria - RS, com fundamento nos Artigos 217, inciso III, e 222, inciso I, V e VII, alínea "b", "6", da Lei n. 8.112/1990, com alteração dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com os Artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional n. 103/2019. (Processo n. 027373/2020-22)</p><p>Nº 98.997 - Conceder Pensão Civil Temporária a Pedro Milani Beltrame, filho do ex-servidor Cezar Augusto Beltrame, falecido no dia 04 de agosto de 2020, conforme Certidão de Óbito Matrícula 098996 01 55 2020 4 00169 003 0070939 10, do Registro Civil das Pessoas Naturais da 2ª Zona, Cidade e Comarca de Santa Maria - RS, com fundamento nos Artigos 215, 217, inciso IV, alínea "a", e 222, incisos I, IV e V, da Lei n. 8.112/1990, com alteração dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com os Artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional n. 103/2019. (Processo n. 027373/2020-22)</p><p>II - O beneficiário Pedro Milani Beltrame será representado por sua mãe Simone Sarturi Milani, enquanto for incapaz nos termos da legislação civil.</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>