<xml><article id="17771940" name="Portaria 1100 1103 (DOU 24.12)" idOficio="6179192" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/12/2020" artClass="00018:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13189287">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 23 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 23 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.100 - NOMEAR em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", Nível 01, denominação Adjunto A, NIVALDO FERREIRA DO NASCIMENTO, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da aposentadoria de ADEMIR GOMES FERRAZ, conforme Portaria nº 333/2020-GR, de 02/04/2020, publicada no DOU de 03/04/2020, Seção 02, página 30, a partir da publicação no Diário Oficial da União - DOU. Código da Vaga nº 297295. Lotação no(a) Unidade Acadêmica de Serra Talhada - UAST. (Processo UFRPE nº 23082.016821/2020-45)</p><p>Nº 1.103 - NOMEAR em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", Nível 01, denominação Adjunto A, KLEBER NAPOLEÃO NUNES DE OLIVEIRA BARROS, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da aposentadoria de JOSE RODRIGUES LEMOS, conforme Portaria nº 935/2020-GR, de 29/10/2020, publicada no DOU de 03/11/2020, Seção 02, páginas 35 e 36, a partir da publicação no Diário Oficial da União - DOU. Código da Vaga nº 297429. Lotação no(a) Departamento de Estatística e Informática - DEINFO. (Processo UFRPE nº 23082.016820/2020-72)</p><p class="assina">MARCELO BRITO CARNEIRO LEÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>