<xml><article id="17770103" name="Portarias DOU.__7NOGIS" idOficio="6178869" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/12/2020" artClass="00018:00061:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13187868">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 04 de dezembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 07 de dezembro de 2020 e o que consta no Processo nº , resolve:</p><p>Nº 1.234 - Dispensar, a contar de 15/12/2020, a servidora JULIANA DE ALMEIDA PEREIRA E SANTOS, SIAPE nº 1800605, SIAPECAD nº 01780613, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Enfermagem, código FCC- 01, do Campus Araçuaí. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23391.001322/2020-77)</p><p>Nº 1.235 - Designar, a servidora VALERIA GONZAGA BOTELHO DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2298115, SIAPECAD nº 02057720, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Enfermagem, código FCC - 01, do(a) Campus Araçuai. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23391.001322/2020-77)</p><p>Nº 1.237 - Exonerar, o servidor EDMILSON TADEU CASSANI, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1278999, SIAPECAD nº 01265757, do cargo de Pró-Reitor(a) de Administração, código CD - 02, do(a) Reitoria do Instituto Federal do Norte de Minas Gerais. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23390.001059/2020-26)</p><p>Nº 1.238 - Nomear o servidor JOAO LEANDRO CASSIO DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2073214, SIAPECAD nº 01859472, para ocupar cargo de Pró-Reitor(a) de Administração, código CD - 02, do(a) Reitoria do Instituto Federal do Norte de Minas Gerais. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23390.001059/2020-26)</p><p class="assina">Joaquina Aparecida Nobre da Silva</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>