<xml><article id="17859483" name="Ports__S7W4TB" idOficio="6185227" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00018:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13201110">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 29 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 29 de dezembro de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, considerando o que dispõem o art. 215; inciso III do art. 217; no item 6 (vitalícia), da alínea "b", do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 18 de junho de 2015, e no art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e o que consta do Processo nº 23104.033522/2020-87, resolve:</p><p>Nº 1.216 - Conceder pensão por morte, a contar de 30 de novembro de 2020, a SOLANGE FRANÇA DA SILVA, matricula nº 06541321, calculada nos termos do art. 23 da Emenda Constitucional n° 103, de 12 de novembro de 2019, relativa ao provento a que fazia jus o ex-servidor inativo DJALMA DELLA SANTA, matrícula nº 0432237, integrante da carreira Técnico-Administrativa, do quadro de pessoal desta Universidade no cargo de Produtor Cultural, Classe E, Nível de Capacitação 1, Padrão 13.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da atribuição que lhe confere o art. 7º, caput, inciso XIII, do Regimento Geral da UFMS, e considerando o contido no Processo nº 23104.035504/2020-30, resolve:</p><p>Nº 1.220 - 1. Dispensar CAROLINA NANTES, matrícula Siape nº 1091184, da Função Gratificada de Chefe de Divisão (FG1) da Divisão de Relações Internacionais da Agência de Desenvolvimento, de Inovação e de Relações Internacionais.</p><p>2. Designar LUCILENE MACHADO GARCIA ARF, matrícula Siape nº 2939254, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Divisão (FG1) da Divisão de Relações Internacionais da Agência de Desenvolvimento, de Inovação e de Relações Internacionais.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no inciso VIII do art. 33 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o contido no Processo nº 23104.034037/2020-21, resolve:</p><p>Nº 1.221 - Declarar vago, a partir de 23 de dezembro de 2020, o cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação 3, Padrão 3, ocupado por WILLIAN DE SALLES ROCHA, matrícula Siape nº 2379515, código da vaga nº 340697, em decorrência de posse em outro cargo inacumulável nesta Instituição, para o qual foi nomeado conforme Portaria nº 1.008, RTR/UFMS, de 25 de novembro de 2020, publicada no DOU, de 27 de novembro de 2020.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>