<xml><article id="17402769" name="20-422-Thiago Camelo-Guilherme-D" idOficio="6141113" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2020" artClass="00045:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00005" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 19ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13122191">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 422, DE 30 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 422, DE 30 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A Desembargadora Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da Décima Nona Região, usando de suas atribuições legais e regimentais estabelecidas no inciso VII do artigo 24 do Regimento Interno e tendo em vista o contido no PROAD nº 6.364, de 25/11/2020, resolve:</p><p>Art. 1º. Dispensar a servidora Márcia Pacífico Vieira Lôbo, Analista Judiciária, da função comissionada de Assistente Administrativo, de nível FC-3, do Setor de Contratos e Publicação da Secretaria de Administração.</p><p>Art. 2º. Dispensar o servidor Thiago Câmelo Fonseca, Analista Judiciário, da função comissionada de Chefe, de nível FC-5, da Seção de Apoio Administrativo da Secretaria de Administração e designá-lo para a função comissionada de Assistente Administrativo, de nível FC-3, do Setor de Contratos e Publicação da Secretaria de Administração.</p><p>Art. 3º. Designar o servidor Guilherme Antônio Feitosa Falcão, Analista Judiciário, para exercer a função comissionada de Chefe, de nível FC-5, da Seção de Apoio Administrativo da Secretaria de Administração.</p><p>Art. 4º. Os efeitos da presente Portaria vigoram a partir da publicação.</p><p class="assina">ANNE HELENA FISCHER INOJOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>