<xml><article id="17453217" name="03.12.20 - PORTARIA 767-20 dedic" idOficio="6146699" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/12/2020" artClass="00046:00248:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13131371">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA COREN-RJ Nº 767, de 2 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA COREN-RJ Nº 767, de 2 de setembro de 2020</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Enfermagem do Rio de Janeiro, juntamente com o Primeiro Secretário da Autarquia, no uso de suas atribuições legais e regimentais conferidas na Resolução Cofen nº 421/2012, que aprova o Regimento Interno da Autarquia; CONSIDERANDO: 1. Os termos do artigo 37, II da Constituição Federal que prevê a livre nomeação e exoneração de servidores para cargos em comissão no âmbito da Administração Pública; 2. A Decisão COREN RJ 134/2019; 3. O deliberado pela Presidência. resolve:</p><p>Art.1º. Exonerar a empregada pública, DANIELLE COSTA CARVALHO BARTOLY, do cargo de Gerente da Fiscalização, a partir de 01/11/2020. Art.2º. Exonerar a empregada pública, ANA CAROLINE AROUCHE GOMES DE SOUZA, da função gratificada de Coordenadora da Fiscalização, a partir de 01/11/2020. Art.3º. Nomear as empregadas públicas, ENFERMEIRAS FISCAIS ANA CAROLINE AROUCHE GOMES DE SOUZA e DANIELLE COSTA CARVALHO BARTOLY, com carga horária de 40 horas semanais, no REGIME DE DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, com gratificação no valor de R$ 4.031,30 (Quatro mil e trinta e um reais e trinta centavos), a partir de 01/11/2020; Art.4º . Esta portaria entrará em vigor nas datas supracitadas, produzindo efeitos administrativos e financeiros a partir desta data, revogando as disposições em contrário.</p><p class="assina">Ana Lucia Telles Fonseca</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p><p class="assina">GLAUBER JOSÉ DE OLIVEIRA AMANCIO</p><p class="cargo">Primeiro Secretário</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>