<xml><article id="17453986" name="Portarias 292 e 294 pensao 04-12" idOficio="6146787" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/12/2020" artClass="00007:00003:00018:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Departamento de Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13131565">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 292, DE 1º  DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 292, DE 1º DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo inciso IV, alínea "b", do artigo 292, da Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial do dia 13 seguinte, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão à NORMÁRIO SEBASTIÃO DULTRA DA SILVA, na condição de companheiro da ex-servidora inativa, a de cujus Terezinha Vaz Vieira, Matrícula SIAPE 0031239, cargo de Agente Administrativo, Classe C, Padrão VI, lotado na Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira, com fundamento nos artigos 217, inciso III, art. 219, Inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da lei 8.112/90, nova redação dada pela Lei nº 13.135/2015, combinado com os artigos 23, caput, e 24, caput, ambos da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência a contar de 21 de agosto de 2020, data de falecimento da ex-servidora (Processo SEI nº 21082.000242/2020-62).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SARA MARTINS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 294, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo inciso IV, alínea "b", do artigo 292, da Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial do dia 13 seguinte, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão à MARGARIDA ARLETE DA SILVA MEDEIROS, na condição de cônjuge do ex-servidor inativo, o de cujus Hilton Alves de Medeiros, matrícula SIAPE nº 28805, cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, Classe S, Padrão IV, lotado na Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, com fundamento nos artigos 217, inciso I, art. 219, Inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da lei 8.112/90, nova redação dada pela Lei nº 13.135/2015, combinado com os artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência a contar de 15 de julho de 2020, data de falecimento do ex-servidor (Processo SEI nº 21082.000220/2020-01).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SARA MARTINS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>