<xml><article id="17659966" name="16 de dezembro s2 portarias 1755" idOficio="6167523" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2020" artClass="00018:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13168069">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das competências conferidas pelo Inciso I do Artigo 21 do Estatuto da Universidade Federal do Amazonas, resolve:</p><p>Nº 1.755 - AUTORIZAR a complementação do afastamento do(a) servidor(a) PORTHOS DA COSTA CASTELLO BRANCO, lotado(a) no Hospital Universitário Getúlio Vargas - HUGV, para cursar Doutorado em Ciências do Desporto na Faculdade de Desporto da Universidade do Porto - Portugal, no período de 31/10/2020 a 01/10/2021.</p><p>Nº 1.756 - Art. 1º. DISPENSAR o servidor ALEX MARTINS COELHO, matrícula SIAPE n.º 1713663, ocupante do cargo de Administrador, da Função Gratificada FG-01, de Coordenador de Benefícios Estudantis - CBE/PROGESP/UFAM, a partir de 31/12/2020.</p><p>Art. 2º. DESIGNAR a servidora DEBORAH LÚCIA DE OLIVEIRA VASCONCELOS, matrícula SIAPE n.º 2089561, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Coordenadora de Benefícios Estudantis - CBE/PROGESP/UFAM, a partir de 01/01/2021.</p><p>Nº 1. 758 - NOMEAR a servidora ÂNGELA LÍBIA DE MELO PEREIRA CARDOSO, matrícula SIAPE n.º 0400493, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para a atribuição de substituta eventual do Cargo de Direção CD-03, de Diretora da Faculdade de Ciências Farmacêuticas - FCF/UFAM, durante as férias da titular, a servidora DÉBORA TEIXEIRA OHANA, matrícula SIAPE n.º 7401264, e as férias do substituto legal, o servidor ANTONIO BATISTA DA SILVA, matrícula SIAPE n.º 1168933, no período de 04/01/2021 a 08/01/2021.</p><p class="assina">JACOB MOYSES COHEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>