<xml><article id="17499430" name="Portaria NA 831 - Natal" idOficio="6151697" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/12/2020" artClass="00015:00060:00089:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Superintendência da Zona Franca de Manaus/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13140512">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 831, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 831, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DA ZONA FRANCA DE MANAUS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 15, da Portaria nº 40, de 30 de janeiro de 2020, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 7.139, de 29 de março de 2010, na Portaria nº 83-SEI, de 12 de janeiro de 2018, e os termos do Processo nº 52710.011226/2020-85, resolve:</p><p>DESIGNAR MARCELO SOUZA PEREIRA, para exercer o encargo de Superintendente Adjunto, substituto, código DAS 101.5, da Superintendente Adjunta de Projetos, no período de 28/12/2020 a 31/12/2020, em razão da ausência do titular e do substituto eventual da unidade.</p><p>DESIGNAR LAUDIR JORGE BALLICO, para exercer o encargo de Coordenador-Geral, substituto, da Coordenação-Geral de Análise e Acompanhamento de Projetos Agropecuários, no período de 21/12/2020 a 24/12/2020, em razão da ausência do titular e do substituto eventual da unidade.</p><p>DESIGNAR JOSÉ ADCARLOS NELES FERREIRA, para exercer o encargo de Coordenador-Geral, substituto, da Coordenação-Geral de Análise e Acompanhamento de Projetos Agropecuários, no período de 28/12/2020 a 04/01/2021, em razão da ausência do titular e do substituto eventual da unidade.</p><p>DESIGNAR CARLOS ALBERTO DE AGUIAR FERREIRA, para exercer o encargo de Coordenador, substituto, da Coordenação de Projetos Agropecuários, no período de 21/12/2020 a 14/01/2021, em razão da ausência do titular e do substituto eventual da unidade.</p><p class="assina">ALGACIR ANTÔNIO POLSIN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>