<xml><article id="17841911" name="Portaria 119 Dages" idOficio="6184411" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2020" artClass="00020:00037:00137:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio/Diretoria de Administração e Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13199784">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 119/DAGES, DE 28 de dezembro DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 119/DAGES, DE 28 de dezembro DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO E GESTÃO SUBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO-FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 1119/PRES, de 02 de outubro de 2020:, resolve:</p><p></p><p>Art. 1º Designar o servidor FRANCISCO ANDRÉ SAMPAIO, matrícula nº 1706678 para atuar como pregoeiro das licitações na modalidade de Pregão no âmbito da Coordenação Regional de Ribeirão Cascalheiras-MT - UASG 194042.</p><p>Art. 2º Designar como equipe de apoio os servidores CIRLENE DIAS RAMOS AGUIAR, matrícula n° 3006975, e JAÍLTON ALVES BRITO, matrícula n° 0445890.</p><p>Art. 3º Estabelecer que o pregoeiro, a seu critério, poderá requisitar servidor lotado na unidade interessada na requisição do material ou do serviço a ser contratado, por indicação da chefia imediata, para acompanhar a elaboração de editais e julgamento de propostas, prestar assessoramento à Comissão, no que lhe couber, através de pareceres técnicos sobre o material ou serviço objeto da licitação.</p><p>Art. 4º Revogar a Portaria nº 150/DAGES, de 26 de novembro de 2019, publicada na Seção 2, página 63, do Diário Oficial da União n° 231, do dia 29 de novembro de 2019.</p><p>Art. 5º O servidor aqui designado deve possuir curso de pregoeiro, sob pena da nulidade de sua nomeação nesta portaria.</p><p>Art. 6° Conforme Instrução Normativa n° 20 de 10 de setembro de 2020, esta Portaria entra em vigor no dia 30 de dezembro de 2020.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE PINTO DE ANDRADE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>