<xml><article id="17775083" name="AR 1231 1232 1236 e 1243" idOficio="6179702" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="24/12/2020" artClass="00018:00143:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13190068">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOs de 23 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOs de 23 de dezembro de 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais; resolve:</p><p>Nº 1.231 - Conceder, em decorrência do falecimento de Francisco das Chagas Sousa, ex-servidor, matrícula SIAPE nº. 0421963, pensão vitalícia a LINDINALDA DE OLIVEIRA RIBEIRO SOUSA, viúva, na forma do Art. 23, caput, e Art. 24, § 1º, II, da Emenda Constitucional nº. 103/2019, c/c Art. 16, I e Art. 77, § 2º, II, V, "c", "6", todos da Lei nº. 8.213/94, por força da determinação constante do Art.23, § 4º da EC nº. 103/2019. (considerando o Processo 23111.042147/2020-98).</p><p>Nº 1.232 - Declarar vago, a partir de 23/10/2020, o cargo de Estatístico E-304, em regime de 40 horas semanais, ocupado por TITO LÍVIO DA CUNHA LOPES, matrícula SIAPE nº. 2297064, lotado na Pró-Reitoria de Pesquisa e Inovação - PROPESQI, em virtude de posse em outro cargo inacumulável. (considerando o Processo n°. 23111.041219/2020-31).</p><p>Nº 1.236 - Designar CARLOS HUMBERTO SOARES JÚNIOR, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1716897, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Chefe do Departamento de Matemática/CCN, com mandato de 02 (dois) anos, a partir de 02.01.2021. (considerando o Processo n°. 23111.049619/2020-17)</p><p>Nº 1.243 - Designar ANDRÉ CASTELO BRANCO SOARES, SIAPE 1632612, Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso, FCC, de Coordenador Local do Programa de Pós-Graduação em Ciência da Computação em Associação UFMA e UFPI, nível de Doutorado, Biênio 2021/2022. (considerando o Memorando Eletrônico nº. 5/2020 - PPGCCDA).</p><p class="assina">GILDÁSIO GUEDES FERNANDES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>