<xml><article id="17387727" name="ATO-207-ENEDINA-MARIA-MAIA-REVIS" idOficio="6139922" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/12/2020" artClass="00045:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13119890">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO TRT6 - GP Nº 207, de 30 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO TRT6 - GP Nº 207, de 30 de novembro de 2020</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA SEXTA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e CONSIDERANDO o que consta no Proad nº21.002/2020, pertinente aos proventos da servidora, ENEDINA MARIA MAIA aposentada pelo ATO-TRT nº175 de 27/04/2016, publicado no DOU de 29/04/2016,resolve:</p><p>TORNAR SEM EFEITO, a partir de 29/04/2016 (data da aposentadoria), o Ato TRT-175 de 27/04/2016, publicado no DOU de 29/04/2016, acima mencionado, em relação à vantagem da "opção" do art.193 da Lei nº8112/90, referente à Função Comissionada de FC-2 (Assistente), face ao julgamento de ilegalidade da aposentadoria pelo Tribunal de Contas da União nos termos dos Acórdãos TCU nº1775/2020 - 1ª Câmara e nº10218/2020 - 1ª Câmara (Proc. TC-001.974/2020-3), e DECLARAR a redação a seguir para o ato de aposentadoria: "CONCEDER APOSENTADORIA voluntária à servidora ENEDINA MARIA MAIA no cargo efetivo da carreira de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Nível Intermediário, Padrão 13 (NI, C-13) do Quadro de Pessoal do TRT 6ª Região, nos termos do art. 3º, da Emenda Constitucional nº47/2005, com proventos integrais, atualizados de acordo art. 7º da EC nº41/2003, compostos do vencimento do cargo efetivo, acrescido da Gratificação de Atividade Judiciária (GAJ) - calculada sobre o vencimento básico (Lei nº 12.774/12); e das parcelas das vantagens pessoais de 12% (doze por cento) de Adicional de Tempo de Serviço (Lei nº 9.527/97 c/c MP nº1.815 de 05/03/99 e suas reedições); da VPNI - Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada da Incorporação de 5/5 (cinco quintos), sendo 3/5 de FC-2 (Assistente) e 2/5 FC-4 (Coordenador de Serviço), completados em 24/03/2001, a teor da Lei no. 8.911/94 c/c art. 3º da MP-2225-45/2001 e Acórdão TCU - 2248/05 - Plenário; do Adicional de Qualificação-AQ, no percentual de 7,5%, consoante art. 14 da Lei nº 11416/06; da Vantagem Pecuniária Individual - VPI, previsto na Lei nº10.698/03, com efeitos a partir da publicação, a teor do art. 188 da Lei nº 8.112/90.".</p><p class="assina">VALDIR JOSÉ SILVA DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>