<xml><article id="17423288" name="Portaria 263" idOficio="6143087" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2020" artClass="00018:00060:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Bambuí" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13125610">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA nº 263,  DE 1º  DE DEZEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 263, DE 1º DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS (IFMG) - CAMPUS BAMBUÍ, nomeado pela Portaria IFMG nº 1172 de 20/09/2019, publicada no DOU de 23/09/2019, Seção 2, pág.29, e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475, de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, Seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22, e pela Portaria IFMG nº 1078 de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20, resolve:</p><p>Art. 1º. DISPENSAR a servidora SIMONE MAGELA MOREIRA, ocupante do cargo Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 1337072, da função Coordenador do Mestrado Profissional em Sustentabilidade e Tecnologia Ambiental no IFMG -Campus Bambuí, Função Gratificada - código FUC.</p><p>Art. 2º. DESIGNAR a servidora FERNANDA MORCATTI COURA, ocupante do cargo Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 2404881, para a função Coordenador do Mestrado Profissional em Sustentabilidade e Tecnologia Ambiental no IFMG -Campus Bambuí, Função Gratificada - código FUC.</p><p>Art. 3º. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BASTOS TEIXEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>