<xml><article id="17808669" name="PORTARIA-100__GIDZJN" idOficio="6180924" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/12/2020" artClass="00046:00132:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Contabilidade do Estado da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="248" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13192545">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CRCBA Nº 100, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CRCBA Nº 100, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Presidente do CONSELHO REGIONAL DE CONTABILIDADE DO ESTADO DA BAHIA, Contador Antonio Carlos Ribeiro da Silva, no exercício de suas atribuições legais e regimentais, na forma do Decreto-Lei n. 9295/46, de 27/05/46 e as alterações da Lei n. 12.249, de 11 de junho de 2010 e de acordo com o Regimento Interno do CRCBA. resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão especial para análise e conclusão de processo administrativo sob número de Protocolo a seguir: 2020/003728 - A.M.G.</p><p>Art. 2º A Comissão especial fica composta pelos seguintes integrantes: Adailce Soares do Santos, Eraldo Galdino da Silva Júnior e Tiago de Oliveira, a Comissão será Coordenada pelo funcionário Eraldo Galdino da Silva Júnior.</p><p>Art.3º Compete a Comissão elaborar documento/relatório contendo sugestões e/ou decisões sempre que solicitado e no prazo estabelecido.</p><p>Art.4º Nos termos da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, que Regula o processo administrativo no âmbito da Administração Pública Federal, a Comissão terá um prazo de 30(trinta) dias a contar da data da assinatura desta Portaria, podendo ser prorrogada por igual período pela autoridade competente.</p><p>Art.5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">Contador Antonio Carlos Ribeiro da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>