<xml><article id="17566190" name="DOU -Port. nA 1.172-2020- ALAN M" idOficio="6158040" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2020" artClass="00045:00029:00005:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Piauí/Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças/Coordenadoria de Material e Patrimônio" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13151778">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 1.172, de 10 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 1.172, de 10 de dezembro de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO EGRÉGIO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e,</p><p>Considerando a solicitação do ex-servidor contida no Requerimento de 06 de novembro de 2020 (documento 1110774) e a Decisão nº 3416 da Presidência deste Regional, de 18 de novembro de 2020 (documento 1121866), inclusos no Processo SEI nº 0023362-82.2020.6.18.8000; e</p><p>Considerando a solicitação do ex-servidor contida no Requerimento de 18 de novembro de 2020 (documento 1124279) e a Decisão nº 3502 da Presidência deste Regional, de 27 de novembro de 2020 (documento 1133982), inclusos no Processo SEI nº 0024627-22.2020.6.18.8000; resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir, com fundamento nos arts. 29 e 110, inciso II, da Lei 8.112/1990, e em razão de desistência do Estágio Probatório no cargo de Delegado de Polícia do Estado do Maranhão do qual requereu exoneração, ALAN MARCELO BRAGA CARVALHO ao cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Nível Intermediário, Classe "C", Padrão 12, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, criado pela Lei nº 10.842, de 20 de fevereiro de 2004, vaga nº 112, vago em decorrência de posse em outro cargo inacumulável do servidor ora reconduzido, nos termos da Portaria TRE-PI nº 1058, de 03 de novembro de 2020, publicada no DOU n.º 210, de 04 de novembro de 2020, Seção 2, p. 63, enquadrada nos limites autorizados no inciso I, do §1º, do artigo 1º, da Portaria TSE nº 671/2018 e suas alterações, restaurando-se, exclusivamente quanto à sua lotação, a situação fática e jurídica anterior ao ato de vacância.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. JOSÉ JAMES GOMES PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>