<xml><article id="17511629" name="LAUDA DOU 07-12-2020 - CPV" idOficio="6151908" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2020" artClass="00045:00054:00003:00009:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região/Diretoria-Geral/Secretaria de Gestão de Pessoas/Coordenadoria de Provimento e Vacância" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13140898">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS CPV DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS CPV DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR SUBSTITUTO DE PROVIMENTO E VACÂNCIA DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEGP nº 01/2019, resolve:</p><p>Nº 462 - Designar, a partir da publicação desta portaria, ADRIANA ARAUJO CAMPOS, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, para:</p><p>I - ter exercício no Gabinete da Desembargadora do Trabalho Maria Madalena de Oliveira;</p><p>II - exercer a função comissionada de Assistente Administrativo FC-03, dispensando-a da função comissionada de Assistente Técnico de Apoio Administrativo FC-04, no Gabinete dos Juízes Auxiliares da Presidência.</p><p>Nº 463 - Designar, a partir da publicação desta portaria, TEREZA CRISTINA DECNOP DE ALMEIDA, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, para:</p><p>I - ter exercício no Gabinete dos Juízes Auxiliares da Presidência;</p><p>II - exercer a função comissionada de Assistente Técnico de Apoio Administrativo FC-04, dispensando-a da função comissionada de Assistente Administrativo FC-03, no Gabinete da Desembargadora do Trabalho Maria Madalena de Oliveira.</p><p class="assina">Alexandre Zuppi Balista</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>