<xml><article id="17635160" name="Dublin SIAFI 15-12-20" idOficio="6164854" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2020" artClass="00025:00148:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Embaixada do Brasil em Dublin" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13163654">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3, DE 15 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3, DE 15 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O EMBAIXADOR DO BRASIL EM DUBLIN, no uso de suas atribuições e de acordo com o disposto nos artigos 10 e 11 da Instrução Normativa nº 63, de 1º de setembro de 2010, do Tribunal de Contas da União (TCU), no que se refere ao Rol de Responsáveis do Posto como Unidade Gestora 240232 no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal (SIAFI), resolve:</p><p>Art. 1º - Confirmar MARCEL FORTUNA BIATO, Ministro de Primeira Classe do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 186.247.151-72, como Ordenador de Despesas, titular.</p><p>Art. 2º - Confirmar PAULO EDUARDO DE AZEVEDO RIBEIRO, Ministro de Segunda Classe do Quadro Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 130.344.268-01, como Ordenador de Despesas, substituto, e Gestor Financeiro, titular.</p><p>Art. 3º - Confirmar CESAR DE PAIVA LEITE FILHO, Conselheiro do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 244.188.111-68, como Ordenador de Despesas, interino; e Gestor Financeiro, interino.</p><p>Art. 4º - Dispensar RICARDO EDGARD ROLF LIMA BERNHARD, Segundo Secretário do Quadro Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 011.979.457-84, da função de Gestor Financeiro, substituto.</p><p>Art. 5º - Confirmar PAULO SÉRGIO FERREIRA, Assistente de Chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 061.176.351-68, como Responsável pela Conformidade de Registros de Gestão, titular.</p><p>Art. 6º - Confirmar MARIA ISABELLE RIOS GUZMÁN, Assistente de Chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 733.234.201-44, como Responsável pela Conformidade de Registros de Gestão, substituta.</p><p class="assina">MARCEL FORTUNA BIATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>