<xml><article id="17547189" name="Portarias 09.12.2020 - Zanatta" idOficio="6156175" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/12/2020" artClass="00018:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13148548">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 9 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 9 de dezembro de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 1.041 - Art. 1º Nomear em caráter efetivo, para o quadro de pessoal deste Instituto, no Campus Umuarama, na Coordenadoria de Ensino, MARCELO FRANÇA DOS ANJOS, habilitado em concurso público, homologado em 12 de novembro de 2019, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DI, nível I, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, na vaga de código 266216.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de trinta dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, nos termos do art. 13, §1º da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.042 - Art. 1º Nomear em caráter efetivo, para o quadro de pessoal deste Instituto, no Campus Pinhais, no RTIC, GUILHERME HIDEKI TAKAHASHI SCHNEIDER, habilitado em concurso público, homologado em 05 de julho de 2018, para o cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, Classe D, nível I, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código 870457.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de trinta dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, nos termos do art. 13, §1º da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.043 - Art. 1º Nomear em caráter efetivo, para o quadro de pessoal deste Instituto, no Campus Paranavaí, na Coordenadoria de Ensino, EVILIANE BERNARDI, habilitada em concurso público, homologado em 12 de novembro de 2019, para o cargo de Professora da Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DI, nível I, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, na vaga de código 936637.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de trinta dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, nos termos do art. 13, §1º da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.044 - Art. 1º Nomear em caráter efetivo, para o quadro de pessoal deste Instituto, no Campus Ivaiporã, na Coordenação de Curso, ALESSANDRO ROSA SILVA, habilitado em concurso público, homologado em 12 de novembro de 2020, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DI, nível I, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, na vaga de código 840079.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de trinta dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, nos termos do art. 13, §1º da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.045 - Nomear em caráter efetivo, para o quadro de pessoal deste Instituto, no Campus Avançado Quedas do Iguaçu, na Seção de Ensino, CHARLES NASCIMENTO TAVARES, habilitado em concurso público, homologado em 12 de novembro de 2019, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DI, nível I, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, na vaga de código 202824.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de trinta dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, nos termos do art. 13, §1º da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.047 - Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para substituir o titular do cargo de Chefe de Gabinete, CD-03, do Gabinete do Reitor, deste Instituto.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>SIAPE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>CARLOS ALBERTO PEREIRA DO ROSARIO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>342408</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Titular</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>MARIA APARECIDA FERREIRA LANG</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1672873</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1ª Substituta</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>GISLAINE APARECIDA ALVES ZAMILIAN</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2123568</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2ª Substituta</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DANNIEL ANTONIETTO CHAGAS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>3049898</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>3º Substituto</p></td></tr></table><p>Art. 2º Os servidores assumirão, na ordem, sem prejuízo do cargo que ocupam o exercício do respectivo cargo de direção nos casos de afastamento, impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria nº 44, de 14 de janeiro de 2020, publicada do Diário Oficial da União do dia 15 de janeiro de 2020, seção 2, página 29.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>