<xml><article id="17705467" name="Portarias_SG_1203__1205_e_1206 A" idOficio="6172486" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/12/2020" artClass="00041:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13176756">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018 resolve:</p><p>Nº 1.203 - Exonerar, a contar de 30/11/2020, MARYNA LACERDA DAVID OLIVEIRA, matrícula 5719—3, sem vínculo com a Administração Pública, do cargo em comissão de Assessor Chefe da Assessoria Especial de Imprensa da Procuradoria—Geral de Justiça, código CC—02 (99999928) (Tabulariurn nº 08191 146944/2020—96).</p><p>Nº 1.205 - Nomear, a contar de 7/1/2021, a servidora KELLY DIAS DE OLIVEIRA, matrícula 3110—1, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 1ª Promotoria de Justiça Especial Criminal de Defesa da Mulher em Situação de Violência Doméstica e Familiar da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Planaltina, código CC—0l (80001031) (Tabularium nº 08191. 146446/2020—43).</p><p>Nº 1.206 - Designar, a contar de 7/1/2021, o servidor DANILO XAVIER TOLEDO, matrícula 4776—7, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente de Gabinete de Promotoria da 2ª Promotoria de Justiça Cível, Família, Órfãos e Sucessões da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Gama, código FC—02 (74001042), dispensando, em consequência, a servidora CAMILA SILVA NUNES, matrícula 4535—7 (Tabularium nº 08191.144213/2020—14).</p><p class="assina">RENATO LUQUEIZ SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>