<xml><article id="17476836" name="PORTARIA 2831" idOficio="6149102" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/12/2020" artClass="00028:00010:00269:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Controladoria-Geral da União/Corregedoria-Geral da União/Diretoria de Responsabilização de Agentes Públicos;" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13135539">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.831, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.831, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE RESPONSABILIZAÇÃO DE AGENTES PÚBLICOS DA CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO, no uso da competência que lhe conferem o artigo 51, inciso III, da Lei n° 13.844, de 18 de junho de 2019; o artigo 13 do Anexo I do Decreto nº 9.681, de 3 de janeiro de 2019; os artigos 7º, parágrafo único, e 8º do Decreto nº 5.483, de 30 de junho de 2005; o artigo 57, inciso V, da Portaria nº 3.553, de 12 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto nos artigos 23, 24 e 25 da Instrução Normativa nº 14, de 14 de novembro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º. Prorrogar por 30 (trinta) dias o prazo para a conclusão dos trabalhos da Comissão de Sindicância Patrimonial designada pela Portaria n° 4.194, de 31 de dezembro de 2019, publicada no D.O.U. n° 1, Seção 2, p. 49, de 2 de janeiro de 2020, visando dar continuidade aos trabalhos apuratórios iniciados com designação efetuada pela Portaria nº 1.724, de 21 de maio de 2019, publicada no D.O.U. nº 98, Seção 2, p. 50, de 23 de maio de 2019, tendo como último ato a recondução efetivada pela Portaria nº 2583, de 3 de novembro de 2020, publicada no D.O.U. n° 212, Seção 2, p. 43, de 6 de novembro de 2020, referente ao Processo nº 00190.102290/2019-53.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FABIAN GILBERT SARAIVA SILVA MAIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>