<xml><article id="17730819" name="Designa_21_12_VICEREITOR_2" idOficio="6175092" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/12/2020" artClass="00018:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13181357">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria N° 3.6, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>N° 3.397 - Dispensar, a pedido, ROSANE MARIA COSTA, matrícula SIAPE nº 396414, da função/cargo de DIRETOR DE DIVISAO, código: FG-01, da DIVISAO DE TECNOLOGIA DA INFORMACAO da BIBLIOTECA UNIVERSITÁRIA desta Universidade (Processo nº 23067.047249/2020-61).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 3.399 - Dispensar, a pedido, IZABEL LIMA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2103219, da função/cargo de CHEFE DE SECAO, código: FG-05, da SEÇÃO DE PLANEJAMENTO BIBLIOTECÁRIO da BIBLIOTECA UNIVERSITÁRIA desta Universidade (Processo nº 23067.047249/2020-61).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 3.400 - Art. 1º Designar IZABEL LIMA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2103219, para exercer a função DIRETOR DE DIVISAO, código: FG-01, da DIVISAO DE TECNOLOGIA DA INFORMACAO da BIBLIOTECA UNIVERSITÁRIA desta Universidade (Processo nº 23067.047249/2020-61).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria N° 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>N° 3.440 - Dispensar, a pedido, MARIA JULIA RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 1165452, da função/cargo de CHEFE, código: FG-07, da SECRETARIA ADMINISTRATIVA DO MUSEU DE ARTE desta Universidade, a partir de 28 de dezembro de 2020 (Processo n° 23067.047926/2020-41).</p><p>N° 3.441 - Art. 1º Designar KARLA KAROLINE VIEIRA LOPES, matrícula SIAPE nº 1829974, para exercer a função/cargo de CHEFE, código: FG-07, da SECRETARIA ADMINISTRATIVA DO MUSEU DE ARTE desta Universidade, a partir de 28 de dezembro de 2020 (Processo n° 23067.047926/2020-41).</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria N° 3.6, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>N° 3.448 - Dispensar, a pedido, RENNAN FERREIRA DANTAS, matrícula SIAPE nº 2243048, da função/cargo de COORDENADOR DE CURSO, código: FUC-01, do CURSO DE CIENCIA DA COMPUTACAO do Campus de Crateús desta Universidade (Processo n° 23067.046670/2020-55).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 3.449 - Art. 1º Designar JOANA DARC PASCOA BEZERRA FERNANDES, matrícula SIAPE nº 2554162, para exercer a função de CHEFE DE SEÇÃO, código: FG-05, da SECAO DE ATENDIMENTO AO USUARIO da Biblioteca de Ciências Humanas desta Universidade (Processo n° 23067.048247/2020-90).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 3.451 - Art. 1º Designar SIMONE DE OLIVEIRA SANTOS, matrícula SIAPE nº 1375711, para exercer a função de COORDENADOR DE CURSO, código: FUC-01, do CURSO DE CIENCIA DA COMPUTACAO do Campus de Crateús desta Universidade, até 28/02/2022.</p><p>Art. 2º Designar LUIZ ALBERTO DO CARMO VIANA, matrícula SIAPE nº 2327921, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n° 23067.046670/2020-55).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria N° 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>N° 3.600 - Dispensar, a pedido, MAITE RIMEKKA SHIRASU, matrícula SIAPE nº 2084744, da função/cargo de DIRETOR DE DIVISAO, código: FG-01, da DIVISAO DE ESTUDOS E PROJETOS da COORD. DE PROGRAMAÇÃO E ALOCAÇÃO ORÇAMENTÁRIA desta Universidade (Processo n° 23067.050276/2020-11).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 3.601 - Art. 1º Designar MAITE RIMEKKA SHIRASU, matrícula SIAPE nº 2084744, para exercer a função de DIRETOR DE DIVISAO, código: FG-01, da DIVISAO DE ORCAMENTO da COORD. DE PROGRAMAÇÃO E ALOCAÇÃO ORÇAMENTÁRIA desta Universidade (Processo n° 23067.050276/2020-11).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 3.602 - Dispensar, a pedido, WESCLEY DE FREITAS BARBOSA, matrícula SIAPE nº 3126851, da função/cargo de DIRETOR DE DIVISAO, código: FG-04, da DIVISAO DE ORCAMENTO da COORD. DE PROGRAMAÇÃO E ALOCAÇÃO ORÇAMENTÁRIA desta Universidade (Processo n° 23067.050276/2020-11).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 3.603 - Art. 1º Designar WESCLEY DE FREITAS BARBOSA, matrícula SIAPE nº 3126851, para exercer a função Diretor, código: FG-04, da Divisão de Estudos e Projetos da Coord. de Programação e Alocação Orçamentária desta Universidade (Processo n° 23067.050276/2020-11).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria N° 3.6, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>N° 3.661 - Dispensar, a pedido, AMANDA ALINE PINHEIRO, matrícula SIAPE nº 2317418, da função/cargo de CHEFE DE SECAO, código: FG-05, da SECAO DE CONSERVACAO E RESTAURACAO da BIBLIOTECA UNIVERSITÁRIA desta Universidade (Processo n° 23067.051648/2020-27).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 3.662 - Art. 1º Designar JULIANA MARIA FERNANDES DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 2132221, para exercer a função CHEFE DE SECAO, código: FG-05, da SECAO DE CONSERVACAO E RESTAURACAO da BIBLIOTECA UNIVERSITÁRIA desta Universidade (Processo n° 23067.051648/2020-27).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 3.664 - Dispensar, a pedido, NIRLANGE PESSOA DE QUEIROZ VASCONCELOS, matrícula SIAPE nº 1731122, da função/cargo de DIRETOR DE DIVISAO, código: FG-01, da DIVISAO DE PRESERVACAO DO ACERVO da BIBLIOTECA UNIVERSITÁRIA desta Universidade (Processo n° 23067.051481/2020-02).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 3.665 - Art. 1º Designar AMANDA ALINE PINHEIRO, matrícula SIAPE nº 2317418, para exercer a função de DIRETOR DE DIVISAO, código: FG-01, da DIVISAO DE PRESERVACAO DO ACERVO da BIBLIOTECA UNIVERSITÁRIA desta Universidade (Processo n° 23067.051481/2020-02).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 3.667 - Dispensar, a pedido, AUGUSTO MILTON BARRETO SILVA JUNIOR, matrícula SIAPE nº 289877, da função/cargo de Diretor, código: FG-01, da Divisão de Informação de Pessoal Ativo - Dipat desta Universidade da Coordenadoria de Administração de Pessoal - Capes, a partir de 04/01/2021 (Processo n° 23067.051728/2020-82).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 3.668 - Art. 1º Designar SULANNY DE SOUZA SAMPAIO, matrícula SIAPE nº 2996301, para exercer a função de Diretora, código: FG-01, da Divisão de Informação de Pessoal Ativo - Dipat da Coordenadoria de Administração de Pessoal - Capes desta Universidade, a partir de 04/01/2021 (Processo n° 23067.051728/2020-82).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 3.669 - Dispensar, a pedido, ANTONIO MARCONIELITON DE LIMA PESSOA, matrícula SIAPE nº 291238, da função/cargo de DIRETOR DE DIVISAO, código: FG-01, da DIVISAO DE PROVIMENTO DE APOSENTADORIAS E PENSOES da Coordenadoria de Administração de Pessoal - Capes desta Universidade, a partir de 04 de janeiro de 2021 (Processo n° 23067.051733/2020-95).</p><p>N° 3.670 - Art. 1º Designar VANDERLEIA LUCIA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2030565, para exercer a função de DIRETOR DE DIVISAO, código: FG-01, da DIVISAO DE PROVIMENTO DE APOSENTADORIAS E PENSOES desta Universidade, a partir de 04 de janeiro de 2021 (Processo n° 23067.051733/2020-95).</p><p>N° 3.671 - Dispensar, a pedido, JOSE BELO TORRES, matrícula SIAPE nº 2165678, da função/cargo de COORDENADOR DE CURSO, código: FUC-01, do CURSO DE ENGENHARIA DE PRODUCAO MECANICA do Centro de Tecnologia desta Universidade, a partir de 01 de janeiro de 2021 (Processo n° 23067.051176/2020-11).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 3.672 - Dispensar, a pedido, MAXWEEL VERAS RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 6294281, da função/cargo de VICE-COORDENADOR DE CURSO, código: FUC-01, do CURSO DE ENGENHARIA DE PRODUCAO MECANICA do Centro de Tecnologia desta Universidade, a partir de 01 de janeiro de 2021 (Processo n° 23067.051176/2020-11).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>