<xml><article id="17481955" name="PT SNELIS Substitutos" idOficio="6149789" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/12/2020" artClass="00008:00002:00029:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Cidadania/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13137359">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A SUBSECRETÁRIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA CIDADANIA, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 10.357, de 20 de maio de 2020, alterado pelo Decreto nº 10.461, de 14 de agosto de 2020, e no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 1º, da Portaria nº 45, de 07 de abril de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 07 de abril de 2020 e considerando o art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e o contido no Processo nº Processo nº 71000.056874/2020-11, resolve:</p><p>Nº 705 Designar a servidora SUZANA GONÇALVES LARANJA, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Secretário, código DAS 101.6, da Secretaria Nacional de Esporte, Educação, Lazer e Inclusão Social, da Secretaria Especial do Esporte, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 706 Designar a servidora FABIANA CRISTINA COUTINHO DOS SANTOS, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Chefe de Gabinete, código DAS 101.4, da Secretaria Nacional de Esporte, Educação, Lazer e Inclusão Social, da Secretaria Especial do Esporte, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 707 Designar o servidor JOSÉ ROCHA DA SILVEIRA FILHO, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador, código FCPE 101.3, da Secretaria Nacional de Esporte, Educação, Lazer e Inclusão Social, da Secretaria Especial do Esporte, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 708 Designar o servidor JOSÉ ROCHA DA SILVEIRA FILHO, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Secretaria Nacional de Esporte, Educação, Lazer e Inclusão Social, da Secretaria Especial do Esporte, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 709 Designar a servidora LUCIANA DE DEUS PINHEIRO FERNANDES, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador-Geral, DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Lazer e Inclusão Social, do Departamento de Desenvolvimento e Acompanhamento de Políticas e Programas Intersetoriais de Esporte, Educação, Lazer e Inclusão Social, da Secretaria Nacional de Esporte, Educação, Lazer e Inclusão Social, da Secretaria Especial do Esporte, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 710 Designar a servidora IVONE SOUZA DE MOURA, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador-Geral, DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Acompanhamento de Parcerias, do Departamento de Desenvolvimento e Acompanhamento de Políticas e Programas Intersetoriais de Esporte, Educação, Lazer e Inclusão Social, da Secretaria Nacional de Esporte, Educação, Lazer e Inclusão Social, da Secretaria Especial do Esporte, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 711 Designar a servidora RITA DE CÁSSIA SILVA XAVIER, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador-Geral, DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Análise de Alcance do Objeto, do Departamento de Gestão de Programas de Esporte, Educação, Lazer e Inclusão Social, da Secretaria Nacional de Esporte, Educação, Lazer e Inclusão Social, da Secretaria Especial do Esporte, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 712 Designar o servidor JOSÉ ROCHA DA SILVEIRA FILHO, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Acompanhamento de Parcerias, do Departamento de Desenvolvimento e Acompanhamento de Políticas e Programas Intersetoriais de Esporte, Educação, Lazer e Inclusão Social, da Secretaria Nacional de Esporte, Educação, Lazer e Inclusão Social, Secretaria Especial do Esporte, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 713 Designar o servidor JOSÉ ROCHA DA SILVERA FILHO, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, Coordenação-Geral de Lazer e Inclusão Social, do Departamento de Desenvolvimento e Acompanhamento de Políticas e Programas Intersetoriais de Esporte, Educação, Lazer e Inclusão Social, da Secretaria Nacional de Esporte, Educação, Lazer e Inclusão Social, Secretaria Especial do Esporte, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">SILVIA DE SOUSA BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>