<xml><article id="17841983" name="Portaria PresidAncia NA 266 - no" idOficio="6184435" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2020" artClass="00045:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13199801">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Presidência Nº 266 TRE-AP/PRES/DG/SGP, de 29 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Presidência Nº 266 TRE-AP/PRES/DG/SGP, de 29 de dezembro de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o aproveitamento de candidato aprovado em concurso público válido realizado pelo Tribunal Regional Federal da 1ª Região, homologado pelo Edital nº 13, publicado no DOU em 11/04/2018 e retificado pelo Edital nº 14, publicado no DOU em 07/08/2018, e tendo em vista o contido no Processo Administrativo SEI nº 0000238-87.2020.6.03.8000, resolve:</p><p>Art. 1º NOMEAR, nos termos dos arts. 9º, I, e 10, da Lei 8.112/1990, c/c a Lei 11.416/2006, o candidato FABIO ANTONIO KLEIN DA SILVA, aprovado em concurso público realizado pelo Tribunal Regional Federal da 1ª Região e classificado em 6º lugar da ampla concorrência, na localidade de Oiapoque, para ocupar, em caráter efetivo, o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe "A", Padrão 1, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, criado pela Lei nº 6.082, de 17/06/1974, enquadrado nos limites autorizados no anexo I da Portaria TSE nº 671, de 13/09/2017, redistribuído para o TRE-AP por meio da Portaria TRE-CE nº 700, de 23/11/2020, publicada no D.O.U nº 229, de 01/12/2020, e vago em decorrência da aposentadoria da servidora Sânzia Maria de Souza Medeiros Montenegro, conforme Ato TRE-CE nº 6/2018, publicada no D.O.U nº 71, de 13/04/2018, com lotação na 4ª Zona Eleitoral, na localidade de Oiapoque.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMMEL ARAÚJO DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>