<xml><article id="17858716" name="Portarias de 28 de dezembro de 2" idOficio="6185180" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00026:00002:00028:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13200991">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE DEZEMBRO DE 2020.  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE DEZEMBRO DE 2020.</p><p>O SUBSTITUTO EVENTUAL DA CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO CEARÁ, no uso de suas competências subdelegadas pela Portaria SE/SAA/MS nº. 1.804, de 01/10/2013, publicada no DOU nº. 192, de 03/10/2013 e tendo em vista o que consta dos processos abaixo citados, resolve:</p><p>Nº 1.200 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSÉ MARTINS DA SILVA, matrícula SIAPE 539.741, cargo Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código 292150, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) artigo 88 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP. 25016.008205/2019-11).</p><p>Nº 1.201 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a ANTÔNIO RODRIGUES FELISMINO, matrícula SIAPE 510.759, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 21% (vinte e um por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.004259/2020-33).</p><p>Nº 1.203 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a FRANCISCO HELDER DE VASCONCELOS, matrícula SIAPE nº 6542846, cargo Médico, código 309010, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento nos parágrafos 6º , inciso I e 8º do artigo 4º da EC 103/2019 de 12/11/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 12% (doze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho de Atividades Médicas da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDM-PST), conforme Lei nº 13.324, de 29.07.2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.000439/2020-46).</p><p>Nº 1.204 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a FRANCISCO ADALBERTO GOMES FILHO, matrícula SIAPE 511.916, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 13% (treze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), conforme artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.003726/2019-74).</p><p>Nº 1.205 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a FRANCISCO DE ASSIS RIBEIRO, matrícula SIAPE 471.380, cargo Assistente de Administração, código 246603, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST), conforme artigo 88 da Lei 13.324/2016, da VPNI Art. 62-A Lei 8.112/90 e da diferença de remuneração art. 2º MP 386/2007.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.003525/2019-77).</p><p class="assina">WAGNER JUNIOR CARVALHO PEREIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>