<xml><article id="17578802" name="PORTARIA 615 - JOSEMAR ALVES STA" idOficio="6157650" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/12/2020" artClass="00045:00027:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Paraná/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="238" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13150462">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 615, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 615, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARANÁ, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 23, inciso XXX, do Regimento Interno deste Tribunal, e considerando o contido no Processo Administrativo Digital nº 11072/2020, resolve</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor ALMIR HRUBA, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da função comissionada de Assistente I do Cartório da 27ª Zona Eleitoral de PIRAÍ DO SUL, FC-1, a partir de 09/12/2020.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor JOSEMAR ALVES STARON, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da função comissionada de Assistente I do Cartório da 17ª Zona Eleitoral de TIBAGI, FC-1, a partir de 03/12/2020.</p><p>Art. 3º Designar o servidor JOSEMAR ALVES STARON, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a função comissionada de Assistente I do Cartório da 27ª Zona Eleitoral de PIRAÍ DO SUL, FC-1.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TITO CAMPOS DE PAULA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>