<xml><article id="17654879" name="nomeaAao gustavo e mirian" idOficio="6166724" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2020" artClass="00018:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13166131">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 16 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 16 de dezembro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe confere o Art.9, inciso XVII, do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no Art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 6.944 de 21/08/2009 (DOU de 24/08/2009) e no Decreto nº 7.485 de 18/05/2011 (DOU de 19/05/2011), com alterações introduzidas pelo Decreto 8.259/2014 de 29/05/2014 (DOU de 30/05/2014), tendo em vista o que consta no Processo de n°. 23083.0060172/2020-17, resolve:</p><p>Nº 5.115 - Nomear GUSTAVO RIBEIRO DE FREITAS BHERING, em caráter efetivo, no cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Adjunto, Classe A, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, de que trata o Edital n° 1054 de 26/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2020, Seção 3, pág. 157, homologado através do Edital nº 910 de 11/12/2019, publicado no DOU de 20/12/2019, Seção 3, pág. 131, na área de Macroeconomia e Finanças Públicas, do Instituto de Economia, da Universidade Federal do Rio de janeiro, em Regime de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva, para ter lotação e exercício no Departamento de Ciências Econômicas, do Instituto Multidisciplinar, em vaga decorrente da Vacância por posse em cargo inacumulável do (a) professor (a) Simone Fioritti Silva, código 0918808, data de publicação da origem da vaga 19/03/2020.</p><p></p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe confere o Art.9, inciso XVII, do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no Art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 6.944 de 21/08/2009 (DOU de 24/08/2009) e no Decreto nº 7.485 de 18/05/2011 (DOU de 19/05/2011), com alterações introduzidas pelo Decreto 8.259/2014 de 29/05/2014 (DOU de 30/05/2014), tendo em vista o que consta no Processo de n°. 23083.0060172/2020-17, resolve:</p><p>Nº 5.116 - Nomear MIRIAM OLIVEIRA SILVA PORTUGUES, em caráter efetivo, no cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Adjunto, Classe A, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, de que trata o Edital n° 1054 de 26/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2020, Seção 3, pág. 157, homologado através do Edital nº 910 de 11/12/2019, publicado no DOU de 20/12/2019, Seção 3, pág. 131, na área de Macroeconomia e Finanças Públicas, do Instituto de Economia, da Universidade Federal do Rio de janeiro, em Regime de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva, para ter lotação e exercício no Departamento de Ciências Econômicas, do Instituto Multidisciplinar, em vaga decorrente da Vacância por posse em cargo inacumulável do (a) professor (a) Flávio Ferreira de Miranda, código 0806552, data de publicação da origem da vaga 26/10/2020</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LOURO BERBARA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>