<xml><article id="17705064" name="NomeaAAes em carAter efetivo do " idOficio="6172353" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/12/2020" artClass="00018:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13176557">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS ELETRÔNICAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS ELETRÔNICAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pela Portaria Nº 352, de 25 de novembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e considerando o disposto no Artigo 2º do Decreto Nº 7.311, de 22 de setembro de 2010, publicado no Diário Oficial da União de 23 de setembro de 2010, resolve:</p><p>Nº 733: NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º e 10 da Lei Nº 8.112/1990, MARLON DE SOUZA VARGAS, aprovado no Concurso Público de Provas conforme Edital de Abertura Nº 285, de 30/08/2016, publicado no DOU de 31/08/2016, retificado através dos Editais Nº 315, de 16/09/2016, 346, de 05/10/2016 e 352, de 06/10/2016, homologado através do Edital Nº 79, de 23/02/2017, publicado no DOU de 03/03/2017, com prazo de validade prorrogado através da Portaria nº 336, de 28/02/2019, publicado no DOU de 01/03/2019, para o cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Assistente em Administração, no Regime de Trabalho de 40 horas semanais, para lotação no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Panambi. Código da vaga nº 0813158, oriundo de vacância por motivo de falecimento da servidora Liana dos Santos Gomes, conforme Portaria nº 183, de 29/09/2020, publicada no DOU de 30/09/2020. A posse do servidor ora nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU. Processo nº 23243.005545/2020-15.</p><p>Nº 736: NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º e 10 da Lei Nº 8.112/1990, ELIS SALDANHA DE ABREU, aprovada no Concurso Público de Provas conforme Edital de Abertura Nº 285, de 30/08/2016, publicado no DOU de 31/08/2016, retificado através dos Editais Nº 315, de 16/09/2016, 346, de 05/10/2016 e 352, de 06/10/2016, homologado através do Edital Nº 79, de 23/02/2017, publicado no DOU de 03/03/2017, com prazo de validade prorrogado através da Portaria nº 336, de 28/02/2019, publicado no DOU de 01/03/2019, para o cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Assistente em Administração, no Regime de Trabalho de 40 horas semanais, para lotação no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Alegrete. Código da vaga nº 0350461, oriundo de vacância por motivo de aposentadoria da servidora Jussimara de Cassia Silva Silveira, conforme Portaria nº 310, de 21/02/2019, publicada no DOU de 22/02/2019. A posse da servidora ora nomeada ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU. Processo nº 23243.005587/2020-48.</p><p>Nº 737: NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º e 10 da Lei Nº 8.112/1990, ALEX RUIZ VEDOY, aprovado no Concurso Público de Provas conforme Edital de Abertura Nº 285, de 30/08/2016, publicado no DOU de 31/08/2016, retificado através dos Editais Nº 315, de 16/09/2016, 346, de 05/10/2016 e 352, de 06/10/2016, homologado através do Edital Nº 79, de 23/02/2017, publicado no DOU de 03/03/2017, com prazo de validade prorrogado através da Portaria nº 336, de 28/02/2019, publicado no DOU de 01/03/2019, para o cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Assistente em Administração, no Regime de Trabalho de 40 horas semanais, para lotação no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Alegrete. Código da vaga nº 0238807, oriundo de vacância por motivo de aposentadoria. A posse do servidor ora nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU. Processo nº 23243.005691/2020-32.</p><p>Nº 740: NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º e 10 da Lei Nº 8.112/1990, RAFAEL RODRIGUES DA SILVA, aprovado no Concurso Público de Provas conforme Edital de Abertura Nº 335, de 22/08/2019, publicado no DOU de 22/08/2019, retificado através do Edital Nº 360, de 12/09/2019, publicado no DOU de 12/09/2019, homologado através do Edital Nº 50, de 28/02/2020, publicado no DOU de 28/02/2020, para o cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Médico-área, no Regime de Trabalho de 20 horas semanais, para lotação no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Panambi. Código da vaga nº 0828843 decorrente da vacância em virtude da exoneração da servidora Madalena Rotta, conforme Portaria nº 761 de 09/05/2019, publicada no DOU de 10/05/2019. A posse do servidor ora nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU. Processo nº 23243.005715/2020-53.</p><p>Nº 742: NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º e 10 da Lei Nº 8.112/1990, MICHELE FERNANDA SILVEIRA DA SILVEIRA, aprovada no Concurso Público de Provas conforme Edital de Abertura Nº 335, de 22/08/2019, publicado no DOU de 22/08/2019, retificado através do Edital Nº 360, de 12/09/2019, publicado no DOU de 12/09/2019, homologado através do Edital Nº 50, de 28/02/2020, publicado no DOU de 28/02/2020, para o cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Bibliotecário-documentalista, no Regime de Trabalho de 40 horas semanais, para lotação no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Panambi. Código da vaga nº 0827868 decorrente da vacância em virtude de exoneração da servidora Rosane Scheffer Evaldt, conforme Portaria Eletrônica nº 710 de 16/12/2020, publicada no DOU de 17/12/2020. A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU. Processo nº 23243.005714/2020-17.</p><p>Nº 746: NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º e 10 da Lei Nº 8.112/1990, GUILHERME PORTO DA SILVA, aprovado no Concurso Público de Provas e Títulos conforme Edital de Abertura Nº 578, de 22/12/2017, publicado no DOU de 26/12/2017, retificado através do Edital Nº 53, de 20/02/2018, publicado no DOU de 21/02/2018, homologado através do Edital Nº 332, de 03/07/2018, publicado no DOU de 04/07/2018, com prazo de validade suspenso através da Portaria nº 562, de 02/07/2020, publicado no DOU de 06/07/2020, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matemática/ Área Matemática Geral, Classe D, Nível I, Padrão 01, com regime de trabalho de 40 horas semanais, Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha, com lotação no Campus São Borja. Código da vaga nº 0026860, oriundo de vacância por motivo de aposentadoria. A posse do servidor ora nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU. Processo nº 23243.005452/2020-82.</p><p>Nº 748: NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º e 10 da Lei Nº 8.112/1990, ERIKCSEN AUGUSTO RAIMUNDI, aprovado no Concurso Público de Provas e Títulos conforme Edital de Abertura Nº 578, de 22/12/2017, publicado no DOU de 26/12/2017, retificado através do Edital Nº 53, de 20/02/2018, publicado no DOU de 21/02/2018, homologado através do Edital Nº 332, de 03/07/2018, publicado no DOU de 04/07/2018, com prazo de validade suspenso através da Portaria nº 562, de 02/07/2020, publicado no DOU de 06/07/2020, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Biologia/ Área Zoologia, Classe D, Nível I, Padrão 01, com regime de trabalho de 40 horas semanais, Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha, com lotação no Campus Alegrete. Código da vaga nº 0843669, oriundo de vacância por motivo de aposentadoria da servidora Janice Wallau Ferreira, conforme Portaria Eletrônica nº 354, de 25/11/2020, publicada no DOU de 27/11/2020. A posse do servidor ora nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU. Processo nº 23243.005519/2020-89.</p><p class="assina">NIDIA HERINGER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>