<xml><article id="17477860" name="PORTARIAS DE 04 DE DEZEMBRO DE 2" idOficio="6149250" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/12/2020" artClass="00018:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13135784">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.020083/2020-45, resolve:</p><p>Nº 1.567 - Art. 1º Designar o servidor ERLON RODRIGO SANTIAGO CAVALCANTE, matrícula SIAPE 1667765, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para responder pela Pró-reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoas deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-02.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta portaria retroagem à data de 1º de dezembro de 2020 e revogam o disposto na Portaria nº 539/2016/GAB., publicada no D.O.U. de 6 de abril de 2016, seção 2, página 23.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.019962/2020-14, resolve:</p><p>Nº 1.568 - Art. 1º Dispensar, a partir de 15 de novembro de2020, o servidor ELIVALDO OLIVEIRA TEIXEIRA, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, matrícula SIAPE 1901740, da função de Coordenador de Contabilidade, Orçamento e Finanças do Campus Tucuruí deste Instituto, código FG-01.</p><p>Nº 1.569 - Art. 1º Designar a servidora DIVA DE PAIVA DIAS SILVA, ocupante do cargo de Contador, matrícula SIAPE n° 1997202, para exercer a função de Coordenador de Contabilidade, Orçamento e Finanças do Campus Tucuruí deste Instituto, código FG-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no D.O.U., atendendo ao disposto no Artigo 15, § 4º da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">CLAUDIO ALEX JORGE DA ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>