<xml><article id="17660801" name="Portarias 16.12.2020 - Zanatta" idOficio="6167656" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2020" artClass="00018:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13168285">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 16 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 16 de dezembro de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 1.062 - Dispensar, a pedido, GISLAINE DE PAULA, SIAPE nº 2256867, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Serviços Jurídicos, FCC, do Campus Palmas, a partir de 10 de dezembro de 2020.</p><p>Nº 1.063 - Dispensar MAICON ROGERIO DE SOUZA, SIAPE nº 1890178, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Licenciatura em Química, FCC, do Campus Pitanga, a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.064 - Art. 1º Designar LEANDRO DELGADO DE SOUZA, SIAPE nº 1192653, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Cooperativismo, FCC, do Campus Pitanga, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.065 - Dispensar ANGELICA DE SOUSA HRYSYK, SIAPE nº 1976358, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora do Curso Médio Técnico em Cooperativismo, FCC, do Campus Pitanga, a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.066 - Dispensar, a pedido, GUSTAVO BIGETTI GUERGOLETTO, SIAPE nº 1416468, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Chefe da Seção de Estágios e Relações Comunitárias, FG-02, do Campus Colombo, a partir de 07 de dezembro de 2020.</p><p>Nº 1.067 - Art. 1º Dispensar, a pedido, ERICH BARBOZA DE SOUZA, SIAPE nº 2195018, Assistente em Administração, da função de Chefe da Seção de Compras e Contratos, FG-02, do Campus Umuarama, a partir de 17 de novembro de 2020.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria nº 955, de 16 de novembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia 17 de novembro de 2020, seção 2, página 23.</p><p>Nº 1.069 - Art. 1º Designar MARIANNE HERINGER NOGUEIRA ZANIRATO, SIAPE nº 1577719, Pedagoga-área, para exercer a função de Chefe da Seção Pedagógica e Assuntos Estudantis, FG-02, do Campus Colombo, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 1.286 de 23 de outubro de 2012, publicada no DOU de 24 de outubro de 2012, seção I, página 28.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.070 - Art. 1º Designar ALEXANDRE DA SILVA AVINCOLA, SIAPE nº 3008108, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Chefe da Seção de Inovação e Empreendedorismo, FG-02, do Campus Paranavaí, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 1.286 de 23 de outubro de 2012, publicada no DOU de 24 de outubro de 2012, seção I, página 28.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.071 - Art. 1º Designar ANGELICA DE SOUSA HRYSYK, SIAPE nº 1976358, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora do Curso Licenciatura em Química, FCC, do Campus Pitanga, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.072 - Art. 1º Designar LEILA CLEURI PRYJMA, SIAPE nº 2191377, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora do Curso Licenciatura em Pedagogia, FCC, do Campus Pitanga, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>