<xml><article id="17607361" name="Portaria 543.2020 - RedistribuiA" idOficio="6161820" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/12/2020" artClass="00045:00022:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Mato Grosso/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13157805">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 543, de 14 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 543, de 14 de dezembro de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MATO GROSSO, no uso das atribuições conferidas pelo art. 19, XI e XLII, do Regimento Interno deste Tribunal,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no art. 37 da Lei nº 8.112/1990, na Resolução CNJ nº 146/2012, na Resolução TSE nº 23.563/2018 e na Portaria TSE nº 671/2017, e suas alterações;</p><p>CONSIDERANDO que o cargo efetivo vago disponibilizado pelo Tribunal Regional Eleitoral do Ceará decorre de aposentadoria, enquadrada no art. 1º, § 1º, IV, da Portaria TSE nº 671/2017 e alterações;</p><p>CONSIDERANDO o que consta do Processo SEI nº 000869.2020-0, resolve</p><p>Art. 1º Redistribuir, para o Tribunal Regional Eleitoral do Ceará, o cargo de Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado - Especialidade Programador de Sistemas, ocupado pelo servidor JORGE LUIS BUBLITZ, pertencente ao quadro permanente deste Tribunal Regional Eleitoral, criado pela Lei nº 8.868, de 14/4/1994, recebendo, por reciprocidade, o cargo de Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado - Especialidade Programador de Sistemas, do quadro permanente do Tribunal Regional Eleitoral do Ceará, criado pela Lei nº 10.842, de 20/2/2004, e declarado vago decorrente de aposentadoria, nos termos do art. 33, VII, da Lei nº 8.112/1990, conforme Ato nº 6/2019, publicada no DOU nº 87, de 8/5/2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Desembargador GILBERTO GIRALDELLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>