<xml><article id="17558755" name="P3INPPORTODESAOLUIZ8" idOficio="6156688" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2020" artClass="00015:00052:00095:00001:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 3ª Região Fiscal/Alfândega da Receita Federal do Brasil em Fortaleza/Inspetoria da Receita Federal do Brasil no Porto de São Luís" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13149237">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 8, DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 8, DE 7 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O INSPETOR DA INSPETORIA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL DO PORTO DE SÃO LUÍS - MA, no uso das atribuições que lhes conferem o art. 327, combinado com o art. 361 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria ME nº 284, de 27 de julho de 2020 e a Portaria RFB n.º 1098, de 08 de agosto de 2013 (DOU de 13/08/2013), e tendo em vista o disposto nos artigos 9 a 13 da Instrução Normativa RFB nº 1.800, de 21 de março de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º - Determinar a abertura de processo seletivo público para credenciamento de 14 (quatorze) profissionais peritos, a título precário e sem vínculo empregatício com a RFB, objetivando a prestação de assistência técnica nas áreas de identificação de mercadorias diversas e de quantificação de mercadorias a granel, importadas ou a exportar, transportadas ou a transportar e embarcadas, armazenadas ou a armazenar, conforme designação desta Inspetoria.</p><p>§1º - As vagas fixadas no caput serão destinadas a profissionais autônomos peritos das áreas de especialização estabelecidas nos incisos deste parágrafo:</p><p>i) 8 (oito) vagas para a área de quantificação de mercadorias a granel;</p><p>ii) 2 (duas) vagas para identificação de mercadoria na área de engenharia mecânica;</p><p>iii) 2 (duas) vagas para identificação de mercadoria na área de engenharia química; e</p><p>iv) 2 (duas) vagas para identificação de mercadoria na área de engenharia eletrônica.</p><p>§2º - O processo seletivo público de que trata o caput reger-se-á pelas normas constantes da IN RFB nº 1.800/2018 e pelas determinações exaradas nesta Portaria e no Edital de Convocação de candidatos.</p><p>Art. 2º - Fixar o prazo de vigência do credenciamento dos peritos selecionados neste processo para o período de 01 de março de 2021 a 28 de fevereiro de 2023, prorrogável uma única vez, por igual período, conforme dispõe o artigo 12 da IN RFB nº 1.800/2018.</p><p>Art. 3º - Constituir a comissão encarregada de realizar o presente processo seletivo público com os servidores a seguir designados:</p><p>Presidente: Auditor-Fiscal da RFB ALEXANDRE MAGNO FERREIRA E SOUZA, matrícula SIAPECAD Nº 00068903;</p><p>Membro efetivo e substituto do Presidente: Auditor-Fiscal da RFB JOSÉ ELIAS ASBEG, matrícula SIAPECAD Nº 00065213;</p><p>Membro efetivo: Auditor-Fiscal da RFB CLAUDIO ROBERTO CAETANOS MARQUES, matrícula SIAPECAD Nº 01292635; e</p><p>Membro suplente: Auditor-Fiscal da RFB FÁBIO JORGE SIMÕES RODRIGUES JÚNIOR, matrícula SIAPECAD Nº 01821409.</p><p>Art. 4º - Determinar que a comissão elabore Edital de Convocação de Candidatos , com fulcro no artigo 10 da IN RFB nº 1.800/2018.</p><p>§1º - O prazo para impugnação do edital de que trata o caput deste artigo é de 5 (cinco) dias corridos, contados da data da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>§2º - A comissão apreciará as impugnações e submeterá ao titular desta Inspetoria proposta de decisão, nos próximos 5 (cinco) dias subsequentes ao término do prazo previsto no §1º deste artigo.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ELMAR FERNANDES NASCIMENTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>