<xml><article id="17458851" name="port__SRHIGR" idOficio="6147410" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/12/2020" artClass="00018:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13133307">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  nº 1.057, de 3 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 1.057, de 3 de dezembro de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 215, na alínea "b" do inciso IV do art. 217, e nos incisos I e III do art. 222, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 13. 135, de 18 de junho de 2015, e no art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.021147/2020-22, resolve:</p><p>Conceder, desde 30 de julho de 2020, pensão por morte a WILSON MARQUES BARBOSA FILHO, matrícula nº 06530222, calculada nos termos do §7º do art. 40 da Constituição Federal, com redação da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, cumulada com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004 e §1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, 103/2019, relativa ao provento a que fazia jus o ex-Servidor inativo Wilson Marques Barbosa, matrícula nº 0431800, integrante da Carreira do Magistério Superior, do quadro de pessoal desta Universidade, no cargo de Professor, Classe Adjunto, Nível 2, em regime de vinte horas.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>