<xml><article id="17561637" name="trt234681" idOficio="6157242" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="11/12/2020" artClass="00045:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 23ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13149920">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO nº 62, 10 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO nº 62, 10 de dezembro de 2020</p><p>O EXCELENTÍSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR NICANOR FÁVERO FILHO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO, no uso de suas atribuições regimentais, Considerando os termos do Ato TRT/SGH/DG/GP 055/2020, que reconduziu, a contar de 09/12/2020, o servidor estável ANDRÉ DE LIMA ALVES ao cargo de Analista Judiciário, Área Administrativa, Sem Especialidade, Classe A, Padrão 04, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, tendo em vista sua desistência do cumprimento do estágio probatório a que estava submetido junto ao Tribunal Regional Federal da 3ª Região - Seção Judiciária do Estado de São Paulo; Considerando que o cargo anteriormente ocupado pelo servidor se encontra provido e que na data da recondução não havia cargo vago em conformidade com as diretrizes do Ato CSJT.GP.SG n. 31, de 05/03/2020; Considerando os termos do Ato TRT/DG/GP 019/2017, que concedeu aposentadoria voluntária à servidora SILVANA DA SILVA REZENDE, Analista Judiciário, Área Administrativa, Sem Especialidade, a contar de 02/05/2017; Considerando os termos do PROAD n. 8722/2020, resolve:</p><p>Vincular o provimento do servidor ANDRÉ DE LIMA ALVES ao cargo de Analista Judiciário, Área Administrativa, Sem Especialidade, do quadro de pessoal permanente deste Tribunal, criado pela Lei n. 8.432/1992, vago em decorrência de aposentadoria voluntária concedida à servidora SILVANA DA SILVA REZENDE, por meio do Ato TRT/DG/GP n. 019/2017.</p><p class="assina">NICANOR FAVERO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>