<xml><article id="17556368" name="PORTARIA ORDINATORIA N 13__RS38W" idOficio="6154315" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2020" artClass="00046:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho de Arquitetura e Urbanismo de Mato Grosso" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13145164">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 13, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 13, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO DE ARQUITETURA E URBANISMO DE MATO GROSSO - CAU/MT, no uso de suas atribuições legais e institucionais, que lhe confere o art. 35, inciso III da Lei 12.378/2010, art. 151, parágrafo XLV e art. 152 do Regimento Interno, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar para atuar como Pregoeiro em Licitações na modalidade Pregão, no âmbito do Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Estado de Mato Grosso, as empregadas: Lucimara Lucia Floriano da Fonseca, CPF nº 695.192.421-04 e Natália Martins Magri, CPF nº 024.947.041-11;</p><p>Art. 2º Ficam designados para atuarem como membros da Equipe de Apoio, em licitações modalidade Pregão, no âmbito do Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Estado de Mato Grosso, os empregados: Daiane Passos Limas, CPF nº: 354.995.508-16, Esthefan Leopoldo Amorim da Silva, CPF nº: 004.596.051-86 e Maryângela Maciel de Castro Oliveira, CPF nº: 000.026.721-03</p><p>Art. 3° - O Pregoeiro, fica autorizado a convocar, além dos membros da Equipe de Apoio, a depender da especificidade técnica do objeto ou da documentação apresentada, outros empregados do Conselho, técnicos da área, para auxiliar na análise das propostas e documentos.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua assinatura.</p><p class="assina">ANDRÉ NOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>