<xml><article id="17811613" name="PORTARIA NA 178 DE 21 DE DEZEMBR" idOficio="6181407" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/12/2020" artClass="00007:00003:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento do Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="248" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13193148">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 178, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 178, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO ESTADO DO CEARÁ, designado pela Portaria nº 3.121, de 23 de setembro de 2019 publicado na seção 2 do Diário Oficial da União, de 24 de setembro de 2019, usando das atribuições e competências que lhe confere o Inciso VI do Art. 262 e o Art. 292 "caput", do Regimento Interno da Secretaria Executiva, aprovado pela Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicado na seção 1 do Diário Oficial da União, de 13 de abril de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar os seguintes representantes das Entidades do Setor Público e da Sociedade Civil - Setor Privado -, para comporem a Comissão da Produção Orgânica no Estado do Ceará - CPOrg-CE.</p><p>SETOR PÚBLICO:</p><p>1. INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS RENOVÁVEIS - IBAMA</p><p>Titular: Rômulo George de Sales e Silveira</p><p>Suplente: José Maria Barbosa da Silva</p><p>2. UNIVERSIDADE FEDERAL DO CEARÁ - UFC</p><p>Titular: Filipe Augusto Xavier Lima</p><p>Suplente: Julius Blum</p><p>3. BANCO DO NORDESTE</p><p>Titular: Mario Eduardo Fraga da Silva</p><p>Suplente: Maria Simone de Castro Pereira Brainer</p><p>4. EMPESA BRASILEIRA DE PESQUISA AGROPECUÁRIA - EMBRAPA AGROINDÚSTRIA TROPICAL</p><p>Titular: Francisco Nelsieudes Sombra Oliveira</p><p>Suplente: Joel Henrique Cardoso</p><p>5. UNIVERSIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFRO-BRASILEIRA - UNILAB</p><p>Titular: Fernanda Schneider</p><p>Suplente: Francisco Nildo da Silva</p><p>6. AGÊNCIA DE DEFESA AGROPECUÁRIA DO CEARÁ - ADAGRI</p><p>Titular: Neiliane Santiago Sombra Borges</p><p>Suplente: Francisco Gleyber Cartaxo Bastos</p><p>7. SECRETARIA DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E EDUCAÇAO SUPERIOR DO CEARÁ - SECITECE</p><p>Titular: José Jarbas Rocha Sandra</p><p>Suplente: Rafael Arruda Maia</p><p>8. SUPERINTENDÊNCIA FEDERAL DE AGRICULTURA NO CEARÁ - MAPA/SFA-CE</p><p>Titular: João Adriano Lopes Custódio - Secretário-Executivo Titular</p><p>Suplente: Ana Luísa de Andrade e Sousa - Secretária-Executiva Suplente</p><p>9. UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI - UFCA</p><p>Titular: Maria Inês Rodrigues Machado</p><p>Suplente: Antônio Nélson Lima da Costa</p><p>10. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE DO CEARÁ - SEMA - CE</p><p>Titular: Maria Jovelina Gomes da Silva</p><p>Suplente: Viviane Gomes Monte</p><p>11. INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ - IFCE/CRATO-CE</p><p>Titular: Brisa do Svadeshi Cabral de Melo</p><p>Suplente: Francisco Gauberto Barros dos Santos</p><p>12. PREFEITURA MUNICIPAL DE QUIXELÔ - CE</p><p>Titular: Francisco Silva Lima</p><p>Suplente: Hélio Gomes de Araújo</p><p>13. PREFEITURA MUNICIPAL DE VIÇOSA DO CEARÁ - CE</p><p>Titular: Renato Andrade Gurgel</p><p>Suplente: Marciano de Gois Moreira</p><p>14. EMPRESA DE ASSISTÊNCIA TÉCNICA E EXTENSÃO RURA DO CEARÁ - EMATERCE</p><p>Titular: Sidônio Fragoso Vieira</p><p>Suplente: Fernanda Maria Farias de Aquino</p><p>15. NÚCLEO DE TECNOLOGIA E QUALIDADE INDUSTRIAL DO CEARÁ - NUTEC</p><p>Titular: Crisiana de Andrade Nobre</p><p>Suplente: Rubens Carius de Castro</p><p>16. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGRÁRIO DO CEARÁ - SDA - CE</p><p>Titular: Eduardo Martins Barbosa</p><p>Suplente: José Ximenes de Farias Junior</p><p>17. PREFEITURA MUNICIPAL DE MORAÚJO - CE</p><p>Titular: Francisco Leoterio da Silva</p><p>Suplente: Francisca Paula Gomes</p><p>SETOR PRIVADO:</p><p>1. AGROPAULO</p><p>Titular: Dayanne Augusta de Oliveira Santos</p><p>Suplente: Luisa Helena Ellery Mourão</p><p>2. INSTITUTO CENTEC</p><p>Titular: Hermínio José Moreira Lima - Coordenador Titular</p><p>Suplente: Elda Fontenele Tahim</p><p>3. ASSOCIAÇÃO CRISTÃ DE BASE - ACB</p><p>Titular: Ery Cláudio Alves Ferreira Silva</p><p>Suplente: Ricardo Vieira Borges</p><p>4. INSTITUTO DE PERMACULTURA E ECOVILAS DO CEARÁ</p><p>Titular: Ângela Maria da Costa Araújo</p><p>Suplente: Maria Clevandira Dias Mota</p><p>5. FEDERAÇÃO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA DO ESTADO DO CEARÁ - FAEC</p><p>Titular: Henrique Matias de Paula Neto</p><p>Suplente: Sérgio Oliveira da Silva</p><p>6. ASSOCIAÇÃO PARA O DESENVOLVIMENTO DA AGROPECUÁRIA ORGÂNICA - ADAO</p><p>Titular: Luiz Eliú Sampaio</p><p>Suplente: Wagner Pedrosa Quintino</p><p>7. ASSOCIAÇÃO DOS PRODUTORES ORGÂNICOS DA IBIAPABA - APOI</p><p>Titular: João Costa Gomes</p><p>Suplente: Raimunda Costa Gomes</p><p>8. COOPERATIVA AGROPECUÁRIA DOS PRODUTORES ORGÂNICOS DA IBIAPABA - COAPOI</p><p>Titular: João Costa Gomes</p><p>Suplente: Raimunda Costa Gomes</p><p>9. ASSOCIAÇÃO CARCARÁ ORGÂNICO</p><p>Titular: José Welington Alves Soares</p><p>Suplente: Francisco Soares Sobrinho</p><p>10. PORTAL DO ORGÂNICO</p><p>Titular: Sandra Alves Soares</p><p>Suplente: Jorge Emanuel Soares Porto de Souza</p><p>11. CENTRO DE ESTUDOS DO TRABALHO DE ASSESSORIA AO TRABALHADOR - CETRA</p><p>Titular: Flavia Cavalcante Tavares</p><p>Suplente: José Ademir do Amaral de Ligório</p><p>12. SINDICATO PATRONAL RURAL DE VIÇOSA DO CEARÁ</p><p>Titular: Tarcísio Fontenele de Brito</p><p>Suplente: Wilame Reis Mapurunga</p><p>13. CONSELHO DE SEGURANÇA ALIMENTAR DO CEARÁ - CONSEA/CE</p><p>Titular: Francisca Malvinier Macedo</p><p>Suplente: Francisco de Assis Bezerra Leite</p><p>14. COOPERATIVA CENTRAL DE ÁREAS DA REFORMA AGRÁRIA - CCA</p><p>Titular: Francisco Mendes Coelho</p><p>Suplente: Ana Cristina da Costa Feitosa</p><p>15. FUNDAÇÃO CEPEMA</p><p>Titular: Jacinta Maria Aguiar - Coordenadora Suplente</p><p>Suplente: Eduardo César de Sousa</p><p>16. ASSOCIAÇÃO DE CERTIFICAÇÃO PARTICIPATIVA AGROECOLÓGICA SERTÃO CENTRAL - ACEPA</p><p>Titular: Francisco José de Sousa Pinheiro</p><p>Suplente: Rosângela Alves Sá</p><p>17. AMWAY NUTRILITE DO BRASIL</p><p>Titular: Eder Paulino de Oliveira</p><p>Suplente: Joaquim Alex Rodrigues Duran</p><p>Art. 2º - A Coordenação dos trabalhos da CPOrg-CE, será exercida pelos Representantes do Setor Privado Hermínio José Moreira Lima - Titular - e Jacinta Maria Aguiar - Suplente -, escolhidos conforme o inciso VI, do Art. 9°, da Instrução Normativa Nº 13/2015.</p><p>Art. 3º - A Secretaria-Executiva dos trabalhos da CPOrg-CE, será exercida pela Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Ceará - SFA/CE, por meio dos seus representantes nomeados como Titular e Suplente.</p><p>Art. 4º Fica revogada a Portaria Nº 3.422, de 4 de outubro de 2018, publicada no DOU de 8 de outubro de 2018.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Francisco Milton Holanda Neto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>