<xml><article id="17842232" name="Portarias. GR. GVR. 2020. II. DO" idOficio="6184491" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2020" artClass="00018:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13199840">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto nº 7.232, publicado no DOU de 20 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nº 99.148-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, RONISE BORDIGNON CEOLIN, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 5º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Técnico em Farmácia, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 296182. (Processo n. 064699/2020-31)</p><p>Nº 99.149-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, ALICE BERNARDI, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 103º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 295096. (Processo n. 064665/2020-46)</p><p>Nº 99.150-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, FLAIANE DE SOUZA SERPA, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 3º lugar, pela ampla concorrência, para exercer, em Santa Maria, o cargo de Bibliotecário-Documentalista, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 979333. (Processo n. 064664/2020-00)</p><p>Nº 99.151-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, FERNANDA DA SILVA SANTOS, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 1º lugar, pela vagas reservadas a negros (pretos e pardos), para exercer, em Cachoeira do Sul, o cargo de Bibliotecário-Documentalista, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 342698. (Processo n. 064698/2020-96)</p><p>Nº 99.152-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, PEDRO AMARAL DE OLIVEIRA, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 1º lugar, pela ampla concorrência, para exercer, em Frederico Westphalen, o cargo de Técnico em Audiovisual, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 869426. (Processo n. 064666/2020-91)</p><p>Nº 99.153-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, JULIANO MARTINUZZI IBALDO, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 2º lugar, pela ampla concorrência, para exercer, em Santa Maria, o cargo de Técnico em Radiologia, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 24 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 294925. (Processo n. 064245/2020-60)</p><p>Nº 99.154-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, ALESSANDRA BACCA, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 3º lugar, pela ampla concorrência, para Cachoeira do Sul, para exercer o cargo de Técnico de Laboratório/Solos, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 869426. (Processo n. 064246/2020-12)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>