<xml><article id="17846057" name="PORTARIAS DGER 29-12-2020" idOficio="6184893" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2020" artClass="00044:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13200556">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.133, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.133, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939960, resolve:</p><p>exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ARTUR LIBORINIO DOS SANTOS LIMA NETO, matrícula no340951, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria, a partir de 30/12/2020.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939435, resolve:</p><p>Nº 3.131 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, EVALEDA LINHARES NUNES DO VALE para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSIRAJA - Gabinete do Senador Irajá.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 939433, resolve:</p><p>Nº 3.132 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUAN AIRES RIBEIRO, matrícula no348925, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSIRAJA - Gabinete do Senador Irajá.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 940119, resolve:</p><p>Nº 3.134 - movimentar, nos termos do art. 174, §5o, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, MARCELO COSTA SILVA, matrícula no364189, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 21 de 2017, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSRROCHA - Gabinete do Senador Roberto Rocha.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.128, DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições, em conformidade com a delegação de competência que lhe foi outorgada pelo Ato da Comissão Diretora n° 12 de 1995, e em cumprimento à decisão judicial proferida no âmbito da Ação Ordinária n° 72600-82.2013.4.01.3400, em trâmite na 3ª Vara Federal da Seção Judiciária do Distrito Federal, resolve:</p><p>nomear GILMAR RODRIGUES SOARES, aprovado no concurso público homologado pelo Ato do Presidente n° 20 de 2012, publicado no Diário Oficial da União n° 128 Seção 1, de 4 de julho de 2012, e prorrogado pelo Ato da Diretoria-Geral n° 663 de 2013, publicado no Diário Oficial da União n° 123, Seção 1, de 28 de junho de 2013, para o cargo efetivo de Técnico Legislativo, especialidade Processo Industrial Gráfico, Nível II, Padrão M21, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, em vaga decorrente de aposentadoria, conforme Portaria da Diretoria-Geral n° 3.550 de 2014, publicada no Diário Oficial da União n° 245, Seção 2, de 18 de dezembro de 2014 (vaga n° 29581).</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>