<xml><article id="17500534" name="Portarias EletrAnicas do dia 07 " idOficio="6151885" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/12/2020" artClass="00018:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13140809">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 7 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 7 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pela Portaria Nº 352, de 25 de novembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 534 - Dispensar o servidor GABRIEL ADOLFO GARCIA, Matrícula SIAPE Nº 1788009, ocupante do Técnico Administrativo em Educação - Assistente em Administração, da função de Chefe de Gabinete, Código FG - 001, do Instituto Federal Farroupilha, Campus São Vicente do Sul.</p><p>Nº 535 - Dispensar o servidor ELEANDRO SOARES RODRIGUES, Matrícula SIAPE Nº 1612365, ocupante do Técnico Administrativo em Educação - Assistente em Administração, da função de Chefe de Gabinete Substituto, Código FG - 001, do Instituto Federal Farroupilha, no Campus São Vicente do Sul.</p><p>Nº 536 - Dispensar o servidor ELEANDRO SOARES RODRIGUES, Matrícula SIAPE Nº 1612365, ocupante do Técnico Administrativo em Educação - Assistente em Administração do Instituto Federal Farroupilha, da função de Assessor, Código FG - 03, no Campus São Vicente do Sul.</p><p>Nº 537 - Designar o(a) servidor(a) THAIS FERREIRA COLOMBO, Matrícula SIAPE Nº 1847660, ocupante do Técnico Administrativo em Educação - Assistente em Administração do Instituto Federal Farroupilha, para a função de Assessor(a), Código FG - 03, no Campus São Vicente do Sul.</p><p>Nº 538 - Designar o(a) servidor(a) THAIS FERREIRA COLOMBO, Matrícula SIAPE Nº 1847660, ocupante do Técnico Administrativo em Educação - Assistente em Administração do Instituto Federal Farroupilha, para a função de Chefe de Gabinete Substituto(a), Código FG - 01, no Campus São Vicente do Sul.</p><p>Nº 539 - Designar o(a) servidor(a) ELEANDRO SOARES RODRIGUES, Matrícula SIAPE Nº 1612365, ocupante do Técnico Administrativo em Educação - Assistente em Administração, para a função de Chefe de Gabinete, Código FG - 001, do Instituto Federal Farroupilha, no Campus São Vicente do Sul.</p><p>Nº 540 - Nomear o(a) servidor(a) GABRIEL ADOLFO GARCIA, Matrícula SIAPE Nº 1788009, ocupante do Técnico Administrativo em Educação - Assistente em Administração do Instituto Federal Farroupilha, para o cargo de Diretor de Planejamento e Desenvolvimento Institucional, Código CD - 04, no Campus São Vicente do Sul.</p><p class="assina">NIDIA HERINGER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>