<xml><article id="17612177" name="portarias 14-12-2020" idOficio="6162674" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/12/2020" artClass="00018:00105:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13159756">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PROGEP/SCRF nº  2.541,  DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PROGEP/SCRF nº 2.541, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>I - Nomear ADRIANO DUARTE TAVARES, Matrícula Siape 1412730, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA QUÍMICA, do CENTRO DE TECNOLOGIA, para exercer a função de Coordenador de Currículos Acadêmicos/PRG/CD-4.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo nº 23074.103759/2020-34).</p><p class="assina">VALDINEY VELOSO GOUVEIA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAs PROGEP/SCRF DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 2.560 - I - Exonerar DAILTON ALENCAR LUCAS DE LACERDA, Matrícula Siape 6337319, PROFESSOR ADJUNTO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE FISIOTERAPIA, do CENTRO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE, da função de Coordenador de Educação Popular/PROEX/CD-4.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo nº 23074.104853/2020-81).</p><p>Nº 2.561 - I - Nomear EMMANUEL FERNANDES FALCAO, Matrícula Siape 332725, DESENHISTA-PROJETISTA, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE EXTENSÃO, para exercer a função de Coordenador de Educação Popular/PROEX/CD-4.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo nº 23074.104853/2020-81).</p><p>Nº 2.562 - I - Exonerar GEYSA FLAVIA CAMARA DE LIMA NASCIMENTO, Matrícula Siape 3477244, PROFESSOR ADJUNTO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA DA INFORMAÇÃO, do CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS, da função de Coordenadora de Assistência e Promoção Estudantis/PRAPE/CD-4.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo nº 23074.104853/2020-81).</p><p>Nº 2.563 - I - Nomear IGOR ARAUJO ALVES, Matrícula Siape 1673864, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE ASSISTÊNCIA E PROMOÇÃO AO ESTUDANTE, para exercer a função de Coordenador de Assistência e Promoção Estudantis/PRAPE/CD-4.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo nº 23074.104853/2020-81).</p><p class="assina">VALDINEY VELOSO GOUVEIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>