<xml><article id="17423564" name="PORT2079-2020-DPMM" idOficio="6143055" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2020" artClass="00013:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13125722">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.079/DPMM, DE 30 DE NOVEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.079/DPMM, DE 30 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea w, do inciso V, do art. 1o, do anexo B, da Portaria no24/2017, da DGPM, e em cumprimento à decisão judicial proferida nos autos do Processo no0811066-89.2017.4.05.8400, transitada em julgado, oriundo do Juízo da 5ª Vara Federal do Rio Grande do Norte, encaminhada para cumprimento por meio do Ofício no06786/2020/SEJUD/PURN/PGU/AGU, da Procuradoria da União no Estado do Rio Grande do Norte, resolve:</p><p>Art. 1oTornar sem efeito a Portaria no1037/2017, desta Diretoria, publicada no Boletim nº 11/2017 - Tomo II, que havia excluído, por deserção, o CB-OS 08.0290.32 MARCELO RODRIGO RIBEIRO DA SILVA.</p><p>Art. 2oReintegrar e reformar, por força de decisão judicial, o CB-OS 08.0290.32 MARCELO RODRIGO RIBEIRO DA SILVA, na graduação que ocupava quando na ativa, com proventos calculados com base na mesma graduação, a partir de 2 de abril de 2017, data do seu desligamento do Serviço Ativo da Marinha, nos termos dos arts. 106, inciso II; 108, incisos IV e V, e 109, da Lei no6.880, de 9 de dezembro de 1980.</p><p>Art. 3oOs atrasados devidos ao autor, e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil, após o trânsito em julgado.</p><p>Art. 4oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">No impedimento de: Vice.Alte HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p><p class="assina">CMG JORGE JOSÉ DE MORAES RULFF</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>