<xml><article id="17523997" name="PORTARIA NA 647 DE 08 DE DEZEMBR" idOficio="6153964" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2020" artClass="00024:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13144641">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 647, DE 8 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 647, DE 8 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº 1.256, de 22 de maio de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 25 de maio de 2020, alterada pela Portaria nº 2.863, de 29 de outubro de 2020, e tendo em vista o disposto no art. 5º, §1º, da Portaria nº 2.936, de 19 de novembro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes servidores para compor a Câmara Técnica do Conselho Editorial e de Ações Promocionais - CONED no âmbito do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos:</p><p>I - Secretaria-Executiva:</p><p>Titular: Josiane Lima Paiva - SIAPE nº 2227809;</p><p>Suplente: Leandro Borges Olsen - SIAPE nº 1170105;</p><p>II - Subsecretaria de Orçamento e Administração:</p><p>Titular: Débora Gebrim de Oliveira - SIAPE nº 1872633;</p><p>Suplente: Tatiana Fernandes da Silva - SIAPE nº 1479086;</p><p>III - Gabinete da Ministra:</p><p>Titular: Rodrigo Rodrigues Pedroso - SIAPE nº 3090529;</p><p>Suplente: Marco Vinicius Pereira de Carvalho - SIAPE nº 3085347;</p><p>IV - Ouvidoria Nacional de Direitos Humanos:</p><p>Titular: Rodrigo Leite da Silva - SIAPE nº 2008432;</p><p>Suplente: Leandro Lombardi - SIAPE nº 1712086;</p><p>V - Assessoria de Comunicação:</p><p>Titular: Uyara Kamayurá Antunes Pereira Barreiros - SIAPE nº 2348367;</p><p>Suplente: Cláudio Luiz Martins Coelho - SIAPE nº 528291;</p><p>VI - Secretaria Nacional de Políticas para Mulheres:</p><p>Titular: Carlos Alberto de Oliveira Soares - SIAPE nº 1112326;</p><p>Suplente: Maria Paula Lopes Andrade - SIAPE nº 3132614;</p><p>VII - Secretaria Nacional da Família:</p><p>Titular: Rodrigo Gastalho Moreira - SIAPE nº 3213315;</p><p>Suplente: Déborah Fernanda Araujo Dias - SIAPE nº 3149482;</p><p>VIII - Secretaria Nacional dos Direitos da Criança e do Adolescente:</p><p>Titular: Carlos Filipe Said Calill Pires - SIAPE nº 3123936;</p><p>Suplente: Honório de Lima Côrtes Neto - SIAPE nº 3145374;</p><p>IX - Secretaria Nacional da Juventude:</p><p>Titular: Mayara Lopes Gonçalves - SIAPE nº 1896750;</p><p>Suplente: Luciano Almeida Santos - SIAPE nº 3209527;</p><p>X - Secretaria Nacional de Proteção Global:</p><p>Titular: Herbert Borges Paes De Barros - SIAPE nº 2213358;</p><p>Suplente: João André Alves Lança - SIAPE nº 3196143;</p><p>XI - Secretaria Nacional de Promoção da Igualdade Racial:</p><p>Titular: Cristiane Lemos Batista de Freitas - SIAPE nº 2353153;</p><p>Suplente: Valquíria Martins Borges Mercadante - SIAPE nº 1374536;</p><p>XII - Secretaria Nacional dos Direitos da Pessoa com Deficiência</p><p>Titular: Tatyana Ferreira Brandão - SIAPE nº 3105654;</p><p>Suplente: Gabriela Nadler Tannus de Almeida - SIAPE nº 3113536;</p><p>XIII - Secretaria Nacional de Promoção e Defesa dos Direitos da Pessoa Idosa:</p><p>Titular: Emanuele Gomes Alves da Costa - SIAPE nº 3144452; e</p><p>Suplente: Renato da Silva Gomes - SIAPE nº 2041130.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TATIANA BARBOSA DE ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>