<xml><article id="17402937" name="EDITAL DE PROMOCAO-JFS-11-2020 D" idOficio="6141164" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="02/12/2020" artClass="00099:00045:00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Poder Judiciário" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13122248">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE PROMOÇÃO nº 11/2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE PROMOÇÃO nº 11/2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 1ª REGIÃO, no uso das suas atribuições legais e tendo em vista as disposições constantes da Resolução CJF 001, de 20/2/2008, e da Resolução Presi/Coger 18, de 29/09/2011;</p><p>Comunica aos juízes federais substitutos integrantes da 1ª Região que:</p><p>I - Encontram-se vagos 03 (três) cargos de juiz federal para provimento, mediante promoção, nas seguintes lotações:</p><p>- Vara Única da Subseção Judiciária de Cruzeiro do Sul/AC, de competência Geral e JEF Adjunto, pelo critério de merecimento; e</p><p>- Vara Única da Subseção Judiciária de Balsas/MA, de competência Geral e JEF Adjunto, pelo critério de antiguidade;</p><p>- 2ª Vara Federal da Subseção Judiciária de Ji-Paraná/RO, de competência Geral e JEF Adjunto, pelo critério de merecimento.</p><p>II - Os interessados deverão se inscrever pelo Sistema de Magistrados, no site do Tribunal, no prazo de 03 (três) dias a contar do dia 1º/12/2020;</p><p>III - Eventuais pedidos de desistência deverão ser apresentados, pelo mesmo Sistema de Magistrados, até 12h (meio-dia) de 07/12/2020. É vedada a desistência da desistência;</p><p>IV - Os interessados deverão, no mesmo prazo, 12h (meio-dia) de 07/12/2020, abrir um novo PAe/Sei onde serão inseridos os documentos exigidos no art. 28 da Resolução Presi Coger 18/2011, bem como 5 (cinco) sentenças, devendo relacionar o referido PAe/Sei ao PAe 0030585-28.2020.4.01.8000;</p><p>VI - O juiz federal substituto que tiver em seu poder processos conclusos além do prazo legal deverá justificar tal situação no ato de inscrição, vedada a devolução sem o devido despacho ou decisão (art. 7º da Res. 18/2011);</p><p>VII - Em caso de impossibilidade da realização das inscrições pelo Sistema de Magistrados, excepcionalmente será admitida a inscrição via requerimento no PAe 0030585-28.2020.4.01.8000.</p><p class="assina">Des. I'TALO FIORAVANTI SABO MENDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>