<xml><article id="17479620" name="Portarias 04.12.2020 - Zanatta" idOficio="6149499" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/12/2020" artClass="00018:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13136855">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 4 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 4 de dezembro de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 1.024 - Art. 1º Designar TIAGO AMARAL SILVA, SIAPE nº 1656660, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Agropecuária, FCC, do Campus Assis Chateaubriand, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 831 de 09 de setembro de 2013, publicada no DOU de 10 de setembro de 2013, seção I, página 07.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.025 - Dispensar TIAGO AMARAL SILVA, SIAPE nº 1656660, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Técnico em Informática, FCC, do Campus Assis Chateaubriand.</p><p>Nº 1.026 - Art. 1º Designar ANDREY ENRIQUE SANTOS, SIAPE nº 1895213, Assistente em Administração, para exercer a função de Chefe de Seção de Manutenção e Infraestrutura, FG-02, do Campus Curitiba, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 1.286 de 23 de outubro de 2012, publicada no DOU de 24 de outubro de 2012, seção I, página 28.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.027 - Art. 1º Designar BRUNO ROGORA KAWANO, SIAPE nº 1007441, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Chefe de Seção de Inovação e Empreendedorismo, FG-02, do Campus Palmas, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 180 de 19 de fevereiro de 2010, publicada no DOU de 22 de fevereiro de 2010, seção I, página 17.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.028 - Prorrogar o afastamento do país da servidora JOELMA MONTELARES DA SILVA, SIAPE nº 1949659, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Campus Avançado Goioerê, para participação em programa de Doutorado, durante o período de 02 de março de 2021 a 30 de setembro de 2021, trânsito incluso, em Barcelona, Espanha, com ônus limitado para o IFPR, autorizado pela Portaria nº 1.582, de 13 de dezembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União do dia 15 de dezembro de 2017, seção 2, página 16.</p><p>Nº 1.029 - Prorrogar o afastamento do país ao servidor AMIR LIMANA, SIAPE nº 1445964, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Avançado Astorga, para participação no pós-doutorado, durante o período de 02 de fevereiro de 2021 a 31 de outubro de 2021, trânsito incluso, em Roma/Itália, com ônus limitado para o IFPR, autorizado pela Portaria nº 1.612, de 04 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 06 de dezembro de 2019, seção 2, página 22.</p><p>Nº 1.031 - Encerrar, em 06 de maio de 2020, o afastamento do país do servidor RODRIGO HINOJOSA VALDEZ, SIAPE nº 1806619, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Cascavel, autorizado pela Portaria nº 1.588, de 03 de dezembro de 2019, para participação no Pós-doutorado, promovido pela Universidade Grenoble Alpes/CERMAV, na cidade de Grenoble/Rhone Alpes/França.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>