<xml><article id="17603484" name="Portaria nA 114-AgregaAAo-11 DEZ" idOficio="6161110" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/12/2020" artClass="00013:00044:00029:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13156898">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA-DCEM/DGP/C Ex Nº 114, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA-DCEM/DGP/C Ex Nº 114, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>Agregar</p><p>1. Oficiais</p><p>a. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Ministério da Defesa (MD), o Cel Inf (0202903449) EMILIO VANDERLEI RIBEIRO, a contar de 24 de agosto de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Oficial de Ligação junto ao Departamento de Doutrina e Instrução (TRADOC) do Exército dos Estados Unidos da América, o Cel Inf (0203324546) ANTONIO HERVÉ BRAGA JÚNIOR, a contar de 10 de setembro de 2020.</p><p>c. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Adido de Defesa, Naval, do Exército e Aeronáutico junto à Representação Diplomática do Brasil na República da Coreia, o Cel Inf (0203342548) WASHINGTON HARRYSON ALCOFORADO, a contar de 13 de setembro de 2020.</p><p>d. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Adido do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil no Reino Unido da Grã-Bretanha e Irlanda do Norte, também acreditado junto ao Governo da Noruega, Reino Unido, o Cel Inf (0760699934) NILTON DINIZ RODRIGUES, a contar de 22 de setembro de 2020.</p><p>e. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Oficial de Ligação junto ao Centro de Armas Combinadas (CAC) do Exército dos EUA, o Cel Inf (0203704648) RICARDO YOSHIYUKI OMAKI, a contar de 12 de setembro de 2020.</p><p>f. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Estagiário e, em prosseguimento, Assessor do Colégio Interamericano de Defesa (CID), EUA, o Cel Com (0203686449) ANTONIO FONSECA DE ABREU ROCHA, a contar de 2 de setembro de 2020.</p><p>g. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor na Escola Superior das Forças Armadas e, em prosseguimento, XIX Curso de Altos Estudos Estratégicos para Oficiais Superiores Ibero-Americanos, Espanha, o Cel Eng (0187684733) EMERSON DA SILVA MORAES, a contar de 16 de setembro de 2020.</p><p>h. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Adido do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República da Indonésia, o Cel Int (0203341144) MARCELLO FERNANDEZ DOS SANTOS, a contar de 13 de setembro de 2020.</p><p>i. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Mestrado em Defesa e Segurança Interamericanas no Colégio Interamericano de Defesa (CID), EUA, o Cel Int (0203923545) MARCELO SAMPAIO PEREIRA, a contar de 2 de setembro de 2020.</p><p>j. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Intercâmbio no Joint Training Center (JTC), Jordânia, o Cel Com (0673557831) DONALDO LEAL DE ANDRADE, a contar de 1º de agosto de 2020.</p><p>k. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para a Missão de Adjunto da Comissão do Exército Brasileiro em Washington (CEBW), EUA:</p><p>1) o Ten Cel Inf (0113978449) NÉLIO MOURA BERTOLINO, a contar de 22 de setembro de 2020;</p><p>2) o Ten Cel Int (0113962146) ANDRÉ LUÍS FRIGATO, a contar de 12 de setembro de 2020;</p><p>3) o Cap QMB (0100354455) ELDER DAMASCENO DE SOUZA, a contar de 12 de setembro de 2020; e</p><p>4) o 1º Ten QAO (0419916341) DAGOBERTO FERRAZ DA ROCHA, a contar de 6 de setembro de 2020.</p><p>l. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para a Equipe de Assessores Especialistas em Combate na Selva junto a Missão das Nações Unidas para a Estabilização da República Democrática do Congo (MONUSCO), a contar de 30 de setembro de 2020:</p><p>1) o Ten Cel Inf (0113974547) FLÁVIO LUIZ LOPES DOS PRAZERES;</p><p>2) o Maj Inf (0130540347) RODRIGO EUGENIO DE PAIVA;</p><p>3) o Cap Eng (0828260844) EDUARDO DE OLIVEIRA ESTEVAM; e</p><p>4) o Cap Inf (0119537959) GUILHERME PEREIRA CALIXTO.</p><p>m. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Gerente de Protocolo e Eventos do Conselho Internacional do Esporte Militar (CISM), Bélgica, o Maj Inf (0130888043) GUILHERME BOTTREL CARVALHO, a contar de 12 de setembro de 2020.</p><p>n. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor do Western Hemisphere Institute for Security Cooperation (WHINSEC), EUA, o Maj Inf (0130545148) MOACIR MENDONÇA LIMA, a contar de 12 de setembro de 2020.</p><p>o. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Observador Militar e Oficial de Ligação, na Força Tarefa Argentina nº 56 na Força de Manutenção da Paz das Nações Unidas no Chipre (UNFICYP), Turquia, o Maj Cav (0737268144) OTAVIO SANTANA DO RÊGO BARROS JÚNIOR, a contar de 1º de setembro de 2020.</p><p>p. De acordo com o inciso III do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haverem ultrapassado 6 (seis) meses contínuos em Licença para Acompanhar Cônjuge ou Companheiro (a) (LAC):</p><p>1) a Maj Med (0762800134) ANA CLÁUDIA MENDES MORAIS SILVA DANTAS, a contar de 3 de agosto de 2020;</p><p>2) a Maj Dent (0131597940) PRISCILLA MONTEIRO MILBOURNE, a contar de 16 de julho de 2020; e</p><p>3) a Cap Farm (1239588245) VILZA QUARESMA CASTILHO TÔRRES, a contar de 1º de abril de 2020.</p><p>q. De acordo com o inciso II do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haverem ultrapassado 1 (um) ano contínuo em Licença para Tratamento de Saúde Própria (LTSP):</p><p>1) o Maj Int (1182614139) LUÍS SÉRGIO DE BASTOS SILVA, a contar de 19 de novembro de 2020; e</p><p>2) o Maj Com (0130538747) VITOR ESPINDOLA TRIANI, a contar de 26 de novembro de 2020.</p><p>r. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para a Missão United Nations Military Observer na Missão das Nações Unidas para o Referendo no Saara Ocidental (MINURSO):</p><p>1) o Cap Cav (0100364850) LEONARDO LEÃO FERNANDES NISHIGUCHI, a contar de 27 de setembro de 2020;</p><p>2) o Cap Int (0100630458) FLAVIO RAPHAEL SALGADO, a contar de 27 de setembro de 2020;</p><p>3) o Cap Inf (0100354059) LEONARDO OLIVEIRA SPINELLI, a contar de 14 de setembro de 2020; e</p><p>4) o Cap Cav (0114696941) DANIEL MOREIRA ROXO, a contar de 14 de setembro de 2020.</p><p>s. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor da Academia Militar dos Estados Unidos (USMA), em West Point, EUA, o Cap Inf (0100812650) MAURICIO PALHARES DUTRA, a contar de 2 de setembro de 2020.</p><p>t. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão Staff Officer - Training na Missão das Nações Unidas no Sudão Sul (UNMISS), o Cap Inf (0100390558) IGOR CARMO DA SILVA, a contar de 22 de setembro de 2020.</p><p>u. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Adjunto do Assessor Militar de Engenharia junto ao Exército Senegalês, Senegal, o Cap QEM (0101440659) ERIK RUZICKA ZORN, a contar de 12 de setembro de 2020.</p><p>v. De acordo com o inciso IV do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter formalizado pedido transferência para a reserva remunerada, o Cap QAO (0520888744) WILSON FOLMER CORREA, a contar 26 de novembro de 2020.</p><p>w. De acordo com o inciso IV do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 6 (seis) meses contínuos em Licença para Tratamento de Saúde de Pessoa da Família (LTSPF), o 1º Ten QAO (0147559132) ADEMIR FACRE MONTEIRO, a contar de 21 de março de 2020.</p><p>2. Praças</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Auxiliar de Adido de Defesa, Naval e do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República Árabe do Egito, o S Ten Com (0333420941) FABIO ALVES MARTINS, a contar de 10 de setembro de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido julgados incapazes definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma:</p><p>1) o S Ten Inf (0420411845) ANDRÉ LUIZ VASCONCELOS DE ARAÚJO, a contar de 25 de setembro de 2020; e</p><p>2) o 1º Sgt Mus (0535303747) FERNANDO CORDEIRO WOLFF, a contar de 13 de novembro de 2020.</p><p>c. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para Missão na Equipe Especializada em Operações na Selva (Equipe Móvel de Treinamento) na Missão das Nações Unidas para Estabilização da República Democrática do Congo (MONUSCO), a contar de 22 de junho de 2019:</p><p>1) o 1º Sgt Inf (1028937546) CLAUDECI CARVALHO INÁCIO; e</p><p>2) o 2º Sgt Inf (0400258158) IVAN LAFITE CUIN BAPTISTA DE MORAES.</p><p>d. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para a Missão das Nações Unidas para a Estabilização da República Democrática do Congo (MONUSCO), a contar de 22 de maio de 2019:</p><p>1) o 1º Sgt Inf (1139309049) DELIOMAR PEREIRA CORREA; e</p><p>2) o 2º Sgt Eng (0400423158) RICARDO ANDRADE BORGES.</p><p>e. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para a Missão de Auxiliar da Comissão do Exército Brasileiro em Washington (CEBW), EUA, a contar de 22 de setembro de 2020:</p><p>1) o 1º Sgt MB/Mec Op (0112957840) ERNANI DE SOUZA BORGES; e</p><p>2) o 1º Sgt Cav (0434929543) ANDRÉ FERNANDO PIVOTO ANIBELE.</p><p>f. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para a Equipe de Assessores Especialistas em Combate na Selva junto a Missão das Nações Unidas para a Estabilização da República Democrática do Congo (MONUSCO), a contar de 30 de setembro de 2020:</p><p>1) o 1º Sgt Cav (0435232244) JORGE LUÍS BRIGNOL GUIMARÃES;</p><p>2) o 1º Sgt Inf (0400137550) JEIZON FELIPE LIMA MORAES;</p><p>3) o 2º Sgt Inf (0101089159) THIAGO MARQUES RIEGER; e</p><p>4) o 2º Sgt Inf (0940095847) ROBERTO PEREIRA RAMOS.</p><p>g. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Auxiliar de Adido de Defesa, Naval, do Exército e Aeronáutico junto à Representação Diplomática do Brasil na República de Angola, o 1º Sgt Mnt Com (0130713845) PAULO ROBERTO DA CRUZ JUNIOR, a contar de 29 de outubro de 2020.</p><p>h. De acordo com o inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, combinado com a Portaria nº 1347-Cmt Ex, de 23 de setembro de 2015, por ter sido convocado para realizar fase complementar de concurso público (curso de formação), o 2º Sgt Eng (0400303152) RODRIGO FERNANDO MOTA, a contar de 15 de julho de 2020.</p><p>i. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Auxiliar da Comissão de Fiscalização da Manutenção do Material LEOPARD/GEPARD (COMFIMA LEOPARD/GEPARD), Alemanha, o 2º Sgt MB/Mnt Vtr Auto (0114754450) RODRIGO WIERECK FERNANDES, a contar de 12 de setembro de 2020.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>