<xml><article id="17862014" name="Port 1247" idOficio="6185753" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00045:00053:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13201715">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP Nº 1.247, DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP Nº 1.247, DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO as diretrizes contidas na Resolução nº 194/2014 do CNJ, que busca o desenvolvimento, em caráter permanente, de iniciativas voltadas ao aperfeiçoamento da qualidade, da celeridade, da eficácia e da efetividade dos serviços judiciários de primeiro grau;</p><p>CONSIDERANDO os objetivos estratégicos "Maximizar a governança da gestão de pessoas", e "Maximizar os resultados da governança administrativa e judiciária", constantes no mapa estratégico corporativo do TRT 14, aprovados por intermédio da Resolução Administrativa nº 79/2014;</p><p>CONSIDERANDO o expediente enviado pelo Tribunal Regional Federal da 1ª Região, no qual encaminha o termo de anuência e os dados da candidata MAIRA RONCHETTI DE MOURA, habilitada em 1º lugar na ampla concorrência, para o cargo de Analista Judiciário, Área Administrativa, no concurso realizado por aquela Corte, conforme Edital de homologação publicado em 11/04/2018, para fins de nomeação no quadro de pessoal deste e. Tribunal, na localidade de Porto Velho, id 6 do Proad n. 10036/2020;</p><p>CONSIDERANDO o preconizado pelo art. 96, I, "e", da Constituição Federal, combinado com o art. 9º, I e art. 10 da Lei nº 8.112/90, bem como em observância ao disposto no art. 7º da Lei nº 11.416, de 15-12-2006,</p><p>CONSIDERANDO os termos da Informação SGEP/STPLRR Nº 220/2020 (id 8), constante do Proad n. 10036/2020, propondo a nomeação da candidata MAIRA RONCHETTI DE MOURA, aprovada em 1º lugar da lista Geral no concurso realizado pelo Tribunal Regional Federal da 1ª Região para exercer o cargo de Analista Judiciário, Área Administrativa, para fins de nomeação no quadro de pessoal deste e. Tribunal, com lotação na Secretaria de Gestão de Pessoas;</p><p>CONSIDERANDO o despacho juntado ao Proad n. 10036/2020 (id 9), resolve:</p><p>I - NOMEAR a candidata MAIRA RONCHETTI DE MOURA, aprovada em 1º lugar no concurso realizado pelo Tribunal Regional Federal da 1a Região, para exercer o cargo de Analista Judiciário, Área Administrativa, criado pela Lei nº 6.030/74, vago em decorrência da vacância por posse em outro cargo inacumulável do servidor DIEGO SOUZA MENEGUITTI, conforme Portaria nº 1211/2020, em conformidade com o termo de anuência do Tribunal Regional Federal da 1a Região;</p><p>II - LOTÁ-LA na Secretaria de Gestão de Pessoas;</p><p>III - DESIGNAR o Secretário de Gestão de Pessoas para dar posse à candidata.</p><p class="assina">Des. OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>