<xml><article id="17428289" name="PORTARIAS DE 02 DE DEZEMBRO DE 2" idOficio="6143915" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2020" artClass="00018:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13126770">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.018283/2020-48, resolve:</p><p>Nº 1.543 - Art. 1º CONTRATAR, com fundamento no inciso IX do Art. 37 da Constituição Federal e nos termos do inciso II, §1º e inciso IV do art. 2º da Lei 8.745/1993, ANDRYO HENRIQUE FREITAS DA SILVA, CPF 015.328.822-11, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto, Área de Atuação: Construção Civil, carga horária de 40 (quarenta) horas semanais, com lotação no Campus Itaituba deste Instituto, em decorrência do afastamento para Mestrado da Professora ERIKA SHIZUE HAYASHIDA.</p><p>Art. 2º Estabelecer a vigência desta portaria a partir da data de sua publicação no D.O.U. até 28 de fevereiro de 2021.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.018290/2020-53, resolve:</p><p>Nº 1.544 - Art. 1º CONTRATAR, pelo período de 12 (doze) meses, com fundamento no inciso IX do Art. 37 da Constituição Federal e nos termos do inciso II, §1º e inciso IV do art. 2º da Lei 8.745/1993, FÁBIO MÁRCIO VASCONCELOS BENTES, CPF 655.261.982-00, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto, Área de Atuação: Informática, carga horária de 40 (quarenta) horas semanais, com lotação no Campus Itaituba deste Instituto, em decorrência do afastamento para Doutorado do Professor Davi Guimarães Silva.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no D.O.U.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atrbuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.018301/2020-47, resolve:</p><p>Nº 1.545 - Art. 1º CONTRATAR, pelo período de 12 (doze) meses, com fundamento no inciso IX do Art. 37 da Constituição Federal e nos termos do art. 2º, inciso IV, §1º, inciso II da Lei 8.745/1993, MYTHIAN BASTOS QUEIROZ, CPF 948.058.572-34, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto, Área de Atuação: Informática, carga horária de 40 (quarenta) horas semanais, com lotação no Campus Itaituba deste Instituto, em decorrência do afastamento para Doutorado do Professor José Ribamar Azevedo dos Santos.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no D.O.U.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.020068/2020-62, resolve:</p><p>Nº 1.546 - Art. 1º Dispensar a servidora VALÉRIA DOS SANTOS DIAS, matrícula SIAPE 2358845, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, da função de Coordenador de Pesquisa da Pró-reitoria de Pesquisa e Pós-graduação deste Instituto, código FG-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no D.O.U.</p><p>Nº 1.547 - Art. 1º Designar o servidor SEBASTIÃO RODRIGUES MOURA, SIAPE 2316404, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Coordenador de Pesquisa da Pró-reitoria de Pesquisa e Pós-graduação deste Instituto, código FG-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no D.O.U.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.019274/2020-63, resolve:</p><p>Nº 1.548 - Art. 1º DESIGNAR o servidor CÁSSIO EDUARDO FLEXA, matrícula 1906652, ocupante do cargo de professor EBTT, para responder pela função de Chefe do Departamento de Ensino, Pesquisa, Pós-graduação, Inovação e Extensão do Campus Avançado Vigia deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-04.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta portaria retroagem à data 18 de novembro de 2020, revogando o disposto na Portaria nº 2386/2019/GAB., publicada no D.O.U. de 12 de novembro de 2019, seção 2, página 22.</p><p class="assina">CLAUDIO ALEX JORGE DA ROCHA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>