<xml><article id="17410167" name="D.O.U. publicacao - 01.12.2020 D" idOficio="6142368" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2020" artClass="00018:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13124546">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  1º  DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 1º DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 3.184 - Reconduzir a Professora do Magistério Superior SÍLVIA DOS SANTOS DE ALMEIDA, matrícula SIAPE-2210373, do quadro de pessoal desta Universidade, para mais um mandato de 2 anos correspondente à função gratificada de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em SEGURANÇA PÚBLICA, Código FCC - nível único do INSTITUTO DE FILOSOFIA E CIÊNCIAS HUMANAS (IFCH), a partir de 29 de janeiro de 2021.</p><p>Nº 3.186 - Designar a Professora do Magistério Superior VIVIAN DA SILVA LOBATO, matrícula SIAPE-2657198, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer, por 2 (dois) anos, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, o mandato correspondente à função gratificada de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em CIDADES, TERRITÓRIOS E IDENTIDADES, Código FCC - nível único do CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE ABAETETUBA, ficando dispensado dessa Função o Professor do Magistério Superior ALEXANDRE AUGUSTO CALS E SOUZA. II.Designar o Professor do Magistério Superior AFONSO WELLITON DE SOUSA NASCIMENTO, matrícula SIAPE-2153593 do quadro de pessoal desta Universidade para exercer pelo mesmo período, o mandato de Vice-Coordenador do supracitado Programa de Pós-Graduação, sem ônus adicional, por não se tratar de função gratificada, devendo substituir a Coordenadora em suas faltas ou impedimentos, ficando dispensada dessas funções a Professora do Magistério Superior VIVIAN DA SILVA LOBATO, em virtude da sua designação para a função mencionada no item I desta Portaria.</p><p>Nº 3.187 - Dispensar da função de Assessor, Código FG-1, da PREFEITURA DA UFPA, o servidor GABRIEL HIROMITE YOSHINO, ocupante do cargo efetivo de ENGENHEIRO-ÁREA, do quadro de pessoal desta Universidade, a partir de 01 de dezembro de 2020.</p><p>Nº 3.189 - Designar a servidora MARIANE LIMA DE SALES, ocupante do cargo de Administrador, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Coordenadora de Logística, FG-1, da Prefeitura, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 3.190 - Considerar dispensada da função de Chefe da Divisão de Referência e Informação, FG-4, da Biblioteca Central, a servidora FRANCISCA MOREIRA DE SOUSA, ocupante do cargo de Bibliotecário-Documentalista, do Quadro de Pessoal desta Universidade, a partir de 04 de novembro de 2020, tendo em vista a designação constante na Portaria nº 2885/2020.</p><p>Nº 3.191 - Designar a servidora JESSICA DE SOUZA CARNEIRO, ocupante do cargo de Jornalista, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Assistente, FG-1, da Assessoria de Comunicação Institucional desta UFPA, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 3.193 - Designar, por recondução, o Professor do Magistério Superior MESSIAS DE SOUZA COSTA, para exercer a função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Física, da Faculdade de Ciências Exatas e Tecnologia, FCC - Nível Único, do CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE ABAETETUBA, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir de 30 de outubro de 2017, convalidando seus atos a partir da mesma data.</p><p>Nº 3.194 - Prorrogar, até 01 de dezembro de 2020, a designação do Professor do Magistério Superior MESSIAS DE SOUZA COSTA, do Quadro de Pessoal desta Universidade, na função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Física, da Faculdade de Ciências Exatas e Tecnologia, FCC - Nível Único, do CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE ABAETETUBA.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>