<xml><article id="17731686" name="Portaria NomeaAAo nA 14.269 - SJ" idOficio="6175222" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/12/2020" artClass="00020:00028:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00013" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal/Diretoria de Gestão de Pessoal/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13181588">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 14.269, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 14.269, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAL SUBSTITUTA DA POLÍCIA FEDERAL, no uso das competências que lhe foram atribuídas no inciso XVII do artigo 43 do Regimento Interno da Polícia Federal, aprovado pela Portaria nº 155, de 27.09.2018, do Excelentíssimo Senhor Ministro de Estado da Segurança Pública, publicada no D.O.U. n° 200, em 17.10.2018; em face da autorização para a abertura do certame contida na Portaria nº 8.380, de 19.04.2018, publicada no D.O.U. nº 76, em 20.04.2018, seção 1, fl. 129; e considerando a autorização para provimento dos cargos contida no Decreto Presidencial nº 9.801, de 23.05.2019, publicado no D.O.U. nº 99, em 24.05.2019, seção 1, pág. 3, em cumprimento à liminar concedida nos autos da Ação Ordinária nº 0818734-07.2018.4.05.8100 - Seção Judiciária do Ceará - 10ª Vara, e processo SEI nº 08200.022411/2020-63, resolve:</p><p>Nomear o candidato DANIEL PINHEIRO LEITE PESSOA RAMOS, no código de vaga nº 889467, para exercer o cargo efetivo de Delegado de Polícia Federal, Terceira Classe, da Carreira Policial Federal, do Quadro de Pessoal da Polícia Federal, criada pelo Decreto-Lei nº 2.251, de 26.2.1985, reorganizada pela Lei nº 9.266, de 15.3.1996, em virtude do concurso público instituído pelo Edital nº 1-DGP/PF, de 14.06.2018, publicado no D.O.U. nº 114, em 15.06.2018, seção 3, pág. 149, mediante conclusão do XXXVII Curso de Formação Profissional de Delegado de Polícia Federal, homologado por intermédio da Portaria nº 12.037, de 17.12.2020, publicada nº D.O.U nº 242, em 18.12.2020, Seção 1, de acordo com o artigo 9º, inciso I, e artigo 10 da Lei nº 8.112, de 11.12.1990.</p><p class="assina">JULIANA DE SA PEREIRA GONÇALVES PACHECO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>