<xml><article id="17381769" name="PORTARIA TRT GP.SGPE 1566.2020" idOficio="6138783" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/12/2020" artClass="00045:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13118463">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA TRT 18ª GP/SGPE Nº 1.566, de 9 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA TRT 18ª GP/SGPE Nº 1.566, de 9 de novembro de 2020</p><p>O DESEMBARGADOR-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 18ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, nos termos previstos no artigo 36 da Lei 8.112/90, no artigo 20 da Lei n° 11.416/06, no Anexo IV da Portaria Conjunta nº 3/07 e na Resolução CSJT Nº 110/2012, que dispõem sobre o instituto da remoção dos servidores dos quadros de pessoal integrantes da Justiça do Trabalho, e tendo em vista o Processo Administrativo nº 7.514/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Remover a servidora ALESSANDRA CAMILO GOMES, ocupante do cargo da Carreira de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região, mediante permuta com a servidora GIOVANNA GONÇALVES DE OLIVEIRA ROCHA, ocupante do cargo da Carreira de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região.</p><p>Art. 2º Manter lotada a servidora GIOVANNA GONÇALVES DE OLIVEIRA ROCHA no Centro Judiciário de Métodos Consensuais de Solução de Disputas - CEJUSC JT 18 - Goiânia.</p><p>Art.3º Manter designada a servidora GIOVANNA GONÇALVES DE OLIVEIRA ROCHA para exercer função comissionada de Assistente de Conciliação, código TRT 18ª - FC-04, no Centro Judiciário de Métodos Consensuais de Solução de Disputas - CEJUSC JT 18 - Goiânia.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO SÉRGIO PIMENTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>