<xml><article id="17557632" name="portaria 20__SS28PV" idOficio="6156560" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2020" artClass="00015:00049:00002:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Previdência/Conselho de Recursos da Previdência Social" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13149103">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº   20, de 9 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 20, de 9 de dezembro de 2020</p><p>O Presidente do Conselho de Recursos da Previdência Social - CRPS, no uso da competência que lhe confere o Inciso I, do Artigo 6º, da Portaria MDSA nº 116, de 20 de março de 2017,</p><p>Considerando o disposto no inciso III, do artigo 22, do Regimento Interno do Conselho de Recursos da Previdência Social - CRPS,</p><p>Considerando a necessidade possibilitar às Câmaras de Julgamento maior qualificação técnica em razão do nível de dificuldade impresso nos processos de 2ª instância, assim como melhorar a qualificação nas demais Unidades Julgadoras, resolve:</p><p>Artigo 1º O ingresso de novos conselheiros, representantes de governo, empresas e trabalhadores nas Câmaras de Julgamento se dará por seleção interna junto às Unidades Julgadoras de 1ª instância, com realização de prova escrita, prova de títulos, entrevista e análise dos relatórios e votos.</p><p>Parágrafo 1º será publicado edital de seleção para disciplinar o certame;</p><p>Parágrafo 2º será estabelecido tempo mínimo de exercício na Unidade de 1ª Instância como pré-requisito para concorrer à vaga nas Câmaras.</p><p>Parágrafo 3º Concluída a seleção, os classificados somente serão nomeados para as Câmaras após a nomeação de conselheiro para a vaga que será aberta em sua Unidade Julgadora.</p><p>Artigo 2º O ingresso de novos conselheiros representantes de governo, empresas e trabalhadores nas Juntas de Recursos se dará por seleção disciplinada em edital público, com a realização de prova escrita, prova de títulos e entrevista.</p><p>Parágrafo 1º Conforme disposições dos incisos I e II, do parágrafo 5º, do artigo nº 303 do Decreto nº 3.048, de 6 de maio de 1999, alterado pelo Decreto nº 10.410, de 30 de junho de 2020, os novos conselheiros deverão ter formação em Direito (ser Bacharéis em Direito) para ingressar no CRPS.</p><p>Parágrafo 2º Poderão se inscrever para a seleção de representantes de governo servidores federais, preferencialmente do Ministério da Economia ou do Instituto Nacional do Seguro Social - INSS, ou de outro órgão da administração pública federal, estadual, municipal ou distrital.</p><p>Artigo 3º Os sindicatos representantes de empresas e trabalhadores indicarão, por meio de lista tríplice, seus representantes para inscrição no certame, cujo Edital disciplinará a forma e as regras para as inscrições.</p><p>Artigo 4º Os editais de seleção de representantes de governo, empresas e trabalhadores incluirão a previsão de cadastro reserva para possível nomeação durante o período de validade do Certame.</p><p>Artigo 5º Constituir o Comitê de Avaliação - CA que realizará as avaliações necessárias à recondução e seleção de conselheiros, com a seguinte composição:</p><p>a- Marcelo Fernando Borsio;</p><p>b- Fernando Maciel;</p><p>c- Rafael Costa Galho;</p><p>d- Ana Paula Felipini de Barros Valle;</p><p>e- Robson Ferreira Maranhão;</p><p>f- Vania Pontes Santos;</p><p>g- Gustavo Beirão Araújo;</p><p>h- Paulo Sérgio de Carvalho Costa Ribeiro;</p><p>i- Ana Cristina Evangelista</p><p>j- Marcella Sampaio Tibery Castejon;</p><p>k- Pedro Henrique de Lima Correia Borges;</p><p>l- Paulo Rogério Albuquerque de Oliveira;</p><p>Parágrafo Único. A critério do Presidente do CRPS, os Presidentes das Juntas de Recursos e Composições Adjuntas poderão ser convocados, para compor o Comitê de Avaliação.</p><p>Artigo 6º O Comitê deverá dar cumprimento às normas estabelecidas pelo Regulamento da Previdência Social, Regimento Interno, Provimentos e demais normativos do CRPS.</p><p>Artigo 7º Os integrantes do Comitê exercerão suas funções regimentais até 31 de dezembro de 2021.</p><p>Artigo 8º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO FERNANDO BORSIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>