<xml><article id="17435652" name="PORTARIAS DGER 02-12-2020" idOficio="6145018" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2020" artClass="00044:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13129198">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal n° 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo n° 00200.012508/2020-56, resolve:</p><p>Nº 2.882 - fica autorizada, até 31 de março de 2021, a cessão do servidor desta Casa Legislativa ALEXANDRE PAIVA DAMASCENO, matrícula n° 105081, ocupante do cargo efetivo de Analista Legislativo, Especialidade Informática Legislativa, à Câmara dos Deputados, para exercer o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, código CD-CC-SP-02, com ônus para o órgão cedente.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 938846, resolve:</p><p>Nº 2.885 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSÉ JOEL DIAS DE OLIVEIRA, matrícula no353271, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSZMAIA - Gabinete da Senadora Zenaide Maia, a partir de 01/12/2020.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 938857, resolve:</p><p>Nº 2.886 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CARLOS EDUARDO TUTURI RUIZ PARINTINTIN, matrícula no369242, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSEBRA - Gabinete do Senador Eduardo Braga.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 938873, resolve:</p><p>Nº 2.887 - exonerar BRUNA COELHO DE MIRANDA, matrícula no347040, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSCVIANA - Gabinete do Senador Carlos Viana, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 938892, resolve:</p><p>Nº 2.888 - exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, KARLA FONSECA LOUREIRO, matrícula no245437, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 8 de 2015, a partir de 02/12/2020.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 938612, resolve:</p><p>Nº 2.892 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JORGE TAUMATURGO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLREPUBL - Gabinete da Liderança do Republicanos.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 938906, resolve:</p><p>Nº 2.893 - movimentar, nos termos do art. 174, §5o, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, LEONARDO RODRIGUES DE JESUS, matrícula no355980, ocupante do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria, para ocupar o mesmo cargo no órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no Processo n° 00200.012773/2020-34, resolve:</p><p>Nº 2.895 - declarar vago, a partir de 11/11/2020, o cargo, em comissão de Ajudante Parlamentar Júnior, AP-01, do Gabinete do Senador Randolfe Rodrigues, ocupado por ELIAS RODRIGUES DA FONSECA, matrícula n° 366368, em virtude do disposto no art. 33, inciso IX, da Lei n° 8.112, de 1990.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>