<xml><article id="17378067" name="POR.APOSENTADORIAS.CGGP. 27.11" idOficio="6137667" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/12/2020" artClass="00022:00037:00031:06645:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Diretoria de Planejamento, Administração e Logística/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13116090">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS-IBAMA, usando da competência que lhe foi atribuída pelo Decreto nº 8.973, de 24 de janeiro de 2017, que aprovou a Estrutura Regimental do IBAMA publicada no Diário Oficial da União do dia subsequente pelo art. 55 do Regimento Interno do IBAMA, aprovado pela Portaria nº 2.542, de 23 de outubro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 206, Seção 1, página nº 87, de 27 de outubro de 2020, e pela Portaria nº 2.204/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 149, Seção 1, página nº 61 de 03 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Nº 2.781 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor NILTON DE MORAES, matrícula Siape 604465, Técnico Administrativo, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 157581, lotado Superintendência do Ibama em São Paulo, com fundamento no artigo 20, incisos I, II, III e IV, e § 2º, inciso I, da Emenda Constitucional 103, de 13 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02027.007138/2020-19).</p><p>Nº 2.782 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora CLAUDIA MONTEIRO DE BARROS E SILVA COSTA, matrícula Siape 270386, Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 426079, lotada na Superintendência do Ibama no Espirito Santo, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo (Processo nº 02001.020788/2020-48).</p><p>Nº 2.783 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor MARIO TISCHER, matrícula Siape 681162, Técnico Administrativo, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 428458, lotado Superintendência do Ibama no Rio Grande do Sul, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo (Processo nº 02023.002295/2020-78).</p><p>Nº 2.784 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor TEÓFILO PANTOJA DE VASCONCELOS, matrícula Siape 681415, Analista Ambiental, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 428665, lotado Superintendência do Ibama no Pará, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo (Processo nº 02018.003712/2020-79).</p><p>Nº 2.785 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor FABIO LIMA BANDEIRA, matrícula Siape 249936, Técnico Ambiental, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 426034, lotado na Superintendência do Ibama no Ceará, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo (Processo nº 02007.002254/2020-80).</p><p>Nº 2.786 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor SEBASTIÃO GOMES DA COSTA, matrícula Siape 683721, Técnico Administrativo, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 429595, lotado na Superintendência do Ibama no Amazonas, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, parágrafo único, da Emenda Constitucional 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo (Processo nº 02005.001739/2020-76).</p><p>Nº 2.787 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor RAIMUNDO DOS SANTOS FRANCA CAMARA, matrícula Siape 681753, Técnico Ambiental, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 428943, lotado na Superintendência do Ibama no Maranhão, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, parágrafo único, da Emenda Constitucional 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo (Processo nº 02012.002220/2020-16).</p><p>Nº 2.788 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANTONIO DE PADUA DE LIMA REDIG, matrícula Siape 681773, Analista Ambiental, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 428959, lotado Superintendência do Ibama no Pará, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo (Processo nº 02018.000645/2020-31).</p><p>Nº 2.789 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARIA LUCILENE BORGES FELIX, matrícula Siape 681201, Técnico Administrativo, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 428492, lotada na Superintendência do Ibama na Bahia, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo (Processo nº 02006.001217/2020-64).</p><p class="assina">ARY KUNIHIRO KAMIYAMA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>