<xml><article id="17591093" name="PORTARIAS DE 11.12.2020" idOficio="6160583" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/12/2020" artClass="00018:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="238" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13156164">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designada nos termos da Portaria nº 279/2020/GAB/RE/IIFAP, de 03 de fevereiro de 2020, publicada no DOU n.º 26, página 19, Seção 2, em 06 de fevereiro de 2020, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.368 - Art.1º Designar Eline Santos dos Santos, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape nº 2327138, para responder pelo cargo de Chefe de Gabinete da Reitoria, CD-03, no interstício de 14.12.2020 a 20.12.2020, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 1.367 - Art.1º Designar Guilherme Branco Moura, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape nº 3060095, para responder como Diretor do Departamento de Expediente da Reitoria - DEXP, CD4, no interstício de 14.12.2020 a 20.12.2020, em virtude de afastamento do titular.</p><p>Nº 1.366 - Art. 1° Dispensar Eduardo Jose de Carvalho, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Agropecuária, matrícula Siape n° 2388549, da função de responsável pela Secretaria de Gabinete do Campus Porto Grande, FG-01, a contar de 08.12.2020.</p><p class="assina">Adrielma Nunes Ferreira Bronze</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>