<xml><article id="17521624" name="Port.de Pessoal DGC nAs. 4277-42" idOficio="6153684" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2020" artClass="00015:00042:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Departamento de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13144135">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL DGC DE 8 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL DGC DE 8 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo §4º, artigo 11 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 19726.106129/2020-25, resolve:</p><p>Nº 4.277 - Dispensar MEIRIVETE IRIS REIS NASCIMENTO, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0106411, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, do Serviço de 2ª Instância da Divisão de Defesa de 2ª Instância da Procuradoria de Defesa da Fazenda da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 2ª Região, no Estado do Rio de Janeiro, em razão de sua aposentadoria, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>Nº 4.279 - Designar RAMON PORTINHAL SOUTO, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 2200367, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, do Serviço de 2ª Instância da Divisão de Defesa de 2ª Instância da Procuradoria de Defesa da Fazenda da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 2ª Região, no Estado do Rio de Janeiro, ficando, em consequência, dispensado da função que atualmente exerce.</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo §4º, artigo 11 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 12883.101994/2020-23, resolve:</p><p>Nº 4.280 - Dispensar ÉVORA FERREIRA DE MAGALHÃES, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1723477, do encargo de substituta eventual do Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, do Serviço de Representação Judicial da Fazenda Nacional e Contratos, da Procuradoria Seccional da Fazenda Nacional em Petrolina, no Estado de Pernambuco.</p><p class="assina">ALEKSEY LANTER CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>