<xml><article id="17378499" name="Portarias. GR. GVR. 2020. II. DO" idOficio="6135570" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/12/2020" artClass="00018:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13113142">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 98.951-DISPENSAR Jandira Maciel de Souza, Matrícula SIAPE 379476, ocupante do cargo de Copeiro, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Cozinha III da Seção de Nutrição-Campus do Restaurante Universitario, Código FG4.137, para a qual foi designada pela Portaria N. 74.440, de 26/02/2015. (Memo n. 357/2020-PROGEP)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 98.952-DISPENSAR Regina Bernadete Rosa Iung, Matrícula SIAPE 382183, ocupante do cargo de Cozinheiro, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Cozinha II da Seção de Nutrição-Campus do Restaurante Universitario, Código FG4.128, para a qual foi designada pela Portaria N. 69440, de 17/02/2014.(Memo n. 357/2020-PROGEP)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 98.953-DISPENSAR Nilton Copello Charao, Matrícula SIAPE 379108, ocupante do cargo de Mestre de Edificações e Infraestrutura, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Cozinha I da Seção de Nutrição-Campus do Restaurante Universitario, Código FG4.127, para a qual foi designado pela Portaria N. 69.438, de 17/02/2014.(Memo n. 357/2020-PROGEP)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 98.954-DISPENSAR Maria Alaides Santos de Lima, Matrícula SIAPE 1092922, ocupante do cargo de Cozinheiro, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Cozinha I da Seção de Nutrição-Centro do Restaurante Universitario, Código FG4.121, para a qual foi designada pela Portaria N. 93.061, de 19/02/2019.(Memo n. 357/2020-PROGEP)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 98.955-DESIGNAR Ana Paula Perlin, Matrícula SIAPE 2322485, ocupante do cargo de Administrador, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Subdivisão de Ações Comunitárias da Coordenadoria de Desenvolvimento Regional e Cidadania da Pró-Reitoria de Extensão, Código FG4.121. (Memo n. 358/2020-PROGEP)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>