<xml><article id="17675444" name="ATO PORTARIAS DE PESSOAL SGC 4.5" idOficio="6168567" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2020" artClass="00015:00002:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13169524">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL SGC DE 15 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL SGC DE 15 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso I do art. 6º da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, e considerando o disposto no art. 54 da Portaria ME nº 406, de 8 de dezembro de 2020, bem como o que consta no Processo nº 10199.109526/2020-90, resolve:</p><p>Nº 4.557 - Art. 1º Dispensar, a contar de 31 de agosto de 2020, da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Pessoal Civil da Administração Federal (SIPEC), do órgão setorial, de nível superior, o servidor JOÃO DAMIÃO DE SOUZA, Administrador, matrícula Siape nº 0659618, na Coordenação-Geral de Pagamento e Acompanhamento Funcional da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 4.558 - Art. 1º Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Pessoal Civil da Administração Federal (SIPEC), do órgão setorial, de nível superior, ao servidor GUILHERME CAMPOS GONÇALVES, Especialista em Financiamento e Execução de Programas e Projetos Educacionais, matrícula Siape nº 1708029, em exercício na Coordenação-Geral de Pagamento e Acompanhamento Funcional da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DANIELLE CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>