<xml><article id="17521615" name="Port. de Pessoal PGFN nA 4135-41" idOficio="6153684" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2020" artClass="00015:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13144132">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL PGFN   DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL PGFN DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, alterado pelo artigo 1º da Portaria GME nº 358, de 26 de outubro de 2020, publicada no D.O.U. de 28 de outubro de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.105010/2020-05, resolve:</p><p>Nº 4.135 - Dispensar ANTONIO LEONARDO SILVA LINDOSO, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1558782, da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, Coordenação-Geral da Dívida Ativa da União e do FGTS da Procuradoria-Geral Adjunta de Gestão da Dívida Ativa da União e do FGTS, desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 15 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, alterado pelo artigo 1º da Portaria GME nº 358, de 26 de outubro de 2020, publicada no D.O.U. de 28 de outubro de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.105010/2020-05, resolve:</p><p>Nº 4.137 - Dispensar THEO LUCAS BORGES DE LIMA DIAS, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 2041303, do encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral de Estratégia de Recuperação de Créditos da Procuradoria-Geral Adjunta de Gestão da Dívida Ativa da União e do FGTS, desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p class="assina">RICARDO SORIANO DE ALENCAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>