<xml><article id="17481169" name="ATOS DA REITORIA N. 1253 AO 1258" idOficio="6149623" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="07/12/2020" artClass="00018:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13137157">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.041330/2020-24, resolve:</p><p>N. 1.253 - Designar o servidor Raphael Lana Seabra para exercer a função não remunerada de Subchefe do Departamento de Estudos Latino-Americanos.</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.110510/2020-63, resolve:</p><p>Nº 1.254 - Dispensar, a partir de 25/11/2020, a servidora Monaina Dantas Costa da função de Assistente de Direção do Instituto de Ciências Exatas (FG-02).</p><p>Nº 1.255 - Designar a servidora Ana Luísa Amorim Ribeiro para exercer a função de Assistente de Direção do Instituto de Ciências Exatas (FG-02).</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante no Processo nº 23106.002683/2020-17, resolve:</p><p>Nº 1.257 - Art. 1º Designar os substitutos eventuais das Funções Gratificadas (FG) do Decanato de Assuntos Comunitários (DAC): I. designar DANIELA MEDEIROS MONTEIRO DE ARAÚJO SÁ para exercer o encargo de substituta eventual da COORDENADORA DA COORDENAÇÃO DE APOIO ÀS PESSOAS COM DEFICIÊNCIA, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; II. designar MENDEL DE ALMEIDA QUEIROZ para exercer o encargo de substituto eventual do COORDENADOR ADMINISTRATIVO DA DIRETORIA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; III. designar ALINE IONE MIRANDA DO NASCIMENTO DE CARVALHO, para exercer o encargo de substituta eventual do COORDENADOR TÉCNICO DE PROGRAMAS DE ASSISTÊNCIA ESTUDANTIL DA DIRETORIA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; IV. designar LEONARDO MARROCOS para exercer o encargo de substituto eventual do COORDENADOR GERAL DA CASA DO ESTUDANTE UNIVERSITÁRIO DA DIRETORIA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; V. designar ÉRICA BEZERRA NOBRE para exercer o encargo de substituta eventual da COORDENADORA DE PROMOÇÃO E ALIMENTAÇÃO DA DIRETORIA DO RESTAURANTE UNIVERSITÁRIO, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; VI. designar CLÉRIA ROCHA BARRETO FELIX para exercer o encargo de substituta eventual do COORDENADOR DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA DIRETORIA DO RESTAURANTE UNIVERSITÁRIO, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; VII. designar BRÍGIDA MONTEIRO DRUMOND BOWEN para exercer o encargo de substituta eventual do CHEFE-ASSISTENTE DE DIREÇÃO DA DIRETORIA DO RESTAURANTE UNIVERSITÁRIO, código FG-02, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; VIII. designar HIURY MILHOMEM CASSIMIRO para exercer o encargo de substituto eventual do COORDENADOR DA COORDENAÇÃO LGBT DA DIRETORIA DE DIVERSIDADE, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; IX. designar JÉSSICA GILLIAN DE ALMEIDA para exercer o encargo de substituta eventual do COORDENADOR DA COORDENAÇÃO INDÍGENA DA DIRETORIA DE DIVERSIDADE, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; X. designar JÉSSICA MARÍLIA DE OLIVEIRA MATOS para exercer o encargo de substituta eventual do COORDENADOR DA COORDENAÇÃO NEGRA DA DIRETORIA DE DIVERSIDADE, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; XI. designar JACYARA DOS SANTOS CALDAS para exercer o encargo de substituta eventual da COORDENADORA DA COORDENAÇÃO DAS MULHERES DA DIRETORIA DE DIVERSIDADE, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; XII. designar PEDRO IVO BARBOSA DOS SANTOS para exercer o encargo de substituto eventual do COORDENADOR DE ESPORTE E LAZER DA DIRETORIA DE ESPORTE E ATIVIDADES COMUNITÁRIAS, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; XIII. designar EULER FABIANO DA SILVA SOARES para exercer o encargo de substituto eventual do COORDENADOR DE ARTE E CULTURA DA DIRETORIA DE ESPORTE E ATIVIDADES COMUNITÁRIAS COMUNITÁRIAS, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; XIV. designar MAISA OLIVEIRA GOMES para exercer o encargo de substituta eventual do COORDENADOR DA COORDENAÇÃO DE ATENÇÃO PSICOSSOCIAL DA DIRETORIA DE ATENÇÃO À SAÚDE DA COMUNIDADE UNIVERSITÁRIA, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; XV. designar MÁRCIA DENISE RODRIGUES ALVES SARAIVA para exercer o encargo de substituta eventual do COORDENADOR DA COORDENAÇÃO DE PROMOÇÃO DE SAÚDE E QUALIDADE DE VIDA DA DIRETORIA DE ATENÇÃO À SAÚDE DA COMUNIDADE UNIVERSITÁRIA, código FG-02, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; XVI. designar VALÉRIA MACHADO RILHO para exercer o encargo de substituta eventual do COORDENADOR DA COORDENAÇÃO DE PREVENÇÃO DA DIRETORIA DE ATENÇÃO À SAÚDE DA COMUNIDADE UNIVERSITÁRIA, código FG-02, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; XVII. designar SOLANGE MARIA DAVID SÁ para exercer o encargo de substituta eventual do ASSISTENTE DO DAC, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; Art. 2º Os atos de substitutos eventuais das Funções Gratificadas (FG) do Decanato de Assuntos Comunitários (DAC) anteriores a este ficam revogados; e Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.258 - Art. 1º Designar os substitutos eventuais dos Cargos de Direção (CD) do Decanato de Assuntos Comunitários (DAC): I. designar CRISTIANE MOREIRA COSTA para exercer o encargo de substituta eventual do DECANO DE ASSUNTOS COMUNITÁRIOS, código CD-02, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; II. designar BRENDA OLIVEIRA KELLY para exercer o encargo de substituta eventual do DIRETOR DE ESPORTE E ATIVIDADES COMUNITÁRIAS, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; III. designar MARIA CELIA ORLATO SELEM para exercer o encargo de substituta eventual da DIRETORA DE DIVERSIDADE, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; IV. designar JOSENAIDE ENGRACIA DOS SANTOS para exercer o encargo de substituta eventual do DIRETOR DE ATENÇÃO À SAÚDE DA COMUNIDADE UNIVERSITÁRIA, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; V. designar EDUARDO LEMGRUBER DO VALLE CLEM para exercer o encargo de substituto eventual do DIRETOR DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; VI. designar MAYLA ANGELINI VIDIGAL ZAGO para exercer o encargo de substituta eventual do DIRETOR DO RESTAURANTE UNIVERSITÁRIO, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; VII. designar DANIELA MEDEIROS MONTEIRO DE ARAÚJO SÁ para exercer o encargo de substituta eventual da DIRETORA DE ACESSIBILIDADE, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; Art. 2º Os Atos de substitutos eventuais dos Cargos de Direção (CD) do Decanato de Assuntos Comunitários (DAC) anteriores a este ficam revogados e; Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ENRIQUE HUELVA UNTERNBÄUMEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>