<xml><article id="17658375" name="Of. 326 - PORTARIA 581 - ALEX AL" idOficio="6167336" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2020" artClass="00018:00145:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13167710">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 581/GR/UNIR, de 10 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 581/GR/UNIR, de 10 de dezembro de 2020</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA (UNIR), no uso das atribuições que lhe são conferidas mediante o artigo 7º da Lei nº 7.011, de 08 de julho de 1982; o artigo 11 do Estatuto da UNIR; o Decreto Presidencial publicado no DOU nº 221, de 19 de novembro de 2020, seção 2, p.1; considerando o processo nº 23118.002755/2020-89, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor ALEX ALVES ALMEIDA, Bibliotecário/Documentalista, SIAPE nº 2127969, da função de Gerente de Atendimento ao Público do Campus Ji-Paraná, Função Gratificada (FG-2), a partir de 16/12/2020.</p><p>Art. 2º Designar o servidor BRUNO CRESPO SOARES, Bibliotecário/Documentalista, SIAPE nº 1715927, para a função de Gerente de Atendimento ao Público do Campus Ji-Paraná, Função Gratificada (FG-2), a partir de 16/12/2020.</p><p>Art. 3º Dispensar o servidor BRUNO CRESPO SOARES, Bibliotecário/Documentalista, SIAPE nº 1715927, da função de Gerente de Atendimento ao Público do Campus Ji-Paraná/Substituto, a partir de 16/12/2020.</p><p>Art. 4º Designar o servidor CARLOS BATISTA DE OLIVEIRA, Assistente em Administração, SIAPE nº 1123143, para a função de Gerente de Atendimento ao Público do Campus Ji-Paraná/Substituto, a partir de 16/12/2020.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Marcele Regina Nogueira Pereira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>