<xml><article id="17386429" name="20-115-Exoneracoes nova gestao__" idOficio="6139649" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/12/2020" artClass="00045:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 19ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13119549">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 115, DE 30 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 115, DE 30 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A Desembargadora Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da Décima Nona Região, no uso de suas atribuições legais e regimentais estabelecidas no inciso VII do artigo 24 do Regimento Interno, e nos termos do inciso I do art. 35 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990 e tendo em vista o contido no PROAD nº 6.467, de 26/11/2020, resolve:</p><p>Art. 1º. Exonerar a Bela Déborah Gomes Torres Pinto, Técnica Judiciária do Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região, removida para este Regional, do cargo em comissão de Assessora, de nível CJ-3, do Gabinete da Desembargadora Anne Helena Fischer Inojosa.</p><p>Art. 2º. Exonerar a Bela Taís Sacramento Lopes Ramalho, Analista Judiciária, do cargo em comissão de Secretária, de nível CJ-3, da Secretaria Jurídico-Administrativa.</p><p>Art. 3º. Exonerar a servidora Maria Verônica Torres Lopes Pereira, Técnica Judiciária, do cargo em comissão de Secretária, de nível CJ-3, da Secretaria de Orçamento e Finanças.</p><p>Art. 4º. Exonerar a Bela Satva Souza da Hora Farias Moreira, Técnica Judiciária, do cargo em comissão de Secretária, de nível CJ-3, da Secretaria de Ordenação de Despesas.</p><p>Art. 5º. Exonerar o Bel. Guilherme Antônio Feitosa Falcão, Analista Judiciário, do cargo em comissão de Secretário, de nível CJ-3, da Secretaria de Administração.</p><p>Art. 6º. Exonerar o servidor Maurício Augusto Figueiredo, Analista Judiciário do Tribunal Superior do Trabalho, requisitado por este Regional, do cargo em comissão de Diretor, de nível CJ-3, da Secretaria de Tecnologia da Informação.</p><p>Art. 7º. Exonerar o Bel. André Luiz Ferreira Santos, Analista Judiciário, do cargo em comissão de Coordenador, de nível CJ-2, da Coordenadoria de Apoio às Varas do Trabalho.</p><p>Art. 8º. Exonerar a Bela Núbia Soraia de Magalhães Santos Reis, Técnica Judiciária do Tribunal Regional do Trabalho da 20ª Região, removida para este Regional, do cargo em comissão de Coordenadora, de nível CJ-2, da Coordenadoria de Conciliação.</p><p>Art. 9º. Exonerar a Bela Wanessa Kiev Fernandes Albuquerque, Analista Judiciária do Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região, removida para este Regional, do cargo em comissão de Coordenadora, de nível CJ-2, da Coordenadoria de Apoio às Execuçõe.</p><p>Art. 10º. Exonerar a Bela Kelly Meneses Ferreira Lima, Técnica Judiciária, do cargo em comissão de Coordenadora, de nível CJ-2, da Coordenadoria de Controle Interno.</p><p>Art. 11. Os efeitos do presente Ato vigoram a partir de 1º/12/2020.</p><p class="assina">ANNE HELENA FISCHER INOJOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>