<xml><article id="17870996" name="PORTARIAS DGP DE 21 DE DEZEMBRO " idOficio="6186974" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00020:00029:02011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13204673">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, alterado pelo Decreto nº 10.515, de 8 de outubro de 2020, bem como pelo contido na Instrução Normativa nº 20, de 26 de outubro de 2020, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 26 de outubro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.602 Designar YGOR GABRIEL CÁPUA DA SILVA CHARLOT, matrícula nº 3157992, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituto do Chefe da Divisão Nacional de Integração, código FCPE 101.2, da Coordenação Nacional de Comando e Controle, da Coordenação-Geral de Gestão Operacional, da Diretoria de Operações da Polícia Rodoviária Federal, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.603 Dispensar GLAUCIO CASACURTA SANTOS, matrícula nº 1503309, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Setor de Gestão de Pessoas, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Roraima;</p><p>Designar CLÁUDIO ARAÚJO FREITAS, matrícula nº 1504419, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Gestão de Pessoas, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Roraima.</p><p>Nº 1.608 Designar LEO CESAR JOSE MURBACH JUNIOR, matrícula nº 3159465, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Saúde do Servidor e Administração de Pessoal, código FG-3, da Seção de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Rondônia.</p><p>Nº 1.613 Dispensar CARLOS EDUARDO DUTRA GUILHERME, matrícula nº 2312873, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Seção de Gabinete, código FG-1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Nº 1.620 Dispensar FERNANDO MORAES COSTA, matrícula nº 1465685, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Operações de Inteligência, código FG-3, do Serviço de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Paraná;</p><p>Designar BERNARDO REINHARDT DESERT MENEZES, matrícula nº 1716715, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Operações de Inteligência, código FG-3, do Serviço de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Paraná.</p><p>Nº 1.622 Dispensar, a pedido, HELBELT RABELO ALVES PEREIRA, matrícula nº 1740894, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Logística, código FG-3, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais;</p><p>Designar HUGO DE CASTRO BARBOSA, matrícula nº 2394612, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Logística, código FG-3, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">SILVIA REGINA BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>