<xml><article id="17479587" name="Portarias pensao e vacancia - 07" idOficio="6149491" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/12/2020" artClass="00007:00003:00018:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Departamento de Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13136868">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 305, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 305, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo inciso IV, alínea "b", do artigo 292, da Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial do dia 13 seguinte, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão à ANA CARLA SILVA FREITAS, na condição de cônjuge, com fundamento nos artigos 217, inciso I, art. 219, Inciso I, e 222, inciso VII, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, nova redação dada pela Lei nº 13.135/2015, combinado com os artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, e a MARIA JOSÉ ALVES FARIAS, na qualidade de cônjuge divorciada, com percepção de pensão alimentícia, com fundamento nos artigos 217, inciso II, art. 219, Inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da lei 8.112/90, nova redação dada pela Lei nº 13.135/2015, combinado com os artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, do ex-servidor de cujus Benvindo Evangelista dos Santos, matrícula SIAPE nº 30711, cargo de Auxiliar Operacional em Agropecuária, Classe S, Padrão III, lotado na Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, com vigência a contar de 18 de agosto de 2020, data de falecimento do ex-servidor (Processo SEI nº 21082.000243/2020-15).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SARA MARTINS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 306, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo inciso IV, alínea "b", do artigo 292, da Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial do dia 13 seguinte, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão à IÊDA SILVA MENEZES, na condição de cônjuge do ex-servidor de cujus Antônio Nunes Menezes Filho, matrícula SIAPE nº 28673, cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, lotado na Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira, com fundamento nos artigos 217, incisos I , 219, inciso I e 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 1990, nova redação dada pela Lei nº 13.135/2015, combinado com os arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência a contar de 15/11/2020, data de falecimento do ex-servidor (Processo SEI nº 21082.000380/2020-41).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SARA MARTINS</p><p>PORTARIAS DE 4 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 1º, inciso I, da Portaria SE nº 1.392, de 21 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 subsequente, e tendo em vista o que consta do processo nº 21000.073886/2020-32, resolve:</p><p>Nº 155 - Declarar vago, a partir de 1º de dezembro de 2020, o cargo efetivo de Auxiliar de Laboratório, classe S, padrão IV, código da vaga 912021, do Quadro de Pessoal deste Ministério, ocupado pelo servidor CLAUDIO EVERALDO FERREIRA DE LIMA, matrícula SIAPE nº 1127273, lotado na Corregedoria Geral, em virtude de posse no cargo público inacumulável de Técnico Judiciário do Tribunal de Justiça de Pernambuco, com fundamento no artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90.</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 1º, inciso I, da Portaria SE nº 1.392, de 21 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 subsequente, e tendo em vista o que consta do processo nº 21016.004493/2020-18, resolve:</p><p>Nº 156 - Declarar vago, a partir de 3 de dezembro de 2020, o cargo efetivo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe S, padrão IV, código da vaga 515120, do Quadro de Pessoal deste Ministério, ocupado pela servidora SUZIANE SILVA COSTA, matrícula SIAPE nº 1603724, em exercício na Inspeção Minas Gerais-3, em razão de ter assumido o cargo público inacumulável de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, nomeada pela Portaria Ministerial nº 2.277, publicada no Diário Oficial de 27 de novembro do corrente ano, com fundamento no artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">SARA MARTINS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>