<xml><article id="17704726" name="Edital 163" idOficio="6172255" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="21/12/2020" artClass="00099:00041:00012:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério Público da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13176473">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 163, de 18 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 163, de 18 de dezembro de 2020</p><p>PGEA 20.02.0001.0011366/2020-35</p><p>O PROCURADOR-GERAL DO TRABALHO, no uso de suas atribuições, em cumprimento aos arts. 91, XI, alínea "a", e 212 da Lei Complementar n° 75, de 20 de maio de 1993,</p><p>CONSIDERANDO a existência de cargos vagos de Procurador e Procuradora do Trabalho;</p><p>CONSIDERANDO a previsão de nomeação de candidatas e candidatos aprovada(os) no 21º Concurso Público para Procurador e Procuradora do Trabalho;</p><p>CONSIDERANDO a Portaria PGT nº 434, de 29 de junho de 2016, que fixou Ofícios de Procurador e Procuradora Regional do Trabalho nas sedes das Procuradorias Regionais do Trabalho;</p><p>CONSIDERANDO as deliberações no âmbito do Conselho Superior do Ministério Público do Trabalho;</p><p>FAZ SABER aos Procuradores e Procuradoras do Trabalho em exercício na presente data, para efeito de concurso de remoção:</p><p>I - A oferta dos ofícios vagos constantes da tabela a seguir:</p><p>01 (um) na Procuradoria Regional do Trabalho da 1ª Região;</p><p>01 (um) na Procuradoria Regional do Trabalho da 2ª Região;</p><p>01 (um) na Procuradoria Regional do Trabalho da 4ª Região;</p><p>01 (um) na Procuradoria do Trabalho no Município de Caruaru/PRT da 6ª Região;</p><p>02 (dois) na Procuradoria Regional do Trabalho da 7ª Região;</p><p>01 (um) na Procuradoria Regional do Trabalho da 9ª Região;</p><p>02 (dois) na Procuradoria Regional do Trabalho da 10ª Região;</p><p>01 (um) na Procuradoria Regional do Trabalho da 12ª Região;</p><p>01 (um) na Procuradoria Regional do Trabalho da 18ª Região.</p><p>II - Em razão do início do presente concurso de remoção e na hipótese de ocorrência de vacância de ofícios em sedes de Procuradorias Regionais do Trabalho superavitárias em cargos de Procurador e Procuradora do Trabalho, decorrentes da fixação de cargos de Procurador e Procuradora Regional do Trabalho efetuada nos termos da Portaria PGT nº 434, de 29 de junho de 2016, serão bloqueados os respectivos ofícios, no quantitativo previsto na tabela a seguir:</p><p>- PRT-16ª Região/MA - Redistribuição do Ofício vago pela aposentadoria do Dr. Reginaldo Campos da Mota - Port. PGT 1831.2018;</p><p>- PRT-15ª Região/Campinas/SP - Redistribuição do Ofício vago pela aposentadoria do Dr. Jairo Lins Albuquerque Sento-Sé - Port. PGT 1647.2019;</p><p>- PRT-15ª Região/Campinas/SP - Redistribuição do Ofício vago pela vacância do Dr. Marco Aurélio Lustosa Caminha - Port. PGT nº 88.2020;</p><p>- PRT-15ª Região/Campinas/SP - Redistribuição do Ofício vago pela aposentadoria da Dra. Teresa Cristina D. R. dos Santos - Port. PGT nº 419.2020.</p><p>III - As vagas eventualmente bloqueadas consoante o item II deste edital serão redistribuídas conforme quantitativo para as sedes de Procuradorias Regionais do Trabalho deficitárias, seguindo-se o critério objetivo de antiguidade de vacância e aguardo de compensação, consoante a tabela a seguir:</p><p>- PRT-5ª Região/BA - Redistribuição do Ofício vago pela aposentadoria do Dr. Jairo Lins Albuquerque Sento-Sé - Port. PGT 1647.2019;</p><p>- PRT-22ª Região/PI - Redistribuição do Ofício vago pela vacância do Dr. Marco Aurélio Lustosa Caminha - Port. PGT nº 88.2020;</p><p>- PRT-12ª Região/SC - Redistribuição do Ofício vago pela aposentadoria da Dra. Teresa Cristina D. R. dos Santos - Port. PGT nº 419.2020;</p><p>- PRT-7ª Região/CE - Redistribuição do Ofício vago pela aposentadoria da Dra. Evanna Soares - Port. PGT nº 1263.2020.</p><p>IV - Em razão do início do presente concurso de remoção e na hipótese de ocorrência de vacância de Ofícios de Procurador do Trabalho, conforme item II, o Ofício vago será bloqueado para fins de remoção e redistribuído por ato do Procurador-Geral do Trabalho, para uma das unidade citadas no item III , obedecendo a ordem cronológica de ocorrência da vaga , na forma disposta no art. 1º, § 3º da Portaria PGT n° 434, de 29 de junho de 2016. Ocorrendo tal hipótese, será aberto novo concurso de remoção para provimento desses Ofícios vagos, logo após o encerramento do corrente certame, independentemente de publicação de novo Edital.</p><p>V - Serão objeto deste concurso - bem como de eventual concurso complementar de remoção, imediato e independentemente de publicação de novo Edital, conforme itens II, III e IV - o Ofício de Procurador ou Procuradora do Trabalho listado no item I, bem como o(s) Ofício(s) eventualmente aberto(s) em outra(s) unidade(s), como decorrência do provimento dos Ofícios ora ofertados, observadas as redistribuições temporárias de ofício, conforme abaixo:</p><p>PRT 7ª Região:</p><p>- 1° Ofício da PTM de Limoeiro do Norte/CE: redistribuído temporariamente para a Sede da PRT 7ª Região.</p><p>- 1° Ofício da PTM Sobral/CE: redistribuído temporariamente para a Sede da PRT 7ª Região.</p><p>PRT 10ª Região:</p><p>- 1° e 2° Ofícios da PTM de Gurupi/TO: redistribuídos temporariamente para a PTM de Palmas/TO.</p><p>PRT 13ª Região:</p><p>- 1° e 2° Ofícios da PTM de Patos/PB: redistribuídos temporariamente para a PTM de Campina Grande/PB.</p><p>PRT 16ª Região:</p><p>- 1° Ofício da PTM de Bacabal/MA: redistribuído temporariamente para a Sede da PRT</p><p>16ª Região.</p><p>- 1° Ofício da PTM de Caxias/MA: autorizado a funcionar na Sede da PRT 22ª Região,</p><p>conforme Portaria PGT n. 2134/2018 e prorrogada pela Portaria n. 358.2020.</p><p>PRT 18ª Região:</p><p>- 1°, 2º e 3° Ofícios da PTM de Anápolis/GO: redistribuídos temporariamente para a</p><p>Sede da PRT 18ª Região.</p><p>PRT 23ª Região:</p><p>- 1° Ofício da PTM de Água Boa/Barra do Garças/MT: redistribuído temporariamente para a Sede da PRT da 23ª Região.</p><p>- 2° Ofício da PTM de Água Boa/Barra do Garças/MT: redistribuído temporariamente para a Sede da PRT da 23ª Região.</p><p>- 1° Ofício da PTM de Cáceres/MT: redistribuído temporariamente para a Sede da PRT</p><p>da 23ª Região.</p><p>PRT 24ª Região:</p><p>- 1º Ofício da PTM de Corumbá/MS: redistribuído temporariamente para a Sede da</p><p>PRT da 24ª Região.</p><p>VI - Os Procuradores e as Procuradoras do Trabalho interessados(as) no presente concurso de remoção, mesmo que o interesse seja em Ofício diverso do indicado neste Edital, devem inscrever-se no certame, tendo em vista a possível ocorrência de Ofício(s) vago(s) em unidade(s) distinta(s).</p><p>VII - A liberação para exercício na nova unidade, bem como período de trânsito será determinada em ato subsequente do Procurador-Geral do Trabalho.</p><p>VIII - Os Procuradores e as Procuradoras do Trabalho interessados(as) deverão habilitar-se indicando suas opções em rigorosa ordem de preferência, mediante inscrição no formulário disponível exclusivamente no endereço eletrônico https://dti.pgt.mpt.gov.br/remocao.</p><p>IX - O prazo para inscrição terá início às 14h do dia 21/12/2020 e término às 13h do dia 23/12/2020, horários de Brasília.</p><p>X - O acesso ao sistema informatizado para o concurso de remoção se dará mediante identificação de nome, sobrenome e senha do contracheque.</p><p>XI - A participação no certame está condicionada à inscrição realizada exclusivamente pelo meio eletrônico indicado, sendo vedada qualquer outra forma de inscrição.</p><p>XII - O sistema estará aberto on line para consulta ao resultado parcial da remoção.</p><p>XIII - A consulta ao resultado parcial não gera nenhum direito, sendo o resultado definitivo aquele divulgado após o fechamento e totalização do sistema imediatamente após às 13h do dia 23/12/2020, horário de Brasília.</p><p>XIV - Na hipótese dos itens II, III e IV deste Edital, será aberto imediato concurso de remoção complementar, independentemente de novo edital, com inscrições a partir das 16h do dia 23/12/2020 e término às 13h do dia 24/12/2020, permanecendo inalteradas as demais regras do presente Edital.</p><p>XV - Em caso de nova retenção decorrente da remoção direta de Procuradores e Procuradoras do Trabalho ocupantes das vagas referidas nos itens II, III e IV, será aberto imediato concurso de remoção complementar, independentemente de novo edital, com inscrições a partir das 16h do dia 24/12/2020 e término às 17h do dia 25/12/2020.</p><p class="assina">ALBERTO BASTOS BALAZEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>