<xml><article id="17658808" name="PortariaSAV77" idOficio="6167386" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2020" artClass="00027:00012:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Secretaria Especial de Cultura/Secretaria Nacional do Audiovisual" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13167857">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 77, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 77, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DO AUDIOVISUAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelos arts. 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, nos arts. 12 e 14 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, e pelo Decreto nº 10.359, de 20 de maio de 2020, bem como o disposto na Portaria MTur nº 390, de 18 de dezembro de 2019, no art. 2º da Portaria MTur nº 396, de 27 de dezembro de 2019 e na Portaria SECULT/MTur nº 1, de 29 de julho de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes servidores para a prática de atos de Gestão Orçamentária e Financeira dos recursos classificados no agregado de custeio e capital, da Unidade Gestora 540036 - CENTRO TÉCNICO AUDIOVISUAL:</p><p>I - Edianne Paulo de Abreu - Ordenadora de Despesas - CPF: 036.125.677-99</p><p>II - Jéssyca Hellen Ferreira Paulino Fernandes - Ordenadora de Despesas Substituta - CPF: 023.658.731-54</p><p>III - Armando Souza de Oliveira - Gestor Financeiro - CPF: 539.655.587-49</p><p>IV - Cícero Vicente da Silva - Gestor Financeiro Substituto - CPF: 992.957.257-00</p><p>V - Carlos Henrique da Silva Santos - Conformidade de Registro de Gestão - CPF: 095.981.737-98</p><p>VI - Joana Nogueira Lima - Conformidade de Registro de Gestão Substituta - CPF: 083.392.637-30</p><p>VII - Kellen Gomes de Souza Almeida Padrones - Contadora Responsável - CPF: 074.580.497-74; e</p><p>VIII - Flávio Vinicius Macedo - Contador Responsável Substituto - CPF: 400.766.441-20</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">BRUNO GRAÇA MELO CÔRTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>