<xml><article id="17675744" name="PT21PELOTAS__OTVNKE" idOficio="6168640" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2020" artClass="00015:00057:00241:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sul em Florianópolis/Gerência Executiva - B - em Pelotas" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13169571">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 21, DE 15 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 21, DE 15 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O GERENTE-EXECUTIVO SUBSTITUTO DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS EM PELOTAS/RS, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Regimento Interno do INSS, art. 235, aprovado pela Portaria MPS/GM nº 414/MDS, de 28 de setembro de 2017, da Lei nº 8.112/1990, art.36, inciso I , parágrafo único.</p><p>CONSIDERANDO a inexistência de Chefia na Seção Operacional de Gestão de Pessoas da GEX Pelotas desde 15/07/2020;</p><p>CONSIDERANDO a ordem judicial exarada no processo 5022162-91.2020.4.04.7100/RS e o parecer com força executória da Procuradoria Regional Federal da 4ª Região.</p><p>CONSIDERANDO todo o constante dos autos do processo nº 35014.021411/2019-82 e no processo 35014.022957/2019-51 (aposentadoria), resolve:</p><p>Art. 1º Declarar REATIVADA a aposentadoria voluntária do ex-servidor MILORD FERNANDES RIBAS desde 01/05/2020 conforme determinação judicial exarada do processo 5022162-91.2020.4.04.7100/RS, instruída via parecer de força executória da Procuradoria Regional Federal da 4ª Região.</p><p>Art. 2º Determinar que a Seção Operacional de Gestão de Pessoas de Pelotas cientifique o Tribunal de Contas da União quanto a situação de reativação judicial da aposentadoria em questão e mantenha o acompanhamento do pleito judicial, visto que pendente de transito em julgado.</p><p>Art. 3º Esta Minuta de Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CLAUDIO DE OLIVEIRA PINHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>