<xml><article id="17511687" name="Dezembro DUO 07122020" idOficio="6152329" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2020" artClass="00015:00045:00034:00008:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13141668">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DIGEP/DEPEX/MP/AP de 4 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DIGEP/DEPEX/MP/AP de 4 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP de 19 de maio de 2015 e 7.674/DEPEX de 06 de agosto de 2018 publicada no Diário Oficial da União nº 151 de 07 de agosto de 2018, resolver:</p><p>Nº 24.633 - Art. 1º - Conceder pensão civil à MARIA RAYMUNDA DA SILVA VILHENA SALES, na condição de cônjuge com vigência a partir 06 de outubro de 2020, data do óbito do servidor Pedro Sales, matrícula 1039014, aposentado no cargo de Professor do Ensino Básico Ex-Território, oriundo do Quadro de Inativo do Ex-Território Federal do Amapá, com fundamento nos arts. 215 e 217, inciso I da Lei 8.112/90 e artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135, de 17/06/2015, assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, de 13/11/2019 (17167.103620/2020-51)</p><p>Nº 24.636 - Art. 1º - Conceder pensão civil à DELSON FURTADO DOS SANTOS, na condição de cônjuge, com vigência a partir 08 de junho de 2020, data do óbito da servidora Maria Celma Nunes dos Santos, matrícula 1010550, aposentada no cargo de Professor do Ensino Básico Ex-Território, oriundo do Quadro de Inativo do Ex-Território Federal do Amapá, com fundamento nos arts. 215 e 217, inciso I da Lei 8.112/90 e artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135, de 17/06/2015, assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, de 13/11/2019 (1716.103611/2020-61)</p><p>Nº 24.637 - Art. 1º - Conceder pensão civil à ORVALINA PAES DE OLIVEIRA, na condição de cônjuge, com vigência a partir de 13 de maio de 2020, data do óbito do servidor Aguinor de Oliveira, matrícula 1038469, aposentada no cargo de Agente de Portaria, Classe 'C", Padrão IV, oriundo do Quadro de Inativo do Ex-Território Federal do Amapá, com fundamento nos arts. 215 e 217, inciso III da Lei 8.112/90, artigo 222, inciso VII, alínea "b, item 6 da Lei 8.112/90, alterada pela Lei nº 13.135, de 18/06/2015, assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e pelos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, de 13/11/201 (17167.103610/2020-16)</p><p>Nº 24.645 - Art. 1º - Conceder pensão civil à MARIA JOSÉ DA GLÓRIA PEREIRA DOS SANTOS, na condição de cônjuge, com vigência a partir 13 de maio de 2020, data do óbito do servidor Renato José Maciel dos Santos, matrícula 1013525, aposentado no cargo de Agente de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, oriundo do Quadro de Inativo do Ex-Território Federal do Amapá, com fundamento nos arts. 215 e 217, inciso I da Lei 8.112/90 e artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135, de 17/06/2015, assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, de 13/11/2019 (17167.103606/2020-58)</p><p>Nº 24.652 - Art. 1º - Conceder pensão civil à DILZA DO CARMO FERREIRA BRITO, na condição de cônjuge, com vigência a partir 07 de outubro de 2020, data do óbito do servidor José Carlos Ferreira Brito, matrícula 1014810, aposentado no cargo de Agente de Polícia Civil Especial, oriundo do Quadro de Inativo do Ex-Território Federal do Amapá com fundamento nos arts. 215 / 217, e art. 3º, inciso I da Lei 8.112/90 e artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135, de 17/06/2015, assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e pelos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional 103, de 13/11/2019 (17167.103623/2020-95).</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>