<xml><article id="17604895" name="Portaria_81_ComissAo_PDI" idOficio="6161363" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/12/2020" artClass="00018:00112:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Rondonópolis" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13157202">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 81, DE 8 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 81, DE 8 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Rondonópolis, no uso das atribuições que lhe conferem o § 1º do Art. 11 da Lei nº 13.637, de 20 de março de 2018, e a Portaria MEC nº 2.112, de 10 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir a Comissão Sistematizadora abaixo relacionada para a construção do Plano de Desenvolvimento Institucional - PDI para o quinquênio de 2121 a 2025:</p><p>Heitor Lopes Ferreira, SIAPE 2119447, como seu presidente.</p><p>Adilson da Silva Matos SIAPE 1541948</p><p>Ana Cristina Lobo Sousa, SIAPE 1695162</p><p>Bruno Moreira Carneiro SIAPE 2319693</p><p>Carlos Henrique Beuter, SIAPE 2868099</p><p>Claudinéia de Araújo, SIAPE 3518596</p><p>Danielle Rodrigues dos Santos Ávila, SIAPE 2169590</p><p>Francisco Cidnei Gregório, SIAPE 2326194</p><p>Jofran Luiz de Oliveira, SIAPE 1809399</p><p>Leandro Pessoa de Lucena, SIAPE 1571398</p><p>Márcia Regina Pavoni de Carvalho, SIAPE 1161070</p><p>Michelle Geisica Schneider, SIAPE 2228330</p><p>Paulo Henrique Martins Desidério, SIAPE 1990134</p><p>Salomão Lima Guimarães, SIAPE 1560294</p><p>Sérgio Henrique Moraes Silva, RGA 201811647011</p><p>Art. 3º A proposta finalizada em conformidade com o Plano de Trabalho aprovado, deverá ser apresentada ao CONSUNI para apreciação em no máximo 60 dias, contados a partir da data de entrada em vigor desta Portaria.</p><p>Art. 4º A Comissão deverá zelar pelo cumprimento integral da metodologia e do cronograma aprovado no CONSUNI.</p><p>Art. 5° A Comissão, observado os aspectos legais, em conformidade com o ordenamento jurídico vigente, deverá acolher e examinar as contribuições da comunidade universitária e das entidades da sociedade, especialmente das entidades representativas das categorias docente, técnico-administrativa e estudantil, assim como dos dirigentes das unidades acadêmicas e administrativas, de forma a ampliar o debate e a reflexão coletiva acerca do Plano de Desenvolvimento Institucional, garantindo a participação de toda a coletividade universitária.</p><p>Art. 6º Fica revogada a PORTARIA Nº 51 REITORIA, DE 11 DE AGOSTO DE 2020.</p><p>Art. 7º Esta portaria entra em vigor em 15 de dezembro de 2020.</p><p class="assina">Analy Castilho Polizel de Souza</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>