<xml><article id="17480524" name="Portaria de Pessoal 21-2020-DG" idOficio="6149561" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/12/2020" artClass="00019:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Transportes Aquaviários" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13137046">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 21/DG, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 21/DG, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORIA DA AGÊNCIA NACIONAL DE TRANSPORTES AQUAVIÁRIOS - ANTAQ, no uso das atribuições que lhe confere o art. 19 do Regimento Interno, considerando o disposto na Lei nº 13.709, de 2018, bem como o que consta no Processo nº 50300.015479/2020-24 e tendo em vista o deliberado por ocasião de sua 490ª Reunião Ordinária, realizada em 26 de novembro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ao Escritório de Apoio à Proteção de Dados (EAPD), os seguintes servidores:</p><p>I - Aline Andrade Nacácio da Silva, matrícula nº 1544387, como titular; e Pablo Viana Souza, matrícula nº 1515525, e Matheus Oliveira Dias, matrícula nº 2308303, como suplentes;</p><p>II - Vinícius dos Santos Lima, matrícula nº 1766541, como titular; e Térzio Roberto da Silva Vieria, matrícula nº 1815202, Felipe Sousa Sá, matrícula nº 1144799, e Leandro Gasparotto Valladares, matrícula nº 1772552, como suplentes;</p><p>III - Tatiane Martins da Silva Bohnert, matrícula nº 1425814, como titular; e Letícia Junqueira Theiss, matrícula nº 2247791, e Rosana de Sousa Araújo Lira, matrícula nº 1701379, como suplentes;</p><p>IV - Wagner Silva de Siqueira, matrícula nº 2237828, como titular, e Anderson Nery da Silva, matrícula nº 1513051, como suplente;</p><p>V - Augusto Berton Vedan, matrícula nº 1908562, como titular, e Camila Romero Monteiro da Silva, matrícula nº 1775959, como suplente;</p><p>VI - Fernando Antônio Correia Serra, matrícula nº 1686101, como titular, e o Leopoldo Heitor Capelini Kirchner, matrícula nº 1446613, como suplente;</p><p>VII - Marcos de Medeiros Dantas, matrícula nº 1509909, como titular, e Wellington Marques Rodrigues, matrícula nº 1798270, como suplente;</p><p>VIII - Guilherme Silva Milagres, matrícula nº 1664431, como titular, e Lucimar Maciel Belo, matrícula nº 1809063, como suplente;</p><p>IX - Carlos Afonso Rodrigues Gomes, matrícula nº 1378060, como titular, e Maria Lúcia Rodrigues Teles, matrícula nº 1514292, como suplente;</p><p>X - Kleyn da Silva Guerreiro, matrícula nº 1297516, como titular, e Fausto Emílio de Medeiros Filho, matrícula nº 1547463, como suplente;</p><p>XI - Rodolpho Emerson Silva de Vasconcellos, matrícula nº 1776760, como titular, e Tamara de Alcântara Dias, matrícula nº 2248893, como suplente.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO NERY MACHADO FILHO</p><p class="cargo">Diretor-Geral</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>