<xml><article id="17870161" name="ATO PORTARIA 2597" idOficio="6186811" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00019:00002:00153:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13204482">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.597, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.597, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>A COORDENADORA - GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso das atribuições que lhe foram incumbidas pela Portaria/Minfra nº 3.996, de 10 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 177, de 12 de setembro de 2019, e em cumprimento à Decisão Liminar nº 1007076-14.2019.4.01.3400 da 4ª VF/SJDF, de 21 de março de 2019, proferida nos Autos do Processo Judicial nº 00410.012800/2019-60, à lume da Nota nº. 1204/2019/CONJUR-MINFRA/CGU/AGU, de 15 de abril de 2019 e conforme orientação do Parecer de Força Executória nº 00160/2019/COSEP/PRU1R/PGU/AGU, de 09 de abril de 2019, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria COGEP nº 511, de 04 de março de 2016, publicada no DOU de 07 de março de 2016, Seção 2, página 53 que tornou sem efeito a Portaria CGRH nº 2.040, de 24 de setembro de 2008, publicada no DOU de 25 de setembro de 2008, Seção 2, página 34, que concedeu a aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora HELENA ARRUDA, matrícula SIAPE nº 1367676, tendo em vista a decisão proferida pelo Juízo da 4ª Vara Federal da Seção Judiciária do Distrito Federal nos Autos do Processo Judicial nº 00410.012800/2019-60 ajuizada pela Associação dos Servidores do Ministério dos Transportes - ASMT, deferindo o pedido liminar para que a União suspenda imediatamente os procedimentos de retificação do regime jurídico dos substituídos na Ação, até o final do julgamento de mérito. (Processo nº 50000.015502/2017-60).</p><p class="assina">JANE SILVA DAMASCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>