<xml><article id="17657149" name="15.12.20 - Dispensa e DesignaAAo" idOficio="6167122" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2020" artClass="00018:00055:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13167462">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  Portarias de 16 de dezembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 16 de dezembro de 2020</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA GOIANO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria Nº 544/2020, de 18 de março de 2020, publicada no DOU de 19 de março de 2020, Seção 02, página 26, considerando a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2008, e considerando o Processo Eletrônico nº 23216.002137.2020-21, resolve:</p><p>Nº 1.613 - Exonerar o servidor KENNY WILLIAM PENA, SIAPE 2940650, da função de Diretor de Gestão de Pessoas Substituto, código CD-03, da Reitoria do Instituto Federal Goiano.</p><p>Nº 1.614 - Nomear a servidora ANA MARIA RODRIGUES DE RESENDE, SIAPE 1583275, para desempenhar a função de Diretora de Gestão de Pessoas Substituto, código CD-03, da Reitoria do Instituto Federal Goiano.</p><p>Nº 1.615 - Exonerar a servidora KARLA ANGÉLICA DE LIMA, SIAPE 2819273, da função Coordenadora-Geral de Gestão de Pessoas Substituta, da Reitoria do Instituto Federal Goiano.</p><p>Nº 1.616 - Nomear o servidor KAIRO RODARTE RIBEIRO, SIAPE 2048220, para desempenhar a Coordenador-Geral de Gestão de Pessoas Substituto, código CD-04, da Reitoria do Instituto Federal Goiano.</p><p>Esta Portaria entra em vigor a partir desta data.</p><p class="assina">GILSON DOURADO DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>