<xml><article id="17751976" name="PORTARIA GPR 2234" idOficio="6177172" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2020" artClass="00045:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13185353">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 2.234, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 2.234, DE 22 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS, no uso de suas atribuições legais e em face do contido no P.A. 0018976/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, com fundamento no artigo 9º, inciso I, e no artigo 10 da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, c/c a Lei n. 11.416, de 15.12.2006, os candidatos abaixo especificados, habilitados em concurso público realizado pelo Superior Tribunal de Justiça, para o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Classe A, Padrão 1, do Quadro de Pessoal deste Órgão:</p><p>I - FILIPE CARCUTE DANTAS;</p><p>II - RODRIGO GENU MELO;</p><p>III - LAIS MACIEL ANDRADE LIMA;</p><p>IV - MYKAELLA SALES SOUSA;</p><p>V - GABRIELLA BRASILIANA DO AMARAL;</p><p>VI - FREDERICO LUIS VIEIRA DE MELO;</p><p>VII - LIANA ALENCAR CORREIA;</p><p>VIII - THIAGO DE FIGUEREDO RODRIGUES;</p><p>IX - SARAH REGINA DOREA CARDOSO;</p><p>X - GABRIELA NODARI FROES DE CASTRO;</p><p>XI - LARISSA MICHELE DRUM;</p><p>XII - MILENA MOTTA DE CARVALHO;</p><p>XIII - ROMARIO TELES ROCHA;</p><p>XIV - GEOVANNY MATSUMOTO DE ALMEIDA SANTOS;</p><p>XV - CAMILA DE CASSIA BRAGA;</p><p>XVI - FERNANDA SANTOS MOURA; e</p><p>XVII - JULIA SILTON CARLEIAL.</p><p>Parágrafo Único - Os vagos destinados às nomeações se deram em decorrência de:</p><p>I - aposentadoria de:</p><p>a) Selma Vaz da Costa, conforme PORTARIA GPR 299, publicada no D.O.U. de 01.03.2019, Seção 2 e alterado conforme PORTARIA GPR 2128, publicada no D.O.U. de 11.11.2019, Seção 1;</p><p>b) Ana Cristina Guimaraes Cruz, conforme PORTARIA GPR 2687, publicada no D.O.U. de 18.12.2017, Seção 2;</p><p>c) David de Jesus Nazareth Alencar Mafra, conforme PORTARIA GPR 625, publicada no D.O.U. de 11.04.2018, Seção 2;</p><p>d) Antonio Washington de Oliveira Santos, conforme PORTARIA GPR 913, publicada no D.O.U. de 09.05.2018, Seção 2;</p><p>e) Dinah Magalhaes Roncisvale, conforme PORTARIA GPR 1322, publicada no D.O.U. de 10.07.2018, Seção 2;</p><p>f) Franciana Pereira de Sousa, conforme PORTARIA GPR 1352, publicada no D.O.U. de 18.07.2018, Seção 2;</p><p>g) Solange Lopes de Sousa, conforme PORTARIA GPR 138, publicada no D.O.U. de 30.01.2019, Seção 2; e</p><p>h) Maria Aparecida Ribeiro da Silva, conforme PORTARIA GPR 383, publicada no D.O.U. de 01.03.2019, Seção 2.</p><p>II - exoneração de Felipe Cascaes Sabino Bresciani, conforme PORTARIA GPR 2012, publicada no D.O.U. de 23.11.2020, Seção 2.</p><p>III - falecimento de Ana Gloria Moreira Lacerda, conforme PORTARIA SERH 17, publicada no D.O.U. de 15.02.2018, Seção 2.</p><p>IV - posse em outro cargo público inacumulável de:</p><p>a) Cristina Machado Borges Leal, conforme PORTARIA SERH 169, publicada no D.O.U. de 19.12.2017, Seção 2;</p><p>b) Nilva Ribeiro Cruvinel, conforme PORTARIA SERH 12, publicada no D.O.U. de 29.01.2018, Seção 2;</p><p>c) Alexandre Diehl da Silva, conforme PORTARIA SERH 26, publicada no D.O.U. de 26.02.2018, Seção 2;</p><p>d) Marilia Maria Morais do Nascimento, conforme PORTARIA SERH 7, publicada no D.O.U. de 21.01.2020, Seção 2;</p><p>e) Caroline Talgati, conforme PORTARIA SERH 24, publicada no D.O.U. de 21.05.2020, Seção 2;</p><p>f) Joao Carlos de Freitas Junior, conforme PORTARIA SERH 55, publicada no D.O.U. de 03.11.2020, Seção 2; e</p><p>g) Yves de Figueiredo Rolemberg Mendonça, conforme PORTARIA SERH 72, publicada no D.O.U. de 04.12.2020, Seção 2.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador ROMEU GONZAGA NEIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>