<xml><article id="17868714" name="DOU2-PGR-PGR-2-PT-1035-UNI-PGR-0" idOficio="6186600" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00041:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13203294">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PGR/MPF Nº 1.035, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PGR/MPF Nº 1.035, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O VICE-PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 27 c/c 49, inciso XX, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e tendo em vista o constante do Procedimento de Gestão Administrativa nº 1.00.000.024329/2018-48, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar a pedido, até 11 de agosto de 2021, o prazo estabelecido no artigo 2º da Portaria PGR/MPF n° 604, de 23 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, seção 2, página 61, em 12 de agosto de 2019, prorrogada pela Portaria PGR/MPF n° 688, de 7 de agosto de 2020, publicada no Diário Oficial da União, seção 2, página 35, em 10 de agosto de 2020.</p><p>Art. 2° Desonerar o Procurador da República CAIO VAEZ DIAS das demais atribuições do 11º ofício da Procuradoria da República do Distrito Federal, até 11 de agosto de 2021.</p><p>Art. 3º Prorrogar, até 11 de agosto de 2021, a designação da Procuradora da República MARINA SÉLOS FERREIRA para atuar conjuntamente com o Procurador natural CAIO VAEZ DIAS, com desoneração parcial das atribuições do ofício de que é titular, para que atue com exclusividade, durante 15 (quinze) dias por mês.</p><p>Art. 4º Prorrogar, até 11 de agosto de 2021, a designação do Procurador da República LEONARDO SAMPAIO DE ALMEIDA, para atuar conjuntamente com o Procurador natural CAIO VAEZ DIAS, concomitantemente à atuação como membro integrante do Gabinete do Procurador-Geral da República, com desoneração integral de suas atribuições no ofício de origem.</p><p>Art. 5º Designar, até 11 de agosto de 2021, os Procuradores da República MIRELLA DE CARVALHO AGUIAR e JOÃO PAULO BESERRA DA SILVA para atuar conjuntamente com o Procurador natural CAIO VAEZ DIAS, sem prejuízo de suas atribuições nos ofícios de que são titulares.</p><p>Art. 6° Esta portaria produz efeitos a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">HUMBERTO JACQUES DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>