<xml><article id="17546310" name="ATOS DA REITORIA N. 1273 AO 1296" idOficio="6156022" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="10/12/2020" artClass="00018:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13148306">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 9 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 9 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.115709/2020-88, resolve:</p><p>N. 1.273 - Conceder, a partir de 8/11/2020, pensão vitalícia a Valdecila Dornelas de Macedo, em razão do falecimento de Manoel César de Macedo, servidor pertencente ao quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 401842, ocupante do cargo de Motorista, nível de classificação C, nível de capacitação I, padrão de vencimento 15, carga horária de 40 horas semanais, considerando o disposto no art. 23 da E. C. nº 103/2019, combinado com os arts. 16, inciso I e 77, § 2º, inciso V, alínea c, item 6, da Lei nº 8.213 de 1991.</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.122094/2020-46, resolve:</p><p>Nº 1.274 - Dispensar, a partir de 16/12/2020, a servidora Valdenízia Bento Peixoto da função de Chefe do Departamento de Serviço Social do Instituto de Ciências Humanas (FG-01).</p><p>Nº 1.275 - Designar, para mandato de dois anos e a partir de 16/12/2020, a servidora Lívia Barbosa Pereira para exercer a função de Chefe do Departamento de Serviço Social do Instituto de Ciências Humanas (FG-01).</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.122126/2020-11, resolve:</p><p>Nº 1.276 - Dispensar, a partir de 16/12/2020, a servidora Kênia Augusta Figueiredo da função de Subchefe do Departamento de Serviço Social do Instituto de Ciências Humanas (FG-02).</p><p>Nº 1.277 - Designar, para mandato de dois anos e a partir de 16/12/2020, a servidora Isabela Ramos Ribeiro para exercer a função de Subchefe do Departamento de Serviço Social do Instituto de Ciências Humanas (FG-02).</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.114545/2020-71, resolve:</p><p>Nº 1.278 - Reconduzir, para mandato de quatro anos e a partir de 3/1/2021, o servidor Gustavo Adolfo Sierra Romero para exercer a função de Diretor da Faculdade de Medicina (CD-04).</p><p>Nº 1.279 - Reconduzir, para mandato de quatro anos e a partir de 3/1/2021, a servidora Gilvânia Coutinho Silva Feijó para exercer a função de Vice-Diretora da Faculdade de Medicina (FG-01).</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.103333/2020-69, resolve:</p><p>Nº 1.280 - Aposentar Orlandina de Almeida Fantauzzi, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 404502, no cargo de Auxiliar de Administração, nível de classificação C, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, em Regime de Trabalho de 40 horas semanais, lotada no Instituto de Ciência Política, com fundamento no art. 6º da E. C. nº 41/2003, combinado com art. 3º da E. C. nº 103/2019.</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.103101/2020-19, resolve:</p><p>Nº 1.281 - Aposentar Luzia Alves dos Santos, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 0404239, no cargo de Auxiliar de Cozinha, nível de classificação B, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, em Regime de Trabalho de 40 horas semanais, lotada no Decanato de Gestão de Pessoas, com fundamento no art. 3º da E. C. nº 47/2005, combinado com art. 3º da E. C. nº 103/2019.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante nos autos do Processo nº 23106.116657/2020-67, resolve:</p><p>Nº 1.282 - Dispensar o servidor Neio Lúcio de Oliveira Campos da função de Diretor do Centro de Excelência em Turismo (CD-04).</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante nos autos do Processo nº 23106.116715/2020-52, resolve:</p><p>Nº 1.283 - Dispensar, a partir de 19/11/2020, a servidora Barbara Marcela Reis Marques de Velasco da função de Coordenadora da Coordenação de Apoio Administrativo (FG-01).</p><p>Nº 1.284 - Designar o servidor Luiz Cláudio Costa Ferreira para exercer a função de Coordenador da Coordenação de Apoio Administrativo (FG-01).</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante nos autos do Processo nº 23106.116749/2020-47, resolve:</p><p>Nº 1.285 - Designar a servidora Marutschka Martini Moesch para exercer a função de Diretora do Centro de Excelência em Turismo (CD-04) no quadriênio 2020-2024.</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.116148/2020-34, resolve:</p><p>Nº 1.294 - Exonerar, a pedido, a servidora Emelle Rodrigues Novais Cruz da função de Assessora do Decanato de Gestão de Pessoas (CD-04).</p><p>Nº 1.295 - Nomear a servidora Sheila Perla Maria de Andrade para exercer a função de Assessora do Decanato de Gestão de Pessoas (CD-04), ficando a servidora dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.125774/2020-11, resolve:</p><p>Nº 1.296 - Designar a servidora Safira Micaelle Andrade do Prado para exercer a função de Coordenadora da Coordenadoria de Atendimento do DGP (FG-01).</p><p class="assina">ENRIQUE HUELVA UNTERNBÄUMEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>