<xml><article id="13725927" name="Portarias de 16mar2020" idOficio="5776830" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2020" artClass="00013:00002:00072:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Superintendência Regional de Administração em Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12513812">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DE MINAS GERAIS, usando da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo inciso I, do artigo 1º, da Portaria SE/ME nº 2.820, de 31/01/2020, da Diretora de Gestão de Pessoas da Secretaria de Gestão Corporativa da Secretaria Executiva do Ministério da Economia, publicada no DOU de 03/02/2020, e da delegação de competência que lhe foi conferida pela Portaria SRF nº 1.671, de 16/06/2005, publicada no Diário Oficial da União, de 20/06/2005, resolve:</p><p>Nº 7.577 - Conceder aposentadoria voluntária a MÁRCIA REGINA TRINDADE DE OLIVEIRA, matrículas SIAPEcad nº 829345 / SIAPE nº 0892998, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia em Minas Gerais, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com art. 3º, §1º da EC 103/2019, com proventos integrais (código do fundamento 049010), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 15504.000151/2019-82.</p><p>Nº 7.578 - Conceder aposentadoria voluntária a DELFINO THEILACKER, matrículas SIAPEcad nº 91462 / SIAPE nº 1336170, ocupante do cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, código 237010, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia em Minas Gerais, com fundamento no art. 6º, da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com art. 3º, §1º da EC 103/2019, com proventos integrais (código do fundamento 049008), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 10660.000016/2019-11.</p><p class="assina">ACÁCIO CÂNDIDO DA SILVEIRA SANTOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>