<xml><article id="13542976" name="MAR 06 port DOU" idOficio="5760007" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2020" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12484384">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 3  Março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 3 Março de 2020</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>Nº 694 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Yasmin Gonçalves E Lyra, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 246, publicado no D.O.U. de 02/08/2018, para provimento do cargo de Professor da Classe D I do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Centro de Ensino e Pesquisa Aplicada à Educação, na vaga decorrente da aposentadoria de Daisy Maria Alves de Queiroz, conforme Portaria nº 307, publicada no D.O.U. de 03/02/2020, código 17561. (23070.005635/2018-110)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 695 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Jose Rodrigues Gomes, Matrícula nº 0300945/SIAPE, Técnico em Artes Gráficas, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 416, lotado no Centro Editorial e Gráfico, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, combinado com o art. 3ª da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (23070.003143/2019-63)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">Portarias de 4 Março de 2020</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 723 - Autorizar o afastamento do País a Ana Elisa Bauer De Camargo Silva, Matrícula nº 1286972/SIAPE, Professor Associado, lotada na Faculdade de Enfermagem, para participar do "Sigma Theta Tau Internationals 5th Biennial European Conference", com apresentação de trabalho, na cidade de Coimbra/Portugal, no período de 25/05 a 01/06/2020, com ônus para a UFG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (23070.007780/2020-42)</p><p>Nº 724 - Autorizar o afastamento do País a Jose Henrique Stringhini, Matrícula nº 6302245/SIAPE, Professor Titular, lotado na Escola de Veterinária e Zootecnia, para participar do "Programa Avanzado en Nutricion Aviar", com apresentação de trabalho, na cidade de Santa Cruz de la Sierra/Bolívia, no período de 31/03 a 02/04/2020, com ônus limitado para a UFG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (23070.009040/2020-41)</p><p>Nº 730 - Autorizar o afastamento do País a Dulcelene De Sousa Melo, Matrícula nº 2127389/SIAPE, Enfermeiro/Área, lotada no Hospital das Clínicas, para participar do "2020 Decennial - 6th International Conference on Healthcare Associated Infections CDC/SHEA", com apresentação de trabalho, na cidade de Atlanta/Estados Unidos, no período de 24/03 a 01/04/2020, com ônus limitado para a UFG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (23070.008947/2020-92)</p><p>Nº 731 - Autorizar o afastamento do País a Dulcelene De Sousa Melo, Matrícula nº 3127389/SIAPE, Professor Adjunto, para participar do "2020 Decennial - 6th International Conference on Healthcare Associated Infections CDC/SHEA", com apresentação de trabalho, na cidade de Atlanta/Estados Unidos, no período de 24/03 a 01/04/2020, com ônus limitado para a UFG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (23070.008947/2020-92)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, em cumprimento à Decisão Judicial constante nos autos do processo 0039355-32.2017.4.01.3500, da 14ª Vara - Juizado Especial Cível da Seção Judiciária do Estado de Goiás, resolve:</p><p>Nº 733 - Alterar os termos da Portaria nº 1347, publicada no Diário Oficial da União em 16/05/2008, Seção 2, Pág. 21, que concedeu aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a Itamar José Moraes, Matrícula nº 0300234/SIAPE, Professor Associado, para constar: onde se lê "Professor Associado, Nível 2", leia-se "Professor Associado, Classe D, Nível 3", com vigência a contar de 01/03/2013. (23070.010471/2020-50 e nº 23070.001028/2008-00)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 735 - I - Dispensar, a pedido, Dayse Santos Bellas, Matrícula nº 2092603/SIAPE, Assistente de Administração da função de Chefe da Seção de Cadastro e Atendimento da Diretoria de Administração de Pessoas, FG-1, a contar de 10/03/2020. II - Designar Danillo Abbadia Melo, Matrícula nº 1649344/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer a função de Chefe da Seção de Cadastro e Atendimento da Diretoria de Administração de Pessoas, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir de 10/03/2020. (23070.010903/2020-22)</p><p>Nº 736 - I - Dispensar, a pedido, Danillo Abbadia Melo, Matrícula nº 1649344/SIAPE, Assistente de Administração, da função de Coordenador Geral de Procedimentos Administrativos da Diretoria de Administração de Pessoas, FG-1, a partir de 10/03/2020. II - Designar, Karla Dos Santos Gomes, Matrícula nº 1994886/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer a função de Coordenadora Geral de Procedimentos Administrativos da Diretoria de Administração de Pessoas, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir de 10/03/2020, ficando dispensada da FG-4 que atualmente ocupa. (23070.010904/2020-77)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>