<xml><article id="13857376" name="Portaria 8342" idOficio="5788842" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2020" artClass="00013:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12534300">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 8.342, DE 25 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 8.342, DE 25 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE FAZENDA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria FAZENDA/ME nº 80, de 13 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 15 de fevereiro de 2019, considerando os termos do art. 32 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2020, e tendo em vista o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, bem como o disposto no art. 18 da Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e na Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, e demais informações que constam do Processo nº 14021.110628/2020-31, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição do servidor CARLOS LUIZ MARQUES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1063304, ocupante do cargo efetivo de Analista de Planejamento e Orçamento, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para exercer o cargo em comissão de Assessor Técnico, código DAS 102.3, na Secretaria Especial de Relações Institucionais da Secretaria de Governo da Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JEFERSON LUIS BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>