<xml><article id="13735666" name="Designa_16_03_VICEREITOR" idOficio="5778156" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2020" artClass="00016:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12516160">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>Nº 952 - Dispensar, a pedido, ALINE VIEIRA DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 1473993, da função/cargo de DIRETOR DE DIVISÃO, código: FG-01, da DIVISÃO DE ACERVO E REPRESENTAÇÃO DA INFORMAÇÃO da BIBLIOTECA UNIVERSITÁRIA desta Universidade. (Processo n.° 23067.013320/2020-11).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 953 - Dispensar, a pedido, MARIA MARLENE ROCHA DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 1166440, da função/cargo de CHEFE DE BIBLIOTECA, código: FG-05, da BIBLIOTECA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM ENGENHARIA da BIBLIOTECA UNIVERSITÁRIA desta Universidade. (Processo n.° 23067.013320/2020-11).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 954 - Designar ALINE VIEIRA DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE 1473993, para exercer a função/cargo de CHEFE DE BIBLIOTECA, código: FG-05, da BIBLIOTECA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM ENGENHARIA da BIBLIOTECA UNIVERSITÁRIA desta Universidade. (Processo n.°23067.013320/2020-11).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 955 - Designar CLAUDIA PEREIRA MACHADO, matrícula SIAPE 396413, para exercer a função/cargo de DIRETOR DE DIVISÃO, código: FG-01, da DIVISÃO DE ACERVO E REPRESENTAÇÃO DA INFORMAÇÃO da BIBLIOTECA UNIVERSITÁRIA desta Universidade. (Processo n.° 23067.013311/2020-11).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 956 - Dispensar, a pedido, ERIKA LEITE FERNANDES, matrícula SIAPE nº 1731216, da função/cargo de CHEFE DE SEÇÃO, código: FG-05, da SEÇÃO DE REPRESENTAÇÃO DESCRITIVA E TEMÁTICA DA INFORMAÇÃO/BCS da BIBLIOTECA UNIVERSITÁRIA desta Universidade (Processo n.° 23067.013413/2020-37).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 957 - Designar DENISE BARBOSA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 1643927, para exercer a função/cargo de CHEFE DE SEÇÃO, código: FG-05, da SEÇÃO DE REPRESENTAÇÃO DESCRITIVA E TEMÁTICA DA INFORMAÇÃO/BCS da BIBLIOTECA UNIVERSITÁRIA desta Universidade. (Processo n.° 23067.013413/2020-37).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 958 - Art. 1º Designar ALESSANDRA PINHEIRO DE GOES CARNEIRO, matrícula SIAPE nº 3566602, para exercer a função de COORDENADOR DE CURSO, código: FUC-01, do CURSO DE GASTRONOMIA do INSTITUTO DE CULTURA E ARTE desta Universidade, até 28/02/2023.</p><p>Art. 2º Designar DIANA VALESCA CARVALHO, matrícula SIAPE nº 1803801, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo. (Processo n.° 23067.010566/2020-22).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 974 - Designar, DIONEIDE DO NASCIMENTO BARROS, matrícula SIAPE nº 1461733, para exercer a função/cargo de DIRETOR, código: FG-04, da BIBLIOTECA DA FEAAC da BIBLIOTECA UNIVERSITÁRIA desta Universidade. (Processo n.° 23067.013400/2020-68)</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>