<xml><article id="13641994" name="Portarias de 11.03-2" idOficio="5769587" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2020" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12501535">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2020</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e considerando o art. 35, inciso II, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 183 - Exonerar, a pedido, a servidora FERNANDA SANTOS LIMA, Matrícula/SIAPE n.º 1733000, Assistente em Administração, do Cargo de Direção (CD-4), de Assessora da Prefeitura Universitária - PU/Reitoria.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e considerando o art. 35, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 184 - Dispensar o servidor FABIO MARTINS DE LIMA, Matrícula/SIAPE nº 1912376, Administrador, da Função Gratificada (FG-1), de Chefe da Divisão de Conservação e Serviços Urbanos/DSURB da Prefeitura Universitária/PU/Reitoria.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27 e nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 185 - Nomear o servidor FABIO MARTINS DE LIMA, Matrícula/SIAPE n.º 1912376, Administrador, para exercer o Cargo de Direção (CD-4), de Assessor da Prefeitura Universitária - PU/Reitoria.</p><p>Nº 186 - Designar o servidor VALDIR ROZA DE SIQUEIRA, Matrícula/SIAPE n.º 433627, Auxiliar Operacional, para exercer a Função Gratificada (FG-1), de Chefe da Divisão de Conservação e Serviços Urbanos/DSURB da Prefeitura Universitária/PU/Reitoria.</p><p class="assina">Mirlene Ferreira Macedo Damázio</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>