<xml><article id="13546610" name="publicação D.O.U 05.03.2020" idOficio="5760568" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2020" artClass="00016:00097:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Jataí" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12485680">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 146, de 5 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 146, de 5 de março de 2020</p><p>O Reitor Pro Tempore da UFJ, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 11, § 1o, da Lei no 13.635, de 20 de março de 2018 e a Portaria MEC no 2.121, de 10 de dezembro de 2019; conforme o disposto na Portaria no 001/2020/UFJ, de 14/01/2020, e o art. 56, do Regimento Geral/UFG, tendo em vista o que consta no Processo no 23070.008981/2020-67, resolve:</p><p>I - Dispensar, a pedido, EVA APARECIDA DE OLIVEIRA, Matrícula no 1534218/SIAPE, ocupante de um cargo de Professor do Magistério Superior, Adjunto, da Função de Coordenadora do curso de Pedagogia da Universidade Federal de Jataí, FCC. II - Dispensar, a pedido, CAMILA ALBERTO VICENTE DE OLIVEIRA, Matrícula no 1497745/SIAPE, ocupante de um cargo de Professor do Magistério Superior, Adjunto, do encargo de Vice-coordenadora do curso de Pedagogia da Universidade Federal de Jataí. III - Designar VIVIANE BARROS MACIEL, Matrícula no 4450587/SIAPE, ocupante de um cargo de Professor do Magistério Superior, Adjunto, para exercer a Função de Coordenadora do curso de Pedagogia da Universidade Federal de Jataí, FCC. IV - Designar ISA MARA COLOMBO SCARLATI DOMINGUES, Matrícula no 1573514/SIAPE, ocupante de um cargo de Professor do Magistério Superior, Adjunto, para exercer o encargo de Vice-coordenadora do curso de Pedagogia da Universidade Federal de Jataí.</p><p class="assina">Americo Nunes da Silveira Neto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>