<xml><article id="13547918" name="ATO PORTARIA N 218 e 224" idOficio="5760677" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2020" artClass="00043:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12485890">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 218, de 3 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 218, de 3 de março de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no uso das atribuições legais e regimentais, ex vi do inciso XXIX, do artigo 20, do Regimento Interno deste Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora MARIA JOSÉ BRITO CASTRO, Técnico Judiciário - Área administrativa, para o exercício da função comissionada de Assistente II, Nível FC-2, da Seção de Biblioteca e Arquivo, da Coordenadoria de Gestão da Informação, da Secretaria Judiciária e Gestão da Informação, a contar de 2/3/2020, ficando dispensada da função que atualmente exerce.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. EURÍPEDES LAMOUNIER</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 224, de 4 de março de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no uso das atribuições legais e regimentais, ex vi do art. 20, inciso XXIX, do Regimento Interno deste Tribunal, e considerando o contido nos SEI 0002297-04.2020.6.27.8025, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora LUANA DA CONCEIÇÃO SERPA, Analista Judiciário - Àrea Judiciária, para exercer, a contar de 27/2/2020, a função comissionada de Assistente I, Nível FC-1, da 25ª Zona Eleitoral, com sede no município de Dianópolis-TO.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. EURÍPEDES LAMOUNIER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>