<xml><article id="13618828" name="PORT 111 CONJUR SEÇÃO 2" idOficio="5767428" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2020" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12497749">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 111, DE 10 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 111, DE 10 DE MARÇO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta do Processo nº 08500.019412/2016-60 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n. 00016/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 27 de fevereiro de 2020, e DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 00373/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 27 de fevereiro de 2020, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 00377/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 10 de março de 2020, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota, aplicando, por analogia, o parágrafo único, parte final, do art. 168 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>ARQUIVAR o processo administrativo disciplinar instaurado em face de MODESTO NORISHIGUE MORIMOTO, então ocupante do cargo de Agente de Polícia Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal, Mat. PF n° 2191, por ausência de justa causa, considerando-se que os fatos ilícitos apontados pela comissão processante já serviram de base à anterior condenação do acusado à penalidade de demissão, conforme a Portaria n° 2.192/GM/MJ, de 29 de dezembro de 2015, publicada no Diário Oficial da União n° 250, Seção 2, de 31 de dezembro de 2015, pág. 31, em virtude da apuração efetivada nos autos do nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 08500.000416/2010-89, por infringir o disposto no art. 132, inciso IV, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o art. 9º, inciso VII, da Lei nº 8.429, de 2 de junho de 1992.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>