<xml><article id="13876074" name="PORTARIA 163 - junta médica" idOficio="5790559" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2020" artClass="00006:00009:00011:03805:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Procuradoria-Geral Federal/Subprocuradoria-Geral Federal" artSize="12" artNotes="TIT" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12537125">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº  163,  DE  25  DE  MARÇO  DE  2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[SUBPROCURADORIA-GERAL FEDERAL]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="subtitulo">SUBPROCURADORIA-GERAL FEDERAL</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 163, DE 25 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SUBPROCURADOR-GERAL FEDERAL, no uso da competência de que trata o inciso VI, § 2º, do art. 11, da Lei nº 10.480, de 2 de julho de 2002, considerando o disposto no art. 143 e 152, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, de acordo com a Portaria PGF nº 526, de 27 de julho de 2016, publicada no DOU, de 11 de novembro de 2016, Seção 1, pagina 20, e de acordo com a Portaria nº 19, de 08 de janeiro de 2019, do Advogado-Geral da União, publicada no DOU, de 10 de janeiro de 2019, Seção 2, página 6, e ainda, considerando o Termo de Cooperação nº 1601900, celebrado entre o Comando do Exército Brasileiro e a Corregedoria-Geral da Advocacia da União, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar a Junta Médica, designada pela Portaria nº 18, de 13 de janeiro de 2020, publicada na Seção 2, do DOU, de 22 de janeiro de 2020, conforme os quesitos apresentados nos autos do Processo Administrativo nº 00436.085453/2019-04 e seus apensos, bem como fatos conexos.</p><p>Art. 2º A Junta Médica Pericial terá o prazo de 60 (sessenta) dias para ultimar os trabalhos periciais.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, convalidando-se os atos praticados posteriormente à vigência da Portaria nº 18, de 13 de janeiro de 2020, e anteriores ao presente ato.</p><p class="assina">AVIO KALATZIS DE BRITTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>