<xml><article id="13659173" name="Port172-2020-DPCvM-ConcedePensao" idOficio="5770871" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2020" artClass="00011:00045:00027:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12503439">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 172/DPCvM, DE 5 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 172/DPCvM, DE 5 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, usando da atribuição que lhe confere a Portaria nº 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão, na cota parte integral, a TERESINHA MEIRELES SOBRINHO, 20.0038.62, CPF 566.544.564-91, viúva do Artífice de Carpintaria e Marcenaria, NI-C-I, 19.6171.43, Matrícula SIAPE 0966167, JOÃO BERNADINO SOBRINHO, de acordo com o art. 215, c/c inciso I, art. 219, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, alterada pelo art. 22, da Lei nº 13.846, de 18 de junho de 2019, observado o disposto no inciso I, art. 217, da citada Lei nº 8.112/1990, alterada pelo art. 3º, da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, observando a Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, c/c o inciso I, art. 2º, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, no valor correspondente à totalidade dos seus proventos, até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social de que trata o art. 201, da Constituição Federal, acrescido de setenta por cento da parcela excedente a esse limite, assegurado pelo art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com vigência a partir de 25 de agosto de 2019, data do falecimento do instituidor (Processo nº 63056.000742/2020-61, do Com3ºDN/DPCvM).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">C Alte SÉRGIO LUCAS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>