<xml><article id="13574184" name="Portaria 6539" idOficio="5762930" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/03/2020" artClass="00013:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12490369">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6.539, DE 6 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6.539, DE 6 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE FAZENDA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria FAZENDA/ME nº 80, publicada no Diário Oficial da União de 15 de fevereiro de 2019, considerando os termos do art. 32 da Portaria ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia 31 subsequente e o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, na Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e demais informações que constam do Processo nº 14021.108699/2020-73, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor MARTIM RAMOS CAVALCANTI, ocupante do cargo efetivo de Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1338495, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercer o cargo de Secretário-Executivo Adjunto, código DAS 101.6, do Ministério da Cidadania.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">JEFERSON LUIS BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>