<xml><article id="13726224" name="Portarias 475 452 471 472 - Disp" idOficio="5776861" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2020" artClass="00016:00084:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alfenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12513864">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 13 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR em Exercício da Universidade Federal de Alfenas, usando de suas atribuições legais e tendo em vista o que consta no processo 23087.017077/2019-20, resolve:</p><p>Nº 452 - Revogar a Portaria nº 127, de 22-01-2020, que trata de afastamento do país e concessão de afastamento total à servidora Andreia Maria Silva Vilela Terra, matrícula Siape nº 2880567, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Instituto de Ciências da Motricidade, desta Instituição, para a realizar Pós-Doutorado, na Faculdade de Motricidade Humana da Universidade de Lisboa, em Lisboa-Portugal, no período de 27-03-2020 a 26-03-2021, com ônus limitado para a UNIFAL-MG.</p><p>O REITOR em Exercício da Universidade Federal de Alfenas, usando de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 471 - Dispensar a servidora Luciana Borges Goecking, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula Siape nº 2577840, da função gratificada de Gerente de Cursos e Eventos-FG.1, vinculada à Pró-Reitoria de Extensão, desta Universidade, designada por meio da Portaria nº 1775/2018 (Processo nº 23087.003744/2020-21). Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>Nº 472 - Designar a servidora Josie Resende Torres da Silva, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula Siape nº 2080987, para exercer a função gratificada de Gerente de Cursos e Eventos-FG.1, vinculada à Pró-Reitoria de Extensão, desta Universidade (Processo nº 23087.003744/2020-21).Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Alessandro Antônio Costa Pereira</p><p class="identifica">PORTARIA nº 475, DE 16 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR em Exercício da Universidade Federal de Alfenas, usando de suas atribuições legais e tendo em vista o resultado da eleição realizada para a Coordenação do Curso de Farmácia, conforme Regimento Interno do Colegiado do Curso, aprovado pelo Colegiado da Prograd por meio da Resolução 030/2017 de 03-05-2017, resolve:</p><p>Designar o servidor Marcelo Aparecido da Silva, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula Siape nº 1696470, para exercer a função comissionada de Coordenador do Curso de Farmácia-FCC, desta Universidade, pelo mandato de 2 (dois) anos (Processo nº 23087.002670/2020-13). Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Alessandro Antônio Costa Pereira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>