<xml><article id="13594163" name="P7RF" idOficio="5764988" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/03/2020" artClass="00013:00054:00099:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 7ª Região Fiscal" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12493690">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 106, DE 4 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 106, DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL NA 7ª REGIÃO FISCAL, no uso das atribuições que lhe confere o inciso V do art. 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, e tendo em vista o disposto no art. 39 da Portaria RFB nº 3.518, de 30 de setembro de 2011, alterada pela Portaria RFB nº 113, de 31 de janeiro de 2013, que disciplina os arts. 34 a 37 da Lei nº 12.350, de 20 de dezembro de 2010, e o disposto no § 1º do art. 2º da Instrução Normativa SRF nº 682, de 04 de outubro de 2006, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Comissão Regional de Alfandegamento (CRA07), nos termos do art. 39 da Portaria RFB nº 3.518, de 30 de setembro de 2011, encarregada de processar as solicitações de alfandegamento e de exercer o acompanhamento e a avaliação das condições de funcionamento e segurança dos locais ou recintos situados na área de jurisdição da Superintendência Regional da Receita Federal do Brasil na 7ª Região Fiscal.</p><p>§ 1º A CRA07 será composta pelos servidores relacionados no Anexo Único a esta portaria, cabendo a coordenação dos trabalhos ao Presidente.</p><p>§ 2º O Presidente da Comissão poderá solicitar aos titulares de unidades da 7ª Região Fiscal o acompanhamento e a participação de servidores de suas unidades nos trabalhos de vistoria das instalações físicas ou de diligências relacionadas com as atividades de competência da CRA07.</p><p>§ 3º A Superintendência Regional da Receita Federal do Brasil na 7ª Região Fiscal (SRRF07) indicará os locais ou recintos prioritários a serem fiscalizados pela CRA07, sem prejuízo da atuação das Comissões Locais de Alfandegamento nos demais locais ou recintos localizados na 7ª Região Fiscal.</p><p>Art. 2º As atribuições da CRA07 compreendem:</p><p>I. No caso de novos alfandegamentos de locais ou recintos:</p><p>a) vistoria das instalações físicas em cotejo com o projeto apresentado e das condições operacionais e de segurança do local ou recinto;</p><p>b) verificação do atendimento dos requisitos técnicos e operacionais constantes nos arts. 6º a 18, inclusive avaliação prévia do funcionamento dos sistemas informatizados de controle referidos nos arts. 17 e 18 da Portaria RFB nº 3.518/2011;</p><p>c) avaliação das condições necessárias à garantia da segurança aduaneira;</p><p>d) intimação do interessado para adoção das providências pertinentes, em prazo fixado considerando suas complexidades, bem assim a realização de pareceres técnicos e outras manifestações relacionadas às matérias disciplinadas pela Portaria RFB nº 3.518/2011;</p><p>e) elaboração de relatório manifestando recomendação quanto ao alfandegamento do local ou recinto, inclusive no caso de indeferimento do pleito do interessado; e</p><p>f) encaminhamento dos processos para o titular da unidade de despacho jurisdicionante.</p><p>II. No caso de acompanhamento e avaliação do alfandegamento de locais ou recintos:</p><p>a) realização da avaliação anual e elaboração de relatório, previstos no art. 36 da Portaria RFB nº 3.518/2011, sem prejuízo do acompanhamento cotidiano das condições de operação e segurança para o funcionamento dos locais e recintos alfandegados de competência da unidade de despacho jurisdicionante;</p><p>b) representar, ao titular da unidade de despacho jurisdicionante, eventual descumprimento de requisito para alfandegamento verificado durante a avaliação anual, com vistas à aplicação da correspondente sanção administrativa;</p><p>c) realização de diligências, elaboração de despachos e de pareceres técnicos e outras manifestações relacionadas às matérias disciplinadas pela Portaria RFB nº 3.518/2011; e</p><p>d) encaminhamento do relatório ao titular da unidade de despacho jurisdicionante, acompanhado de informações sobre as providências adotadas, bem assim eventuais propostas de alteração de ato de alfandegamento, até 45 (quarenta e cinco) dias antes do final do prazo previsto para remessa às Unidades Centrais do relatório anual consolidado de acompanhamento dos recintos jurisdicionados pela 7ª Região Fiscal.</p><p>Art. 3º A Comissão designada nesta Portaria terá a duração de 2 (dois) anos, facultada a recondução de seus membros.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FLÁVIO JOSÉ PASSOS COELHO</p><p></p><p class="anexo">ANEXO ÚNICO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Servidor</p></td><td><p>Matrícula SiapeCad</p></td><td><p>Unidade de Lotação</p></td><td><p>Função</p></td></tr><tr><td><p>Pedro Antonio Pereira Thiago</p></td><td><p>880.779</p></td><td><p>ALF/Porto/RJ</p></td><td><p>Presidente</p></td></tr><tr><td><p>Arnaldo Luiz Nogueira Lessa</p></td><td><p>64.320</p></td><td><p>ALF/Porto/Vitória</p></td><td><p>Substituto</p></td></tr><tr><td><p>Emerson Oliveira Ferreira</p></td><td><p>20.728</p></td><td><p>SRRF07</p></td><td><p>Membro</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>