<xml><article id="13837966" name="729 736 (24.3.2020) SE-ADJ__1723" idOficio="5787139" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12531342">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21000.009680/2020-59, resolve:</p><p>Nº 729 - Dispensar PRISCILLA CARVALHO FARIAS, matrícula SIAPE nº 2169851, do encargo de substituta do Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Irrigação, do Departamento de Produção Sustentável e Irrigação, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21000.021137/2020-20, resolve:</p><p>Nº 736 - Designar ROSIMEIRE FERNANDES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 3281340, para exercer o encargo de substituta de Chefe de Assessoria, código DAS 101.4, da Assessoria de Relações Governamentais, da Assessoria Especial de Relações Governamentais e Institucionais, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>