<xml><article id="13662025" name="Portarias de 12 de março - Nomea" idOficio="5771286" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2020" artClass="00016:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12504047">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2020</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pela Portaria Nº 230, de 06 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União em 09 de março de 2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e considerando o disposto no Artigo 2º do Decreto Nº 7.311, de 22 de setembro de 2010, publicado no Diário Oficial da União de 23 de setembro de 2010, resolve:</p><p>Nº 276: NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º e 10 da Lei Nº 8.112/1990, KATIA LUANA MENDES, aprovada no Concurso Público de Provas conforme Edital de Abertura Nº 335, de 22/08/2019, publicado no DOU de 22/08/2019, retificado através do Edital Nº 360, de 12/09/2019, publicado no DOU de 12/09/2019, homologado através do Edital Nº 50, de 28/02/2020, publicado no DOU de 28/02/2020, para o cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Pedagogo-área, no Regime de Trabalho de 40 horas semanais, para lotação no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Santo Augusto. Código da vaga: 0334778, conforme Processo Nº 23243.001040/2020-12.</p><p>Nº 277: NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º e 10 da Lei Nº 8.112/1990, CARINA GARCIA TATSCH, aprovada no Concurso Público de Provas conforme Edital de Abertura Nº 335, de 22/08/2019, publicado no DOU de 22/08/2019, retificado através do Edital Nº 360, de 12/09/2019, publicado no DOU de 12/09/2019, homologado através do Edital Nº 50, de 28/02/2020, publicado no DOU de 28/02/2020, para o Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha, para o cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Nutricionista-habilitação, no Regime de Trabalho de 40 horas semanais, para lotação no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Avançado Uruguaiana. Código da vaga: 0983036, conforme Processo Nº 23243.001038/2020-66.</p><p>Nº 278: NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º e 10 da Lei Nº 8.112/1990, CAROLINE SISSY TRONCO, aprovada no Concurso Público de Provas conforme Edital de Abertura Nº 335, de 22/08/2019, publicado no DOU de 22/08/2019, retificado através do Edital Nº 360, de 12/09/2019, publicado no DOU de 12/09/2019, homologado através do Edital Nº 50, de 28/02/2020, publicado no DOU de 28/02/2020, para o Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha, para o cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Enfermeiro-área, no Regime de Trabalho de 40 horas semanais, para lotação no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Panambi. Código da vaga: 0980658, conforme Processo Nº 23243.001036/2020-23.</p><p>Nº 279: NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º e 10 da Lei Nº 8.112/1990, GABRIELA LIMA HINOUE, aprovada no Concurso Público de Provas conforme Edital de Abertura Nº 335, de 22/08/2019, publicado no DOU de 22/08/2019, retificado através do Edital Nº 360, de 12/09/2019, publicado no DOU de 12/09/2019, homologado através do Edital Nº 50, de 28/02/2020, publicado no DOU de 28/02/2020, para o Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha, para o cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Assistente Social, no Regime de Trabalho de 40 horas semanais, para lotação no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Alegrete. Código da vaga: 0340197, conforme Processo Nº 23243.001034/2020-77.</p><p>Nº 280: NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º e 10 da Lei Nº 8.112/1990, GABRIEL OSHIDA COELHO, aprovado no Concurso Público de Provas conforme Edital de Abertura Nº 335, de 22/08/2019, publicado no DOU de 22/08/2019, retificado através do Edital Nº 360, de 12/09/2019, publicado no DOU de 12/09/2019, homologado através do Edital Nº 50, de 28/02/2020, publicado no DOU de 28/02/2020, para o Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha, para o cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Técnico em Edificações, Regime de Trabalho de 40 horas semanais, para lotação no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Frederico Westphalen. Código da vaga: 0970522, conforme Processo Nº 23243.001029/2020-18.</p><p>Nº 281: NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º e 10 da Lei Nº 8.112/1990, ARTHUR MEDEIROS DE ASSIS BRASIL, aprovado no Concurso Público de Provas conforme Edital de Abertura Nº 335, de 22/08/2019, publicado no DOU de 22/08/2019, retificado através do Edital Nº 360, de 12/09/2019, publicado no DOU de 12/09/2019, homologado através do Edital Nº 50, de 28/02/2020, publicado no DOU de 28/02/2020, para o Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha, para o cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Técnico de Tecnologia da Informação, no Regime de Trabalho de 40 horas semanais, para lotação no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus São Borja. Código da vaga: 0904021, conforme Processo Nº 23243.001028/2020-45.</p><p>Nº 282: NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º e 10 da Lei Nº 8.112/1990, MATIAS MONÇALVES ARAUJO, aprovado no Concurso Público de Provas conforme Edital de Abertura Nº 335, de 22/08/2019, publicado no DOU de 22/08/2019, retificado através do Edital Nº 360, de 12/09/2019, publicado no DOU de 12/09/2019, homologado através do Edital Nº 50, de 28/02/2020, publicado no DOU de 28/02/2020, para o Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha, para o cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Técnico de Laboratório - Área Química, no Regime de Trabalho de 40 horas semanais, para lotação no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Panambi. Código da vaga: 0966153, conforme Processo Nº 23243.001024/2020-56.</p><p>Nº 283: NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º e 10 da Lei Nº 8.112/1990, HUMBERTO DAVI ZEN, aprovado no Concurso Público de Provas conforme Edital de Abertura Nº 335, de 22/08/2019, publicado no DOU de 22/08/2019, retificado através do Edital Nº 360, de 12/09/2019, publicado no DOU de 12/09/2019, homologado através do Edital Nº 50, de 28/02/2020, publicado no DOU de 28/02/2020, para o Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha, para o cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Técnico de Laboratório - Área Agropecuária, no Regime de Trabalho de 40 horas semanais, para lotação no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Panambi. Código da vaga: 0967443, conforme Processo Nº 23243.001043/2020-28.</p><p>Nº 286: NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º e 10 da Lei nº 8.112/1990, ALINE BOTTEGA KOVALESKI, aprovada no Concurso Público de Provas conforme Edital de Abertura nº 335, de 22/08/2019, publicado no DOU de 22/08/2019, retificado através do Edital nº 360, de 12/09/2019, publicado no DOU de 12/09/2019, homologado através do Edital n° 50, de 28/02/2020, publicado no DOU de 28/02/2020, para o Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha, para o cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Técnico em Assuntos Educacionais, Regime de Trabalho de 40 horas semanais, para lotação no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Santo Augusto. Código da vaga: 0692650, conforme Processo nº 23243.001114/2020-51.</p><p>Nº 287: NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º e 10 da Lei nº 8.112/1990, GRAZIANE BERTE BOESING, aprovada no Concurso Público de Provas conforme Edital de Abertura nº 335, de 22/08/2019, publicado no DOU de 22/08/2019, retificado através do Edital nº 360, de 12/09/2019, publicado no DOU de 12/09/2019, homologado através do Edital n° 50, de 28/02/2020, publicado no DOU de 28/02/2020, para o Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha, para o cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Técnico em Assuntos Educacionais, Regime de Trabalho de 40 horas semanais, para lotação no Instituto Federal Farroupilha - Campus Santo Augusto. Código da vaga: 0692652, conforme Processo nº 23243.001115/2020-24.</p><p class="assina">NIDIA HERINGER</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>