<xml><article id="13501550" name="03" idOficio="5756086" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="04/03/2020" artClass="00018:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12477957">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>Nº 59 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 13, de 20 de janeiro de 2020, autoriza que se afaste do país o Delegado de Polícia Federal EDUARDO MÁRCIO SANTOS GALDINO DA SILVA, para participar do Workshop sobre Ameaças Transfronteiriças, na Cidade do México/México, no período de 10 a 13 de março de 2020, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08205.000314/2020-70).</p><p>Nº 60 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 13, de 20 de janeiro de 2020, autoriza que se afaste do país o Agente de Polícia Federal BRENO PASTRO GONÇALVES, para participar do evento "INIA Drug &amp; Criminal Interdiction Training Conference 2020", em Louisville, Kentucky/EUA, no período de 08 a 15 de maio de 2020, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08200.002139/2020-03).</p><p class="assina">MAURÍCIO LEITE VALEIXO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>