<xml><article id="13538112" name="935936937" idOficio="5759344" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2020" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12483392">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 5 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 5 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 935 - Autorizar a cessão para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares (EBSERH), vinculada ao Ministério da Educação (MEC), da servidora LÚCIA HELENA MESSIAS SALES, matrícula SIAPE-0374945, ocupante do cargo efetivo de MÉDICO - ÁREA do quadro de pessoal desta Universidade, lotada no HOSPITAL UNIVERSITÁRIO JOÃO DE BARROS BARRETO (HUJBB), para o exercício do Cargo em Comissão de Chefe da Unidade do Sistema Respiratório código GF-0027, junto à Superintendência do Complexo Hospitalar Universitário da Universidade Federal do Pará naquele Hospital, de acordo com o Contrato celebrado com a supracitada Empresa, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 936 - Alterar a Portaria n. 1859/2018 desta Reitoria, publicada no D.O.U. Seção 2, de 13/04/2018, referente à designação da servidora ARLETE MARINHO GONÇALVES, matrícula SIAPE-1889782, ocupante do cargo efetivo de Professora do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade para o exercício de Função Gratificada, para declarar que a referida função é de Coordenadora de Acessibilidade, Código FG-1 da SUPERINTENDÊNCIA DE ASSISTÊNCIA ESTUDANTIL (SAEST), conforme prevê a Resolução n. CONSUN/763, de 20/10/2017, e não como constou na supracitada Portaria.</p><p>Nº 937 - Designar o servidor RUI GUILHERME DOS SANTOS MONTEIRO, matrícula SIAPE-2436095, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do quadro de pessoal desta Universidade, lotado na ESCOLA DE APLICAÇÃO para o exercício da Função Gratificada de Coordenador do Ensino Médio, Código FG-1 daquela Escola, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, ficando dispensado dessa Função o Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico RAFAEL DAVI MELÉM DA COSTA.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>