<xml><article id="13590528" name="28-R-2020" idOficio="5764526" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/03/2020" artClass="00016:00106:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12492563">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 18 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 18 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 490 - Nomear a servidora ELISIANI VITORIA TIEPOLO - 1765522, ocupante do cargo de Professora, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer o cargo de Diretora do Setor Litoral, CD-03, desta Universidade, com o mandato de 04 (quatro) anos, conforme o disposto na Lei nº 9.192/95, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p>Nº 491 - Nomear o servidor LOURIVAL DE MORAES FIDELIS - 2143515, ocupante do cargo de Professor, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer o cargo de Vice-Diretor do Setor Litoral, CD-04, desta Universidade, com o mandato de 04 (quatro) anos, conforme o disposto na Lei nº 9.192/95, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">GRACIELA INES BOLZON DE MUNIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 567, de 2 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>I. Exonerar, a partir de da data de publicação em DOU, o servidor ROBERTO BENGHI DEL CLARO - 1800314, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Núcleo de Prática Jurídica do Setor de Ciências Jurídicas, da função de Suplente do Chefe do Núcleo de Prática Jurídica do Setor de Ciências Jurídicas. II. Designar, a partir da data de publicação em DOU até 26 de dezembro de 2020, término do mandato, o citado servidor, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Prática, FG-01, do Setor de Ciências Jurídicas, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 599, de 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, a partir de 10 de março de 2020, o servidor LOURIVAL DE MORAES FIDELIS - 2143515, do cargo de direção de Coordenador de Desenvolvimento Social, CD-04, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="identifica">PORTARIAS de 5 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 621 - I. Exonerar, a pedido, a partir de 20 de fevereiro 2020, do Quadro Permanente desta Universidade, MARIA ESTELA DOS SANTOS LIMA - 1715465, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Setor de Educação Profissional e Tecnológica. II. Declarar aberta a vaga.</p><p>Nº 623 - Exonerar, a partir de 01 de março de 2020, o servidor DIONEI JOSE DA SILVA - 342857, Assistente em Administração, do Cargo de Direção de Assessor, CD-04, da Assessoria da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas.</p><p>Nº 624 - Exonerar, a partir da data de publicação em DOU, a servidora THAIS KRUCHELSKI GUGELMIN - 2270360, Administradora, da Função Gratificada de Assessora, FG-02, do Departamento de Administração de Pessoal da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas.</p><p>Nº 625 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU, a servidora THAIS KRUCHELSKI GUGELMIN - 2270360, Administradora, lotada no Departamento de Administração de Pessoal da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, para exercer o Cargo de Direção de Assessor, CD-04, da Assessoria da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, autorizado pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96-MEC/MARE.</p><p>Nº 651 - Nomear o servidor FABIO SIMONELLI - 343937, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Química do Setor de Ciências Exatas, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a Função Comissionada de Coordenador de Curso de Pós-Graduação, FCC, do Setor de Ciências Exatas (Programa de Pós-Graduação em Química em Rede Nacional - Mestrado Profissional PROFQUI), autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicada no DOU de 26.06.2012 e Portaria do MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>