<xml><article id="13891852" name="27" idOficio="5791882" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="30/03/2020" artClass="00018:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12539477">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 26 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 26 DE MARÇO DE 2020</p><p>Nº 86 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 13, de 20 de janeiro de 2020, resolve tornar insubsistente a autorização concedida por meio do Despacho nº 28, de 31 de janeiro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 23, de 3 de fevereiro de 2020, Seção 2, pág. 73, referente ao afastamento do país do Perito Criminal Federal RONALDO CARNEIRO DA SILVA JUNIOR (Processo nº 08059.000068/2020-87).</p><p>Nº 87 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 13, de 20 de janeiro de 2020, resolve tornar insubsistente a autorização concedida por meio do Despacho nº 24, de 27 de janeiro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 20, de 29 de janeiro de 2020, Seção 2, pág. 42, referente ao afastamento do país do Agente de Polícia Federal JOSÉ HERLEN RODRIGUES COSTA (Processo nº 08211.006259/2019-17).</p><p>Nº 88 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 13, de 20 de janeiro de 2020, altera o Despacho nº 257, de 19 de maio de 2019, publicado no Diário Oficial da União nº 228, de 26 de novembro de 2019, Seção 2, pág. 48, para fazer constar que, referente ao afastamento do país do Escrivão de Polícia Federal EMERI PACHECO MOTA JUNIOR, a viagem ocorrerá no período de 25 de novembro de 2019 a 23 de dezembro de 2019 e de 24 de janeiro a 25 de maio de 2020, inclusive trânsito, mantidas as demais condições. (Processo nº 08204.003454/2019-76).</p><p class="assina">MAURÍCIO LEITE VALEIXO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>