<xml><article id="13478749" name="DsR154 a 156 e 159 a 161-20(SEI)" idOficio="5753883" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="03/03/2020" artClass="00016:00147:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12474399">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despachos SEI de 2 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despachos SEI de 2 de março de 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 204/MEC, de 06 de fevereiro de 2020, AUTORIZA o afastamento do País dos seguintes servidores:</p><p>Nº 154 - REINALDO OTÁVIO ALVARENGA ALVES DE BRITO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Genética e Evolução/CCBS desta IFES, no período de 15/03/2020 à 21/03/2020, para participar e apresentar trabalho no Americas Congress on Fruit Flies - 10th Meeting of Tephritid Workers of the Western Hemisphere, em Bogotá, Colômbia, com ônus FAPESP (Processo n° 23112.002769/2020-52).</p><p>Esta autorização fica condicionada à formalização de viagens em processo SEI e registro no sistema de Concessão de Diárias e Passagens (SCDP), conforme estabelece a Portaria nº 204/MEC.</p><p>Nº 155 - GUSTAVO HOEPFNER, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Matemática/CCET desta IFES, no período de 23/03/2020 à 29/03/2020, para participar e proferir palestra no XV Encuentro Nacional de Analistas A. P. Calderón, em Córdoba, Argentina, com ônus FAPESP (Processo n° 23112.003973/2020-91).</p><p>Esta autorização fica condicionada à formalização de viagens em processo SEI e registro no sistema de Concessão de Diárias e Passagens (SCDP), conforme estabelece a Portaria nº 204/MEC.</p><p>Nº 156 - GERSON PETRONILHO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Matemática/CCET desta IFES, no período de 30/05/2020 à 10/06/2020, para participar de estágio de pesquisa junto à University of Notre Dame, em Indiana e para participar e apresentar trabalho no 13 AIMS: Dynamical Systems and Differential Equations, em Atlanta, Estados Unidos, com ônus FAPESP e CNPq (Processo n° 23112.003920/2020-70).</p><p>Esta autorização fica condicionada à formalização de viagens em processo SEI e registro no sistema de Concessão de Diárias e Passagens (SCDP), conforme estabelece a Portaria nº 204/MEC.</p><p>Nº 159 - GUSTAVO HOEPFNER, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Matemática/CCET desta IFES, no período de 22/05/2020 à 01/06/2020, para participar e proferir palestrar no Workshop on Complex Analysis and Partial Differential Equations, em Mahdia, Tunísia, com ônus FAPESP (Processo n° 23112.003973/2020-91).</p><p>Esta autorização fica condicionada à formalização de viagens em processo SEI e registro no sistema de Concessão de Diárias e Passagens (SCDP), conforme estabelece a Portaria nº 204/MEC.</p><p>Nº 160 - KELLY CRISTINA TONELLO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Ciências Ambientais/CCTS desta IFES, no período de 01/05/2020 à 09/05/2020, para participar de evento científico denominado "EGU General Assembly 2020" em Vienna, Áustria, com ônus limitado (Processo n° 23112.002081/2020-72).</p><p>Esta autorização fica condicionada à formalização de viagens em processo SEI e registro no sistema de Concessão de Diárias e Passagens (SCDP), conforme estabelece a Portaria nº 204/MEC.</p><p>Nº 161 - LUIZ ANTONIO PESSAN, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Engenharia de Materiais/CCET desta IFES, no período de 11/03/2020 à 16/03/2020, para participar e apresentar trabalho no Congresso Internacional Multidisciplinar de Engenharias 2020 (CONIMI2020), em Guanajuato, México, com ônus limitado (Processo n° 23112.003710/2020-81).</p><p>Esta autorização fica condicionada à formalização de viagens em processo SEI e registro no sistema de Concessão de Diárias e Passagens (SCDP), conforme estabelece a Portaria nº 204/MEC.</p><p class="assina">Wanda Aparecida Machado Hoffmann</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>