<xml><article id="13665492" name="PORTARIA COREN-AL 054-2020 - COM" idOficio="5771794" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2020" artClass="00044:00194:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem de Alagoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12505217">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 54, DE 12 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 54, DE 12 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM DO ESTADO DE ALAGOAS, no uso de suas atribuições legais e regimentais e; CONSIDERANDO a necessidade do Conselho Regional de Enfermagem do Estado de Alagoas organizar na área de sua jurisdição o devido processo e procedimentos eleitorais para a composição de membros do Plenário referente ao triênio 2021/2023; CONSIDERANDO o disposto na Lei nº 5.905 de 12 de julho de 1973; CONSIDERANDO a Resolução do Conselho Federal de Enfermagem nº 612/2019 de 31 de julho de 2019, que aprova o Código Eleitoral do Sistema Cofen/Conselhos de Enfermagem e dá outras providências. CONSIDERANDO o Artigo 19, §2º do Código Eleitoral do Sistema Cofen/Conselhos de Enfermagem, que determina as atribuições da Comissão Eleitoral; resolve:</p><p>"ad referendum"; Art. 1º - Instituir a Comissão Eleitoral no âmbito do Conselho Regional de Enfermagem do Estado de Alagoas para as eleições de 2020, triênio 2021/2023. Art.2º - Designar para comporem a Comissão Eleitoral os profissionais de enfermagem: 1 - Marcos Domingos de Oliveira, inscrição nº 148758-TEC- Presidente; 2 - Lahysi da Penha de Melo Simões, inscrição nº 267128-ENF- 1ª Secretária; 3 - Sandra Moreth Bezerra Lima, inscrição nº 516843-ENF, vogal; Art. 3º - Caberá a Comissão Eleitoral, executar e fazer cumprir todos os atos destinados à realização das eleições, como expedição de editais e outras publicações necessárias, planejar, coordenar, organizar e supervisionar os atos eleitorais, deferir ou indeferir requerimentos de sua competência formulados no processo, inclusive decidir sobre os pedidos de inscrição de chapas e sobre as demais questões incidentais, julgar impugnações, emitir relatórios conclusivos sobre matérias postas a sua análise e encaminhar o Processo Eleitoral para o Plenário do Conselho Regional para homologação, bem como dar posse aos eleitos. Art.4º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Renné Cosmo da Costa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>