<xml><article id="13866650" name="PORT349-2020" idOficio="5789193" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2020" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12534735">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 349, DE 25 DE MARÇO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 349, DE 25 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23493.000574/2020-31, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 16 de março de 2020, o servidor MATEUS ALVES VIEIRA NETO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1980919, integrante do quadro permanente deste Instituto, da função comissionada, como titular da Coordenadoria do Curso Técnico em informática do campus Umirim, para a qual fora designado mediante a Portaria nº 75/DG-UMIRIM, de 29/08/2017. (DOU de 30/08/2017).</p><p>Art. 2º Designar LUCAS SILVA DE SOUSA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1377875, integrante do quadro permanente deste Instituto, para exercer a função comissionada, como titular da Coordenadoria do Curso Técnico em Informática do campus Umirim, Código FCC.</p><p>Art. 3º Estabelecer que o Art. 2º da presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>