<xml><article id="13715153" name="Port.316_dispensa e designação_f" idOficio="5776438" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/03/2020" artClass="00016:00079:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12513150">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 316, DE 13 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 316, DE 13 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pelo Decreto Presidencial de 3 de abril de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 4 de abril de 2018, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, a servidora Khellen Cristina Pires Correia Soares, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 1981696, da função de coordenadora do curso de Licenciatura em Educação Física, código FUC-1, do Campus Palmas, do Instituto Federal do Tocantins.</p><p>Art. 2º Designar o servidor Sérgio Roberto dos Santos, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 193880, para exercer a função de coordenador do curso de Licenciatura em Educação Física, código FUC-1, do Campus Palmas, do Instituto Federal do Tocantins.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 4º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>