<xml><article id="13566979" name="2020 - SEA - 264 a 271- 6.3" idOficio="5762038" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/03/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12488280">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 264 - Dispensar FERNANDA REGINA VILARES do encargo de substituta eventual do cargo de Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Legislativos, código DAS 101.5.</p><p>Nº 265 - Designar VALMIRIO ALEXANDRE GADELHA JUNIOR para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Legislativos, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso VIII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 266 - Dispensar EVANEI GOMES DOS SANTOS da Função Comissionada Técnica, código FCT 8.</p><p>Nº 267 - Designar ERIC FABIO DE AGUIAR GERMANO para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT 8.</p><p>Nº 268 - Dispensar ALYNE ANTUNES DIOGENES BESSA da Função Comissionada Técnica, código FCT 7.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelos incisos VIII e XI do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 269 - Designar ELIAS OLIVEIRA DE AMORIM NETO para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT 7, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso VIII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 270 - Dispensar LUIZ HENRIQUE DOS SANTOS ARAÚJO da Função Comissionada Técnica, código FCT 7.</p><p>Nº 271 - Designar EVANEI GOMES DOS SANTOS para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT 7.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>