<xml><article id="13667033" name="Port.313_exoneração_nomeação_sub" idOficio="5771987" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2020" artClass="00016:00079:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12505585">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 313, DE 12 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 313, DE 12 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pela Portaria nº 155/2020/REI/IFTO, de 17 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 20 de fevereiro de 2020, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art.1º Exonerar a servidora Rejane Marinho de Sousa, matrícula Siape nº 1672490, ocupante do cargo de técnico em enfermagem, do cargo de diretora-geral substituta, código CD-2, do Campus Colinas do Tocantins, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor Antônio Carlos Fonseca Coelho, matrícula Siape nº 2269453, ocupante do cargo de auxiliar em administração, para, em substituição, exercer o cargo de diretor-geral, código CD-2, do Campus Colinas do Tocantins, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins, nas ausências e impedimentos legais do titular.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 4º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">OCTAVIANO SIDNEI FURTADO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>