<xml><article id="13607355" name="CORREIO ELETRONICO GR - 10.03.20" idOficio="5765668" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2020" artClass="00016:00083:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12494842">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º do art. 15 do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4.067/MEC, de 29/12/03, resolve:</p><p>Nº 352-Art. 1º Revogar a Port. 1124/19-GR, de 09/09/19, publicada no DOU em 25/09/19;</p><p>Art. 2º Alterar, em parte, a Port. nº 408/18-GR, publicada no BP nº 61 em 04/04/18, que designou a servidora LEONEA VITORIA SANTIAGO no cargo de Diretora do Instituto de Educação Física e do Esporte - IEFE da seguinte forma no item I, onde se lê "Designar LEONEA VITORIA SANTIAGO, professora do magistério superior, mat./SIAPE 2121270, no cargo de Diretora do Instituto de Educação Física e do Esporte/IEFE" leia-se "Designar LEONEA VITORIA SANTIAGO, professora do magistério superior, mat./SIAPE 2121270, no Cargo de Direção (CD-03) de Diretora do Instituto de Educação Física e do Esporte - IEFE";</p><p>Art. 3º Revogar os itens III e IV da portaria mencionada no Art. 2º.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processos nºs 23065.006633/20-06, 23065.006980/20-46, 23065.006814/20-66 e 23065.006815/20-39).</p><p>Nº 354-Art. 1º Alterar, em parte, a Port. nº 376/18-GR, publicada no DOU em 02/04/18, que designou o servidor JEFFERSON DE SOUZA BERNARDES no cargo de Diretor do Instituto de Psicologia - IP da seguinte forma no item II, onde se lê "Designar JEFFERSON DE SOUZA BERNARDES, professor do magistério superior, mat./SIAPE 1518410, para exercer o cargo acima mencionado" leia-se "Designar JEFFERSON DE SOUZA BERNARDES, professor do magistério superior, mat./SIAPE 1518410, no Cargo de Direção (CD-03) de Diretor do Instituto de Psicologia - IP";</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processos nºs 23065.006633/20-06, 23065.006980/20-46, 23065.006814/20-66 e 23065.006815/20-39).</p><p>Nº 356-Art. 1º Alterar, em parte, a Port. nº 306/20-GR, publicada no Boletim de Serviços nº 35, de 28/02/20, que designou a servidora MARIA CÍCERA DOS SANTOS ALBUQUERQUE no cargo de Diretora da Escola de Enfermagem - EENF da seguinte forma no art. 1º, onde se lê "Designar MARIA CÍCERA DOS SANTOS ALBUQUERQUE, Professora de Magistério Superior, mat./Siape nº 1120996, para o cargo de Diretora da Escola de Enfermagem - EENF, homologando seus atos praticados por vacância do cargo de direção, em razão da aposentadoria da antiga diretora, MARIA CRISTINA SOARES FIGUEIREDO TREZZA, Professora de Magistério Superior, mat./Siape 1119876, a partir de 17/02/20" leia-se "Designar MARIA CÍCERA DOS SANTOS ALBUQUERQUE, professora do magistério superior, mat./SIAPE 1120996, no Cargo de Direção (CD-04) de Diretora da Escola de Enfermagem - EENF."</p><p>Art. 2º Revogar o art. 2º da portaria mencionada acima.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processos nºs 23065.006633/20-06, 23065.006980/20-46, 23065.006814/20-66 e 23065.006815/20-39).</p><p>Nº 357-Art. 1º Exonerar ALDIANNE TENORIO DE ALMEIDA SILVA, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, mat./Siape nº 1548855, do cargo de direção (cód. CD-04) de Procurador Educacional Institucional -PEI.</p><p>Art. 2º Nomear DEYWID WAGNER DE MELO, ocupante do cargo efetivo de Professor de Magistério Superior, mat./Siape nº 2551283, para exercer o cargo de direção acima mencionado.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. nº 23065.007153/20-31).</p><p>Nº 358-Art. 1º Alterar, em parte, a Port. nº 409/18-GR, publicada no Boletim de Serviços nº 61, de 04/04/18, que designou a servidora MARIA DO SOCORRO MENESES DANTAS na função de Vice-Diretora do Instituto de Educação Física e Esporte - IEFE da seguinte forma no item I, onde se lê "Designar MARIA DO SOCORRO MENESES DANTAS, Professora do Magistério Superior, mat./SIAPE 1121114, na função de Vice-Diretora do Instituto de Educação Física e Esporte/IEFE" leia-se "Designar MARIA DO SOCORRO MENESES DANTAS, Professora do Magistério Superior, mat./SIAPE 1121114, na função (FG-01) de Vice-Diretora do Instituto de Educação Física e Esporte - IEFE";</p><p>Art. 2º Revogar o item IV da portaria mencionada acima.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processos nºs 23065.006633/20-06, 23065.006980/20-46, 23065.006814/20-66 e 23065.006815/20-39).</p><p class="assina">JOSEALDO TONHOLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>