<xml><article id="13776503" name="port492a507" idOficio="5781965" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2020" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12522218">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 26 da Lei no8.216, de 13 de agosto de 1991, bem como ao contido no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 492 - Dispensar, SIRLEIDE BRITO EVANGELISTA, Matrícula SIAPE no1557685, da Função Gratificada, Código FG-1, da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério - SETEC-MEC, a contar de 28 de fevereiro de 2020.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 26 da Lei no8.216, de 13 de agosto de 1991, bem como ao contido no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 493 - Designar SUELY SILVA DINIZ, Matrícula SIAPE no0040959, para exercer a Função Gratificada, Código FG-1, da Consultoria Jurídica deste Ministério - CONJUR-MEC.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 26 da Lei no8.216, de 13 de agosto de 1991, bem como ao contido no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 494 - Designar ADRIANI DE OLIVEIRA SILVA, Matrícula SIAPE no1553797, para exercer a Função Gratificada, Código FG-1, da Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria Executiva deste Ministério - SE-MEC, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei no8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1oda Portaria MEC no205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 495 - Designar ADRIANE FABRÍCIO DA SILVA, Matrícula SIAPE no1460296, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, Código DAS-101.4, da Coordenação-Geral de Assuntos Internacionais da Educação Superior da Diretoria de Desenvolvimento da Rede de Instituições Federais de Educação Superior da Secretaria de Educação Superior deste Ministério - SESu-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei no8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1oda Portaria MEC no205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 496 - Designar MARINA CURCIO PEREIRA, Matrícula SIAPE no1748245, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador de Projetos, Código FCPE-103.3, ocupado por Emle Pereira Graciano, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei no8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1oda Portaria MEC no205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 497 - Designar GUSTAVO GUERCIO FERNANDES, Matrícula SIAPE no2997827, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Subsecretário, Código DAS-101.5, ocupado por Marcos Cícero Santos Wanderlei, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei no8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no disposto no Decreto no10.195, de 30 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2oda Portaria MEC no205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 498 - Dispensar ADRIENNE PINHEIRO DA ROCHA LIMA DE MELO, Matrícula SIAPE no2392473, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, da Coordenação-Geral para Assuntos Contenciosos da Consultoria Jurídica deste Ministério - CONJUR-MEC.</p><p>Nº 499 - Designar CARINA ROCHA SEABRA, Matrícula SIAPE no1553873, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, da Coordenação-Geral para Assuntos Contenciosos da Consultoria Jurídica deste Ministério - CONJUR-MEC.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei no8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no disposto no Decreto no10.195, de 30 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2oda Portaria MEC no205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 500 - Dispensar RAMON ANTÔNIO MACHADO, Matrícula SIAPE no1757744, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, do Centro de Formação e Aperfeiçoamento do Ministério da Educação da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, a contar de 26 de fevereiro de 2020.</p><p>Nº 501 - Dispensar ÊNIO ARAÚJO SANTOS, Matrícula SIAPE no1549316, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, do Centro de Formação e Aperfeiçoamento do Ministério da Educação da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, a contar de 1º de março de 2020.</p><p>Nº 502 - Designar LUCIANA REIS DE CARVALHO, Matrícula SIAPE no1554749, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, do Centro de Formação e Aperfeiçoamento do Ministério da Educação da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>Nº 503 - Designar RONARA DE CASTRO AZEVEDO ALCÂNTARA, Matrícula SIAPE no1281494, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, do Centro de Formação e Aperfeiçoamento do Ministério da Educação da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>Nº 504 - Dispensar CRISTIANA ALVES DO AMARAL, Matrícula SIAPE no1553856, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, do Centro de Formação e Aperfeiçoamento do Ministério da Educação da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, a contar de 1º de março de 2020.</p><p>Nº 505 - Designar ÊNIO ARAÚJO SANTOS, Matrícula SIAPE nº 1549316, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, ocupada por Ronara de Castro Azevedo Alcântara, do Centro de Formação e Aperfeiçoamento do Ministério da Educação da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no10.195, de 30 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2oda Portaria MEC no205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 506 - Nomear MARIA LETÍCIA OLIVEIRA DE AZEREDO COUTINHO, CPF no279.874.***-20, para exercer o cargo de Chefe de Projeto II, Código DAS-103.2, da Coordenação-Geral de Programas de Alfabetização da Diretoria de Políticas de Alfabetização da Secretaria de Alfabetização deste Ministério - SEALF-MEC.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi outorgada pela alínea "f", inciso I, do art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e demais informações que constam do processo nº 23070.001911/2020-88, resolve:</p><p>Nº 507 - Art. 1º Ceder o servidor YVES MAURO FERNANDES TERNES, matrícula nº 1012173, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, pertencente ao Quadro de Pessoal do (a) Universidade Federal de Goiás, para exercício junto à Prefeitura de Goiânia.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>