<xml><article id="13446191" name="PORTARIA N 233" idOficio="5750744" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/03/2020" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12468785">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 233, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 233, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, e considerando o constante dos autos do processo nº 53500.007622/2020-46, resolve:</p><p>Exonerar, a partir de 02/03/2020, WANDERSON GONÇALVES DOS REIS do cargo comissionado técnico, CCT-III, com a função de Pregoeiro, na Gerência de Aquisições e Contratos/AFCA, e nomear ISRAEL DIAS SOBRINHO para o referido cargo a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 01/04/2020, ISRAEL DIAS SOBRINHO comissionado técnico, CCT-III, com a função de Pregoeiro, na Gerência de Aquisições e Contratos/AFCA, e nomear WANDERSON GONÇALVES DOS REIS para o referido cargo a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 01/10/2019, ANDRÉ LUIZ BORBA DE ABRANTES, do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador do Processo de Sanções Administrativas/AFCA6.</p><p>Designar LUCAS MOULIN SANTOS para o encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador do Processo de Sanções Administrativas/AFCA6, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Exonerar, a partir de 05/03/2020, EDUARDO KRUEL MILANO DO CANTO, do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador do Processo de Gestão de Riscos/COQL2, e nomear RAFAEL HUMBERTO DE LIMA MORETTI para o referido cargo a partir da mesma data.</p><p>Exonerar JORGE FRANKLIN MONTEIRO VIANA do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Assessor na Gerência de Finanças, Orçamento e Arrecadação/AFFO, e nomear ADRIANA BATISTA DESSANDRE CORDENONSSI para o referido cargo.</p><p>Dispensar JORGE FRANKLIN MONTEIRO VIANA do encargo de substituto do cargo de gerência executiva, CGE-II, na Gerência de Finanças, Orçamento e Arrecadação/AFFO, e designar ADRIANA BATISTA DESSANDRE CORDENONSSI para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>