<xml><article id="13881050" name="2603PRT168A175-SE-SG-S-2" idOficio="5790613" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2020" artClass="00006:00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12537203">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2020</p><p></p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 168 -<strong>DISPENSAR</strong>, a pedido,</p><p>EDSON PEREIRA DA SILVA da função de Especialista, código GR-II, da Divisão de Material da Coordenação de Material e Patrimônio da Coordenação-Geral de Administração-Geral da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 20 de março de 2020.</p><p>Nº 169 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>TATIANE SOUSA BARROS, matrícula SIAPE nº 949265, da função de Especialista, código GR-II, na Coordenação da Coordenação-Geral de Publicação e Divulgação da Imprensa Nacional da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 27 de fevereiro de 2020.</p><p>Nº 170 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>VÂNIA LOPES DE AZEVEDO do cargo de Chefe, código DAS 101.2, da Divisão de Serviços Integrados em Saúde da Coordenação de Saúde da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 12 de fevereiro de 2020.</p><p>Nº 171 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>CRISTINA ACIOLI DE FIGUEREDO, matrícula SIAPE nº 440613, para exercer a função de Especialista, código GR-II, na Coordenação da Coordenação-Geral de Publicação e Divulgação da Imprensa Nacional da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 172 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>GABRIEL<strong></strong>DEUSDETE DOS SANTOS, Sd EB, para a função de Especialista, código GR-II, na Coordenação de Apoio Logístico às Residências Oficiais da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 173 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>LEANDRO DA SILVA OLIVEIRA, Sd EB, para a função de Especialista, código GR-II, na Coordenação de Apoio Logístico às Residências Oficiais da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 174 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>VINICIUS SUTERO FRANÇA, Sd EB, para a função de Especialista, código GR-II, na Coordenação de Locomoção da Coordenação-Geral de Transporte da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 175 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>GLAUCIA DO CARMO SOARES NEVES<strong>,</strong>Cap Dent Aer, para a função de Assistente Militar na Divisão de Promoção da Saúde da Coordenação de Saúde da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, enquadrando-a no grupo "D" da tabela anexa à Portaria nº 113-GSI/PR, de 19 de dezembro de 2018.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>