<xml><article id="13637452" name="COM DATA LIMITE" idOficio="5769070" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2020" artClass="00016:00143:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí/Superintendência de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12500606">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 11 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 11 de março de 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DE RECURSOS HUMANOS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto no Ato da Reitoria Nº. 194/2013, de 31/01/2013, publicado no DOU de 01.02.2013; , resolve:</p><p>Nº 222 - Autorizar a renovação, com data limite até 15.07.2020, a partir de 20.02.2020, do Contrato de Trabalho de ITAMARA LIMA MATOS, para exercer a função de Professor Substituto, Classe Auxiliar, Nível I, em Regime de Tempo Integral - TI- 40 (quarenta) horas semanais, na área de Administração, com lotação na Coordenação do Curso de Administração/Campus Senador Helvídio Nunes de Barros (considerando o processo nº 23111.002743/2020-13).</p><p>Nº 223 - Autorizar a renovação, com data limite até 15.07.2020, a partir de 20.02.2020, do Contrato de Trabalho de IVAN LIMA BANDEIRA, para exercer a função de Professor Substituto, Classe Auxiliar, Nível I, em Regime de Tempo Integral - TI- 40 (quarenta) horas semanais, na área de Administração, com lotação na Coordenação do Curso de Administração/Campus Senador Helvídio Nunes de Barros (considerando o processo nº 23111.002743/2020-13)</p><p>Nº 224 - Autorizar a renovação, com data limite até 15.07.2020, a partir de 08.04.2020, do Contrato de Trabalho de MANUEL TELES DE OLIVEIRA FILHO, para exercer a função de Professor Substituto, Classe Auxiliar, Nível I, em Regime de Tempo Integral - TI- 40 (quarenta) horas semanais, na área de Tecnologia do Vestuário: Modelagem e Montagem, com lotação na Coordenação do Curso de Moda, Design e Estilismo/Centro de Ciências da Educação (considerando o processo nº 23111.008201/2020-87)</p><p>Nº 225 - Autorizar a renovação, com data limite até 15.07.2020, a partir de 10.04.2020, do Contrato de Trabalho de JULIANA BEZERRA GOMES DE PINHO PESSOA, para exercer a função de Professor Substituto, Classe Auxiliar, Nível I, em Regime de Tempo Integral - TI- 40 (quarenta) horas semanais, na área de Tecnologia do Vestuário: Modelagem e Montagem, com lotação na Coordenação do Curso de Moda, Design e Estilismo/Centro de Ciências da Educação (considerando o processo nº 23111.008200/2020-17)</p><p>Nº 226 - Autorizar a renovação, com data limite até 15.07.2020, a partir de 07.03.2020, do Contrato de Trabalho de ALIANA BARBOSA AIRES, para exercer a função de Professor Substituto, Classe Auxiliar, Nível I, em Regime de Tempo Integral - TI- 40 (quarenta) horas semanais, na área de Tecnologia do Vestuário: Modelagem e Montagem, com lotação na Coordenação do Curso de Moda, Design e Estilismo/Centro de Ciências da Educação (considerando o processo nº 23111.008202/2020-60).</p><p>Nº 227 - Autorizar a contratação, com data limite até 15.07.2020, de KARMEM WERUSCA FORTES DE ARAÚJO, para exercer a função de Professor Substituto, Classe Auxiliar, Nível I, em Regime de Tempo Integral - TI - 40 (quarenta) horas semanais, na área de Matemática, com lotação no Departamento de Matemática/Centro de Ciências da Natureza considerando o Edital nº. 03/2019/CCN, de 29.03.2019, publicado no DOU em 01.04.2019; o Processo Nº 23111.008249/2020-52; a Homologação publicada no DOU de 02.05.2019 e as Leis n.s 8.745/93; 9.849/99, e 10.667/2003, publicadas em 10/12/93; 27/10/99 e 15/05/2003, respectivamente).</p><p class="assina">LAURO OLIVEIRA VIANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>