<xml><article id="13683019" name="PORTARIA 266" idOficio="5772799" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/03/2020" artClass="00043:00053:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12506926">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP Nº 266, DE 12 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP Nº 266, DE 12 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Desembargador-Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região, no uso de suas atribuições legais e regimentais, de acordo com o artigo 96, inciso I, alínea "C", da Constituição Federal, combinado com os artigos 1º e 13, § 6º, da Resolução Administrativa n. 1.861/2016 do Tribunal Superior do Trabalho,</p><p>CONSIDERANDO o que consta nos autos do Proad n. 7579/2019, que trata da nomeação de magistrado aprovado no I Concurso Público Nacional Unificado para ingresso na carreira da Magistratura do Trabalho (em vaga originária da exoneração da Juíza Elizabeth Pereira Pacheco) regido pelo Edital de Abertura do Concurso, publicado no Diário Oficial da União de 29-6-2017, cujo resultado final foi homologado pelo Pleno do Tribunal Superior do Trabalho, nos termos da Resolução Administrativa n. 2.053/2018, e divulgado por meio do Edital n. 29 de 18-12-2018, publicado no Diário Eletrônico da Justiça do Trabalho no dia 20-12-2018;</p><p>CONSIDERANDO o despacho presidencial exarado nos autos do Proad n. 7579/2019 em 12-3-2020, resolve:</p><p></p><p>I - NOMEAR, em razão de habilitação no I Concurso Público Nacional Unificado para ingresso na Carreira da Magistratura do Trabalho, para exercer o cargo de Juiz do Trabalho Substituto do Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região, o candidato EBER RODRIGUES DA SILVA, aprovado em 139º lugar na lista geral de classificação, respeitada a rigorosa ordem de classificação no certame, e observada a opção de lotação declarada pelo candidato aprovado, conforme EDITAL CSJT N. 01, de 11-3-2020;</p><p>II - CONVOCAR o aprovado nominado no item I para a Sessão Solene de Posse e Exercício a ser realizada no dia 31-3-2020, às 13h (horário local), no edifício-sede do Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região, em Porto Velho/RO.</p><p></p><p class="assina">Desembargador OSMAR J. BARNEZE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>