<xml><article id="13760062" name="Portarias_SG_317_318_319_e_320" idOficio="5780708" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/03/2020" artClass="00039:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12520308">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 317 - Art. 1º Designar, a contar de 24/3/2020, o servidor BRUNO ALESSANDRO CARVALHO COELHO, matrícula 4066-5, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Chefe do Setor de Apoio e Controle dos Feitos Criminais da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Taguatinga, código FC-03 (70001003), dispensando, em consequência, o servidor JANIO ALVES RIBEIRO, matrícula 3792-3.</p><p>Art. 2º Designar, a contar de 24/3/2020, o servidor BRUNO ALESSANDRO CARVALHO COELHO, matrícula 4066-5, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Chefe da Divisão de Registro e Controle de Feitos da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Taguatinga, código CC-02 (70001002), dispensando, em consequência, o servidor JANIO ALVES RIBEIRO, matrícula 3792-3.</p><p>Art. 3º Dispensar o servidor MARCOS LIMA DE VASCONCELOS matrícula 4698-1, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituto da função de confiança de Chefe do Setor de Apoio e Controle dos Feitos Criminais da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Taguatinga, código FC-03 (70001003). (Tabularium 08191.030055/2020-16).</p><p>Nº 318 - Designar, a contar de 30/3/2020, o servidor GECILDO MEDEIROS DE MELO, matrícula 1111-8, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico I da Chefia do Gabinete da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Taguatinga, código FC-02 (70001028), dispensando, em consequência, a servidora LUCIANA RUBIM DE SOUSA, matrícula 3692-7. (Tabularium 08191.030049/2020-51).</p><p>Nº 319 - Designar a servidora ISABELA ASSIS BRITO, matrícula 4898-4, Analista do MPU/Psicologia da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Chefe do Setor de Análise Psicossocial - Brasília II da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará, do Núcleo Bandeirante e Riacho Fundo, código FC-03 (66001059), dispensando, em consequência, a servidora ROSANGELA DE FATIMA BAIA FERREIRA, matrícula 3370-7. (Tabularium 08191.030826/2020-67).</p><p>Nº 320 - Art. 1º Designar a servidora THALITA BARBOSA PEREIRA FERRAZ, matrícula 5267-1, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Chefe do Setor de Controle e Acompanhamento de Medidas Alternativas da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Recanto das Emas, código FC-03 (94001018), dispensando-a, em consequência, do encargo de substituta da referida função de confiança.</p><p>Art. 2º Designar a servidora POLLYANNA SOUSA PAIXAO, matrícula 5095-4, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Chefe II do Cartório de Promotoria de Justiça da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Recanto das Emas, código FC-02 (94001015), dispensando, em consequência, a servidora THALITA BARBOSA PEREIRA FERRAZ, matrícula 5267-1. (Tabularium nº 08191.030256/2020-13 e 08191.030253/2020-71).</p><p class="assina">RENATO LUQUEIZ SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>