<xml><article id="13730485" name="17032020__141928" idOficio="5777419" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2020" artClass="00011:00043:00012:00050:00004:00030:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Estado-Maior/Subchefia de Recursos Humanos/Divisão de Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12514610">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA COMGEP Nº 332/1SC2, DE 16 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 332/1SC2, DE 16 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67000.002434/2020-77, resolve:</p><p>Designar o 3S QESA BMA R/1 VALDIR DE PAULA (Nr Ord 2283255), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no ESQUADRÃO DE DEMONSTRAÇÃO AÉREA, como Encarregado do Setor de Baterias, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 333/1SC2, DE 16 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67565.002340/2020-11, resolve:</p><p>Designar o 3S QESA SOB Refm MÁRIO ANICETO CORREA (Nr Ord 1253433), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, no COLÉGIO BRIGADEIRO NEWTON BRAGA, como Inspetor, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 334/1SC2, DE 16 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67433.000102/2020-68, resolve:</p><p>Designar o SO BMB Refm IVAN DE FREITAS PEREIRA (Nr Ord 0806510), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, no HOSPITAL DE AERONÁUTICA DOS AFONSOS, como Auxiliar do Núcleo de Informações Logísticas da Seção de Infraestrutura, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 335/1SC2, DE 16 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67443.005947/2019-97, resolve:</p><p>Designar o 1S SOB Refm ALBERTO JOSÉ DOS SANTOS (Nr Ord 0549738), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, no LABORATÓRIO QUÍMICO-FARMACÊUTICO DA AERONÁUTICA, como Auxiliar da Seção de Serviços Gerais, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 336/1SC2, DE 16 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67433.000103/2020-11, resolve:</p><p>Designar o SO SEF Refm WALDEMAR DE SOUZA FILHO (Nr Ord 0589128), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, no HOSPITAL DE AERONÁUTICA DOS AFONSOS, como Técnico em Hemoterapia do Banco de Sangue, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 338/1SC2, DE 16 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67432.030894/2019-71, resolve:</p><p>Designar o 1º Ten Esp ARM R/1 PAULO ANTONIO GUILARDI (Nr Ord 1276387), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no CENTRO DE MEDICINA AEROESPACIAL, como Chefe da Seção de Manutenção, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 339/1SC2, DE 16 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67565.002344/2020-91, resolve:</p><p>Designar o SO BMA Refm RAIMUNDO HEBERT DA SILVA REGO (Nr Ord 0798673), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, no COLÉGIO BRIGADEIRO NEWTON BRAGA, como Inspetor, pelo prazo de 24 MESES, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 340/1SC2, DE 16 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67435.019623/2019-35, resolve:</p><p>Designar o SO SAD R/1 PAULO SÉRGIO NUNES (Nr Ord 1999893), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no HOSPITAL DE AERONÁUTICA DE CANOAS, como Auxiliar da Secretaria das Juntas de Saúde, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 342/1SC2, DE 16 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67560.000132/2020-19, resolve:</p><p>Designar o SO SGS Refm LUIZ FERNANDO DA SILVA MARCOS (Nr Ord 1196251), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, na UNIVERSIDADE DA FORÇA AÉREA, como Auxiliar do Programa Núcleo de Aprendizes, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 343/1SC2, DE 16 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67565.002339/2020-88, resolve:</p><p>Designar o SO BMA R/1 EDMAR SIMÕES LOURENÇO (Nr Ord 2351684), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no COLÉGIO BRIGADEIRO NEWTON BRAGA, como Inspetor, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 344/1SC2, DE 16 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67440.000249/2020-69, resolve:</p><p>Designar a SO SEF Refm MARIA DE FÁTIMA DOS SANTOS BATISTA (Nr Ord 1582836), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, no HOSPITAL DE FORÇA AÉREA DE BRASÍLIA, como Encarregada do Serviço de Enfermagem da Seção de Imaginologia, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 345/1SC2, DE 16 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67443.005869/2019-21, resolve:</p><p>Designar o SO BSP R/1 MARCELO PASSOS DE OLIVEIRA (Nr Ord 2220075), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no LABORATÓRIO QUÍMICO-FARMACÊUTICO DA AERONÁUTICA, como Encarregado da Subdivisão de Material, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 346/1SC2, DE 16 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67500.000152/2020-02, resolve:</p><p>Designar o Cel Av R/1 ROBERTO FIGUEIREDO CAVALCANTI DA SILVA (Nr Ord 1043315), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, na DIRETORIA DE ENSINO, como Chefe da Assessoria de Planejamento, Orçamento e Gestão, pelo prazo de 21 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 347/1SC2, DE 16 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67435.018911/2019-72, resolve:</p><p>Designar o Cel Int R/1 ADÃO HENRIQUE PATINES PEDROSO (Nr Ord 1554832), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no HOSPITAL DE AERONÁUTICA DE CANOAS, como Agente de Controle Interno, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p></p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 348/1SC2, DE 16 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67445.000487/2020-24, resolve:</p><p>Designar o Cap Esp Aer SVM Refm DEJAIR DA CUNHA (Nr Ord 1071602), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, na ODONTOCLÍNICA DE AERONÁUTICA DE RECIFE, como Adjunto da Seção de Pessoal Militar, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>