<xml><article id="13455414" name="PUBLICACAO - DOU__173559" idOficio="5751696" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/03/2020" artClass="00016:00095:00188:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12470697">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 57, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 57, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o Art. 26-A da Lei nº 11.091, de 12 de janeiro de 2005; e o que consta no processo nº 23075.049717/2018-50, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder prorrogação de afastamento, com ônus para a origem, ao servidor JOÃO BATISTA ZANETTE, Técnico em Assuntos Educacionais, SIAPE nº 1142182, para continuidade à Colaboração Técnica na Universidade Federal do Paraná, pelo período de 12 (doze) meses, a partir de 15 de fevereiro de 2020.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">LUIS EVELIO GARCIA ACEVEDO</p><p>PORTARIA Nº 58, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; e o Processo nº 23422.002357/2020-26, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor ROMULO BASSI PICONI, Técnico em Assuntos Educacionais, SIAPE nº 2404914, para exercer a função de Chefe da Secretaria Acadêmica de Apoio às Coordenações do Instituto Latino-Americano de Economia, Sociedade e Política, código FG-03.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">LUIS EVELIO GARCIA ACEVEDO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 60, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; e o que consta no processo nº 23422.001137/2020-83, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor PAULO RENATO DA SILVA, Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 1637878, para exercer a função de Coordenador Pro Tempore do Curso de História - América Latina, código FCC.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">LUIS EVELIO GARCIA ACEVEDO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 61, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o que consta no processo nº 23422.001137/2020-83, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora CLEUSA GOMES DA SILVA, Professora do Magistério Superior, SIAPE nº 1695602, para a Vice-Coordenação Pro Tempore do Curso de História - América Latina.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">LUIS EVELIO GARCIA ACEVEDO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 62, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com a Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; os Decretos Decretos nº 91.800, de 18 de outubro de 1985, e Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995; a IN nº 1/2017/PROGEPE; e o que consta no processo nº 23422.002078/2020-90, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora PAULA DANIELA FERNANDEZ, Professora do Magistério Superior, SIAPE nº 2132061, para participação no Projeto "Movilidad de Estudiantes y Graduados; Reconocimiento de Títulos y el Ejercicio Profesional en el MERCOSUR", entre os dias 17 e 22 de março, em Montevidéu, Uruguai.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">LUIS EVELIO GARCIA ACEVEDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>