<xml><article id="13446326" name="Portarias substituições FGs de 1" idOficio="5750764" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/03/2020" artClass="00016:00102:00076:06975:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Oeste da Bahia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12468822">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  16 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 16 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DA BAHIA, tendo em vista a delegação de competência por meio da Portaria Gabinete da Reitoria/UFOB nº 045/2017, de 06/02/2017, no uso das suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.048 - DESIGNAR, NATHAN ARAUJO DE SOUZA, Técnico em Edificações, matrícula SIAPE Nº 2265956, para o encargo de substituto eventual do Gestor do Núcleo de Manutenção, da Diretoria Administrativa, vinculada a Pró-Reitoria de Administração, do Campus Reitor Edgard Santos, desta Universidade.</p><p>Nº 1.054- DESIGNAR, ANDERSON LUIS DE LIMA SALLES, Técnico em Contabilidade, matrícula SIAPE Nº 3097669, para o encargo de substituto eventual do Gestor do Núcleo de Liquidação e Pagamento, vinculado a Coordenadoria de Contabilidade e Finanças, da Diretoria de Compras, Contabilidade e Finanças, da Pró-Reitoria de Administração, do Campus Reitor Edgard Santos, desta Universidade.</p><p>Nº 1.055- DESIGNAR, ANGELICA ALVES BITENCOURT, Assistente em Administração, matrícula SIAPE Nº 1149958, para o encargo de substituto eventual do Gestor do Núcleo de Registro de Empenho, vinculado a Coordenadoria de Contabilidade e Finanças, da Diretoria de Compras, Contabilidade e Finanças, da Pró-Reitoria de Administração, do Campus Reitor Edgard Santos, desta Universidade.</p><p>Nº 1.057- DESIGNAR, JOBSON ADRIEL FERNANDES BRITO, Assistente em Administração, matrícula SIAPE Nº 1.046491, para o encargo de substituto eventual do Gestor do Núcleo de Aquisições, vinculado a Coordenadoria de Licitações e Compras, da Diretoria de Compras, Contabilidade e Finanças, da Pró-Reitoria de Administração, do Campus Reitor Edgard Santos, desta Universidade.</p><p>Nº 1.058- DESIGNAR, ERIKA RENATA MARTINS MERTENS, Assistente em Administração, matrícula SIAPE Nº 1170716, para o encargo de substituto eventual do Gestor do Núcleo de Licitações, vinculado a Coordenadoria de Licitações e Compras, da Diretoria de Compras, Contabilidade e Finanças, da Pró-Reitoria de Administração, do Campus Reitor Edgard Santos, desta Universidade.</p><p>Nº 1.059 - DESIGNAR, ELINALDO FERREIRA MIRANDA, Assistente em Administração, matrícula SIAPE Nº 1524736, para o encargo de substituto eventual do Gestor do Núcleo de Controle de Materiais, vinculado a Coordenadoria de Licitações e Compras, da Diretoria de Compras, Contabilidade e Finanças, da Pró-Reitoria de Administração, do Campus Reitor Edgard Santos, desta Universidade.</p><p class="assina">Jucelyno Mayko Corado Macedo</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>