<xml><article id="13456815" name="PORT302-2020-DPMM" idOficio="5751858" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/03/2020" artClass="00011:00045:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12470996">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA No 302/DPMM, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA No 302/DPMM, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea w, do inciso V, do art. 1o, do Anexo B, da Portaria no24/2017, da DGPM, e em cumprimento a tutela de urgência deferida nos autos do Processo no0089395-09.2015.4.02.5101 (2015.51.01.089395-8), em trâmite na 19ª Vara Federal do Rio de Janeiro, encaminhada para cumprimento por meio do Ofício nº 03256/2020/COF/PRU2R/PGU/AGU, da Procuradoria-Regional da União da 2ª Região, resolve:</p><p>Art. 1oReformar, por força de decisão judicial, o 3ºSG-EF 01.0107.19 LEONARDO FELIX CORREIA, na graduação que ocupava quando na ativa, com proventos calculados com base no soldo de Segundo-Tenente, nos termos do disposto nos arts. 104; 106, inciso II; 108, inciso V, 109 e 110, §§ 1oe 2o, alínea b, da Lei no6.880/80, a partir de 22 de julho de 2015.</p><p>Art. 2oConceder ao autor, por força de decisão judicial, a partir de 22 de julho de 2015, isenção do pagamento do imposto de renda, conforme o art. 6o, XIV, da Lei nº 7.713/88, alterada pela Lei nº 11.052, de 29 de dezembro de 2004.</p><p>Art. 3oOs atrasados devidos ao autor, e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil.</p><p>Art. 4oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Contra. Alte. HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>