<xml><article id="13546697" name="Portaria n 5830 - 28.02.2020" idOficio="5760576" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2020" artClass="00013:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12485692">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.830, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.830, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a delegação de competência contida na Portaria ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2020, bem como as demais informações que constam do Processo SEI n° 19972.100340/2020-22, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores DANIEL FERNANDES RAPHANELLI, matrícula Siape nº 1141450, e ZAHRA FAHEINA GADELHA, matrícula Siape nº 2719877, para, nesta ordem, sucessivamente, substituírem o Chefe de Divisão de Antidumping, Salvaguardas e Apoio ao Exportador da Coordenação-Geral de Antidumping, Salvaguardas e Apoio ao Exportador da Subsecretaria de Defesa Comercial e Interesse Público da Secretaria de Comércio Exterior desta Secretaria Especial, FCPE 101.2, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular do cargo.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria da Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais do Ministério da Economia nº 11.061, de 20 de novembro de 2019, publicada no D.O.U. de 22 de novembro de 2019, Seção 2, página 18.</p><p class="assina">MARCOS PRADO TROYJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>