<xml><article id="13517306" name="04.03 - Funções Ceres" idOficio="5757487" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/03/2020" artClass="00016:00055:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12480079">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  4 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 4 de março de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA GOIANO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 11 de março de 2016, publicado no DOU de 14 de março de 2016, republicado no DOU de 15 de março de 2016, Seção 2, página 2, considerando a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2008, e o processo eletrônico 23217.000207.2020-04, resolve:</p><p>Nº 480 EXONERAR o servidor MAIRON MARQUES DOS SANTOS, SIAPE 2088189, da função de GERENTE DE ENSINO, código CD 04, do Campus Ceres do Instituto Federal Goiano.</p><p>Nº 481 NOMEAR o servidor RENATO SOUZA RODOVALHO, SIAPE 1729658, para exercer a função de GERENTE DE ENSINO, código CD 04, do Campus Ceres do Instituto Federal Goiano.</p><p>Nº 482 EXONERAR o servidor MANOEL MARÇAL RODRIGUES NETO, SIAPE 1626478, da função de GERENTE DE ASSISTÊNCIA ESTUDANTIL, código CD 04, do Campus Ceres do Instituto Federal Goiano.</p><p>Nº 483 Nomear a servidora FABIANA RAMOS HASSEL MENDES, SIAPE 2245081, para exercer a função de GERENTE DE ASSISTÊNCIA ESTUDANTIL, código CD 04, do Campus Ceres do Instituto Federal Goiano.</p><p class="assina">VICENTE PEREIRA DE ALMEIDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>