<xml><article id="13535849" name="pts 6263 6264 6266 e 6275" idOficio="5758933" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2020" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12482884">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  4 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 6.263 - Dispensar, a pedido, a contar de 26 de fevereiro de 2020, JEFERSON SEIDLER, matrícula nº 1559932, do encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral de Segurança e Saúde no Trabalho, código FCPE 101.4, da Subsecretaria de Inspeção do Trabalho da Secretaria de Trabalho. (Processo nº 19966.100077/2020-51).</p><p>Nº 6.264 - Designar RENATA MAIA BARBOSA NAMEKATA, matrícula nº 1897365, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador-Geral de Segurança e Saúde no Trabalho, código FCPE 101.4, da Subsecretaria de Inspeção do Trabalho da Secretaria de Trabalho, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância da função. (Processo nº 19966.100077/2020-51).</p><p>Nº 6.266 - Dispensar, a contar de 17 de fevereiro de 2020, NEUZELI FEHELBERG, matrícula nº 1165682, a Função Gratificada de Chefe da Seção de Identificação e Registro Profissional, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Distrito Federal. (Processo nº 19964.109002/2019-11).</p><p>Nº 6.275 - Dispensar LEONARDO MALARD MARCHESE, matrícula nº 1280463, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Fiscalização e Segurança do Trabalho, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais. (Processo nº 13621.101620/2019-18).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>