<xml><article id="13737707" name="071. Portaria 0338 2020" idOficio="5778470" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2020" artClass="00016:00060:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12516590">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[    PORTARIA Nº 338, DE 16 DE MARÇO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 338, DE 16 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto da Instituição, republicado com alterações no Diário Oficial da União do dia 08/05/2018, Seção 1, Páginas 09 e 10, e pelo Decreto de 17 de setembro de 2019, publicado no DOU de 18 de setembro de 2019, Seção 2, página 01; considerando Acordo de Cooperação Técnica que entre si celebram o Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais - IFMG e o Centro Federal Educação Tecnológica de Minas Gerais - CEFET-MG, constante no processo SEI 23209.000721/2020-31; resolve:</p><p>Art. 1º AUTORIZAR a cessão da servidora LAYSE MOURA BARBOZA, Matrícula SIAPE nº 2365278, ocupante do cargo Tradutor Intérprete de Libras, do Quadro de Pessoal do IFMG - Campus Bambuí, para prestar Colaboração Técnica, prevista no artigo 206-A da Lei nº 8112, junto ao Centro Federal Educação Tecnológica de Minas Gerais - CEFET-MG, a partir de 16/03/2020.</p><p>Art. 2º A cessão terá duração máxima de 4 anos.</p><p>Art. 3º Determinar que a Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação desta Portaria.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Kleber Gonçalves Glória</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>