<xml><article id="13471162" name="PORTARIA 154 - MARCELO DE SOUZA " idOficio="5753119" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/03/2020" artClass="00043:00027:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Paraná/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12472786">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 154, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 154, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARANÁ, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 23, inciso XXX do Regimento Interno deste Tribunal, e considerando o contido no Processo Administrativo Digital nº 862/2019, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR do exercício da função comissionada os seguintes servidores:</p><p>- FLAVIO SOARES RIBEIRO, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral de Goiás, removido para este Tribunal, da função comissionada de Chefe de Cartório da 110ª Zona Eleitoral de Faxinal, FC-6.</p><p>- MARCELO DE SOUZA MALAQUIAS, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da função comissionada de Assistente I da 110ª Zona Eleitoral de Faxinal, FC-1.</p><p>Art. 2º DESIGNAR os seguintes servidores:</p><p>- MARCELO DE SOUZA MALAQUIAS, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da função comissionada de Chefe de Cartório da 110ª Zona Eleitoral de Faxinal, FC-6.</p><p>- FLAVIO SOARES RIBEIRO, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral de Goiás, removido para este Tribunal, para o exercício da função comissionada de Assistente I da 110ª Zona Eleitoral de Faxinal, FC-1.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. TITO CAMPOS DE PAULA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>