<xml><article id="13678123" name="PORTARIAS 2020 ROSALINA F PALHET" idOficio="5772156" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/03/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12506005">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 12 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 12 DE MARÇO DE 2020</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ,DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 7.674/DEPEX,de 06 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 151, de 07 de agosto de 2018, tendo em vista a decisão judicial proferida nos autos dos Processos nºs 1004621-06.2019.4.01.3100 e 1010456-72.2019.4.01.3100 em tramite na 5ª Vara Federal de Juizado Especial Cível da SJAP resolve:</p><p>Nº 6.438-Conceder pensão judicial a senhora ROSALINA FERREIRA PALHETA, na condição de Companheira, com vigência a partir de 21 de maio de 2018, data do óbito do servidor Antonio Lúcio Silva de Jesus, matrícula SIAPE 1018204, ocupante do Cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, S I pertencente ao Quadro de Pessoal Inativo do Extinto Território Federal do Amapá com fundamento dos artigos 215 e 217, inciso III da Lei 8.112/90 e artigo 222 inciso VII alínea b item 6 da Lei nº 13.135 de 18 de junho de 2015 assegurado pelo inciso I do § 7º do art 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19/12/2003 e pelo art. 2º inciso I da Lei nº 10.887 de 18/06/2004, conforme Parecer Nº 00004/2020-EQ-JEF/PUAP/PGU/AGU do processo SEI 17167.100462/2020-88.</p><p>Nº 6.746- Art. 1º Conceder pensão civil judicial temporária à Gabriel Fabian da Silva Ramos (1/1), que determinou antecipação de tutela para implantação do benefício pensional na condição de menor sob guarda ou tutela,nos termos do art. 217,IV, a, da Lei nº 8.112/90,alterada pela Lei nº 13.135,de 18/06/2015 assegurado pelo artigo 40,§7º, inciso II,da Constituição Federal e demais alterações dada pela Emenda Constitucional n.º 41/2003 e pelo artigo 2º,inciso II,da Lei 10.887/2004,beneficiário de Benedito de Souza Silva, Matrícula SIAPE 1019609,ocupante do Cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, do Quadro de Pessoal do Extinto Território Federal do Amapá,com vigência a partir de 16 de julho de 2019, data do óbito do ex-servidor, para cumprimento da Sentença. Processo nº 17167.100463/2020-22.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>