<xml><article id="13920372" name="3003PRT176A179-SG-SE-S2" idOficio="5793967" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/03/2020" artClass="00006:00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12542924">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE MARÇO DE 2020</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 176<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>JOSÉ LIMA DE SOUZA para a função de Especialista, código GR-II, na Coordenação de Subsistência da Coordenação-Geral de Administração-Geral da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 177<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>ERICO BEIJAMIN SIMÕES ROCHA, 3S FAB, para a função de Assistente, código GR-IV, na Coordenação de Subsistência da Coordenação-Geral de Administração-Geral da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 178<strong>- EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>FABIO BOERES JUVENCIO do cargo de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação da Coordenação-Geral de Revisão de Atos de Pessoal da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 179<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>HELIO DA SILVA ROSARIO para a função de Especialista, código GR-II, na Coordenação de Locomoção da Coordenação-Geral de Transporte da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>