<xml><article id="13456437" name="AFASTAMENTOS 28 02 P2" idOficio="5751823" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="02/03/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12470954">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>Nº 71 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o servidor MARCOS KOREN, Assessor Especial do Ministro de Estado da Justiça e Segurança Pública, para acompanhar o Senhor Ministro de Estado na visita técnica ao "National Cyber-Forensics and Training Alliance - NCFTA" e na reunião com o Chefe do Departamento de Justiça dos Estados Unidos, nas cidades de Pittsburgh/Pensilvânia e de Washington, D.C., Estados Unidos da América, no período de 4 a 7 de março de 2020, inclusive trânsito. (Processo nº 08001.000693/2020-94).</p><p>Nº 72 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, a servidora GISELLE PINHEIRO ARCOVERDE, Coordenadora de Políticas de Prevenção de Crimes contra a Mulher e Grupos Vulneráveis da Coordenação-Geral de Políticas para a Sociedade da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, para participar de audiências públicas durante o 175º Período de Sessões da Comissão Interamericana de Direitos Humanos da Organização dos Estados Americanos - CIDH/OEA, em Porto Príncipe, Haiti, no período de 3 a 8 de março de 2020, inclusive trânsito. (Processo nº 08001.000461/2020-36).</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>