<xml><article id="13490095" name="Port-354-2020-DPMM" idOficio="5754686" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/03/2020" artClass="00011:00045:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12475540">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 354/DPMM, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 354/DPMM, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea c, inciso V, art. 1º, anexo B, da Portaria nº 24/2017, da DGPM; nos termos do disposto nos incisos I e II, art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980; e de acordo com o contido no inciso I e alínea a, inciso II, art. 1º, da Portaria nº 90/MB/2005, do Comandante da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 29 de novembro de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 237/2019, do GCM, o Capitão-Tenente (AA) CLÁUDIO VERDAN DE MATTOS, por ter sido colocado à disposição do Ministério da Defesa, a fim de servir na Escola Superior de Guerra.</p><p>Art. 2º Alterar, a partir de 6 de janeiro 2020, os termos da agregação ao respectivo Corpo e Quadro do Capitão-Tenente (AA) ALDO TEIXEIRA BIAS, constantes do art. 6º da Portaria nº 837/2019, desta Diretoria, a fim de servir na Escola Superior de Guerra - campus Brasília, de acordo com o contido na Portaria nº 181/2019, do GCM.</p><p>Art. 3º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 21 de janeiro de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 71/MB/2019, do Comandante da Marinha, o Capitão de Mar e Guerra LEANDRO FERRONE DEMÉTRIO DE SOUZA, por ter sido nomeado para exercer cargo junto à representação diplomática no exterior de Adido de Defesa e Naval no Chile.</p><p>Art. 4º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 23 de janeiro de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 71/MB/2019, do Comandante da Marinha, o Capitão de Mar e Guerra CARLOS ROBERTO ROCHA E SILVA JUNIOR, por ter sido nomeado para exercer cargo junto à representação diplomática no exterior de Adido de Defesa e Naval no Uruguai.</p><p>Art. 5º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 28 de janeiro de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 125/2019, do GCM, por terem sido colocados à disposição do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a fim de servirem na Secretaria de Coordenação de Sistemas, os Oficiais abaixo mencionados:</p><p>I - Capitão de Fragata ALEXANDRE SOUZA DE AGUIAR; e</p><p>II - Capitão de Corveta ROGERIO MOREIRA DINIZ.</p><p>Art. 6º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 3 de fevereiro de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 14/2020, do GCM, o Capitão de Corveta (IM) LEO SIMÕES BASTOS, por ter sido colocado à disposição do Ministério da Defesa, a fim de servir.</p><p>Art. 7º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 5 de fevereiro de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 125/2019, do GCM, o Capitão de Mar e Guerra ALEXANDRE ITIRO VILLELA ASSANO, por ter sido colocado à disposição do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a fim de servir na Secretaria de Coordenação de Sistemas.</p><p>Art. 8º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 12 de fevereiro de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 486/2020, do EMCFA-MD, o Capitão de Corveta HIGOR CESAR BARBOSA ALVES, por ter sido designado para exercer função de natureza militar na Força Interina das Nações Unidas no Líbano (UNIFIL).</p><p>Art. 9º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 14 de fevereiro de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 218/2019, do GCM, o Capitão de Mar e Guerra WAGNER GOULART DE SOUZA, por ter sido colocado à disposição do Ministério da Defesa, a fim de servir.</p><p>Art. 10 Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 17 de fevereiro de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 157/2019, do GCM, o Capitão de Mar e Guerra MADSON CARDOSO SANTANA, por ter sido colocado à disposição do Ministério da Defesa, a fim de servir.</p><p>Art. 11 Retroagir, para efeitos administrativos, conforme descrito nos artigos anteriores.</p><p>Art. 12 Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">C Alte HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>