<xml><article id="13594310" name="ports__173539" idOficio="5764961" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/03/2020" artClass="00016:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12493671">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 9 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 9 de março de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 204, MEC, de 6 de fevereiro de 2020, art. 56, tendo em vista o disposto na Resolução nº 11, CD, de 20 de fevereiro de 2020, e considerando o contido no Processo nº 23448.000595/2020-00, resolve:</p><p>Nº 346 - Autorizar o afastamento de GUSTAVO HASSEMER, matrícula Siape nº 3154864, Professor do Magistério Superior, lotado no Câmpus de Três Lagoas, para missão científica com o propósito de revisão das coleções do Herbário de Genebra, no Conservatório e Jardim Botânico, em Genebra, Suíça, no período de 6 a 23 de julho de 2020, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atribuições didáticas.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 204, MEC, de 6 de fevereiro de 2020, art. 56, tendo em vista o disposto na Resolução nº 11, CD, de 20 de fevereiro de 2020, e considerando o contido no Processo nº 23104.006737/2020-25, resolve:</p><p>Nº 347 - Autorizar o afastamento de ALEXANDRA PENEDO DE PINHO, matrícula Siape nº 2478060, Professora do Magistério Superior, lotada no Instituto de Biociências, para participar do "Workshop at University of Nottingham, Sutton Bonington, UK, on Sustainable Farming in the Upper Paraguay Basin, Brazil", em Sutton Bonington, Inglaterra, no período de 25 de abril a 3 de maio de 2020, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atribuições didáticas, conforme Plano de Redistribuição de Atividades Didáticas aprovado pela Unidade.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>