<xml><article id="13693794" name="PORTARIA GPR 529" idOficio="5774389" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/03/2020" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12509802">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº  529,  DE 13 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 529, DE 13 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no PA Nº 1008089/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a Bacharela em Direito, FLÁVIA KARINA SANTOS SALLABERRY, matrícula N. 316.741, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para substituir o titular do Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor do Gabinete do Exmo. Sr. Juiz de Direito Substituto de Segundo Grau Álvaro Luís de Araújo Sales Ciarlini, nos seus impedimentos legais e eventuais, ficando dispensado SENTCLAIR MARINHO DE ASSIS JUNIOR, matrícula N. 319.896, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal.</p><p>Art. 2º Designar o Bacharel em Direito, DANIEL DOUDEMENT CAMPOS JOAQUIM PEREIRA, matrícula N. 320.510, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para substituir o titular do Cargo em Comissão, CJ-01, de Assessor do Gabinete do Exmo. Sr. Juiz de Direito Substituto de Segundo Grau Álvaro Luís de Araújo Sales Ciarlini, nos seus impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador ROMÃO C. OLIVEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>