<xml><article id="13753269" name="PORTARIA GPR 552" idOficio="5779703" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/03/2020" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12518459">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GPR nº 552,  DE 16 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GPR nº 552, DE 16 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1008121/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar GERALDO DOMINGUES VARGAS, matrícula N. 316.569, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, do Cartório Judicial Único - 1ª a 4ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 2º Designar LUIS CLAUDIO DA COSTA, matrícula N. 317.920, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, do Cartório Judicial Único - 1ª a 4ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-01, de Executante da referida Unidade.</p><p>Art. 3º Designar RAQUEL RUPERTO CHAGAS DAS NEVES, matrícula N. 320.218, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, de Executante do Cartório Judicial Único - 1ª a 4ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador ROMÃO C. OLIVEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>