<xml><article id="13683832" name="PORT462-2020-DPMM" idOficio="5772937" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/03/2020" artClass="00011:00045:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12507117">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA No 462/DPMM, DE 12 DE MARÇO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA No 462/DPMM, DE 12 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no inciso I do art. 19, § 1º do art. 21, inciso III do art. 25 e 26, todos do Decreto nº 4.034, de 26 de novembro de 2001, combinado com os art. 59 e 60 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980 (Estatuto dos Militares), e em conformidade com a Antecipação de Tutela deferida pelo Juízo da 1ª Vara Federal do Rio Grande do Norte, nos autos do Processo no0800965-85.2020.4.05.8400, encaminhada para cumprimento por meio do Ofício nº 00952/2020/SEJUD/PURN/PGU/AGU, da Procuradoria da União no Estado do Rio Grande do Norte, resolve:</p><p>Art. 1oPromover, por força de decisão judicial, à graduação de Suboficial do Quadro Auxiliar de Praças (QAP), do Corpo Auxiliar de Praça (CAP), a partir de 13 de dezembro de 2019, o 1ºSG-PL 87.2209.71 PAULO DA SILVA GOMES, devendo ficar posicionado na escala hierárquica contida na Portaria no2342/DPMM/2019, entre a 1ºSG-CL 06.6432.05 ELISÂNGELA DA SILVA DE OLIVEIRA LANHEILAS DE ALMEIDA e o 1ºSG-ES 87.0700.31 ROMMEL SOARES DE SOUZA.</p><p>Art. 2oOs atrasados devidos ao autor, e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil, após o trânsito em julgado.</p><p>Art. 3oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Contra.Alte. HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>