<xml><article id="13639363" name="Portarias de 11.03" idOficio="5769240" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2020" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12500950">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2020</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, tendo em vista as disposições do artigo 37, inciso II, da Constituição Federal, do Decreto n.º 6.944, de 21 de agosto de 2009, do Decreto n.º 7.232 de 19 de julho de 2010, do Decreto n.º 7.485, de 18 de maio de 2011; do Decreto n.º 8.259, de 29 de maio de 2014; da Portaria interministerial MPOG/MEC n.º 111, de 02 de abril de 2014; Portaria MEC n.º 321, de 9 de abril de 2014 e Portaria MEC n.º 313, de 4 de agosto de 2015, resolve:</p><p>Nº 180 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei n.º 8.112/90, a aprovada em Concurso Público, conforme Edital de Abertura n.º 04, de 08 de fevereiro de 2018, publicado no DOU n.º 29, de 09 de fevereiro2018, seção 3, p. 32, homologado através do Edital n.º 3, de 16 maio de 2018, publicado no DOU n.º 95, de 18 de maio de 2018, seção 3, p. 37, e prorrogado através do Edital de Prorrogação n.º 01, de 07 de maio 2019, publicado no DOU n.º 88, de 09 de maio de 2019, seção 3, p. 89, ANDREZZA FERNANDA SANTIAGO, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Adjunto-A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, Área: Nutrição Clínica, com lotação na Faculdade de Ciências da Saúde, código da vaga n.º 0806132.</p><p>Art. 2º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei n.º 8.112/90, a aprovada em Concurso Público, conforme Edital de Abertura n.º 24, de 19 de dezembro de 2018, publicado no DOU n.º 244, de 20 de dezembro de 2018, seção 3, p. 46, homologado através do Edital n.º 5, de 13 de maio de 2019, publicado no DOU nº 92, de 15 de maio de 2019, seção 3, p. 134, BRUNO PASSOS PIZZI, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Adjunto-A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, Área: Psicologia Social Comunitária, com lotação na Faculdade de Ciências Humanas, código da vaga n.º 0715616.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e tendo em vista as disposições dos incisos IV e X do artigo 2º da Lei n.º 8.745 de 09 de dezembro de 1993, alterada pelas Leis n.º 9.849 de 26 de outubro de 1999, n.º 10.667 de 14 de maio de 2003, e n.º 12.425 de 17 de junho de 2011, resolve:</p><p>Nº 181 - Art. 1º Contratar, como PROFESSOR SUBSTITUTO, na forma do Edital de Abertura CCS n.º 12, de 01 de outubro de 2019, publicado no DOU n.º 191, de 02 de outubro de 2019, e homologado pelo Edital n.º 10, de 30 de outubro de 2019, publicado no DOU n.º 211 de 31 de outubro 2019, WAGNER SOUZA GOULART, aprovado em Processo Seletivo Simplificado, para prestar serviços na UFGD, com lotação na Faculdade de Ciências Humanas - FCH, Área: Geografia Humana, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com vigência do contrato de 12 (doze) meses, contados da data de assinatura.</p><p>Art. 2º Contratar, como PROFESSOR SUBSTITUTO, na forma do Edital de Abertura CCS n.º 05, de 29 março de 2019, publicado no DOU n.º 62, de 01 abril de 2019, e homologado pelo Edital n.º 04, de 25 de abril de 2019, publicado no DOU n.º 80 de 26 de abril de 2019, e prorrogado pelo Edital de Prorrogação n.º 03, de 21 de novembro de 2019, publicado no DOU n.º 226 de 22 de novembro 2019, LUCAS DE MELO DA SILVA, aprovado em Processo Seletivo Simplificado, para prestar serviços na UFGD, com lotação na Faculdade de Ciências Exatas e Tecnologia - FACET, Área: Química Geral, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com vigência do contrato até 30 de junho de 2020, contados da data de assinatura.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, resolve:</p><p>Nº 182 - Tornar sem efeito, as convocações mencionadas abaixo, por não terem se apresentado com a documentação dentro do prazo, para assumir a função pública de PROFESSOR SUBSTITUTO, conforme Portaria nº 140, de 27 de fevereiro de 2020, publicada no DOU nº 40 de 28 de fevereiro de 2020, Seção 2, página 52:</p><p>I - BRUNO EGUES DE ARRUDA.</p><p>II - JAKELLINNY GONCALVES DE SOUZA.</p><p class="assina">Mirlene Ferreira Macedo Damázio</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>