<xml><article id="13617995" name="PORTARIAS DE 06 03 2020 - Subst." idOficio="5767286" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2020" artClass="00016:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12497589">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  6 DE MARCO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE MARCO DE 2020</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designada nos termos da Portaria n.º 279/2020/GAB/RE/IIFAP, de 03 de fevereiro de 2020, publicada no DOU n.º 26, página 19, Seção 2, em 06 de fevereiro de 2020, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 455 - Art. 1° Designar Amanda Machado Vasconcelos, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape n° 2329880, para, sem prejuízo de suas funções, substituir o Diretor Executivo de Planejamento e Gestão, CD-03, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 454 - Art. 1º Designar Lorenzo Monteiro Anaisse, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Tecnólogo em Gestão Pública, matrícula Siape n° 2338380, para, sem prejuízo de suas funções, substituir o responsável pelo Departamento de Licitações, CD-04, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 453- Art. 1° Designar Diego Samaro Belo Barriga, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Tecnólogo em Gestão Pública, matrícula Siape n° 1039317, para, sem prejuízo de suas funções, substituir a responsável pelo Departamento de Planejamento de Compras e Licitações, CD-04, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 457 - Art. 1° Designar Tânia Ferreira Ferro, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Contabilidade , matrícula Siape n° 1958510, para, sem prejuízo de suas funções, substituir o responsável pelo Departamento de Contabilidade e Finanças, CD-04, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 458 - Art. 1° Designar Railan Andreison Amoras de Freitas, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Administrador, matrícula Siape n° 2030753, para, sem prejuízo de suas funções, substituir o responsável pela Coordenação de Atas, Contratos e Convênios, FG-01, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 459 - Art. 1° Designar Alan Junior Lima do Espirito Santo, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape n° 2329897, para, sem prejuízo de suas funções, substituir o responsável pela Coordenação de Bens e Materiais, FG-01, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 460 - Art. 1° - Designar Delson Ferreira de Oliveira Junior, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape n° 1920396, para, sem prejuízo de suas funções, substituir a responsável pela Coordenação de Administração, Logística e Infraestrutura, FG-01, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 461 - Art. 1°Designar Diego Samaro Belo Barriga , servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Tecnólogo em Gestão Pública, matrícula Siape n° 1039317, para, sem prejuízo de suas funções, substituir a responsável pela Seção de Gerenciamento e Conformidade de Processos, FG-02, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 462 - Art. 1° Designar Marcos Alexandre Costa de Sousa , servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape n° 1808915, para, sem prejuízo de suas funções, substituir o responsável pela Seção de Gerenciamento de Bens e Materiais, FG-02, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 463 - Art. 1° Designar Fabrícia Gonçalves Silva, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Contadora, matrícula Siape n° 1878695, para, sem prejuízo de suas funções, substituir a responsável pela Seção de Gerenciamento de execução Financeira, FG-02, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 456 - Art. 1° Designar Josiellen de Lima da Silva Castro, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape n° 1946084, para, sem prejuízo de suas funções, substituir a responsável pela Seção de Gerenciamento do Sistema de Cadastro de Diárias e Passagens - SCDP, FG-02, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p class="assina">ADRIELMA NUNES FERREIRA BRONZE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>