<xml><article id="13688751" name="PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2020" idOficio="5773753" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/03/2020" artClass="00016:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12508772">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.008682/2020-51, resolve:</p><p>Nº 393 - Art. 1º DESIGNAR a servidora JANE DANIELE SEDRIM NUNES, matrícula SIAPE 2363866, ocupante do cargo de Contador, para exercer a função de Coordenador de Contabilidade, Orçamento e Finanças do Campus Parauapebas deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.008075/2020-91, resolve:</p><p>Nº 394 - Art. 1º DISPENSAR o servidor LEANDRO CARVALHO DA SILVA, matrícula SIAPE 1813110, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, da função de Ordenador de Despesas Substituto do Campus Conceição do Araguaia deste Instituto, sem efeitos financeiros.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 395 - Art. 1º DESIGNAR o servidor DILCILENO SANTOS FERREIRA, matrícula SIAPE 2135711, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, para exercer a função de Ordenador de Despesas Substituto do Campus Conceição do Araguaia deste Instituto, sem efeitos financeiros.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.007178/2020-33, resolve:</p><p>Nº 398 - Art. Dispensar o servidor AUGUSTO LACERDA LOPES DE CARVALHO JUNIOR, matrícula SIAPE 3088464, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Diretor de Ensino do Campus Paragominas deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 2º Designar o servidor para exercer a função de Diretor de Ensino, Pesquisa, Pós-graduação e Extensão do Campus Paragominas deste Instituto, código CD-04.</p><p>- Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 399 - Art. 1º Dispensar o servidor EMERSON DE FREITAS FERREIRA, matrícula SIAPE 2402707, ocupante do cargo de Assistente de Laboratório, da função de Coordenador da Secretaria Acadêmica do Campus Paragominas deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Designar o servidor para exercer a função de Coordenador de Registros e Indicadores Acadêmicos do Campus Paragominas deste Instituto, código FG-01.</p><p>- Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 400 - Art. 1º Dispensar a servidora JAQUELINE PEREIRA DE ARAUJO, SIAPE 1240703, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador Geral de Ensino do Campus Paragominas deste Instituto, código FG-01.</p><p>Art. 2º Designar a servidora para exercer a função de Coordenador de Ensino e Políticas Educacionais do Campus Paragominas deste Instituto, código FG-01.</p><p>- Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 401 - Art. 1º Dispensar a servidora NAÉRCYA FERNANDES MARTINS, matrícula SIAPE 2341448, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos educacionais, da função de Coordenador de Assistência Estudantil do Campus Paragominas deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Designar a servidora para exercer a função de Chefe do Setor de Assistência Estudantil e Ações Inclusivas do Campus Paragominas deste Instituto, código FG-02.</p><p>- Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 402 - Art. 1º Dispensar o servidor ABEL FERREIRA GOMES NETO, matrícula SIAPE 1423723, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador de Pesquisa e Extensão do Campus Paragominas deste Instituto, código FG-01.</p><p>Art. 2º Designar o servidor para exercer a função de Chefe do Setor de Pesquisa, Pós-graduação e Inovação do Campus Paragominas deste Instituto, código FG-02.</p><p>- Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 403 - Art. 1º Dispensar o servidor BRUNO COSTA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 2180507, ocupante do cargo de Assistente em Administração da função de Diretor de Administração e Planejamento do Campus Paragominas deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 2º Designar o servidor para exercer a função de Diretor do Departamento de Administração do Campus Paragominas deste Instituto, código CD-04.</p><p>- Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 404 - Art. 1º Dispensar a servidora ANDRÉA DA COSTA DE MACÊDO, SIAPE 1344887, ocupante do cargo de Assistente em Administração, da função de Coordenador de Compras do Campus Paragominas, código FG-02.</p><p>Art. 2º Designar a servidora para exercer a função de Chefe do Setor de Compras e Serviços do Campus Paragominas deste Instituto, código FG-02.</p><p>- Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 405 - Art. 1º Dispensar o servidor FRANCISCO HELTON MENDES BARBOSA, ocupante do cargo de Assistente de Laboratório, matrícula SIAPE 2341906, da função de Coordenador de Patrimônio e Almoxarifado Campus Paragominas, deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Designar o servidor para exercer a função de Chefe do Setor de Almoxarifado e Patrimônio do Campus Paragominas deste Instituto, código FG-02.</p><p>- Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 406 - Art. 1º DESIGNAR a servidora JAQUELINE PEREIRA DE ARAUJO, SIAPE 1240703, ocupante do cargo de Professor EBTT, para responder pela função de Diretor de Ensino, Pesquisa, Pós-graduação e Extensão do Campus Paragominas deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-04.</p><p>- Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 407 - Art. 1º DESIGNAR o servidor FRANCISCO HELTON MENDES BARBOSA, matrícula SIAPE 2341906, ocupante do cargo de Assistente de Laboratório, para responder pela função de Diretor do Departamento de Administração do Campus Paragominas deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-04.</p><p>- Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.008799/2020-34, resolve:</p><p>Nº 412 - Art. 1º DESIGNAR o servidor NAYGURON HENRIQUE SOUZA BARRETO, matrícula SIAPE 2115737, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, para exercer a função de Chefe do Setor de Redes e Infraestrutura deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.007547/2020-98, resolve:</p><p>Nº 414 - Art. 1º Dispensar, a partir de 28 de fevereiro de 2020, o servidor CLAUDIONISIO DE SOUZA ARAUJO, matrícula SIAPE 1814413, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Diretor de Ensino do Campus Marabá Rural deste Instituto, código CD-03.</p><p>Nº 415 - Art. 1º Designar o servidor PAULO VICTOR PAZ DE SOUSA, matrícula SIAPE 2326687, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Diretor de Ensino do Campus Marabá Rural deste Instituto, código CD-03.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p class="assina">CLAUDIO ALEX JORGE DA ROCHA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>