<xml><article id="13450094" name="28.02 - Funções Trindade - FCC" idOficio="5751231" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/03/2020" artClass="00016:00055:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12469625">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 28 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 28 de fevereiro de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA GOIANO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 11 de março de 2016, publicado no DOU de 14 de março de 2016, republicado no DOU de 15 de março de 2016, Seção 2, página 2, considerando a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2008, e o processo eletrônico nº 23726.000493.2020-50, resolve:</p><p>Nº 416 DISPENSAR a servidora KELLY DE SOUZA FERNANDES CARRIÃO, Professora do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula 2230964, da função de Coordenadora do Curso Técnico Integrado em Eletrotécnica do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano - Campus Trindade - Código FCC.</p><p>Nº 417 DISPENSAR o servidor HUDSON DE PAULA ROMUALDO, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1026804, da função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Informática para Internet do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano - Campus Trindade - Código FCC.</p><p>Nº 418 DISPENSAR o servidor RENATO DE SOUSA GOMIDE, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1973821, da função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Engenharia de Computação do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano - Campus Trindade - Código FCC.</p><p>Nº 419 DISPENSAR a servidora ROSANA ALVES SIMÃO DOS SANTOS, Professora do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 4607022, da função de Coordenadora do Curso Técnico Subsequente em Informática para Internet do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano - Campus Trindade - Código FCC.</p><p>Nº 420 DISPENSAR a servidora PRISCILLA ARAÚJO JUÁ STECANELLA, Professora do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 2228542, da função de Coordenadora do Curso de Bacharelado em Engenharia Elétrica do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano - Campus Trindade - Código FCC.</p><p>Nº 421 DISPENSAR o servidor ALEONES JOSÉ DA CRUZ JUNIOR, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1951535, da função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Engenharia Civil do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano - Campus Trindade - Código FCC.</p><p>Nº 422 DISPENSAR o servidor NELSON LUIS DA CUNHA, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1037637, da função de Coordenador do Curso Técnico Subsequente em Edificações do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano - Campus Trindade - Código FCC.</p><p>Nº 423 RECONDUZIR o servidor VINICIUS OTTO DE AGUIAR RITZMANN MARZALL, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula 1303584, para a função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Edificações do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano - Campus Trindade - Código FCC.</p><p>Nº 424 RECONDUZIR o servidor ROBERT DE SOUZA BONUTI, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula 3109287, para a função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Automação Industrial do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano - Campus Trindade - Código FCC.</p><p>Nº 425 RECONDUZIR a servidora RUTH APARECIDA VIANA DA SILVA, Professora do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula 1934401, para a função de Coordenadora do Curso Técnico Subsequente em Segurança do Trabalho do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano - Campus Trindade - Código FCC.</p><p>Nº 426 DESIGNAR a servidora ROSANA ALVES SIMÃO DOS SANTOS, Professora do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula 4607022, para a função de Coordenadora do Curso Técnico Integrado em Eletrotécnica do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano - Campus Trindade - Código FCC.</p><p>Nº 427 DESIGNAR o servidor MARCOS TÚLIO ALVES DE CARVALHO, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula 1095945, para a função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Informática para Internet do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano - Campus Trindade - Código FCC.</p><p>Nº 428 DESIGNAR o servidor HUDSON DE PAULA ROMUALDO, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula 1026804, para a função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Engenharia de Computação do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano - Campus Trindade - Código FCC.</p><p>Nº 429 DESIGNAR a servidora MARIA SOCORRO DUARTE DA SILVA COUTO, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula 1610464, para a função de Coordenadora do Curso Técnico Subsequente em Informática para Internet do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano - Campus Trindade - Código FCC.</p><p>Nº 430 DESIGNAR o servidor CLEBER ASMAR GANZAROLI, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula 1194442, para a função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Engenharia Elétrica do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano - Campus Trindade - Código FCC.</p><p>Nº 431 DESIGNAR o servidor NELSON LUIS DA CUNHA, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula 1037637, para a função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Engenharia Civil do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano</p><p>Nº 432 DESIGNAR o servidor JEANISSON CESAR MARIANO SILVA, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula 3086121, para a função de Coordenador do Curso Técnico Subsequente em Edificações do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano - Campus Trindade - Código FCC.</p><p class="assina">VICENTE PEREIRA DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>