<xml><article id="13760620" name="Portaria suspensão expediente CO" idOficio="5780771" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/03/2020" artClass="00044:00365:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DE SÃO PAULO" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12520546">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   nº 40, DE  18 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 40, DE 18 de março de 2020</p><p></p><p>O Presidente do CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DE SÃO PAULO- CREMESP, no uso das atribuições conferidas pela Lei na 3.268, de 30 de setembro de 1957, regulamentada pelo Decreto na 44.045, de 19 de julho de 1958;</p><p>CONSIDERANDO a Lei na 13.979, de 6 de fevereiro de 2020, que dispõe sobre medidas para enfrentamento da emergência de saúde pública de importância internacional decorrente do Novo Coronavirus (COVID-19) e as recomendações da Organização Mundial de Saúde (OMS);</p><p>CONSIDERANDO a reclassificação recente do Novo Coronavirus (COVID-19) como "pandemia" pela Organização Mundial de Saúde;</p><p>CONSIDERANDO a premência da adoção de medidas de prevenção, visando conter a propagação do Novo Coronavirus (COVID-19) e preservar a saúde dos Conselheiros, servidores, estagiários e sociedade em geral;</p><p>CONSIDERANDO o número de casos confirmados da doença no Estado de São Paulo, com a ocorrência de uma morte divulgada pela Secretaria de Saúde do Estado, o que demonstra a gravidade da situação neste Estado por transmissão do Novo Coronavírus (COVID19);</p><p>CONSIDERANDO que a transmissão do Novo Coronavírus ocorre de forma comunitária, e nesta autarquia é frequente a circulação de inúmeras pessoas nos diversos setores além do Setor de Atendimento ao Público;</p><p>CONSIDERANDO o Decreto Municipal nº 59.283/20 de 16 de março de 2020, que declara situação de emergência no Município de São Paulo e define medidas para o enfrentamento de pandemia decorrente do coronavírus;</p><p>CONSIDERANDO as diversas medidas no âmbito Federal, Estadual e Municipal dispondo sobre a prevenção de caráter temporário e emergencial de contágio de COVID-19 (Novo Coronovírus), a fim de se evitar o aumento do número de contaminados e óbitos;</p><p>CONSIDERANDO a premência da adoção de medidas de prevenção, com escoramento da Assessoria Jurídica desta autarquia, visando conter a propagação do Novo Coronavirus (COVID-19) e preservar a saúde dos Conselheiros, servidores, estagiários e sociedade em geral;</p><p>REVOLVE:</p><p>Art. 1°-. Ficam suspensos, no período de 19.03.2020 a 11.04.2020, os prazos processuais relativos às sindicâncias, processos ético-profissionais, cartas precatórias e consultas que tramitam no âmbito deste Conselho- Cremesp.</p><p>Art.2°- Fica suspensa, também no período de 19.03.2020 a 02.04.2020, a realização de audiências relativas às sindicâncias, julgamentos dos processos éticos e cartas precatórias pelos Conselheiros, devendo o Setor de Processos/Corregedoria proceder à sua redesignação, em tempo hábil, tão logo seja cessada a referida suspensão.</p><p>§ 1°- A intimação da suspensão das audiências já marcadas será direcionada às partes, advogados, testemunhas e declarantes.</p><p>Art. 3° Suspende-se também a realização de sessões das Câmaras de Sindicância, Câmara Revisora, Câmaras de Julgamento de processos ético-profissionais, do Pleno e Plenária deste Regional no período definido no artigo 1° desta Portaria.</p><p>Art. 4° Fica suspenso, pelo prazo de 15 (quinze) dias, o atendimento presencial ao público externo, inclusive aos advogados.</p><p>Art.5° O Diretor 1º Secretário fica autorizado a adotar outras providências necessárias para evitar a propagação interna do COVID-19, devendo as medidas ser submetidas ao conhecimento da Presidência, inclusive, podendo prorrogar o prazo de acordo com a necessidade apresentada.</p><p>Art. 6° O Cremesp irá monitorar diariamente as providências necessárias para enfrentamento do tema, atento também à manutenção da continuidade do serviço público.</p><p>Art. 7° Os casos omissos serão decididos pelo Presidente com apoio da Diretoria.</p><p>Art. 8° Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Mario Jorge Tsuchiya</p><p class="cargo">Presidente do Cremesp</p><p class="assina">Angelo Vattimo</p><p class="cargo">Diretor 1º Secretário - Cremesp</p><p class="assina">Rodrigo Costa Aloe</p><p class="cargo">Corregedor do Cremesp</p><p class="assina">José Gonzalez</p><p class="cargo">Vice-Corregedor do Cremesp</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>