<xml><article id="13838788" name="publicação D.O.U 24.03.2020" idOficio="5787221" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2020" artClass="00016:00097:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Jataí" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12531508">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 24 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 24 de março de 2020</p><p>O Reitor Pro Tempore da UFJ, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 11, § 1o, da Lei no 13.635, de 20 de março de 2018 e a Portaria MEC no 2.121, de 10 de dezembro de 2019; conforme o disposto na Portaria no 001/2020/UFJ, de 14/01/2020, e o art. 56, do Regimento Geral/UFG, resolve:</p><p>Nº 220 - I - Designar DANIELLE FABIOLA PEREIRA DA SILVA, Matrícula no 2778272/SIAPE, ocupante de um cargo de Professor do Magistério Superior, Adjunto, para exercer a Função de Coordenadora de Desenvolvimento e Inovação Tecnológica da Universidade Federal de Jataí, FG-1.</p><p>II - Designar MASSOYACY PEREIRA MARQUES, Matrícula no 2563487 /SIAPE, Administrador, para exercer o encargo de Vice coordenador de Desenvolvimento e Inovação Tecnológica da Universidade Federal de Jataí. Os efeitos legais e financeiros desta Portaria têm início a partir desta data, até 01/10/2023, nos termos do art. 15, §4o da Lei no 8.112/90, incluído pela Lei no 9.527/97. (Processo no 23070.013983/2020-78)</p><p>Nº 221 - I - Declarar, nos termos do art. 33, inciso VIII da Lei no 8.112/90, a vacância do Cargo de TECNICO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, ocupado por AZAMOR CAMARA AREIAS FILHO, Matrícula no 3097549/SIAPE, lotado no CERCOMP, a partir de 19/03/2020, por posse em outro cargo inacumulável. (Processo no 23070.013844/2020-44)</p><p class="assina">Americo Nunes da Silveira Neto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>