<xml><article id="13714610" name="EDITAL RECADASTRAMENTO N 3 2020 " idOficio="5776363" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="17/03/2020" artClass="00099:00013:00002:00072:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Economia" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12513043">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[EDITAL Nº 3/2020SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 3/2020SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO PARÁ, SUBSTITUTO, usando da competência que lhe foi conferida pela Portaria SE/ME nº 284, de 31/01/2019, art. 9º da Lei nº 9.527, de 10/12/1997, Decreto nº 7.862, de 08/12/2012, Portaria MP nº 363, de 28/11/2016 e Orientação Normativa SEGEP/MP nº 01, de 02/01/2017, e tendo em vista o disposto no Processo SEI nº 10280.100161/2020-17, resolve:</p><p>1. Tornar público a suspensão do pagamento da pensionista abaixo relacionada que não atendeu à convocação para realizar o Recadastramento anual de 2019, conforme estabelecido no inciso "a" do artigo 11 da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 01, de 02 de janeiro de 2017.</p><p>Nome: Edna Maria Rodrigues, matrícula SIAPE 3842061.</p><p>2. O restabelecimento do pagamento fica condicionado ao recadastramento, mediante comparecimento pessoal da interessada nesta Superintendência Regional de Administração do Ministério da Economia/PA, situada na Av. Boulevard Castilhos França, 708, Edifício-Sede do Banco Central do Brasil - 5º Andar, bairro Campina, Belém/PA, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON nº. 1/2017-SEGEP/MP.</p><p>2.1. O crédito do pagamento restabelecido será efetivado na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção da pensionista, deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica, pelo telefone (91)3110-5807 ou 3110-5808, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado o disposto no item 2.1 do presente Edital.</p><p class="assina">JORGE LUIZ FRANCO FIOCK DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>