<xml><article id="13584906" name="Portarias 0758-0775 de 04.03.202" idOficio="5763583" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/03/2020" artClass="00016:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12491319">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 758 - Art. 1º Dispensar a servidora Rosane Silva Machado, matrícula SIAPE 3011128, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Assessora da Coordenadoria de Licitações, código FG-03, Campus São Cristóvão.</p><p>Nº 759 - Art. 1º Designar o servidor Erico Vinicius Marques Gois, matrícula SIAPE 1320631, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Assessor da Coordenadoria de Licitações, código FG-03, Campus São Cristóvão.</p><p>Nº 760 - Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor Jader Samarone Lopes, matrícula SIAPE 997735, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Patrimônio, código FG-02, Campus São Cristóvão.</p><p>Nº 761 - Art. 1º Designar a servidora Rosane Silva Machado, matrícula SIAPE 3011128, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora de Patrimônio, código FG-02, Campus São Cristóvão.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data, com efeitos retroativos a 28/02/2020.</p><p>Nº 764 - Art. 1º Dispensar a servidora Wandrea Kelly Correia Melo, matrícula SIAPE 1062184, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do encargo de substituta eventual da Diretoria de Administração, código CD-03, Campus São Cristóvão, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 765 - Art. 1º Designar o servidor Evandro Lopes de Carvalho, matrícula SIAPE 1144931, ocupante do cargo de Administrador, para o encargo de substituto eventual da Diretoria de Administração, código CD-03, Campus São Cristóvão, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data, com efeitos retroativos a 27/02/2020.</p><p>Nº 766 - Art. 1º Designar o servidor Vinícius Marques Nejain, matrícula SIAPE 3075441, ocupante do cargo de professor de carreira de Magistério da Educação Básica, Técnica e Tecnológica, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Superior em Tecnologia em Logística - CCSTL, código FCC, Campus Itabaiana.</p><p>Nº 767 - Art. 1º Designar a servidora Renata Karla Poderoso Moura, matrícula SIAPE 2188603, para substituir, no período de 27/02/2020 a 07/03/2020, o Diretor Executivo, código CD-03, Reitoria, servidor João de Jesus Barbosa, ausente por motivo de férias.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p>Nº 768 - Art. 1º Exonerar o servidor Alessandro Viana Fontes, matrícula SIAPE 1937663, ocupante do cargo de Docente, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Gerente de Ensino, Campus Estância, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos a partir do dia 01/03/2020.</p><p>Nº 769 - Art. 1º Exonerar, a partir de 02/03/2020, o servidor Claifton Bongiovani do Carmo, matrícula SIAPE 1269391, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Diretor Geral do Campus Tobias Barreto, código CD-02.</p><p>Nº 770 - Art. 1º Exonerar, a pedido, a partir de 02/03/2020, o servidor Christiano Lima Santos, matrícula SIAPE 1587580, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Gerente de Ensino, Campus Tobias Barreto, código CD-04.</p><p>Nº 771 - Art. 1º Dispensar, a partir de 02/03/2020, o servidor Márcio de Melo, matrícula SIAPE 2567033, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Pessoal Permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador do Curso Técnico em Informática, Campus Tobias Barreto, código FCC, Campus Tobias Barreto.</p><p>Nº 772 - Art. 1º Designar, a partir de 02/03/2020, o servidor Flaygner Matos Rebouças, matrícula SIAPE 2240841, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Informática, código FCC, Campus Tobias Barreto.</p><p>Nº 773 - Art. 1º Nomear, a partir de 02/03/2020, o servidor Diego Armando de Oliveira Meneses, matrícula SIAPE 2608646, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Gerente de Ensino, Campus Tobias Barreto, código CD-04.</p><p>Nº 774 - Art. 1º Nomear, a partir de 02/03/2020, o servidor Márcio de Melo, matrícula SIAPE 2567033, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Diretor Geral do Campus Tobias Barreto, código CD-02.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p>Nº 775 - Art. 1º Nomear, a partir de 01/03/2020, o servidor Antônio Fernandes Antero Cardoso dos Santos, matrícula SIAPE 1936985, ocupante do cargo de Docente, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Gerente de Ensino, Campus Estância, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos a partir de 01/03/2020.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>