<xml><article id="13911206" name="Theo Fernandes e outras.rtf" idOficio="5793492" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/03/2020" artClass="00011:00043:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12542127">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 1.718/4PC2, DE 26 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.718/4PC2, DE 26 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.002238/2020-31, resolve:</p><p>Alterar a Portaria DIRAP nº 889/4PC2, de 13 de fevereiro de 2020, publicada no DOU nº 032, de 14 de fevereiro de 2020, Seção 2, referente à concessão de pensão do instituidor THÉO FERNANDES (Nr Ord 4645987), SIAPE nº 0212047, com a finalidade de excluir o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, permanecendo inalterados os demais termos daquela portaria.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.719/4PC2, DE 26 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67720.000604/2020-53, resolve:</p><p>Alterar a Portaria DIRAP nº 890/4PC2, de 13 de fevereiro de 2020, publicada no DOU nº 32, de 14 de fevereiro de 2020, Seção 2, referente à concessão de pensão do instituidor ANTONIO CARLOS DE OLIVEIRA JUNIOR (Nr Ord 4675126), SIAPE nº 0208778, com a finalidade de excluir o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, permanecendo inalterados os demais termos daquela portaria.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p>PORTARIA DIRAP Nº 1.720/4PC2, DE 26 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67720.001891/2020-19, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARIA JESUS DA SILVA, viúva de AUGUSTO RIBEIRO DA SILVA (Nr Ord 4732650), SIAPE nº 0202169, falecido em 27 de janeiro de 2020, aposentado no cargo de Assistente em Ciência e Tecnologia, código 407002, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "Assistente 2", padrão VI, NI, com a Gratificação de Qualificação (GQ), de acordo com a Lei n° 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, alterada pela Lei n° 12.778, de 28 de dezembro de 2012, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.721/4PC2, DE 26 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67720.001753/2020-30, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a APARECIDA FÁTIMA PORTES, viúva de LUIZ CARLOS PORTES, (Nr Ord 4736613), SIAPE nº 0199320, falecido em 8 de fevereiro de 2020, aposentado no cargo de Técnico, código 406003, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "Técnico 3", padrão III, NI, com a Gratificação de Qualificação (GQ), de acordo com a Lei n° 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, alterada pela Lei n° 12.778, de 28 de dezembro de 2012, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="cargo">Diretor de Administração do Pessoal</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.722/4PC2, DE 26 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.006977/2020-01, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a ROSA MARQUES FERNANDES, viúva de FLAVIO FERNANDES (Nr Ord 4691792), SIAPE nº 0202124, falecido em 16 de janeiro de 2020, aposentado no cargo de Artífice de Aeronáutica, código 444015, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "C", padrão V, NI, com os proventos da classe "S", padrão III, NI, por força do art. 184, inciso I, da Lei nº 1.711/52, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Tit Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>