<xml><article id="13631063" name="PRFB492" idOficio="5768030" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2020" artClass="00013:00054:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12498828">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 492, DE 10 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 492, DE 10 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 180 do Anexo I ao Decreto nº 9.745, de 8 de abril de 2019, o inciso XXXI do art. 327 do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, e da competência que lhe foi delegada pelo art. 2º da Portaria MF nº 361, de 16 de outubro de 2000, e tendo em vista o disposto no art. 5º do Regulamento anexado à Exposição de Motivos Interministerial nº 486/MF/MRE, de 24 de julho de 2000, aprovada pelo Excelentíssimo Senhor Presidente da República, em 10 de agosto de 2000, resolve:</p><p>Art. 1º Fica prorrogada por dois anos, a partir de 21 de maio de 2020, a missão do tipo permanente e de natureza diplomática do Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil SÉRGIO LUIZ MESSIAS DE LIMA, matrícula Siape nº 6130349, Adido Tributário e Aduaneiro junto à Embaixada do Brasil em Assunção, Paraguai, de que trata a Portaria RFB nº 473, de 29 de março de 2018.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JOSE BARROSO TOSTES NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>