<xml><article id="13888893" name="DOU - Carla Valeria" idOficio="5791489" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/03/2020" artClass="00024:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12538524">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 128,  DE 20 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 128, DE 20 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR - ANS, designado pela Portaria nº 1202/GM, de 3 junho de 2019, publicada no DOU de 12 de junho de 2019 e Portaria nº 10.651/ANS de 19 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 20 de dezembro de 2019, no uso das atribuições que lhe confere o art. 26 da Resolução Regimental nº 01, de 17 de março de 2017, combinado com o caput e parágrafo primeiro do art. 10 da Resolução Administrativa nº 58, de 9 de abril de 2014, regulando o disposto na Lei nº 9.986, de 18 de julho de 2000, com fundamento legal no art. 87 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no Decreto nº 9.991, de 28 de agosto de 2019 e na IN nº 201, de 11 de setembro de 2019 , resolve:, resolve:</p><p></p><p>Art. 1º Interromper, por motivos de força maior, a contar do dia 18 de Março de 2020, o afastamento do País, em razão do gozo de Licença para Capacitação concedida por meio da Portaria nº 67, de 19 de fevereiro de 2020, publicada no Boletim de serviço nº 26, em 28/02/2020 e no Diário Oficial em 02 de março de 2020, da servidora Carla Valéria Martins Rodrigues, matrícula SIAPE nº 1453273, ocupante do cargo de Especialista em Regulação, lotada na COGEST/DIPRO.</p><p>Art. 2º A servidora deverá comprovar a efetiva participação ou aproveitamento da ação de desenvolvimento no período transcorrido da data de inicio do afastamento até a data do pedido de interrupção.</p><p class="assina">ROGÉRIO SCARABEL</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>