<xml><article id="13687103" name="DISPENSAR E DESIGNAR COORDENADOR" idOficio="5773403" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/03/2020" artClass="00016:00060:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Governador Valadares" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12507920">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 13 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 13 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS GOVERNADOR VALADARES, nomeado pela Portaria IFMG nº 1.331, de 22/09/2015, publicada no DOU de 23/09/2015, Seção 2, pág. 19, tendo em vista o Termo de Posse do dia 24/09/2015, e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475 de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22; e pela Portaria IFMG nº 1078, de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção2, pág.20; e pela Portaria IFMG nº 1174, de 20 de setembro de 2019, publicada no DOU de 23 de setembro de 2019, Seção 2, pág.29, e Termo de Posse do dia 24/10/2019, resolve:</p><p>Nº 35 Art. 1º. DISPENSAR, a pedido, a servidora CRISTIANA MARIA DE OLIVEIRA GUIMARÃES ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula no SIAPE nº 1896123, da função de Coordenadora de Pesquisa e Inovação do IFMG Campus Governador Valadares, a partir do dia 16/03/2020, Função Gratificada - FG-2.</p><p>Nº 36 Art. 1º. DESIGNAR, a servidora DEBORAH NEIDE DE MAGALHAES PRAXEDES ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula no SIAPE nº 2274176, para a função de Coordenadora de Pesquisa e Inovação do IFMG Campus Governador Valadares, a partir do dia 16/03/2020, Função Gratificada - FG-2.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Willerson Custódio da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>