<xml><article id="13811616" name="SGP030" idOficio="5783141" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2020" artClass="00043:00028:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00014" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Pernambuco/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12524414">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 184, DE 13 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 184, DE 13 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto na Resolução TRE nº 360, de 12/03/2020, resolve</p><p>a) dispensar a servidora Ana Paula de Araújo Novaes da função comissionada, FC-1, de Assistente I do Gabinete da Diretoria-Geral, que mediante o art. 7º, Anexos VIII e XI, item 12, foi remanejada para a Assessoria Jurídica;</p><p>b) designá-la para exercer a função comissionada, FC-6, de Chefe da Seção de Análise de Contratações, recém implantada na referida Assessoria Jurídica, conforme o disposto no art. 9º, inciso V;</p><p>c) designar o servidor Jullyanne Jammarynne de Luna e Silva Falcão para exercer a função comissionada, FC-1, de Assistente I da Assessoria Jurídica, em vacância na alínea "a";</p><p>d) dispensar a servidora Daniela de Castro Almeida Lucena e Melo da função comissionada, FC-6, de Assistente VI da Assessoria Jurídica da Diretoria-Geral, que foi transformada na função comissionada a que se refere a alínea "e";</p><p>e) designá-la para exercer a função comissionada, FC-6, de Chefe da Seção de Análise de Execuções Contratuais, recém implantada na referida Assessoria Jurídica, conforme o disposto no art. 9º, inciso V;</p><p>f) dispensar a servidora Ana Gabriela Ramos de Moura da função comissionada, FC-6, de Assistente VI da Assessoria Jurídica da Diretoria-Geral, que foi transformada na função comissionada a que se refere a alínea "g";</p><p>g) designá-la para exercer a função comissionada, FC-6, de Chefe da Seção de Consultoria, recém implantada na referida Assessoria Jurídica, conforme o disposto no art. 9º, inciso V;</p><p>h) validar os efeitos desta Portaria a partir de 16 de março de 2020.</p><p class="assina">Des. FREDERICO RICARDO DE ALMEIDA NEVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>