<xml><article id="13587192" name="DOU2-AUDIN-MPU-1-PT-3-UNI-AUDIN-" idOficio="5763981" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/03/2020" artClass="00039:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Auditoria Interna" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12491767">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3, DE 6 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3, DE 6 DE MARÇO DE 2020</p><p></p><p>O AUDITOR-CHEFE DA AUDITORIA INTERNA DO MINISTÉRIO PÚBLICO DA UNIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 25 do Regimento Interno da Audin-MPU, aprovado pela Portaria PGR nº 53, de 29 de maio de 2017, e considerando o disposto no art. 15, inciso V, da Resolução CNMP nº 147, de 21 de junho de 2016, e no PGEA 0.02.000.000045/2020-61 resolve:</p><p>Art. 1º Instituir Grupo de Trabalho para a realização de estudos com vistas à elaboração de proposta de revisão do Plano Estratégico da Auditoria Interna do Ministério Público da União 2016-2020.</p><p>Art. 2º O Grupo de Trabalho será composto pelos seguintes servidores da Auditoria Interna, sob coordenação do primeiro:</p><p>I - GERSON ELBERT GUIMARÃES, matrícula nº 26386;</p><p>II - CLÁUDIO LIMA AGUIAR, matrícula nº 30660;</p><p>III - JÔSI BRANDÃO SILVA, matrícula nº 27801;</p><p>IV - MARÍLIA DE OLIVEIRA TELLES, matrícula nº 23103;</p><p>V - MICHEL ÂNGELO VIEIRA OCKE, matrícula nº 6014; e</p><p>VI - YARA YAMAGUCHI DE PAIVA, matrícula nº 20340.</p><p>Art. 3º O escopo da proposta se limitará à eventual revisão tempestiva de indicadores, metas, processos, ações, projetos e iniciativas constantes do Plano Estratégico 2016-2020.</p><p>Art. 4º Os trabalhos deverão ser finalizados e encaminhados ao Auditor-Chefe da Audin no prazo de 30 (trinta) dias, a contar da publicação desta Portaria, podendo haver prorrogação por igual período, mediante pedido fundamentado do Grupo de Trabalho.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RONALDO DA SILVA PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>