<xml><article id="13690991" name="portreit57 - Portarias 672 673 6" idOficio="5774004" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/03/2020" artClass="00016:00050:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12509133">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  672, de 13 de MARÇO de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 672, de 13 de MARÇO de 2020</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL CATARINENSE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 112/2020, de 28/01/2020, publicada no Diário Oficial da União em 29/01/2020, considerando o que consta no Processo nº 23348.001193/2020-42 (IFC) / 23292.002527/2020- 93 (IFSC), resolve:</p><p>Art. 1º - AUTORIZAR o afastamento do servidor ANTONIO MARCOS MARANGONI, ocupante do cargo de Administrador, Matrícula siape 1786339, lotado no IFC - campus Avançado Sombrio para prestar Colaboração Técnica junto ou IFSC - campus Criciúma, nos termos do Art. 93, inciso II, da Lei nº 8.112/90, combinado com o art. 29 da Resolução nº 66- CONSUPER/2013, pelo período de um ano a contar da publicação da Portaria, podendo ser prorrogado no interesse da administração. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Cladecir Alberto Schenkel</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 673, de 13 de MARÇO de 2020</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL CATARINENSE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 112/2020, de 28/01/2020, publicada no Diário Oficial da União em 29/01/2020, considerando o que consta no Processo nº 23348.001991/2020-74, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a partir de 10/03/2020 o(a) servidor(a) RODRIGO RABASSA MORALES, ocupante do cargo de Economista, Matrícula Siape nº 1568002, para a Função Gratificada de ASSESSORIA TÉCNICA DO GABINETE, CÓDIGO FG-01, do Instituto Federal Catarinense. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Cladecir Alberto Schenkel</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 674, de 13 de MARÇO de 2020</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL CATARINENSE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 112/2020, de 28/01/2020, publicada no Diário Oficial da União em 29/01/2020, considerando o que consta no Processo nº 23821.000431/2020-60, resolve:</p><p>Art. 1º - DECLARAR VAGO, a partir de 19/03/2020, o cargo de Professor Ensino Básico, Técnico e Tecnológico - Geografia, código de vaga 0945007, ocupado por BRUNO NUNES BATISTA, Matrícula nº 2321339, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal Catarinense - lotado(a) n(o)a Campus São Bento do Sul, de acordo com o inciso VIII, do artigo 33, da Lei nº 8.112/90, em razão de posse em cargo público inacumulável. Art. 2º - Considerando que o(a) servidor(a) adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112/90, a presente vacância gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma Lei. Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Cladecir Alberto Schenkel</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 675, de 13 de MARÇO de 2020</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL CATARINENSE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 112/2020, de 28/01/2020, publicada no Diário Oficial da União em 29/01/2020, considerando o que consta no Processo nº 23350.000454/2020-68, resolve:</p><p>Art. 1º AUTORIZAR o Afastamento do País, do(a) servidor(a) MARIA APARECIDA DE SOUZA RAMOS, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, com lotação no Campus Camboriú, matrícula SIAPE nº 2263234, com ônuslimitado para o Instituto Federal Catarinense, no período de 03/04/2020 a 05/04/2020 (03 dias), com a finalidade de participar do Curso de Pós-Graduação stricto sensu, em nível de Doutorado em Ciências da Educação, para o qual encontra-se afastada integralmente por meio da Portaria Nº 2527 / 2019 - PORT/REIT, junto à Universidad Privada Del Guairá, na Ciudad del Este, Paraguai. Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Cladecir Alberto Schenkel</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>