<xml><article id="13838623" name="Portaria N 8311 -Servidores para" idOficio="5787214" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2020" artClass="00013:00048:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Governo Digital" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12531501">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 8.311, de 24 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 8.311, de 24 de março de 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE GOVERNO DIGITAL SUBSTITUTO DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência delegada pelo art. 4º da Portaria GM/ME nº 670, de 18 de dezembro de 2019, e conforme o disposto no Processo SEI nº 19974.100409/2020-06, resolve:</p><p>Art. 1º Determinar o exercício descentralizado, exclusivamente em Brasília - DF, dos servidores mencionados no quadro abaixo, pelo período de 30 dias, para atuarem no Departamento de Informática do Sistema Único de Saúde do Ministério da Saúde, órgão setorial do Sistema de Administração dos Recursos de Tecnologia da Informação - SISP, naquele Ministério.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome do servidor</p></td><td><p>SIAPE</p></td></tr><tr><td><p>Everton Roberto Zanotelli</p></td><td><p>1697643</p></td></tr><tr><td><p>Felipe Ximenes</p></td><td><p>1785813</p></td></tr><tr><td><p>Fábio Hitsuki Nitto</p></td><td><p>1102872</p></td></tr><tr><td><p>Luis Fernando de Freitas Matos</p></td><td><p>1053573</p></td></tr><tr><td><p>Josselmo Quinino Bezerra</p></td><td><p>1083760</p></td></tr></table><p>Art. 2º Os servidores indicados irão compor a força de trabalho das equipes técnicas de Tecnologia da Informação que estão atuando nas ações de enfrentamento de emergência de saúde pública decorrente do coronavírus (COVID-19).</p><p>Art. 3º O prazo de descentralização do exercício determinado no art. 1º poderá ser interrompido ou prorrogado, a critério da Secretaria de Governo Digital - SGD/ME.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ULYSSES CESAR AMARO DE MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>