<xml><article id="13851093" name="LAUDA DOU 25-03-2020 - CPV" idOficio="5788024" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2020" artClass="00043:00054:00003:00009:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região/Diretoria-Geral/Secretaria de Gestão de Pessoas/Coordenadoria de Provimento e Vacância" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12532633">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CPV Nº 158, DE 19 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CPV Nº 158, DE 19 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COORDENADOR DE PROVIMENTO E VACÂNCIA DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEGP nº 01/2019, resolve:</p><p>Dispensar, a partir de 19 de março de 2020, ELIZABETH REGINA RODRIGUES DE LUCA, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, da função comissionada de Assistente de Apoio Administrativo FC-03, na Área de Controle de Estágio e Voluntariado, da Secretaria de Gestão de Pessoas.</p><p class="assina">João Augusto Germer Britto</p><p class="identifica">PORTARIAS CPV DE 23 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COORDENADOR DE PROVIMENTO E VACÂNCIA DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEGP nº 01/2019, resolve:</p><p>Nº 161 - Designar, a partir da publicação desta portaria, ANDRE LUIS SABBAG, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, lotado na Área de Controle de Estágio e Voluntariado, da Secretaria de Gestão de Pessoas, para exercer a função comissionada de Assistente de Apoio Administrativo FC-03, dispensando-o da função comissionada de Assistente FC-02.</p><p>Nº 162 - Designar, a partir da publicação desta portaria, MAISA DANIELA VICENTE DARE, Analista Judiciário, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, lotada na 2ª Vara do Trabalho de Lençóis Paulista, para exercer a função comissionada de Calculista FC-04, dispensando PAULO ROBERTO DE FREITAS.</p><p>Nº 163 - Designar, a partir da publicação desta portaria, PAULO ROBERTO DE FREITAS, Analista Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, lotado na 2ª Vara do Trabalho de Lençóis Paulista, para exercer a função comissionada de Assistente FC-02, dispensando ALEX RISSE.</p><p class="assina">João Augusto Germer Britto</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>