<xml><article id="13472946" name="Direx 1.120 - 2020" idOficio="5753458" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/03/2020" artClass="00017:00032:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12473214">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.120, DE 2 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.120, DE 2 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das suas atribuições regimentais e da competência que lhe foi delegada pela Portaria DG nº 293, de 16 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 de janeiro de 2019 e, considerando o constante no processo nº 50623.000125/2020-32, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR como pregoeiro, para fins de atuação em pregão eletrônico no âmbito da Superintendência Regional no Estado do Tocantins, o servidor JOSE ROBERTO MOTA, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrículas DNIT nº 3575 e SIAPE nº 1572239.</p><p>Art. 2º DESIGNAR, para a composição da equipe de apoio ao Pregoeiro, os servidores: FERNANDO RIBEIRO DA SILVA JUNIOR, Técnico de Suporte em Infraestrutura de Transportes, matrículas DNIT nº 5155 e SIAPE 2063832; ADAUGILSON DE SOUZA SANTOS, Analista em Infraestrutura de Transportes, Matrícula DNIT nº 5136 e SIAPE nº 1838037; JOBERTH DAVID BORBA NEVES, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrículas DNIT nº 5140 e SIAPE nº 2063620; CAROLINE RIBEIRO SIMOES, Técnico de Suporte em Infraestrutura de Transportes, Matrículas DNIT nº 5156 e SIAPE nº 2062124 e SAULO SANTOS ASSIS SOUZA, Técnico de Suporte em Infraestrutura de Transportes, Matrículas DNIT nº 3730 e SIAPE nº 1575007.</p><p>Art. 3º Para os fins previstos na Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, publicada no D.O.U. de 18 de julho de 2002, a autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o Superintendente Regional.</p><p>Art. 4º A designação de que trata o artigo 1º desta portaria tem validade por tempo determinado, enquanto durar o certame, admitidas reconduções, sendo permitida a revogação da designação a qualquer tempo, conforme prescrito no § 2° do art. 16 do Decreto nº 10.024, de 20 de setembro de 2019.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRE KUHN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>