<xml><article id="13856224" name="Portarias 24.03.2020 - Zanatta" idOficio="5788742" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2020" artClass="00016:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12534088">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 24 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 24 de março de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve,</p><p>Nº 330 - Art. 1º Dispensar NELSON DE CASTRO NETO, SIAPE nº 1558825, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Técnico em Vendas, FCC, da Diretoria de Educação a Distância - EaD.</p><p>Art. 2º Nomeá-lo para exercer o cargo de Diretor Executivo, CD-03, da Diretoria Executiva do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná - IFPR, autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 1.391 de 20 de dezembro de 2018, publicada no DOU em 21 de dezembro de 2018, seção I, página 772.</p><p>Art. 3º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 4º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 331 - Art. 1º Designar ALEXANDRE DULLIUS, SIAPE nº 1920402, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Segurança do Trabalho, FCC, da Diretoria de Educação a Distância - EaD, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 1.262 de 23 de dezembro de 2013, publicada no DOU de 24 de 23 de dezembro de 2013, seção I, página 11.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 332 - Art. 1º Designar VAGNER ZAMBONI BERTO, SIAPE nº 2216884, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Serviços Públicos, FCC, da Diretoria de Educação a Distância - EaD, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 831 de 09 de setembro de 2013, publicada no DOU de 10 de setembro de 2013, seção I, página 07.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 333 - Art. 1º Designar ANNA MICHELLA ARRUDA, SIAPE nº 2189124, Assistente em Administração, para exercer a função de Chefe de Seção de Gabinete da Diretoria Geral, FG-02, do Campus Ivaiporã, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 875 de 01 de julho de 2011, publicada no DOU de 04 de julho de 2011, seção I, página 15.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 334 - Dispensar MARCIO MADI, SIAPE nº 1851056, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Técnico em Mecânica, FCC, do Campus Curitiba, a partir de 02 de março de 2020.</p><p>Nº 336 - Art. 1º Designar LUIZ MAURICIO VALENTE TIGRINHO, SIAPE nº 1792322, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Mecânica, FCC, do Campus Curitiba, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 831 de 09 de setembro de 2013, publicada no DOU de 10 de setembro de 2013, seção I, página 07.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 337 - Art. 1º Autorizar o afastamento do servidor MARTON URIEL MATTEDE CALVE, SIAPE nº 1334217, ocupante do cargo de Engenheiro de Segurança no Trabalho, lotado no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná - Campus Cascavel, para prestar colaboração técnica junto ao Instituto Federal do Espírito Santo - IFES, com remuneração, no período de 12 (doze) meses a partir da publicação desta portaria.</p><p>Art. 2º Fica sob a responsabilidade do IFES, o encaminhamento da frequência, do citado servidor, até o 5º (quinto) dia útil de cada mês, junto a este IFPR - Campus Cascavel.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>