<xml><article id="13866335" name="Port245-2020-DPCvM-Designa-e-Dis" idOficio="5789186" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2020" artClass="00011:00045:00027:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12534721">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 245/DPCvM, DE 20 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 245/DPCvM, DE 20 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na alínea e, inciso V, art. 1º, do anexo D, da Portaria nº 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, e considerando o disposto nos Decretos nº 5.417/2005, alterado pelo Decreto nº 8.900/2016; e 9.916/2019; na Msg R-031913Z/DEZ/2019 e na CP nº 4/2020, ambas do CMM, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os Servidores Civis para Função Gratificada do Centro de Munição da Marinha, conforme abaixo especificado:</p><p>I - o Artífice de Munição e Pirotecnia, 85.0204.94, Matrícula SIAPE 0968647, HÉLIO MARTINS DA SILVA, CPF 805.581.007-91, para a Função Gratificada, código FGR-2, ficando em consequência dispensado da Função Gratificada, código FGR-3; e</p><p>II - o Artífice de Carpintaria e Marcenaria, 85.9798.21, Matrícula SIAPE 0968683, MARCOS JOSÉ NUNES DE ALMEIDA, CPF 847.702.017-53, para a Função Gratificada, código FGR-1, ficando em consequência dispensado da Função Gratificada, código FGR-2.</p><p>Art. 2º Dispensar, a partir de 11 de março de 2020, o Agente Administrativo, 85.0205.08, Matrícula SIAPE 0968648, HÉLCIO JOSÉ MANHÃES VIANNA, CPF 746.790.157-72, da Função Gratificada, código FGR-1, do Centro de Munição da Marinha.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">C Alte SÉRGIO LUCAS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>