<xml><article id="13488608" name="Climene e Outro" idOficio="5754441" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/03/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12475260">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE MARÇO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 5.942 Art. 1º Retificar a Portaria n° 4504, de 14 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União n° 34, terça-feira, 18 de fevereiro de 2020, Seção 2, que aposentou a servidora CLIMENE DE OLIVEIRA RIBEIRO, que onde se lê, com Base no Art. 40, §1°, Inciso III, Alínea "A" e §5° da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional n° 41/2003, leia-se com Base no Art. 6°, Incisos I, II, III e IV, paragrafo Único da Emenda Constitucional n° 41/03 e §5° do Art. 40 da constituição Federal, com redação da pela Emenda Constitucional n° 41/2003, combinado com o Art. 3° da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049009, ficando ratificado os de mais termos do Processo nº 17167.101233/2020-81.</p><p>Nº 5.962 Art. 1º Retificar a Portaria n° 4240 de 13 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União n° 33, segunda-feira, Seção 2, que aposentou a servidora ISVA MARIA ALMEIDA BARRETO, que onde se lê, com Base no Art. 40, §1°, Inciso III, Alínea "A" e §5° da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional n° 41/2003, leia-se, com Base no Art. 6°, Incisos I, II, III e IV, Paragrafo Único da Emenda Constitucional n° 41/03 e §5° do Art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional n° 41/2003, combinado com o Art. 3° da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049009, ficando ratificado os demais termos do Processo nº 17167.101106/2020-81.</p><p>Art. 2 Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>