<xml><article id="13883307" name="Portaria n 027-Agregação-27 MAR " idOficio="5790748" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/03/2020" artClass="00011:00044:00029:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12537315">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 27-DCEM, de 27 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 27-DCEM, de 27 de março de 2020</p><p></p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>AGREGAR</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para a Escola Superior de Guerra (ESG):</p><p>1) o Cel Inf (0203686142) ANDRÉ SODRÉ LIRA BRANDÃO, a contar de 17 de fevereiro de 2020;</p><p>2) o Cel Inf (0203915343) JORGE ANTONIO SANTOS COSTA, a contar de 17 de fevereiro de 2020;</p><p>3) o Cel Inf (0203688643) CESAR DO AMARAL SALES, a contar de 17 de fevereiro de 2020;</p><p>4) o Cel Inf (0202892345) SIVONEY NOGUEIRA MILANEZ, a contar de 17 de fevereiro de 2020;</p><p>5) o Cel Inf (0187386537) MARCOS VIEIRA JUNIOR, a contar de 17 de fevereiro de 2020;</p><p>6) o Cel Cav (0368576831) RINALDO MARQUES NUNES, a contar de 17 de fevereiro de 2020;</p><p>7) o Cel Cav (0203330741) LEONARDO ARÊAS DANTAS, a contar de 17 de fevereiro de 2020;</p><p>8) o Cel Cav (0203901640) CARLOS ALEXANDRE GEOVANINI DOS SANTOS, a contar de 17 de fevereiro de 2020;</p><p>9) o Cel Cav (0203688742) CESAR VINICIUS DE LIMA MORGÃO, a contar de 17 de fevereiro de 2020;</p><p>10) o Cel Art (0203697347) LEANDRO FERNANDES MORAES, a contar de 17 de fevereiro de 2020;</p><p>11) o Cel Art (0193606936) BERNARDO JOSÉ FROHWEIN CORDEIRO E SOUZA, a contar de 17 de fevereiro de 2020;</p><p>12) o Cel Eng (0857792139) ERNANI HUMBERTO TEIXEIRA DE PAULA FILHO, a contar de 17 de fevereiro de 2020;</p><p>13) o Cel Com (0202900940) LEANDRO DE VARGAS SERPA, a contar de 17 de fevereiro de 2020;</p><p>14) o Cel Int (0203894241) ADRIANO ALEX ANDRADE, a contar de 17 de fevereiro de 2020; e</p><p>15) o Cel Med (1275608337) JOÃO LUIZ DA SILVA JUNIOR, a contar de 6 de fevereiro de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter passado a disposição do Ministério da Educação (ME) para exercer cargo de natureza civil, o Cel QMB (0194754438) FABRICIO STORANI DE OLIVEIRA, a contar de 26 de março de 2019.</p><p>c. De acordo com o inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a fim de exercer função de oficial de ligação junto à Fundação Parque Tecnológico de Itaipu - Brasil (FPTI-BR), Foz do Iguaçu-PR, o Ten Cel Com (0203918040) LAURO AUGUSTO DE CASTRO JUNIOR, a contar de 29 de dezembro de 2016.</p><p>d. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter passado à disposição do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações (MCTIC), o Ten Cel QEM (0203925748) MARCOS LOPES DO NASCIMENTO, a contar de 1º de dezembro de 2017.</p><p>e. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter passado à disposição das Comissões e Projetos de Interesse do Exército Brasileiro, o Maj Com (0216456442) EVANDRO DA SILVA SILVEIRA, a contar de 11 de janeiro de 2016.</p><p>f. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem passado à disposição da HELIBRAS, Itajubá-MG:</p><p>1) o Maj Com (0419645643) ELBER FÁBIO DOS SANTOS, a contar de 2 de janeiro de 2019;</p><p>2) o Maj QMB (0131476947) ADOLFO NOGUEIRA PEREIRA, a contar de 9 de dezembro de 2018; e</p><p>3) o 1º Ten QAO (0196038632) MARCELO SOUZA DOS SANTOS, a contar de 14 de janeiro de 2019.</p><p>g. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor na Escola de Aperfeiçoamento de Oficiais, Uruguai, o Cap Cav (0100117951) RAFAEL SILVA ROMANI, a contar de 25 de fevereiro de 2019.</p><p>h. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Adjunto do Oficial de Planejamento Aéreo da 82ª Divisão Aeroterrestre, EUA, o Cap Cav (0100503051) DANIEL CORRÊA DE FREITAS, a contar de 13 de março de 2020.</p><p>i. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem passado à disposição do Escritório de Gestão Logística do Projeto H-XBR, São Paulo-SP:</p><p>1) o Cap Com (0100659952) GIMENES DOS REIS GOMES, a contar de 7 de novembro de 2016; e</p><p>2) o Cap QEM (0737242040) DIEGO SERRA AZUL ALBUQUERQUE, a contar de 26 de janeiro de 2017.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem passado à disposição da HELIBRAS, Itajubá-MG:</p><p>1) o S Ten Av/Mnt (0112863147) GUSTAVO DE CARVALHO ROCHA, a contar de 8 de janeiro de 2019;</p><p>2) o S Ten Av/Ap (0318431541) RONALDO QUEIROZ DA ENCARNAÇÃO, a contar de 5 de janeiro de 2018; e</p><p>3) o 1º Sgt Av/Mnt (0216744540) JEVERSON JOSÉ CORRÊA RAIMUNDO, a contar de 2 de janeiro de 2014.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o cargo de auxiliar na Comissão de Fiscalização de Material de Aviação no Brasil-COMFIMA, Duque de Caxias-RJ, o 1º Sgt Av/Mnt (0130046543) BRUNO MACEDO NUNES, a contar de 15 de janeiro de 2018.</p><p>c. Por decisão judicial, em tutela de urgência, na Ação Ordinária n° 1004188-90.2019.4.01.3200, da 1ª Vara Federal da SJAM, e de acordo com o inciso II do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 1 (um) ano contínuo em Licença para Tratamento de Saúde Própria (LTSP), o 3º Sgt MB/Mec Op (1000997351) THALISSON AUSTREGÉSILO SILVA, a contar de 11 de março de 2020.</p><p class="assina">PAULO CHAMUM AGUIAR - Cel</p><p class="cargo">Resp. pela Diretoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>