<xml><article id="13715783" name="RTF_PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE " idOficio="5776533" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/03/2020" artClass="00016:00103:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Oeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12513293">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DO PARÁ, no exercício da Reitoria e no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº 290, de 26 de abril 2018, publicada no Diário Oficial da União em 27 de abril de 2018, Seção 2, pág. 33, e consoante as disposições legais e estatutárias vigentes, resolve:</p><p>Nº 111 - Aposentar o servidor FÁBIO MARQUES APRILE, matrícula Siape nº 1777411, Professor do Magistério Superior, Classe 7, Nível 701, com fundamento no art. 186, inciso I, da Lei nº 8.112/1990, c/c o art. 40, § 1º, inc. I, da Emenda Constitucional nº 41/2003, a ser calculada com base no art. 1º da Lei nº 10.887/2004. (Processo nº 23204.000381/2020-98).</p><p>Nº 113 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor JOSÉ NILDO MORAIS DA ROCHA, ocupante do cargo de Técnico em Agropecuária, matrícula Siape nº 677725, Classe D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, lotado no Instituto de Biodiversidade e Florestas, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, em conformidade com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no Diário Oficial da União em 6/7/2005, c/c o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, publicada no Diário Oficial da União em 13/11/2019, mantido o adicional por tempo de serviço no percentual de 17% (dezessete por cento), na forma do art. 244 da Lei nº 8.112/1990. (Processo nº 23204.000265/2020-79).</p><p class="assina">ALDENIZE RUELA XAVIER</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>