<xml><article id="13545877" name="139 a 158.DG_GR_Designar" idOficio="5760471" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2020" artClass="00006:00011:01211:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Agência Brasileira de Inteligência" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12485511">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE MARÇO DE 2020</p><p><strong>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA BRASILEIRA DE INTELIGÊNCIA DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela alínea "d" do inciso I do art. 4° da Portaria n° 11-GSI/PR, de 5 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União n° 26, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 139 - Art 1º Designar matrícula nº 910141 para exercer a função de Especialista, código RGA 2 (GR II).</p><p>Nº 140 - Art. 1º Designar matrícula nº 910134 para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Nº 141 - Art. 1º Designar matrícula nº 910142 para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Nº 142 - Art. 1º Designar matrícula nº 910151 para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Nº 143 - Art. 1º Designar matrícula nº 910154 para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Nº 144 - Art 1º Designar matrícula nº 910957 para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Nº 145 - Art 1º Designar matrícula nº 37725 para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Nº 146 - Art. 1º Designar matrícula nº 910213 para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Nº 147 - Art. 1º Designar matrícula nº 910946 para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I)</p><p>Nº 148 - Art. 1º Designar matrícula nº 910958 para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Nº 149 - Art. 1º Designar matrícula nº 910834 para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Nº 150 - Art 1º Designar matrícula nº 910973 para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Nº 151 - Art 1º Designar matrícula nº 910903 para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Nº 152 - Art 1º Designar matrícula nº 910119 para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Nº 153 - Art 1º Designar matrícula nº 15098 para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Nº 154 - Art. 1º Designar matrícula nº 910110 para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Nº 155 - Art. 1º Designar matrícula nº 910099 para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Nº 156 - Art. 1º Designar matrícula nº 912391 para exercer a função de Especialista, código RGA 2 (GR II), ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 157 - Art. 1º Designar matrícula nº 25620 para exercer a função de Especialista, código RGA 2 (GR II).</p><p>Nº 158 - Art 1º Designar matrícula nº 908025 para exercer a função de Especialista, código RGA 2 (GR II).</p><p>Art. 2º Estas portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE RAMAGEM RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>