<xml><article id="13540678" name="Portaria 86.2020" idOficio="5759706" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2020" artClass="00012:00032:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Agência Nacional de Águas/Diretor-Presidente" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12483927">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 86, DE 4 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 86, DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>A DIRETORA-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE ÁGUAS - ANA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 115, inciso VI, do Anexo I da Resolução nº 76, de 25 de setembro de 2019, publicada no DOU de 14 de outubro de 2019, que aprovou o Regimento Interno da ANA, e o disposto no art. 3º da Orientação Normativa SEGEP nº 5, de 11 de julho de 2012, e tendo em vista o § 2º do art. 84 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e ainda o que consta no Processo nº 02501.000543/2020-63, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar o Exercício Provisório do servidor MÁRCIO ROSA RODRIGUES DE FREITAS, Matrícula SIAPE nº 1435002, Especialista em Recursos Hídricos do quadro de pessoal da Agência Nacional de Águas - ANA, para o Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e Recursos Naturais Renováveis - IBAMA, em Florianópolis/Santa Catarina - SC.</p><p>Art. 2º Caberá ao órgão de destino apresentar o servidor ao seu órgão de origem ao término do exercício provisório.</p><p>Art. 3º O exercício provisório objeto desta Portaria cessará caso sobrevenha a desconstituição da entidade familiar cuja unidade pretende assegurar ou na hipótese de novo deslocamento de cônjuge.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">CHRISTIANNE DIAS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>