<xml><article id="13902681" name="Port. AFP - 2006 a 2026__081600" idOficio="5792271" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/03/2020" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12540124">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE MINAS GERAIS, no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 204 de 06/02/2020, do Ministro de Estado da Educação, resolve:</p><p>Nº 2.006 - Tornar sem efeito, a pedido da servidora, a Portaria nº 849 de 11/02/2020, publicada no Diário Oficial da União nº 33, em 17/02/2020, Seção 2, página 39, que autorizou o afastamento do país, com ônus limitado, de RITA DE CASSIA MARQUES, matrícula SIAPE nº 557198, em virtude da não realização do referido afastamento.</p><p>Nº 2.009 - Tornar sem efeito, a pedido da servidora, a Portaria nº 1245 de 28/02/2020, publicada no Diário Oficial da União nº 43, em 04/03/2020, Seção 2, página 40, que autorizou o afastamento do país, com ônus limitado, de LUCIANE CORREA FERREIRA, matrícula SIAPE nº 1299954, em virtude da não realização do referido afastamento.</p><p>Nº 2.012 - Tornar sem efeito, a pedido do servidor, a Portaria nº 1648 de 12/03/2020, publicada no Diário Oficial da União nº 51, em 16/03/2020, Seção 2, página 42, que autorizou o afastamento do país, com ônus limitado, de ALEXANDRE CRUZ LEAO, matrícula SIAPE nº 1664400, em virtude da não realização do referido afastamento.</p><p>Nº 2.016 - Tornar sem efeito, a pedido do servidor, a Portaria nº 1055 de 18/02/2020, publicada no Diário Oficial da União nº 36, em 20/02/2020, Seção 2, página 29, que autorizou o afastamento do país, com ônus limitado, de VITOR ARANTES, matrícula SIAPE nº 1935580, em virtude da não realização do referido afastamento.</p><p>Nº 2.017 - Tornar sem efeito, a pedido do servidor, a Portaria nº 890 de 12/02/2020, publicada no Diário Oficial da União nº 33, em 17/02/2020, Seção 2, página 40, que autorizou o afastamento do país, com ônus limitado, de ROBERSON DE SOUSA NUNES, matrícula SIAPE nº 1374037, em virtude da não realização do referido afastamento.</p><p>Nº 2.018 - Tornar sem efeito, a pedido da servidora, a Portaria nº 901 de 12/02/2020, publicada no Diário Oficial da União nº 32, em 14/02/2020, Seção 2, página 41, que autorizou o afastamento do país, com ônus limitado, de CRISTIANE MEIRA ASSUNÇÃO, matrícula SIAPE nº 2314448, em virtude da não realização do referido afastamento.</p><p>Nº 2.020 - Tornar sem efeito, a pedido do servidor, a Portaria nº 1058 de 18/02/2020, publicada no Diário Oficial da União nº 36, em 20/02/2020, Seção 2, página 29, que autorizou o afastamento do país, com ônus limitado, de MARCOS ANTONIO ALEXANDRE, matrícula SIAPE nº 1298642, em virtude da não realização do referido afastamento.</p><p>Nº 2.022 - Tornar sem efeito, a pedido do servidor, a Portaria nº 1034 de 18/02/2020, publicada no Diário Oficial da União nº 36, em 20/02/2020, Seção 2, página 29, que autorizou o afastamento do país, com ônus limitado, de JEFERSSON ALEX DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2059872, em virtude da não realização do referido afastamento.</p><p>Nº 2.023 - Tornar sem efeito, a pedido do servidor, a Portaria nº 1603 de 11/03/2020, publicada no Diário Oficial da União nº 51, em 16/03/2020, Seção 2, página 41, que autorizou o afastamento do país, com ônus limitado, de HUMBERTO CORREA DA SILVA FILHO, matrícula SIAPE nº 4300169, em virtude da não realização do referido afastamento.</p><p>Nº 2.024 - Tornar sem efeito, a pedido do servidor, a Portaria nº 1027 de 18/02/2020, publicada no Diário Oficial da União nº 36, em 20/02/2020, Seção 2, página 29, que autorizou o afastamento do país, com ônus limitado, de LUIZ HENRIQUE ASSIS GARCIA, matrícula SIAPE nº 1818317, em virtude da não realização do referido afastamento.</p><p>Nº 2.025 - Tornar sem efeito, a pedido do servidor, a Portaria nº 1054 de 18/02/2020, publicada no Diário Oficial da União nº 36, em 20/02/2020, Seção 2, página 29, que autorizou o afastamento do país, com ônus limitado, de GUSTAVO BATISTA DE MENEZES, matrícula SIAPE nº 4300169, em virtude da não realização do referido afastamento.</p><p>Nº 2.026 - Tornar sem efeito, a pedido da servidora, a Portaria nº 1135 de 20/02/2020, publicada no Diário Oficial da União nº 38, em 20/02/2020, Seção 2, página 34, que autorizou o afastamento do país, com ônus limitado, de ISABELA ALMEIDA PORDEUS, matrícula SIAPE nº 6323877, em virtude da não realização do referido afastamento.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>