<xml><article id="13715831" name="PORTARIAS DIREG 16-03-2020" idOficio="5776524" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/03/2020" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12513349">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.003104/2020-71, resolve:</p><p>Nº 584 - fundamentado nos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, bem como nos arts. 16, inciso I, e 77, inciso V, alínea "c", item 6, da Lei nº 8.213/1991, conceder pensão em caráter vitalício a JAMILSON GESTEIRA FERNANDES, na condição de companheiro, em valor equivalente a uma cota familiar de 50% (cinquenta por cento) acrescida de uma cota de 10% (dez por cento) por dependente, totalizando 60% (sessenta por cento) dos proventos recebidos pela ex-servidora aposentada OLGA TEIXEIRA, mat. 13526, a partir da data do óbito, 3/2/2020.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 11, de 2017, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.003210/2020-55 e anexos, resolve:</p><p>Nº 585 - considerando os termos da sentença proferida pela Exma. Senhora Juíza da 6ª Vara Federal Cível da SJDF, Dra. Ivani Silva da Luz, nos autos do Processo nº 1023177-29.2019.4.01.3400, e fundamentado nos artigos 215 e 217, inciso II, e no art. 222, inciso VII, alínea "b", item 4, da Lei nº 8.112/1990, alterada pela Lei nº 13.135/2015, e no art. 40, § 7º, inciso II, da Constituição Federal, com as alterações da EC nº 41, de 31/12/2003, c/c a Lei nº 10.887, de 18/06/2004, e até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social, acrescido de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a este limite, conceder pensão, pelo período de 15 (quinze) anos, a DENISE ARAUJO MENDES DE OLIVEIRA, na condição de ex-esposa pensionada, no percentual de 100% (cem por cento), dessa totalidade, dos proventos que percebia o ex-servidor SEBASTIÃO ARAÚJO ANDRADE, matrícula 226017, a partir da data do óbito, com efeitos financeiros a contar de 10/3/2020, data em que o Senado Federal foi intimado da decisão judicial.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>