<xml><article id="13488413" name="Edital n 01 2020__092852" idOficio="5754401" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="04/03/2020" artClass="00099:00007:00003:00055:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00009:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12475219">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº  1,  DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020 Suspensão de Pagamento ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 1, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020 Suspensão de Pagamento</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO ESTADO DO AMAZONAS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 262, do Regimento Interno da Secretaria Executiva - SE/MAPA, aprovado pela Portaria Ministerial nº 561 de 11 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 13 de abril de 2018, e o que consta no Processo nº 21010.000680/2020-74, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação de aposentados e pensionistas aniversariantes do mês de NOVEMBRO que não atenderam à convocação e notificação para realizarem o recadastramento anual/2019, conforme estabelecido no inciso "a" do artigo 11 da Orientação Normativa nº 01 SEGEP/MP, de 10 de janeiro de 2013.</p><p>2. A suspensão do pagamento dos proventos, conforme tabela abaixo, será efetivada na folha de pagamento do mês de fevereiro de 2020.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>Matrícula</p></td><td><p>Benefício</p></td></tr><tr><td><p>Luiz Barbosa da Silva</p></td><td><p>065.952.602-63</p></td><td><p>2894</p></td><td><p>Aposentadoria</p></td></tr><tr><td><p>Luiza Palmela Cardoso</p></td><td><p>073.183.912-91</p></td><td><p>409693</p></td><td><p>Pensão</p></td></tr></table><p>3. O restabelecimento do pagamento dos proventos fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal dos interessados ao Setor de Gestão de Pessoas da Superintendência Federal de Agricultura Pecuária e Abastecimento no Estado do Amazonas, localizada na Rua Maceió, 460/ Adrianópolis CEP 69.057-010 Manaus- AM, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP nº 01, publicada no Diário Oficial da União de 14 de janeiro de 2013.</p><p>3.1. O crédito do(s) pagamento(s) restabelecido(s) será (ão) efetivado(s) na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>4. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica, por meio do telefone (92) 3333-0074, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado o disposto no item .3.1 do presente edital.</p><p class="assina">Guilherme de Melo Pessoa</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>