<xml><article id="13801506" name="PORTARIA N 126 DE 20 DE MARÇO DE" idOficio="5784146" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2020" artClass="00024:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12526278">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 126, DE 20 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 126, DE 20 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR, designado pela Portaria nº 1202/GM, de 3 junho de 2019, publicada no DOU de 12 de junho de 2019 e Portaria nº 10.651/ANS de 19 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 20 de dezembro de 2019, no uso das atribuições legais que lhe conferem o inciso VI do art. 11 da Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000 e o inciso VI do art. 11 do Regulamento aprovado pelo Decreto n.º 3.327, de 5 de janeiro de 2000, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor WASHINGTON OLIVEIRA ALVES, Matrícula SIAPE nº 2349933, para substituir o titular do Cargo Comissionado de Gerente-Geral - CGE II, na Gerência-Geral de Acompanhamento Econômico-Financeiro das Operadoras e Mercado - GGAME/DIRAD/DIOPE, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais, cessando os efeitos da Portaria nº 9.166, de 16/08/2017, DOU de 21/08/2017, que designou o servidor ROBSON BARRETO DA CRUZ, Matrícula SIAPE nº 1583511, como substituto.</p><p>Art. 2º Designar a servidora CATIA MANTINI, Matrícula SIAPE nº 1537224, para substituir o titular do Cargo Comissionado de Gerente - CGE III, na Gerência de Habilitação e Estudos de Mercado - GEHAE/GGAME/DIRAD/DIOPE, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p class="assina">ROGERIO SCARABEL</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>