<xml><article id="13632674" name="2020.03.11 PORTARIAS Reitor" idOficio="5768306" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2020" artClass="00016:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12499146">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso das atribuições inerentes ao cargo e da delegação de competência que lhe concede a Portaria MEC nº 404, de 23.04.2009, resolve:</p><p>Nº 393 - Art. 1º - Autorizar o afastamento do país de JACQUELINNE AVELINO OLIVEIRA CAMPOS, matrícula n.º 1969111, Auxiliar em Administração do Instituto Metrópole Digital, para cursar mestrado em Gestão das Organizações e das Tecnologias da Informação, Universidade de Pau, na cidade de Pau, na França, no período de 26.08.2019 a 31.07.2021, inclusive trânsito, com ônus limitado, conforme processo n.º 23077.038679/2019-30.</p><p>Art. 2º - Tornar sem efeito a portaria n.º 1.270/2019-R, publicada no D.O.U n.º 160, de 20.08.2020, seção 2, página n.º 33.</p><p>Nº 399 - Tornar sem efeito a Portaria n.º 127/20-R, publicada no D.O.U. n.º 22, de 31.01.2020, seção 2, página 52, que trata do afastamento do país de LIANA DE FIGUEIREDO MENDES, matrícula n.º 1378974, conforme processo n.º 23077.004990/2020-19.</p><p>Nº 400 - Tornar sem efeito a Portaria n.º 319/20-R, publicada no D.O.U. n.º 43, de 04.03.2020, seção 2, página 41, que trata do afastamento do país de EDNA MARIA DA SILVA, matrícula n.º 346431, conforme processo n.º 23077.013221/2020-10.</p><p>Nº 401 - Tornar sem efeito a Portaria n.º 168/20-R, publicada no D.O.U. n.º 27, de 07.02.2020, seção 2, página 35, que trata do afastamento do país de ADRIANA DA FONTE PORTO CARREIRO, matrícula n.º 1459400, conforme processo n.º 23077.094355/2019-81.</p><p>Nº 402 - Tornar sem efeito a Portaria n.º 167/20-R, publicada no D.O.U. n.º 27, de 07.02.2020, seção 2, página 35, que trata do afastamento do país de ERICKA JANINE DANTAS DA SILVEIRA, matrícula n.º 2492713, conforme processo n.º 23077.094361/2019-39.</p><p>Nº 403 - Autorizar o afastamento do país de FABRICIO ROOSEVELT MELO DA SILVA, matrícula n.º 2208357, Técnico em Eletrônica do Departamento de Engenharia de Computação e Automação - CT, para realizar investigação no projeto "CONNECTA-X" na Universidade de Coimbra, na cidade de Coimbra, em Portugal, no período de 16.03.2020 a 30.09.2020, inclusive trânsito, com ônus limitado, conforme processo n.º 23077.098652/2019-04.</p><p class="assina">JOSE DANIEL DINIZ MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>