<xml><article id="13913035" name="P 0379 e 380-2020-GR DOU Reinteg" idOficio="5793716" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/03/2020" artClass="00016:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12542515">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE MARÇO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE PERNAMBUCO, nomeada pelo Decreto de 12 de abril de 2016, publicado no DOU de 13 de abril de 2016, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista a sentença judicial, transitada em julgado, proferida pelo Juiz da 5ª Vara Federal de Pernambuco, no processo judicial nº 0009218-66.2004.4.05.8300, resolve:</p><p>Nº 379 - Reintegrar ANTÔNIO MORAIS GOMES, matrícula SIAPE nº 0708347, no cargo de Geólogo desta Instituição Federal de Educação, a contar de 05/12/2012.</p><p>Nº 380 - Conceder aposentadoria por invalidez permanente com proventos proporcionais ao tempo de contribuição ao servidor ANTÔNIO MORAIS GOMES, SIAPE Nº 0708347, ocupante do Cargo de Geólogo, Classe E, Nível 316, em regime de trabalho de 40 horas, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Instituição Federal de Ensino - Campus Barreiros, com base no art. 40, § 1º, inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela emenda constitucional nº 41/03, combinado com o art. 6-A da EC 41 incluído pela EC 70/2012, incorporando 14% (quatorze por cento) de Anuênio (Art. 244, da Lei nº 8.112/90), 30% (trinta por cento) de IQ - Incentivo à Qualificação (Decreto 5824/2006) e 4/5 de DAS-1011 (Art. 62-A, da Lei nº 8.112/90) a contar de 17/11/2012.</p><p>(sub judice)</p><p class="assina">ANÁLIA KEILA RODRIGUES RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>