<xml><article id="13770376" name="portaria 19460 SGP" idOficio="5781080" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2020" artClass="00043:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12520956">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 19.460,  de 17 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 19.460, de 17 de março de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º EXONERAR, com efeitos a contar de 01.04.2020, o servidor JOSÉ FLÁVIO LIMA DA ROCHA, Analista Judiciário da Área Judiciária do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, do Cargo em Comissão de Coordenador, nível CJ-2, da Coordenadoria de Edificações e Infraestrutura, com fulcro no art. 35, I, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 2º DISPENSAR, com efeitos a contar de 01.04.2020, os servidores abaixo elencados das funções comissionadas a seguir indicadas, com fulcro no art. 35, I, da Lei nº 8.112/1990:</p><p>I - DIEGO REYNOLDS DO NASCIMENTO LOPES, Analista Judiciário da Área de Apoio Especializado, Especialidade em Engenharia Elétrica, da Função Comissionada de Chefe da Seção de Manutenção de Sistemas Prediais, nível FC-6;</p><p>II - EMERSON EDER DAS NEVES AMARAL, Técnico Judiciário da Área Administrativa, da Função Comissionada de Chefe da Seção de Engenharia e Projetos, nível FC-6;</p><p>III - PAULO BITTENCOURT DAS NEVES, Analista Judiciário da Área Administrativa, da Função Comissionada de Assistente III, nível FC-3, da Secretaria de Administração.</p><p>Art. 3º NOMEAR, com efeitos a contar de 01.04.2020, o servidor DIEGO REYNOLDS DO NASCIMENTO LOPES, Analista Judiciário da Área de Apoio Especializado, Especialidade em Engenharia Elétrica, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão de Coordenador, nível CJ-2, da Coordenadoria de Edificações e Infraestrutura, com fulcro com fulcro no art. 9º, II, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 4º DESIGNAR, com efeitos a contar de 01.04.2020, os servidores abaixo elencados para exercerem as funções comissionadas a seguir indicadas, com fulcro nas Leis nºs 8.112/1990 e 11.416/2006:</p><p>I - PAULO BITTENCOURT DAS NEVES, Analista Judiciário da Área Administrativa, para exercer a Função Comissionada de Chefe da Seção de Engenharia e Projetos, nível FC-6;</p><p>II - EMERSON EDER DAS NEVES AMARAL, Técnico Judiciário da Área Administrativa, para exercer a Função Comissionada de Chefe da Seção de Manutenção de Sistemas Prediais, nível FC-6;</p><p>III - ÂNGELO PIO PASSOS NETO, Técnico Judiciário da Área Administrativa, para exercer a Função Comissionada de Assistente III, nível FC-3, da Secretaria de Administração;</p><p>IV - JOSÉ FLÁVIO LIMA DA ROCHA, Analista Judiciário da Área Judiciária, para exercer a Função Comissionada de Assistente I, nível FC-1, da Diretoria-Geral.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">ROBERTO GONÇALVES DE MOURA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>