<xml><article id="13557655" name="ra 05 aposentadoria Juiz Carlos" idOficio="5759475" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="09/03/2020" artClass="00043:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 10ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12483591">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO Nº 5, DE 3 DE MARÇO DE 2020   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 5, DE 3 DE MARÇO DE 2020</p><p>O egrégio Tribunal Regional do Trabalho da Décima Região, na 2ª Sessão Plenária Ordinária Administrativa, realizada no dia 3 de março de 2020, às 15h, na Sala de Sessões Desembargador Herácito Pena Júnior, sob a Presidência da Desembargadora MARIA REGINA MACHADO GUIMARÃES, presentes os Desembargadores BRASILINO SANTOS RAMOS - Vice-Presidente, JOÃO AMÍLCAR PAVAN, MÁRIO MACEDO FERNANDES CARON, RICARDO ALENCAR MACHADO, ANDRÉ R. P. V. DAMASCENO, PEDRO LUÍS VICENTIN FOLTRAN, ALEXANDRE NERY DE OLIVEIRA, RIBAMAR LIMA JÚNIOR, DORIVAL BORGES DE SOUZA NETO, ELKE DORIS JUST, CILENE FERREIRA AMARO SANTOS, GRIJALBO FERNANDES COUTINHO e JOÃO LUIS ROCHA SAMPAIO; e a representante da d. Procuradoria Regional do Trabalho, Procuradora GENY HELENA FERNANDES BARROSO MARQUES; ausentes os Desembargadores FLÁVIA SIMÕES FALCÃO, justificadamente, e ELAINE MACHADO VASCONCELOS e JOSÉ LEONE CORDEIRO LEITE, ambos em período de férias,</p><p>DECIDIU, por unanimidade, apreciando o contido no PA-SEI - 0010724-57.2019.5.10.8000 - MA 6/2020, aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 05/2020 - (2072):</p><p>"Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao Juiz Titular da 12ª Vara do Trabalho de Brasília-DF, CARLOS ALBERTO OLIVEIRA SENNA, código 101333-5, no cargo efetivo de Juiz Titular de Vara do Trabalho, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005 c/c o art. 3.º da Emenda Constitucional n.º 103/2019."</p><p class="assina">MARIA REGINA MACHADO GUIMARÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>