<xml><article id="13680345" name="Port_SE_8_Efetivar ROSEMÉRI DUAR" idOficio="5772386" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/03/2020" artClass="00021:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12506279">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 8, DE 11 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 8, DE 11 DE MARÇO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DE MINAS E ENERGIA, no uso da competência outorgada pela Portaria MME nº 429, de 1º de novembro de 2017, e tendo em vista o que consta do Processo nº 48300.002012/2019-39, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, por prazo indeterminado, a cessão da empregada pública com anistia reconhecida, abaixo indicada, lotada neste Ministério.</p><p>Empregada: ROSEMÉRI DUARTE FERREIRA</p><p>Matrícula SIAPE: 0778749</p><p>Emprego: Agente Administrativo</p><p>Para: Câmara dos Deputados</p><p>Cargo: Secretário Parlamentar, CD-CC-SP-19</p><p>Responsabilidade do Ônus: Órgão cedente</p><p>Amparo Legal: Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017</p><p>Art. 2º A presente cessão poderá ser encerrada a qualquer momento por ato unilateral do cedente, do cessionário ou do agente público cedido.</p><p>Art. 3º O órgão cessionário deverá efetivar a apresentação da empregada ao seu órgão de origem ao término da cessão.</p><p>Art. 4º A presente cessão findará antes de seu término em caso de exoneração ou dispensa do cargo em comissão, devendo o órgão cessionário providenciar a imediata apresentação da empregada ao seu órgão de origem.</p><p>Art. 5º Cumpre ao órgão cessionário comunicar, mensalmente, ao órgão de origem a frequência da empregada.</p><p>Art. 6º Fica sem efeito o disposto nesta Portaria, caso a empregada não se apresente ao órgão cessionário, no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARISETE FÁTIMA DADALD PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>