<xml><article id="13726778" name="srh572-75" idOficio="5776943" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2020" artClass="00016:00086:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12513951">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto de 08 de fevereiro de 2017 da Presidente da República (D.O.U 09/02/2017), e tendo em vista o disposto na Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 572 - Contratar, com fundamento na Lei 8.745/93, como Professor Substituto de Magistério Superior, com salário correspondente a Classe de Professor Auxiliar A (Graduação), nível 1, T - 40, pelo período de 13.03.2020 a 30.03.2021, KARLA ELOSSE ALENCAR DE OLIVEIRA para prestar serviço junto a Unidade Acadêmica de Ciências Contábeis do Centro de Ciências Jurídicas e Sociais. Processo n° 23096.001656/20-85.</p><p>Nº 573 - Contratar, com fundamento na Lei 8.745/93, como Professor Substituto de Magistério Superior, com salário correspondente a Classe de Professor Auxiliar A (Graduação), nível 1, T - 40, pelo período de 13.03.2020 a 30.03.2021, EDNA MARIA DE MELO VIEIRA para prestar serviço junto a Unidade Acadêmica de Ciências Contábeis do Centro de Ciências Jurídicas e Sociais. Processo n° 23096.001656/20-85.</p><p>Nº 574 - Contratar, com fundamento na Lei 8.745/93, como Professor Substituto de Magistério Superior, com salário correspondente a Classe de Professor Adjunto A, nível 1, T - 40, pelo período de 13.03.2020 a 25.08.2020, MARIANA DE OLIVEIRA PEREIRA para prestar serviço junto a Unidade Acadêmica de Ciências Agrárias do Centro de Ciências e Tecnologia Agroalimentar. Processo n° 23096.036012/19-74.</p><p>Nº 575 - Contratar, com fundamento na Lei 8.745/93, como Professor Substituto de Magistério Superior, com salário correspondente a Classe de Professor Auxiliar A (Especialização), nível 1, T - 40, pelo período de 16.03.2020 a 14.07.2020 JÉSSICA NEVES DE ALMEIDA MORAIS para prestar serviço junto a Unidade Acadêmica de Direito do Centro de Ciências Jurídicas e Sociais. Processo n° 23096.002306/2020-36.</p><p class="assina">VICEMÁRIO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>