<xml><article id="13653620" name="publicação D.O.U 12.03.2020" idOficio="5769939" pubName="DO2" artType="Retificação" pubDate="13/03/2020" artClass="00016:00097:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00028:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Jataí" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12502240">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 183, de 13 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 183, de 13 de março de 2020</p><p>O Reitor Pro Tempore da UFJ, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 11, § 1o, da Lei no 13.635, de 20 de março de 2018 e a Portaria MEC no 2.121, de 10 de dezembro de 2019; conforme o disposto na Portaria no 001/2020/UFJ, de 14/01/2020, e o art. 56, do Regimento Geral/UFG, resolve:</p><p>Retificar os termos da Portaria no 168 de 11 de março, que dispensou, ANDRÉIA VITOR COUTO DO AMARAL, Matrícula no 2566627/SIAPE, e MONICA RODRIGUES FERREIRA MACHADO, Matrícula no 2732501/SIAPE, da Função de Coordenadora do Programa de Pós-graduação em Biociência Animal da UFJ, FG-1, e Vice-coordenadora do Programa de Pós-graduação em Biociência Animal da UFJ, respectivamente, e designou MONICA RODRIGUES FERREIRA MACHADO, Matrícula no 2732501/SIAPE, para exercer a Função de Coordenadora do Programa de Pós-graduação em Biociência Animal da UFJ, FG-1, e CECÍLIA NUNES MOREIRA, Matrícula no 1331941/SIAPE, para exercer o encargo de Coordenadora do Programa de Pós-graduação em Biociência Animal da UFJ, respectivamente, para constar: onde se lê, "Designar CECÍLIA NUNES MOREIRA, Matrícula 1331941/SIAPE, ocupante de um cargo de Professor do Magistério Superior, Associado, para exercer o encargo de Coordenadora do Programa de Pós-graduação em Biociência Animal da UFJ", leia-se: "Designar CECÍLIA NUNES MOREIRA, Matrícula 1331941/SIAPE, ocupante de um cargo de Professor do Magistério Superior, Associado, para exercer o encargo de Vice-coordenadora do Programa de Pós-graduação em Biociência Animal da UFJ". Os demais termos permanecem inalterados.(Processo 23070.012257/2020-38)</p><p class="assina">Americo Nunes da Silveira Neto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>