<xml><article id="13837476" name="Portarias 24.03.2020-2" idOficio="5787050" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2020" artClass="00016:00052:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12531226">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 24 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 24 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 708 - Processo nº 23185.000193/2020-76 - Dispensar, EDVAN SILVA DE FREITAS, matrícula SIAPE 2279828, da Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador(a) da Coordenadoria de Licitações e Compras, da Estrutura Administrativa do Campus Piúma do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 3009, de 24.10.2017, publicada no DOU em 25.10.2017.</p><p>Nº 709 - Processo nº 23157.001267/2019-54 - Dispensar, a partir de 02.09.2019, MICHEL DE OLIVEIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 1034011, da Função Gratificada, código FG-4, de Coordenador da Coordenadoria de Pesquisa, da Estrutura Administrativa do Campus São Mateus do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 2305, de 06.09.2017, publicada no DOU em 08.09.2017.</p><p>Nº 710 - Processo nº 23185.000194/2020-49 - Art. 1º Designar HELLEN SILVA DE AZEVEDO, matrícula SIAPE 3117908, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Coordenadora da Coordenadoria de Licitações e Compras da Estrutura Administrativa do Campus Piúma do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 711 - 23157.000422/2020-46 - Art. 1º Designar RODRIGO SOARES DOS SANTOS, matrícula SIAPE 1418143, para exercer a Função Gratificada, código FG-4, de Coordenador da Coordenadoria de Pesquisa da Estrutura Administrativa do Campus São Mateus do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 712 - Processo nº 23156.001756/2019-16 - Dispensar, ELVIS PANTALEÃO FERREIRA, matrícula SIAPE 1550545, da Função Gratificada, código FG-5, de Coordenador da Coordenadoria de Laboratório, da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 2672, de 26.09.2017, publicada no DOU em 27.09.2017.</p><p>Nº 713 - Processo nº 23156.001756/2019-16 - Art. 1º Designar ELVIS PANTALEÃO FERREIRA, matrícula SIAPE 1550545, para exercer a Função Gratificada, código FG-4, de Coordenador da Coordenadoria de Relações Institucionais e Extensão da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 714 - Processo nº 23156.001757/2019-61 - Art. 1º Designar DANIEL HENRIQUE NETTO, matrícula SIAPE 1680851, para exercer a Função Gratificada, código FG-5, de Coordenador da Coordenadoria de Laboratórios da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>