<xml><article id="13585248" name="Portariasde05.03.2020" idOficio="5763654" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/03/2020" artClass="00016:00087:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12491217">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  3 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, Ricardo Luiz Lange Ness, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto Presidencial de 31 de maio de 2019, publicado no Diário oficial da União no dia 3 de junho de 2019, seção 2, página 1, resolve:</p><p>Nº 78 - Art. 1° Dispensar o servidor CARLOS AUGUSTO NUNES RODRIGUES, SIAPE n° 0292469, da função de Assessor Técnico, código FG-01, da Pró-Reitoria de Administração, com efeitos a partir de 01/03/2020 (Processo 122391.000022/2018-32).</p><p>Nº 79 - Art. 1° Dispensar o servidor BRUNO PEIXOTO DE OLIVEIRA, SIAPE n° 1188297, da função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Projetos e Grupos de Pesquisa, da Coordenadoria de Pesquisa, da Pró-Reitoria de Pesquisa, Pós-graduação e Inovação, com efeitos a partir de 02 de fevereiro de 2020 (Processo 23507.005487/2019-24).</p><p>N° 80 - Art. 1° Designar o servidor DIEGO COELHO DO NASCIMENTO, SIAPE n° 1019549, para exercer a função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Projetos e Grupos de Pesquisa, da Coordenadoria de Pesquisa, da Pró-Reitoria de Pesquisa, Pós-graduação e Inovação, ficando em consequência dispensado da função de Assessor Técnico, código FG-01, da Pró-Reitoria de Planejamento e Orçamento (Processo 23507.005487/2019-24).</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LANGE NESS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>