<xml><article id="13712935" name="PORTARIA GPR 521" idOficio="5776127" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/03/2020" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12512628">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 521, DE 12 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 521, DE 12 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA SEI 0004126/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar JOSÉ JÚNIOR ALVES MESQUITA DA SILVA, matrícula N. 316.552, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, de Executante do Cartório Judicial Único - 1ª a 5ª Vara Cível de Brasília.</p><p>Art. 2º Designar ÍTALO SÁVIO GONÇALVES RODRIGUES, matrícula N. 316.795, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, de Executante do Cartório Judicial Único - 1ª a 5ª Vara Cível de Brasília.</p><p>Art. 3º Designar CARLA DE SOUZA NASCIMENTO, matrícula N. 318.091, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, do Cartório Judicial Único - 1ª a 5ª Vara Cível de Brasília.</p><p>Art. 4º Designar MARCOS HUMBERTO ALVES SANTANA, matrícula N. 320.308, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, do Cartório Judicial Único - 1ª a 5ª Vara Cível de Brasília.</p><p>Art. 5º Designar ELAINE ZCHROTKE DA SILVA, matrícula N. 317.537, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, do Cartório Judicial Único - 1ª a 5ª Vara Cível de Brasília, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-01, de Executante da referida Unidade.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>