<xml><article id="13793083" name="AFASTAMENTOS 19 03" idOficio="5782966" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="23/03/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12524153">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 19 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 19 DE MARÇO DE 2020</p><p>Nº 91 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA resolve tornar insubsistente o Despacho nº 55, de 20 de fevereiro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 38, de 26 de fevereiro de 2020, Seção 2, página 48, referente ao Afastamento do País do Escrivão de Polícia Federal RICARDO CORTEZ TOLEDO, lotado no Serviço de Repressão a Crimes Cibernéticos da Coordenação-Geral de Polícia Fazendária da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal. (Processo nº 08211.005838/2019-34).</p><p>Nº 92 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA resolve tornar insubsistente o Despacho nº 75, de 2 de março de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 42, de 3 subsequente, Seção 2, página 48, referente ao Afastamento do País da servidora ANDRÉA MARIA DE OLIVEIRA FARIAS, Chefe da Divisão de Articulação da Rede e Gestão do Comitê Nacional de Enfrentamento ao Tráfico de Pessoas da Coordenação de Gestão da Política e dos Planos Nacionais de Enfrentamento ao Tráfico de Pessoas da Coordenação-Geral de Enfrentamento ao Tráfico de Pessoas e Contrabando de Migrantes do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça. (Processo nº 08026.000026/2020-23).</p><p>Nº 93 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA resolve tornar insubsistente o Despacho nº 67, de 5 de março de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 46, de 9 de março de 2020, Seção 2, página 45, referente ao Afastamento do País do Especialista em Políticas Públicas e Gestão Governamental ALEXANDRE CARNEIRO PEREIRA, Coordenador de Articulação e Relações Institucionais da Coordenação-Geral de Articulação e Relações Institucionais, e da servidora JACQUELINE SALMEN RAFFOUL DA COSTA, Coordenadora de Consumo, Seguro e Saúde da Coordenação-Geral de Consultoria Técnica e Sanções Administrativas do Departamento de Proteção e de Defesa do Consumidor da Secretaria Nacional do Consumidor. (Processo nº 08012.000273/2020-89).</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>