<xml><article id="13752031" name="PORTARIA N 1209-DIPEC-DEPES-SEPE" idOficio="5779573" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/03/2020" artClass="00011:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12518193">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 1.209/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 17 DE MARÇO DE 2020   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 1.209/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 17 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE PESSOAL, ENSINO, SAÚDE E DESPORTO, de conformidade com a delegação de competência outorgada pela Portaria nº 1.839/MD, de 9 de dezembro de 2010, e considerando o disposto no inciso II do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com previsto no art. 16-B da Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, no art. 4º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e nos termos da Portaria nº 357/MP, de 2 de setembro de 2019, e demais informações que constam do Processo nº 08060.000258/2019-21, resolve:</p><p>Art. 1º Art. 1º Efetivar a requisição, do servidor MARCUS HENRIQUE TAVARES MOREIRA, Matrícula SIAPE nº 1806828, ocupante do cargo de Analista em Ciência e Tecnologia, do Quadro de Pessoal do Comando do Exército, para o Ministério da Justiça e Segurança Pública, para ter exercício na Sede do Arquivo Nacional, onde perceberá a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), Nível Superior.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao Órgão requisitante no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>