<xml><article id="13790633" name="PORT 289 A 294 E 296 A 299302" idOficio="5782555" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2020" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12523600">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 289, DE 18 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 289, DE 18 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, Lei 11.350, de 5 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de outubro de 2006, e, ainda, pela Lei nº 13.026 de 03 de setembro de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 4 de setembro de 2014 e demais informações que constam do NUP 25003.001001/2020-24, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor JOSÉ ROBERTO MORAES DA SILVEIRA, matrícula SIAPE n.º 0491933, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Montes Claros, no Estado de Minas Gerais, em conformidade com o Convênio-SUS n.º 1649/2018, publicado no Diário Oficial da União nº 121, Seção 3, de 26 de junho de 2018, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Montes Claros, no Estado de Minas Gerais, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Minas Gerais e a Secretaria Municipal de Saúde de Montes Claros - MG, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELLO NOVAES FERNANDES ESPÍNDULA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 290, DE 18 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, Lei 11.350, de 5 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de outubro de 2006, e, ainda, pela Lei nº 13.026 de 03 de setembro de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 4 de setembro de 2014 e demais informações que constam do NUP 25026.000162/2020-32, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor RAIMUNDO ALMEIDA CASTRO, matrícula SIAPE n.º 0495635, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Palmas, no Estado do Tocantins, em conformidade com o Convênio-SUS n.º 638/2016, publicado no Diário Oficial da União nº 103, Seção 3, de 1 de junho de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Palmas, no Estado do Tocantins, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Tocantins e a Secretaria Municipal de Saúde de Palmas - TO, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELLO NOVAES FERNANDES ESPÍNDULA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 291, DE 18 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar VERA LUCIA GOMES BORGES, para exercer o encargo de substituta eventual da Chefe da Divisão de Controle do Tabagismo e Outros Fatores de Risco, FCPE-101.2, código nº 25.0242, da Coordenação de Prevenção e Vigilância, do Instituto Nacional de Câncer José Alencar Gomes da Silva, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde, ficando dispensada, a contar de 13/03/2020, ANDREA RAMALHO REIS CARDOSO, por ter sido designada titular do cargo.</p><p class="assina">MARCELLO NOVAES FERNANDES ESPÍNDULA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 292, DE 18 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar CÉLIO CEZAR FERREIRA, para exercer o encargo de substituto eventual da Chefe da Divisão de Atenção à Saúde Indígena, FCPE-101.2, código n° 35.0151, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Minas Gerais e Espírito Santo, da Secretaria Especial de Saúde Indígena, ficando dispensada ROSEMARY ALMEIDA DE OLIVEIRA.</p><p class="assina">MARCELLO NOVAES FERNANDES ESPÍNDULA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 293, DE 18 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar EVANDRO DE SOUZA COUTINHO, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Gestão de Convênios, FCPE-101.2, código nº 05.0396, da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro, da Secretaria-Executiva, ficando dispensado, a contar de 30/12/2019, FRANCISCO MARTINS VIEIRA, por ter sido designado titular do cargo.</p><p class="assina">MARCELLO NOVAES FERNANDES ESPÍNDULA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 294, DE 18 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar MARINALVA CORREA FERNANDES, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe da Casa de Saúde Indígena - Governador Valadares, FCPE-101.1, código n° 35.0152, da Divisão de Atenção à Saúde Indígena, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Minas Gerais e Espírito Santo, da Secretaria Especial de Saúde Indígena.</p><p class="assina">MARCELLO NOVAES FERNANDES ESPÍNDULA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 296, DE 19 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar ALESSANDRA DE SÁ EARP SIQUEIRA, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe da Divisão de Diagnóstico, FCPE-101.2, código nº 25.0279, do Hospital do Câncer - Unidade I, do Instituto Nacional de Câncer José Alencar Gomes da Silva, da Secretária de Atenção Especializada à Saúde, ficando dispensada IARA DE JESUS FERREIRA MOTTA.</p><p class="assina">MARCELLO NOVAES FERNANDES ESPÍNDULA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 297, DE 19 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria/SGEP/MP nº 572 de 24 de dezembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº 250, de 26 de dezembro de 2013, e considerando o disposto no artigo 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, e demais informações que constam no NUP 25018.000840/2019-22, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar, pelo prazo de 1 (um) ano, a requisição da servidora MARTA ROSEANE CORDEIRO DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 0480483, pertencente ao Quadro de Pessoal Ativo Permanente do Ministério da Saúde, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral da Paraíba (64.ª Zona Eleitoral - João Pessoa/PB).</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Artigo 3º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Artigo 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELLO NOVAES FERNANDES ESPÍNDULA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 298, DE 19 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, Lei 11.350, de 5 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de outubro de 2006, e, ainda, pela Lei nº 13.026 de 03 de setembro de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 4 de setembro de 2014 e demais informações que constam do NUP 25019.003254/2019-20, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor JOSÉ CARLOS DA SILVA, matrícula SIAPE n.º 0479422, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Paulista, no Estado de Pernambuco, em conformidade com o Convênio-SUS n.º 35/2019, publicado no Diário Oficial da União nº 246, Seção 3, de 20 de dezembro de 2019, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal do Paulista, no Estado de Pernambuco, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Pernambuco e a Secretaria Municipal de Saúde de Paulista - PE, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELLO NOVAES FERNANDES ESPÍNDULA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 299, DE 19 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, Lei 11.350, de 5 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de outubro de 2006, e, ainda, pela Lei nº 13.026 de 03 de setembro de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 4 de setembro de 2014 e demais informações que constam do NUP 25005.000343/2020-15, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor EDUARDO RODRIGUES JORGE, matrícula SIAPE n.º 2087920, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto ao Hospital das Clínicas, da Universidade Federal de Goiás (HC/UFG), em conformidade com o Convênio-SUS n.º 835/2016, publicado no Diário Oficial da União nº 222, Seção 3, de 21 de novembro de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e o Hospital Universitário Federal no Estado de Goiás.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Goiás e o Hospital das Clínicas, da Universidade Federal de Goiás (HC/UFG), a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELLO NOVAES FERNANDES ESPÍNDULA</p><p>PORTARIA Nº 302, DE 19 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar PÂMELA RODRIGUES PEDROSO, para exercer o encargo de substituta eventual da Coordenadora de Análise Médica e Farmacêutica de Demandas Judiciais, DAS-101.3, código 05.0030, da Coordenação-Geral de Gestão de Demandas Judiciais em Saúde, da Secretaria-Executiva, ficando dispensado ALEXANDRE GONÇALVES CRUZ.</p><p class="assina">MARCELLO NOVAES FERNANDES ESPÍNDULA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>