<xml><article id="13440781" name="PORTARIA N 2 DE 2 DE MARÇO DE 20" idOficio="5749892" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/03/2020" artClass="00024:00022:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Especial de Saúde Indígena/Distrito Sanitário Especial Indígena - Alagoas e Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12467489">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2, DE 28 DE fevereiro DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2, DE 28 DE fevereiro DE 2020</p><p>O Coordenador Distrital de Saúde Indígena do DSEI ALAGOAS E SERGIPE, no uso das atribuições conferidas pela Portaria nº 21, de 08 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 09 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir Comissão de Inventário do Distrito Sanitário Especial Indígena de Alagoas e Sergipe - DSEI/ALSE, destinada à realização do inventário dos bens pertencentes ao Ativo Permanente em uso ou não, estocado, cedido e/ou recebido em cessão, composta pelos servidores abaixo relacionados:</p><p>José Cláudio de Melo Brandão - SIAPE 0517861</p><p>Fernando Manoel dos Santos - SIAPE 0518407</p><p>Gustavo de Andrade Pierot - SIAPE 3147929</p><p>Art. 2º A Comissão de Inventário atuará com as seguintes competências:</p><p>I. Identificar a situação patrimonial e o estado de conservação dos bens inventariados, discriminando em relatório, os suscetíveis de desfazimento, para ciência do controle de Patrimônio;</p><p>II. Relacionar e identificar com numeração própria, os bens que se encontram sem o número de patrimônio ou sem o devido registro patrimonial para as providências cabíveis;</p><p>III. Propor a baixa de bens considerados inservíveis ou não localizados, que possam como tal ser considerados, levando em conta o tempo de vida útil, desgaste ou obsolescência;</p><p>IV. Propor à Autoridade Competente a apuração de irregularidades constatadas;</p><p>V. Participar das capacitações propostas pela Comissão de Inventário do Nível Central;</p><p>VI. Solicitar aos departamentos que seja facilitado o acesso aos locais e aos bens, para vistoria, mesmo os guardados em armários, gavetas e pastas;</p><p>VII. Durante o período da realização do inventário, não poderão ser realizadas movimentações de bens;</p><p>VIII. Cientificar a Autoridade Competente do órgão, para que esta providencie a notificação a todos os envolvidos, com antecedência necessária da data marcada para o início dos trabalhos, a fim de viabilizar o acesso aos locais em inventário;</p><p>IX. Solicitar o livre acesso em qualquer recinto, para efetuar levantamento e vistoria de bens;</p><p>X. Solicitar ao detentor de bens patrimoniais, elementos de controle interno e outros documentos necessários aos levantamentos.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">IVALDO JOSÉ DA SILVA MELGUEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>