<xml><article id="13614939" name="port_56_afastamento_AndréCavalca" idOficio="5766860" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2020" artClass="00016:00126:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12496471">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA-SEI Nº 56, DE 5 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA-SEI Nº 56, DE 5 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE EM EXERCÍCIO DA EMPRESA BRASILEIRA DE SERVIÇOS HOSPITALARES - EBSERH, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 58 do Estatuto Social da Ebserh, aprovado na Assembleia Geral Extraordinária de 29 de junho de 2018, e pelo art. 33 do Regimento Interno vigente, e considerando a delegação de competência estabelecida na Portaria nº 204, de 06 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União em 07 de fevereiro de 2020, do Ministro de Estado da Educação, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado para a Ebserh, de ANDRÉ DE SOUZA CAVALCANTI, matrícula Siape nº 1442063, empregado público ocupante do cargo de Médico - Reumatologia Pediátrica, do Hospital das Clínicas da Universidade Federal de Pernambuco (HC-UFPE), da Rede Ebserh, no período de 27 de abril a 04 de maio de 2020, incluindo o trânsito, para participar do congresso Pediatric Rheumatology Symposium (PRYSM 2020), em Nova Orleans, Estados Unidos. (Processo nº 23536.004262/2020-52)</p><p>Art. 2º Esta Portaria-SEI entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO CHAVES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>