<xml><article id="13873687" name="Port83-2020-MB" idOficio="5790234" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2020" artClass="00011:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12536571">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 83/MB, DE 25 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 83/MB, DE 25 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo § 3º do art. 1º do Decreto nº 9.088, de 6 de julho de 2017, combinado com o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o art. 1º da Portaria nº 35/MB, de 7 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 28, de 10 de fevereiro de 2020, Seção 2, página 11, atinente à designação do Capitão de Fragata LEONARDO DOS SANTOS PALMEIRA para realizar o Curso Professional Military Education Prep (PME PREP) e o Curso Naval Staff College (NSC), conforme a seguir:</p><p>Onde se lê:</p><p>a) Curso Professional Military Education Prep (PME PREP).</p><p>Local - San Antonio, Texas (EUA).</p><p>Período - de 21 de abril de 2020 a 26 de junho de 2020, podendo se ausentar do País a partir do dia 15 de abril de 2020, e, após o curso, se apresentar em Newport, Rhode Island (EUA).</p><p>b) Curso Naval Staff College (NSC).</p><p>Local - Newport, Rhode Island (EUA).</p><p>Período - de 15 de julho de 2020 a 23 de junho de 2021, podendo retornar ao País até o dia 25 de julho de 2021.</p><p>Leia-se:</p><p>Curso Naval Staff College (NSC).</p><p>Local - Newport, Rhode Island (EUA).</p><p>Período - de 15 de julho de 2020 a 23 de junho de 2021, podendo se ausentar do País a partir do dia 3 de julho de 2020 e retornar ao País até o dia 25 de julho de 2021.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>