<xml><article id="13638264" name="AFASTAM_EXTERIOR_02_05_03_REITOR" idOficio="5769153" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2020" artClass="00016:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12500748">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 724 - Autorizar o afastamento do Médico TARCISO DANIEL DOS SANTOS DA ROCHA SIAPE: 2554163, lotado no Hospital Universitário Walter Cantídio, durante o período de 30/04/2020 a 07/05/2020, a fim de participar do Encontro Internacional "Semana Americana do Aparelho Digestivo", em Chicago, Estados Unidos, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.006442/2020-42).</p><p>Nº 729 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior CLARISSA FIGUEIREDO SAMPAIO FREITAS SIAPE: 1438160, lotada no Departamento de Arquitetura, Urbanismo e Design do Centro de Tecnologia, durante o período de 01/04/2020 a 07/04/2020, a fim de participar e apresentar trabalho na 50ª Reunião Anual da Associação de Assuntos Urbanos, em Washington, Estados Unidos, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.004526/2020-41).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 777 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior LUIZ HENRIQUE SILVA COLADO BARRETO SIAPE: 2422171, lotado no Departamento de Engenharia Elétrica do Centro de Tecnologia, durante o período de 11/03/2020 a 22/03/2020, a fim de participar de missão de pesquisa no laboratório NTRC, bem como de reunião da Sociedade de Eletrônica de Potência, em Knoxville, TN e New Orleans, LA, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para o CNPq. (Processo nº 23067.006784/2020-62).</p><p>Nº 778 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior THELMA LEITE DE ARAUJO SIAPE: 2204442, lotada na Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, durante o período de 23/05/2020 a 31/05/2020, a fim de participar com apresentação de trabalho da 5ª Conferência Bienal Europeia da SIGMA, bem como do II Simpósio Internacional de Cuidados de Saúde, em Coimbra, Portugal, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para o CNPq . (Processo nº 23067.009208/2020-77).</p><p>Nº 779 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior ADRYANE GORAYEB NOGUEIRA CAETANO SIAPE: 1762614, lotada no Departamento de Geografia do Centro de Ciências, durante o período de 14/04/2020 a 24/04/2020, a fim de realizar missão científica, fortalecendo parcerias internacionais com a "Boku University" em Viena - Áustria e a "Universidad de Huelva" em Huelva - Espanha, bem como apresentar trabalho em evento internacional, em Sevilha - Espanha. com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.008621/2020-14).</p><p>Nº 780 - Autorizar o afastamento da Médica EVELYNE SANTANA GIRAO SIAPE: 1367888, lotada no Hospital Universitário Walter Cantídio, durante o período de 16/04/2020 a 23/04/2020, a fim de apresentar trabalho científico no 30º Congresso Europeu de Microbiologia Clínica e Doenças Infecciosas, em Paris, França, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.009267/2020-45).</p><p>Nº 782 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior LILIAN LOPES RIBEIRO SIAPE: 2406465, lotada no Campus da UFC em Sobral, durante o período de 13/04/2020 a 20/04/2020, a fim de participar com apresentação de trabalho da Conferência Internacional de Economia, em Barcelona, Espanha, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.072813/2019-41).</p><p>Nº 783 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior EDSON VICENTE DA SILVA SIAPE: 629030431, lotado no Departamento de Geografia do Centro de Ciências, durante o período de 14/04/2020 a 24/04/2020, a fim de realizar missão científica, fortalecendo parcerias internacionais com a "Boku University" em Viena, Áustria e a "Universidad de Huelva" em Huelva, Espanha, bem como apresentar trabalho no "International Coastal Symposium" em Sevilha, Espanha, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.009806/2020-46).</p><p>Nº 784 - Autorizar o afastamento do Médico FRANCISCO BRUNO NOGUEIRA CRUZ SIAPE: 195436-1, lotado na ortopedia/traumatologia do Hospital Universitário Walter Cantídio, durante o período de 09/03/2020 a 18/03/2020, a fim de realizar curso teórico prático em artroscopias de quadril e joelho, em Naples, Florida, Estados Unidos, com ônus para a UFC. (Processo nº 23067.006754/2020-56).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>