<xml><article id="13545850" name="Portarias 321 324 325 326 327 32" idOficio="5760450" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2020" artClass="00016:00080:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12485495">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferida pelo Decreto Presidencial de 09/12/2019, publicado no DOU de 10/12/2019, Seção 2, Página 1, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, resolve:</p><p>Nº 321 - I - Conceder, a partir de 08/07/2019, ao(à) Sr(a). LÍGIA HELENA BARRETO MARCHESOTTI, na condição de cônjuge divorciado com percepção de pensão alimentícia estabelecida judicialmente do(a) servidor(a) JOSÉ EDUARDO BARROS DE MENEZES, Matrícula SIAPE nº 1101557, o benefício da pensão por morte, de caráter vitalício, nos termos do art. 40, §§ 2º, 7º, "I" e 18 da CF/88 c/c arts. 2º, "I" e 15 da Lei nº 10.887/04 e arts. 215, 217, "II", estes da Lei nº 8.112/90 com redação dada pela Lei nº 13.135/15 e pela Lei nº 13.846/19 c/c art. 3º da EC nº 103/2019, em razão do falecimento do(a) servidor(a) ocorrido em 08/07/2019, conforme consta do Processo nº 23201.004167/2019-05.</p><p>Nº 324 - I - Exonerar, a pedido, a partir de 17/02/2020, a servidora MARIA JÚLIA SANTOS DANTAS, Matrícula SIAPE nº 1967672, nos termos do Art. 33, inciso I da Lei nº 8.112, de 11/12/1990 e declarar vago o cargo de Técnico de Laboratório/Área, Código de Vaga nº 0833503, do Quadro Permanente de Pessoal do Instituto Federal do Triângulo Mineiro - Campus Ituiutaba, nos termos do Processo n° 23202.000388/2020-20.</p><p>Nº 325 - I - Dispensar, a partir de 01/03/2020, o(a) servidor(a) KEULA APARECIDA DE LIMA SANTOS - Professor do EBTT, matricula SIAPE nº 1085778 da função de Coordenador(a) do Centro de Idiomas e Relações Internacionais, Código FG-03, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 326 - I - Designar, a partir de 01/03/2020, o(a) servidor(a) OSVANDO DE MELO MARQUES - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2161924, para a função de Coordenador(a) do Centro de Idiomas e Relações Internacionais, Código FG-03, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 327 - I - Dispensar, a partir de 01/03/2020, o(a) servidor(a) MAURICIO PAPA DE ARRUDA - Professor do EBTT, matricula SIAPE nº 1218897 da função de Coordenador(a) de Extensão, Código FG-02, do IFTM - Campus Paracatu.</p><p>Nº 328 - I - Designar, a partir de 01/03/2020, o(a) servidor(a) ISMAEL CARNEIRO GONÇALVES - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1953965, para a função de Coordenador(a) de Extensão, Código FG-02, do IFTM - Campus Paracatu.</p><p>Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">DEBORAH SANTESSO BONNAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>