<xml><article id="13884219" name="PORTARIA 032 DOU DCT" idOficio="5790896" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/03/2020" artClass="00011:00044:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento de Ciência e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12537505">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 32-DCT, DE 27 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 32-DCT, DE 27 DE MARÇO DE 2020</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA E TECNOLOGIA, no uso das atribuições que lhe foi conferida pela Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, e dentro da cota estabelecida, conforme prevista na Portaria nº 101-DGP, de 21 de maio de 2019, do Departamento-Geral do Pessoal, resolve:</p><p>1. EXONERAR, ex-officio, o Cel R/1 (018450973-5) ANTÔNIO CARLOS CASTAÑON VIEIRA, PREC CP 96 1672708, do Centro Tecnológico do Exército (CTEx), Rio de Janeiro-RJ, a partir de 1º de maio de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2. NOMEAR, a. Por proposta do Chefe do Centro Tecnológico do Exército, o Cel R/1 (105120843-5) ADEMIR RODRIGUES PEREIRA, PREC CP 96 1849470, no Centro Tecnológico do Exército (CTEx), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Assessor técnico em atividades de pesquisa e desenvolvimento da área missilística e de sistemas remotamente controlados, além de assessoria de planejamento e gestão de Ciência e Tecnologia, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de abril de 2020.</p><p>b. Por proposta do Chefe do Centro Tecnológico do Exército, o Cel R/1 (014978982-8) JOÃO ABDALLA NEY DA SILVA, PREC CP 96 1842293, no Centro Tecnológico do Exército (CTEx), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Assessor técnico para assuntos de Comunicações e Eletrônica, especialmente em projetos de desenvolvimento de Radares para Defesa, que abarca, dentre outras, a execução de atividades de pesquisa e desenvolvimento e a coordenação/gestão de projetos, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de abril de 2020.</p><p>c. Por proposta do Comandante do Instituto Militar de Engenharia, o Cel R/1 (Idt 019983571-1) HÉLIO GOUVÊA PRADO, PREC CP 96 1605435, no Instituto Militar de Engenharia (IME), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Professor da Seção de Engenharia Cartográfica do Instituto Militar de Engenharia, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de abril de 2020.</p><p>d. Por proposta do Comandante de Defesa Cibernética, o Cel R/1 (Idt 019983571-1) ANTONIO RICARDO DE ALCANTARA LIMA, PREC CP 96 1666601, no Comando de Defesa Cibernética (ComDCiber), Brasília-DF, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Supervisor do Projeto do Centro de Operações de Defesa Cibernética, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de abril de 2020.</p><p>e. Por proposta do Chefe do Centro Integrado de Telemática do Exército, o Ten Cel R/1 (031758024-9) TELVIO MARTINS DE MELLO, PREC CP 02 3283850, no Centro Integrado de Telemática do Exército (CITEx), Brasília-DF, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Assessor Especial do Chefe do CITEx na Gestão de Segurança da Informação pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de abril de 2020.</p><p>f. Por proposta do Chefe do Centro Integrado de Telemática do Exército, o Cap R/1 (036627193-0) RUBENS FERNANDO CORRÊA TERRA, PREC CP 96 1724632, no Centro Integrado de Telemática do Exército (CITEx), Brasília-DF, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Assessor Especial do Chefe do CITEx em Comunicação Social e Design Gráfico, a ser desempenhada no Destacamento Técnico de TI (DTTI) no 1º CTA, Santa Maria-RS, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de maio de 2020.</p><p>3. Determinar que esta portaria entre em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União (DOU).</p><p class="assina">Gen Div HILDO VIEIRA PRADO FILHO</p><p class="cargo">Vice-Chefe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>