<xml><article id="13666395" name="2931 2936 2937 2938 (DOU de 13.3" idOficio="5771915" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="13/03/2020" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12505432">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.931,  DE 12 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.931, DE 12 DE MARÇO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 002662/19-01.02 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>CONCEDER PENSÃO CIVIL, a contar de 12 de dezembro de 2019, à Sra. ILMA DA SILVA LUIZ, cônjuge separado de fato do servidor inativo Mauro Pinheiro Luiz, falecido em 12 de dezembro de 2019, cabendo-lhe a cota-parte de 50% (cinquenta por cento) do benefício em questão, bem como reservar à Sra. ANA CLÁUDIA DA SILVA FERREIRA, pretensa companheira designada, cota de 50% (cinquenta por cento) do benefício, nos termos dos artigos 16, inciso I, 74 inciso I, 76, § 3º, e 77, todos da Lei nº 8.213/1991, com redação dada pelas Leis nos 9.032/1995, 13.135/2015, 13.146/2015 e 13.846/2019; artigo 40, § 7º, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103/2019, c/c artigo 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.936, DE 12 DE MARÇO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 004243/20-00.01 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>CONCEDER PENSÃO CIVIL VITALÍCIA, a contar de 19 de fevereiro de 2020, à Sra. ADINAR TOREZANI, cônjuge supérstite do servidor inativo Cantílio Torezani, falecido em 19 de fevereiro de 2020, nos termos dos artigos 16, inciso I, 74 inciso I, 77, § 2º, inciso V, alínea "c ", item 6, todos da Lei nº 8.213/1991, com redação dada pelas Leis nos 9.032/1995, 13.135/2015, 13.146/2015 e 13.846/2019; artigo 40, § 7º, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103/2019, c/c artigo 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019, cabendo-lhe a totalidade do benefício pensional.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2937, DE 12 DE MARÇO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 004248/20-00.01 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>CONCEDER PENSÃO CIVIL VITALÍCIA, a contar de 27 de fevereiro de 2020, à Sra. MARIA DA CONCEIÇÃO LIMA BORBAS, cônjuge supérstite do servidor inativo Valdir Alves Borbas, falecido em 27 de fevereiro de 2020, nos termos dos artigos 16, inciso I, 74 inciso I, 77, § 2º, inciso V, alínea "c ", item 6, todos da Lei nº 8.213/1991, com redação dada pelas Leis nos 9.032/1995, 13.135/2015, 13.146/2015 e 13.846/2019; artigo 40, § 7º, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103/2019, c/c artigo 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019, cabendo-lhe a totalidade do benefício pensional.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.938, DE 12 DE MARÇO DE 2020</p><p>O MINISTRO PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 004593/20-00.07 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR o Técnico Judiciário, área Administrativa, especialidade Programação, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, FREDERICO GOUVEIA NEVES FERREIRA, matrícula 1212, da função comissionada de AUXILIAR, código STM-FC-02, que exerce junto à Seção de Soluções de Gestão de Administração, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Soluções Corporativas, da Diretoria de Tecnologia da Informação.</p><p>Art. 2º DESIGNAR a Técnica Judiciária, área Apoio Especializado, especialidade Programação, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, NEIDY DE SOUZA IQUEDA DE ARAUJO, matrícula 8286, para exercer, em decorrência da dispensa de Frederico Gouveia Neves Ferreira, a função comissionada de AUXILIAR, código STM-FC-02, junto à Seção de Soluções de Disponibilização Eletrônica de Conteúdo, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Soluções Corporativas, da Diretoria de Tecnologia da Informação.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>