<xml><article id="13541875" name="Portaria n 6244" idOficio="5759819" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2020" artClass="00013:00002:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Corregedoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12484146">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6.244, DE  4 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6.244, DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O CORREGEDOR DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA SUBSTITUTO, no uso das atribuições que lhe conferem o artigo 12 do Anexo I do Decreto nº 9.745, de 8 de abril de 2019, e a Portaria nº 8 do Ministério da Economia, de 9 de janeiro de 2020, e tendo em vista o disposto na Lei nº 12.846, de 1º de agosto de 2013, regulamentada pelo Decreto nº 8.420, de 18 de março de 2015, que dispõe sobre a responsabilização de pessoas jurídicas, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir a Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização designada por meio da Portaria COGER nº 885, de 03 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 05 de setembro de 2019, na Seção 2, página 15, composta por Maria Laura de Resende Paiva, Auditora Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE n° 1029397, André Faria Salomé, Auditor Fiscal do Trabalho, matrícula SIAPE nº 1804129 e Celso Barbosa de Almeida, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1096864, para, sob a presidência da primeira, ultimar os trabalhos referentes ao Processo nº 17316.100658/2019-88.</p><p>Art. 2º Determinar o aproveitamento dos atos praticados nos autos do referido processo administrativo.</p><p>Art. 3º Estabelecer o prazo de 180 (cento e oitenta) dias para conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FLÁVIO DE CASTRO PONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>