<xml><article id="13889772" name="Port 40-2020-DSAM" idOficio="5791617" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/03/2020" artClass="00011:00045:00025:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Material/Diretoria de Sistemas de Armas" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12538729">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 40/DSAM, DE 19 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 40/DSAM, DE 19 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE SISTEMAS DE ARMAS DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 1º da Portaria nº 16, de 9 de fevereiro de 2017, do Diretor-Geral do Material da Marinha, tendo em vista o previsto no art. 3º, § 1º, alínea b, inciso III da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980 e o contido nas Normas sobre Tarefa por Tempo Certo e Designação para o Serviço Ativo - DGPM-314 (6ª Revisão), resolve:</p><p>Art. 1º Contratar o CMG (RM1) 86.3976.64 MARCELO NOBREGA JAMES, para prestar a Tarefa por Tempo Certo, na função de Superintendente de Apoio Logístico, com atuação na área técnica e exercer as atividades previstas no Regimento Interno, a saber: controle do estoque e o cadastro do material eletrônico e do armamento institucional e armas particulares do pessoal militar da Marinha; elaboração das normas e instruções relativas ao controle do material de SJ "A", "D", "F", "J" e "Z"; gerenciamento da manutenção planejada dos sistemas e equipamentos de SJ "A", "D", "F", "J" e "Z"; gerenciamento do Apoio Logístico Integrado dos sistemas e equipamentos de SJ "A", "D", "F", "J" e "Z"; assessoramento dos processos de obtenção dos materiais de SJ "A", "D", "F", "J" e "Z"; orientação do exercício das atividades técnicas e gerenciais da catalogação, como Agência de Catalogação (AgCat) do Sistema de Catalogação da MB (SCMB), dos itens de SJ "A", "D", "F", "J" e "Z"; assessoramento dos processos de fixação e elaboração de listas de dotação iniciais de bordo e de base, bem como os de revisão dessas dotações, efetuadas pela Superintendência Técnica, dos itens de SJ "A", "D", "F", "J" e "Z"; desenvolvimento das atividades básicas referentes à confecção, adoção, distribuição, modificação, revisão e baixa de publicações técnicas sob responsabilidade da DSAM no Sistema de Publicações da Marinha; controle do acervo da documentação técnica, constituído de livros, manuais técnicos, folhetos, catálogos, monografias, fitas de vídeo, CD-ROM, DVD e periódicos dos assuntos de interesse da DSAM; auxiliar o controle dos processos de nacionalização dos itens de suprimento, equipamentos e sistemas sob jurisdição da DSAM; auxiliar a inclusão de empresas e seus produtos no Sistema de Logística e Mobilização do Ministério da Defesa (SIGLMD); e auxiliar o Setor Técnico na elaboração de pareceres relativos a Produtos de Defesa (PRODE) e Produto Estratégico de Defesa (PED), sob o regime de quarenta horas de trabalho semanais, no período de 23 de março de 2020 a 22 de março de 2022.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir de 23 de março de 2020.</p><p class="assina">Vice-Almirante ALFREDO MARTINS MURADAS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>