<xml><article id="13570056" name="Of. 085 - PORTARIA 126 - DISPENS" idOficio="5762447" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/03/2020" artClass="00016:00145:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12489394">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 126, de 6 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 126, de 6 de março de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA (UNIR), no uso das atribuições que lhe são conferidas mediante o artigo 7º da Lei n° 7.011, de 08 de julho de 1982; o artigo 11 do Estatuto da UNIR; o Decreto Presidencial publicado no DOU nº 222, de 21 de novembro de 2016, seção 2, p.1; e considerando o que consta no processo nº 999119654.000006/2020-59; resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR, a pedido, o servidor GILBERTO SOBROZA PEDROSO, Assistente em Administração, SIAPE nº 1770954, da função de Secretário de Registros e Controle Acadêmicos, do Campus de Vilhena, Função Gratificada (FG-1), a partir de 29.02.2020.</p><p>Art. 2º DESIGNAR a servidora CARLA BARBOSA TORRES DE SOUZA, SIAPE nº 2271441, Assistente em Administração, para a função de Secretária de Registros e Controle Acadêmicos, do Campus de Vilhena, Função Gratificada (FG-1), a partir de 09.03.2020.</p><p>Art. 3º Convalidar os atos praticados pela servidora CARLA BARBOSA TORRES DE SOUZA, SIAPE nº 2271441, no período de 01.03.2020 a 08.03.2020, período em que atuou como Secretária de Registros e Controle Acadêmicos, do Campus de Vilhena.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ari Miguel Teixeira Ott</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>