<xml><article id="13558936" name="Portaria n 020-Reversão-6 MAR 20" idOficio="5761091" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/03/2020" artClass="00011:00044:00029:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12486687">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº  20-DCEM, de 6 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 20-DCEM, de 6 de março de 2020</p><p></p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>REVERTER</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. Por término do Curso de Mestrado em Desenvolvimento e Defesa Nacional (Atv PCENA V19/018), Peru, e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a contar de 31 de dezembro de 2019:</p><p>1) o Cel Inf (0203327044) EDUARDO HENRIQUE DE SÁ OLIVEIRA; e</p><p>2) o Cel Int (0194754131) ERNESTO ISAACODETTE DUTRA PEREIRA BATISTA LOPES.</p><p>b. Por término da Missão de Chefe da Assessoria Logística do Grupo de Acompanhamento e Controle (GAC) na AIRBUS HELICOPTERS, França, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Com (0203687348) BERNARDINO SANT'ANA JUNIOR, a contar de 21 de dezembro de 2019.</p><p>c. Por término do Curso de Comando e Estado-Maior e, em prosseguimento, Instrutor da Escola de Comando e Estado-Maior (Atv PCENA V18/020), Bolívia, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Inf (0113989743) SANDRO DE NAZARETH CIRIBELLI, a contar de 14 de dezembro de 2019.</p><p>d. Por término da Missão de Adjunto de Adido de Defesa, Naval, do Exército e Aeronáutico junto à Representação Diplomática do Brasil na Federação Russa e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Inf (0111572947) GUSTAVO LUIZ DE LIMA CORREIA, a contar de 16 de dezembro de 2019.</p><p>e. Por término da Missão de Adido de Defesa, Naval e do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República do Suriname e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Inf (1182762839) MARCO AURÉLIO MAGALHÃES CAVALCANTI, a contar de 15 de dezembro de 2019.</p><p>f. Por término da Missão de Assessor da Cooperação Militar Brasileira no Paraguai (CMBP) e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a contar de 20 de dezembro de 2019:</p><p>1) o Ten Cel Art (0111571147) DOMINGOS JORGE GRAÇA DO SACRAMENTO;</p><p>2) o Ten Cel Eng (0111576641) MARCOS GONÇALVES;</p><p>3) o Ten Cel Com (0194331138) EUGENIO CORRÊA DE SOUZA JÚNIOR; e</p><p>4) o Ten Cel QMB (0204715544) VANDERSON GIACOMINI SAVIOLI.</p><p>g. Por término da Missão de Instrutor de Engenharia no Comando Superior de Educação do Exército da Guatemala e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Eng (0111572343) FRANCISCO ROGÉRIO PERDIGÃO MOURA, a contar de 2 de dezembro de 2019.</p><p>h. Por término do Curso de Comando e Estado-Maior e, em prosseguimento, Instrutor na Escola de Comando e Estado-Maior (Atv PCENA V18/027), Peru, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Com (1010734448) RODRIGO DAMASCENO SALES, a contar de 21 de dezembro de 2019.</p><p>i. Por término da Missão de Instrutor de Logística no Colégio Militar do Exército Boliviano e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Int (0204746747) VINICIUS DE MORAES CUNHA, a contar de 31 de dezembro de 2019.</p><p>j. Por término da Missão de Observador Militar na Missão das Nações Unidas para o Referendo no Saara Ocidental (MINURSO) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj Inf (0131790644) LEANDRO OLIVEIRA DE SOUZA, a contar de 23 de dezembro de 2019.</p><p>l. Por terem sido dispensados do Ministério da Defesa (MD) e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o Maj Int (0130573546) LUIZ GUSTAVO INACIO DA SILVA, a contar de 28 de janeiro de 2020;</p><p>2) o 1º Ten QAO (1010550745) RONALDO VIEIRA SANTANA, a contar de 20 de janeiro de 2020; e</p><p>3) o 2º Ten QAO (0195093430) CLAUDIO EDUARDO DA SILVA RODRIGUES, a contar de 5 de fevereiro de 2020.</p><p>m. Por ter sido dispensado da IMBEL e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 2º Ten QAO (0196791032) ALESSANDRO MACHADO DA CUNHA, a contar de 27 de novembro de 2019.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. Por término da Missão de Auxiliar de Adido do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil no Estado Plurinacional da Bolívia e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Inf (0318848744) JARBAS CAMPOS GOMES, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>b. Por ter sido dispensado do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Inf (0420327249) RICARDO DA SILVA VIEIRA, a contar de 5 de dezembro de 2019.</p><p>c. Por término da Missão de Auxiliar de Adido de Defesa, Naval, do Exército e Aeronáutico junto à Representação Diplomática do Brasil na República de Moçambique e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Com (0434406641) FERNANDO MARQUES BORGES, a contar de 15 de dezembro de 2019.</p><p>d. Por término de passagem à disposição da Força Aérea Brasileira (FAB) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Mnt Com (0521096545) OSMAR NUNES, a contar de 27 de novembro de 2019.</p><p>e. Por término da Missão de Monitor na Escola de Paraquedistas do Exército Peruano e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt Cav (0435229349) DAVI BARBOSA DA ROCHA, a contar de 21 de dezembro de 2019.</p><p>f. Por ter sido dispensado do Ministério da Defesa (MD) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt Eng (0736041245) MÁRCIO SILVA LEITE, a contar de 31 de janeiro de 2020.</p><p>g. Por término de passagem à disposição da Procuradoria Geral da União, Porto Alegre-RS, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt Com (0435095245) MAXIMILIANO THIAGO BITENCORTE MELLER, a contar de 18 de outubro de 2018.</p><p>h. Por término de Licença para Tratar de Saúde de Pessoa da Família (LTSPF) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso IV do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt Av/Ap (1240385243) THIAGO RICARDO MARQUES, a contar de 14 de janeiro de 2020.</p><p>i. Por término da Missão de Monitor Desportivo do Ministério da Defesa do Suriname e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 2º Sgt Inf (0400269759) ROBERTO SABINO DIAS, a contar de 15 de dezembro de 2019.</p><p>j. Por término da Missão de Monitor no Centro de Treinamento de Combate Blindado (CECOMBAC) do Exército Chileno e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 2º Sgt Cav (0400289153) GÉRSON BORGES SEVERO, a contar de 14 de dezembro de 2019</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>