<xml><article id="13654184" name="PORTARIA 446 11-03-2020" idOficio="5770066" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2020" artClass="00016:00046:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12502340">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[    PORTARIA Nº  446, DE  11 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 446, DE 11 DE MARÇO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE ENSINO no exercício do cargo de REITOR do INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM, no uso de suas atribuições legais e estatutárias que lhe conferem a Portaria nº 428/GR/IFAM, de 06/03/2020, publicada no DOU nº 47, de 10/03/2020, seção 2, pág. 27 e, CONSIDERANDO:</p><p>- o EDITAL nº. 001/2019, de 24/01/2019, publicado no DOU nº. 18, de 25/01/2019, destinado ao provimento de cargos efetivos da Carreira de Técnico Administrativo em Educação, com resultado homologado por meio do Edital nº 10/2019, de 29/10/2019, publicado no DOU nº 210, de 30/10/2019, seção 3, págs. 74 e 75;</p><p>- o Mandado de Segurança Cível, da 3ª Vara Federal Cível da SJAM, contido no Processo nº 1000729-46.2020.4.01.3200;</p><p>-a documentação contida no Processo Administrativo nº 23443.004965/2020-10, de 04/03/2020, resolve:</p><p>I - NOMEAR, em caráter efetivo, a partir desta data, de acordo com o artigo 9º. da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990, EMMANUEL DE MOURA BONFIM, habilitado (a) no Concurso Público de Provas, para o Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas - IFAM, com lotação no Campus Iranduba para ocupar o Cargo Técnico-Administrativo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO/ÁREA: INFORMÁTICA, Código 701244, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga distribuída através da Portaria nº. 1.740, de 14/10/2019, publicada no DOU Nº. 200, de 15/10/2019, Seção 1, pág. 119, código da vaga: 0967032.</p><p>II - A posse dos (as) nomeados (as) ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, de acordo com o Art. 13, § 1º, e Art. 238, da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">LIVIA DE SOUZA CAMURÇA LIMA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>