<xml><article id="13478166" name="Portaria de Fiscal de TED - SNEA" idOficio="5753865" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/03/2020" artClass="00008:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Cidadania/Secretaria Especial do Esporte" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12474262">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE ESPORTE DE ALTO RENDIMENTO, no uso das atribuições previstas no ar. 6°, inciso XI da Portaria nº 1.823, de 20 de setembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Engenheiro Civil Dellano Carvalho Abreu, para exercer o encargo de Fiscal responsável pelo acompanhamento e fiscalização do TERMO DE EXECUÇÃO DESCENTRALIZADA - TED Nº 11/2019/SNEAR/MC, até o final de sua vigência, onde anotará em registro próprio todas as ocorrências relacionadas à consecução do objeto, adotando medidas necessárias à regularização das falhas observadas.</p><p>Art. 2º Designar o servidor Engenheiro Civil Hotto Lawrence Leão Gomes, para exercer o cargo de substituto eventual do referido Fiscal.</p><p>Art. 3º De acordo com o Art. 8º da Portaria nº 1.823/2019, constituem atribuições dos servidores responsáveis pelo acompanhamento e supervisão da execução do TED:</p><p>I- Acompanhar e supervisionar a execução do TED, de forma a avaliar a regularidade dos atos praticados e a plena execução do objeto, com base, no mínimo, nos seguintes requisitos:</p><p>a) Cumprimento das metas pactuadas nas condições estabelecidas;</p><p>b) Conformidade entre a execução do objeto e o plano de trabalho aprovado pela autoridade competente, os desembolsos e pagamentos, conforme os cronogramas apresentados;</p><p>c) Regularidade das informações registradas pelas unidades descentralizadora e descentralizada no SIAFI; e</p><p>d) Avaliação da execução do objeto no decorrer da execução do instrumento, inclusive quanto a comprovação da regular aplicação dos recursos, que deverá ser aferida durante toda a vigência do instrumento, propondo as medidas necessárias para reorientar ações ou aceitação de justificativas sobre impropriedades identificadas.</p><p>II- Autuar um processo administrativo, vinculado ao processo original do TED, para registrar as ocorrências relacionadas à execução do objeto, sugerindo as providências necessárias à regularização das pendências detectadas e as demandas provenientes dos Órgãos de Controle Interno e Externo, que indiquem existência de possíveis irregularidades, e ainda as manifestações de esclarecimentos/providências por parte da unidade descentralizada e as respectivas análises realizadas;</p><p>III- Acompanhar os prazos de vigência do TED, bem como os estipulados para a prestação de contas, adotando medidas tempestivas aos seus atendimentos; e</p><p>IV- Realizar análise prévia do Relatório de Cumprimento do Objeto (RCO) emitindo opinião quanto ao seu cumprimento ou ainda observações julgadas pertinentes, enviando o processo à unidade descentralizadora..</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação em Boletem de Serviço Extraordinário.</p><p class="assina">EMANUEL FERNANDO SCHEFFER RÊGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>