<xml><article id="13726994" name="PORTARIA N 1038 SG-MD" idOficio="5776997" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2020" artClass="00011:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12513973">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 1.038/SG-MD, DE 09 DE MARÇO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 1.038/SG-MD, DE 09 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 2º, inciso I, da Portaria nº 1.839/MD, de 9 de dezembro de 2010, considerando o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no art. 59 do Anexo I ao Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, e o que consta no Processo nº 60010.000052/2020-41, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os seguintes servidores para substituir o Secretário-Geral do Ministério da Defesa nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo:</p><p>I - Franselmo Araújo Costa, Secretário de Orçamento e Organização Institucional;</p><p>II - Marcos Rosas Degaut Pontes, Secretário de Produtos de Defesa;</p><p>III - José Hugo Volkmer, Diretor-Geral do Centro Gestor e Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia; e</p><p>IV - Manoel Luiz Narvaz Pafiadache, Secretário de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto.</p><p>Parágrafo único. Na ausência ou impedimento do servidor indicado no inciso I do caput, exercerão as funções de Secretário-Geral Substituto os servidores referidos nos incisos II, III e IV do caput, sucessivamente.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria nº 2.018/SG/MD, de 11 de outubro de 2016.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra ALMIR GARNIER SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>