<xml><article id="13904031" name="EDITAISBOAVISTA" idOficio="5792411" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="31/03/2020" artClass="00099:00013:00059:00238:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Economia" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12540254">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 2,  DE 27 DE MARÇO DE 2020  SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 2, DE 27 DE MARÇO DE 2020 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O GERENTE EXECUTIVO DO INSS EM BOA VISTA, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 9.746/2019, de 08/04/2019, Portaria nº 08 - GM/MP, de 07 de janeiro de 2013, e pela Orientação Normativa SEGEP Nº 1, de 02 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário no período de 01/12/2019 a 30/12/2019.</p><p>CPF: 081.068.512-49 - DENNYSON RAFAEL DE AGUIAR FASSANARO (aposentado)</p><p>2. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou do benefício de aposentadoria fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Seção Operacional da Gestão de Pessoas, sito à Av. Glaycon de Paiva n° 132 - Centro, Boa Vista/RR, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP Nº 1, publicada no Diário Oficial da União de 14 de janeiro de 2013.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone (61) 3319-2590, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">GELBSON BRAGA SANTOS</p><p class="identifica">EDITAL Nº 3, DE 27 DE MARÇO DE 2020RESTABELECIMENTO DE PAGAMENTO</p><p>O GERENTE EXECUTIVO DO INSS EM BOA VISTA/RR, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº 08 - GM/MP, de 07 de janeiro de 2013, e pela Orientação Normativa SEGEP Nº 1, de 10 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas, aniversariantes do mês 12/2019, que após terem o pagamento dos proventos e/ou benefícios de pensão bloqueados/suspensos no mês 03/2020, regularizaram o recadastramento anual, conforme estabelecido no inciso "a" do artigo 11 da Orientação Normativa nº 01/SEGEP/MP, de 10 de janeiro de 2013.</p><p>CPF: 081.068.512-49 - DENNYSON RAFAEL DE AGUIAR FASSANARO (Aposentado)</p><p>2. O restabelecimento do pagamento será efetivado para a primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p class="assina">GELBSON BRAGA SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>