<xml><article id="13489401" name="Portaria 64 - Pregoeiros" idOficio="5754571" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/03/2020" artClass="00018:00002:00124:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Administração/Coordenação-Geral de Licitações e Contratos" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12475398">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 64, DE 2 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 64, DE 2 DE MARÇO DE 2020</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE LICITAÇÕES E CONTRATOS DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 03, de 22 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União, de 24 de janeiro de 2020, nos termos do art. 3º, Inciso IV da Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores ANA PAULA DE OLIVEIRA DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1745212, ALEXANDRA LACERDA FERREIRA, Matrícula SIAPE nº 1723308; EDUARDO DE OLIVEIRA ROSA, Matrícula SIAPE nº 1824038; HALISSON LUCIANO CHAVES AYRES DA FONSECA, Matrícula SIAPE nº 1901794; e LIDIANNY ALMEIDA DE CARVALHO, Matrícula SIAPE nº 1331129, para atuarem como Pregoeiros Oficiais e praticar atos de adjudicação nas licitações, na modalidade Pregão, realizadas pelo Ministério da Justiça e Segurança Pública.</p><p>Art. 2º Designar como Equipe de Apoio os servidores mencionados no art. 1º desta Portaria.</p><p>Art. 3º A Equipe de Apoio deverá ser composta de, no mínimo, dois servidores escolhidos dentre aqueles designados no artigo anterior.</p><p>Art. 4º Caberá ao Pregoeiro, ou seu substituto, a elaboração e assinatura do edital.</p><p>Art. 5º Quando houver necessidade e/ou conveniência de designar outros servidores e/ou assessoria técnica para atuar na Equipe de Apoio, a designação será feita em despacho exarado no respectivo processo pela Coordenação-Geral de Licitações e Contratos.</p><p>Art. 6º Fica revogada a Portaria nº 71, de 25 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 28 de março de 2019.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DEBORA DE SOUZA JANUARIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>