<xml><article id="13801782" name="Portarias 20.03.2020 - Zanatta" idOficio="5784175" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2020" artClass="00016:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12526319">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 20 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 20 de março de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve,</p><p>Nº 321 - Dispensar MARIA IZABEL RODRIGUES SEVERIANO, SIAPE nº 1726318, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Massoterapia, FCC, do Campus Curitiba, a partir de 02 de março de 2020.</p><p>Nº 322 - Art. 1º Designar CLAUDIA MONTEIRO DOS SANTOS BONTORIN, SIAPE nº 2871429, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico em Massoterapia, FCC, do Campus Curitiba, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 831 de 09 de setembro de 2013, publicada no DOU de 10 de setembro de 2013, seção I, página 07.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 323 - Art. 1º Designar CARMEM WALDOW, SIAPE nº 1792335, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Pedagogia, FCC, do Campus Palmas, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 831 de 09 de setembro de 2013, publicada no DOU de 10 de setembro de 2013, seção I, página 07.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 324 - Dispensar, ALISSON ANTONIO DE OLIVEIRA, SIAPE nº 1690092, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Médio Técnico em Eletrônica, FCC, do Campus Curitiba, a partir de 02 de março de 2020.</p><p>Nº 325 - Art. 1º Designar PERCI AYRES ANTIQUEIRA, SIAPE nº 2023889, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Eletrônica, FCC, do Campus Curitiba, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 831 de 09 de setembro de 2013, publicada no DOU de 10 de setembro de 2013, seção I, página 07.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>