<xml><article id="13543093" name="PRPPG_149_a_153" idOficio="5759982" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2020" artClass="00016:00091:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12484374">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 5 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 5 de março de 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº. 404 de 23.04.2009 resolve:</p><p>Nº 149 - HELENA LUCIA BARROSO DOS REIS, Médica da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 19/03/2020 a 29/03/2020 e com ônus limitado/UFES, para participar do congresso 33rd International Papillomavirus Conference, em Barcelona - Espanha. Processo nº 23068.008784/2020-97.</p><p>Nº 150 - ESTER MIYUKI NAKAMURA PALACIOS, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 21/03/2020 a 28/03/2020 e com ônus/CNPq, para participar dos eventos Annual Meeting of the German Society for Clinical Neurophysiology and Functional Imaging e 7th International Conference on Non-Invasive Brain Stimulation, em Baden-Baden - Alemanha. Processo nº 23068.005279/2020-91.</p><p>Nº 151 - CLÁUDIA MARIA FRANÇA DA SILVA, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 31/03/2020 a 09/04/2020 e com ônus limitado/UFES, para participar dos eventos 2º Congresso Ibero-americano de Estudos da Paisagem e XI Congresso Internacional CSO'20, em Sintra e Lisboa - Portugal. Processo nº 23068.010710/2020-11.</p><p>Nº 152 - PATRÍCIA ALCÂNTARA CARDOSO, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 18/03/2020 a 25/03/2020 e com ônus limitado/UFES, para participar do evento 2020 MIT SCALE Latin America Conference, em Boston - EUA. Processo nº 23068.012067/2020-60.</p><p>Nº 153 - Tornar sem efeito a Portaria de Nº 1.391 de 05/12/2019, publicada no D.O.U em 09/12/2019, seção 2, p.25 referente ao afastamento do servidor THIAGO NASCIMENTO DO PRADO.</p><p class="assina">Reinaldo Centoducatte</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>