<xml><article id="13450091" name="28.02 - Funções Ceres" idOficio="5751231" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/03/2020" artClass="00016:00055:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12469621">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA GOIANO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 11 de março de 2016, publicado no DOU de 14 de março de 2016, republicado no DOU de 15 de março de 2016, Seção 2, página 2, considerando a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2008, resolve:</p><p>Nº 379 Considerando o Processo Eletrônico nº 23217.000191.2020-21, dispensar a servidora Míriam Lúcia Reis Macedo Pereira, SIAPE 1103546, da função de Coordenadora de Apoio Pedagógico de Ensino Profissional Técnico de Nível Médio e Graduação, código FG 1, do Campus Ceres do Instituto Federal Goiano.</p><p>Nº 380 Considerando o Processo Eletrônico nº 23217.000191.2020-21, dispensar o servidor Jozemir Miranda dos Santos, SIAPE 2182608, da função de Coordenador de Ensino de Graduação, FG 1, do Campus Ceres do Instituto Federal Goiano.</p><p>Nº 381 Considerando o Processo Eletrônico nº 23217.000191.2020-21, dispensar o servidor Marcelo Pimentel Oliveira, SIAPE 1439793, da função de Auditor Interno, código FG 1, do Campus Ceres do Instituto Federal Goiano.</p><p>Nº 382 Considerando o Processo Eletrônico nº 23217.000191.2020-21, dispensar o servidor Felipe Longo Martins, SIAPE 1748680, da função de Coordenador de Infraestrutura, código FG 1, do Campus Ceres do Instituto Federal Goiano.</p><p>Nº 383 Considerando o Processo Eletrônico nº 23217.000191.2020-21, dispensar a servidora Cleide Maria das Graças Ferreira, SIAPE 1103552, da função de Coordenadora de Registros Escolares de Ensino Profissional Técnico de Nível Médio, código FG 1, do Campus Ceres do Instituto Federal Goiano.</p><p>Nº 384 Considerando o Processo Eletrônico nº 23217.000191.2020-21, dispensar a servidora Kenia Daniela Prado Ferreira Alves, SIAPE 2194449, da função de Chefe da Unidade de Estágios, código FG 2, do Campus Ceres do Instituto Federal Goiano.</p><p>Nº 385 Considerando o Processo Eletrônico nº 23217.000191.2020-21, dispensar a servidora Sirlene dos Santos Costa, SIAPE 1205028, da função de Chefe da Unidade de Cadastro, Lotação e Pagamento, código FG 2, do Campus Ceres do Instituto Federal Goiano.</p><p>Nº 386 Considerando o Processo Eletrônico nº 23217.000191.2020-21, dispensar o servidor Eduardo Henrique Andrade Monção de Sousa, SIAPE 2186799, da função de Chefe de Seção de Tecnologia da informação, código FG 3, do Campus Ceres do Instituto Federal Goiano.</p><p>Nº 387 Considerando o Processo Eletrônico nº 23217.000191.2020-21, dispensar o servidor Divino Pereira Marques, SIAPE 2836744, da função de Chefe de Unidade de Almoxarifado, código FG 2, do Campus Ceres do Instituto Federal Goiano.</p><p>Nº 388 Considerando o Processo Eletrônico nº 23217.000191.2020-21, dispensar o servidor Marcelo Costa Oliveira, SIAPE 2153693, da função de Chefe de Unidade de Gestão e Fiscal de Contratos, código FG 2, do Campus Ceres do Instituto Federal Goiano.</p><p>Nº 389 Considerando o Processo Eletrônico nº 23217.000191.2020-21, dispensar a servidora Elaine Alves Santana, SIAPE 1211928, da função de Chefe de Seção de Secretaria de Gabinete, código FG 3, do Campus Ceres do Instituto Federal Goiano.</p><p>Nº 390 Considerando o Processo Eletrônico nº 23217.000191.2020-21, exonerar o servidor Paulo Ricardo de Sá da Costa Leite, SIAPE 1727433, da função de Gerente de Pós-Graduação Pesquisa e Inovação, código CD 04, do Campus Ceres do Instituto Federal Goiano.</p><p>Nº 391 Considerando o Processo Eletrônico nº 23217.000191.2020-21, designar à servidora Cleide Maria da Graças Ferreira, SIAPE 1103552, para exercer a função de Chefe de Unidade de Registros Escolares de Ensino Profissional Técnico do Nível Médio, código FG 2, do Campus Ceres do Instituto Federal Goiano.</p><p>Nº 392 Considerando o Processo Eletrônico nº 23217.000191.2020-21, designar o servidor Felipe Longo Martins, SIAPE 1748680, para exercer a função de Chefe de Unidade de Infraestrutura, código FG 2, do Campus Ceres do Instituto Federal Goiano.</p><p>Nº 393 Considerando o Processo Eletrônico nº 23217.000191.2020-21, designar a servidora Míriam Lúcia Reis Macedo Pereira, SIAPE 1103546, para exercer a função de Chefe de Unidade de Apoio Pedagógico de Ensino Profissional Técnico de Nível Médio e Graduação, código FG 2, do Campus Ceres do Instituto Federal Goiano.</p><p>Nº 394 Considerando o Processo Eletrônico nº 23217.000191.2020-21, designar a servidora Sirlene dos Santos Costa, SIAPE 1205028, para exercer a função de Chefe da Seção de Cadastro, Lotação e Pagamento, código FG 3, do Campus Ceres do Instituto Federal Goiano.</p><p>Nº 395 Considerando o Processo Eletrônico nº 23217.000191.2020-21, designar o servidor Eduardo Henrique Andrade Monção de Sousa, SIAPE 2186799, para exercer a função de Chefe de Unidade de Tecnologia da informação, código FG 2, do Campus Ceres do Instituto Federal Goiano.</p><p>Nº 396 Considerando o Processo Eletrônico nº 23217.000191.2020-21, designar o servidor Divino Pereira Marques, SIAPE 2836744, para exercer a função de Chefe de Seção de Almoxarifado, código FG 3, do Campus Ceres do Instituto Federal Goiano.</p><p class="assina">VICENTE PEREIRA DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>