<xml><article id="13747120" name="PTS150A153DGPA" idOficio="5778759" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/03/2020" artClass="00013:00059:00233:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12517201">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS E ADMINISTRAÇÃO SUBSTITUTO DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 3.189/PRES/INSS, de 14 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 222, de 18 de novembro de 2019, e a Portaria nº 1.128/PRES/INSS, de 14/5/2019, publicada no DOU nº 92, DE 15/5/2019, resolve:</p><p>Nº 150 - Dispensar EDNA MARIA MAGALHAES SANTOS, matrícula nº 0.897.051, CPF nº 057.135.602-87, da Função Comissionada Técnica de Analista em Capacitação, código FCT 5, da Coordenação-Geral de Qualidade de Vida, Saúde e Desenvolvimento do Servidor, da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração.</p><p>Nº 151 - Dispensar, a contar de 02 de dezembro de 2019, RONALD ACIOLI DA SILVEIRA, matrícula nº 0.943.216, CPF nº 004.048.758-07, da Função Comissionada Técnica de Analista em Capacitação, código FCT 5, da Coordenação-Geral de Qualidade de Vida, Saúde e Desenvolvimento do Servidor, da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração.</p><p>Nº 152 - Exonerar LEONARDO ALCANTARA DA SILVA HERRERA, matrícula nº 1.563.972, CPF nº 100.212.537-57, do cargo em comissão de Chefe de Serviço de Saúde e Qualidade de Vida no Trabalho, código DAS 101.1, da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração.</p><p>Nº 153 - Dispensar LEONARDO ALCANTARA DA SILVA HERRERA, matrícula nº 1.563.972, CPF nº 100.212.537-57, do encargo de substituto eventual de Coordenador de Saúde e Qualidade de Vida no Trabalho, código FCPE 101.3, da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração.</p><p class="assina">THIAGO REIS DO ESPIRITO SANTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>