<xml><article id="13618855" name="FNDE2_PORTARIAS DE 10 DE MARÇO D" idOficio="5767395" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2020" artClass="00016:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12497787">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE MARÇO DE 2020</p><p>A PRESIDENTE DO FUNDO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO DA EDUCAÇÃO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º, Inciso II, da Portaria n. º 205, de 6 de fevereiro de 2020, e no Decreto n. º 9.007, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 160 - Dispensar CARLOS EDUARDO DE OLIVEIRA SILVA da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Apoio aos Programas Especiais, Código FCPE-101.1, da Divisão de Apoio aos Programas Especiais da Coordenação de Projetos Especiais da Coordenação-Geral de Programas Especiais da Diretoria de Gestão, Articulação e Projetos Educacionais do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação.</p><p>Nº 161 - Designar IONEI BARBOSA VILAR para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Apoio aos Programas Especiais, Código FCPE-101.1, da Divisão de Apoio aos Programas Especiais da Coordenação de Projetos Especiais da Coordenação-Geral de Programas Especiais da Diretoria de Gestão, Articulação e Projetos Educacionais do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação.</p><p>A PRESIDENTE DO FUNDO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO DA EDUCAÇÃO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 1º, Inciso III, da Portaria n. º 205, de 6 de fevereiro de 2020, e no Decreto n. º 9.007, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 162 - Dispensar IONEI BARBOSA VILAR do encargo de substituto eventual do Serviço de Apoio aos Programas Especiais, Código FCPE-101.1, da Divisão de Apoio aos Programas Especiais da Coordenação de Projetos Especiais da Coordenação-Geral de Programas Especiais da Diretoria de Gestão, Articulação e Projetos Educacionais do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação.</p><p>Nº 163 - Dispensar CARLOS EDUARDO DE OLIVEIRA SILVA do encargo de substituto eventual da Divisão de Apoio aos Programas Especiais, Código FCPE-101.2, da Coordenação de Projetos Especiais da Coordenação-Geral de Programas Especiais da Diretoria de Gestão, Articulação e Projetos Educacionais do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação.</p><p>Nº 164 - Designar IONEI BARBOSA VILAR para exercer o encargo de substituto eventual da Divisão de Apoio aos Programas Especiais, Código FCPE-101.2, da Coordenação de Projetos Especiais da Coordenação-Geral de Programas Especiais da Diretoria de Gestão, Articulação e Projetos Educacionais do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares da titular.</p><p class="assina">KARINE SILVA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>