<xml><article id="13632857" name="Portaria 6724 Cessão Bruno Macie" idOficio="5768314" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2020" artClass="00013:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12499191">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6.724, DE  9 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6.724, DE 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia 31 de janeiro de 2020, considerando o disposto no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, bem como o disposto no Processo nº 10154.101840/2020-41, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor BRUNO MACIEL MARINHO SILVA, matrícula Siape nº 1550311, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para ocupar o cargo comissionado de Coordenador-Geral de Estudos e Pesquisas, Avaliação, Tecnologia e Inovação, código DAS 101.4, na Superintendência do Desenvolvimento do Nordeste - Sudene.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão de origem ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SALIM MATTAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>