<xml><article id="13544978" name="Ps_ 5310_5311_5312_5314_5315_202" idOficio="5760283" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2020" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12485319">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 5 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 5 de março de 2020</p><p>O VICE-PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO OSWALDO CRUZ, ÓRGÃO VINCULADO AO MINISTÉRIO DA SAÚDE / MS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 5.290, publicada no Diário Oficial da União n° 42, de 3 de março de 2020, Seção 2, página 54, e na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve: Autorizar o afastamento do país do servidor (a):</p><p>Nº 5.310 - TÂNIA CREMONINI DE ARAÚJO-JORGE, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 0462859, com a finalidade de participar de diversas atividades da XVI Edição da Conferência sobre a Doença de Chagas, ISGLOBAL, em Barcelona, Espanha, no período de 10/09/2020 a 18/03/2020, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000022/2020-03).</p><p>Nº 5.311 - DANIELE PEREIRA DE CASTRO, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 1984404, com a finalidade de participar e ministrar palestra na Reunião Anual da AMCA - Associação Americana de Controle de Mosquitos, além de reuniões com colaboradores externos, em Portland, Estados Unidos, no período de 14/03/2020 a 23/03/2020, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000033/2020-85).</p><p>Nº 5.312 - LÍCIA DE OLIVEIRA, Analista de Gestão em Saúde Pública desta Fundação, SIAPE nº 15547991, com a finalidade de participar da segunda etapa da 79º Missão Técnica de Farmanguinhos, no âmbito do projeto de instalação da fábrica de antirretrovirais e outros medicamentos, com o objetivo de executar o planejamento de atividades e de produção junto à Sociedade Moçambicana de Medicamentos, em Maputo, Moçambique, no período de 16/03/2020 a 11/03/2020, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25380.000278/2020-32).</p><p>Nº 5.314 - JOSÉ MENDES RIBEIRO, Pesquisador em Saúde Pública da Escola Nacional de Saúde Pública Sérgio Arouca, SIAPE nº 1280893, com a finalidade de participar de reunião de trabalho para análise dos resultados obtidos pela parceria CEE / Fiocruz e a Universidad ISALUD, em Buenos Aires, Argentina, no período de 17/03/2020 a 19/03/2020, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25388.000043/2020-71).</p><p>Nº 5.315 - MARIA CLARA GUTIERREZ GALHARDO, Médica do Instituto Nacional de Infectologia Evandro Chagas, SIAPE nº 0464083, com a finalidade de participar do 78º Congresso da Academia Americana de Dermatologia, em Denver, Estados Unidos, no período de 18/03/2020 a 26/03/2020, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25029.000034/2020-69).</p><p class="assina">MARIO SANTOS MOREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>