<xml><article id="13912362" name="P8SANTOANDRE14" idOficio="5793619" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/03/2020" artClass="00013:00054:00100:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 8ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Santo André" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12542411">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 14, DE 30 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 14, DE 30 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM SANTO ANDRÉ/SP, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, publicada no DOU de 11 de outubro de 2017, e o que o consta na Portaria COGEP nº 14/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, de acordo com os parágrafos 12, 13 e 14, da Nota Cogea nº 12, de 20 de março de 2020, e artigo 1º da Portaria SRRF08 nº 333, de 18 de março de 2020, as servidoras: Rosangela Galvão de Moraes, ATRFB, matrícula Siapecad nº 1130536, Rita Maria Bueno Fernandes, ATRFB, matrícula Siapecad nº 91103, Ana Lucia Gomes, ATRFB, matrícula Siapecad nº 21730 e Dercy Aparecida Guarnieri, TSS, matrícula Siapecad nº 865147, como responsáveis pela Caixa Postal Corporativa para comunicação da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Santo André com: contribuintes Pessoa Física e Pessoa Jurídica. A Caixa Corporativa está autorizada a receber/enviar mensagens por meio do e-mail: atendimentorfb.drfsae@rfb.gov.br.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data, devendo ser publicada no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ALEXANDRE GALARDINOVIC RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>