<xml><article id="13555458" name="0503DEP-MRE-S2" idOficio="5760996" pubName="DO2" artType="Decreto de Pessoal" pubDate="06/03/2020" artClass="00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00004:00000" artCategory="Atos do Poder Executivo" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12486572">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECRETO DE 5 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[MINISTÉRIO DAS RELAÇÕES EXTERIORES]]></Titulo>
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="titulo">MINISTÉRIO DAS RELAÇÕES EXTERIORES</p><p class="identifica">DECRETO DE 5 DE MARÇO DE 2020</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso II, da Constituição, e tendo em vista o disposto no Decreto-Lei nº 1.565, de 5 de setembro de 1939, regulamentado pelo Decreto nº 44.721, de 21 de outubro de 1958, e na Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, resolve:</p><p><strong>DESIGNAR</strong></p><p>a seguinte comitiva para acompanhá-lo em visita a Montevidéu, República Oriental do Uruguai, nos dias 1º e 2 de março de 2020, por ocasião da cerimônia oficial de transmissão do mandato presidencial:</p><p><strong>COMITIVA OFICIAL:</strong></p><p>ERNESTO HENRIQUE FRAGA ARAÚJO, Ministro de Estado das Relações Exteriores;</p><p>AUGUSTO HELENO RIBEIRO PEREIRA, Ministro de Estado Chefe do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República;</p><p>CELSO UBIRAJARA RUSSOMANNO, Deputado Federal (sem ônus);</p><p>ANTONIO JOSÉ FERREIRA SIMÕES, Embaixador do Brasil em Montevidéu (sem ônus);</p><p>MARIA CRISTINA PEDUZZI, Presidente do Tribunal Superior do Trabalho (sem ônus);</p><p>JORGE SEIF JÚNIOR, Secretário de Aquicultura e Pesca do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento; e</p><p>MICHELLE DE PAULA FIRMO REINALDO BOLSONARO (sem ônus); e</p><p><strong>INTÉRPRETES:</strong></p><p>RACHEL ALVES BEZERRA; e</p><p>MIGUEL ANGEL REYES.</p><p>Brasília, 5 de março de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Ernesto Henrique Fraga Araújo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>