<xml><article id="13492126" name="2020_03_04_trocas de funções_JD-" idOficio="5754999" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/03/2020" artClass="00016:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12475962">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; resolve</p><p>Nº 386 Art. 1º Revogar a Portaria n° 767, de 04 de abril de 2017.</p><p>Art. 2º Desligar a servidora PRISCILA BORGES HERRADON KUROISHI, SIAPE n° 2355973, ocupante do cargo efetivo de Assistente Social, da função de Coordenadora de Extensão e Relações Institucionais do Campus Jardim do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG -1.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 394 Art. 1° Designar a servidora ERIKA YURIE FUJIWARA, SIAPE nº 1226433, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para ocupar a função de Coordenadora de Extensão e Relações Institucionais do Campus Jardim do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG -1.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE MARÇO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; resolve</p><p>Nº 403 Art. 1° Revogar a Portaria - Reitoria 351/2019 - PORTA/RT-GABIN/RT/IFMS, de 03 de abril de 2019.</p><p>Art. 2º Desligar, o servidor ROBSON JACQUES VERLY, SIAPE nº 1189336, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador dos Cursos do Eixo Tecnológico em Informação e Comunicação, do campus Ponta Porã do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 406 Art. 1° Revogar a Portaria - Reitoria 1461/2019 - PORTA/RT-GABIN/RT/IFMS de 13 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 2º Desligar o servidor WALTER DIMAS BRITO SOARES, SIAPE nº 1799897, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, da função de Auxiliar da Diretoria de Ensino, Pesquisa e Extensão, do campus Ponta Porã, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 407 Art. 1° Designar o servidor IVAN CLAUDINO HERRMANN, SIAPE nº 1913094, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, para responder pela função de Auxiliar da Diretoria de Ensino, Pesquisa e Extensão, do campus Ponta Porã do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 408 Art. 1° Designar o servidor ROBERTO MEDEIROS SILVEIRA, SIAPE nº 2083243, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para responder pela função de Coordenador dos Cursos do Eixo Tecnológico em Informação e Comunicação do campus Ponta Porã do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>