<xml><article id="13910534" name="MAR 31 port DOU" idOficio="5793443" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/03/2020" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12541723">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 27 de Março  de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 27 de Março de 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>N° 966 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, PEDRO HENRIQUE ALLIPRANDINI, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital de Homologação nº 12, publicado no D.O.U. de 09/03/2020, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Auxiliar, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Escola de Música e Artes Cênicas, Área/Disciplina: Clarineta e Saxofone, Conjunto Musical e Estágio em Instrumentos de Sopro, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/07/2020. (Processo nº 23070.002137/2020-22)</p><p>N° 967 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, MÁRIO FERNANDO DE SOUSA, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital de Homologação nº 23, publicado no D.O.U. de 10/03/2020, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de</p><p>Ciência e Tecnologia, Área/Disciplina: Economia, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/07/2020. ( Processo nº 23070.001314/2020-53)</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 968 - Anular os termos da Portaria nº 310, publicada no D.O.U. de 03/02/2020, que autorizou o afastamento do País a RENATO MIRANDA DE MELO, Matrícula nº 2116748/SIAPE, Professor Associado, lotado na Faculdade de Medicina, para a cidade de Torreón/México, no período de 21 a 27/04/2020. (Processo nº 23070.042804/2019-76)</p><p>N° 969 - Anular os termos da Portaria nº 724, publicada no D.O.U. de 06/03/2020, que autorizou o afastamento do País a JOSE HENRIQUE STRINGHINI, Matrícula nº 6302245/SIAPE, Professor Titular, lotado na Escola de Veterinária e Zootecnia, para a cidade de Santa Cruz de la Sierra/Bolívia, no período de 31/03 a 02/04/2020. (Processo nº 23070.009040/2020-41)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>