<xml><article id="13724722" name="PORTARIA N 17 DE 2020 - 09.03.20" idOficio="5776685" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2020" artClass="00044:00377:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Nutricionistas da 7ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12513704">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 17, DE 9 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 17, DE 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Nutricionistas da 7ª Região, no uso das atribuições conferidas pela Lei nº 6.583 de 20 de outubro de 1978, regulamentada pelo Decreto-Lei nº 84.444 de 30 de janeiro de 1980 e considerando o que dispõe o Art. 37, II, da Constituição Federal Brasileira de 1988; resolve:</p><p>Art. 1º. Instituir a partir de 09 de março de 2020, o setor de Licitações e Contratos que fará parte da Unidade de Gestão Operacional do CRN-7.</p><p>Art. 2º. Contratar e designar, para o cargo de livre provimento e demissão de ASSESSOR II o Sr. Breno Vinicius Moraes Sousa, portador do RG de nº 5844799 PC/PA, inscrito no CPF sob o nº 030.928.502-03, para exercer a função de Assessor em Licitação do CRN-7.</p><p>Art. 3º. O funcionário terá as seguintes atribuições: Instrução de processos licitatórios, sendo eles nas modalidades de concorrência, tomada de preços, convite ou carta convite, leilão, concurso, pregão eletrônico e presencial, instrução de processos de dispensa de licitação tradicional, emergencial, instrução de processos de inexigibilidade e credenciamento; elaboração de edital; elaboração de termo de referência; assessoramento de comissões permanentes, diretoria e plenário; organizar processos licitatórios; elaborar pareceres, relatórios e laudos sobre assuntos que exijam a aplicação de conhecimentos inerentes às técnicas de seu setor; assessorar a Diretoria e Presidência em assuntos inerentes ao controle dos processos licitatórios submetidos no âmbito de sua competência e atuação; supervisionar e orientar empregados de menor experiência nas áreas de licitações; elaborar estudos e propor programas de otimização de rotinas de trabalho, visando à melhoria de desempenho e qualidade dos serviços do setor; executar tarefas inerentes à sua formação, determinadas pela chefia da Unidade de Gerência Operacional, Diretoria ou Presidência; desenvolver outras atividades compatíveis com sua finalidade ou solicitadas pelo superior; realizar auditoria interna e externa; atender solicitações de órgãos fiscalizadores e realizar perícia; organizar documentos e efetuar sua classificação; reorganizar o arquivo de documentos do setor de licitações do CRN-7.</p><p>Art. 4º. Fixar o salário mensal de R$ 3.500,00 (três mil e quinhentos reais), para carga horária de 40 (quarenta) horas semanais.</p><p>Art. 5º. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura.</p><p class="assina">Fábio Costa de Vasconcelos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>