<xml><article id="13701376" name="PORTARIAS N 666 E N 667 DE 11 DE" idOficio="5774509" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/03/2020" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12510045">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO, SUBSTITUTO, DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada nos termos do art. 1º, inciso XII, da Portaria nº 2.787, de 24 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 25 de junho de 2019, e com fundamento no art. 38 da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 666 Dispensar o servidor MURILO DINIZ ROCHA, matrícula SIAPE 1889577, CPF nº 496.539.621-91, do encargo de substituto eventual de Coordenador, código DAS 101.3, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração da Secretaria Executiva deste Ministério, para o qual foi designado pela Portaria nº 1.633, de 22/05/2017, publicada no DOU de 26/05/2017.</p><p>Nº 667 Designar o servidor GILVAN FERREIRA DE MENESES, matrícula SIAPE nº 2550976, CPF nº 716.869.911-34, para o encargo de substituto de Coordenador, código DAS 101.3, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração da Secretaria Executiva deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente vago, ficando convalidados todos os atos administrativos praticados pelo respectivo servidor, a contar de 17 de fevereiro de 2020 até a data de publicação desta Portaria.</p><p class="assina">RODRIGO OTAVIO MOREIRA DA CRUZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>