<xml><article id="13734176" name="Publicação 17.03.2020 - Portaria" idOficio="5778014" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2020" artClass="00044:00406:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Odontologia de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12515476">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 25, DE 17 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ São Paulo, 17 de março de 2020.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 25, DE 17 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Odontologia de São Paulo, no exercício de sua competência legal e suas atribuições regimentais, com o referendo do Plenário, e</p><p>CONSIDERANDO que, em 30 de janeiro de 2020, a Organização Mundial da Saúde (OMS) declarou que o surto da doença causada pelo novo coronavírus (COVID-19) constitui uma Emergência de Saúde Pública de Importância Internacional - ESPII, o mais alto nível de alerta da Organização, conforme previsto no Regulamento Sanitário Internacional e que, em 11 de março de 2020, a COVID-19 foi caracterizada pela OMS como uma pandemia;</p><p>CONSIDERANDO que o Ministério da Saúde divulgou que até o dia 15 de março, o Brasil registrou mais de 200 (duzentos) casos confirmados do novo coronavírus (Sars-CoV-2), bem como 1.913 pacientes suspeitos espalhados por todo país,</p><p>CONSIDERANDO que São Paulo é o Estado que mais contabiliza pessoas infectadas, com 136 confirmados (com uma morte anunciada) e outros 1.125 suspeitos;</p><p>CONSIDERANDO que a Cidade de São Paulo decretou, na data de hoje, estado de emergência (Decreto nº 59.283/16.03.2020), reiterando a necessidade de medidas protetivas e de combate ao Coronavírus, e</p><p>CONSIDERANDO a preocupação com os níveis de disseminação e a necessidade de formalizar os procedimentos e regras para fins de prevenção à infecção e à propagação do COVID-19, como medida de precaução para coibir a disseminação do novo coronavírus (Sars-Cov-2), causador da doença Covid-19, resolve:</p><p>Artigo 1oFica estabelecido o sistema de rodízio entre os funcionários, lotados na Sede e nas Seccionais, nas condições seguintes:</p><p>a) Em cada coordenadoria, haverá divisão alternada de jornada, com 50% (cinquenta por cento) do efetivo do setor;</p><p>b) Nos dias de ausência do Coordenador, este deverá permanecer conectado, seja pela rede mundial de computadores, seja pelo telefone móvel, à disposição do Conselho;</p><p>c) Os funcionários que não detenham cargo de confiança, nos dias de ausência, não estão obrigados a desenvolver qualquer atividade à distância;</p><p>d) Os dias de ausência serão abonados, sem necessidade de compensação ou banco de horas.</p><p>Artigo 2º As Seccionais que encontrem-se instaladas dentro de entidades públicas ou privadas que, por sua vez, forem fechadas ao público, não terão atendimento, sendo os funcionários dispensados do rodízio ora instituído.</p><p>Parágrafo único. As horas não trabalhadas ficam abonadas, sem necessidade de compensação ou banco de horas.</p><p>Artigo 3º As Seccionais, em que for possível o atendimento ao público, deverão observar as seguintes condições:</p><p>a) Se a seccional possuir apenas um funcionário "administrativo", este deverá observar uma escala alternada de comparecimento, com previsão de datas específicas, a serem agendadas em conjunto com a chefia imediata;</p><p>b) Se a seccional possuir mais de um funcionário "administrativo", estes observarão o rodízio estabelecido no artigo 1º desta Portaria.</p><p>c) Os fiscais e seus coordenadores realizarão teletrabalho, com produção pré-estabelecida em conjunto com a Supervisão.</p><p>Artigo 4º Os funcionários que tiverem mais de 60 (sessenta) anos, em análise conjunta da pessoa envolvida, da chefia imediata e da Superintendência, poderão optar pela fruição das férias durante o período de vigência da presente Portaria.</p><p>Artigo 5º Eventuais dúvidas serão dirimidas e decididas pela Diretoria e/ou Superintendência.</p><p>Artigo 6º Esta resolução entra em vigor na data de sua assinatura, valendo por 60 (sessenta) dias, não havendo impedimento de prorrogação.</p><p class="data">São Paulo, 17 de março de 2020.</p><p class="assina">Marcos Jenay Capez</p><p class="cargo">Presidente</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>