<xml><article id="13477363" name="PORTARIA N 5913" idOficio="5753749" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/03/2020" artClass="00013:00055:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Conselho de Controle de Atividades Financeiras" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12474088">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.913, DE  2 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.913, DE 2 DE MARÇO DE 2020</p><p></p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO DE CONTROLE DE ATIVIDADES FINANCEIRAS - COAF, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos II e V do art. 9º do Estatuto do Coaf, aprovado pelo Decreto nº 9.663, de 1º de janeiro de 2019, e os incisos IV e VIII do art. 6º de seu Regimento Interno, aprovado pela Portaria nº 330, de 18 de dezembro de 1998, do Ministro de Estado da Fazenda, interino, ambos com vigência mantida na forma do art. 9º da Lei 13.901, de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 3º da Lei nº 13.974, de 7 de janeiro de 2020, nos arts. 2º e 6º da Lei nº 13.260, de 16 de março de 2016, nos arts. 11, incisos I e II, e 15 da Lei nº 9.613, de 3 de março de 1998, no art. 18 da Convenção Internacional para a Supressão do Financiamento do Terrorismo, promulgada no Brasil pelo Decreto nº 5.640, de 26 de dezembro de 2005, e nas Recomendações do Grupo de Ação Financeira (Gafi), combinadas com as Resoluções 2462 (2019), de 28 de março de 2019, 2129 (2013), de 17 de dezembro de 2013, e 1617 (2005), de 29 de julho de 2005, editadas pelo Conselho de Segurança das Nações Unidas (CSNU) ao amparo do Capítulo VII da Carta das Nações Unidas, bem assim com os arts. 6º a 8º da Lei nº 13.810, de 8 de março de 2019, e os arts. 48 e 49 da Carta das Nações Unidas, promulgada no Brasil pelo Decreto nº 19.841, de 22 de outubro de 1945, resolve:</p><p></p><p>Art. 1º Fica prorrogado por até 45 (quarenta e cinco) dias o prazo concedido à Equipe Especial, instituída pela Portaria nº 1258, de 15 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 16 de janeiro de 2020, que tem a finalidade de concentrar esforços para concluir o desenvolvimento de proposta formal de metodologia e de plano de trabalho a serem empregados pelo Conselho de Controle de Atividades Financeiras - Coaf no processo de elaboração de avaliação nacional de riscos de lavagem de dinheiro, financiamento do terrorismo e financiamento da proliferação de armas de destruição em massa, bem como para dar continuidade às atividades correspondentes.</p><p>Parágrafo único. Ficam mantidas as designações da portaria supracitada, inclusive no que se refere ao regime de dedicação.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO LIÁO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>