<xml><article id="13539232" name="2 GABMI PORTARIA 886" idOficio="5759465" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2020" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12483619">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 886, DE  4 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 886, DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal, e consoante o disposto na Portaria MCTIC nº 1.037, de 10 de dezembro de 2009, e na Portaria MCTIC nº 5.142, de 14 de novembro de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir Comitê de Busca para subsidiar o Ministro na escolha do Diretor do Centro Brasileiro de Pesquisas Físicas (CBPF), Unidade de Pesquisa integrante da estrutura organizacional deste Ministério.</p><p>Art. 2º O Comitê de Busca será composto pelos seguintes membros:</p><p>I - Dr. SYLVIO ROBERTO ACCIOLY CANUTO, da Universidade de São Paulo (USP), que o presidirá;</p><p>II - Dr. ADO JORIO DE VASCONCELOS, da Universidade Federal de Minas Gerais (UFMG);</p><p>III - Dr. AMIR ORDACGI CALDEIRA, da Universidade Estadual de Campinas (UNICAMP);</p><p>IV - Dr. ANDERSON STEVENS LEÔNIDAS GOMES, da Universidade Federal de Pernambuco (UFPE); e</p><p>V - Dra. BELITA KOILLER, da Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>