<xml><article id="13853443" name="Portarias 25.03" idOficio="5788339" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2020" artClass="00016:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12533104">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 233 - Art. 1º - Tornar sem efeito as Portaria nº 165, de 04/03/2020, Publicada no DOU nº 46, de 09/03/2020, seção 02, pág. 42, e nº 172, de 04/03/2020, Publicada no DOU nº 48, de 11/03/2020, seção 02, pág.47.</p><p>Art. 2º - Designar a servidora MARIA SANTANA FERREIRA DOS SANTOS, Pró-reitora de Extensão, Cultura e Assuntos Comunitários, matrícula SIAPE nº 2485885, como responsável pela gestão do Programa de Bolsa Permanência do MEC, na Universidade Federal do Tocantins, conforme Portaria nº 389, de 09 de maio de 2013, art. 12, VII.</p><p>Art. 3º - Designar a servidora VANESSA TEIXEIRA NOLETO, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 1583105, como Pró-reitora de Extensão, Cultura e Assuntos Comunitários substituta, responsável pela gestão do Programa de Bolsa Permanência do MEC, na Universidade Federal do Tocantins, conforme Portaria nº 389, de 09 de maio de 2013, art. 12, VII, nos casos de impedimentos e afastamentos legais da titular, MARIA SANTANA FERREIRA DOS SANTOS, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2485885.</p><p>Art. 4º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 235 - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora CAROLINA GALGANE LAGE MIRANDA, até 01/08/2020, como professora substituta, lotada no Curso de Medicina, no Campus de Palmas, em regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, em substituição a(o) Titular do cargo. (Processo: 23101.001011/2019-92).</p><p>Nº 236 - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora MÔNICA BANDEIRA, até 02/10/2020, como professora substituta, lotada no Curso de Filosofia, no Campus de Palmas, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição a(o) Titular do cargo. (Processo: 23101.008090/2019-62).</p><p>Nº 237 - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora CATHERINNE MELO ALVES, até 21/10/2020, como professora substituta, lotada no Curso de Filosofia, no Campus de Palmas, em regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, em substituição a(o) Titular do cargo. (Processo: 23101.006223/2019-09).</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>