<xml><article id="13817518" name="PORTARIA N 369" idOficio="5785087" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2020" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12527609">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 369, DE 20 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 369, DE 20 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, e considerando o constante dos autos do processo nº 53500.010911/2020-22, resolve:</p><p>Exonerar, a partir de 31/03/2020, RICARDO HENRIQUE FERREIRA CAVALCANTI do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Assessor na Gerência Regional nos Estados de Pernambuco, Paraíba e Alagoas/GR06, e nomear FÁBIO DELMIRO MARTINS para o referido cargo a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 31/03/2020, FÁBIO DELMIRO MARTINS do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador no Processo de Fiscalização 1/GR06FI1, e nomear ADELSON BERNARDINO DE AMORIM para o referido cargo a partir da mesma data.</p><p>Nomear, a partir de 23/03/2020, LUCIANA MARQUES JOBIM para o cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenadora de Processo/CPOE1, na Gerência de Acompanhamento Societário e da Ordem Econômica/CPOE.</p><p>Dispensar, a partir de 31/03/2020, RICARDO HENRIQUE FERREIRA CAVALCANTI, do encargo de substituto do cargo de Gerência Executiva, CGEII, com a função de Gerente Regional na Gerência Regional nos Estados de Pernambuco, Paraíba e Alagoas/GR06, e designar FÁBIO DELMIRO MARTINS para o referido encargo, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 22/06/2020, FÁBIO DELMIRO MARTINS do encargo de substituto do cargo de Gerência Executiva, CGEII, com a função de Gerente Regional na Gerência Regional nos Estados de Pernambuco, Paraíba e Alagoas/GR06, e designar FRANKLIN LUIZ FREITAS DA SILVA para o referido encargo, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 17/07/2020, FRANKLIN LUIZ FREITAS DA SILVA do encargo de substituto do cargo de Gerência Executiva, CGEII, com a função de Gerente Regional na Gerência Regional nos Estados de Pernambuco, Paraíba e Alagoas/GR06, e designar FÁBIO DELMIRO MARTINS para o referido encargo, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 31/03/2020, LAMARTINY SALES VICTOR DOS SANTOS, do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador do Processo de Fiscalização 1/GR06FI1, e designar EDUARDO JOSÉ SOUTO DE CARVALHO para o referido encargo, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 31/03/2020, ADELSON BERNARDINO DE AMORIM, do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador do Processo de Relacionamento com os Consumidores/GR06RC, e designar LAMARTINY SALES VICTOR DOS SANTOS para o referido encargo, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 31/03/2020, ADELSON BERNARDINO DE AMORIM, do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-III, com a função de Coordenador do Processo de Gestão Interna da Informaçãos/GR06GI, e designar EMMANUEL RODRIGUES GUIMARÃES para o referido encargo, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo a partir da mesma data.</p><p>Dispensar JOSÉ RICARDO FIGUEIRA DOS SANTOS do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador do Processo de Administração e Finanças/GR10AF, na Gerência Regional nos Estados do Pará, Maranhão e Amapá/GR10, e designar ELIVALDO MOREIRA SANT ANNA para o referido encargo, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Tornar sem efeito, na Portaria nº 85, de 27 de janeiro de 2020, publicada no DOU de 28 de janeiro de 2020 (SEI nº 5162927), os seguintes parágrafos:</p><p>"Dispensar RICARDO HENRIQUE FERREIRA CAVALCANTI, a partir de 08 de setembro de 2020, do encargo de substituto do cargo de Gerência Executiva, CGE-II, com função de Gerente Regional, na Gerência Regional nos Estados de Pernambuco, Paraíba e Alagoas/GR06, e designar LAURA REGINA SANTOS DE SOUSA para o referido encargo, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data."</p><p>"Dispensar LAURA REGINA SANTOS DE SOUSA, a partir de 02 de outubro de 2020, do encargo de substituto do cargo de Gerência Executiva, CGE-II, com função de Gerente Regional, na Gerência Regional nos Estados de Pernambuco, Paraíba e Alagoas/GR06, e designar RICARDO HENRIQUE FERREIRA CAVALCANTI para o referido encargo, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data."</p><p class="assina">EMMANOEL CAMPELO DE SOUZA PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>