<xml><article id="13563764" name="Portaria n 01 DE 17 DE FEVEREIRO" idOficio="5761652" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/03/2020" artClass="00022:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Nacional de Promoção e Defesa dos Direitos da Pessoa Idosa" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12487601">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, DE 17 DE fevereiro DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 17 DE fevereiro DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE PROMOÇÃO E DEFESA DOS DIREITOS DA PESSOA IDOSA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto nº 10.174, de 13 de dezembro de 2019, e considerando o disposto na Portaria MMFDH nº 3.032/2019, de 05 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão de Monitoramento e Avaliação de Parceria, conforme disciplina a Lei nº 13.019, de 31 de julho de 2014, regulamentada pelo Decreto nº 8.726, de 27 de abril de 2016, responsável pelo monitoramento de Termos de Fomento e de Cooperação Internacional, a qual será composta pelos seguintes membros:</p><p>I - Coordenador: Wanderley Guenka - SIAPE: 473333</p><p>II - Luciene Pereira Evangelista da Silva - SIAPE: 15350584</p><p>III - Selma Rodrigues de Matos - SIAPE: 1756912</p><p>Art. 2º À Comissão de monitoramento e avaliação de parcerias compete:</p><p>I - monitorar o conjunto de parcerias que envolvam repasses de recursos;</p><p>II - propor aprimoramento dos procedimentos, padronização de objetos, custos e indicadores;</p><p>III - produzir entendimentos voltados à priorização do controle de resultados;</p><p>IV - avaliar e homologar relatórios técnicos de monitoramento e avaliação;</p><p>V - orientar as unidades da Secretaria quanto às etapas do processo de gestão de parcerias, a saber: chamamento público, planejamento, seleção e celebração, execução, monitoramento e avaliação e prestação de contas;</p><p>VI - garantir a transparência ativa de todos os atos relacionados às parcerias com repasse de recursos; e</p><p>VII - organizar e apresentar dados acerca das parcerias estabelecidas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTONIO FERNANDES TONINHO COSTA</p><p class="cargo">Ordenador de Despesas</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>