<xml><article id="13635536" name="1036104110751076107710791080" idOficio="5768712" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2020" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12499749">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  11 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 11 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.036 - Designar, por recondução, a Professora do Magistério Superior CAROLINA BARROS DA SILVA, para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Geofísica, FCC - Nível Único, do INSTITUTO DE GEOCIÊNCIAS, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir de 07 de fevereiro de 2020.</p><p>Nº 1.041 - Designar o Professor do Magistério Superior ÉRICO SILVA ALVES MUNIZ, para exercer a função de Diretor da Faculdade de História, FCC-Nível Único, do Campus Universitário de Bragança, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensada da referida função a Professora MARIA ROSEANE CORREA PINTO LIMA, a partir de 03 de março de 2020, por término de mandato.</p><p>Nº 1.075 - I - Declarar vago, o cargo de Professor do Magistério Superior, código de vaga nº 928652, ocupado pela servidora MONIQUE MEDEIROS, lotada no CAMPUS UNIVERSITÁRIO DO TOCANTINS - CAMETA, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, a contar de 09 de março de 2020, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90. II - Considerando que a servidora não adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112, de 1990, a presente vacância não gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma lei.</p><p>Nº 1.076 - I - Declarar vago, o cargo de Professor do Magistério Superior, código de vaga nº 925023, ocupado pelo (a) servidor (a) VALTER LUCIANO GONCALVES VILLAR, lotado no (a) CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE ALTAMIRA, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, a contar de 03 de março de 2020, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90. II - Considerando que o (a) servidor (a) adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112, de 1990, a presente vacância gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma lei.</p><p>Nº 1.077 - Designar a servidora SANDRA FELIX DOS SANTOS, ocupante do cargo de Contador, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Coordenadora de Planejamento, Gestão e Avaliação, FG-1, do NÚCLEO DE DESENVOLVIMENTO AMAZÔNICO do Campus Universitário de Tucuruí, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensada da referida função a servidora AILANA GUTA RODRIGUES VIEIRA, a partir da mesma data.</p><p>Nº 1.079 - Designar a servidora PATRICIA SILVA PINHEIRO, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Coordenadora de Planejamento, Gestão e Avaliação (CPGA), FG-1, do Campus Universitário de Abaetetuba, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensado da referida função o servidor ADRIANO SILVA MONTEIRO, a partir da mesma data.</p><p>Nº 1.080 - Designar a Professora do Magistério Superior LORENA LOPES DE FREITAS, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Letras - Língua Espanhola, FCC-Nível Único, do CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE ABAETETUBA, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensada da referida função a Professora ANA PAULA DO NASCIMENTO VELASQUEZ.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>