<xml><article id="13499145" name="cjf3ats20403a" idOficio="5755891" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="04/03/2020" artClass="00043:00009:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 3ª Região/CONSELHO DA JUSTIÇA FEDERAL DA 3ª REGIÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12477695">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 7.778, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 7.778, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A PRESIDENTE DO CONSELHO DA JUSTIÇA FEDERAL DA TERCEIRA REGIÃO, no uso de suas atribuições que lhe confere o art. 6.º, inciso XIV, do Regimento Interno, e tendo em vista o que consta no Processo Administrativo n.º 0003691-86.2019.4.03.8002, resolve:</p><p>I - EXONERAR o servidor JOÃO NUNES MORAES FILHO, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro Permanente de Pessoal da Justiça Federal de 1.º Grau, Seção Judiciária do Estado de São Paulo, do cargo em comissão, CJ-3, de Diretor de Secretaria da 1.ª Vara Federal de competência mista com Juizado Especial Adjunto Cível e Criminal de Andradina, vinculada àquela seccional, nos termos do art. 35, inciso I, da Lei n.º 8112, de 11/12/90, com redação dada pela Lei n.º 9527, de 10/12/97.</p><p>II - NOMEAR a servidora LUCIMAR NAZARIO DA CRUZ, bacharela em Ciências Jurídicas, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro Permanente de Pessoal da Justiça Federal de 1.º Grau, Seção Judiciária do Estado de Mato Grosso do Sul, cedida para a Seção Judiciária do Estado de São Paulo, para exercer o referido cargo em comissão, nos termos do art. 9.º, inciso II, da Lei n.º 8112, de 11/12/90, com redação dada pela Lei n.º 9527, de 10/12/97.</p><p class="assina">Des. THEREZINHA ASTOLPHI CAZERTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>