<xml><article id="13654564" name="Port n 26-SEF de 11 MAR 2020" idOficio="5770099" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2020" artClass="00011:00044:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Secretaria de Economia e Finanças" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12502373">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 26-SEF, DE 11 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 26-SEF, DE 11 DE MARÇO DE 2020</p><p></p><p>O SECRETÁRIO DE ECONOMIA E FINANÇAS, no uso da competência que lhe foi conferida pela Portaria nº 218-Comandante do Exército, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>EXONERAR</p><p>ex-officio, o Tenente Coronel da Reserva Remunerada (Idt 025451663-6) PEDRO MANDARINO, Prec-CP: 96 1666908, da 4ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (JUIZ DE FORA-MG), a partir de 1º de abril de 2020, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>ex-officio, o Major da Reserva Remunerada (Idt 011546253-3) VANDERSON DE ANDRADE AZEVEDO SILVA, Prec-CP: 96 1623362, da 4ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (JUIZ DE FORA-MG), a partir de 1º de abril de 2020, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>a pedido, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 030157762-3) ROSAURO DE LIMA BERNARDO, Prec-CP: 96 1476787, do Centro de Pagamento do Exército (BRASÍLIA-DF), a partir de 31 de março de 2020, de acordo com o inciso I, do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>ex-officio, o segundo sargento da reserva remunerada (idt 0118097373-5) MARCOS AUGUSTO DIAS, Prec-CP: 96 1794718, do Centro de Pagamento do Exército (BRASÍLIA-DF), a partir de 31 de março de 2020, de acordo com a alínea b), do inciso II, do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>NOMEAR</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 0110779093-1) CARLOS HENRIQUE SALES SIMAS FARIAS, Prec-CP: 10 1271881, na Diretoria de Contabilidade (BRASÍLIA-DF), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de apoio técnico nas atividades da Seção de Coordenação da Diretoria de Contabilidade,pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de abril de 2020.</p><p>o Tenente Coronel da Reserva Remunerada (Idt 025451663-6) PEDRO MANDARINO, Prec-CP: 96 1666908, na 4ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (JUIZ DE FORA-MG), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa assessor de gestão e coordenador de projetos,pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de abril de 2020.</p><p>o Major da Reserva Remunerada (Idt 031843214-3) SIDNEI DE MOURA LISBOA, Prec-CP: 02 4662664, na 3ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (PORTO ALEGRE-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de apoio e assessoramento as atividades da Seção de Auditoria e Fiscalização,pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de abril de 2020.</p><p>o Major da Reserva Remunerada (Idt 011546253-3) VANDERSON DE ANDRADE AZEVEDO SILVA, Prec-CP: 96 1623362, na 4ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (JUIZ DE FORA-MG), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de coordenador/gestor de informações analíticas referentes a processos licitatórios,pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de abril de 2020.</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 036828853-6) GERSON JOSÉ WEBER, Prec-CP: 96 34 2195352, no Centro de Pagamento do Exército (BRASÍLIA-DF), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de apoio técnico administrativo ao pagamento no Centro de Pagamento do Exército,pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de abril de 2020.</p><p>o Segundo Sargento da Reserva Remunerada (Idt 030817024-0) CLAILTON ROGÉRIO MACHADO OLIVEIRA, Prec-CP: 96 1778596, na 3ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (PORTO ALEGRE-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de apoio ao gerenciamento administrativo e controle de atividades relacionadas ao setor de transporte,pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de abril de 2020.</p><p class="assina">Gen Ex VALÉRIO STUMPF TRINDADE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>