<xml><article id="13565402" name="DOU2-MT-1-PT-57-UNI-PR-MT-000082" idOficio="5761893" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/03/2020" artClass="00039:00010:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Mato Grosso" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12487980">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 57, de 5 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 57, de 5 de março de 2020</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA EM MATO GROSSO, com lastro no inciso II do artigo 50 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, por força do que dispõe a Portaria PGR/MPU nº 994, de 27/09/2019, publicada no DOU - Seção 2, de 30/09/2019, resolve:</p><p>Art. 1º. Dispensar o servidor Diego Silva Costa, Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 22309, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, da Coordenadoria Jurídica e de Documentação da Procuradoria da República em Mato Grosso.</p><p>Art. 2º. Dispensar o servidor Diego Silva Costa, Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 22309, do encargo de substituto eventual do Coordenador, CC-3, da Coordenadoria Jurídica e de Documentação da Procuradoria da República em Mato Grosso.</p><p>Art. 3º. Designar a servidora Cibele Brandão de Arruda Souza, Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 29429, para a função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, da Coordenadoria Jurídica e de Documentação da Procuradoria da República em Mato Grosso.</p><p>Art. 4º. Designar a servidora Cibele Brandão de Arruda Souza, Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 29429, para o encargo de substituto eventual do Coordenador, CC-3, da Coordenadoria Jurídica e de Documentação da Procuradoria da República em Mato Grosso.</p><p class="assina">GUSTAVO NOGAMI</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>