<xml><article id="13595306" name="PORTARIAS DIREG 09-03-2020" idOficio="5765129" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/03/2020" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12493959">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 11, de 2017, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.007040/2019-44 e anexo, resolve:</p><p>Nº 500 - fundamentado no inciso IV, do art. 222, da Lei nº 8.112/90, por perda da qualidade de beneficiária, por haver completado 21 (vinte e um) anos de idade, cancelar a cota de 20% (vinte por cento) da pensão concedida em caráter temporário a WYLLIANE COSTA MOREIRA, na condição de filha menor de 21 (vinte e um) anos, e nos termos do art. 223, da Lei nº 8.112/90, alterada pela Lei nº 13.135/2015, reverter a referida cota cancelada para JENUÍNA FERREIRA LISBOA DA SILVA, na condição de ex-esposa pensionada, em caráter vitalício, e, em caráter temporário para ROSANA COSTA OLIVEIRA, na condição de companheira e a RUILLANE COSTA MOREIRA e RUY SOARES MOREIRA FILHO, na condição de filhos menores de 21 (vinte e um) anos, alterando a cota da pensão de 20% (vinte por cento) para 25% (vinte e cinco por cento) para cada um, concedidas pela Portaria da Diretoria-Geral nº 5808/2019, no valor apurado até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social, acrescido de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a este limite, dos proventos que percebia o ex-servidor RUI SOARES MOREIRA, matrícula 41790, a partir da data da maioridade, 27/3/2020.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 919640, resolve:</p><p>Nº 572 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, SUSAN CATHERINE SANTANA DE PÁDUA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 2 de 2001.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 920458, resolve:</p><p>Nº 573 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, LUCAS FAGUNDES DE OLIVEIRA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJPRAT - Gabinete do Senador Jean Paul Prates.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 920537, resolve:</p><p>Nº 574 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, SIDIA LUSTOZA NASCIMENTO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMBITTA - Gabinete do Senador Márcio Bittar.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 920591, resolve:</p><p>Nº 575 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, THAINÁ SOARES DA SILVA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLDMIN - Gabinete da Liderança do Bloco da Minoria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 920535, resolve:</p><p>Nº 576 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JULIANA DA ROCHA NASCIMENTO, matrícula no310831, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSMBITTA - Gabinete do Senador Márcio Bittar.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 920617, resolve:</p><p>Nº 577 - exonerar SUELY DAVID, matrícula no342984, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSCMOURA - Gabinete do Senador Confúcio Moura, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, da mesma lotação.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>