<xml><article id="13496131" name="2PORTARIA N 296" idOficio="5755588" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/03/2020" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12476753">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 296, DE 2 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 296, DE 2 DE MARÇO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, em observância ao disposto nos arts. 143, 148 e 152 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no uso das competências específicas delegadas por meio do Decreto nº 3.669, de 23 de novembro de 2000, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar designada pela Portaria nº 1.560, de 9 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 175, Seção 2, p. 18, de 10 de setembro de 2019, que teve como último ato a Portaria nº 1.942, de 7 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 217, Seção 2, p. 23, de 8 de novembro de 2019, visando à apuração de eventuais irregularidades administrativas constantes no Processo nº 23123.001618/2013-29, ante as razões apresentadas no Ofício CPAD nº 11/2020, de 11 de fevereiro de 2020.</p><p>Art. 2º Designar a servidora SUELY AUGUSTA SANTOS COSTA GEHRE, Técnica em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 1087729, para, em substituição à servidora MARISA CRISTINA DE FIGUEIREDO, Agente Administrativo, Matrícula SIAPE nº 1771766, integrar, na qualidade de membro, a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar referente ao Processo nº 23123.001618/2013-29.</p><p>Art. 3º Estabelecer prazo de 60 (sessenta) dias para conclusão dos trabalhos dessa Comissão.</p><p>Art 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ABRAHAM WEINTRAUB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>