<xml><article id="13874509" name="2020_03_24_Publicação_2020_03_27" idOficio="5790348" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2020" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12536755">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE MARÇO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 768 - Alterar a Portaria nº 51 de 09.01.2020, publicada no D.O.U. de 14.01.2020, Seção 2, Página 28, que trata do afastamento do país de LUCIANO DE FIGUEIREDO BORGES, onde se lê: "no período de 21.02.2020 a 16.04.2020", leia-se: "no período de 21.02.2020 a 17.03.2020".</p><p>Nº 769 - Tornar sem efeito a Portaria nº 121 de 15.01.2020, publicada no D.O.U. de 21.01.2020, Seção 2, Página 29, que trata do afastamento do país de LUCIANA ALVES.</p><p>Nº 770 - Tornar sem efeito a Portaria nº 431 de 19.02.2020, publicada no D.O.U. de 26.02.2020, Seção 2, Página 40, que trata do afastamento do país de MARCELO LACHAT.</p><p>Nº 771 - Tornar sem efeito a Portaria nº 640 de 12.03.2020, publicada no D.O.U. de 16.03.2020, Seção 2, Página 45, que trata do afastamento do país de TIAGO SILVA DA SILVA.</p><p>Nº 772 - Tornar sem efeito a Portaria nº 432 de 19.02.2020, publicada no D.O.U. de 26.02.2020, Seção 2, Página 40, que trata do afastamento do país de EDILÉIA BAGATIN.</p><p>Nº 773 - Tornar sem efeito a Portaria nº 231 de 27.01.2020, publicada no D.O.U. de 30.01.2020, Seção 2, Página 34, que trata do afastamento do país de ADRIANA MARIA PORRO.</p><p>Nº 774 - Tornar sem efeito a Portaria nº 433 de 19.02.2020, publicada no D.O.U. de 26.02.2020, Seção 2, Página 40, que trata do afastamento do país de SAMIRA YARAK.</p><p>Nº 775 - Tornar sem efeito a Portaria nº 230 de 27.01.2020, publicada no D.O.U. de 30.01.2020, Seção 2, Página 34, que trata do afastamento do país de MARÍLIA MARUFUJI OGAWA.</p><p>Nº 776 - Tornar sem efeito a Portaria nº 504 de 28.02.2020, publicada no D.O.U. de 05.03.2020, Seção 2, Página 39, que trata do afastamento do país de FERNANDO ATIQUE.</p><p>Nº 777 - Tornar sem efeito a Portaria nº 232 de 27.01.2020, publicada no D.O.U. de 30.01.2020, Seção 2, Página 34, que trata do afastamento do país de TULIO KONSTANTYNER.</p><p>Nº 778 - Tornar sem efeito a Portaria nº 234 de 27.01.2020, publicada no D.O.U. de 30.01.2020, Seção 2, Página 34, que trata do afastamento do país de CLAUDIA BEZERRA DE ALMEIDA.</p><p>Nº 779 - Tornar sem efeito a Portaria nº 233 de 27.01.2020, publicada no D.O.U. de 30.01.2020, Seção 2, Página 34, que trata do afastamento do país de FERNANDA LUISA CERAGIOLI OLIVEIRA.</p><p>Nº 780 - Tornar sem efeito a Portaria nº 401 de 14.02.2020, publicada no D.O.U. de 18.02.2020, Seção 2, Página 28, que trata do afastamento do país de FRANCISCO ANTONIO HELFENSTEIN FONSECA.</p><p>Nº 781 - Tornar sem efeito a Portaria nº 436 de 19.02.2020, publicada no D.O.U. de 26.02.2020, Seção 2, Página 40, que trata do afastamento do país de MARIA CRISTINA DE OLIVEIRA IZAR.</p><p>Nº 782 - Tornar sem efeito a Portaria nº 402 de 14.02.2020, publicada no D.O.U. de 18.02.2020, Seção 2, Página 28, que trata do afastamento do país de FLAVIA GALLI TATSCH.</p><p>Nº 783 - Tornar sem efeito a Portaria nº 123 de 15.01.2020, publicada no D.O.U. de 21.01.2020, Seção 2, Página 29, que trata do afastamento do país de MIRIAN AKEMI FURUIE HAYASHI.</p><p>Nº 784 - Tornar sem efeito a Portaria nº 510 de 28.02.2020, publicada no D.O.U. de 05.03.2020, Seção 2, Página 39, que trata do afastamento do país de ERICA EMY NISHI.</p><p>Nº 785 - Tornar sem efeito a Portaria nº 403 de 14.02.2020, publicada no D.O.U. de 18.02.2020, Seção 2, Página 28, que trata do afastamento do país de VÂNIA RODRIGUES LEITE E SILVA.</p><p>Nº 786 - Tornar sem efeito a Portaria nº 512 de 28.02.2020, publicada no D.O.U. de 05.03.2020, Seção 2, Página 39, que trata do afastamento do país de MARIANA RANGEL MACIEL.</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>