<xml><article id="13735708" name="099. IN Portaria no. 44 de 17 de" idOficio="5778206" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2020" artClass="00016:00060:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Santa Luzia" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12516178">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 44, DE 17 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 44, DE 17 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS SANTA LUZIA, nomeado pela Portaria IFMG nº 1.183, de 23/09/2019, publicada no DOU de 24/09/2019, Seção 2, pág. 21, e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475 de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22, e pela Portaria IFMG nº 1078, de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20, resolve:</p><p>Art. 1º RETIFICAR a Portaria nº 41 de 13 de março de 2020 do Instituto Federal de Minas Gerais - campus Santa Luzia, conforme segue:</p><p>"Onde-se lê":</p><p>Art. 1º DESIGNAR o servidor Wanderson Gonçalves Machado, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape: 2300226, para a função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Engenharia Civil do IFMG - Campus Santa Luzia - função gratificada, código FUC-0001.</p><p>"Leia-se":</p><p>Art. 1º DESIGNAR o servidor Wanderson Gonçalves Machado, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape: 3027434, para a função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Engenharia Civil do IFMG - Campus Santa Luzia - função gratificada, código FUC-0001, para um mandato de 2 (dois) anos a contar da publicação desta Portaria.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Wemerton Luis Evangelista</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>