<xml><article id="13479493" name="Portarias de 28.02" idOficio="5754080" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/03/2020" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12474559">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e considerando o art. 35, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 141 - Dispensar, a partir de 26 de fevereiro de 2020, o servidor ARY FREITAS SILVA FILHO, Matrícula/SIAPE n.º 1916026, Administrador, da Função Gratificada (FG-1), de Chefe da Divisão de Proteção Patrimonial da Prefeitura Universitária - PU/Reitoria.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 142 - Art.1º Designar o servidor AIRSON BATISTA, Matrícula/SIAPE n.º 1425990, Contador, para exercer a função gratificada (FG-1), de Chefe da Divisão de Proteção Patrimonial da Prefeitura Universitária - PU/Reitoria.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados pelo Chefe da Divisão desde 26 de fevereiro de 2020.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, considerando o Decreto n.º 9.144 de 22 de agosto de 2017 que regulamenta o art. 93 da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990 e o art. 7º da Lei n.º 12.550, de 15 de dezembro de 2011, resolve:</p><p>Nº 145 - Art. 1º Autorizar a cedência do servidor ANDRE LUIS DE QUEIROZ TELLES, Matrícula/SIAPE n.º 1807565, Técnico em Enfermagem, para exercer o Cargo Comissionado de Chefe da Unidade de Comunicação (GF 0027), do Hospital Universitário/HU/UFGD - filial EBSERH, com ônus para o órgão cessionário.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 11, de 05 de janeiro de 2015, da Reitora em exercício da UFGD.</p><p class="assina">Mirlene Ferreira Macedo Damázio</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>