<xml><article id="13734430" name="Portaria 101.2020" idOficio="5778064" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2020" artClass="00012:00032:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Agência Nacional de Águas/Diretor-Presidente" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12515989">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 101, DE 17 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 101, DE 17 DE MARÇO DE 2020</p><p>A DIRETORA-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE ÁGUAS - ANA, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 115, incisos III e VI, do Anexo I da Resolução nº 76, de 25 de setembro de 2019, publicada no DOU de 14 de outubro de 2019, que aprovou o Regimento Interno da ANA, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pelo inciso III do art. 20 da Lei nº 13.326, de 29 de julho de 2016, e demais informações que constam do processo nº 02501.000863/2020-13, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor MARCO JOSÉ MELO NEVES, matrícula SIAPE nº 1439269, pertencente ao Quadro de Pessoal da Agência Nacional de Águas - ANA, para exercer o cargo em comissão de Superintendente de Recursos Hídricos e Saneamento, Secretaria de Estado de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustentável - SEMAD/GO, até 31 de dezembro de 2022.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">CHRISTIANNE DIAS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>