<xml><article id="13512967" name="PORTARIA N 307-PRES-28-02-2020" idOficio="5756857" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/03/2020" artClass="00018:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12479248">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 307, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 307, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhes são conferidas pelo Estatuto aprovado pelo Decreto nº 9.010/2017, de 23 de março de 2017, combinado com o disposto no Decreto nº 10.193/2019, de 27 de dezembro de 2019, e com a Portaria nº 2.061/CC-PR, de 18 de julho de 2019, e considerando os procedimentos de regularização fundiária da Terra Indígena Serrinha, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Comissão de Pagamento para continuidade aos trabalhos da Comissão de Pagamento com o deslocamento dos técnicos no interior da Terra Indígena Serrinha, para recebimento das benfeitorias que estão sendo indenizadas por meio de decisão judicial e/ou administrativas, bem como assinar a competente Escritura Pública de Reconhecimento de Terras Indígenas de seu domínio pela União e de sua Posse e Usufruto Indígena, com pagamento de indenização de benfeitorias que fazem de um lado, como Outorgante (os interessados.), do outro lado, como Outorgada a União Federal através da Fundação Nacional do Índio - FUNAI, para posterior registro imobiliário no Cartório do Registro de Imóveis da Comarca da Situação.</p><p>Art. 2º Designar para compor a Comissão, os servidores Joacir Bragante de Oliveira, Chefe da Divisão Técnica e Coordenador dos trabalhos, Rafael Oliveira de Ávila, Chefe do SEPLAN e Hélio Adão Kozikoski, Técnico em Agricultura e Pecuária, lotados na Coordenação Regional de Passo Fundo - RS.</p><p>Art. 3º Autorizar o deslocamento dos servidores à Terra Indígena Serrinha, passando pelas cidades de Constantina, Ronda Alta, Engenho Velho e Três Palmeiras, Estado Rio Grande do Sul, concedendo o prazo de até 90 (noventa) dias, para realização dos trabalhos e 10 dias para entrega dos relatórios dos pagamentos, a contar da publicação no Diário Oficial da União, sendo os procedimentos indenizatórios norteados pela Instrução Normativa da FUNAI n° 02, de 3 de fevereiro de 2012.</p><p>Art. 4º Delegar competência ao servidor Joacir Bragante de Oliveira, para assinar Escritura Pública de Reconhecimento de Terras Indígenas de seu domínio pela União e de sua Posse e Usufruto Indígena, com pagamento de benfeitorias, em favor da União Federal através da Fundação Nacional do Índio - FUNAI, junto aos Cartórios das Comarcas da situação da terra indígena, e, nos impedimentos legais e/ou eventuais deste, seja representado pelo servidor Rafael Oliveira de Ávila.</p><p>Art 5º Justificar que a presente missão está inserida no âmbito das ações prioritárias desta Fundação, cuja interrupção comprometerá a continuidade de atividades imprescindíveis da FUNAI, no processo de regularização fundiária da Terra Serrinha.</p><p>Art. 6º As despesas para execução das atividades correrão à conta do Programa Proteção e Promoção dos Direitos dos Povos Indígenas, Ação de Delimitação, Demarcação e Regularização de Terras Indígenas, PTRES 185595/PI FI999069REG.</p><p>Art. 7º Determinar que a Coordenação Regional da FUNAI de Passo Fundo preste o apoio operacional e logístico necessário à realização dos trabalhos.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>