<xml><article id="13802307" name="PRFB353" idOficio="5784236" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2020" artClass="00013:00054:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12526480">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 535, DE 19 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 535, DE 19 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da atribuição que lhe confere o inciso X do art. 327 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, tendo em vista o disposto na decisão proferida nos autos do Processo Judicial nº 1000731-87.2020.4.01.3823 pelo Juízo da Vara Federal Cível e Criminal da Subseção Judiciária de Viçosa-MG, considerando o teor da Nota Jurídica n. 00124/2020/GAPP/PUMG/PGU/AGU, bem como o que consta no Processo nº 10265.071003/2020-22, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em cumprimento de decisão judicial, o candidato LUCAS GUSMÃO BARRETO, habilitado em concurso público para exercer o cargo de Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, da Carreira Tributária e Aduaneira da Receita Federal do Brasil, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia, criado pelo Decreto-Lei nº 2.225, de 10 de janeiro de 1985, consideradas as alterações promovidas pela Lei nº 10.593, de 6 de dezembro de 2002, e pela Lei nº 13.464, de 10 de julho de 2017, na Classe "Segunda", Padrão "I", em vaga especificada pelo Código SIAPE 0655809.</p><p>Art. 2º Estabelecer sua lotação e exercício na Alfândega da Receita Federal do Brasil do Porto de Manaus (ALF/MNS).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JOSÉ BARROSO TOSTES NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>