<xml><article id="13547888" name="PORTARIA N 163 DE 04 DE MARÇO DE" idOficio="5760676" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2020" artClass="00043:00003:00005:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior Eleitoral/Secretaria do Tribunal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12485889">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 163, DE 4 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 163, DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR ELEITORAL, com base no inciso XV do art. 116 do Regulamento Interno e no inciso II do art. 1º da Portaria TSE nº 920, de 11.10.2018, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar:</p><p>I - DENNYS WINSLOW DE MENEZES ARANTES, Analista Judiciário, Apoio Especializado, Análise de Sistemas, da função comissionada de Assistente IV, Nível FC-4, da Secretaria de Tecnologia da Informação, da Secretaria do Tribunal;</p><p>II - VICENTE FERREIRA JÚNIOR, Analista Judiciário, Apoio Especializado, Análise de Sistemas, da função comissionada de Assistente III, Nível FC-3, da Secretaria de Tecnologia da Informação, da Secretaria do Tribunal.</p><p>Art. 2º Designar:</p><p>I - VICENTE FERREIRA JÚNIOR, Analista Judiciário, Apoio Especializado, Análise de Sistemas, para exercer a função comissionada de Assistente IV, Nível FC-4, da Secretaria de Tecnologia da Informação, da Secretaria do Tribunal;</p><p>II - DENNYS WINSLOW DE MENEZES ARANTES, Analista Judiciário, Apoio Especializado, Análise de Sistemas, para exercer a função comissionada de Assistente III, Nível FC-3, da Secretaria de Tecnologia da Informação, da Secretaria do Tribunal.</p><p class="assina">ANDERSON VIDAL CORRÊA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>