<xml><article id="13565081" name="PORTARIA FBN N 028 - DESIGNAR CO" idOficio="5761829" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/03/2020" artClass="00025:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério do Turismo/Fundação Biblioteca Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12487884">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 28, DE 4 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 28, DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO BIBLIOTECA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria nº 74, de 3 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 150, de 06 de agosto de 2018, Seção 1, página 35, e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo nº 01430.000372/2019-57, resolve:</p><p>Art. 1º Designar Comissão Permanente de Avaliação de Desempenho, para participar de todas as etapas do Ciclo de Avaliação de Desempenho.</p><p>Art. 2º A Comissão será composta pelos seguintes servidores:</p><p>2.1 - Representantes do Órgão:</p><p>2.1.1 JACQUELINE ASSEMANY, matricula Siape nº 1644929;</p><p>Suplente: MONIQUE MATIAS RAMOS DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 1645870;</p><p>2.1.2 DAYSE DO NASCIMENTO PACHÊCO FERREIRA DA CONCEIÇÃO, matricula Siape n° 0224683;</p><p>Suplente: MÔNICA CARNEIRO ALVES, matricula nº Siape 0224815;</p><p>2.1.3 CÉLIA REGINA BENVINDA DA SILVA, matricula Siape nº 0224668; e</p><p>Suplente. VERA LÚCIA GARCIA MENEZES DOS ANJOS, matricula Siape nº 0224888.</p><p>2.2 - Representantes dos Servidores:</p><p>2.2.1 LUCIANA DE FÁTIMA MUNIZ SOUSA, matricula Siape nº 1643853;</p><p>Suplente: CHRISTIANNE THEODORO DE JESUS, matrícula Siape nº 1553923;</p><p>2.2.2 LUCIANE SIMÕES MEDEIROS, matricula Siape nº 1625319; e</p><p>Suplente: ALEX DA SILVEIRA, matrícula Siape nº 1552305.</p><p>Parágrafo único: A comissão será presidida pela servidora JACQUELINE ASSEMANY, matrícula Siape nº 1644929.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria N° 019, de 31 de julho de 2019, publicada no D.O.U. Nº 147, Seção 2, pág. 8, do dia 01 de agosto de 2019.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL ALVES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>