<xml><article id="13769202" name="PORTARIA 673.2020 RTR" idOficio="5780909" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2020" artClass="00016:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12520727">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 673, DE 17 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 673, DE 17 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 11/04/2017, publicado no D.O.U. de 12/04/2017, seção 2, página 1; e considerando o Ofício nº 35/2020 - VGD-DG/CVGD/RTR/IFMT, de 11/03/2020, resolve:</p><p>I - Dispensar, a servidora Sônia Maria de Almeida, matrícula SIAPE nº 2622882, ocupante do cargo de Pedagoga, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus Várzea Grande, da função gratificada de Supervisora Pedagógica do Departamento de Ensino, código FG-02.</p><p>II - Designar, o servidor Daniel de Carvalho Silva, matrícula SIAPE nº 2106082, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus Várzea Grande, para exercer a função gratificada de Coordenador de Gestão de Almoxarifado e Patrimônio, código FG-02.</p><p>III - Designar, a servidora Sônia Maria de Almeida, matrícula SIAPE nº 2622882, ocupante do cargo de Pedagoga, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus Várzea Grande, para exercer a função gratificada de Supervisora Pedagógica do Departamento de Ensino, código FG-01.</p><p>IV - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>V - Cientifiquem-se e cumpram-se.</p><p class="assina">Willian Silva de Paula</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>