<xml><article id="13685272" name="PORTARIA N 316" idOficio="5773147" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/03/2020" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12507476">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 316, DE 12 DE março DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 316, DE 12 DE março DE 2020</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 46 do Regulamento da Agência, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, tendo em vista o disposto no art. 96-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990,</p><p>CONSIDERANDO a Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, que dispõe sobre o regime jurídico dos servidores públicos civis da União, das autarquias e das fundações públicas federais;</p><p>CONSIDERANDO a Portaria nº 667, de 1º de agosto de 2011; e</p><p>CONSIDERANDO os autos do processo nº 53500.014888/2016-69, resolve:</p><p>Art. 1º Deferir o pedido de antecipação da data de término do afastamento integral da servidora MARIANA ALMEIDA DE SOUSA, Matrícula Siape nº 1882920, ocupante do cargo efetivo de Analista Administrativo, concedido pela Portaria nº 913, de 1º de agosto de 2016, passando a nova data de término para 16 de março de 2020 e condicionada à apresentação de toda a documentação de conclusão do curso, após seu término, nos termos do art. 23, III, da Portaria nº 667/2011.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 3º A servidora deverá reiniciar suas atividades laborais na Anatel no dia imediatamente posterior à data de interrupção do referido afastamento.</p><p class="assina">EMMANOEL CAMPELO DE SOUZA PEREIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>