<xml><article id="13514901" name="MAR 05 port DOU" idOficio="5757095" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/03/2020" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12479639">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria N° 677, de   2 de Março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria N° 677, de 2 de Março de 2020</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Anular os termos da Portaria nº 600, publicada no D.O.U. de 27/02/2020, que autorizou o afastamento do País a Marco Antonio Cacador Martins Ferreira, Matrícula nº 1238765/SIAPE, Professor Adjunto A, lotado na Faculdade de Ciências e Tecnologia, para a cidade Nova Delhi/Índiade, no período de 29/02 a 10/03/2020.(Processo nº 23070.004417/2020-75)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p></p><p class="identifica">Portarias de 4 de Março de 2020</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 706 - Autorizar o afastamento do País a Eric de Souza Gil, Matrícula nº 1509956/SIAPE, Professor Associado, lotado na Faculdade de Farmácia, para participar do "XXIV CONGRESO DE LA SOCIEDAD IBEROAMERICANA DE ELECTROQUÍMICA", com apresentação de trabalho, na cidade de Montevidéu/Uruguai, representando a UFG como Coordenador de Pós-Graduação, no período de 28/03 a 03/04/2020, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.009509/2020-41)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 711 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Lucy Maria dos Santos, Matrícula nº 1127420/SIAPE, Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Classe de Capacitação IV, Padrão 415, lotada no Hospital das Clínicas, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005, combinado com o art. 3ª da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019.(Processo nº 23070.000723/2020-32)</p><p>N° 718 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Marcia Maria de Souza, Matrícula nº 1127618/SIAPE, Professor Associado, Classe D, Nível 3, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada na Faculdade de Enfermagem, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005, combinado com o art. 3ª da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019.(Processo nº 23070.008471/2020-90)</p><p>N° 720 - Rescindir, a pedido, o contrato de Neilor de Carvalho Paes, Matrícula nº 3040500/SIAPE, Professor Substituto, em regime de trabalho de quarenta horas semanais, lotado na UAE/Ciências Sociais Aplicadas - Regional Goiás, tornando a medida efetiva a contar de 02/03/2020.(Processo nº 23070.010401/2020-00)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>