<xml><article id="13527810" name="ports" idOficio="5758607" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/03/2020" artClass="00016:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12482368">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 313, De 2 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 313, De 2 de março de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo nº 23104.006545/2020-19, resolve:</p><p>1. Exonerar MARIZE TEREZINHA LOPES PEREIRA PERES, matrícula Siape nº 6434010, do Cargo de Direção de Secretária Especial (CD4) da Secretaria Especial de Avaliação Institucional, a contar desta data.</p><p>2. Nomear, a contar desta data, JACYARA DE SOUZA, matrícula Siape nº 1878178, para exercer o Cargo de Direção de Secretária Especial (CD4) da Secretaria Especial de Avaliação Institucional.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIAs de 3 de março de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o que consta do Processo nº 23104.042654/2019-66, resolve:</p><p>Nº 318 - Designar EDSON ANTÔNIO BATISTA, matrícula Siape nº 1819401, para exercer a função de coordenador de curso (FCC) do Curso de Mestrado em Engenharia Elétrica da Faculdade de Engenharias, Arquitetura e Urbanismo e Geografia, para mandato de três anos, a contar da data de publicação desta Portaria.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o que consta do Processo nº 23104.002804/2020-32, resolve:</p><p>Nº 320 - Tornar sem efeito a Portaria nº 284, de 26 de fevereiro de 2020, publicada no Dou n° 40, de 28 de fevereiro de 2020, referente ao afastamento do Servidor PAULO TARSO SANCHES DE OLIVEIRA.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, nos termos da Resolução nº 11, CD, de 20 de fevereiro de 2020, e considerando o que consta do Processo nº 23453.000030/2020-45, resolve:</p><p>Nº 326 - Tornar sem efeito a Portaria nº 113, de 29 de janeiro de 2020, publicada no DOU nº 22, de 31 de janeiro de 2020, referente ao afastamento da Servidora MARIA RAQUEL DA CRUZ DURAN.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>