<xml><article id="13689201" name="Portaria -licençaCap-JESSICA" idOficio="5773760" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/03/2020" artClass="00013:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12508822">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7.343, DE 13 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7.343, DE 13 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PRODUTIVIDADE, EMPREGO E COMPETITIVIDADE DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, , no uso da competência que lhe foi conferida pelo artigo 17 da Portaria GM/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União, de 31 de janeiro de 2020, bem como do artigo 87 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e observadas as disposições constantes do Decreto nº 9.991, de 28 de agosto de 2019 e da Instrução Normativa SEDGG/ME nº 201, de 11 de setembro de 2019, bem como o contido no Processo SEI nº 19967.100031/2020-21, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder Licença para Capacitação à servidora JESSICA NICÁCIO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1854093, ocupante do cargo de Agente Administrativo, em exercício na Coordenação-Geral de Prestação de Contas, com vistas à participação no curso de "Língua Portuguesa", na modalidade EaD, com carga-horária de 32 horas semanais e 417 horas no total, promovido pela Tecnotreine Qualificação Ltda, a realizar-se no período de 23/03/2020 a 20/06/2020.</p><p>§ 1º A servidora deverá comprovar a participação efetiva na ação que gerou seu afastamento, no prazo de até trinta dias da data de retorno às atividades, nos termos do art. 26 da Instrução Normativa SEDGG/ME nº 201, de 11 de setembro de 2019.</p><p>§ 2º A não apresentação da comprovação de que trata o § 1º sujeitará à servidora o ressarcimento dos gastos com seu afastamento ao órgão, na forma da legislação vigente.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS ALEXANDRE DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>