<xml><article id="13693059" name="PORTARIAS DGER 13-03-2020" idOficio="5774236" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/03/2020" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12509617">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 920581, resolve:</p><p>Nº 633 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112, de 1990, LUIZ GONZAGA SILVA FILHO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMDIR/QTSUPL - Gabinete do Quarto Suplente de Secretário.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 920819, resolve:</p><p>Nº 634 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112, de 1990, RUDYARD SANTIAGO SALES para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMBITTA - Gabinete do Senador Márcio Bittar.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 920820, resolve:</p><p>Nº 635 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, MARIA LUCIMAR SANTIAGO SALES, matrícula nº 353556, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSMBITTA - Gabinete do Senador Márcio Bittar.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 920881, resolve:</p><p>Nº 636 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, LUCIANO GOMES DE LIMA, matrícula nº 150037, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSIZALCI - Gabinete do Senador Izalci Lucas, a partir de 13/03/2020.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 920882, resolve:</p><p>Nº 637 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, RONDINELLY DE JESUS CABRAL, matrícula nº 355670, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSIZALCI - Gabinete do Senador Izalci Lucas.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 920883, resolve:</p><p>Nº 638 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, ADA MARIA OLIVEIRA, matrícula nº 366411, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão COMPER/CDR - Comissão de Desenvolvimento Regional e Turismo.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 920888, resolve:</p><p>Nº 639 - movimentar, nos termos do art. 421, §5º , da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, TANIA MARA GOMES SALES, matrícula nº 189367, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSJSER - Gabinete do Senador José Serra, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/BLPP - Bloco Parlamentar PSDB/PSL.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 920898, resolve:</p><p>Nº 640 - exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei nº 8.112, de 1990, JOSÉ MARCIO SILVA GUEDES, matrícula nº 307730, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo do Decreto Legislativo nº 70 de 1972, a partir de 13/03/2020.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>