<xml><article id="13495022" name="Designa_12_02_ A_02_03_VICEREITO" idOficio="5755461" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/03/2020" artClass="00016:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12476598">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 508, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 508, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, e tendo em vista o que consta do Processo n.° 23067.005731/2020-24, resolve:</p><p>Art. 1º Designar CONCEIÇÃO DE MARIA PINHEIRO BARROS, matrícula SIAPE nº 3364859, para exercer a função COORDENADOR DE CURSO, código: FUC-01, do CURSO DE SECRETARIADO EXECUTIVO da FACULDADE DE ECONOMIA, ADMINISTRAÇÃO, ATUÁRIA E CONTABILIDADE desta Universidade, até 28/02/2023.</p><p>Art. 2º Designar JULIANA VIEIRA CORREA CARNEIRO, matrícula SIAPE nº 2936376, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 621, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, e tendo em vista o que consta do Processo n.° 23067.007911/2020-41, resolve:</p><p>Designar, pro tempore, FRANCISCO PAULO BRANDÃO ARAGÃO, matrícula SIAPE 291772, para exercer a função/cargo de CHEFE DE DEPARTAMENTO, código: FG-01, do DEPARTAMENTO DE DIREITO PRIVADO da FACULDADE DE DIREITO desta Universidade.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 642, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, e tendo em vista o que consta do Processo n.° 23067.008821/2020-77, resolve:</p><p>Designar JULIANA SOARES LIMA, matrícula SIAPE 2080373, para exercer a função/cargo de CHEFE DE SEÇÃO, código: FG-05, da SEÇÃO DE ATENDIMENTO AO USUÁRIO DA BIBLIOTECA DE CIÊNCIAS HUMANAS desta Universidade.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p></p><p>PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>Nº 683 - Dispensar, a pedido, GEOVANICE MARIA ANSELMO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1473338, da função/cargo de DIRETOR, código: FG-04, da BIBLIOTECA DA FACULDADE DE DIREITO desta Universidade (Processo n.° 23067.009151/2020-14).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 684 - Designar CAMILA MORAIS DE FREITAS, matrícula SIAPE 1656462, para exercer a função/cargo de DIRETOR, código: FG-04, da BIBLIOTECA DA FACULDADE DE DIREITO desta Universidade (Processo n.° 23067.009151/2020-14).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 712 - Dispensar, a pedido, GEORGIA DA CRUZ PEREIRA, matrícula SIAPE nº 2841834, da função/cargo de COORDENADOR DE CURSO, código: FUC-01, do CURSO DE SISTEMAS E MÍDIAS DIGITAIS do INSTITUTO UNIVERSIDADE VIRTUAL desta Universidade (Processo n.° 23067.008550/2020-50).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 713 - Dispensar, a pedido, RAFAEL AUGUSTO FERREIRA DO CARMO, matrícula SIAPE nº 1848652, da função/cargo de VICE COORDENADOR DE CURSO, do CURSO DE SISTEMAS E MÍDIAS DIGITAIS do INSTITUTO UNIVERSIDADE VIRTUAL desta Universidade (Processo n.° 23067.008550/2020-50).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 714 - Art. 1º Designar RAFAEL AUGUSTO FERREIRA DO CARMO, matrícula SIAPE nº 1848652, para exercer a função COORDENADOR DE CURSO, código: FUC-01, do CURSO DE SISTEMAS E MÍDIAS DIGITAIS do INSTITUTO UNIVERSIDADE VIRTUAL desta Universidade, até o dia 28/02/2022.</p><p>Art. 2º Designar GEORGIA DA CRUZ PEREIRA, matrícula SIAPE nº 2841834, como VICE COORDENADOR DE CURSO e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n.° 23067.008550/2020-50).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>Nº 736 - Art. 1º Designar GUILHERME PHILIPPE GARCIA FERREIRA, matrícula SIAPE nº 1281913, para exercer a função COORDENADOR DE CURSO, código: FUC-01, do CURSO DE DESIGN/CT do CENTRO DE TECNOLOGIA desta Universidade, até 28/02/2023.</p><p>Art. 2º Designar CAMILA BEZERRA FURTADO BARROS, matrícula SIAPE nº CAMILA BEZERRA FURTADO BARROS, como VICE COORDENADOR DE CURSO e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n.° 23067.009479/2020-22).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 745 - Dispensar, a pedido, EMANUELLE KELLY RIBEIRO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1710536, da função/cargo de COORDENADOR DE CURSO, código: FUC-01, do CURSO DE DESIGN DE MODA do INSTITUTO DE CULTURA E ARTE desta Universidade, a partir de 29 de janeiro de 2020 (Processo n.° 23067.006645/2020-39).</p><p>Nº 746 - Art. 1º Designar, pró tempore, CYNTIA TAVARES MARQUES DE QUEIROZ, matrícula SIAPE nº 3307752, para exercer a função de COORDENADOR DE CURSO, código: FUC-01, do CURSO DE DESIGN DE MODA do INSTITUTO DE CULTURA E ARTE desta Universidade.</p><p>Art. 2º Designar, pró tempore, FRANCISCA RAIMUNDA NOGUEIRA MENDES, matrícula SIAPE nº 2414243, como VICE COORDENADOR DE CURSO e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n.° 23067.006645/2020-39).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>