<xml><article id="13453829" name="PORTARIA N 252 a 258" idOficio="5751523" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/03/2020" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12470419">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o artigo 6º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 9.674, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 252 - Exonerar a servidora DÉBORA SCHUCH DA CRUZ, Matrícula SIAPE n° 3123701, CPF n° 003.955.940-81, do cargo em comissão de Assessor, código DAS 102.4, da Assessoria Especial de Comunicação Social, deste Ministério.</p><p>Nº 253 - Exonerar a servidora MARIA DE FÁTIMA DUARTE FRANÇA, Matrícula SIAPE n° 1087677, CPF n° 301.537.436-20, do cargo em comissão de Chefe de Assessoria, código DAS 101.4, da Assessoria de Comunicação Social, da Assessoria Especial de Comunicação Social, deste Ministério.</p><p>Nº 254 - Exonerar a servidora POLYANA MARIA SANTANA DA SILVA, Matrícula SIAPE n° 2029329, CPF n° 012.261.761-43, do cargo em comissão de Chefe de Gabinete, código DAS 101.4, da Assessoria Especial de Comunicação Social, deste Ministério.</p><p>Nº 255 - Exonerar o servidor THIAGO PEREIRA DOS REIS, Matrícula SIAPE n° 1025284, CPF n° 008.793.751-40, do cargo em comissão de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Gestão e Controle, da Assessoria Especial de Comunicação Social, deste Ministério.</p><p>Nº 256 - Exonerar a servidora JULINE POGORZELSKI DE VARGAS, Matrícula SIAPE n° 2389689, CPF n° 026.060.000-80, do cargo em comissão de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Comunicação Interna, da Assessoria Especial de Comunicação Social, deste Ministério.</p><p>Nº 257 - Exonerar o servidor AMÉRICO VITOR CICCARELLI JÚNIOR, Matrícula SIAPE n° 3125903, CPF n° 665.468.001-44, do cargo em comissão de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Comunicação Esportiva, da Assessoria Especial de Comunicação Social, deste Ministério.</p><p>Nº 258 - Exonerar a servidora SÂMIA GONÇALVES COLLODETTI, Matrícula SIAPE n° 2330893, CPF n° 120.661.047-60, do cargo em comissão de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Comunicação Social, da Assessoria Especial de Comunicação Social, deste Ministério.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>