<xml><article id="13632536" name="ATO PORTARIA" idOficio="5768260" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2020" artClass="00016:00098:00001:00055:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria/Pró-Reitoria de Planejamento, Orçamento e Finanças" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12499140">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA/SEI Nº 307, DE 4 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA/SEI Nº 307, DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O MAGNÍFICO REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA no exercício de suas atribuições institucionais e em cumprimento ao disposto no artigo 3º da Lei 10.520, de 27 de julho de 2002, resolve:</p><p>Art.1° Designar os servidores públicos federais Anna Cecília Assis Mendonça, Elisângela Emídio de Paula Monteiro de Carvalho, Geraldo Lopes de Souza Júnior, Gracielle Landim Pereira, Hugo Leonardo de Moura Oliveira, Patrícia Alexandra da Silva, Pedro Victor Monteiro de Carvalho, Priscilla Rezende Pinheiro, Priscila Medeiros de Oliveira, Sandra Faria Fabres, Saulo Henrique de Azevedo Franco e Talita Medeiros Costa Gonçalves Baracho, para o desempenho da função de Pregoeiro da Coordenação de Suprimentos da Universidade Federal de Juiz de Fora.Parágrafo Único: Para a equipe de apoio a que se refere o § 1º do artigo 3º da Lei nº 10.520/2002, ficam designados os seguintes servidores Anna Cecília Assis Mendonça, Elisângela Emídio de Paula Monteiro de Carvalho, Geraldo Lopes de Souza Júnior, Gracielle Landim Pereira, Hugo Leonardo de Moura Oliveira, Patrícia Alexandra da Silva, Pedro Victor Monteiro de Carvalho, Priscilla Rezende Pinheiro, Priscila Medeiros de Oliveira, Sandra Faria Fabres, Saulo Henrique de Azevedo Franco e Talita Medeiros Costa Gonçalves Baracho</p><p>Art. 2° Esta Portaria substitui a de número 907 de 12 de junho de 2019.</p><p>Art. 3º A Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">Marcus Vinicius David</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>