<xml><article id="13583883" name="PORTARIAS CENTRO 2020 -CCS - DOU" idOficio="5763510" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/03/2020" artClass="00016:00118:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Campus da Universidade Federal de Santa Maria em Frederico Westphalen" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12491109">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO CAMPUS UFSM - FREDERICO WESTPHALEN, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, de acordo com a Portaria N. 80.183, de 12/07/2016, emitida pelo Reitor da Universidade Federal de Santa Maria, resolve:</p><p>Nº 641-DESIGNAR o servidor Jever Santos de Azevedo, Matrícula Siape 1960443, ocupante do Cargo de Contador, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Controle Orçamentário, da Coordenadoria Administrativa, da Direção da UFSM Campus de Frederico Westphalen, código FG2.012.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 642-DESIGNAR o servidor Claudiosir Roque dos Santos, Matrícula Siape 1642448, ocupante do Cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Secretário Administrativo da Secretaria Unificada de Graduação - SUGRAD, da Coordenadoria Acadêmica, da Direção da UFSM Campus Frederico Westphalen, Código FG2.011.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 643-DESIGNAR a servidora Terezinha de Fátima Pôncio, matrícula SIAPE 1793313, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Secretária Administrativa da Secretaria Unificada dos Departamentos Didáticos - SUDEP, da Coordenadoria Acadêmica, da Direção da UFSM Campus Frederico Westphalen, Código FG1.178.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 644-DESIGNAR o servidor Fábio Desconsi, SIAPE 2164371, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Tecnologia da Informação, da Coordenadoria Administrativa, da Direção da UFSM Campus Frederico Westphalen, Código FG4.035.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ARCI DIRCEU WASTOWSKI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>