<xml><article id="13772448" name="WLADMIR VENTURA DE SOUZA" idOficio="5781350" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2020" artClass="00024:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12521305">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR, designado pela Portaria nº 1202/GM, de 3 junho de 2019, publicada no DOU de 12 de junho de 2019 e Portaria nº 10.651/ANS de 19 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 20 de dezembro de 2019, no uso das atribuições legais que lhe conferem o inciso VI do art. 11 da Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000 e o inciso VI do art. 11 do Regulamento aprovado pelo Decreto n.º 3.327, de 5 de janeiro de 2000, resolve:</p><p>Nº 112 - Cessar, a pedido, os efeitos da Portaria nº 10.574, de 25/10/2019, DOU de 29/10/2019, que designou o servidor WLADMIR VENTURA DE SOUZA, Matrícula SIAPE nº 1512819, para substituir o titular do Cargo Comissionado de Diretor-Adjunto - CGE II, na Diretoria-Adjunta - DIRAD/DIGES, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 113 - Nomear o servidor LEONARDO FERNANDES FERREIRA, Matrícula SIAPE nº 1505260, para exercer o Cargo Comissionado Técnico - CCT III, na Gerência-Geral de Acompanhamento Econômico-Financeiro das Operadoras e Mercado - GGAME/DIRAD/DIGES.</p><p>Nº 115 - Nomear a servidora KATIA AUDI CURCI, Matrícula SIAPE nº 6239566, para exercer o Cargo Comissionado de Coordenador - CCT IV, na Coordenadoria de Indução à Melhoria da Qualidade Setorial - COIME/GEEIQ/DIRAD/DIDES.</p><p class="assina">ROGERIO SCARABEL</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>