<xml><article id="13574121" name="ATOS DA REITORIA DE n 004_a012 0" idOficio="5762947" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="09/03/2020" artClass="00016:00090:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Delta do Parnaíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12490353">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 6 DE MARÇO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 6 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO DELTA DO PARNAÍBA - UFDPar, nomeado pela Portaria nº 2.120, de 10 de dezembro de 2019, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 4 Nomear, nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, JOSÉ NATANAEL FONTENELE DE CARVALHO, Matrícula nº 1729791/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer o encargo de Pró-Reitor pro tempore de Planejamento, da Universidade Federal do Delta do Parnaíba, a partir de 09.03.2020.</p><p>Nº 5 Nomear, nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, GILVANA PESSOA DE OLIVEIRA, Matrícula nº 1553330/SIAPE, Professora Adjunta, para exercer o encargo de Pró-Reitora pro tempore de Ensino de Graduação, da Universidade Federal do Delta do Parnaíba, a partir de 09.03.2020.</p><p>Nº 6 Nomear, nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, SEVERINO CAVALCANTE DE SOUSA JUNIOR, Matrícula nº 1555834/SIAPE, Professor Associado, para exercer o encargo de Pró-Reitor pro tempore de Extensão, da Universidade Federal do Delta do Parnaíba, a partir de 09.03.2020.</p><p>Nº 7 Nomear, nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, DANIEL FERNANDO PEREIRA VASCONCELOS, Matrícula nº 1750086/SIAPE, Professor Associado, para exercer o encargo de Pró-Reitor pro tempore de Pós-Graduação, Pesquisa e Inovação, da Universidade Federal do Delta do Parnaíba, a partir de 09.03.2020.</p><p>Nº 8 Nomear, nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, JORGETE FREIRE DE CARVALHO, Matrícula nº 1450330/SIAPE, Administradora, para exercer o encargo de Pró-Reitora pro tempore de Gestão de Pessoas, da Universidade Federal do Delta do Parnaíba, a partir de 09.03.2020.</p><p>Nº 9 Nomear, nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, JONAS GUIMARÃES JUNIOR, Matrícula nº 4308959/SIAPE, Professor Assistente, para exercer o encargo de Pró-Reitor pro tempore de Administração, da Universidade Federal do Delta do Parnaíba, a partir de 09.03.2020.</p><p>Nº 10 Nomear, nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, LUCIANA MARY DA SILVA CARVALHO, Matrícula nº 1630249/SIAPE, Assistente Social, para exercer o encargo de Pró-Reitora pro tempore de Assuntos Estudantis e Comunitários, da Universidade Federal do Delta do Parnaíba, a partir de 09.03.2020.</p><p>Nº 11 Nomear, nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, MAURÍLIO LACERDA LEONEL JUNIOR, Matrícula nº 2629722/SIAPE, Analista de Tecnologia da Informação, para exercer o encargo de Superintendente pro tempore de Tecnologia da Informação, da Universidade Federal do Delta do Parnaíba, a partir de 09.03.2020.</p><p>Nº 12 Nomear, nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, PAULO HENRIQUE MALVEIRA VASCONCELOS, Matrícula nº 1050178/SIAPE, Técnico de Laboratório, para exercer o encargo de Prefeito Universitário pro tempore, da Universidade Federal do Delta do Parnaíba, a partir de 09.03.2020.</p><p class="assina">Alexandro Marinho Oliveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>