<xml><article id="13472578" name="2020_03_03_EXONERAÇÃO_NOMEAÇÃO_P" idOficio="5753338" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/03/2020" artClass="00016:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12473103">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE MARÇO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; resolve:</p><p>Nº 397 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS nº 1.396, de 11 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 2° Exonerar o servidor CLOVIS GOMES FERREIRA, SIAPE nº 1000359, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Audiovisual, da função de Pró-Reitor Pro Tempore de Desenvolvimento Institucional (PRODI), do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-2.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 398 Art. 1° Nomear o servidor JOÃO MASSUDA JUNIOR, SIAPE nº 1885025, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Pró-Reitor de Desenvolvimento Institucional (PRODI), do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-2.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>