<xml><article id="13821150" name="254-MARCIA E MARCO - DIS-DES" idOficio="5785597" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2020" artClass="00043:00004:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Presidência/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12528714">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 254, DE 23 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 254, DE 23 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTIÇA, com base no item 16.2, XI, b, do Manual de Organização e no disposto no art. 35, I, da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Efetuar as seguintes alterações na Coordenadoria de Administração e Finanças, da Secretaria Executiva, da Escola Nacional de Formação e Aperfeiçoamento de Magistrados:</p><p>I - Dispensar de função de confiança:</p><p>MARCIA AMÉLIA DO EGYTO COSTA, matrícula S035445, Chefe da Seção de Acompanhamento da Gestão Administrativa, Orçamentária e Financeira, código FC-6;</p><p>MARCO ALEXANDRE DA SILVA, matrícula S049365, Assistente II, código FC-2;</p><p>II - Designar para função de confiança:</p><p>MARCO ALEXANDRE DA SILVA, matrícula S049365, Chefe da Seção de Acompanhamento da Gestão Administrativa, Orçamentária e Financeira, código FC-6, na vaga decorrente da dispensa de Marcia Amélia do Egyto Costa;</p><p>MARCIA AMÉLIA DO EGYTO COSTA, matrícula S035445, para a função de confiança de Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da dispensa de Marco Alexandre da Silva.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Lúcio Guimarães Marques</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>