<xml><article id="13639483" name="PORTARIA 528" idOficio="5769257" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2020" artClass="00012:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Gabinete do Ministro" artSize="24" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12500963">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 528, DE 11 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 528, DE 11 DE MARÇO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso I, da Constituição da República Federativa do Brasil, e tendo em vista o disposto no art. 29 da Lei n. 13.844, de 13 de junho de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir Comissão Administrativa que terá por objetivo receber de forma definitiva o empreendimento vinculado ao Contrato Administrativo n. 38/2017-MI, cujo objeto é a "Elaboração de projetos básico e executivo e execução de obras e serviços para a revitalização da área retroportuária de Belém, com construção do parque urbano, zonas de estacionamento e obras periféricas - Etapa 01", do Projeto Belém Porto Futuro.</p><p>Art. 2º Designar os seguintes servidores para compor a Comissão:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>I - Secretaria Nacional de Desenvolvimento Regional e Urbano:</p></td></tr><tr><td><p>Servidores</p></td><td><p>Matrículas</p></td></tr><tr><td><p>José Joaquim Carneiro Filho</p></td><td><p>1997124</p></td></tr><tr><td><p>Francisco Sanches Faria</p></td><td><p>1795870</p></td></tr><tr><td><p>Luzmarina Madureira Lage</p></td><td><p>1013203</p></td></tr><tr><td><p>II - Secretaria Nacional de Segurança Hídrica:</p></td></tr><tr><td><p>Didácio Azevedo Soares Júnior</p></td><td><p>2657167</p></td></tr></table><p>Art. 3º A Comissão apresentará ao final de seus trabalhos Termo de Recebimento Definitivo do empreendimento ou Relatório Circunstanciado sobre o atual estágio de execução contratual, no qual deverão ser elencadas as eventuais medidas de saneamento das execuções.</p><p>Art. 4º O prazo para conclusão dos trabalhos será de até 30 (trinta) dias contados da data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 5º Os desempenhos das atividades relacionadas à Comissão não serão remunerados, constando como contribuição relevante nos assentamentos funcionais dos servidores.</p><p>Art. 6º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>ROGÉRIO MARINHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>