<xml><article id="13639771" name="publicação D.O.U 11.03.2020" idOficio="5769312" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2020" artClass="00016:00097:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Jataí" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12501045">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 11 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 11 de março de 2020</p><p>O Reitor Pro Tempore da UFJ, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 11, § 1o, da Lei no 13.635, de 20 de março de 2018 e a Portaria MEC no 2.121, de 10 de dezembro de 2019; conforme o disposto na Portaria no 001/2020/UFJ, de 14/01/2020, e o art. 56, do Regimento Geral/UFG, resolve:</p><p>Nº 166 - I - Dispensar, GIULENA ROSA LEITE, Matrícula no 1725778/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na UA/CISAU/UFJ, do cargo de Coordenadora do Departamento de Atenção à Saúde do Servidor, CD-4. II - Atribuir o código CD-4 ao cargo de Vice-Reitora, ocupado por GIULENA ROSA LEITE, Matrícula no 1725778/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na UA/CISAU/UFJ, nos termos do art. 15, §4o da Lei no 8.112/90, incluído pela Lei no 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo 23070.010125/2020-71)</p><p>Nº 168 - I - Dispensar, a pedido, ANDRÉIA VITOR COUTO DO AMARAL, Matrícula no 2566627/SIAPE, ocupante de um cargo de Professor do Magistério Superior, Associado, da Função de Coordenadora do Programa de Pós-graduação em Biociência Animal da UFJ, FG-1. II - Dispensar, a pedido, MONICA RODRIGUES FERREIRA MACHADO, Matrícula no 2732501/SIAPE, ocupante de um cargo de Professor do Magistério Superior, Adjunto, do encargo de Vice-coordenadora do Programa de Pós-graduação em Biociência Animal da UFJ. III - Designar MONICA RODRIGUES FERREIRA MACHADO, Matrícula no 2732501/SIAPE, ocupante de um cargo de Professor do Magistério Superior, Adjunto, para exercer a Função de Coordenadora do Programa de Pós-graduação em Biociência Animal da UFJ, FG-1. IV - Designar CECÍLIA NUNES MOREIRA, Matrícula no 1331941/SIAPE, ocupante de um cargo de Professor do Magistério Superior, Associado, para exercer o encargo de Coordenadora do Programa de Pós-graduação em Biociência Animal da UFJ. V - Os efeitos legais e financeiros deste ato têm validade a partir de 06/04/2020, por um mandato de 02 (dois) anos, nos termos do art. 15, §4o da Lei no 8.112/90, incluído pela Lei no 9.527/97. (Processo 23070.012257/2020-38)</p><p>Nº 169 - I - Dispensar, a pedido, ANNE OLIVEIRA, Matrícula no 1667267/SIAPE, ocupante de um cargo de Bibliotecário/Documentalista, da Função de Coordenadora das Bibliotecas da Universidade Federal de Jataí, FG-1. II - Designar DÊNIS JUNIO DE ALMEIDA, Matrícula no 1839310/SIAPE, ocupante de um cargo de Bibliotecário/Documentalista, para exercer a Função de Coordenador das Bibliotecas da Universidade Federal de Jataí, FG-1. III - Designar LUISMAR DE CARVALHO JUNIOR, Matrícula no 2171401/SIAPE, ocupante de um cargo de Bibliotecário/Documentalista, para exercer o encargo de Vice-coordenador das Bibliotecas da Universidade Federal de Jataí. IV - Os efeitos legais deste ato têm validade a partir de 29/02/2020, com efeitos financeiros a partir da publicação no D.O.U, por um mandato de 02 (dois) anos, nos termos do art. 15, §4o da Lei no 8.112/90, incluído pela Lei no 9.527/97. (Processo 23070.011529/2020-82)</p><p class="assina">Americo Nunes da Silveira Neto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>