<xml><article id="13442851" name="02-03-2020" idOficio="5750254" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/03/2020" artClass="00016:00050:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Campus São Bento do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12467931">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL PRO TEMPORE SUBSTITUTO DO INSTITUTO DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA CATARINENSE - CAMPUS SÃO BENTO DO SUL, no uso da sua competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 212/2019, publicada no Diário Oficial da União de 23/12/2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2188/2019, de 19 de julho de 2019, resolve:</p><p>Nº 22/2020 Art.1º-EXONERAR a servidora LARISSA MERLO MORALES, ocupante do cargo de</p><p>Auxiliar em Administração, SIAPE nº 3007531, do Cargo Comissionado de Direção de Administração e Planejamento - DAP Substituta, código CD-4, do Instituto Federal Catarinense - Campus São Bento do Sul.</p><p>Art. 2º-Esta Portaria entra em vigor a partir desta data.</p><p>Nº 23 Art.1º-EXONERAR o servidor FELIPE PEREIRA CANEVER, ocupante do cargo de Contador, SIAPE nº 1756389, do Cargo Comissionado de Direção de Administração e Planejamento - DAP, código CD-4, do Instituto Federal Catarinense - Campus São Bento do Sul.</p><p>Art. 2º-Esta Portaria entra em vigor a partir desta data.</p><p>Nº 24 Art.1º-NOMEAR a servidora LARISSA MERLO MORALES, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, SIAPE nº 3007531, para o Cargo Comissionado de Direção de Administração e Planejamento - DAP, código CD-4, do Instituto Federal Catarinense - Campus São Bento do Sul.</p><p>Art. 2º-Esta Portaria entra em vigor a partir desta data.</p><p class="assina">FELIPE PEREIRA CANEVER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>