<xml><article id="13516840" name="PORTARIAS. AFASTAMENTO. INSUBSIS" idOficio="5757435" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/03/2020" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12480043">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE MARÇO DE 2020</p><p>a VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.740 - Autorizar o afastamento do país de CHRISTIAN COSTA KIELING, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Psiquiatria e Medicina Legal da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar de reunião junto ao Wellcome Trust, em Londres, Inglaterra, no período compreendido entre 16/03/2020 e 18/03/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89999.</p><p>Nº 1.741 - Tornar insubsistente a Portaria nº 1443/2020, de 11/02/2020, publicada no Diário Oficial da União de 12/02/2020, que concedeu autorização para Realização de excursão de campo pós-congresso, em Bagdroga-darjeeling-lachung-lachen, Índia, no período compreendido entre 23/02/2020 e 16/03/2020, incluído trânsito, com ônus a CARLA CRISTINE PORCHER, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Geologia do Instituto de Geociências. Solicitação nº 89543.</p><p>Nº 1.742 - Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 6º, incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, publicada no Diário Oficial da União do dia 31 subsequente, de acordo com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 13 subsequente, a JAIME LUIZ FERRAZ GUIMARAES, matrícula SIAPE nº 0357031, no cargo de Auxiliar em Administração, nível de classificação C, nível de capacitação IV, padrão 16, do Quadro desta Universidade, no regime de quarenta horas semanais de trabalho, com exercício na Gerência Administrativa da PRAE, com proventos integrais. Processo 23078.531250/2019-15.</p><p class="assina">JANE FRAGA TUTIKIAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>