<xml><article id="13592879" name="portarias n 356 358 435 437" idOficio="5764839" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/03/2020" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12493435">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 356, DE 4 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 356, DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, considerando o disposto no Artigo 1º da Portaria nº 404/2009-MEC, nos termos da Resolução nº 022/2010 - CONSU, de 24.11.2010, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 23125.034065/2019-66, de 02.12.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Autorizar o afastamento para qualificação da servidora LILIAN GRACE DA SILVA SOLON, matrícula SIAPE 1859480, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para realização do Estágio Pós-doutoral na Universidade Federal Rural do Semi-árido (UFERSA) e Universidad Autónoma de San Luís Potosí - México, no período de 01 de março de 2020 a 01 de março de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 358, DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da UNIFAP, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 52/2020 - PROAD, de 27.02.2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a contar de 01/03/2020, a servidora JOCIANE DOS SANTOS SOUZA, matrícula SIAPE 1085259, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, da função de chefe da Secretaria da Pró-Reitoria de Administração - SECPROAD, FG-01.</p><p>Art. 2º - Designar, a contar de 01/03/2020, o servidor MICHEL DA SILVA RODRIGUES, matrícula SIAPE 2282287, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para exercer a função de chefe da Secretaria da Pró-Reitoria de Administração - SECPROAD, FG-01.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 435, DE 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 112/2020 - ASSEPROG, de 05.03.2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a contar de 02/03/2020, o servidor NALIMILSON GOMES PINHEIRO, matrícula SIAPE 2010462, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, da função de Secretário da Pró-Reitoria de Graduação - SECPROGRAD, FG-01.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 437, DE 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto do Presidente da República, de 19 de Setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União nº 182, de 20 de Setembro de 2018, Seção 2, página 1, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 23125.003203/2020-85, de 11.02.2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Autorizar o afastamento da servidora IZAURA CAROLINE OLIVEIRA DA SILVA FERREIRA, matricula SIAPE 2282583, ocupante do cargo efetivo de Administrador, lotada na Auditoria Interna - AUDINT, para prestar colaboração técnica junto à Universidade Federal de São Paulo - UNIFESP, pelo prazo de 01 (um) ano, no período de 01/04/2020 a 01/04/2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>