<xml><article id="13677325" name="Port_428_ES" idOficio="5772134" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/03/2020" artClass="00007:00051:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional no Espírito Santo" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12505810">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 428, DE 10 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 428, DE 10 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Superintendente Regional substituto do Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária no Estado do Espírito Santo, nomeado pela Portaria INCRA/P/N° 504, de 31 de agosto de 2017, no uso das atribuições conferidas pelos artigos 115 e 119 do Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Portaria/Casa Civil n° 338, de 09 de março de 2018, publicada no DOU do dia 13 de março de 2018, em cumprimento ao art.67 da Lei nº 8.666/93, resolve:</p><p>Art. 1º Designar Flaini Pereira Ramos, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Reforma e Desenvolvimento Agrário (titular) e Ricardo da Silva Guimarães ocupante do cargo efetivo Técnico de Contabilidade para exercerem os encargos de Fiscais técnico/financeiro do Convênio nº 850264/2017 - SICONV , celebrado entre a extinta Secretaria Especial de Agricultura Familiar e do Desenvolvimento Agrário - SEAD e o INSTITUTO DE DEFESA AGROPECUÁRIA E FLORESTAL DO ESPÍRITO SANTO, com prazo de vigência até 17 de agosto de 2021, (sub-rogado em setembro de 2019 ) objetivando promover geo-cadastro de imóveis rurais nos municípios de Nova Venécia e Águia Branca para identificação das áreas legitimadas e posse áreas públicas, com titulação das glebas devolutas.</p><p>Art. 2º Designar Ricardo da Silva Guimarães ocupante do cargo efetivo Técnico de Contabilidade, para na ausência do titular, exercer o encargo de substituto.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">EVANS LEANDRO DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>