<xml><article id="13614486" name="018 Extrato de publicação - Port" idOficio="5766773" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="11/03/2020" artClass="00044:00212:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem do Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12496336">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 132, DE 3 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 132, DE 3 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Presidente e a Secretária do Conselho Regional de Enfermagem do Rio Grande do Sul - Coren-RS, no uso de suas atribuições legais e regimentais conferida pela Lei nº 5.905/73 e considerando os termos das Decisões Coren-RS nº 206/2017, e nos termos do Código Eleitoral (Resolução Cofen nº 612/2019), resolvem:</p><p>Art. 1º- Criar a Comissão Eleitoral com poderes de executar e fazer cumprir todos os atos destinados à realização das eleições dos Conselheiros, membros do Plenário do Coren-RS, a se realizar nos dias 13 e 14 de setembro de 2020, de acordo com a competência legal estatuída no Código Eleitoral - Resolução Cofen nº 612/2019.</p><p>Art. 2º- Nomear os Profissionais de Enfermagem, abaixo listados, para integrarem a Comissão Eleitoral, sob a Presidência do primeiro:</p><p>I - Maria Rejane Seibel, Enfermeira inscrita no Coren-RS sob o nº 35.791 - Presidente;</p><p>II - Alessandra Boeira Brasil de Oliveira, Técnica em enfermagem inscrita no Coren-RS sob o nº 965.636 - Membro;</p><p>III - Célia Mariana Barbosa de Souza, Enfermeira inscrita no Coren-RS sob o nº 27.295.</p><p>Art. 3º- Compete a Comissão executar e fazer cumprir todos os atos destinados à realização das eleições, como expedição de editais e outras publicações necessárias, planejar, coordenar, organizar e supervisionar os atos eleitorais, deferir ou indeferir requerimentos de sua competência, formulados no processo, inclusive decidir sobre os pedidos de inscrição de chapas e sobre as demais questões incidentais, julgar impugnações, emitir relatórios conclusivos sobre matérias postas a sua análise e encaminhar o processo eleitoral para o plenário do conselho regional para homologação, bem como dar posse aos eleitos.</p><p>Art. 4º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Daniel Menezes de Souza</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p><p class="assina">NELCI DIAS DA SILVA</p><p class="cargo">Secretária do Conselho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>