<xml><article id="13595696" name="AFASTAMENTO DO PAÍS EM 09.03.202" idOficio="5765169" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="10/03/2020" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12494027">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 9 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>MARCELO XIMENES AGUIAR BIZERRIL, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar visita técnica, no período de 17/4/2020 a 25/4/2020 (incluindo trânsito), em Mindelo/Cabo Verde, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.022406/2020-12.</p><p>LEONARDO CAVALCANTI DA SILVA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar reunião técnica, no período de 27/3/2020 a 30/3/2020 (incluindo trânsito), em Buenos Aires/Argentina, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.021202/2020-64.</p><p>LUCIJANE MONTEIRO DE ABREU, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar de reuniões, no período de 17/3/2020 a 22/3/2020 (incluindo trânsito), em Buenos Aires/Argentina, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.020304/2020-62.</p><p>RICARDO JOSE DE MOURA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do 1st Uruguayan Congress in Cognitive Science and 2nd Symposium in Education, Cognition and Neuroscience, no período de 17/3/2020 a 23/3/2020 (incluindo trânsito), em Montevidéu/Uruguai, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.020255/2020-68.</p><p>PAVEL ZALESSKI, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do congresso Finite and Residually Finite Groups, no período de 25/5/2020 a 31/5/2020 (incluindo trânsito), em Bilbão, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.015301/2020-15.</p><p>WERNER LEOPOLDO TREPTOW, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do "CECAM Meeting 29-31st Mar 2020 Mike Klein's 80th birthday" e realizar visita técnico-científica, no período de 27/3/2020 a 5/4/2020 (incluindo trânsito), em Paris/França, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.013646/2020-26.</p><p>GRAZIELLA FRANÇA BERNARDELLI CIPRIANO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar visita técnica, no período de 18/3/2020 a 27/3/2020 (incluindo trânsito), em Miami/Flórida/EUA, com ônus FAPDF. Proc.Eletrônico 23106.012288/2020-34.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a publicação no DOU de 3/3/2020, seção 2, página 42, que concedeu afastamento do país a servidora SIMONE BASTOS VIEIRA, Proc.Eletrônico 23106.016482/2020-99.</p><p>Tornar sem efeito a publicação no DOU de 19/2/2020, seção 2, página 35, que concedeu afastamento do país a servidora CLAUDIA NAVES DAVID AMORIM, Proc.Eletrônico 23106.008711/2020-00.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>