<xml><article id="13541677" name="05.03 - Funções Rio Verde" idOficio="5759781" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2020" artClass="00016:00055:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12484130">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 5 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 5 de março de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA GOIANO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 11 de março de 2016, publicado no DOU de 14 de março de 2016, republicado no DOU de 15 de março de 2016, Seção 2, página 2, considerando a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2008, e o processo eletrônico nº 23218.000783/2020-30, resolve:</p><p>Nº 486 - Dispensar EDEVALDO GOMES DE SOUZA, Assistente em Administração, Matrícula 0047616, da Função de Coordenador de Protocolo, Código FG-1, do Instituto Federal Goiano - Campus Rio Verde.</p><p>Nº 487 - Designar EDEVALDO GOMES DE SOUZA, Assistente em Administração, Matrícula 0047616, para exercer a Função de Chefe da Unidade de Protocolo, Código FG-2, do Instituto Federal Goiano - Campus Rio Verde.</p><p>Nº 488 - Designar KARISSA FATIMA DE ANDRADE, Assistente em Administração, Matrícula 1060861, para exercer a Função de Chefe da Unidade de Dispensa de Licitação, Código FG-2, do Instituto Federal Goiano - Campus Rio Verde.</p><p>Nº 489 - Designar ALINE DITOMASO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1806655, para exercer a Função de Chefe da Unidade de Cultura, Esporte e Lazer, Código FG-2, do Instituto Federal Goiano - Campus Rio Verde.</p><p class="assina">VICENTE PEREIRA DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>