<xml><article id="13792684" name="Portaria 1 3 6 7 9 29 30 31 32 e" idOficio="5782861" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2020" artClass="00011:00044:00014:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sudeste/2ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12524024">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS Nº -SS.1.2/SSIP/2RM, DE 18 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS Nº -SS.1.2/SSIP/2RM, DE 18 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 2ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada por meio da Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 DEZ 18, e de acordo com o Art. 7º de Portaria nº 1.029-Cmt Ex (EB 10-IG-02.002), de 17 AGO 17, resolve:</p><p>Nº 1 - Anular a Portaria nº 071LU-SS1-SSIP/2RM, de 30 JUL18, Pub DO nº 152, de 8AGO 18; e Reformar por Incapacidade Física Definitiva o 3º Sgt GILBERTO CLÁUDIO PINTO, EB 017.753.542-4, Prec/CP 96/1551431, CPF 635.314.457-15, vinculado ao Cmdo 2ª RM, a contar de 1º NOV 17, com base no capitulado no art. 106, inciso II, c.c. o art. 108, inciso V da Lei nº 6.880/80.</p><p>Nº 3 - Anular a Portaria nº 072LU - SS1-SSIP/2RM, de 28 ABR 18, Pub no DO nº 112, de 13 JUN 18.</p><p>Nº 6 - Reformar, de officio, por Incapacidade Física de Militar da Ativa, a contar de 1º MAR 20, o ST DANIEL TAVARES FERREIRA, Prec/CP 12-2408557, EB 020.424.404-0, CPF 035.788.467-16, vinculado ao 22º D Sup, com proventos proporcionais correspondentes à graduação de Subtenente, com fulcro no Art 104; inciso II, do Art 106; VI, do Art 108; inciso I, do Art 111, todos da Lei nº 6880/80, com a redação dada pela Lei nº 13.954, de 16 DEZ 19; e com os benefícios previstos nos Art 12 e 15 da última Lei.</p><p>Nº 7 - Reformar, de officio, por Incapacidade Física de Militar da Ativa o 3º Sgt HEVANDRO DE SOUZA SANTOS, Prec/CP 34-6121255, EB 020202257-0, CPF 336.063.758-59, vinculado ao B Mnt Sup Av Ex, com proventos integrais correspondentes ao posto de 2º Tenente, com fulcro no Art 104; na letra a, do inciso II-A, do Art 106; III, do Art 108; § 2º do Art 109; e § 1º e b do § 2º do Art 110, todos da Lei nº 6880/80, com a redação dada pela Lei nº 13.954, de 16 DEZ 19; os benefícios previstos nos Art 12 e 15 da última Lei; e CONCEDER a Isenção do Imposto de Renda, visto que se enquadra no inciso XIV, do Art 6º, Lei nº 7.713, de 22 DEZ 88 e suas alterações; e na letra b), inciso II, do Art 35 do Decreto Lei nº 9.580, de 22 NOV 18.</p><p>Nº 9 - Reformar, de officio, por Incapacidade Física de Militar da Ativa o 1º Sgt JOZIVAL DANTAS SANTOS, Prec/CP 34-2203628, EB 062319414-9, CPF 689.066.255-53, vinculado ao 4º BIL, com proventos proporcionais correspondentes à graduação de 1º Sargento, com fulcro no Art 104; II, do Art 106; VI, do Art 108; inciso I, do Art 111, todos da Lei nº 6880/80, com a redação dada pela Lei nº 13.954, de 16 DEZ 19; e os benefícios previstos nos Art 12 e 15 da última Lei.</p><p>Nº 29 - Reformar, em caráter provisório, por decisão judicial de antecipação de tutela a contar de 28 MAR 12, o Cb MARCOS ROBERTO DE OLIVEIRA MENDONÇA, EB 021626794-8, CPF 254.016.928-70, vinculado à B Av T, com os proventos integrais calculados com base no soldo de Cabo, de acordo com o inciso III do Art 108, Art 109 e §1º do Art 110, todos da Lei nº 6880/80; e quaisquer valores retroativos, somente serão pagos conforme determinação judicial futura após o trânsito em julgado e mediante precatórios, na forma do Art. 100 da CF/88.</p><p>Nº 30 - Reformar, em caráter definitivo, por decisão judicial transitado em julgado, a contar de 17 AGO 11, o Cb DEREY WILLIANS DIAS DOS SANTOS, RG 42.574.755-4SSP/SP, CPF 339.847.428-43, vinculado à B Av T, com os proventos integrais calculados com base no soldo de Cabo, de acordo com o inciso III do Art 108, da Lei nº 6880/80; e o pagamento dos valores em atraso serão objeto de liquidação no processo judicial e serão pagos via precatório judicial, conforme o determinado no Ofício nº 00317/2019/ADV/PSUSJC/PGU/AGU, de 31 JUL 19, da Procuradoria-Seccional da União em São José dos Campos.</p><p>Nº 31 - Reintegrar e Reformar, a contar de 17 OUT 19, por antecipação de tutela, do processo de autos nº 5002918-40.2018.4.03.6110, contra a União Federal, perante a 3ª Vara Cível da Subseção Judiciária de Sorocaba/SP, o Sd SAMUEL ELIFAZ DA SILVA, RG 49.743.120-8, CPF 422.826.138-80, vinculado ao 2º GAC L, com os proventos integrais calculados com base no soldo de Soldado EV, de acordo, segundo o julgado, com o inciso III do Art 108 e Art 110, caput, todos da Lei nº 6880/80.</p><p>Nº 32 - Reformar, de officio, por Incapacidade Física, com proventos proporcionais correspondentes à graduação que possui na ativa, o 1º Sgt JIMMY ROBSON NASCIMENTO CALDAS, Prec/CP 12-2610327, EB 042.021.234-2, CPF 185.974.298-01, vinculado ao 2º BPE, com fulcro no Art 104; inciso II do Art 106, inciso VI do Art 108; e inciso II do Art 111, todos da Lei nº 6880/80, com a redação dada pela Lei nº 13.954, de 16 DEZ 19; e os benefícios previstos nos Art 12 e 15 da última Lei.</p><p>Nº 33 - Retificar a data do início da Reforma por Idade-Limite do Cel R1 (Idt 019485920-3) PAULO DAVID DE CASTRO LOBO, CPF 043.796.087-00, da Portaria nº 520-DCIP.23, de 3 MAIO 06, publicada n a 2ª Seção do DOU nº 93, de 17 MAIO 06, ONDE SE LÊ: 14/07/2005, LEIA-SE: 14/06/2005.</p><p class="assina">Gen Div JOÃO CHALELLA JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>