<xml><article id="13570821" name="27-R-2020" idOficio="5762532" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/03/2020" artClass="00016:00106:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12489510">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 18 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 18 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 488 - Exonerar, a pedido, a partir de 09 de março de 2020, a servidora ETIENNE CESAR ROSA VACCARELLI - 2142563, da função gratificada de Chefe da Coordenadoria de Gestão Acadêmica, FG-01, do Setor Litoral.</p><p>Nº 492 - Nomear o servidor BRUNO JACSON MARTYNHAK - 2281755, ocupante do cargo de Professor, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a função gratificada de Chefe do Departamento de Fisiologia, FG-01, do Setor de Ciências Biológicas, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">GRACIELA INES BOLZON DE MUNIZ</p><p class="identifica">PORTARIAS de 3 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 586 - Alterar a Portaria nº 12/REITOR, de 04 de janeiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 06 de janeiro de 2017, seção 2, pág. 22, referente à nomeação do servidor ANDRÉ LUIZ FELIX RODACKI - 1044930, no cargo de Coordenador de Programas de Pós-Graduação Stricto Sensu, CD-04, da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o referido cargo de direção passa a denominar-se Coordenador, CD-04, da Coordenadoria dos Programas de Pós-Graduação Stricto Sensu da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação.</p><p>Nº 587 - Alterar a Portaria nº 151/REITOR, de 09 de março de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 17 de março de 2017, seção 2, pág. 38, referente à nomeação da servidora ANA SOFIA CLIMACO MONTEIRO DE OLIVEIRA - 1047630, no cargo de Coordenadora de Pesquisa e Desenvolvimento da Ciência e Tecnologia, CD-04, da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o referido cargo de direção passa a denominar-se Coordenadora, CD-04, da Coordenadoria de Pesquisa Científica e Desenvolvimento Tecnológico da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação.</p><p>Nº 588 - Alterar a Portaria nº 176/REITOR, de 16 de março de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 17 de março de 2017, seção 2, pág. 38, referente à nomeação da servidora LARISSA LIZ ODRESKI RAMINA - 2974859, no cargo de Coordenadora, CD-04, da Coordenação de Iniciação Científica e Integração Acadêmica da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o referido cargo de direção passa a denominar-se Coordenadora, CD-04, da Coordenadoria de Iniciação Científica e Tecnológica da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação.</p><p>Nº 589 - Alterar a Portaria nº 491/REITORIA, de 21 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 25 de junho de 2019, seção 2, pág. 35, referente à nomeação do servidor GUSTAVO ABIB - 2703823, no cargo de Coordenador dos Cursos de Pós-Graduação Lato Sensu, CD-04, da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o referido cargo de direção passa a denominar-se Coordenador, CD-04, da Coordenadoria dos Programas de Pós-Graduação Lato Sensu da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação.</p><p>Nº 590 - Alterar a Portaria nº 478/REITORIA, de 16 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2018, seção 2, pág. 28, referente à nomeação do servidor VALDIR FRIGO DENARDIN - 1524434, na função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Meio Ambiente e Desenvolvimento, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso, da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função passa a denominar-se Coordenador(a) de Curso de Pós-Graduação da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Programa de Pós-Graduação em Meio Ambiente e Desenvolvimento).</p><p>Nº 591 - Alterar a Portaria nº 1286/PROGEPE, de 27 de março de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 30 de março de 2017, seção 2, pág. 31, referente à nomeação do servidor GERSON MIGUEL YASBECK - 1515553, na função de Chefe da Seção de Controle e Execução Orçamentária, FG-01, da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Unidade de Controle e Execução Orçamentária, FG-01, da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação.</p><p>Nº 592 - Alterar a Portaria nº 2641/PROGEPE, de 12 de junho de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 14 de junho de 2017, seção 2, pág. 27, referente à nomeação da servidora MARIANGELA RONCHETTI DE RESENDE - 1792392, na função de Chefe da Secretaria Administrativa do Gabinete, FG-01, da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Unidade de Apoio Administrativo, FG-01, da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação.</p><p>Nº 593 - Alterar a Portaria nº 5589/PROGEPE, de 30 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 03 de dezembro de 2018, seção 2, pág. 29, referente à nomeação do servidor RENATO EUGENIO DE LIMA - 341864, na função de Gerente do Núcleo Interdisciplinar de Meio Ambiente e Desenvolvimento, FG-01, da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Unidade de Apoio Científico em Desastres - Núcleo Interdisciplinar de Meio Ambiente e Desenvolvimento, FG-01, da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação.</p><p>Nº 594 - Alterar a Portaria nº 4317/PROGEPE, de 20 de setembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 24 de setembro de 2018, seção 2, pág. 31, referente à nomeação do servidor FELIPE FIGUEREDO FRANCA MERLO - 2407547, na função de Chefe da Unidade de Diplomas, FG-3, da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Seção de Diplomas e Certificados, FG-03, da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação.</p><p>Nº 595 - Alterar a Portaria nº 5550/PROGEPE, de 29 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 03 de dezembro de 2018, seção 2, pág. 29, referente à nomeação da servidora GABRIELA DEBAS DOS SANTOS CLERISI - 2875359, na função de Chefe da Unidade de Iniciação Científica, FG-03, da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Seção de Apoio a Internacionalização da Pós-Graduação e da Pesquisa, FG-03, da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação.</p><p>Nº 596 - Alterar a Portaria nº 2146/PROGEPE, de 21 de maio de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 23 de maio de 2019, seção 2, pág. 31, referente à nomeação do servidor MARCELO HENRIQUE AVILA DE MATOS - 393474, na função de Chefe, FG-03, da Unidade de Programas de Bolsas e Auxílios da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Seção de Bolsas e Auxílios, FG-03, da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="identifica">PORTARIAS de 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 600 - Alterar a Portaria nº 636/REITORIA, de 22 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2018, seção 2, pág. 29, referente à nomeação da servidora MARINES DE PAULI THOMAZ - 1170370, no cargo de Chefe de Gabinete, CD-03, do Gabinete do Reitor, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o referido cargo de direção passa a denominar-se Chefe de Gabinete, CD-03, do Gabinete da Reitoria da Universidade Federal do Paraná.</p><p>Nº 601 - Alterar a Portaria nº 274/REITOR, de 13 de abril de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 17 de abril de 2017, seção 2, pág. 26, referente à nomeação do servidor THIAGO LIMA BREUS - 3728321, no cargo de Assessor, CD-04, do Gabinete do Reitor, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o referido cargo de direção passa a denominar-se Assessor, CD-04, da Assessoria Técnica do Gabinete da Reitoria.</p><p>Nº 602 - Alterar a Portaria nº 16/REITOR, de 06 de janeiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 09 de janeiro de 2017, seção 2, pág. 24, referente à nomeação da servidora JANE DO ROCIO KIATKOSKI SCHUNEMANN - 1050374, no cargo de Assessora Especial, CD-04, do Gabinete do Reitor, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o referido cargo de direção passa a denominar-se Assessora, CD-04, da Assessoria Técnica do Gabinete da Reitoria.</p><p>Nº 603 - Alterar a Portaria nº 224/REITORIA, de 07 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 12 de março de 2019, seção 2, pág. 38, referente à nomeação da servidora SIMONE MARIN ISRAEL - 1671653, no cargo de Assessora Especial, CD-04, do Gabinete do Reitor, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o referido cargo passa a denominar-se Assessora, CD-04, da Assessoria Técnica do Gabinete da Reitoria.</p><p>Nº 604 - Alterar a Portaria nº 492/REITORIA, de 25 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 26 de junho de 2019, seção 2, pág. 26, referente à nomeação do servidor ALEXANDRE LUIS TROVON DE CARVALHO - 338983, no cargo de Assessor Especial, CD-04, do Gabinete do Reitor, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o referido cargo de direção passa a denominar-se Assessor, CD-04, da Assessoria Técnica do Gabinete da Reitoria.</p><p>Nº 605 - Alterar a Portaria nº 405/REITORIA, de 10 de maio de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 14 de maio de 2019, seção 2, pág. 29, referente à nomeação da servidora LIS ANDREA PEREIRA SOBOLL - 2567585, no cargo de Diretora da Divisão de Expediente, CD-04, do Gabinete do Reitor, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o referido cargo de direção passa a denominar-se Coordenadora, CD-04, da Coordenadoria de Apoio à Reitoria do Gabinete da Reitoria.</p><p>Nº 606 - Alterar a Portaria nº 11306/PROGEPE, de 06 de maio de 2015, publicada no Diário Oficial da União de 07 de maio de 2015, seção 2, pág. 35, referente à nomeação do servidor RENATO CARLOS GONÇALVES - 2144050, na função de Chefe da Seção de Controle e Execução Orçamentária, FG-01, do Gabinete do Reitor, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Unidade de Controle e Execução Orçamentária, FG-01, da Coordenadoria de Apoio à Reitoria do Gabinete da Reitoria.</p><p>Nº 607 - Alterar a Portaria nº 2552/PROGEPE, de 07 de junho de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 09 de junho de 2017, seção 2, pág. 30, referente à nomeação da servidora ANA PAULA JORGE CORREA - 2383628, na função de Coordenadora da Divisão de Análise de Legislação, FG-03, do Gabinete do Reitor, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Seção de Análise de Legislação, FG-03, da Coordenadoria de Apoio à Reitoria do Gabinete da Reitoria.</p><p>Nº 608 - Alterar a Portaria nº 4409/PROGEPE, de 25 de setembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 27 de setembro de 2018, seção 2, pág. 23, referente à nomeação do servidor VILSON MAERCIO KAISER - 3220596, na função de Coordenador da Divisão de Análise de Regularidade, FG-01, do Gabinete do Reitor, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Unidade de Análise de Regularidade, FG-01, da Coordenadoria de Apoio à Reitoria do Gabinete da Reitoria.</p><p>Nº 609 - Alterar a Portaria nº 17064/PROGEPE, de 30 de outubro de 2012, publicada no Diário Oficial da União de 31 de outubro de 2012, seção 2, pág. 30, referente à nomeação da servidora FLAVIA YAMASAKI - 1656078, na função de Chefe da Secretaria Administrativa, FG-01, do Gabinete do Reitor, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Unidade de Apoio Administrativo, FG-01, da Coordenadoria de Apoio à Reitoria do Gabinete da Reitoria.</p><p>Nº 610 - Alterar a Portaria nº 2178/PROGEPE, de 24 de maio de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 28 de maio de 2019, seção 2, pág. 34, referente à nomeação da servidora ZILDA NERES DE SOUZA - 1058195, na função de Assistente, FG-02, do Gabinete do Reitor, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Unidade de Apoio da Procuradoria Federal, FG-02, do Gabinete da Reitoria.</p><p>Nº 611 - Alterar a Portaria nº 109/REITOR, de 10 de fevereiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 13 de fevereiro de 2017, seção 2, pág. 29, referente à nomeação do servidor CHRISTIAN MENDEZ ALCANTARA - 1046697, no cargo de Secretário dos Órgãos Colegiados, CD-04, da Universidade Federal do Paraná, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o referido cargo de direção passa a denominar-se Secretário dos Órgãos Colegiados, CD-04, do Gabinete da Reitoria.</p><p>Nº 612 - Alterar a Portaria nº 205/REITORIA, de 28 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de março de 2019, seção 2, pág. 107, referente à nomeação da servidora SILMARA LUCIA BINDO GROSCHUPF - 1657126, na função de Chefe, FG-01, da Seção de Expediente da Secretaria dos Órgãos Colegiados da Universidade Federal do Paraná, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Unidade de Apoio à Secretaria dos Órgãos Colegiados, FG-01, do Gabinete da Reitoria.</p><p>Nº 613 - Alterar a Portaria nº 3170/PROGEPE, de 12 de julho de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 16 de julho de 2018, seção 2, pág. 42, referente à nomeação da servidora CINIRA SILVA GOMES - 2408930, na função de Secretária da Seção de Expediente, FG-03, da Secretaria dos Órgãos Colegiados, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Seção de Expediente da Secretaria dos Órgãos Colegiados, FG-03, do Gabinete da Reitoria.</p><p>Nº 615 - Alterar a Portaria nº 725/REITORIA, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 02 de janeiro de 2019, seção 2, pág. 16, referente à nomeação do servidor LUIZ EDUARDO CROESY JENKINS - 2192163, no cargo de Auditor Interno, CD-03, do Gabinete do Reitor, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o referido cargo de direção passa a denominar-se Auditor Chefe, CD-03, da Auditoria Interna da Universidade Federal do Paraná.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="cargo">Reitor</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 626 - Alterar a Portaria nº 673/REITORIA, de 13 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 18 de dezembro de 2018, seção 2, pág. 22, referente à nomeação do servidor ROBERTO CERVI - 1721966, no cargo de Diretor da Imprensa Universitária, CD-04, da Pró-Reitoria de Administração, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o referido cargo de direção passa a denominar-se Coordenador, CD-04, da Coordenadoria da Imprensa Universitária da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 627 - Alterar a Portaria nº 105/REITORIA, de 12 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 14 de março de 2018, seção 2, pág. 28, referente à nomeação do servidor DIOGO AMILTON VENANCIO - 1913535, no cargo de Diretor do Departamento de Licitações e Contratações, CD-04, da Pró-Reitoria de Administração, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o referido cargo de direção passa a denominar-se Coordenador, CD-04, da Coordenadoria de Licitações e Contratações da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 628 - Alterar a Portaria nº 1507/REITORIA, de 29 de janeiro de 2015, publicada no Diário Oficial da União de 04 de fevereiro de 2015, seção 2, pág. 30, referente à nomeação do servidor CLAUDIO LISIAS DAUDT DA COSTA - 1905909, no cargo de Diretor Geral da Central de Transportes, CD-04, da Pró-Reitoria de Administração, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o referido cargo de direção passa a denominar-se Coordenador, CD-04, da Coordenadoria da Central de Transportes da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 629 - Alterar a Portaria nº 78/REITOR, de 26 de janeiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 27 de janeiro de 2017, seção 2, pág. 23, referente à nomeação do servidor VALMIR ANTUNES PEREIRA - 1526015, no cargo de Diretor, CD-04, do Centro de Computação Eletrônica da Pró-Reitoria de Administração, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o referido cargo de direção passa a denominar-se Coordenador, CD-04, da Agência de Tecnologia da Informação e Comunicação da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 630 - Alterar a Portaria nº 219/REITORIA, de 01 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 14 de março de 2019, seção 2, pág. 36, referente à nomeação da servidora LUCYANNE MARIA MORAES CORREIA - 1837125, no cargo de Diretora, CD-04, dos Restaurantes Universitários da Pró-Reitoria de Administração, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o referido cargo de direção passa a denominar-se Coordenadora, CD-04, da Coordenadoria dos Restaurantes Universitários da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 631 - Alterar a Portaria nº 158/REITORIA, de 03 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 05 de abril de 2018, seção 2, pág. 34, referente à nomeação da servidora DENISE REGINA ZANATTA COSTA - 1651509, no cargo de Diretora do Departamento de Logística, CD-04, da Pró-Reitoria de Administração, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o referido cargo de direção passa a denominar-se Coordenadora, CD-04, da Coordenadoria de Logística da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 632 - Alterar a Portaria nº 249/REITORIA, de 16 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 03 de fevereiro de 2020, referente à nomeação da servidora BRUNA MANSUR GONÇALVES - 3064180, no cargo de Coordenadora da Divisão de Acompanhamento e Avaliação de Serviços Terceirizados, CD-04, do Departamento de Logística da Pró-Reitoria de Administração, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o referido cargo de direção passa a denominar-se Coordenadora, CD-04, da Coordenadoria de Acompanhamento e Avaliação de Serviços Terceirizados da Coordenadoria de Logística da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 633 - Alterar a Portaria nº 2764/PROGEPE, de 14 de junho de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 18 de junho de 2018, seção 2, pág. 30, referente à nomeação do servidor ALAN STEFANO DE PAULA SOUSA - 2272410, na função de Chefe da Seção de Controle e Execução Orçamentária, FG-01, da Pró-Reitoria de Administração, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Unidade de Controle e Execução Orçamentária, FG-01, da Coordenadoria de Apoio Administrativo e Financeiro da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 634 - Alterar a Portaria nº 4660/PROGEPE, de 05 de outubro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 10 de outubro de 2018, seção 2, pág. 28, referente à nomeação da servidora THAISA DANIELE DE PAULA PARISSENTI - 2324220, na função de Gerente de Contratos, FG-01, do Departamento de Licitações e Contratações da Pró-Reitoria de Administração, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Unidade de Contratos, FG-01, da Coordenadoria de Licitações e contratações da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 635 - Alterar a Portaria nº 1030/REITORIA, de 25 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de novembro de 2019, seção 2, pág. 66, referente à nomeação da servidora PAULA ANDREA NIEVIADONSKI SPISILA - 2325316, na função de Gerente de Planejamento e Controle, FG-01, do Departamento de Licitações e Contratações da Pró-Reitoria de Administração, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Unidade de Planejamento e Controle, FG-01, da Coordenadoria de Licitações e Contratações da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 636 - Alterar a Portaria nº 1181/PROGEPE, de 19 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 22 de março de 2019, seção 2, pág. 35, referente à nomeação do servidor SILVIO MAKOTO TAKATA - 2408128, na função de Coordenador, FG-01, da Unidade de Microinformática do Centro de Computação Eletrônica da Pró-Reitoria de Administração, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Unidade de Segurança, Riscos e Governança de TIC, FG-01, da Agência de Tecnologia da Informação e Comunicação da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 637 - Alterar a Portaria nº 1180/PROGEPE, de 19 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 22 de março de 2019, seção 2, pág. 35, referente à nomeação da servidora KELLY AKEMI SUZUKI GIZZI - 2344048, na função de Assessora, FG-01, dos Restaurantes Universitários da Pró-Reitoria de Administração, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Unidade de Nutrição, FG-01, da Coordenadoria dos Restaurantes Universitários da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 638 - Alterar a Portaria nº 1648/PROGEPE, de 03 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 05 de abril de 2018, seção 2, pág. 35, referente à nomeação da servidora REGINA CELIA DE LIMA - 2035306, na função de Coordenadora da Divisão de Patrimônio, FG-01, do Departamento de Logística da Pró-Reitoria de Administração, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Unidade de Patrimônio, FG-01, da Coordenadoria de Logística da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 639 - Alterar a Portaria nº 1640/PROGEPE, de 03 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 05 de abril de 2018, seção 2, pág. 35, referente à nomeação do servidor LUCIANO MARCIO DE ANDRADE - 1170415, na função de Coordenador da Divisão de Teleatendimento, Protocolo e Arquivo Geral, FG-01, do Departamento de Logística da Pró-Reitoria de Administração, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Unidade de Arquivo e Atividades Auxiliares, FG-01, da Coordenadoria de Logística da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 640 - Alterar a Portaria nº 784/PROGEPE, de 01 de abril de 2009, publicada no Diário Oficial da União de 06 de abril de 2009, seção 2, pág. 23, referente à nomeação do servidor JOSÉ ALDACIR JUNGLES DE LIMA - 1046891, na função de Chefe da Divisão Técnica, FG-03, da Imprensa Universitária, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Seção de Apoio Técnico, FG-03, da Coordenadoria da Imprensa Universitária da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 641 - Alterar a Portaria nº 15267/PROGEPE, de 25 de janeiro de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 01 de fevereiro de 2016, seção 2, pág. 42, referente à nomeação da servidora MARTA CRISTINE ANTUNES RIBEIRO - 24742, na função de Chefe da Divisão de Orçamento e Finanças, FG-03, do Centro de Computação Eletrônica da Pró-Reitoria de Administração, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Seção de Apoio Administrativo e Orçamentário, FG-03, da Agência de Tecnologia da Informação e Comunicação da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 642 - Alterar a Portaria nº 278/REITORIA, de 24 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2020, seção 2, pág. 50, referente à nomeação do servidor ALEX SEBASTIÃO CONSTANCIO - 2162214, na função de Chefe da Unidade de Suporte Técnico, FG-03, do Centro de Computação Eletrônica da Pró-Reitoria de Administração, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Seção de Soluções de Software Administrativo, FG-03, da Agência de Tecnologia da Informação e Comunicação da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 643 - Alterar a Portaria nº 2502/PROGEPE, de 20 de julho de 2009, publicada no Diário Oficial da União de 23 de julho de 2009, seção 2, pág. 24, referente à nomeação do servidor SIDNEY JOSÉ DA LUZ - 342418, na função de Chefe da Unidade de Operações e Controle, FG - 03, do Centro de Computação Eletrônica, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Seção de Ativos de TIC, FG-03, da Coordenadoria de Serviços e Infraestrutura de TIC da Agência de Tecnologia da Informação e Comunicação da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 644 - Alterar a Portaria nº 2527/PROGEPE, de 13 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 17 de junho de 2019, seção 2, pág. 41, referente à nomeação do servidor JAMES COLTRO - 2324497, na função de Chefe, FG-03, da Unidade de Redes do Centro de Computação Eletrônica da Pró-Reitoria de Administração, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Seção de Serviços e Infraestrutura de TIC, FG-03, da Coordenadoria de Serviços e Infraestrutura de TIC da Agência de Tecnologia da Informação e Comunicação da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 645 - Alterar a Portaria nº 1209/PROGEPE, de 20 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 25 de março de 2019, seção 2, pág. 38, referente à nomeação da servidora GILCELLY FERNANDA BAHL - 1289961, na função de Chefe, FG-03, da Unidade de Cursos e Apoio ao Usuário do Centro de Computação Eletrônica da Pró-Reitoria de Administração, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Seção de Central de Serviço e Atendimento em TIC, FG-03, da Agência de Tecnologia da Informação e Comunicação da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 646 - Alterar a Portaria nº 1650/PROGEPE, de 03 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 05 de abril de 2018, seção 2, pág. 35, referente à nomeação do servidor JACIR LUTERQUE -2182457, na função de Supervisor da Seção de Fiscalização Técnica, FG-03, do Departamento de Logística da Pró-Reitoria de Administração, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Seção de Serviços de Vigilância, FG-03, da Coordenadoria de Acompanhamento e Avaliação de Serviços Terceirizados da Coordenadoria de Logística da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 647 - Alterar a Portaria nº 590/REITORIA, de 26 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 30 de julho de 2019, seção 2, pág. 31, referente à nomeação do servidor RAFAEL VINICIUS LEITE - 2419592, na função de Assessor, FG-03, da Divisão de Acompanhamento e Avaliação de Serviços Terceirizados da Pró-Reitoria de Administração, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Seção de Serviços de Portaria, Vigia e Recepção, FG-03, da Coordenadoria de Acompanhamento e Avaliação de Serviços Terceirizados da Coordenadoria de Logística da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 648 - Alterar a Portaria nº 248/REITORIA, de 16 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 03 de fevereiro de 2020, seção 2, pág. 62, referente à nomeação da servidora ELOANA FERREIRA KERKHOVEN - 2709927, na função de Supervisora da Seção de Fiscalização Técnica, FG-03, do Departamento de Logística da Pró-Reitoria de Administração, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Seção de Serviços de Limpeza, FG-03, da Coordenadoria de Acompanhamento e Avaliação de Serviços Terceirizados da Coordenadoria de Logística da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 649 - Alterar a Portaria nº 1735/PROGEPE, de 09 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 12 de abril de 2018, seção 2, pág. 30, referente à nomeação do servidor ANDRÉ LUIS PINTO - 1653827, na função de Chefe da Seção de Cadastro Patrimonial de Bens Móveis, FG-03, do Departamento de Logística da Pró-Reitoria de Administração, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Seção de Cadastro de Bens Móveis, FG-03, da Unidade de Patrimônio da Coordenadoria de Logística da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 650 - Alterar a Portaria nº 1643/PROGEPE, de 03 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 05 de abril de 2018, seção 2, pág. 35, referente à nomeação do servidor MARCOS AUGUSTO DE CASTRO - 340534, na função de Chefe da Seção de Almoxarifado, FG-03, do Departamento de Logística da Pró-Reitoria de Administração, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Seção de Almoxarifado, FG-03, da Unidade de Suprimentos da Coordenadoria de Logística da Pró-Reitoria de Administração.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 653, de 6 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nomear o servidor JOÃO FREDERICO RICKLI - 1998342, ocupante do cargo de Professor, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a função de Coordenador de Curso de Pós-Graduação do Setor de Ciências Humanas, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Coordenação do Programa de Pós-Graduação em Antropologia), autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicado no DOU de 26.06.2012 e Portaria/MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>