<xml><article id="13821042" name="Portaria 543 544 546 547 550" idOficio="5785588" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2020" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12528704">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 543, DE 20 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 543, DE 20 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral a Universidade Federal do Amapá, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 23/2020 - NAI, de 03.03.2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a pedido, o servidor MARIO TEIXEIRA DOS SANTOS NETO, matrícula SIAPE 1533394, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, da função de Coordenador do Núcleo de Acessibilidade e Inclusão - NAI, FG-02.</p><p>Art. 2º - Designar a servidora SUELEN DO SOCORRO MELO DA LUZ, matrícula SIAPE 2118771, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, para exercer a função de Coordenadora do Núcleo de Acessibilidade e Inclusão - NAI, FG-02.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p /><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 544, DE 20 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, inciso XIII, do Regimento Geral da UNIFAP, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 135/2020 - ASSEPROG, de 16/03/2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Designar o servidor RUAN DOS SANTOS PEREIRA, matrícula SIAPE 2197531, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, para exercer a função de chefe da Secretaria da Pró-Reitoria de Graduação - SECPROGRAD, FG-01.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 546, DE 20 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 23125.002579/2020-55, de 05.02.2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Autorizar o afastamento do servidor SAMIR PATRICE BATISTA DA SILVA, matricula SIAPE 1025004, Analista de Tecnologia da Informação, lotado na Divisão de Redes e Infraestrutura - DRINF, para prestar colaboração técnica junto ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina - IFSC, pelo período de 01 (um) ano.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor a contar da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p /><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 547, DE 20 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, e nos termos do Art. 47 da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, c/c o art. 3º, § 1º, do Decreto nº 9.144, de 22/08/2017, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 23125.001728/2020-43, de 24.01.2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Autorizar a requisição do servidor DEIZON DA SILVA ROCHA, matrícula SIAPE 2126551, Técnico em Contabilidade, classe - E, Padrão 404, pertencente ao quadro de pessoal permanente da Universidade Federal do Amapá, para Advocacia-Geral da União, com exercício na Escola Regional da Advocacia-Geral da União na 4ª Região, na Unidade Regional de Porto Alegre/RS, sem prejuízo de sua remuneração e demais vantagens a que faz jus.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p /><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 550, DE 23 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso VII, do Regimento Geral da UNIFAP; Art. 34, Caput, da Lei nº 8.112/90 e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 23125.001412/2020-39, de 21.01.2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar, a pedido, a contar de 21/01/2020, o servidor GABRIEL CLEMENTE DE BRITO PEREIRA, matrícula SIAPE 3073691, do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, pertencente ao quadro permanente de pessoal, desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p /><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>