<xml><article id="13469788" name="DOU - Portaria n 078 - 26FEV20" idOficio="5752912" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/03/2020" artClass="00011:00044:00010:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Nordeste/7ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12472485">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 078-SSAP/SSIP/7, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 078-SSAP/SSIP/7, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 7ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 2º, inciso V, da Portaria nº 1.700 - DGP, de 08 de dezembro de 2017, publicada no Boletim do Exército nº 50, de 15 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>RETIFICAR a Portaria n° 525-SSAP/SSIP/7, de 23 de dezembro de 2019, publicada no DOU n° 248, de 24 de dezembro de 2019, seção 2, página 12, referente à concessão de pensão civil à beneficiária MARIA FERNANDA DA SILVA ATAIDE, CPF nº 019.727.164-25, viúva do ex-servidor LAERCIO SOARES DE ATAIDE, matrícula SIAPE nº 76644, falecido na atividade, em 17 de dezembro de 2019, onde se lê: "no percentual de 100% (cem por cento), com fundamento nos termos da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, a Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004 e da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, em conformidade com a nova redação dada pela Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, com vigência da pensão a contar da data do óbito do ex-servidor", leia-se "no percentual correspondente a cota familiar de 50% (cinquenta por cento) acrescida da cota do dependente de 10% (dez por cento) da remuneração do cargo de Aux. Operacional de Serv. Diversos, código NM-1006, com fundamento nos termos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a nova redação dada pela Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, com vigência da pensão a contar da data do óbito do ex-servidor".</p><p class="assina">Gen Div PEDRO PAULO DE MELLO BRAGA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>