<xml><article id="13856377" name="Portaria 59" idOficio="5788770" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2020" artClass="00025:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Turismo/Fundação Cultural Palmares" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12534143">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 59, DE 24 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 59, DE 24 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO CULTURAL PALMARES, nomeado por meio da Portaria nº 2.377, 26 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 27 de novembro de 2019, seção 02, no uso de suas atribuições conferidas pelo art.18, III do Decreto n.º 6.853, de 15 de maio de 2009 e Decreto de 25 de Fevereiro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 26 de fevereiro de 2013, e o disposto no Art. 8º de Lei Orgânica de Tomadas de Contas da União, Lei nº 8.443, de 16 de julho de 1992, e na Portaria nº 58, de 24 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 58, de 25 de março de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a Comissão de Tomada de Contas Especial - TCE, que será composta pelos servidores:</p><p>I. Presidente - Adriana Cláudia Gomes Borges - Matricula SIAPE nº 1740883;</p><p>II. Membro - Adriana Souto de Carvalho Fleury Veiga - Matricula SIAPE nº 1341481;</p><p>III. Membro - Ivan Fernandes Marinho, matrícula SIAPE, nº 0456790;</p><p>IV. Membro - Adryelle Braga Arouche Medeiros, matrícula SIAPE, nº 1170165;</p><p>V. Membro - Edi Freitas de Paula, matrícula SIAPE, nº 016071; e</p><p>VI. Membro - Mayara Elis Ferreira de Melo - Matricula SIAPE nº 1164288.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor uma semana após sua publicação.</p><p class="assina">Sérgio Nascimento de Camargo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>