<xml><article id="13532592" name="Decisão Plenaria - ok" idOficio="5754457" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="06/03/2020" artClass="00044:00243:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Engenharia e Agronomia de Rondonia" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12475281">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ decisão nº 14, de 20 de fevereiro de 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">decisão nº 14, de 20 de fevereiro de 2020</p><p>O Plenário do Crea-RO, reunido no dia 20 de fevereiro de 2020, em apreciação o requerimento do Eng. Florestal Carlos Antônio Xavier, sob o nº PRO0017608620, que requer desincompatibilizão da função de Presidente do Crea-RO, com objetivo de concorrer a eleição de Presidente do Crea-RO para exercício 2021 a 2023. Considerando a Resolução Nº 1.114, de 26 de Abril de 2019, que Aprova o regulamento eleitoral para as eleições de presidentes do Confea e dos Creas e de conselheiros federais, DECIDIU, por unanimidade, desincompatibilizar da função de Presidente do Crea-RO, o Eng. Florestal Carlos Antônio Xavier, registro profissional nº 1320/D-RO, CPF 835.658.338-15, no período de 02 de março de 2020 a 04 de junho de 2020. Assume interinamente o exercício da Presidência o Eng. Ftal. Rafael de Souza Macedo, vice-presidente, nos termos Art. 91 inciso I do Regimento em vigor. Presidiu a sessão o Eng. Florestal Carlos Antônio Xavier, Presidente Crea-RO. Estiveram presentes os senhores: Eng. Sanit. Maria Angélica Foes da Rocha, Eng. Amb. Priscylla Lustosa Bezerra, Eng. Civil Clodoaldo Oliveira de Melo Neto, Eng. Civil Raissa Caroline Mattos Chagas, Eng. Civil Álvaro Antônio Aguiar dos Reis, Eng. Civil Aldenor Machado da Silva, Eng. Agrim. Gina Silva de Oliveira Mota, Eng. Civil Geraldo Sena Neto, Eng. Civil Edson da Silva Duarte, Eng. Agr. Juracino Cézar de Oliveira, Eng. Agr. Vaneide Araujo de Sousa Rudnick, Eng. Agr. Thiago Castro de Oliveira, Eng. Agr. Alcimar Rodrigues da Silva, Eng. Agr. Felipe Monclair Gomes Catarina, Eng. Ftal. Eugênio Pacelli Martins, Eng. Ftal. Ailton Pacheco Dias, Eng. Eletric. George Washington Denny, Eng. Eletric. Ildefonso Dorizete e Silva Madruga, e, Eng. Ftal. Rafael de Souza Macedo.</p><p class="assina">CARLOS ANTONIO XAVIER</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>