<xml><article id="13693944" name="ATO GDGSET 128 _2020_DISP_DESIG_" idOficio="5774395" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="16/03/2020" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00004" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12509819">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 128, DE 13 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 128, DE 13 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 8, de 13/3/2020, da Divisão de Legislação de Pessoal,</p><p>considerando o constante do memorando nº 24, de 13/3/2020, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Pessoas, resolve:</p><p>1 - Designar a servidora AMANDA DE SOUSA ARRUDA, código 52849, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete do Diretor-Geral da Secretaria, ficando dispensada, a pedido, da função comissionada de Supervisor da Seção de Magistrados, Nível FC-5, da Divisão de Legislação de Pessoal.</p><p>2 - Designar a servidora ROSA AMELIA DE SOUSA CASADO, código 27579, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Supervisora da Seção de Magistrados, Nível FC-5, da Divisão de Legislação de Pessoal, ficando dispensada, a pedido, da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da referida Divisão.</p><p>3 - Designar a servidora FLÁVIA LIDIANE OLIVEIRA GARCIA, código 48452, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Divisão de Legislação de Pessoal, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Pessoas.</p><p>4 - Designar o servidor CLEBER AGUIAR DE OLIVEIRA, código 59240, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Pessoas.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>