<xml><article id="13848462" name="DG 1.689 1.690 e 1.691 - 2020" idOficio="5787632" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2020" artClass="00017:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12532091">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 178 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e o constante no art. 13, da Portaria/MINFRA nº 399, de 12/03/2019, publicada no DOU de 13/03/2019, alterada pela Portaria/MINFRA n° 565, de 31/10/2019, publicada no DOU de 01/11/2019, e tendo em vista o constante do processo nº 50606.603023/2017-86, resolve:</p><p>Nº 1.689 - Art. 1º Dispensar o servidor FABIANO MARTINS CUNHA, Analista em Infraestrutura do quadro do Ministério da Economia, matrícula SIAPE nº 2800450, da função de Chefe do Serviço da Unidade Local 14/MG, UORG-1020, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Minas Gerais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.690 - Art. 1º Designar o servidor FABIANO DE OLIVEIRA LEITE, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 1546843, para exercer a função de Chefe do Serviço da Unidade Local 14/MG, UORG-1020, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Minas Gerais, ficando dispensado dos encargos de substituto da referida função.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.691 - Art. 1º Designar o servidor ERASMO LEMOS DE AZEVEDO, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 1571187, para substituir o Chefe do Serviço da Unidade Local 14/MG, UORG-1020, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Minas Gerais, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO LEITE DOS SANTOS FILHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>