<xml><article id="13445309" name="PORTARIA GM N 44 DE 6 DE FEVEREI" idOficio="5750604" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/03/2020" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12468580">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 44, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 44, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, incisos II e IV, da Constituição Federal, e o que consta do Processo nº 21000.085796/2019-51, resolve:</p><p>Art. 1º Fica instituído, no âmbito do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, Grupo de Trabalho Técnico - GTT/MAPA, com a finalidade de elaborar minuta de ato normativo com proposta de atuação do MAPA na área de Bioeconomia, que tem por objetivo economia focada na utilização de recursos de base biológica.</p><p>Art. 2º Ao Grupo de Trabalho compete:</p><p>I - uniformizar o entendimento do conceito, do escopo de atuação e da estrutura de governança interna ao MAPA nos temas de Bioeconomia; e</p><p>II - apresentar minuta de ato normativo com proposta de organização da atuação do MAPA na área de Bioeconomia.</p><p>Art. 3º O GTT será composto por representantes, titulares e suplentes, na forma a seguir:</p><p>I - Gabinete da Ministra - GM/MAPA:</p><p>a) titular - Sergio de Zen; e</p><p>b) suplente - João Francisco Adrien Fernandes;</p><p>II - Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo - SAF/MAPA:</p><p>a) titular - Nelson Andrade Júnior; e</p><p>b) suplente - Marco Aurélio Pavarino;</p><p>III - Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI/MAPA:</p><p>a) titular - Lucy França Frota; e</p><p>b) suplente - Ricardo Garcia França;</p><p>IV - Secretaria de Inovação Desenvolvimento Rural e Irrigação - SDI/MAPA:</p><p>a) titular - Luis Cláudio Rodrigues de França; e</p><p>b) suplente - Marcio Antônio Teixeira Mazzaro;</p><p>V - Secretaria de Aquicultura e Pesca - SAP/MAPA:</p><p>a) titular - Paulo André Vitório Dias; e</p><p>b) suplente - Shayene Agatha Marzarotto;</p><p>VI - Serviço Florestal Brasileiro - SFB/MAPA:</p><p>a) titular - Sandra Regina Afonso; e</p><p>b) suplente - Lidiane Moretto;</p><p>VII - Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária - Embrapa:</p><p>a) titular - Danielle Alencar Parente Torres; e</p><p>b) suplente - Daniela Biaggioni Lopes.</p><p>§ 1º O GTT será coordenado pelo representante titular do Gabinete da Ministra, e será substituído em suas ausências e impedimentos pelo suplente.</p><p>§ 2º O GTT poderá convidar representantes de órgãos e entidades públicas e privadas para participar das reuniões sempre que seus conhecimentos, habilidades e competências sejam necessários ao cumprimento da sua finalidade.</p><p>Art. 4º O GTT se reunirá sempre por convocação de seu Coordenador, via correio eletrônico, com antecedência mínima de 5 (cinco) dias.</p><p>§ 1º As reuniões do Grupo serão realizadas preferencialmente na sede do MAPA.</p><p>§ 2º As deliberações do GTT serão tomadas por consenso.</p><p>Art. 5º O GTT terá o prazo de 90 (noventa) dias, contados a partir da data de publicação desta Portaria, para conclusão dos trabalhos, admitida, motivadamente, prorrogação por igual período.</p><p>Art. 6º A participação no GTT será considerada prestação de serviço público relevante e não ensejará remuneração.</p><p>Art. 7º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TEREZA CRISTINA CORRÊA DA COSTA DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>