<xml><article id="13751623" name="PORT 326-2020" idOficio="5779500" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/03/2020" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12518111">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 326, DE 18 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 326, DE 18 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23256.004380/2020-15, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, a servidora MARIA MIRIAN CARNEIRO BRASIL DE MATOS CONSTANTINO, Matrícula Siape nº 1081245, Técnica em Assuntos Educacionais, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto, da função comissionada, como titular da Coordenadoria de Ensino Médio do campus Fortaleza, Código FCC, para a qual fora designada mediante a Portaria nº 927, de 17/09/2019(DOU Nº 181, sç.2, pág. 29, de 18/09/2019).</p><p>Art. 2º Designar FRANCISCO DE ASSIS MAGALHÃES ARAÚJO, Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula Siape nº 1893394, integrante do quadro permanente deste Instituto, para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria de Ensino Médio do campus Fortaleza, Código FCC.</p><p>Art. 3º Estabelecer a presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>