<xml><article id="13728966" name="Portaria 7119" idOficio="5777244" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2020" artClass="00013:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12514386">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7.119, DE 16 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7.119, DE 16 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE FAZENDA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria SE/ME nº 451, de 28 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 1º de março de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para atuarem como Ordenadores de Despesas, Gestores Financeiros e Responsáveis pela Conformidade de Registro de Gestão - Titulares e Substitutos, responsáveis pelos atos e fatos de execução orçamentária, financeira e patrimonial e da existência de documentos hábeis que comprovem as operações relativas aos recursos consignados às Unidade Gestora:</p><p>380916 - COORDENAÇÃO-GERAL DE RECURSOS FINANCEIROS DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO DE FUNDOS DA SECRETARIA ESPECIAL DE FAZENDA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA</p><p>a) Ordenador de Despesas</p><p>Titular: GUSTAVO ALVES TILLMANN - Matrícula SIAPE nº 1560163 - CPF ***. ­­905.301-**</p><p>Substituto: CARLOS HENRIQUE RODRIGUES DA CUNHA GOMES - Matrícula SIAPE nº 3124110 - CPF ***. ­­253.781-**</p><p>b) Gestor Financeiro</p><p>Titular: PAULO CESAR BEZERRA DE SOUZA - Matrícula SIAPE nº 0660375 - CPF ***.002.271-**</p><p>Substituto: ADOLFO DE SOUZA MEDEIROS - Matrícula SIAPE nº 0221357 - CPF ***.373.081-**</p><p>c) Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão</p><p>Titular: RUBEM FERREIRA DA SILVA - Matrícula SIAPE nº 0221589 - CPF ***.045.901-**</p><p>Substituto: GIRLENE ALVES DE OLIVEIRA - Matrícula SIAPE nº 0221663 - CPF ***.382.451-**</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, ficando convalidados os atos de gestão dos servidores indicados nesta Portaria, praticados no âmbito da Unidade Gestora 380916, no período de 7 de novembro de 2019 até a data de publicação desta Portaria, que tenham vício de competência.</p><p class="assina">WALDERY RODRIGUES JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>