<xml><article id="13493654" name="ATO PORTARIA N 115 - PAR -DOU" idOficio="5755266" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/03/2020" artClass="00016:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Corregedoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12476292">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 115, DE 2 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 115, DE 2 DE MARÇO DE 2020</p><p>A CORREGEDORA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso das competências delegadas por meio do art. 6º, inciso II, "a", anexo I, do Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, c/C art. 8º, § 1º, da Lei nº 12.846, de 1º de agosto de 2013, regulamentada pelo art. 3º, parágrafo único, do Decreto nº 8.420, de 18 de março de 2015, que dispões sobre a responsabilização de pessoas jurídicas, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar os servidores TIAGO REINALDO MENDES, Agente Administrativo, Matrícula SIAPE nº 1363502, FABIO FARIA ALVES, Agente Administrativo, Matrícula SIAPE nº 1548939 e ROMÉA ALMEIDA RIBEIRO, Pesquisadora-Tecnologista em Informações e Avaliações Educacionais, Matrícula SIAPE nº 2143874, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização, visando à apuração de eventuais responsabilidades administrativas constantes do Processo Administrativo nº 23123.000248/2020-31, bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso da investigação.</p><p>Art. 2º - Estabelecer o prazo de 180 (cento e oitenta) dias para conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SUELEN BOTELHO DE ALMEIDA AGUIAR NOTARO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>