<xml><article id="13467479" name="Port_23_2020-11-38" idOficio="5752547" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/03/2020" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12471950">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE Fevereiro DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE Fevereiro DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 457 - Dispensar, a partir de 02 de Março de 2020, JULIANA PIRES DA SILVA, TÉCNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, MASIS nº 172485, SIAPE nº 1761544, do exercício da função de Coordenadora Acadêmica - CA/CTS/ARA, código FG1, para a qual foi designada pela Portaria 304/2020/GR, DE 05 DE FEVEREIRO DE 2020.(Ref. Sol. OF E 10/CTS/ARA/2020)</p><p>Nº 458 - Art. 1º Designar Valdirene Motta Hahn Gonçalves, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 195540, SIAPE nº 2144269, para exercer a função de Coordenadora Acadêmica - CA/CTS/ARA.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. OF E 10/CTS/ARA/2020)</p><p>Nº 459 - Art. 1º Designar, a partir de 01 de Março de 2020, Marcio Ferreira Dutra, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 1, MASIS nº 189582, SIAPE nº 1632398, para exercer a função de Chefe do Departamento de Biologia Celular, Embriologia e Genética - BEG/CCB da Universidade Federal de Santa Catarina, para mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 73767/2019)</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>