<xml><article id="13685401" name="20-142 - Dispensa de Função Comi" idOficio="5773175" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/03/2020" artClass="00043:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 19ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12507517">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 142, DE 12 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 142, DE 12 DE MARÇO DE 2020</p><p>A Desembargadora Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da Décima Nona Região, usando de suas atribuições legais e regimentais estabelecidas no inciso VII do artigo 24 do Regimento Interno, nos termos do art. 35 da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, e tendo em vista o contido no PROAD n. 1.121, de 09.03.2020,</p><p>Considerando o que dispõe o art. 4º da Resolução n. 176/2016, do CSJT, c/c o art. 5º da Resolução n. 122/2017, deste Regional, no tocante à estabilidade provisória adquirida pela servidora gestante desde a concepção até o término da licença à gestante e sua prorrogação, , resolve:</p><p>Art. 1º. Dispensar a servidora Mayra Ferreira de Aragão Lisbôa Freire, Técnica Judiciária, do quadro de pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região, removida para este Regional, da função comissionada de Secretário Especializado, de nível FC-2, do Gabinete da Desembargadora Vanda Maria Ferreira Lustosa.</p><p>Art. 2º. Manter a percepção da remuneração da função comissionada de Secretário Especializado, de nível FC-02, do Gabinete da Desembargadora acima mencionada, até o término da licença à gestante e sua prorrogação.</p><p>Art. 3º. Os efeitos da presente Portaria vigoram a partir da publicação.</p><p></p><p class="assina">ANNE HELENA FISCHER INOJOSA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>