<xml><article id="13609894" name="PORTARIAS N 387390391 DE 10 DE M" idOficio="5766060" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2020" artClass="00016:00077:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12495334">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE MARÇO DE 2020</p><p>A REITORA INTERINA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, nomeada pela Portaria nº 2.132, publicado no DOU de 17/12/2018, seção 2, página 13, em conformidade com a Lei 11.892/08 e, tendo em vista o que consta no processo eletrônico Nº 23344.000392.2020-73, resolve:</p><p>Nº 387 - EXONERAR a servidora CRISTIANE DE FREITAS, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1892063, do cargo de COORDENADORA GERAL DE RECURSOS HUMANOS SUBSTITUTA, código CD-04, deste Instituto - Campus Inconfidentes.</p><p>Nº 391 - NOMEAR a servidora PRISCILLA LOPES RIBEIRO, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 2208859, para exercer o cargo de COORDENADORA GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTA, código CD-04, deste Instituto - Campus Inconfidentes, nos impedimentos legais, temporários e eventuais do titular.</p><p>Nº 390 - DISPENSAR a servidora CRISTIANE DE FREITAS, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1892063, e DESIGNAR a servidora PRISCILLA LOPES RIBEIRO, Assistente em Administração, matrícula SIAPE Nº 2208859, para exercer a função de CHEFE DO SETOR DE LOTAÇÃO, CADASTRO E PAGAMENTO, código FG-02, deste Instituto - Campus Inconfidentes.</p><p class="assina">MÁRCIA RODRIGUES MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>