<xml><article id="13455228" name="Dou010-20in" idOficio="5751714" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="02/03/2020" artClass="00016:00106:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12470711">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 28 de fevereiro de 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 28 de fevereiro de 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>BARBARA TRZASKOS, ocupante do cargo de Professora do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Geologia, Setor de Ciências da Terra, no período de 25/04/2020 a 30/04/2020, para apresentar trabalho no International Sedimentary Geosciences Congress - 2020, na Society for Sedimentary Geology, em Flagstaff, Arizona/Estados Unidos , com ônus limitado (Processo nº 23075.007675/2020-63).</p><p>FERNANDO FARIAS VESELY, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Geologia, Setor de Ciências da Terra, no período de 25/04/2020 a 30/04/2020, para apresentar trabalho no International Sedimentary Geosciences Congress, na SEPM, em Flagstaff, Arizona/Estados Unidos , com ônus limitado. (Processo nº 23075.007740/2020-51).</p><p>GUSTAVO BARBOSA ATHAYDE, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Geologia, Setor de Ciências da Terra, no período de 29/02/2020 a 11/03/2020, para participar da 2ª Etapa de trabalho de campo na Puna - Argentina, prevista no Projeto Diagenesis, em Tucumán/Argentina, com ônus limitado. (Processo nº 23075.005183/2020-33).</p><p>GUSTAVO BARBOSA ATHAYDE, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Geologia, Setor de Ciências da Terra, no período de 14/03/2020 a 20/03/2020, para participar do Curso de treinamento em perfilagem geofísica de poços tubulares, naRobertson Geologging, em Deganwy/Inglaterra , com ônus limitado. (Processo nº 23075.005193/2020-79).</p><p>JULIANA GEREMIAS CHICHORRO, ocupante do cargo de Professora do Grupo Magistério Superior, Classe Associado , lotada no Departamento de Farmacologia, Setor de Ciências Biológicas, no período de 21/03/2020 a 29/03/2020, para apresentar trabalho no Pain Symposiumx, na Universidade de Calgary, em Calgary/Canadá , com ônus limitado. (Processo nº23075.003528/2020-14).</p><p>LEONARDO FADEL CURY, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Geologia, Setor de Ciências da Terra, no período de 29/02/2020 a 11/03/2020, para participar da 2ª Etapa de trabalho de campo na Puna - Argentina, prevista no Projeto Diagenesis, em Tucumán/Argentina, com ônus limitado. (Processo nº 23075.005162/2020-18).</p><p>MARCOS WACHOWICZ, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Direito Privado, Setor de Ciências Jurídicas, no período de 24/03/2020 a 28/03/2020, para para apresentação de estudos na Conferencia Anual Instituto Max Planck para la Innovación y Competencia, em Buenos Aires/Argentina , com ônus limitado. (Processo nº 23075.007706/2020-86).</p><p>RAFFAEL MASSUDA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Medicina Forense e Psiquiatria, Setor de Ciências da Saúde, no período de 02/04/2020 a 09/04/2020, para participar e apresentar trabalho no Congresso da Sociedade Internacional de Pesquisa em Esquizofrenia - 2020 Congresso do SIRS, na Sociedade Internacional de Pesquisa em Esquizofrenia ( SIRS), em Florença/Itália, com ônus Fundação Araucária. (Processo nº 23075.010759/2020-84).</p><p>THIAGO VITI MARIANO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Polonês, Alemão e Letras Clássicas, Setor de Ciências Humanas, no período de 01/03/2020 a 14/03/2020, para realizar missão de trabalho e acompanhamento de estudantes nas Universidades de Munique e Bielefeld, e nas instituições Arquivo Literário Alemão (Marbach), Instituto Ibero-Americano de Berlim e Academia de Ciências de Berlim-Brandenburgo, em Munique, Marbach, Berlin e Bielefeld/Alemanha , com ônus CAPES/PRINT.(Processo nº 23075.002189/2020-59).</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, CANCELA o afastamento do país do seguinte servidor:</p><p>DAVID MENOTTI GOMES, cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 19/02/2020, Seção II, pág. 32. (Processo nº 23075.169636/2017-53).</p><p class="assina">Ricardo Marcelo Fonseca</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>