<xml><article id="13708846" name="PORTARIA 529 - REQUISIÇÃO - FLÁV" idOficio="5775525" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/03/2020" artClass="00012:00002:00409:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Secretaria Executiva/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12511423">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 529, DE 11 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 529, DE 11 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso I do artigo 1º da Portaria MDR n. 412, de 12 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 19 subsequente, considerando o disposto no art. 93 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto n. 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União do dia 23 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei n. 6.999, de 7 de junho de 1982, no art. 105 da Lei n. 13.328, de 29 de julho de 2016, na Resolução TSE n. 23.523, de 27 de junho de 2017, e demais informações constantes do Processo n. 59000.009223/2019-01, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição do servidor FLÁVIO SILVA DE OLIVEIRA, matrícula Siape n. 1098004, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente do Ministério do Desenvolvimento Regional (MDR), para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral de Pernambuco (TRE/PE), pelo prazo de 1 (um) ano.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">CLAUDIO XAVIER SEEFELDER FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>