<xml><article id="13445993" name="2 GABMI PORTARIA 765" idOficio="5750731" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/03/2020" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12468747">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 765, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 765, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017 e, ainda, o disposto na Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, na Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, na Resolução TSE nº 23.523, de 27 de junho de 2017, e demais informações que constam no processo SEI nº 01250.053980/2019-82, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição do servidor JOAQUIM LOURENÇO FERREIRA, matrícula SIAPE nº 0671832, ocupante do cargo de Assistente em Ciência e Tecnologia, pertencente ao quadro de pessoal do Laboratório Nacional de Computação Científica - LNCC, deste Ministério, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro, 28ª Zona Eleitoral (Paraíba do Sul), pelo prazo de 3 (três) anos.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>