<xml><article id="13579977" name="PL 064-2020 Composição da Direto" idOficio="5762165" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="10/03/2020" artClass="00044:00223:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Engenharia e Agronomia do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12488471">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECISÃO Nº 64, DE  28 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DECISÃO Nº 64, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Plenário do CREA-AM, reunido em sua Sessão Ordinária de nº 532, realizada em 27/2/2020, em Manaus/AM, após apreciação da proposta da Mesa Diretora para indicação de novo nome para assumir o cargo de tesoureiro, para o exercício de 2020, em virtude do pedido de renúncia do Conselheiro ISMAEL DA COSTA SILVA, acatada pela Diretoria por meio da DELIBERAÇÃO 35/2020. DECIDIU, por maioria de votos, aprovar a indicação da composição da Diretoria do Crea-AM para o exercício de 2020, para o cargo de Tesoureiro: Eng. Civ. SAMIR OLIVEIRA SALLES. É a Decisão. Presidiu a Sessão o Eng. Civ. AFONSO LUIZ COSTA LINS JÚNIOR, Presidente do CREA-AM. Votaram favoravelmente os Senhores Conselheiros Regionais: ADEMAR ANTONIO FERREIRA, ARLINDO PIRES LOPES, AUDINEI LIMA LEITE, DANIEL PINTO BORGES, DÉLCIO DE NAZARÉ PIRES MAIA, EIRIE GENTIL VINHOTE, ISMAEL DA COSTA SILVA, KELLY AMBROSIO NETO, MARCELO DE ALMEIDA CONCEIÇÃO, MARIA DOS ANJOS FERNANDES PACHECO, PAULO FRANCISCO DA SILVA RIBEIRO, RAIMUNDO HUMBERTO CAVALCANTE LIMA, ROMINA ALVES DOS SANTOS, SAMIR OLIVEIRA SALLES, SILVIA CRISTINA BENITES GONÇALES e WAGNER ORNELLAS DA SILVA CORREA LOPES. Votos Contrários dos Conselheiros Regionais: ANA LUIZA DA COSTA CUNHA, HUGO TAVARES ARAÚJO e MARCUS VINICIUS ARAÚJO DE CASTRO.</p><p class="assina">AFONSO LUIZ COSTA LINS JÚNIOR</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>