<xml><article id="13686641" name="Portarias 439 444 e 441 - Dispen" idOficio="5773406" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/03/2020" artClass="00016:00084:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alfenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12507777">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   DE 12 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR em Exercício da Universidade Federal de Alfenas, usando de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 439 - Dispensar o servidor Alexandre Giusti Paiva, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula Siape nº 1509691, da função comissionada de Coordenador do Curso de Biomedicina-FCC, desta Universidade, designado por meio da Portaria nº 1808/2017 e reconduzido por meio da Portaria nº 1757/2019 (Processo nº 23087.003826/2020-75). Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>Nº 444 - Designar a servidora Estela Regina de Oliveira, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula Siape nº 1171657, para exercer a função comissionada de Coordenadora pro tempore do Curso de Biomedicina-FCC, desta Universidade, pelo mandato de 60 (sessenta) dias (Processo nº 23087.003826/2020-75). Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O REITOR em Exercício da Universidade Federal de Alfenas, usando de suas atribuições legais e tendo em vista o que consta no processo 23087.001283/2020-51, resolve:</p><p>Nº 441 - Revogar a Portaria nº 363, de 28-02-2020, que trata de autorização de afastamento do país da professora visitante Bruna Kalil, matrícula SIAPE nº 3067286, lotada Instituto de Ciências Biomédicas, no período de 25-03-2020 a 01-04-2020, para participar do Simpósio Satélite AE-PCOS e Congresso Annual Meeting &amp; Expo, ENDO 2020, em San Francisco - CA, Estados Unidos da América, com ônus limitado para a UNIFAL-MG, publicada no DOU em 02-03-2020, Seção 2, fls. 53.</p><p class="assina">Alessandro Antônio Costa Pereira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>