<xml><article id="13538148" name="2020_03_06_substitutos reitora-f" idOficio="5759318" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2020" artClass="00016:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12483352">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE MARÇO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; considerando o Artigo 6º do Decreto nº 83.937, de 06 de setembro de 1979; considerando que a delegação de competência é um instrumento de descentralização administrativa que assegura maior rapidez e objetividade às decisões, situando-as na proximidade dos fatos, pessoas ou problemas a atender; resolve:</p><p>Nº 404 Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS nº 1.396 de 19 de junho de 2016.</p><p>Art. 2º Designar o servidor DANILO SANCHES DANTAS, SIAPE n° 2817989, CPF n.º 966.003.571-34, RG n.º 1320142, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Diretor de Administração, lotado no Campus Dourados, e, nos seus impedimentos legais, o servidor SEDENIR MARCOS DEPARIS, SIAPE n° 2100086, CPF n.º 885.575.880-20, RG n.º 5065657586, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, lotado no Campus Dourados, como Gestor Financeiro do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Campus Dourados.</p><p>Art. 3º Atribuir-lhes responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 412 Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS nº 1489, de 19 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 2º Designar os servidores abaixo relacionados abaixo, como substitutos legais durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares da Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código - CD1:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Ordem</p></td><td><p>Substitutos Legais</p></td><td><p>Siape</p></td><td><p>Cargo</p></td></tr><tr><td><p>1</p></td><td><p>Fernando Silveira Alves</p></td><td><p>1698101</p></td><td><p>Chefe de Gabinete da Reitoria</p></td></tr><tr><td><p>2</p></td><td><p>Claudia Santos Fernandes</p></td><td><p>1871090</p></td><td><p>Pró-Reitora de Ensino</p></td></tr><tr><td><p>3</p></td><td><p>Paula Luciana Bezerra da Silva Fernandes</p></td><td><p>1869585</p></td><td><p>Pró-Reitora de Extensão</p></td></tr><tr><td><p>4</p></td><td><p>Danilo Ribeiro de Sá Teles</p></td><td><p>1569340</p></td><td><p>Pró-Reitor de Pesquisa, Inovação e Pós-Graduação</p></td></tr><tr><td><p>5</p></td><td><p>João Massuda Junior</p></td><td><p>1885025</p></td><td><p>Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional</p></td></tr></table><p>Art. 4º Atribuir-lhes responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando a Portaria/IFMS nº 1.489, de 19 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União em 20 de dezembro de 2019, Seção 2, Pág. 31;</p><p>Nº 413 Art. 1° Revogar a Portaria - Reitoria 830/2019 - PORTA/RT-GABIN/RT/IFMS, de 9 de agosto de 2019.</p><p>Art. 2º Desligar a servidora JULIANA SANTOS FIALHO, SIAPE 2878048, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Campus Aquidauana, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Edificações - Subsequente - Educação a Distância do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 415 Art. 1º Designar, o servidor Tiago Machado Faria Souza, SIAPE 2373325, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Edificações - Subsequente - Educação a Distância do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 419 Art. 1º Revogar a Portaria - Reitoria 267/2020 - PORTA/RT-GABIN/RT/IFMS, de 04 de fevereiro de 2020.</p><p>Art. 2° Desligar o servidor GEORGE FELIPE REZENDES TADA, SIAPE 3083913, ocupante do cargo efetivo de Economista, da função de Coordenador de Gestão de Conhecimento da Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 420 Art. 1° Designar o servidor JEFERSON VELASQUES RODRIGUES, SIAPE nº 1878005, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para ocupar a função de Coordenador de Gestão do Conhecimento da Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG - 2.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando a Portaria/IFMS nº 1.489, de 19 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União em 20 de dezembro de 2019, Seção 2, Pág. 31; considerando o disposto no art.38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; resolve</p><p>Nº 421 Art. 1º Revogar a Portaria IFMS nº 1.397 de 29 de junho de 2016.</p><p>Art. 2º Designar o servidor CARLOS VINÍCIUS DA SILVA FIGUEIREDO, SIAPE n° 1732156, CPF n.º 324.507.608-81, RG n.º 34.278.925-9, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Diretor-Geral, como Ordenador de Despesas do Campus Dourados do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, conforme Unidade Gestora n° 155848, e como Ordenadora de Despesas Substituta, a servidora NÁTALLI MACEDO RODRIGUES FALLEIROS, SIAPE n° 1761401, CPF n.º 040.492.199-05, RG n.º 8.009.062-5, ocupante do cargo efetivo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Diretora de Ensino, Pesquisa e Extensão, lotada no Campus Dourados do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul.</p><p>Art. 3º Atribuir-lhes responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Fernando Silveira Alves</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 424, DE 5 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando a Portaria/IFMS nº 1.489, de 19 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União em 20 de dezembro de 2019, Seção 2, Pág. 31; considerando o artigo 6º do Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979; considerando que a delegação de competência é um instrumento de descentralização administrativa que assegura maior rapidez e objetividade às decisões, situando-as na proximidade dos fatos, pessoas ou problemas a atender; resolve</p><p>Art. 1º Revogar as Portarias/IFMS nº 1.787, de 15 de dezembro de 201, e a Portaria - Reitoria 1308/2019 - PORTA/RT-GABIN/RT/IFMS de 22 de novembro de 2019.</p><p>Art. 2º Designar o servidor CLAUDIO ZARATE SANAVRIA, SIAPE n° 1376984, CPF n.º 886.006.021-49, RG n.º 905839 SSP/MS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, ocupante da função de Diretor-Geral do Campus Nova Andradina do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), como Ordenador de Despesas, e o servidor DENIS SANTIAGO DA COSTA, SIAPE n° 2400880, CPF n.º 350.827.588-45, RG n.º 408507226 SSP/SP, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, como Ordenador de Despesas Substituto do Campus Nova Andradina do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, conforme Unidade Gestora n° 158452.</p><p>Art. 3º Atribuir-lhe responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Fernando Silveira Alves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>