<xml><article id="13715102" name="PP_2020_45_reintegração_Carlos_P" idOficio="5776474" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/03/2020" artClass="00043:00035:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12513193">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 45, DE 16 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 45, DE 16 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina, no uso das atribuições conferidas pelo art. 22, incisos XXIV e XXV, do Regimento Interno deste Tribunal (Resolução TRESC n. 7.847, de 12.12.2011), em cumprimento à decisão proferida por esta Corte nos autos do Mandado de Segurança n. 0600431-46.2019.6.24.0000 (Acórdão TRESC n. 34.276), a qual concedeu parcialmente a segurança e declarou nulas as Portarias P n. 45/2018 e n. 164/2019, determinando a imediata reintegração do servidor Carlos José Ronconi Neiva Peixoto ao cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária do quadro de pessoal deste Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Reintegrar o servidor Carlos José Ronconi Neiva Peixoto ao cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária do quadro de pessoal deste Tribunal, o qual deverá entrar exercício imediatamente após a publicação do respectivo ato.</p><p>Parágrafo único. Conforme determinado no Acórdão TRESC n. 34.276, ficam preservados os efeitos regularmente produzidos pela Portaria P n. 45/2018, referentes ao afastamento do servidor do cargo público que ocupava neste Tribunal.</p><p>Art. 2º O cargo efetivo a ser provido foi criado pela Lei n. 10.842, vago em decorrência do falecimento do servidor Carlos José da Rocha Matti - nos termos da Portaria P n. 22, de 22.01.2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) em 29.01.2019 -, e decorre da vacância enquadrada no inciso IV do § 1º do art. 1º da Portaria TSE n. 671/2018, com redação dada pela Portaria TSE n. 33/2020.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União (DOU).</p><p class="assina">Des. JAIME RAMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>