<xml><article id="13643153" name="425426427429430431 SE-ADJ (11.03" idOficio="5769690" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12501794">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412 de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.015297/2020-30, resolve:</p><p>Nº 425 - Dispensar, a partir de 2 de março de 2020, MARIA VALCIRENE PANTALEÃO BARBOSA BARROZO, matrícula SIAPE nº 3001, da Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Amapá, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 429 - Dispensar, a partir de 2 de março de 2020, JORGE LUIZ BATISTA MOREIRA, matrícula SIAPE nº 7152, da Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, do 5º Distrito de Meteorologia, do Instituto Nacional de Meteorologia, da Secretaria de Política Agrícola, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e no Decreto nº 6.010, de 3 de janeiro de 2007, e o que consta no Processo SEI nº 21000.015297/2020-30, resolve:</p><p>Nº 426 - Dispensar, a partir de 2 de março de 2020, GENY JUSTINA DAS GRAÇAS, matrícula SIAPE nº 7217, da Função Comissionada Técnica, de Técnico em Gestão Administrativa III, código FCT-14, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Minas Gerais, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 427 - Dispensar, a partir de 2 de março de 2020, MARIA DE LOURDES DA SILVA ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 140133, da Função Comissionada Técnica, de Técnico em Gestão Administrativa II, código FCT-13, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Pernambuco, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e no Decreto nº 6.010, de 3 de janeiro de 2007, e o que consta no Processo SEI nº 21000.015574/2020-12, resolve:</p><p>Nº 430 - Dispensar, a partir de 3 de março de 2020, MARIE ANNE DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 31268, da Função Comissionada Técnica, de Técnico em Gestão Administrativa I, código FCT-10, da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.015972/2020-21, resolve:</p><p>Nº 431 - Designar LUISA FREITAS COSTA, matrícula SIAPE nº 1078394, para exercer o encargo de Substituta da Coordenadora, código DAS 101.3, Caroline Eidt Duarte, do Gabinete da Secretaria de Aquicultura e Pesca, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, ficando os atos convalidados a partir de 09 de março de 2020.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>