<xml><article id="13729450" name="Port189-2020-DPCvM-ConcedePensao" idOficio="5777327" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2020" artClass="00011:00045:00027:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12514480">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 189/DPCvM, DE 10 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 189/DPCvM, DE 10 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, usando da atribuição que lhe confere a Portaria nº 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão, na cota parte 1/2, a DEOCLECIA CINCURÁ DE ANDRADE E SILVA, 20.0048.69, CPF 402.697.527-49, ex-esposa, com percepção de pensão alimentícia, do Advogado da União, NS-C-ESPECIAL, 20.5221.42, Matrícula 0969081, CARLOS ALBERTO CINCURÁ DE ANDRADE E SILVA, de acordo com o art. 215, c/c o inciso II, art. 219, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, alterada pelo art. 23, da Medida Provisória nº 871, de 18 de janeiro de 2019, observado o disposto do inciso II, art. 217, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, alterada pelo art. 3º, da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, observando a Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, c/c o inciso I, art. 2º, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, no valor correspondente à totalidade dos seus proventos, até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social de que trata o art. 201, da Constituição Federal, acrescido de setenta por cento da parcela excedente a esse limite, assegurado pelo art. 3º, da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com vigência a partir de 20 de fevereiro de 2020, data do cancelamento da Pensão por Morte Previdenciária (Processo nº 63056.000937/2020-10, da DPCvM).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">C Alte SÉRGIO LUCAS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>