<xml><article id="13887479" name="PORTARIA N 413" idOficio="5791318" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/03/2020" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12538237">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 413, DE 26 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 413, DE 26 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, e considerando o constante dos autos do processo nº 53500.011884/2020-13, resolve:</p><p>Exonerar PATRICK ROCHA HENRIQUE DE MOURA do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador de Processo de Infraestrutura e Operações de TIC - Redes/GIMR2 na Gerência de Planejamento, Operação e Manutenção de Redes/GIMR e nomear ROGÉRIO ABREU DOS SANTOS para o referido cargo.</p><p>Exonerar ROGÉRIO ABREU DOS SANTOS do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador de Processo de Infraestrutura e Operações de TIC - Atendimento ao Usuário/GIMR4 na Gerência de Planejamento, Operação e Manutenção de Redes/GIMR e nomear JORGE WILSON DA SILVA MENDES para o referido cargo.</p><p>Exonerar JORGE WILSON DA SILVA MENDES do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador de Processo de Apoio a Gestão de Contratos de TIC/GIMR5 na Gerência de Planejamento, Operação e Manutenção de Redes/GIMR e nomear VANESSA DO CARMO DAMASCENA para o referido cargo.</p><p>Exonerar VANESSA DO CARMO DAMASCENA do cargo comissionado técnico, CCT-III com a função de Apoio Técnico Administrativo na Gerência de Planejamento, Operação e Manutenção de Redes/GIMR e nomear LOURENÇO TOMAZETTE NETTO para o referido cargo.</p><p>Exonerar OSMAR BERNARDES DA SILVA JÚNIOR do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Assessor no Gabinete do Conselheiro Carlos Baigorri/CB e nomeá-lo para o cargo comissionado técnico, CCT-V, com função de Assessor no mesmo gabinete.</p><p>Nomear PATRICK ROCHA HENRIQUE DE MOURA para o cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador de Processo de Infraestrutura e Operações de TIC - Governança/GIMR3 na Gerência de Planejamento, Operação e Manutenção de Redes/GIMR.</p><p>Nomear RODRIGO OTÁVIO RIBEIRO HAGSTROM para cargo comissionado técnico, código CCT-III, com função de Apoio Técnico Administrativo na Gerência de Interações Institucionais, Satisfação e Educação para o Consumo/RCIC.</p><p>Dispensar LUCIANA FILGUEIRAS CURVELO MAIO do encargo de substituta do cargo de Gerência Executiva, CGE-II, com função de Gerente de Administração e Desenvolvimento de Pessoas/AFPE e designar PATRÍCIA SILVEIRA ARTUR para o referido encargo, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar VANESSA DO CARMO DAMASCENA do encargo de substituta do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador de Processo Apoio a Gestão de Contratos de TIC/GIMR5 e designar CRISTINA DE MIRANDA GOMES para o referido encargo, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">EMMANOEL CAMPELO DE SOUZA PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>