<xml><article id="13523748" name="Atos 237 ao 247" idOficio="5758135" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="05/03/2020" artClass="00016:00143:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12481570">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 2 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS de 2 de março de 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais; resolve:</p><p>Nº 237- Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a JOSÉ DE RIBAMAR PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE 421794, ocupante do cargo de Assistente em Administração - D 4 16, em regime de 40 horas semanais, com lotação no Serviços de Processos Técnicos/BC, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3º da EC 47/2005. (considerando o Processo nº 23111.003072/2020-54).</p><p>Nº 238- Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a EDENIR MARTINS DE MELO SOUSA, matrícula SIAPE 422245, ocupante do cargo de Assistente em Administração - D 4 16, em regime de 40 horas semanais, com lotação na Coordenação do Curso de Química/CCN, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3º da EC 47/2005. (considerando o Processo nº 23111.000465/2020-21).</p><p>Nº 239- Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a JOEL SOARES DE ARAÚJO, matrícula SIAPE 423291, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração - C 4 16, em regime de 40 horas semanais, com lotação no Departamento de Comunicação Social/CCE, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3º da EC 47/2005. (considerando o Processo nº 23111.001869/2020-40).</p><p>Nº 240- Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a MARIA DO Ó CUNHA MARREIROS, matrícula SIAPE 1459219, ocupante do cargo de Enfermeiro - E 1 10, em regime de 40 horas semanais, com lotação no Departamento de Enfermagem/CCS, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3º da EC 47/2005. (considerando o Processo nº 23111.002403/2020-75).</p><p>Nº 241- Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a JEREMIAS AREA LEÃO DE MORAIS E SILVA, matrícula SIAPE 422039, ocupante do cargo de Assistente em Administração - D 1 16, em regime de 40 horas semanais, com lotação na Coordenadoria de Manutenção Patrimonial/PRAD, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3º da EC 47/2005. (considerando o Processo nº 23111.000475/2020-42).</p><p>Nº 247- Dispensar a pedido, ANDRESSA SUELLY SATURNINO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº. 1863830, da Função Comissionada de Coordenação de Curso, FCC, de Coordenadora do curso de Enfermagem, Campus "Senador Helvídio Nunes de Barros", Picos - PI, a partir de 15/01/2020. (considerando o Processo nº. 23111.000494/2020-14).</p><p class="assina">JOSÉ ARIMATÉIA DANTAS LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>