<xml><article id="13767827" name="Port.ele 70 a 75 Pensao A ENVIAR" idOficio="5780847" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2020" artClass="00024:00002:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12520641">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  17 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 17 de março de 2020</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM SÃO PAULO - no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SAA/SE/MS nº. 1804 de 1/10/2013, publicada no DOU nº. 192, de 03/10/2013, e tendo em vista o que consta nos processos abaixo especificados, resolve:</p><p>Nº 70- Conceder pensão mensal por período vitalício a ANSELMO GALVÃO LEAL, na qualidade de viúvo da ex-servidora SHEILA REGINA SOARES LIMA LEAL, Enfermeiro, SIAPE 604.070 a partir da data do óbito em 20 de fevereiro de 2020, com fundamento legal nos artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112/90, alterada pela Lei n° 13.135/2015 e c/c EC 103/2019, à vista das informações constantes do Processo nº. 25004.000730/2020-53.</p><p>Nº 71 - Conceder pensão mensal por período vitalício a ORLANDINA SCHARRA, na qualidade de percepção de pensão alimentícia do ex-servidor JOÃO DA ROCHA SCHARRA, Médico, SIAPE 590.158, a partir da data do óbito em 06 de dezembro de 2018, com fundamento legal nos artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112/90, alterada pela Lei n° 13.135/2015, c/c EC 41/03, e Lei n° 10.887/04, à vista das informações constantes do Processo nº. 25004.004154/2019-80.</p><p>Nº 72 - Conceder pensão mensal por período vitalício a RENATA NEVES BARONI, na qualidade de viúva do ex-servidor JORGE MANOEL BUCHDID AMARANTE, Médico, SIAPE 603.239, a partir da data do óbito em 24 de fevereiro de 2020, com fundamento legal nos artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112/90, alterada pela Lei n° 13.135/2015 e c/c EC 103/2019, à vista das informações constantes do Processo nº. 25004.000634/2020-13.</p><p>Nº 73 - Conceder pensão mensal por período vitalício a ANTÔNIO CARLOS BLANES, na qualidade de companheiro do ex-servidor WILSON CARLOS DOS SANTOS CUNHA, Médico, SIAPE 599.974, a partir da data do óbito em 15 de fevereiro de 2020, com fundamento legal nos artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112/90, alterada pela Lei n° 13.135/2015 e c/c EC 103/2019, à vista das informações constantes do Processo nº. 25004.000672/2020-68.</p><p>Nº 74 - Conceder pensão mensal por período vitalício a BENEDITA APARECIDA PRADO NOVELLO, na qualidade de viúva do ex-servidor ADAIR LUCIANO NOVELLO, Agente Administrativo, SIAPE 596.961, a partir da data do óbito em 26 de fevereiro de 2020, com fundamento legal nos artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112/90, alterada pela Lei n° 13.135/2015 e c/c EC 103/2019, à vista das informações constantes do Processo nº. 25004.000750/2020-24.</p><p class="assina">SILVANA MARINHO DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>