<xml><article id="13830177" name="Desgina servidor público" idOficio="5785941" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2020" artClass="00012:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Secretaria Nacional de Habitação" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12529323">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 687, DE 23 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 687, DE 23 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE HABITAÇÃO DO MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL, no uso de suas atribuições, que lhe foram conferidas pelo art. 23 do Decreto nº 9.666, de 2 de janeiro de 2019 e pelo art. 2º da Portaria nº 412, de 12 de fevereiro de 2019, CONSIDERANDO a cláusula sexta do Acordo de Cooperação Técnica nº 1702826/2020, publicado por meio do Extrato de Acordo de Cooperação Técnica nº 1715563/2020 em 23 de janeiro de 2020; e CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 59000.030750/2019-77, resolve:</p><p>Art. 1º Designar servidores públicos para atuar na coordenação, organização, articulação, acompanhamento, monitoramento e supervisão das ações que serão tomadas para o cumprimento do Acordo de Cooperação Técnica nº 1702826/2020, na forma a seguir especificada:</p><p>I - Joelma Silvestre Medeiros, SIAPE 2012367, CPF nº 645.813.904-78, como titular; e</p><p>II - Mayara Daher de Melo, SIAPE 1015920, CPF nº 016.884.321-83, como suplente.</p><p>§ 1º Compete aos designados a comunicação com o outro Partícipe, bem como transmitir e receber solicitações e marcar reuniões, devendo todas as comunicações serem documentadas.</p><p>§ 2º Sempre que o indicado não puder continuar a desempenhar a incumbência, deve ser feita comunicação ao outro Partícipe, no prazo de 30 (trinta) dias da ocorrência do evento, seguida da identificação do substituto.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALFREDO EDUARDO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>