<xml><article id="13914052" name="PORTARIA N 123 DE 30 DE MARÇO DE" idOficio="5793877" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/03/2020" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00054:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12542785">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 123, DE 30 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 123, DE 30 DE MARÇO DE 2020</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, incisos II e IV, da Constituição Federal, e tendo em vista o disposto no § 1º do art. 1º da Lei nº 13.979, de 5 de fevereiro de 2020, e no incisos XV, XVI, XVII e XVIII do § 1º e nos §§ 4º e 5º do art. 3º do Decreto nº 10.282, de 20 de março de 2020, bem como o que dispõe o Decreto nº 10.277, de 16 de março de 2020, alterado pelo Decreto nº 10.289, de 24 de março de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Fica instituído, no âmbito do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento - MAPA, o Comitê de Crise (CC-AGRO-COVID19) com a finalidade monitorar e propor estratégias para minimizar os impactos do coronavírus na produção agrícola e no abastecimento de alimentos para a população brasileira.</p><p>§ 1º As atividades do CC-AGRO-COVID19 visam subsidiar a Ministra de Estado de Agricultura, Pecuária e Abastecimento na tomada de decisões durante o período de emergência pública decorrente de coronavírus.</p><p>§ 2º O CC-AGRO-COVID19 terá duração enquanto as medidas para enfrentamento da emergência de saúde pública de importância internacional decorrente do coronavírus estiverem vigentes, conforme Lei n º 13.979, de 06 de fevereiro de 2020.</p><p>Art. 2º Ao CC-AGRO-COVID19 compete:</p><p>I - analisar produção, mercado, infraestrutura, percepções da sociedade e produtos agropecuários;</p><p>II - analisar cenários e produzir diagnósticos para subsidiar a gestão do MAPA;</p><p>III - analisar e acompanhar questões com potencial de risco, prevenir a ocorrência de crises e articular seu gerenciamento, em caso de grave e iminente ameaça ao abastecimento de produtos e insumos agropecuários; e</p><p>IV - propor ações de que contribuam para a manutenção do abastecimento da população brasileira.</p><p>Art. 3º O CC-AGRO-COVID19 atuará em:</p><p>I - ações de monitoramento e encaminhamento de soluções de curto prazo:</p><p>a) monitorar Varejo:</p><p>- supermercados e redes de distribuição;</p><p>- casas agropecuárias;</p><p>- redes de transportes;</p><p>- varejões e feiras;</p><p>- rede de distribuição de produtos químicos; e</p><p>- redes de distribuição de nutrição animal.</p><p>b) monitorar indústria e distribuição (via Associações):</p><p>- atividades de produção de insumos básicos ou intermediários para uso nas atividades industriais que alimentam ao setor;</p><p>- atividades de produção de insumos agropecuários</p><p>- atividades de produtos finais; e</p><p>- detectar problemas imediatos.</p><p>c) atividades e produtos:</p><p>- apoiar as reuniões diárias do grupo de emergência da presidência da república;</p><p>- encaminhar os problemas identificados as secretarias e demais órgãos do governo, cobrando resultados e/ou posições imediatas; e</p><p>- apresentar informe diário, às 17 horas, para distribuição à Ministra, Secretários e Presidentes de vinculadas.</p><p>II - soluções de ajuste estrutural para o médio/longo prazo:</p><p>a) criar cenários futuros e propostas sobre impactos que poderão advir nos sistemas produtivos, mercados e demanda;</p><p>b) alinhar estes cenários aos cenários nacionais e internacionais;</p><p>c) promover discursões internas e externas; e</p><p>d) propor alternativas e soluções.</p><p>Art. 4º O CC-AGRO-COVID19 será composto pelos seguintes membros:</p><p>I - Gabinete da Ministra</p><p>SERGIO DE ZEN</p><p>JOÃO FRANCISCO ADRIEN FERNANDES</p><p>II - Secretaria Executiva</p><p>FABIANO MALUF AMUI</p><p>III - Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo:</p><p>MARCIO CANDIDO ALVES</p><p>IV - Secretaria de Comércio e Relações Internacionais:</p><p>LUIZ CLÁUDIO DE SANTANA E CARUSO</p><p>V - Secretaria de Defesa Agropecuária:</p><p>JOSÉ LUIS RAVAGNANI VARGAS</p><p>MARCELLA ALVES TEIXEIRA</p><p>VI - Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação:</p><p>PEDRO ALVES CORRÊA NETO</p><p>CLEBER OLIVEIRA SOARES</p><p>VII - Secretaria de Política Agrícola:</p><p>EDUARDO SAMPAIO MARQUES</p><p>LUIS EDUARDO PACIFICI RANGEL</p><p>MARCELO FERNANDES GUIMARÃES</p><p>VIII - Companhia Nacional de Abastecimento - Conab:</p><p>GUILHERME SORIA BASTOS FILHO</p><p>IX - Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária - Embrapa:</p><p>ELISIO CONTINI</p><p>§ 1º O CC-AGRO-COVID19 será presidido e coordenado por EDUARDO SAMPAIO MARQUES, na qualidade de Secretário de Política Agrícola, sendo substituído, em suas ausências e impedimentos, por LUIS EDUARDO PACIFICI RANGEL.</p><p>§ 2º Caberá ao Gabinete da Ministra prestar apoio administrativo ao CC-AGRO-COVID19.</p><p>§ 3º Os membros do CC-AGRO-COVID19 terão acesso a todos os sistemas informatizados do MAPA e dados gerados pelo MAPA.</p><p>§ 4º Fica vedada a criação de subcolegiado por ato do CC-AGRO-COVID19.</p><p>Art. 5º A participação no CC-AGRO-COVID19 será considerada prestação de serviço público relevante e não ensejará remuneração, sendo vedado o reembolso de despesas relativas à participação em reuniões ordinárias ou extraordinárias.</p><p>Art. 6º Os relatórios gerais e parciais serão produzidos pelo CC-AGRO-COVID19 em caráter sigiloso e serão encaminhados para subsídio da Ministra.</p><p>Art. 7º O CC-AGRO-COVID19 promoverá interlocução com órgãos dos Governos Federal, Estadual e Municipal no intuito de viabilizar ações e estratégias de solução para a manutenção do abastecimento de alimentos e bebidas da população brasileira.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TEREZA CRISTINA CORREA DA COSTA DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>