<xml><article id="13540969" name="srh200000" idOficio="5759682" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2020" artClass="00016:00086:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12483968">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto de 08 de fevereiro de 2017 da Presidente da República (D.O.U 09/02/2017), e tendo em vista o disposto na Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 416 - Contratar, com fundamento na Lei 8.745/93, como Professor Substituto de Magistério Superior, com salário correspondente a Classe de Professor Auxiliar A (Especialização), nível 1, T - 40, pelo período de 1º.03.2020 a 1º.03.2021 ROZANE PEREIRA DE SOUSA para prestar serviço junto a Unidade Acadêmica de Enfermagem do Centro de Formação de Professores. Processo n° 23096.042661/2019-12.</p><p>Nº 417 - Contratar, com fundamento na Lei 8.745/93, como Professor Substituto de Magistério Superior, com salário correspondente a Classe de Professor Assistente A, nível 1, T - 40, pelo período de 09.03.2020 a 31.12.2020, ARTHUR LEANDRO DA SILVA MARINHO para prestar serviço junto a Unidade Acadêmica de Ciências Sociais do Centro de Humanidades. Processo n° 23096.043119/2019-79.</p><p>Nº 418 - Contratar, com fundamento na Lei 8.745/93, como Professor Substituto de Magistério Superior, com salário correspondente a Classe de Professor Auxiliar A (Especialização), nível 1, T - 40, pelo período de 1º.03.2020 a 30.03.2021 JULIA RAQUEL COÊLHO GOMES BEZERRA para prestar serviço junto a Unidade Acadêmica de Direito do Centro de Ciências Jurídicas e Sociais. Processo n° 23096.000180/2020-65.</p><p>Nº 419 - Contratar, com fundamento na Lei 8.745/93, como Professor Substituto de Magistério Superior, com salário correspondente a Classe de Professor Auxiliar A (Especialização), nível 1, T - 40, pelo período de 1º.03.2020 a 31.03.2021 GERLANIA ARAÚJO DE MEDEIROS CALIXTO FORMIGA para prestar serviço junto a Unidade Acadêmica de Direito do Centro de Ciências Jurídicas e Sociais. Processo n° 23096.000181/2020-18.</p><p>Nº 420 - Contratar, com fundamento na Lei 8.745/93, como Professor Substituto de Magistério Superior, com salário correspondente a Classe de Professor Auxiliar A (Especialização), nível 1, T - 40, pelo período de 1º.03.2020 a 31.12.2020, CARLA HELOISA DE SOUZA MARIANO para prestar serviço junto a Unidade Acadêmica de Educação do Centro de Formação de Professores. Processo n° 23096.040530/2019-92.</p><p>Nº 421 - Contratar, com fundamento na Lei 8.745/93, como Professor Substituto de Magistério Superior, com salário correspondente a Classe de Professor Assistente A, nível 1, T - 40, pelo período de 1º.03.2020 a 31.12.2020, RENATA DE OLIVEIRA MOTA para prestar serviço junto a Unidade Acadêmica de Engenharia de Produção do Centro de Ciências e Tecnologia. Processo n° 23096.012721/19-65.</p><p>Nº 422 - Contratar, com fundamento na Lei 8.745/93, como Professor Substituto de Magistério Superior, com salário correspondente a Classe de Professor Assistente A, nível 1, T - 40, pelo período de 1º.03.2020 a 1º.03.2021, SYMONE NAYARA CALIXTO BEZERRA ALMEIDA para prestar serviço junto a Unidade Acadêmica de Letras do Centro de Humanidades. Processo n° 23096.009798/19-09.</p><p>Nº 423 - Contratar, com fundamento na Lei 8.745/93, como Professor Substituto de Magistério Superior, com salário correspondente a Classe de Professor Assistente A, nível 1, T - 40, pelo período de 1º.03.2020 a 31.07.2020, JOSÉ LUCIANO MARCULINO LEAL para prestar serviço junto a Unidade Acadêmica de Letras do Centro de Humanidades. Processo n° 23096.010774/19-00.</p><p>Nº 424 - Contratar, com fundamento na Lei 8.745/93, como Professor Substituto de Magistério Superior, com salário correspondente a Classe de Professor Assistente A, nível 1, T - 40, pelo período de 1º.03.2020 a 30.11.2020, JÉSSICA ANDRADE DE ALBUQUERQUE para prestar serviço junto a Unidade Acadêmica de Psicologia do Centro de Ciências Biológicas e da Saúde. Processo n° 23096.041014/2019-85.</p><p>Nº 425 - Contratar, com fundamento na Lei 8.745/93, como Professor Substituto de Magistério Superior, com salário correspondente a Classe de Professor Assistente A, nível 1, T - 40, pelo período de 1º.03.2020 a 31.12.2020, CLAUDIRA DO SOCORRO CIRINO CARDOSO para prestar serviço junto a Unidade Acadêmica de História do Centro de Humanidades. Processo n° 23096.004568/2020-35.</p><p>Nº 426 - Contratar, com fundamento na Lei 8.745/93, como Professor Substituto de Magistério Superior, com salário correspondente a Classe de Professor Auxiliar A (Especialização), nível 1, T - 40, pelo período de 1º.03.2020 a 1º.03.2021 JOYCE WADNA RODRIGUES DE SOUZA para prestar serviço junto a Unidade Acadêmica de Enfermagem do Centro de Formação de Professores. Processo n° 23096.042717/2019-21.</p><p>Nº 427 - Contratar, com fundamento na Lei 8.745/93, como Professor Substituto de Magistério Superior, com salário correspondente a Classe de Professor Auxiliar A (Graduação), nível 1, T - 40, pelo período de 1º.03.2020 a 1º.03.2021, DANYELLE GOMES DA FONSECA para prestar serviço junto a Unidade Acadêmica de Letras do Campo do Centro de Formação de Professores. Processo n° 23096.038848/2019-11.</p><p>Nº 428 - Contratar, com fundamento na Lei 8.745/93, como Professor Substituto de Magistério Superior, com salário correspondente a Classe de Professor Assistente A, nível 1, T - 40, pelo período de 1º.03.2020 a 30.08.2020, DAYANNA DOS SANTOS COSTA MACIEL para prestar serviço junto a Unidade Acadêmica de Administração e Contabilidade do Centro de Humanidades. Processo n° 23096.002412/2020-10.</p><p>Nº 429 - Contratar, com fundamento na Lei 8.745/93, como Professor Substituto de Magistério Superior, com salário correspondente a Classe de Professor Assistente A, nível 1, T - 40, pelo período de 1º.03.2020 a 30.07.2020, RAYANA KARENINA VERÍSSIMO CORREIA para prestar serviço junto a Unidade Acadêmica de Letras do Centro de Humanidades. Processo n° 23096.001566/2020-94.</p><p>Nº 436 - Contratar, com fundamento na Lei 8.745/93, como Professor Substituto de Magistério Superior, com salário correspondente a Classe de Professor Assistente A, nível 1, T - 40, pelo período de 05.03.2020 a 1º.03.2021, JOSYCLESIO LIMA DA SILVA para prestar serviço junto a Unidade Acadêmica de Física e Matemática do Centro de Educação e Saúde. Processo n° 23096.011462/19-87.</p><p class="assina">VICEMÁRIO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>