<xml><article id="13801785" name="Portarias 19.03.2020 - Zanatta" idOficio="5784175" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2020" artClass="00016:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12526318">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 19 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 19 de março de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve,</p><p>Nº 308 - Exonerar, a pedido, JONATAN WILLIAN DANIEL, SIAPE nº 2996898, Assistente de Aluno, do cargo de Diretor Adjunto, CD-04, do Campus Avançado Barracão, a partir de 24 de janeiro de 2020.</p><p>Nº 309 - Art. 1º Designar JAIR FERNANDO DAMATO, SIAPE nº 2421600, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Tecnologia em Automação Industrial, FCC, do Campus Telêmaco Borba, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 949 de 10 de novembro de 2014, publicada no DOU de 11 de novembro de 2014, seção I, página 13.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 310 - Art. 1º Delegar competências aos servidores abaixo discriminados, substitutos eventuais do cargo de Diretor Geral do Campus Palmas, para praticarem atos de gestão orçamentária e financeira na Unidade Gestora 158397 - Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, Campus Palmas, da seguinte forma:</p><p>SUBSTITUTOS / ORDENADORES DE DESPESAS</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>ROBERTO CARLOS BIANCHI</p></td><td><p>1914862</p></td><td><p>Titular</p></td></tr><tr><td><p>EVERALDO DE SOUZA</p></td><td><p>2323116</p></td><td><p>1° Substituto</p></td></tr><tr><td><p>DEBORA RAQUEL MERGEN LIMA REIS</p></td><td><p>1914823</p></td><td><p>2° Substituta/Agente Interino</p></td></tr><tr><td><p>GRACIELA CABREIRA GEHLEN</p></td><td><p>1433574</p></td><td><p>3° Substituto/Agente Interino</p></td></tr></table><p>Parágrafo único. O Titular atuará como Ordenador de Despesas e os Substitutos como Ordenadores de Despesas Substitutos na ordem, sem prejuízo do cargo que ocupam, exercendo as atividades designadas nos casos de afastamento, impedimentos legais ou regulamentares do titular. Art. 2° Delegar competências aos servidores abaixo discriminados para praticarem atos de gestão financeira na referida UG:</p><p>GESTORES FINANCEIROS</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>EVERALDO DE SOUZA</p></td><td><p>2323116</p></td><td><p>Gestor Financeiro</p></td></tr><tr><td><p>EDSON ALBERTO BECKER</p></td><td><p>2892169</p></td><td><p>1º Substituto</p></td></tr><tr><td><p>ADRIANA PADILHA TERRES LOPES</p></td><td><p>2218439</p></td><td><p>2º Substituta/Agente Interino</p></td></tr><tr><td><p>DIEGO SPADER</p></td><td><p>1860290</p></td><td><p>3º Substituto/Agente Interino</p></td></tr></table><p>Art. 3º Fica vedado o afastamento concomitante dos servidores indicados sendo necessária a presença na unidade de pelo menos um responsável por cada função, estando o titular sujeito a pena de responsabilização. Art. 4º Revogar a Portaria nº 928, de 05 de junho de 2019, publicada no DOU do dia 06 e junho de 2019, seção 2, página 34. Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>311 - Encerrar, a partir de 17 de março de 2020, o afastamento do país do servidor GUSTAVO HENRIQUE BAZAN, SIAPE nº 2318355, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Jacarezinho, autorizado pela Portaria nº 152, de 06 de fevereiro de 2020.</p><p>312 - Art. 1º Designar ANDERSON NALEVAIKO MARQUES, SIAPE nº 1814985, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Programação de Jogos Digitais, FCC, do Campus Curitiba, autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 831 de 09 de setembro de 2013, publicada no DOU de 10 de setembro de 2013, seção I, página 07.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>313 - Art. 1º Designar ERICK RENAN XAVIER DE OLIVEIRA, SIAPE nº 1334145, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Administração, FCC, da Diretoria de Educação a Distância - EAD, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>314 - Art. 1º Designar FRANCIELLE BRAZNICK, SIAPE nº 1340505, Técnica em Secretariado, para exercer a função de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas, FG-02, do Campus Curitiba, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 1286 de 23 de outubro de 2012, publicada no DOU de 24 de outubro de 2012, seção I, página 28. Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>315 - Dispensar, a pedido, JENIFER CAROLINE LEITE, SIAPE nº 1806310, Assistente em Administração, da função de Chefe de Seção de Gestão de Pessoas, FG-02, do Campus Curitiba, a partir da publicação no DOU.</p><p>316 - Art. 1º Designar JENIFER CAROLINE LEITE, SIAPE nº 1806310, Assistente em Administração, para exercer a função de Chefe da Seção de Estágios e Relações Comunitárias, FG-02, do Campus Curitiba, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 1286 de 23 de outubro de 2012, publicada no DOU de 24 de outubro de 2012, seção I, página 28.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>317 - Art. 1º Designar MARCIA BERALDO LAGOS, SIAPE nº 1304422, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico em Alimentos, FCC, do Campus Palmas, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 831 de 09 de setembro de 2013, publicada no DOU de 10 de setembro de 2013, seção I, página 07.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>