<xml><article id="13440321" name="PTS37A40REGIONALSUL" idOficio="5749848" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/03/2020" artClass="00013:00059:00241:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sul em Florianópolis" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12467422">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL SUL - DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso de suas atribuições previstas no Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, e da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2.277 PRES/INSS, de 20 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 37 - Dispensar ISIMERY DOS SANTOS PEREIRA, matrícula nº 1.077.605, CPF nº 499.394.910-34 , do encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social de Rio Grande/RS, código FCPE 101 2, vinculada à Gerência Executiva de Pelotas/RS.</p><p>Nº 38 - Dispensar, a pedido, ÉRIKA RESTELLI, matrícula nº 2.680.256, CPF nº 011.577.980-98, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Farroupilha, código FCPE 101 1, vinculada à Gerência Executiva de Caxias do Sul/RS.</p><p>Nº 39 - Designar MOISES RICHETTI, matrícula nº 1.491.960, CPF n° 002.697.380-45, para o encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Farroupilha, código FCPE 101 1,vinculada à Gerência Executiva de Caxias do Sul/RS, nos afastamentos e impedimentos legais do titular.</p><p>Nº 40 - Designar FABIANA COLLE, matrícula 0.929.341, CPF Nº 649.424.819-53, para o encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Içara, código FCPE 101 1, vinculada à Gerência Executiva de Criciúma/SC, nos afastamentos e impedimentos legais do titular.</p><p class="assina">KATHIA MARIA MOREIRA BRAGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>