<xml><article id="13638548" name="Portaria 095 de 10.03.2020 e 102" idOficio="5769166" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2020" artClass="00016:00124:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12500780">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 95, DE 10 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 95, DE 10 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR, PRO TEMPORE, DA UNIVERSIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFRO-BRASILEIRA, no uso de suas atribuições legais e de acordo com a Lei nº 12.289, de 20 de julho de 2010, publicada no DOU de 21 de julho de 2010 e a Portaria nº 831, de 23 de agosto de 2018, publicada no DOU de 24 de agosto de 2018, do Ministério da Educação, resolve:</p><p>Art. 1º Declarar vago o cargo de Professor do Magistério Superior, código 905778, ocupado por RODRIGO ORDINE GRACA, matrícula SIAPE: 1356787, com exercício no Instituto de Linguagens e Literaturas da Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira, em virtude de exoneração a pedido, nos termos do art. 33, VIII, da Lei 8.112/90, a partir de 02/03/2020 (Processo n.º 23282.402763/2020-20).</p><p>Art. 2º Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p class="assina">Alexandre Cunha Costa</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 102, DE 11 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DECANO DO CONSELHO UNIVERSITÁRIO, NO EXERCÍCIO DA REITORIA, DA UNIVERSIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFRO-BRASILEIRA, no uso das atribuições estatutárias e regimentais e de acordo com a Lei no 12.289, de 20 de julho de 2010, publicada no DOU de 21 de junho de 2010; Considerando o Art. 31, § 1º, do Estatuto da Unilab, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar, a pedido, a servidora RAFAELLA PESSOA MOREIRA, matrícula SIAPE nº 1944312, do cargo Pró-Reitora de Extensão, Arte e Cultura, código CD-02. (Processo nº 23282.403382/2020-68).</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p class="assina">George Leite Mamede</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>