<xml><article id="13477948" name="DOU2-RN-1-PT-32-UNI-PR-RN-000074" idOficio="5753831" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/03/2020" artClass="00039:00010:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12474225">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 32, DE 2 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 32, DE 2 DE MARÇO DE 2020</p><p>A PROCURADORA-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DO RIO GRANDE DO NORTE, no exercício das atribuições legais que foram conferidas pela Portaria SG/MPF nº 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar o servidor MANOEL RAULINO DA COSTA MEDEIROS JUNIOR, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Jurídico/Direito, Matrícula nº 23728, do Cargo em Comissão de Assessor - Nível II - CC-2, da Procuradoria da República no Rio Grande do Norte/Ceará-Mirim, vinculada ao Gabinete do Procurador da República Fernando Rocha de Andrade;</p><p>Art. 2º - Nomear o servidor ROSSANO DE SOUZA E SILVA AZEVEDO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Jurídico/Direito, Matrícula nº 24382, para exercer o Cargo em Comissão de Assessor - Nível II - CC-2, da Procuradoria da República no Rio Grande do Norte/Ceará-Mirim, vinculada ao Gabinete do Procurador da República Fernando Rocha de Andrade;</p><p>Art. 3º - Dispensar o servidor VALTER MACEDO DE CARVALHO JUNIOR, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, Matrícula nº 23661, da Função de Confiança de Chefe do Setor de Registro e Acompanhamento Funcional, FC-01, da Procuradoria da República no Rio Grande do Norte/Ceará-Mirim.</p><p>Art. 4º - Designar a servidora MARCIA MARIA DE AQUINO GOMES, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, Matrícula nº 13846, para exercer a Função de Confiança de Chefe do Setor de Registro e Acompanhamento Funcional, FC-01, da Procuradoria da República no Rio Grande do Norte/Ceará-Mirim.</p><p>Art. 5º - Dispensar o servidor CLAUDEMIR JOSÉ DA SILVA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, Matrícula nº 3487, da Função de Confiança de Assistente Nível II, FC-2, da Procuradoria da República no Rio Grande do Norte/Ceará-Mirim, vinculada ao Gabinete do Procurador da República Fernando Rocha de Andrade;</p><p>Art. 6º - Designar o servidor VALTER MACEDO DE CARVALHO JUNIOR, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, Matrícula nº 23661, para exercer a Função de Confiança de Assistente Nível II, FC-2, da Procuradoria da República no Rio Grande do Norte/Ceará-Mirim, vinculada ao Gabinete do Procurador da República Fernando Rocha de Andrade;</p><p>Art. 7º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">CIBELE BENEVIDES GUEDES DA FONSECA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>