<xml><article id="13855264" name="25" idOficio="5788598" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="26/03/2020" artClass="00018:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12533886">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 24 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 24 DE MARÇO DE 2020</p><p>Nº 83 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 13, de 20 de janeiro de 2020, resolve tornar insubsistente a autorização concedida por meio do Despacho nº 30, de 31 de janeiro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 25, de 5 de fevereiro de 2020, Seção 2, pág. 41, referente ao afastamento do país da Delegada de Polícia Federal LÍVIA CARVALHO ARAÚJO DA CUNHA (Processo nº 08255.000458/2020-31).</p><p>Nº 84 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 20, de 20 de janeiro de 2020, resolve tornar insubsistente a autorização concedida por meio do Despacho nº 20, de 22 de janeiro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 18, de 27 de janeiro de 2020, Seção 2, pág. 38, referente ao afastamento do país do Agente de Polícia Federal RICARDO ABIDALA KEIDE (Processo nº 08285.000184/2020-22).</p><p>Nº 85 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 13, de 20 de janeiro de 2020, resolve tornar insubsistente a autorização concedida por meio do Despacho nº 5, de 3 de janeiro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 4, de 7 de janeiro de 2020, Seção 2, pág. 34, referente ao afastamento do país do Perito Criminal Federal ÉLVIO DIAS BOTELHO (Processo nº 08201.001531/2019-83).</p><p class="assina">MAURÍCIO LEITE VALEIXO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>