<xml><article id="13732911" name="DOU2-TO-1-PT-20-UNI-PR-TO-000047" idOficio="5777795" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2020" artClass="00039:00010:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12515164">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 20, DE 13 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 20, DE 13 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-CHEFE EM EXERCÍCIO DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DO TOCANTINS, no uso das atribuições que lhes foram conferidas pelo Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria PGR nº 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR a servidora THAMIRIS ALVES GAVAZI DA FONSECA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Jurídico/Direito, matrícula nº 29270, do encargo de substituta eventual do cargo em comissão Assessor-Chefe Nível II (CC-2) da Assessoria Especial da Procuradoria da República no Tocantins.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o servidor FERNANDO LUZ DIAS, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Técnico-Administrativo/Administração, matrícula nº 28507, para o encargo de substituto eventual do cargo em comissão Assessor-Chefe Nível II (CC-2) da Assessoria Especial da Procuradoria da República no Tocantins.</p><p>Art. 3º DISPENSAR o servidor FÁBIO DE OLIVEIRA SOARES, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Apoio Técnico-Administrativo/Administração, matrícula nº 23895, do encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Chefe de Gabinete Nível II (CC-2), do GABPC Procuradoria da República no Tocantins.</p><p>Art. 4º DESIGNAR o servidor contratado FILIPE CARLOS BUCAR PANICE, matrícula nº 30205, para o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Chefe de Gabinete Nível II (CC-2), do GABPC Procuradoria da República no Tocantins.</p><p class="assina">GEORGE NEVES LODDER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>