<xml><article id="13679408" name="PORTARIA DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE" idOficio="5772233" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/03/2020" artClass="00024:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12506120">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA   Nº 1.530, DE 12 DE MARÇO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.530, DE 12 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso XII do art. 14 do Estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.867, de 3 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União do dia 04 de outubro de 2016,</p><p>CONSIDERANDO a Lei nº 13.726, de 8 de outubro de 2018, que racionaliza atos e procedimentos administrativos dos Poderes da União, dos Estados, do Distrito Federal e dos Municípios e institui o Selo de Desburocratização e Simplificação;</p><p>CONSIDERANDO o Decreto nº 9.094, de 17 de julho de 2017, que dispõe sobre a simplificação do atendimento prestado aos usuários dos serviços públicos e sobre a racionalização das normas;</p><p>CONSIDERANDO o Decreto nº 9.739, de 28 de março de 2019, que estabelece medidas de eficiência organizacional para o aprimoramento da administração pública federal direta, autárquica e fundacional;</p><p>CONSIDERANDO as recomendações do Tribunal de Contas da União, conforme Acórdão nº 198/2013 - Plenário, de 20 de fevereiro de 2013, de aprimorar, aperfeiçoar ou de instituir mecanismos formais que disciplinem e orientem os procedimentos de seleção de propostas e proponentes e balize a liberação de recursos financeiros;</p><p>CONSIDERANDO ainda, os princípios da supremacia do interesse público e da eficiência, no sentido que toda ação administrativa deve ser orientada para concretização material e efetiva da finalidade a que se destina, sempre preservando o interesse da coletividade, resolve:</p><p>Art. 1º. Instituir a Comissão de Desburocratização de Processos e Procedimentos (CDPP) da Funasa.</p><p>Parágrafo Unico. A referida comissão tem o objetivo de apresentar ao Comitê de Governança, Riscos e Controle da Funasa, instituído pela Portaria Funasa nº 1.179, de 14 de setembro de 2017, propostas de medidas que promovam a desburocratização e vise aprimorar os processos e procedimentos da Funasa, especialmente os relacionados à celebração e à liberação de recursos relacionados aos convênios e termos de compromisso da Funasa.</p><p>Art. 2º. Comporão a Comissão de Desburocratização de Processos e Procedimentos da Funasa, sob a coordenação do primeiro:</p><p>I - Diretor Executivo;</p><p>II - Wenderson de Souza Monteiro - Superintendente Estadual da Funasa no Amazonas;</p><p>III - José Raimundo Costa Cardoso da Silva- Superintendente Estadual da Funasa no Piauí;</p><p>IV - Karla Viviane Silveira da Silva - Superintendente Estadual da Funasa no Rio Grande do Sul;</p><p>V - Célio Lopes de Araújo Júnior - Superintendente Estadual da Funasa em Rondônia;</p><p>VI - Douglas Maia da Silva - Superintendente Estadual da Funasa em Roraima;</p><p>VII - Eduardo Anastasi - Superintendente Estadual da Funasa em São Paulo; e ,</p><p>VIII- Fabiano Pineiro Miranda - Superintendente Estadual da Funasa no Tocantins.</p><p>§ 1º. Prestará apoio técnico à CDPP a Procuradoria Federal Especializada junto à Funasa, sem participação nas deliberações.</p><p>§ 2º. Para auxiliar e subsidiar o desenvolvimento das atividades referidas no Art. 1º, a Comissão de Desburocratização de Processos e Procedimentos da Funasa poderá contar com o apoio de colaboradores eventuais que serão convidados pelo Coordenador.</p><p>Art. 3º. A Comissão de Desburocratização de Processos e Procedimentos da Funasa deverá apresentar Relatório Final em até 30 (trinta) dias da publicação desta Portaria.</p><p>Parágrafo Único. A CDPP deverá estabelecer, na primeira reunião, suas regras de funcionamento, principalmente em relação ao cronograma de atividades e a periodicidade das reuniões.</p><p>Art. 4º. A participação na Comissão de Desburocratização de Processos e Procedimentos da Funasa, não enseja qualquer tipo de remuneração e os trabalhos nele desenvolvidos serão considerados prestação de relevante serviço público.</p><p>Art. 5º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MÁRCIO SIDNEY SOUSA CAVALCANTE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>