<xml><article id="13837482" name="portarias 073 a 077 de 24.03.202" idOficio="5787075" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2020" artClass="00016:00102:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Oeste da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12531242">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 24 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 24 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO o Decreto da Presidência da República de nº 10.282 de 20/03/2020 que define os serviços públicos e as atividades essenciais no país;</p><p>CONSIDERANDO o Decreto Legislativo nº 06 de 20/03/2020 que reconhece situação de calamidade pública em decorrência da pandemia de COVID-19;</p><p>CONSIDERANDO a Portaria do Ministério da Saúde nº 188 de 03/02/2020 que declara Emergência em Saúde Pública de Importância Nacional;</p><p>CONSIDERANDO o Decreto do Estado da Bahia de nº 19.549 de 18/03/2020, que decreta situação de emergência em todo o território baiano;</p><p>CONSIDERANDO as Portarias 70/2020 e 72/2020 da Reitoria que instituíram medidas visando reduzir a exposição pessoal e interações entre servidores da UFOB e a comunidade universitária, respectivamente de 17 e de 19 de março de 2020;</p><p>CONSIDERANDO os Decretos Municipais nº 52 e 53/2020, da Prefeitura Municipal de Barreiras, que dispõem sobre as medidas de prevenção e controle para enfrentamento do COVID-19 no âmbito do município de Barreiras-BA e dá outras providências, resolve:</p><p>Nº 73 - Tornar sem efeito, por interesse da administração, as nomeações contidas na Portaria UFOB nº 49/2020, de 12 de março de 2020, publicada no DOU de 13/03/2020, seção 2, p. 38.</p><p>Nº 74 - Tornar sem efeito, por interesse da administração, a nomeação de LILIANE MARIA PINHO DE OLIVEIRA REIS, contida na Portaria UFOB nº 50/2020, de 12 de março de 2020, publicada no DOU de 13/03/2020, seção 2, p. 38.</p><p>Nº 75 - Tornar sem efeito, por interesse da administração, a nomeação de EMANUEL VINICIUS SANTOS SILVA, contida na Portaria UFOB nº 51/2020, de 12 de março de 2020, publicada no DOU de 13/03/2020, seção 2, p. 38.</p><p>Nº 76 - Tornar sem efeito, por interesse da administração, as nomeações contidas na Portaria UFOB nº 52/2020, de 12 de março de 2020, publicada no DOU de 13/03/2020, seção 2, p. 38.</p><p>Nº 77 - Tornar sem efeito, por interesse da administração, a nomeação de LEONARDO SANTA INES CUNHA, contida na Portaria UFOB nº 62/2020, de 13 de março de 2020, publicada no DOU de 16/03/2020, seção 2, p. 42.</p><p class="assina">Jacques Antonio de Miranda</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>