<xml><article id="13480657" name="Port_348_P" idOficio="5754194" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/03/2020" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12474835">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 348, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 348, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 137, de 15 julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 16 seguinte, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.189953/2019-55, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 26 de fevereiro de 2020, ILDEFONSO FERNANDES FILHO, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Administração, matrícula SIAPE nº 0724126, CPF nº ***.953.779-**, da Função Comissionada do Poder Executivo, de Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão de Administração de Patrimônio, da Coordenação Geral de Administração e Serviços Gerias, da Diretoria de Gestão Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar FRANCISCO CLAUDIO ALVES FARIA, ocupante do cargo efetivo de Fiscal de Cadastro e Tributação Rural, matrícula SIAPE nº 1029972, CPF nº ***.209.801-**, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo, de Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão de Administração de Patrimônio, da Coordenação Geral de Administração e Serviços Gerias, da Diretoria de Gestão Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>