<xml><article id="13815974" name="AFASTAMENTOS 20 03" idOficio="5784868" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="24/03/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12527335">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 20 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 20 DE MARÇO DE 2020</p><p>Nº 94 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA resolve tornar insubsistente o Despacho nº 80, de 10 de março de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 48, de 11 subsequente, Seção 2, página 48, referente ao Afastamento do País dos Agentes de Polícia Federal CARLOS BARROSO MARTINS e LUIZ HENRIQUE ALENCAR SILVA, lotados na Divisão de Cooperação Policial Internacional da Coordenação-Geral de Cooperação Internacional da Diretoria-Executiva da Polícia Federal. (Processo nº 08211.000530/2020-36).</p><p>Nº 95 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA resolve tornar insubsistente o Despacho nº 77, de 6 de março de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 46, de 9 de março de 2020, Seção 2, página 45, referente ao Afastamento do País dos Policiais Rodoviários Federais ANDERSON SIMÕES SCHMITZ, Chefe da Divisão de Fiscalização de Trânsito e Transporte da Coordenação de Policiamento e Fiscalização da Coordenação-Geral de Segurança Viária da Diretoria de Operações, e ANTONIEL ALVES DE LIMA, lotado na Divisão de Fiscalização de Trânsito e Transporte da Coordenação de Policiamento e Fiscalização da Coordenação-Geral de Segurança Viária da Diretoria de Operações da Polícia Rodoviária Federal. (Processo nº 08650.002442/2020-08).</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>