<xml><article id="13601967" name="0903PRT156A158-SE-SG-S-2" idOficio="5765225" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/03/2020" artClass="00006:00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12494361">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE MARÇO DE 2020</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 156 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>PATRÍCIA GUEDES MEMÓRIA da função de Supervisor, código GR-V, da Coordenacão-Geral de Desenvolvimento de Pessoas da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 7 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 157 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ANDRE GROSSI PORTO para exercer o cargo de Assistente, código DAS 102.2, na Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 2º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 158 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>WELLINGTON ANTONIO DO CARMO para exercer o encargo de substituto eventual na função de Chefe, código FCPE-101.1, do Serviço da Divisão da Coordenação da Coordenação-Geral de Informações Processuais da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando revogada a Portaria nº 400, publicada no Diário Oficial da União de 21 de fevereiro de 2019.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>