<xml><article id="13485789" name="Portarias de Aposentadorias MARÇ" idOficio="5742915" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="04/03/2020" artClass="00024:00002:00016:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde na Bahia/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12454955">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  20 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 20 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NA BAHIA, no uso das atribuições conferidas pela Portaria/SAA/MS nº 1.804, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº 192, de 03.10.2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 152 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor ANTONIO JOSE PEREIRA DA CRUZ, matrícula SIAPE 0488903, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Pública, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 5/7/2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.002473/2019-32)</p><p>Nº 153 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor ANTONIO LAURO CORDEIRO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 0501626, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.002125/2019-65)</p><p>Nº 154 I - Conceder aposentadoria voluntária, à servidora ELIANA RODRIGUES DA COSTA, matrícula SIAPE 0647860, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Art. 40, § 1º, inciso III, alínea "a" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25022.000228/2020-24)</p><p>Nº 155 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor HUMBERTO BARRETO DE JESUS, matrícula SIAPE 0476272, ocupante do cargo efetivo de Médico, Classe 'S', Padrão III (NS), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, VPNI Art.62-A Lei 8112/90, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.003652/2019-97)</p><p>Nº 157 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor JOSE FERNANDO GOUVEIA SANTOS, matrícula SIAPE 0488397, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 5/7/2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.005239/2019-67)</p><p>Nº 158 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora ROSA MARIA LIMA FRAGA, matrícula SIAPE 0533095, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar de Enfermagem, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 5/7/2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.003918/2019-00)</p><p>Nº 159 I - Conceder aposentadoria voluntária, à servidora IDALIA XAVIER DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 0536351, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Art. 40, § 1º, inciso III, alínea "a" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25022.000295/2020-49)</p><p>II - Declarar vago o cargo citado no item I.</p><p class="assina">ANA MARIA MORAES REBOUÇAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>