<xml><article id="13779752" name="2 GABMI PORTARIA 1086" idOficio="5782165" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2020" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12522876">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.086, DE 17 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.086, DE 17 DE MARÇO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 87, parágrafo único, incisos II e IV da Constituição Federal, e considerando o disposto no § 2º do art. 4º do Decreto nº 10.094, de 06 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os seguintes representantes dos órgãos que compõem o Comitê Interministerial de Tecnologia Assistiva:</p><p>I - representantes do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações, que o coordenará:</p><p>a) Mauricio Ribeiro Gonçalves, titular; e</p><p>b) Sônia da Costa, suplente;</p><p>II - representantes do Ministério da Educação:</p><p>a) Valeria Fernandes Nunes, titular; e</p><p>b) Gerson Cabral de Oliveira, suplente;</p><p>III - representantes do Ministério da Cidadania:</p><p>a) Deusina Lopes da Cruz, titular; e</p><p>b) Lara Rodrigues Ferreira Montenegro de Araújo, suplente;</p><p>IV - representantes do Ministério da Saúde:</p><p>a) Isabel Cristina Guimarães Pimentel dos Santos, titular; e</p><p>b) Mariana Jorge de Queiroz, suplente;</p><p>V - representantes do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos:</p><p>a) José Naum de Mesquita Chagas, titular; e</p><p>b) Rodrigo Abreu de Freitas Machado, suplente.</p><p>Art. 2º Ficam designados os seguintes representantes da Secretaria de Tecnologias Aplicadas do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações para compor a Secretaria-Executiva do Comitê Interministerial de Tecnologia Assistiva:</p><p>I - Flávio Fonte-Boa, titular; e</p><p>II - Valdelice da Silva Souza, suplente.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria MCTI nº 475, de 25 de junho de 2012.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>