<xml><article id="13884168" name="Portaria-SAP.2_Anulacao_Public_P" idOficio="5790870" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="30/03/2020" artClass="00011:00044:00015:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003:00025" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/3ª Região Militar" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12537476">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs -SAP.2/SSIP/3ª RM, de 27 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs -SAP.2/SSIP/3ª RM, de 27 de março de 2020</p><p>O COMANDANTE DA 3ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, conforme o inciso V do art. 108 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, e ainda, de acordo com o novo entendimento do Tribunal de Contas da União, proferido pelo Acórdão nº 2.225/2019 - TCU - Plenário, de 18 de setembro de 2019, referente ao §1º do art. 110 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, ratificado pelo DIEx nº 247-ASSE1/SSEF/SEF - CIRCULAR, de 6 de novembro de 2019, do Subsecretário de Economia e Finanças, resolve: EXPEDIR as Portarias abaixo relacionadas:</p><p>Nº 020.176-SAP.2/SSIP/3ª RM, DE 19 DE MARÇO DE 2020, ANULANDO a Portaria nº 169-SAP.2/SSIP/CMDO 3ª RM, de 24 de abril de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 86, de 7 de maio de 2019, pela qual concedeu ao Coronel Reformado CARLOS ALBERTO GONÇALVES MAIA (Idt 100342790-1, CPF 001.097.203-00), vinculado ao OP/B Adm Gu SM, a contar de 13 de fevereiro de 2019, o benefício de Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato e, o benefício de Auxílio Invalidez.</p><p>Nº 020.178-SAP.2/SSIP/3ª RM, DE 19 DE MARÇO DE 2020, ANULANDO a Portaria nº a Portaria nº 239-SAP.2/SSIP/CMDO 3ª RM, de 26 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 125, de 2 de julho de 2019, pela qual concedera ao Subtenente Reformado HERMES JOSE WINCK (Idt 032691071-8, CPF 065.079.720-53), vinculado ao OP/16º GAC AP, a contar de 3 de abril de 2019, o benefício de Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato, o benefício de Auxílio Invalidez e, o benefício de Isenção do Imposto de Renda.</p><p>Nº 020.180-SAP.2/SSIP/3ª RM, DE 19 DE MARÇO DE 2020, ANULANDO a Portaria nº 172-SAP.2/SSIP/CMDO 3ª RM, de 24 de abril de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 86, de 7 de maio de 2019, pela qual concedeu ao Terceiro-Sargento Reformado JESUS CARLOS DUARTE DE FREITAS (Idt 031099141-9, CPF 008.167.950-53), vinculado ao OP/B Adm Gu SM, a contar de 21 de dezembro de 2018, o benefício de Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato e, o benefício de Auxílio Invalidez.</p><p>Nº 020.183-SAP.2/SSIP/3ª RM, DE 19 DE MARÇO DE 2020, ANULANDO a Portaria nº 204-SAP.2/SSIP/CMDO 3ª RM, de 21 de maio de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 102, de 29 de maio de 2019, pela qual concedeu ao Coronel Reformado SERGIO SCHULZ (Idt 030223762-3, CPF 449.579.637-20), vinculado ao OP/B Adm Gu SM, a contar de 18 de janeiro de 2019, o benefício de Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato e, o benefício de Auxílio Invalidez.</p><p>Nº 020.185-SAP.2/SSIP/3ª RM, DE 19 MARÇO de 2020, ANULANDO a Portaria nº 715-SS3.1/SSIP/3ª RM, de 16 de novembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 222, de 21 de novembro de 2016, pela qual concedeu ao Soldado Reformado CLAUDIO CESAR LUCAS, (Idt 033617533-6, CPF 389.238.580-72), a contar de 29 de março de 2016, o benefício previsto no §1º alínea "c" do §2º do art. 110 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980.</p><p>Nº 020.182-SAP.2/SSIP/3ª RM, DE 19 MARÇO de 2020, ANULANDO a Portaria nº 170-SS3.1/SSIP/3ª RM, de 24 de abril de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 86, de 7 de maio de 2019, pela qual concedeu ao Soldado Reformado ROMALDINO POLEZE (Idt 033453390-8, CPF 174.047.970-04), vinculado OP/3º G A AAe, a contar de 19 de dezembro de 2018, o benefício previsto no §1º e alínea c) §2º do art. 110 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980.</p><p class="assina">Gen Div RIYUZO IKEDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>