<xml><article id="13667108" name="2020 - SEA - 295-312-313-316 - 1" idOficio="5772009" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12505555">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 295, DE 10 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 295, DE 10 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso X do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, e considerando o disposto no art. 287 da Lei nº 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, que instituiu a Gratificação Temporária do Sistema de Administração dos Recursos de Informação e Informática - GSISP, e de acordo com o quantitativo disponibilizado por meio do Anexo II da Portaria GM/ME nº 670, de 8 de dezembro de 2019, alterado pela Anexo da Portaria SGD/ME nº 2.818, de 10 de fevereiro de 2020, e no Resultado do Edital nº 7/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder as Gratificações Temporárias do Sistema de Administração dos Recursos de Informação e Informática - GSISP, aos servidores ocupantes de cargo efetivo, em exercício na Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, a seguir relacionados:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>CARGO</p></td><td><p>NÍVEL</p></td><td><p>SISTEMA</p></td></tr><tr><td><p>Carlos Eduardo Serafim Baby</p></td><td><p>2240416</p></td><td><p>Analista Técnico Administrativo</p></td><td><p>Nível Superior</p></td><td><p>Sistema de Administração dos Recursos de Informação e Informática</p></td></tr><tr><td><p>Cesar Augusto da Costa Santos</p></td><td><p>2192088</p></td><td><p>Analista Técnico Administrativo</p></td><td><p>Nível Superior</p></td><td><p>Sistema de Administração dos Recursos de Informação e Informática</p></td></tr><tr><td><p>Edilson Soares Neri</p></td><td><p>1687632</p></td><td><p>Analista Técnico Administrativo</p></td><td><p>Nível Superior</p></td><td><p>Sistema de Administração dos Recursos de Informação e Informática</p></td></tr></table><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 312 - Dispensar LUANA QUITÉRIA MAGALHÃES HATSUMURA do encargo de substituta eventual do cargo de Chefe de Gabinete da Secretaria-Executiva, código DAS 101.4.</p><p>Nº 313 - Designar LÍVIA NASCIMENTO FÉLIX para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Chefe de Gabinete da Secretaria-Executiva, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 316, DE 12 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso VIII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Dispensar JOSELY DA SILVA GOMES da Função Comissionada Técnica, código FCT 11, a partir de 12 de março de 2020.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>