<xml><article id="13654160" name="Portaria PLE 011" idOficio="5770054" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2020" artClass="00044:00217:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12502293">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 11, DE 13 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 11, DE 13 DE MARÇO DE 2020</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo - Coren-SP, juntamente com a Primeira Secretária da Autarquia, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no § 1º do artigo 19, do Código Eleitoral dos Conselhos Federal e Regionais de Enfermagem, aprovado pela Resolução Cofen nº 612/2019;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de executar e fazer cumprir os atos destinados à realização das Eleições para composição do Plenário do Coren-SP para o triênio de 2021/2023, , resolveM:</p><p>Art. 1º Designar a Comissão Eleitoral que atuará nas Eleições de 2020 para a composição do Plenário do Coren-SP referente ao triênio de 2021/2023, a ser constituída pelos seguintes membros:</p><p>a) João Gregório Neto, Enfermeiro, Coren-SP 130.035;</p><p>b) Leonida Maria Osório; Enfermeira, Coren-SP 25.503; e,</p><p>c) Tony Ferreira de Carvalho Issaac Chalita, Advogado, OAB-SP 344.868.</p><p>Parágrafo único. A Presidência da Comissão ora designada ficará a cargo do membro indicado na alínea "a".</p><p>Art. 2º Competirá à Comissão Eleitoral observar e cumprir o disposto no Código Eleitoral dos Conselhos Federal e Regionais de Enfermagem, aprovado pela Resolução Cofen nº 612/2019.</p><p>Art. 3º Para o cumprimento da atividade supra, os profissionais ora designados farão jus ao recebimento de verba de natureza indenizatória, nos termos que dispõem os normativos da Autarquia e do Conselho Federal de Enfermagem - Cofen.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Renata Andréa Pietro Pereira Viana</p><p class="cargo">Presidente</p><p class="assina">Eduarda Ribeiro dos Santos</p><p class="cargo">Primeira Secretária</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>