<xml><article id="13566148" name="LEONARDO HERNANDEZ SANTOS SOARES" idOficio="5761975" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="09/03/2020" artClass="00043:00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 1ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12488095">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 9.887.050, DE 6 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 9.887.050, DE 6 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 1ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o decidido no PAe 0000005-06.2020.4.01.8003, resolve:</p><p>I - DESIGNAR os seguintes magistrados, todos da Seção Judiciária do Amapá, para atuarem nos feitos que tramitam nas Varas Únicas das Subseções Judiciárias de Laranjal do Jari e do Oiapoque, da seguinte forma:</p><p>1 - Juiz Federal LEONARDO HERNANDEZ SANTOS SOARES, da 5ª Vara Federal, para responder pelos acervos do juiz titular dos Juizados Especiais Federais Adjuntos Cíveis;</p><p>2 - Juiz Federal Substituto VICTOR OLIVEIRA DE QUEIROZ, da 3ª Vara Federal, para responder pelos acervos do juiz substituto dos Juizados Especiais Federais Adjuntos Cíveis;</p><p>3 - Juiz Federal JUCELIO FLEURY NETO, da 4ª Vara Federal, para responder pelos acervos de processos criminais do acervo do juiz titular e do juiz substituto, inclusive dos Juizados Especiais Federais Adjuntos Criminais; e</p><p>4 - Juiz Federal HILTON SAVIO GONÇALO PIRES, da 6ª Vara Federal, para responder pelos acervos do juiz titular e do juiz substituto de processos cíveis e execuções.</p><p>II - DESIGNAR os referidos magistrados para atuar em substituição automática nas Subseções Judiciárias de Laranjal do Jari e do Oiapoque, observados os critérios do Provimento Geral da Corregedoria Regional da 1ª Região.</p><p class="assina">Des. CARLOS MOREIRA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>