<xml><article id="13703817" name="Portaria n 021-Agregação-13 MAR " idOficio="5774719" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/03/2020" artClass="00011:00044:00029:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12510384">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº  21-DCEM, de 13 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 21-DCEM, de 13 de março de 2020</p><p></p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>AGREGAR</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para o Ministério da Defesa (MD):</p><p>1) o Cel Art (1142976131) MARCOS ANTÔNIO MARTINS DA SILVA, a contar de 2 de março de 2020; e</p><p>2) o Cel Com (0254526536) JOSÉ FERNANDO CHAGAS MADEIRA, a contar de 26 de fevereiro de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, em Sessão nº 240/2019, do MPGu III/Brasília (Cmdo 11ª RM), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 20548/2019, o Cap QAO (0419629142) MARCELO TOBIAS SOUZA, a contar de 10 de dezembro de 2019.</p><p>c. De acordo com o inciso III do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 6 (seis) meses contínuos em Licença para Tratar de Interesse Particular (LTIP), o 1º Ten Dent (0108601774) DIEGO DE OLIVEIRA GOMES, a contar de 1º de março de 2020.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem passado à disposição da Força Aérea Brasileira (FAB):</p><p>1) o S Ten Mnt Com (0113585848) JOSÉ CARLOS MENDES DA SILVA, a contar de 30 de dezembro de 2019; e</p><p>2) o 1º Sgt Com (0434758744) ORLANDO ROGÉRIO DE OLIVEIRA, a contar de 22 de janeiro de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, em Sessão nº 50/2019, do MPGu IV/São Paulo (HMASP), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 93/2019, o 1º Sgt Inf (0435051446) GUSTAVO MIRANDA, a contar de 28 de novembro de 2019.</p><p>c. De acordo com o inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, em Sessão nº 5/2020, do MPGu II/Teresina (PMGuTSA), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 5317/2020, o 1º Sgt Inf (1028941548) FRANCISCO REGINALDO BATISTA PALÁCIO LEITE, a contar de 8 de janeiro de 2020.</p><p>d. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Hospital das Forças Armadas (HFA), o 1º Sgt Eng (1028548947) DAMIÃO RIBEIRO ALVES, a contar de 31 de janeiro de 2020.</p><p>e. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Monitor Desportivo do Ministério da Defesa do Suriname o 2º Sgt Art (0400291050) ANGELO BIANCHETTI, a contar de 15 de dezembro de 2019.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>