<xml><article id="13881405" name="PORTARIA n 1739 de 24 de março d" idOficio="5789489" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/03/2020" artClass="00024:00034:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Superintendência Estadual no Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12535114">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[   PORTARIA  Nº 1.739, DE 24 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.739, DE 24 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE ESTADUAL DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE NO ESTADO DO ACRE, nomeado pela Portaria nº 1.556 de 28 de dezembro de 2017, publicada no DOU nº 01 de 02 de janeiro de 2018, no uso de suas atribuições que lhe confere o Art. 13 do Estatuto aprovado pelo Decreto nº. 8.867, de 03 de outubro de 2016, publicado do D.O.U., nº 191, de 04 de outubro de 2016, Seção 1, pag. 06, tendo em vista o constante do processo nº 25106.000273/2020-59, resolve:</p><p>Art.1º Conceder Aposentadoria Voluntária com Proventos Integrais à servidora ANA MARIA DA SILVA MARTIN, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Matrícula SIAPE nº 0697893, NI-Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal Permanente da SUEST/AC/FUNASA, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47 de 05 de julho de 2005, publicada no DOU de 06 de julho de 2005, combinado com o art. 3º da EC nº 103/2019, publicada no DOU de 13 de novembro de 2019, incorporando-se 18% (dezoito por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, acrescido das demais vantagens a que fizer jus.</p><p>Art. 2º Declarar vago o cargo referido no art. 1º.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ RONALDO BAYMA CRAVEIRO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>