<xml><article id="13716014" name="442 443 (13.03.2020) SE-ADJ" idOficio="5776567" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/03/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12513316">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Ministerial nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial de 11 de novembro de 2019 o disposto na Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006 e na Portaria STN nº 288, de 5 de abril de 2017, resolve:</p><p>Nº 442 - Art. 1º Cessar os efeitos financeiros, da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, Nível Intermediário, do Sistema de Contabilidade Federal, Macroprocesso de Orientação sobre a Execução Orçamentária e Financeira - MPEOF, concedida à servidora ERICA GRACY SILVA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1844023.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Ministerial nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial de 11 de novembro de 2019 o disposto na Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006 e na Portaria STN nº 288, de 5 de abril de 2017, resolve:</p><p>Nº 443 - Art. 1º Conceder à servidora THALITA OLIVEIRA RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 1800131, ocupante do cargo de Agente Administrativo, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotada na Coordenação-Geral de Suporte Técnico e Administrativo, da Secretaria-Executiva, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, Nível Intermediário, do Sistema de Contabilidade Federal, Macroprocesso de Orientação sobre a Execução Orçamentária e Financeira - MPEOF.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">MARCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>