<xml><article id="13656004" name="12.03.2020 PRES 5" idOficio="5770357" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2020" artClass="00018:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12502711">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 388-Dispensar, a partir de 04 de março de 2020, HARLANE ARAÚJO DE MAGALHÃES, matrícula n° 1478711, do encargo de substituta do Chefe do Serviço de Modernização e Organização, código FCPE 101.1, da Coordenação de Planejamento e Modernização da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Nº 389-Designar TAISE MONIQUE CALISTRATO DOS SANTOS, matrícula n° 3147228, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Serviço de Gestão Ambiental e Territorial, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Ponta Porã-MS, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 390-Art. 1° Designar DAMIÃO PANTOJA DA SILVA, matrícula nº 0446207, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Promoção dos Direitos Sociais e Cidadania, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Amapá e Norte do Pará-AP, no período de 02 a 13 de março de 2020, em virtude de férias do titular.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados no período de 02 de março até a data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 391-Dispensar, a pedido, a partir de 21 de fevereiro de 2020, PAULA WOLTHERS DE LORENA PIRES, matrícula n° 1850494, do encargo de substituta do Coordenador-Geral de Índios Isolados e de Recente Contato, código DAS 101.4, da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação.</p><p>Nº 392-Designar CARLA CECÍLIA RIBEIRO MENDONÇA, matrícula n° 3145597, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Ponta Porã-MS, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 393-Dispensar GILBERTO DA SILVA, matrícula n° 1488286, do encargo de substituto do Chefe da Divisão Técnica, código DAS 101.2, da Coordenação Regional Nordeste I-AL.</p><p>Nº 394-Designar LUIZ GONZAGA DE ARAÚJO FILHO, matrícula n° 0446118, para exercer o encargo de substituto do Chefe da Divisão Técnica, código DAS 101.2, da Coordenação Regional Nordeste I-AL, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 395-Designar IVO AUGUSTO OLIVEIRA E SILVA FERREIRA, matrícula n° 1815045, para exercer o encargo de substituto do Coordenador Regional, código DAS 101.3, da Coordenação Regional Baixo São Francisco-BA, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 396-Dispensar JONILSON ERNESTO DA SILVA, matrícula n° 0446157, do encargo de substituto do Chefe do Serviço de Gestão Ambiental e Territorial, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Nordeste I-AL.</p><p>Nº 397-Designar JULIANA MARIA MOREIRA DUARTE, matrícula n° 1926320, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Serviço de Gestão Ambiental e Territorial, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Nordeste I-AL, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 398-Designar TAYLA MARIANE DE ALENCAR FERREIRA, matrícula n° 1661774, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Serviço de Planejamento e Orçamento, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Ponta Porã-MS, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 399-Designar THIAGO GASTALDELLO, matrícula n° 1821614, para exercer o encargo de substituto do Chefe da Divisão Técnica, código DAS 101.2, da Coordenação Regional Ponta Porã-MS, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>