<xml><article id="13853449" name="Portaria 84-2020 - Extrato" idOficio="5788340" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2020" artClass="00039:00012:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 3ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12533105">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº 84,  DE 24 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 84, DE 24 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Procurador-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 3ª Região, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, §2º, II e III, da Portaria PGT nº 1728, de 02/10/2017;</p><p>Considerando a Portaria PGT nº 501.2020, que designa os membros focalizadores do Ministério Público do Trabalho nos Estados para interação com os membros focalizadores do Gabinete Integrado de Acompanhamento à Epidemia do Coronavírus-19 - GIAC-COVID19 (Portaria PGR/MPU Nº 59, de 16 de março de 2020);</p><p>Considerando a constituição no âmbito do Ministério Público do Trabalho do Grupo de Trabalho, denominado GT COVID-19, com o objetivo de promover e proteger a saúde do trabalhador, bem como reduzir os impactos negativos trabalhistas decorrentes da pandemia de infecções por COVID-19, consoante os termos da Portaria do PGT nª 470/2020;</p><p>Considerando a constituição do Gabinete Integrado de Acompanhamento à Epidemia do Coronovírus da Procuradoria Regional do Trabalho da 3ª Região pela Portaria PRT-3 nº 83, de 24/03/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir o Comitê da Procuradoria Regional do Trabalho da 3ª Região (PRT-3) de combate ao COVID-19, composto por:</p><p>I - Arlélio de Carvalho Lage - Procurador-Chefe</p><p>II - Márcia Campos Duarte - Vice-Procuradora-Chefe</p><p>III - Adolfo Silva Jacob - Procurador do Trabalho lotado na PTM de Coronel Fabriciano</p><p>IV - Adriana Augusta de Moura Souza - Procuradora do Trabalho lotada na Sede</p><p>V - Geraldo Emediato de Souza - Procurador do Trabalho lotado na Sede</p><p>VI - Maísa Gonçalves Ribeiro - Procuradora do Trabalho lotada na Sede</p><p>VII - Maria Amélia Bracks Duarte - Procuradora Regional do Trabalho lotada na Sede</p><p>VIII - Mariana Lamego de Magalhães - Procuradora do Trabalho lotada na PTM de Teófilo Otoni.</p><p>Art. 2º Compete ao Comitê da PRT-3 atuar junto aos órgãos municipais, estaduais e federais de saúde em âmbito regional para propor, sugerir, aderir e executar ações de combate ao COVID-19.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">ARLÉLIO DE CARVALHO LAGE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>