<xml><article id="13711164" name="Portaria 156-3" idOficio="5775845" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/03/2020" artClass="00016:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12511883">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 156 - Acatar o pedido de renúncia da aposentadoria da servidora FILOMENA AMAIR ARRAIS PADILHA, matricula SIAPE nº 415027, do cargo de Professor do Magistério Superior, concedida através da Portaria GR nº 928, de 16/07/1992 publicada no Diário Oficial da União em 27/07/92, em conformidade com o Art. 37, Parágrafo 10 da Constituição Federal/88, acrescentado pela EC nº 20/98, conforme processo nº 23108.098482/2019-45. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 01 de março de 2020.</p><p>Nº 157 - Conceder Pensão Vitalícia, com fundamento no artigo 215, combinado com a alínea "a", inciso I, artigo 217, Lei 8.112/90, combinado com o Artigo 23 da Emenda Constitucional 103/2019, à SUZETE DO CARMO CASTRO DE MELO, esposa do ex - servidor PAULO AFONSO DE MELO, falecido na Inatividade, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União, contando-se seus efeitos financeiros a partir de 29 de janeiro de 2020. (Processo nº 23108.009437/2020-68).</p><p>Nº 158 - Conceder Pensão Vitalícia, com fundamento no artigo 215, combinado com a alínea "a", inciso I, artigo 217, Lei 8.112/90, combinado com o Artigo 23 da Emenda Constitucional 103/2019, à MARIA JOSÉ FERREIRA DA COSTA, esposa do ex - servidor PEDRO MIRANDA DA COSTA, falecido na Inatividade, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União, contando-se seus efeitos financeiros a partir de 24 de janeiro de 2020. (Processo nº 23108.013941/2020-62).</p><p>Nº 159 - Conceder Pensão Vitalícia, com fundamento no artigo 215 combinado com a alínea "a", inciso I, artigo 217, Lei 8.112/90, combinado com o Artigo 23 da Emenda Constitucional 103/2019, à VERA LUCIA FORTES DE OLIVEIRA, esposa do ex - servidor LOURENÇO BARBOSA DE OLIVEIRA, falecido na Inatividade, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório - Área. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União, contando-se seus efeitos financeiros a partir de 26 de fevereiro de 2020. (Processo nº 23108.014747/2020-02).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p class="assina">Reitor</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>