<xml><article id="13518260" name="Portaria 088-2020" idOficio="5757596" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/03/2020" artClass="00044:00198:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM DO CEARÁ" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12480287">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 88, DE 4 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 88, DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>A Presidente do CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e regimentais conferidas na Lei nº. 5.905 de 12 de julho de 1973, bem como pelo Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela DECISÃO COREN-CE Nº 021/2012. CONSIDERANDO o disposto no art. 18, inciso XVI, do Regimento Interno do Conselho Regional de Enfermagem do Ceará, que autoriza o Conselho Regional de Enfermagem aprovar decisões e demais instrumentos legais no âmbito da Autarquia; CONSIDERANDO a Resolução do COFEN nº. 612/2019, que aprova o Código Eleitoral do Sistema Cofen/Conselhos Regionais de Enfermagem, e dá outras providências; CONSIDERANDO o artigo 19, da Resolução do COFEN nº. 612/2019; CONSIDERANDO os termos da Decisão COFEN nº. 001/2020, que dispõe sobre a fixação da data de realização das eleições visando a composição dos Plenários dos Conselhos Regionais de Enfermagem referente ao triênio 2021/2023, que ocorrerá das 08h00min do dia 13 de setembro de 2020 e se encerrará às 08h00min do dia 14 de setembro de 2020. CONSIDERANDO que caberá à comissão eleitoral executar e fazer cumprir todos os atos destinados à realização das eleições, como expedição de editais e outras publicações necessárias, planejar, coordenar, organizar e supervisionar os atos eleitorais, deferir ou indeferir requerimentos de sua competência formulados no processo, inclusive decidir sobre os pedidos de inscrição de chapas e sobre as demais questões incidentais, julgar impugnações, emitir relatórios conclusivos sobre matérias postas a sua análise e encaminhar o processo eleitoral para o plenário do conselho regional para homologação, bem como dar posse aos eleitos. resolve:</p><p>Art. 1° - Designar os profissionais abaixo, sob a presidência do primeiro, para compor a Comissão Eleitoral do COREN-CE, para o pleito eleitoral que se realizará no ano de 2020, e terá como função organizar e dirigir os atos eleitorais estabelecidos na Resolução COFEN nº. 612/2019. 1º. Advogado: Ricardo Rocha Diógenes, OAB/CE Nº. 42423, CPF nº. 792.317.803-87. 2º. Enfermeira: Jenniffer de Souza Serafim, COREN/CE Nº. 535946-ENF, CPF nº. 028.589.333-59. 3º. Técnica de Enfermagem: Nayelle Rodrigues Maciel, COREN/CE Nº. 1069992-TE, CPF nº. 066.474.523-70.</p><p>Art. 2° - Fica determinado os autos do Processo Administrativo nº. 147/2020 para registro e colação das peças que comporão o Processo Eleitoral no âmbito do COREN/CE, nos termos do artigo 5º, §2º, da Resolução do COFEN nº. 612/2019.</p><p>Art. 3° - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação na imprensa oficial, ficando determinada sua publicação em jornal de grande circulação e no site do COREN/CE, em data simultânea à publicação na imprensa oficial.</p><p class="assina">ANA PAULA BRANDÃO DA SILVA FARIAS</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p><p class="assina">ANA PAULA AURIZA DE LEMOS SILVEIRA</p><p class="cargo">Conselheira Secretária</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>