<xml><article id="13590711" name="Irailde e Outros_09032020" idOficio="5764613" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/03/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12493057">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  6 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE MARÇO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 6.445 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a Servidora IRAILDE MONTE DE BRITO DOS PASSOS, CPF. n° 209.407.182-00, SIAPE n° 2339390, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Padrão 404, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, que comprove exclusivamente Tempo de Efetivo Exercício na Educação Infantil e no Ensino Fundamental e Médio, com báse no Art. 6°, Incisos I, II, III e IV, Paragrafo Único da Constituição n° 41/03 e §5° do Art. 40 Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional n° 41/2003, combinado com o Art. 3° da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049009, declarando extinto o cargo código vaga n° 1014737, Processo nº 17167.101595/2020-71.</p><p>Nº 6.452 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a Servidora MARIA LUCIA DOS SANTOS MARTINS, Agente de Policia Civil Especial, CPF. n° 066.898.332-91, SIAPE n° 1012970, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 1°, Inciso II, Alínea b, da Lei Complementar nº 51, de 20.12.1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144, de 16.05.2014, 049016, combinado com o Art. 3° da Emenda Constitucional n° 103/2019, declarando extinto o cargo código vaga n° 435780, Processo n° 17167.101615/220-12.</p><p>Nº 6.455 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA JOVENIL PINHEIRO MAGALHÃES, CPF. n° 565.267.252-87, SIAPE n° 1018445, ocupante do cargo de Agente de Limpeza e Conservação, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, combinado com Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049010, declarando extinto o cargo código n° 749314, Processo n° 17167.101629/2020-28.</p><p>Nº 6.461 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora REGINA RODRIGUES MIRA, CPF. n° 092.641.912-91, SIAPE n° 1015313, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, combinado com Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049010, declarando extinto o cargo código n° 438043, Processo n° 17167.101701/2020-17.</p><p>Art. 2 Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>