<xml><article id="13504582" name="0311 Ceder CLÁUDIA BRANDÃO GONÇA" idOficio="5756476" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/03/2020" artClass="00024:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12478634">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 311, DE 2 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 311, DE 2 DE MARÇO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pelo artigo 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e ainda, pela Lei nº 11.907, de 02 de fevereiro de 2009, e demais informações que consta no Processo nº 23477.001185/2020-21, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora CLÁUDIA BRANDÃO GONÇALVES SILVA, matrícula no SIAPE nº 4117014, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercer o cargo de Assessor de Planejamento da Diretoria de Tecnologia da Informação, DAS 101.5, da Empresa Brasileira de Produtos Hospitalares - EBSERH.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observando o disposto no artigo 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ HENRIQUE MANDETTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>