<xml><article id="13907357" name="PORTARIA N 2931" idOficio="5792920" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/03/2020" artClass="00013:00048:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12540896">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.931, DE 31 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.931, DE 31 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência delegada pela Portaria n.º 195, de 4 de julho de 2018, tendo em vista o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, nos arts. 16 e 17 da Lei nº 13.681, de 18 de junho de 2018, no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e considerando o que consta do processo nº 14021.116712/2019-24, resolve:</p><p>Art. 1° Ceder a servidora Fátima Lucia Pelaes, matrícula SIAPE nº 1373986, ocupante do cargo de Sociólogo, oriunda do ex-Território Federal do Amapá, integrante do Plano de Classificação de Cargos dos ex-Territórios Federais PCC-Ext. do Quadro em Extinção da União, para exercer o cargo de Auxiliar Parlamentar Intermediário, AP-06, no Senado Federal, com lotação no Gabinete da Liderança do Governo no Congresso Nacional.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão de origem ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 2017.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER LENHART</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>