<xml><article id="13891713" name="37-R-2020" idOficio="5791859" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/03/2020" artClass="00016:00106:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12539537">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 663,  de 9 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 663, de 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nomear o servidor CARLOS HENRIQUE WACHHOLZ DE SOUZA - 3006316, ocupante do cargo de Professor, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a função de Coordenador de Curso de Graduação do Campus Avançado de Jandaia do Sul, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Coordenação do Curso de Engenharia Agrícola), autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicado no DOU de 26.06.2012 e Portaria/MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 667, de 10 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nomear a servidora LUANA CAROLINA BOSMULER ZUGE - 1345746, ocupante do cargo de Professora, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a função de Coordenadora de Curso de Graduação do Campus Avançado de Jandaia do Sul, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Coordenação do Curso de Engenharia de Alimentos), autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicado no DOU de 26.06.2012 e Portaria/MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 748, de 18 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Retificar a Portaria nº 444/REITORIA, de 13 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 33 de 17 de fevereiro de 2020, seção 2, pág. 42, referente à Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, ocupada pelo servidor GILSON WALMOR DAHMER - 2904875, tendo em vista o que consta na Resolução nº 19/19-COUN, de 29 de agosto de 2019: Onde se lê: ..., a referida função passa a denominar-se Coordenador(a) de Curso de Graduação do Setor Litoral, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Curso de Licenciatura em Educação do Campo). Leia-se: ..., a referida função passa a denominar-se Coordenador(a) de Curso de Graduação do Setor Litoral, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Curso de Licenciatura em Educação do Campo - Ciências da Natureza).</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="identifica">PORTARIAS de 23 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 756 - Nomear o servidor ALEXANDRE PRUSCH ZUGE - 2084628, Professor do Magistério Superior, lotado no Campus Avançado de Jandaia do Sul, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a Função de Coordenador de Curso de Graduação do Campus Avançado de Jandaia do Sul, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Curso de Licenciatura em Computação), autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicada no DOU de 26.06.2012 e Portaria do MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p>Nº 768 - Alterar a Portaria nº 4170/PROGEPE, de 28 de setembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 02 de outubro de 2017, seção 2, pág. 34, referente à nomeação da servidora MARI DURAUT STICA - 2587395, na função de Coordenadora, FG-03, dos Restaurantes Universitários da Pró-Reitoria de Administração, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Seção de Apoio Administrativo, FG-03, da Coordenadoria dos Restaurantes Universitários da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 770 - Designar a servidora SUELI EMIKO OYAMA - 2212894, Assistente em Administração, lotada na Auditoria Interna do Gabinete do Reitor, para substituir a servidora LUCIANE MIALIK WAGNITZ LINCZUK - 1257070, no período de 24 de janeiro de 2020 a 20 de fevereiro de 2020, na Função Gratificada, FG-01, de Coordenadora da Coordenação de Análise de Gestão da Auditoria Interna.</p><p>Nº 771 - Designar a servidora SUELI EMIKO OYAMA - 2212894, Assistente em Administração, lotada na Auditoria Interna do Gabinete do Reitor, para substituir a servidora LUCIANE MIALIK WAGNITZ LINCZUK - 1257070, no período de 21 de fevereiro de 2020 a 08 de março de 2020, na Função Gratificada, FG-01, de Chefe da Unidade de Execução de Auditorias Operacionais da Auditoria Interna.</p><p>Nº 772 - I. Exonerar, a pedido, nos termos do Art. 34 da Lei nº 8.112/90, a partir de 06 de março de 2020, do Quadro Permanente desta Universidade, a servidora DEISY CRISTINA MARTINS MACIANO - 1437500, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, nível de Classificação C, lotada no Serviço de Enfermagem Pronto Atendimento da Tocoginecologia do Hospital de Clínicas.</p><p>II. Declarar aberta a vaga.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="identifica">PORTARIAS de 24 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 774 - Tornar sem efeito a Portaria nº 401/REITORIA, de 11 de fevereiro de 2020, publicada no DOU de 12.02.2020, Seção 2, pág. 38, referente à designação do servidor VICENTE DE PAULO NOBRE LUZ - 1293025, como substituto eventual da servidora ANA MARIA DE BARROS CAZE - 1362021, na Função Gratificada FG-01, de Chefe do Centro de Atenção à Saúde - 3, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, tendo em vista o que consta no processo nº 23075.071067/2018-98.</p><p>Nº 775 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU, a servidora VIVIANE EUNICE SCHOLZE - 1752509, Administradora, lotada na Seção de Gestão de Espaços, Eventos, Materiais e Serviços Terceirizados da Coordenadoria de Gestão Administrativa do Setor Litoral, para exercer a Função Gratificada, FG-01, de Chefe da Coordenadoria de Gestão Acadêmica do Setor Litoral, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 1.109, de 04 de setembro de 2008, publicada no DOU de 05.09.2008.</p><p>Nº 776 - Retificar a Portaria nº 625/REITORIA, de 05 de março de 2020, publicada no DOU de 10.03.2020, Seção 2, pág. 38, referente à nomeação da servidora THAIS KRUCHELSKI GUGELMIN - 2270360, para exercer o Cargo de Direção, CD-04: Onde se Lê: ... Assessor, CD-04, da Assessoria da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas... . Leia-se: ... Assessora, CD-04, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas... .</p><p>Nº 777 - Retificar a Portaria nº 567/REITORIA, de 02 de março de 2020, publicada no DOU de 10.03.2020, Seção 2, pág. 38, referente à nomeação do servidor ROBERTO BENGHI DEL CLARO - 1800314, para exercer a Função Gratificada, FG-01: Onde se Lê: ... Chefe do Núcleo de Prática, FG-01, do Setor de Ciências Jurídicas... . Leia-se: ... Chefe do Núcleo de Prática Jurídica, FG-01, do Setor de Ciências Jurídicas... .</p><p>Nº 778 - I. Exonerar, a pedido, nos termos do Art. 34 da Lei nº 8.112/90, a partir de 27 de março de 2020, do Quadro Permanente desta Universidade, a servidora BRUNA DALA CORTE - 1075344, ocupante do cargo de Assistente em Administração, nível de Classificação D, lotada no Departamento de Estomatologia do Setor de Ciências da Saúde.</p><p>II. Declarar aberta a vaga.</p><p>Nº 779 - Designar o servidor ALEXANDRE ANDRE NODARI - 2172241, Assessor da Editora da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, para substituir o servidor RODRIGO TADEU GONÇALVES - 1510663, no período de 10 de fevereiro de 2020 a 29 de fevereiro de 2020, no Cargo de Direção, CD-04, de Diretor da Editora da UFPR da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="identifica">PORTARIAS de 25 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 781 - Exonerar, a pedido, a partir de 20 de março de 2020, o servidor RODRIGO VASSOLER SERRATO - 2456138, Professor do Magistério Superior, do Cargo de Direção de Coordenador Geral de Estágios, CD-04, da Pró-Reitoria de Graduação.</p><p>Nº 782 - Exonerar, a pedido, a partir da data de publicação em DOU, o servidor LEONIR LORENZETTI - 2075017, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Química do Setor de Ciências Exatas, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, da Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, correspondente ao cargo de Coordenador de Curso de Graduação do Setor de Ciências Exatas (Curso de Química).</p><p>Nº 783 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU, o servidor LEONIR LORENZETTI - 2075017, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Química do Setor de Ciências Exatas, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer o Cargo de Direção de Coordenador, CD-04, da Coordenadoria de Atividades Formativas e Estágios da Pró-Reitoria de Graduação e Educação Profissional, autorizado pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96-MEC/MARE.</p><p>Nº 785 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, até a nomeação dos novos eleitos, o servidor ANTONIO SANDRO SCHUARTZ - 1523678, Professor do Magistério Superior, lotado no Setor Litoral, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer, na qualidade de decano, de acordo com o Art. 3º, § Único da Resolução nº 04/95-COUN, a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, correspondente a função de Coordenador de Curso de Graduação do Setor Litoral (Curso de Bacharelado em Serviço Social), autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicada no DOU de 26.06.2012 e Portaria do MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="identifica">PORTARIAS de 26 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 786 - I. Tendo em vista o que consta no Art. 93 da Lei nº 8.112/1990; Art. 7º da Lei nº 12.550/2011; e, Inciso II do Art. 3º da Portaria nº 1.128/MEC, de 15 de dezembro de 2015, autorizar, a partir da data de publicação em DOU, a cessão da servidora ELISANGELA ZEM - 1578767, ocupante do cargo de Enfermeira - Área, lotada na Seção Doador do Hospital de Clínicas, para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares (EBSERH) do Ministério da Educação.</p><p>II. Manter a referida servidora em folha de pagamento da Instituição, por tratar-se de cessão para órgão dos Poderes da União.</p><p>III. Fica sob a responsabilidade da EBSERH do Ministério da Educação, o encaminhamento da frequência do servidor, até o 5° (quinto) dia útil de cada mês junto a esta Instituição.</p><p>Nº 787 - Exonerar, a pedido, a partir de 04 de abril de 2020, a servidora CAMILA RAMOS PINTO SAMPAIO - 2747265, Professora do Magistério Superior, lotada no Departamento de Nutrição do Setor de Ciências da Saúde, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, da Função Gratificada de Chefe do Departamento de Nutrição, FG-01, do citado Setor.</p><p>Nº 788 - Declarar vago, a partir de 23 de março de 2020, o cargo de Professor do Magistério Superior, ocupado por BERNARDO GUADALUPE DOS SANTOS LINS BRANDAO - 1618986, lotado no Departamento de Polonês, Alemão e Letras Clássicas do Setor de Ciências Humanas, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, de acordo com o disposto no Artigo 33 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Nº 789 - Declarar vago, a partir de 16 de abril de 2020, o cargo de Assistente de Laboratório, ocupado por RAQUEL CRISTINA MARRA - 2344049, lotada no Departamento de Botânica do Setor de Ciências Biológicas, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, de acordo com o disposto no Artigo 33 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Nº 792 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, até 31 de maio de 2020, término do mandato, o citado servidor, para exercer, de acordo com o Art. 2º, Inciso I e Art. 4º da Resolução nº 04/95-COUN, a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, correspondente a função de Coordenador de Curso de Pós-Graduação do Setor de Ciências Sociais Aplicadas (Programa de Pós-Graduação em Desenvolvimento Econômico - Mestrado Profissional), autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicada no DOU de 26.06.2012 e Portaria do MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>