<xml><article id="13913515" name="PORTARIA 766.2020 RTR" idOficio="5793796" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/03/2020" artClass="00016:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12542637">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 766, DE 30 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 766, DE 30 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 11/04/2017, publicado no D.O.U. nº 71, de 12/04/2017, seção 2, página 1; e considerando o Ofício nº 65/2020 - CBA-GAB/CBA-DG/CCBA/RTR/IFMT, de 16/03/2020, resolve:</p><p>I - Dispensar, o servidor MURILO DE MOURA GONÇALVES, matrícula SIAPE nº 2085030, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus Cuiabá - Cel. Octayde Jorge da Silva, da função gratificada de Coordenador de Contrato, código FG-01.</p><p>II - Dispensar, a servidora IRISMARIA PEREIRA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2418631, ocupante do cargo de Administrador, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus Cuiabá - Cel. Octayde Jorge da Silva, da função gratificada de Coordenadora de Apoio à Diretoria de Administração e Planejamento, código FG-01.</p><p>III - Designar, o servidor PAULO CÉSAR PINTO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2506261, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus Cuiabá - Cel. Octayde Jorge da Silva, para exercer a função gratificada de Coordenador de Logística, código FG-02.</p><p>IV - Designar, a servidora IRISMARIA PEREIRA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2418631, ocupante do cargo de Administrador, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus Cuiabá - Cel. Octayde Jorge da Silva, para exercer a função gratificada de Coordenadora de Apoio à Diretoria de Administração e Planejamento, código FG-02.</p><p>V - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>VI - Cientifiquem-se e cumpram-se.</p><p class="assina">Willian Silva de Paula</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>