<xml><article id="13817812" name="Portaria-199-SAP.2_Anulacao_Publ" idOficio="5785100" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="24/03/2020" artClass="00011:00044:00015:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/3ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12527683">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs SAP.2/SSIP/3ª RM, DE 13 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs SAP.2/SSIP/3ª RM, DE 13 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 3ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, conforme o inciso V do art. 108 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, e ainda, de acordo com o novo entendimento do Tribunal de Contas da União, proferido pelo Acórdão nº 2.225/2019 - TCU - Plenário, de 18 de setembro de 2019, referente ao §1º do art. 110 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, ratificado pelo DIEx nº 247-ASSE1/SSEF/SEF - CIRCULAR, de 6 de novembro de 2019, do Subsecretário de Economia e Finanças, resolve: EXPEDIR as Portarias abaixo relacionadas:</p><p>Nº 020.126-SAP/SSIP - ANULANDO a Portaria nº 303-SAP.2/SSIP/CMDO 3ª RM, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 140, de 23 de julho de 2019, que concedeu ao Subtenente Reformado JORGE ROBERTO COUTINHO DA VITÓRIA (Idt 019195331-4, CPF 262.507.137-00), vinculado ao Cmdo 3ª RM, a contar de 29 de abril de 2019, o benefício de Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato e, a contar de 9 de janeiro de 2019 o benefício de Isenção do Imposto de Renda.</p><p>Nº 020.148-SAP.2/SSIP - ANULANDO a Portaria nº 034-SS3.1/SSIP/3ªRM, de 4 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 30, de 12 de fevereiro de 2019,que concedeu ao Terceiro-Sargento Reformado ADÃO FRANCISCO DE FREITAS JACOBSEN (CPF 065.951.460-53, Idt 032301920-8),falecido em 6 de fevereiro de 2013, inativado com proventos de Segundo-Sargento, o qual contribuía para a pensão militar na mesma graduação, aos beneficiários, o benefício correspondente aos proventos de SEGUNDO-TENENTE, a contar de 17 de julho de 2018, data do requerimento.</p><p>Nº 020.141-SAP.2/SSIP - ANULANDO a Portaria nº 392-SAP.2/SSIP/CMDO 3ª RM, de 10 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 181, de 18 de setembro de 2019, que concedeu ao Terceiro-Sargento Reformado JOÃO PEDRO CORRÊA NUNES (Idt 034534892-4, CPF 205.976.650-87), vinculado ao OP/3º B LOG, a contar de 13 de maio de 2019, o benefício de Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato.</p><p>Nº 020.143-SAP.2/SSIP - ANULANDO a Portaria nº 070-SAP.2/SSIP/CMDO 3ª RM, de 13 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 36, de 20 de fevereiro de 2019, que concedeu ao Primeiro-Sargento Reformado LUIZ CARLOS GONÇALVES MEDEIROS, (Idt 032534781-3, CPF 059.790.130-91), vinculado OP/1º B Com, a contar de 21 de setembro de 2018, o benefício de Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato.</p><p>Nº 020.142-SAP.2/SSIP - ANULANDO a Portaria nº 155-SAP.2/SSIP/CMDO 3ª RM, de 10 de abril de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 72, de 15 de abril de 2019, que concedeu ao Terceiro-Sargento Reformado LUISMAR MENESES FRANÇA (Idt 036695121-8, CPF 134.032.900-00), vinculado ao OP/ 3º B Log, o benefício de Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato.</p><p>Nº 020.136-SAP.2/SSIP - ANULANDO a Portaria nº 389-SAP.2/SSIP/CMDO 3ª RM, de 10 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 181, de 18 de setembro de 2019, a contar de 12 de agosto de 2019, que concedeu ao Soldado Reformado DARLEI PEDRO D'AVILA (Idt 031127781-8, CPF 061.490.650-49), vinculado ao OP/29º GAC AP, o benefício de Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato.</p><p>Nº 020.121-SAP.2/SSIP - ANULANDO a Portaria nº 393-SAP.2/SSIP/CMDO 3ª RM, de 18 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 181, de 18 de setembro de 2019, que concedeu ao Primeiro Tenente Reformado FLAVIO JOÃO THIESEN (Idt 030840161-1, CPF 017.641.280-87), vinculado ao OP/Cmdo 3ª RM, a contar de 11 de junho de 2019, o benefício de Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato.</p><p>Nº 020.123-SAP.2/SSIP - ANULANDO a Portaria nº 305-SAP.2/SSIP/CMDO 3ª RM, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 140, de 23 de julho de 2019, que concedeu ao Primeiro-Tenente Reformado JOÃO REINERIO PEREIRA FRAGOSO (Idt 031273560-8, CPF 039.660.970-87), vinculado ao Cmdo 3ª RM, a contar de 20 de novembro de 2018, o benefício de Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato.</p><p class="assina">Gen Div RIYUZO IKEDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>