<xml><article id="13478848" name="Port. 176_designação de fg4_AGT" idOficio="5753955" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/03/2020" artClass="00016:00079:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12474388">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 176, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 176, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pelo Decreto Presidencial de 3 de abril de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 4 de abril de 2018, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor Miguel Gomes Amorim, matrícula Siape nº 1727027, ocupante do cargo assistente em administração, para exercer a função de chefe da seção de Supervisão Pedagógica, código FG-5, da Gerência de Ensino do Campus Araguatins, do Instituto Federal do Tocantins.</p><p>Art. 2º Designar o servidor William Jhone Ferreira Dias, matrícula Siape nº 1038260, ocupante do cargo de tradutor intérprete de linguagem sinais, para exercer a função de coordenador do setor de Diversidade, código FG-5, da Direção de Ensino do Campus Araguatins, do Instituto Federal do Tocantins.</p><p>Art. 3º Designar a servidora Raisa Iasmim Rodrigues Lima, matrícula Siape nº 2132925, ocupante do cargo de assistente em administração, para exercer a função de chefe do setor de Orientação Educacional, código FG-5, da Gerência de Ensino Médio e Técnico do Campus Araguatins, do Instituto Federal do Tocantins.</p><p>Art. 4º Designar o servidor Samuel Soares da Silva, matrícula Siape nº 2236842, ocupante do cargo de assistente de aluno, para exercer a função de chefe do setor de Acompanhamento ao Educando, código FG-5, da Gerência de Assistência Estudantil do Campus Araguatins, do Instituto Federal do Tocantins.</p><p>Art. 5º Designar o servidor Marco Aurelio Gomes de Oliveira, matrícula Siape nº 1318657, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de chefe do setor de Esportes e Lazer, código FG-5, da Gerência de Assistência Estudantil do Campus Araguatins, do Instituto Federal do Tocantins.</p><p>Art. 6º Designar a servidora Sara de Sousa Nascimento Martins, matrícula Siape nº 48118, ocupante do cargo de operador de máquina de lavanderia, para exercer a função de chefe do setor de Alimentação, código FG-5, da Gerência de Assistência Estudantil do Campus Araguatins, do Instituto Federal do Tocantins.</p><p>Art. 7º Designar o servidor Manoel dos Santos Rosal, matrícula Siape nº 49834, ocupante do cargo de carpinteiro, para exercer a função de chefe do setor de Mecanização Agrícola, código FG-5, da Coordenação de Produção do Campus Araguatins, do Instituto Federal do Tocantins.</p><p>Art. 8º Designar a servidora Rosilene Pereira Lima, matrícula Siape nº 47274, ocupante do cargo de servente de limpeza, para exercer a função de chefe do setor de Telefonia, código FG-5, da Coordenação de Serviço de Apoio do Campus Araguatins, do Instituto Federal do Tocantins.</p><p>Art. 9º Designar o servidor Wires Lima Carvalho, matrícula Siape nº 1904560, ocupante do cargo de assistente em administração, para exercer a função de chefe do setor de Lotação, Cadastro e Pagamento, código FG-5, da Gerência de Gestão de Pessoas do Campus Araguatins, do Instituto Federal do Tocantins.</p><p>Art. 10. Designar o servidor Edivaldo Monteiro de Sousa, matrícula Siape nº 1518557, ocupante do cargo de técnico em assuntos educacionais, para exercer a função de chefe da seção de Supervisão Pedagógica do Ensino Médio, código FG-4, da Gerência de Ensino Médio e Técnico do Campus Araguatins, do Instituto Federal do Tocantins.</p><p>Art. 11. Designar a servidora Maristela Tavares Gonçalves, matrícula Siape nº 1956651, ocupante do cargo de técnico de laboratório, para exercer a função de chefe do setor de Laboratórios, código FG-4, da Gerência de Ensino Médio e Técnico do Campus Araguatins, do Instituto Federal do Tocantins.</p><p>Art. 12. Designar o servidor Geisel Moura Rodrigues, matrícula Siape nº 2127445, ocupante do cargo de técnico em agropecuária, para exercer a função de chefe da seção de Indústrias Rurais, código FG-4, da Coordenação de Produção do Campus Araguatins, do Instituto Federal do Tocantins.</p><p>Art. 13. Designar o servidor Leandro Oliveira Campos, matrícula Siape nº 1981030, ocupante do cargo de técnico em agropecuária, para exercer a função de chefe da seção de Propagação de Plantas e Jardinocultura, código FG-4, da Coordenação de Produção do Campus Araguatins, do Instituto Federal do Tocantins.</p><p>Art. 14. Designar o servidor Rayllon Rodrigues Sousa Reis, matrícula Siape nº 1367380, ocupante do cargo de técnico de tecnologia da informação, para exercer a função de chefe da seção de Tecnologia da Informação, código FG-4, da Diretoria de Administração e Planejamento do Campus Araguatins, do Instituto Federal do Tocantins.</p><p>Art. 15. Designar o servidor Antonio Pires Teixeira, matrícula Siape nº 1214152, ocupante do cargo de auxiliar de agropecuária, para exercer a função de chefe da seção de Manutenção e Transportes, código FG-4, da Coordenação de Serviço de Apoio do Campus Araguatins, do Instituto Federal do Tocantins.</p><p>Art. 16. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 17. Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>