<xml><article id="13555527" name="0503PRT11E112-RET-PRT107-GSI-DGE" idOficio="5760996" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2020" artClass="00006:00011:00002:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Secretaria Executiva/Departamento de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12486576">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica"><strong>PORTARIAS DE 5 DE MARÇO DE 2020</strong></p><p><strong>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA,</strong>no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo art. 2º da Portaria nº 66, de 1º de julho de 2019, do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 111 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados para exercerem a função de AUXILIAR, Código GR I, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República:</p><p>- Sd EB IAGO CORDEIRO FERREIRA;</p><p>- Sd EB VINÍCIUS VIEIRA BEZERRA DA SILVA;</p><p>- Sd EB LUCAS SOUZA RODRIGUES; e</p><p>- Sd EB JEFFERSON DOS SANTOS ABREU MENDES.</p><p>Nº 112 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o Cb EB MANOEL MESSIAS VINTURA DA SILVA<strong></strong>para exercer a função de ESPECIALISTA, Código GR II, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República.</p><p class="assina">GLADSTONE BARREIRA JÚNIOR</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 107 - DGES/SE/GSI/PR, de 3 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 44, de 5 de março de 2020, Seção 2, página 3, que trata da designação de militares do Exército Brasileiro para exercerem funções no Departamento de Gestão da Secretaria-Executiva do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República,<strong>onde se lê:</strong>"...JOSÉ EDILSON PEREIRA ROCHA...",<strong>leia-se:</strong>"...JOSÉ EDILSON BANDEIRA ROCHA<strong>...".</strong></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>