<xml><article id="13911560" name="Edital 3 DE 2020" idOficio="5793555" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="31/03/2020" artClass="00099:00013:00048:00034:00008:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Economia" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12542242">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Edital nº 3/2020 suspensão de pagamento]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Edital nº 3/2020 suspensão de pagamento</p><p>O CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições legais que lhe confere a Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União - Seção 2 nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar pública a relação dos pensionistas que tiveram o benefício suspenso na folha de pagamento do mês de MARÇO de 2020, por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês de dezembro de 2019, em relação às Unidades Pagadoras 0001 (Civil), 00148 (Militar) e os oriundos do ex-Território Federal de Roraima (40804).</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>CPF</p></td></tr><tr><td><p>DANILO DA SILVA FARIAS</p></td><td><p>702.410.572-05</p></td></tr><tr><td><p>ENIDIA TEIXEIRA VIRIATO</p></td><td><p>323.500.662-15</p></td></tr><tr><td><p>FRANCIMAR ALVES DA COSTA</p></td><td><p>199.780.222-87</p></td></tr><tr><td><p>INES COSTA DE MELO</p></td><td><p>241.771.642-91</p></td></tr><tr><td><p>IVANILDE FRANCO PINTO</p></td><td><p>276.703.842-04</p></td></tr><tr><td><p>JUAN PEDRO OLIVEIRALIMA</p></td><td><p>051.613.012-95</p></td></tr><tr><td><p>NUNO CARNEIRO DA CUNHA JUNIOR</p></td><td><p>034.709.972-68</p></td></tr><tr><td><p>ONESIMO VALERIO</p></td><td><p>049.299.261-49</p></td></tr><tr><td><p>RIORDAN SLEY SOARES PEREIRA</p></td><td><p>522.617.272-91</p></td></tr><tr><td><p>SOCORRO DIAS LAURIDO CRUZ</p></td><td><p>225.574.152-00</p></td></tr><tr><td><p>TEREZINHA VINHOTE MEIRELES DA MOTA</p></td><td><p>135.997.552-72</p></td></tr><tr><td><p>ELIZABETE SANTOS MONTEIRO</p></td><td><p>225.710.942-20</p></td></tr><tr><td><p>ERISLA JUSTINO PEREIRA</p></td><td><p>059.969.672-94</p></td></tr></table><p>O restabelecimento do pagamento do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do (a) interessado (a) na Unidade de Recursos Humanos, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP Nº 1, DE 2017, no seguinte endereço: Rua Floriano Peixoto, nº 214, Centro, Boa Vista - Roraima.</p><p>Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do pensionista, deverá ser solicitada visita técnica, por meio dos telefones (95) 2121-2825, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente, até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>