<xml><article id="13570932" name="DsR170 a 174-20(SEI)" idOficio="5762562" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="09/03/2020" artClass="00016:00147:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12489557">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despachos SEI de 5 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despachos SEI de 5 de março de 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 204/MEC, de 06 de fevereiro de 2020, AUTORIZA o afastamento do País dos seguintes servidores:</p><p>Nº 170 - SONIA REGINA ZERBETTO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Enfermagem/CCBS desta IFES, no período de 22/05/2020 à 01/06/2020, para participar e apresentar trabalho no VI Congresso de Investigação em Enfermagem Ibero-Americano e de Países de Língua Oficial Portuguesa e no II Simpósio Internacional de Cuidados de Saúde Baseados na Evidência, em Coimbra, Portugal, com ônus limitado (Processo n° 23112.002619/2020-49).</p><p>Esta autorização fica condicionada à formalização de viagens em processo SEI e registro no sistema de Concessão de Diárias e Passagens (SCDP), conforme estabelece a Portaria nº 204/MEC.</p><p>Nº 171 - SILVIA CARLA DA SILVA ANDRÉ UEHARA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Enfermagem/CCBS desta IFES, no período de 22/05/2020 à 02/06/2020, para participar e apresentar trabalho no VI Congresso de Investigação em Enfermagem Ibero-Americano e de Países de Língua Oficial Portuguesa e na 5TH Biennial European Conference, em Coimbra, Portugal, com ônus limitado (Processo n° 23112.002587/2020-81).</p><p>Esta autorização fica condicionada à formalização de viagens em processo SEI e registro no sistema de Concessão de Diárias e Passagens (SCDP), conforme estabelece a Portaria nº 204/MEC.</p><p>Nº 172 - JARINA RODRIGUES FERNANDES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Teorias e Práticas Pedagógicas /CECH desta IFES, no período de 23/05/2020 à 07/06/2020, para participar e apresentar trabalho no VI Congresso Internazionale sugli Studi di Genere in ambito italiano e lusofono, em Foggia, e participar de atividades didáticas, de estudo, de pesquisa e visita técnica no âmbito no Acordo Internacional firmado entre a Universidade Federal de São Carlos e a Università degli Studi Roma Tre, em Roma, Itália, com ônus limitado (Processo n° 23112.003758/2020-90).</p><p>Esta autorização fica condicionada à formalização de viagens em processo SEI e registro no sistema de Concessão de Diárias e Passagens (SCDP), conforme estabelece a Portaria nº 204/MEC.</p><p>Nº 173 - JORGE VICENTE VALENTIM, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Letras/CECH desta IFES, no período de 15/05/2020 à 05/06/2020, para realização de atividades de pesquisas, conferências, reunião junto a grupo da Faculdade de Letras da Universidade de Lisboa e apresentações de trabalhos resultantes de projetos de investigação e extensão desenvolvidos na UFSCar, em Portugal e Itália, com ônus limitado (Processo nº 23112.000466/2020-03).</p><p>Esta autorização fica condicionada à formalização de viagens em processo SEI e registro no sistema de Concessão de Diárias e Passagens (SCDP), conforme estabelece a Portaria nº 204/MEC.</p><p>Nº 174 - LUIZ ANDRÉ NEVES DE BRITO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Letras/CECH desta IFES, no período de 30/03/2020 à 12/04/2020, para participar de evento científico e atividades de pesquisa em Boulder e Denver, Estados Unidos, com ônus limitado (Processo n° 23112003663/2020-76).</p><p>Esta autorização fica condicionada à formalização de viagens em processo SEI e registro no sistema de Concessão de Diárias e Passagens (SCDP), conforme estabelece a Portaria nº 204/MEC.</p><p class="assina">Wanda Aparecida Machado Hoffmann</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>