<xml><article id="13614747" name="PORTARIA 242 a 244 P 11.03.2020" idOficio="5766847" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2020" artClass="00016:00153:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12496458">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 9 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro (UNIRIO), usando da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 276, de 15 de abril de 2016, tendo em vista o disposto na legislação vigente, resolve:</p><p>Nº 242 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a SONIA REGINA MIDDLETON, matrícula SIAPE nº 398299, ocupante do cargo de Professor Adjunto, Nível 4, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005 e assegurada pelo artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 13 de novembro de 2019. (Processo Nº 23102.000419/2020-71).</p><p>Nº 243 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a ALCINA DA CONCEIÇÃO LIMA CARNEIRO, matrícula SIAPE nº 398043, ocupante do cargo de Copeiro, Nível de Classificação B, Nível de Capacitação III, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005 e assegurada pelo artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 13 de novembro de 2019. (Processo Nº 23102.000500/2020-51).</p><p>Nº 244 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a PAULO LEON D'ESCOFFIER, matrícula SIAPE nº 398371, ocupante do cargo de Professor Adjunto, Nível 4, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005 e assegurada pelo artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 13 de novembro de 2019. (Processo Nº 23102.000420/2020-03).</p><p>Estas Portarias entram em vigor a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Daniel Aragão Machado</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>