<xml><article id="13497252" name="PORTARIAS N 336 N 339 e N 340 DE" idOficio="5755768" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/03/2020" artClass="00016:00077:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12477027">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  3 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS,nomeado pelo Decreto de 23.07.2018, publicado no DOU de 24.07.2018, seção 2, página 1,em conformidade com a Lei 11.892/08 e, tendo em vista o que consta nos processos eletrônicos Nº 23343.000515.2020-86, Nº 23346.000084.2020-28 e Nº 23346.000083.2020-83, resolve:</p><p>N° 336 - DISPENSAR o servidor NILDO BATISTA, Técnico em Assuntos Educacionais, matrícula SIAPE n° 1797831, da função de COORDENADOR DE PROJETOS E EVENTOS, código FG-02, deste Instituto - Reitoria, a partir de 27/03/2020.</p><p>N° 339 - Conceder PENSÃO VITALÍCIA a MARIA APARECIDA CAROSIA VIEIRA, na qualidade de viúva do servidor aposentado deste Instituto, Campus Muzambinho, ADOLFO VIEIRA, matrícula SIAPE nº 48064, que ocupava o cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível 416, falecido em 05 de fevereiro de 2020, com fundamento nos Artigos 215 e 217, Item I da Lei 8.112/90, alterados pela Lei nº13.135/2015, e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>N° 340 - Conceder PENSÃO VITALÍCIA a MARTA FERREIRA DE OLIVEIRA, na qualidade de viúva do servidor aposentado deste Instituto, Campus Muzambinho, JAIR DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 748340, que ocupava o cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível 111, falecido em 30 de janeiro de 2020, com fundamento nos Artigos 215 e 217, Item I da Lei 8.112/90, alterados pela Lei nº13.135/2015, e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p class="assina">MARCELO BREGAGNOLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>