<xml><article id="13447696" name="PORTARIAS PROGEP_27FEV2020" idOficio="5750928" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/03/2020" artClass="00016:00108:00001:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Recôncavo da Bahia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12469052">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAL, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso da competência delegada pelo Magnífico Reitor desta Universidade, através da Portaria nº 617, de 17/7/2015, e de acordo com os artigos 9º, inciso II, e 35, da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 166 - Dispensar, a partir de 26/2/2020, RAMON PEREIRA LOPES, Prof. do Magistério Superior, SIAPE nº 2191064, da função de Coordenador do Colegiado do curso de Bacharelado em Engenharia da Computação do CETEC, código FUC-0001, desta Universidade.</p><p>Nº 167 - Art. 1º - Designar ELTON DA SILVA LEITE, Prof. do Magistério Superior, SIAPE Nº 1935872, Coordenador do Colegiado do Programa de Pós Graduação em Solos e Qualidade de Ecossistemas do CCAAB, FUC-0001 desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Designar OSSIVAL LOLATO RIBEIRO, Prof. do Magistério Superior, SIAPE Nº 1852937, Vice- do Programa de Pós Graduação em Solos e Qualidade de Ecossistemas do CCAAB, desta Universidade.</p><p>Art. 3º- Convalidar os atos dos servidores na função a partir de 12/2/2020.</p><p>Nº 168 - Dispensar, a partir de 2/3/2020, ERANE LEMOS PITON NEIVA, Assistente em Administração, SIAPE Nº 1075431, da função de Chefe da Secretaria Administrativa do CCS, código FG-0002, desta Universidade.</p><p>Nº 169 - Designar, a partir de 2/3/2020, JUCELIA OLIVEIRA SANTOS, Assistente em Administração, SIAPE Nº 1760922, Chefe da Secretaria Administrativa do CCS, código FG-0002, desta Universidade.</p><p>Nº 173 - Art. 1º - Dispensar, a partir de 12/2/2020, JULIO CESAR AZEVEDO NOBREGA, Prof. do Magistério Superior, SIAPE Nº 1514031, da função de Coordenador do Colegiado do Programa de Pós Graduação em Solos e Qualidade de Ecossistemas do CCAAB, FG-0001.</p><p class="assina">WAGNER TAVARES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>