<xml><article id="13525430" name="Materia do dia 04.03.2020" idOficio="5758265" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/03/2020" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12481815">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 100, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 100, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A VICE EM EXERCÍCIO DA REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Declarar a Vacância, do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto, do Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, ocupado por MARIANA BUENO DE ANDRADE MATOS, Matricula SIAPE nº. 1209603, com lotação no Departamento de Turismo e Hotelaria, do Centro de Comunicação, Turismo e Artes, de acordo com o artigo 33, inciso VIII da Lei nº. 8.112/90. Com vigência a partir de 18.02.2020. (Processo nº 23074.008382/2020-57).</p><p class="assina">BERNARDINA MARIA JUVENAL FREIRE DE OLIVEIRA</p><p>PORTARIAs DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 698 - I - Designar FAGNER OLIVEIRA DE ASSIS, matrícula SIAPE 20287409, AUXILIAR EM ADMINISTRAÇÃO, Regime de Trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no COORDENAÇÃO DE PROCESSOS DE GESTÃO DE PESSOAS, da PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS, para exercer a função de Coordenador de Processos de Gestão de Pessoas/CPGP/CD-4, em caráter de substituição, no período de 16.03.2020 a 05.04.2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (PROCESSO Nº 23074.010125/2020-41).</p><p>Nº 715 - Autorizar afastamento do País a WECIO PINHEIRO ARAUJO, Matrícula SIAPE 2941995, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE SERVIÇO SOCIAL, do CENTRO DE CIÊNCIAS HUMANAS, LETRAS E ARTES, para, no período de 08/03/2020 a 18/03/2020, participar de congresso na Universidade Viseu, conferências na Universidade de Lisboa, ambas em Portugal e Colóquio na Biblioteca Nacional da França, com ônus limitado. (Processo nº 23074.005704/2020-98).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 103, DE 3 DE MARÇO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>I - Cessar os efeitos da Portaria GR/SRH/Nº 1008 de 14 de setembro de 2009, publicada no DOU nº 178 na página 17, Seção 2, de 17 de setembro de 2009, em virtude da aposentadoria da servidora HELOÍSA HELENA DE ARAÚJO BARROS, matrícula SIAPE nº. 335169, ocupante do cargo de Professor de 3º Grau, Mestrado, Classe Adjunto, Nível 4, Dedicação Exclusiva, ter sido julgada ilegal pelo Tribunal de Contas da União, nos termos do Acórdão nº 10609/2019- TCU - 2ª Câmara, por não reconhecer a contagem ponderada de tempo exercido em condições insalubres no regime estatutário.</p><p>II - Conceder reversão de aposentadoria voluntária da servidora HELOÍSA HELENA DE ARAÚJO BARROS, matrícula SIAPE nº. 335169, ocupante do cargo de Professor de 3º Grau, Mestrado, Classe Adjunto, Nível 4, Dedicação Exclusiva, do Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, em decorrência desta ter sido a opção da servidora conforme ciência nos autos do Processo nº 23074.073842/2019-31 e com base na decisão do Acórdão nº 10609/2019- TCU - 2ª Câmara. (Processo nº 23074.073842/2019-31).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>A VICE EM EXERCÍCIO DA REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 105 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MARIA SUERDA MIRANDA LINS, matrícula SIAPE nº. 335604, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 15%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação na Biblioteca Central, de acordo com o artigo 3º, da Emenda Constitucional nº. 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº.103/2019. (Processo nº 23074.004243/2020-66).</p><p>Nº 106 - Declarar a Vacância, do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 02, Padrão de Vencimento 01, Regime de Trabalho de 40 horas semanais, do Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, ocupado por DIEGO VICENTE LIMA, Matricula SIAPE nº. 1066692, com lotação no Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, de acordo com o artigo 33, inciso VIII da Lei nº. 8.112/90. Com vigência a partir de 09.03.2020. (Processo nº 23074.010943/2020-71).</p><p>Nº 107 - Declarar a Vacância, do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Associado, do Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, ocupado por RONALDO BASTOS FRANCINI FILHO, Matricula SIAPE nº. 1746714, com lotação no Departamento de Engenharia e Meio Ambiente, do Centro de Ciências Aplicadas e Educação, de acordo com o artigo 33, inciso VIII da Lei nº. 8.112/90. Com vigência a partir de 03.03.2020. (Processo nº 23074.010134/2020-89).</p><p class="assina">BERNARDINA MARIA JUVENAL FREIRE DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>