<xml><article id="13839423" name="ATO GDGSET 151_2020_TT_DISP_DESI" idOficio="5787245" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="25/03/2020" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12531575">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 151, DE 24 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 151, DE 24 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante dos memorandos nºs14 e 15, de 16/3/2020 e 18/3/2020, respectivamente, do Gabinete do Ex.moSr. Ministro José Roberto Freire Pimenta, resolve:</p><p>1 - Designar a servidora CRISTIANE NUNES BRECKENFELD, código 12745, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete do Ex.moSr. Ministro José Roberto Freire Pimenta, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do referido Gabinete.</p><p>2 - Designar o servidor LAERCIO LEDA LIMA, código 20630, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Apoio de Serviços Diversos, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do Gabinete do Ex.moSr. Ministro José Roberto Freire Pimenta, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do referido Gabinete.</p><p>3 - Designar a servidora ADRIANA CAETANO DE SA, código 25215, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do Gabinete do Ex.moSr. Ministro José Roberto Freire Pimenta.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>