<xml><article id="13772394" name="port. enquaD 2020 02 osmarina" idOficio="5781324" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12521250">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias DE 9 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias DE 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições legais que lhe confere a Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 249 de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 6.065 - Art. 1º Enquadrar a servidora HECILDA GOMES CIDADE, matrícula SIAPE nº 0707134, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 403(conforme correlação Classe/Nível anterior D-403), a contar de 31 de dezembro de 2019, com base na Portaria nº 507 de 18 de dezembro de 2019, publicada no DOU nº 252 de 31.12.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.002487/2018-65.</p><p>Nº 6.733 - Art. 1º Enquadrar a servidora ONIVIA AVELINA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 0709798, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 303 (conforme correlação Classe/Nível anterior D-303), a contar de 16 de agosto de 2019, com base na Portaria nº 302 de 14 de agosto de 2019, publicada no DOU nº 158 de 16.08.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.001264/2018-81</p><p>Nº 6.842- Art. 1º Enquadrar a servidora ELIANA NUNES DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1035875, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 302(conforme correlação Classe/Nível anterior D-302), a contar de 26 de julho de 2019, com base na Portaria nº 261 de 18 de julho de 2019, publicada no DOU nº 143 de 26.07.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.001403/2018-76.</p><p>Nº 6.844 - Art. 1º Enquadrar a servidora JANE MARA GOMES CARNEIRO, matrícula SIAPE nº 0706043, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 304(conforme correlação Classe/Nível anterior D-304), a contar de 07 de outubro de 2019, com base na Portaria nº 349 de 18 de setembro de 2019, publicada no DOU nº 194 de 07.10.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.004015/2018-47.</p><p>Nº 6.928 - Art. 1º Enquadrar a servidora ANTÔNIA AGUIAR NETA, matrícula SIAPE nº 0707355, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 402(conforme correlação Classe/Nível anterior D-402), a contar de 31 de dezembro de 2019, com base na Portaria nº 507 de 18 de dezembro de 2019, publicada no DOU nº 252 de 31.12.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.001267/2018-14.</p><p>Nº 6.931 - Art. 1º Enquadrar o servidor MARIA ANABOR DE SOUZA ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 0707895, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 303 (conforme correlação Classe/Nível anterior D-303), a contar de 26 de julho de 2019, com base na Portaria nº 261 de 18 de julho de 2019, publicada no DOU nº 143 de 26.07.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.001310/2018-41.</p><p>Nº 15.280 - Art. 1º Enquadrar a servidora ROSÂNGELA MARIA PONCIANO MENDES, matrícula SIAPE nº 0705906, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404 (conforme correlação Classe/Nível anterior D-404), a contar de 07 de outubro de 2019, com base na Portaria nº 349 de 18 de setembro de 2019, publicada no DOU nº 194 de 07.10.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.003788/2018-14.</p><p>Nº 15.299 - Art. 1º Enquadrar a servidora KÁTIA LUIZA CAMPOS DE LIMA, matrícula SIAPE nº 0705694, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 401 (conforme correlação Classe/Nível anterior D-401), a contar de 21 de novembro de 2019, com base na Portaria nº 458 de 19 de novembro de 2019, publicada no DOU nº 225 de 21.11.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.007248/2018-00.</p><p>Nº 15.302 - Art. 1º Enquadrar a servidora MARIA MARILDA MENEZES LUCENA, matrícula SIAPE nº 0709867, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 304 (conforme correlação Classe/Nível anterior D-304), a contar de 07 de outubro de 2019, com base na Portaria nº 349 de 18 de setembro de 2019, publicada no DOU nº 194 de 07.10.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.001743/2018-05.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>