<xml><article id="13610857" name="PRT 18 região" idOficio="5766229" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2020" artClass="00039:00012:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00015" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Gabinete do Procurador Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12495600">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 391, DE 9 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 391, DE 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DO TRABALHO, no uso da atribuição prevista no inciso XXI do art. 91 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, considerando os dados e informações constantes do PGEA nº 20.02.0001.0000685/2020-41, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor ANDRÉ PACHECO BUENO, matrícula 6006970, ocupante do cargo de Analista do MPU/ Comunicação Social, para o cargo em comissão, código CC-2, de Chefe da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Procurador-Chefe, da Procuradoria Regional do Trabalho da 18ª Região/GO.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor HECTOR GOMES ASSIS, matrícula 6005329, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Segurança Institucional e Transporte, para o cargo em comissão, código CC-2, de Chefe da Secretaria Regional de Segurança Institucional do Gabinete do Procurador-Chefe, da Procuradoria Regional do Trabalho da 18ª Região/GO, dispensando-o da função de confiança, código FC-2, de Chefe da Secretaria Regional de Segurança Institucional do Gabinete do Procurador-Chefe, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 3º Designar a servidora MARILDA MARTINS DE MOURA, matrícula 6001595, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança, código FC-2, de Chefe da Secretaria da Chefia de Gabinete do Procurador-Chefe, da Procuradoria Regional do Trabalho da 18ª Região/GO.</p><p>Art. 4º Designar o servidor LEONARDO MARTINS MOURA, matrícula 6008161, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Segurança Institucional e Transporte, para o encargo de substituto eventual do Chefe da Secretaria Regional de Segurança Institucional do Gabinete do Procurador-Chefe, código CC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 18ª Região/GO, dispensando-o do encargo de substituto eventual de Chefe da Secretaria Regional de Segurança Institucional do Gabinete do Procurador-Chefe, código FC-2.</p><p class="assina">ALBERTO BASTOS BALAZEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>