<xml><article id="13567714" name="414_415_416_419_420_421_424_port" idOficio="5762115" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/03/2020" artClass="00016:00067:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Norte/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12488399">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições subdelegadas pela Portaria Ministerial nº 2.227, de 31 de dezembro de 2019, Art. nº 62, publicada no Diário Oficial da União de 2 de janeiro de 2020; e CONSIDERANDO, o que consta no Processo nº 23421.004072.2019-99, de 25 de outubro de 2019, resolve:</p><p>Nº 414 - AUTORIZAR o afastamento do país ao servidor LEO MOREIRA SILVA, Matrícula Siape nº 2004384, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, lotado no Campus Ceará-Mirim, durante o período de 13 de março a 13 de junho de 2020, com ônus, a fim de que o referido servidor possa participar do programa doutoral de Engenharia Informática, oferecido pela Universidade de Coimbra, na cidade de Coimbra/Portugal, tendo em vista o Protocolo de Cooperação Acadêmica, Científica e Cultural firmado entre aquela Universidade e este Instituto Federal.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições subdelegadas pela Portaria Ministerial nº 2.227, de 31 de dezembro de 2019, Art. nº 62, publicada no Diário Oficial da União de 2 de janeiro de 2020; e CONSIDERANDO, o que consta no Processo nº 23421.004072.2019-99, de 25 de outubro de 2019, Resolve:</p><p>Nº 415 - AUTORIZAR o afastamento do país ao servidor RODRIGO RONNER TERTULIANO DA SILVA, Matrícula Siape nº 2142648, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, lotado no Campus Mossoró, durante o período de 13 de março a 13 de junho de 2020, com ônus, a fim de que o referido servidor possa participar do programa doutoral de Engenharia Informática, oferecido pela Universidade de Coimbra, na cidade de Coimbra/Portugal, tendo em vista o Protocolo de Cooperação Acadêmica, Científica e Cultural firmado entre aquela Universidade e este Instituto Federal.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições subdelegadas pela Portaria Ministerial nº 2.227, de 31 de dezembro de 2019, Art. nº 62, publicada no Diário Oficial da União de 2 de janeiro de 2020; e CONSIDERANDO,</p><p>O que consta no Processo nº 23421.004072.2019-99, de 25 de outubro de 2019, Resolve:</p><p>Nº 416 - AUTORIZAR o afastamento do país ao servidor ALLAN DAVID GARCIA DE ARAÚJO, Matrícula Siape nº 1611525, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, lotado no Campus Natal-Zona Leste, durante o período de 13 de março a 13 de junho de 2020, com ônus, a fim de que o referido servidor possa participar do programa doutoral de Engenharia Informática, oferecido pela Universidade de Coimbra, na cidade de Coimbra/Portugal, tendo em vista o Protocolo de Cooperação Acadêmica, Científica e Cultural firmado entre aquela Universidade e este Instituto Federal.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições legais e CONSIDERANDO o que consta no Processo nº 23057.001796.2020-10, de 5 de março de 2020,</p><p>Resolve:</p><p>Nº 419 - EXONERAR a servidora SILVANA ANDRADE DE SOUZA, Matrícula Siape nº 1578499, do encargo de SUBSTITUTO EVENTUAL, do cargo de confiança de Diretor de Ensino - CD.3, integrante da Estrutura Administrativa do Campus Natal-Central, para o qual foi nomeada por meio da Portaria nº 2384/2017-RE/IFRN, de 9 de novembro de 2017.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições legais e CONSIDERANDO o que consta no Processo nº 23057.001796.2020-10, de 5 de março de 2020, Resolve:</p><p>Nº 420 - EXONERAR, a pedido, à servidora LUZIMAR BARBALHO DA SILVA, Matrícula Siape nº 1103020, do cargo de confiança de Diretor de Ensino - CD.3, integrante da Estrutura Administrativa do Campus Natal-Central, nomeada por meio da Portaria nº 1167/2017-Reitoria/IFRN de 29 de março de 2017.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições legais, CONSIDERANDO o que consta no Processo nº 23057.001796.2020-10, de 5 de março de 2020 e CONSIDERANDO o teor da Portaria nº 420/2020-Reitoria/IFRN, de 6 de março de 2020. Resolve:</p><p>Nº 421 - NOMEAR a servidora SILVANA ANDRADE DE SOUZA, Matrícula Siape 1578499, para exercer o cargo de confiança de Diretor de Ensino - CD.3, integrante da Estrutura Administrativa do Campus Natal-Central.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições legais e CONSIDERANDO o que consta no Processo nº 23134.000545.2020-58, de 28 de fevereiro de 2020, Resolve:</p><p>Nº 424 - EXONERAR, a pedido, à servidora CHRISTIANE MARIA DA CUNHA CAVALCANTI, Matrícula Siape nº 2043723, do cargo de confiança de Diretor Pro Tempore - CD.3, integrante da Estrutura Administrativa do Campus Avançado Lajes, nomeada por meio da Portaria nº 471/2019-Reitoria/IFRN de 2 de abril de 2019.</p><p class="assina">WYLLYS ABEL FARKATT TABOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>