<xml><article id="13510618" name="PorPresi 616" idOficio="5756646" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/03/2020" artClass="00020:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12478958">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 616, DE  3 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 616, DE 3 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso VIII do art. 23 do Anexo I do Decreto nº 8.973, de 24 de janeiro de 2017, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, publicado no Diário Oficial da União de 25 de janeiro de 2017, e o inciso XI do art. 132 do Regimento Interno do Ibama, aprovado pela Portaria nº 4396, de 10 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia subsequente, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 02015.000096/2020-24, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência ao Superintendente do Ibama no Estado de Minas Gerais, ENIO MARCUS BRANDÃO FONSECA, para assinar Acordo de Cooperação Técnica entre o Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis e o Instituto de Pesquisa e Conservação WAITA, visando o desenvolvimento de atividades de conservação e preservação do meio ambiente, ensino, pesquisa, recebimento, identificação, marcação, triagem, avaliação, diagnóstico, tratamento, reabilitação de animais silvestres da fauna brasileira provenientes de ações de fiscalização ambiental, ou recebimento do próprio órgão ambiental, bem como cadastramento de áreas de soltura no estado de Minas Gerais, monitoramento dos animais silvestres destinados a essa áreas e atividades de educação ambiental.</p><p>Art. 2º A Superintendência do IBAMA no Estado de Minas Gerais deverá atender todas as recomendações técnicas e jurídicas constantes no âmbito do Processo Administrativo nº 02015.000096/2020-24.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO FORTUNATO BIM</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>