<xml><article id="13502742" name="Portaria cessao Sanches" idOficio="5756185" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/03/2020" artClass="00016:00096:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Itajubá" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12478230">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 307,  DE   3 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 307, DE 3 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor da UNIVERSIDADE FEDERAL DE ITAJUBÁ, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, considerando o disposto no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor Carlos Eduardo Sanches da Silva, matrícula nº 395258, pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Itajubá, para exercer a função de Coordenador-Geral junto à Coordenação-Geral de Planejamento Acadêmico, Pesquisa e Inovação da Diretoria de Desenvolvimento da Rede de Instituições Federais da Educação Superior do Ministério da Educação - SESu-Mec.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é da Universidade Federal de Itajubá.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias. Art. 5º</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">DAGOBERTO ALVES DE ALMEIDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>