<xml><article id="13606121" name="Marta Helena e Outros (1)_100320" idOficio="5765438" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12494574">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  9 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 6.548 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARTA HELENA DOS SANTOS RIBEIRO, CPF. n° 163.659.682-72, SIAPE n° 1015497, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, combinado com Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049010, declarando extinto o cargo código n° 438224, Processo n° 17167.101702/2020-61.</p><p>Nº 6.550 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA GORETE TAVARES DOS SANTOS, CPF. n° 066.727.012-49, SIAPE n° 1011351, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, combinado com Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049010, declarando extinto o cargo código n° 434244, Processo n° 17167.101703/2020-14.</p><p>Nº 6.556 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor RAIMUNDO PAIVA DA SILVA, CPF. n° 059.951.322-53, SIAPE n° 1016600, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, combinado com Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049010, declarando extinto o cargo código n° 439311, Processo n° 17167.101769/2020-04.</p><p>Nº 6.558 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora RAIMUNDA VASCONCELOS DA COSTA, CPF. n° 229.364.082-53, SIAPE n° 1019690, ocupante do cargo de Datilografo, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, combinado com Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049010, declarando extinto o cargo código n° 749521, Processo n° 17167.101773/2020-64.</p><p>Nº 6.559 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA FELISMINA BELO DIAS, CPF. n° 198.154.332-53, SIAPE n° 1017585, ocupante do cargo de Datilografo, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, combinado com Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049010, declarando extinto o cargo código n° 440263, Processo n° 17167.101602/2020-35.</p><p>Nº 6.560 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA MIRIAN DIAS DOS SANTOS, CPF. n° 142.344.402-72, SIAPE n° 1010171, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, combinado com Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049010, declarando extinto o cargo código n° 433172, Processo n° 17167.101559/2020-16.</p><p>N° 6562 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA SUELY VIDEIRA DA PAIXÃO, CPF. n° 151.305.412-00, SIAPE n° 1018138, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, combinado com Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049010, declarando extinto o cargo código n° 440810, Processo n° 17167.101506/2020-97.</p><p>Nº 6.569 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor VALDENOR GUEDES SOARES, CPF. n° 032.636.732-20, SIAPE n° 1294309, ocupante do cargo de Quimico, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, combinado com Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049010, declarando extinto o cargo código n° 443532, Processo n° 17167.103837/2019-28.</p><p>Nº 6.579 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA GLACI DOS SANTOS, CPF. n° 182.312.252-34, SIAPE n° 1017553, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico do Ex-Território, Classe D, Padrão 301, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, combinado com Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049010, declarando extinto o cargo código n° 440231, Processo n° 17167.101859/2020-97.</p><p>Nº 6.589 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor MARIA ALDACY PINTO DE ARAUJO DE SOUSA, CPF. n° 225.896.782-15, SIAPE n° 1016009, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, combinado com Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049010, declarando extinto o cargo código n° 438725, Processo n° 17167.101860/2020-11.</p><p>N° 6.640 Art. 1º Retificar a Portaria n° 4507, de l4 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União n° 34, terça-feira, 18 de fevereiro de 2020, Seção 2, que aposentou a servidora GARCINDA CORREA DOS SANTOS, que onde se lê fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, leia-se Art. 40, §1°, Inciso III, alínea "A" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional n° 41/03, 049001, ficando ratificado os demais termos do Processo n° 17167.101132/2020-18.</p><p>Art. 2 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>