<xml><article id="13906970" name="Portaria N 8541 - Afastamento do" idOficio="5792886" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/03/2020" artClass="00013:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12540844">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 8.541, DE 30 DE março DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 8.541, DE 30 DE março DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso I do art. 17 da Portaria GM/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2020, e tendo em vista o disposto no art. 96-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no § 1º do art. 20 do Decreto nº 9.991, de 28 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Interromper, a pedido, o afastamento do País da servidora ALINE ZERO SOARES, Especialista em Políticas Públicas e Gestão Governamental, matrícula SIAPE nº 1909020, autorizado por meio da Portaria nº 631, de 07 de julho de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 131, de 11 de julho de 2017, com vistas à participação no "Doutorado - Programa em Ciências Sociais e Educação Comparada", na cidade de Los Angeles - Estados Unidos, no período de 16 de setembro de 2017 a 18 de setembro de 2021 (processo SEI nº 19973.101372/2020-35).</p><p>Art. 2º A conclusão da ação de desenvolvimento a que se refere o art. 1º depende de nova autorização de afastamento do País.</p><p>Art. 3º A interrupção do afastamento passa a valer na data da publicação desta Portaria.</p><p class="assina">PAULO SPENCER UEBEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>