<xml><article id="13611664" name="Rosineide de Albuquerque Melo e " idOficio="5766331" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2020" artClass="00011:00043:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12495742">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA DIRAP Nº 1.331/4PC2, DE 9 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.331/4PC2, DE 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando os Processos nºs 67230.000093/2017-96 e 67230.000398/2020-01, resolve:</p><p>Alterar a Portaria DIRAP nº 885/4PC2, de 14 de fevereiro de 2017, publicada no DOU nº 33, de 15 de fevereiro de 2017, Seção 2, referente à concessão de pensão do instituidor REINALDO DE ALBUQUERQUE MELO (Nr Ord 4609557), SIAPE nº 0192584, com a finalidade de incluir ROSINEIDE DE ALBUQUERQUE MELO, filha inválida, e, em consequência, alterar a cota-parte de MARIA GOMES DE MELO, viúva, ficando inalterados os demais termos daquela portaria, conforme discriminado abaixo:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>BENEFICIÁRIAS</p></td><td><p>VIGÊNCIA A CONTAR DE</p></td><td><p>NATUREZA</p></td><td><p>FUNDAMENTO</p></td></tr><tr><td><p>MARIA GOMES DE MELO</p></td><td><p>01/12/16 1/1</p></td><td><p>16/01/20 1/2</p></td><td><p>VITALÍCIA</p></td><td><p>Artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/15, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/04.</p></td></tr><tr><td><p>ROSINEIDE DE ALBUQUERQUE MELO</p></td><td><p>----</p></td><td><p>1/2</p></td><td><p>----</p></td><td><p>Artigos 215 e 217, inciso IV, alínea "b", da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/15, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/04.</p></td></tr></table><p>Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1334 /4PC2, DE 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processos nº 67542.014057/2019-58 e 67542.014156/2019-30, resolve:</p><p>Alterar a Portaria DIRAP nº 3.313/4PC2, de 22 de maio de 2019, publicada no DOU nº 99, de 24 de maio de 2019, Seção 2, referente à concessão de pensão do instituidor JOSÉ PRUDENTE DA SILVA (Nr Ord 4818970), SIAPE nº 0206560, com a finalidade de incluir ANDRÉ LUIZ DA SILVA, filho inválido, e, em consequência alterar a cota-parte de MARIA APARECIDA VILELA, divorciada, permanecendo inalterados os demais termos daquela portaria, conforme discriminado abaixo:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>BENEFICIÁRIOS</p></td><td><p>COTA-PARTE VIGÊNCIA A PARTIR DE</p></td><td><p>NATUREZA</p></td><td><p>FUNDAMENTO</p></td></tr><tr><td><p>MARIA APARECIDA VILELA</p></td><td><p>10/11/18 1 /1</p></td><td><p>09/01/19 1/2</p></td><td><p>VITALÍCIA</p></td><td><p>Artigos 215 e 217, inciso II, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, combinado c/ art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004.</p></td></tr><tr><td><p>ANDRÉ LUIZ DA SILVA</p></td><td><p>---</p></td><td><p>1/2</p></td><td><p>---</p></td><td><p>Artigos 215 e 217, inciso IV, alínea "b", da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, combinado c/ art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004.</p></td></tr></table><p>Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.337/4PC2, DE 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67267.000736/2020-80, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a FRANCISCA TERESA DE CARVALHO MUNHOZ, viúva de JOSE MUNHOZ (Nr Ord 4558391), SIAPE nº 0195102, falecido em 11 de janeiro de 2020, aposentado no cargo de Artífice de Aeronáutica, código 444015, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "S", padrão I, NI, com acréscimo de 20% (vinte por cento), por força do art. 184, inciso II, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p>Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.440/4PC2, DE 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67215.035434/2019-02, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a ROZIMEIRE PINTO DE OLIVEIRA ALVES, viúva de MARCELO FERREIRA ALVES (Nr Ord 4572645), SIAPE nº 0212274, falecido em 10 de outubro de 2019, aposentado no cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código AUXOPESED 482079, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "ESPECIAL", padrão III, NA, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47 de 5 de julho de 2005, a contar da data do óbito.</p><p>Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>