<xml><article id="13757631" name="port467a487" idOficio="5780345" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/03/2020" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12519831">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE MARÇO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 10.196, de 30 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1oda Portaria MEC no205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 467 - Exonerar MARIA BARROS GALLIZA GOMES, matrícula SIAPE nº 3137582, do cargo de Diretor, código DAS-101.5, da Diretoria de Planejamento e Administração, da Fundação Joaquim Nabuco - Fundaj.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no10.195, de 30 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2oda Portaria MEC no205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 469 - Designar DAIANE DE OLIVEIRA LOPES ANDRADE, Matrícula SIAPE no1553855, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Projeto II, Código FCPE-103.2, da Coordenação-Geral de Materiais Didáticos da Diretoria de Articulação e Apoio às Redes de Educação Básica da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC, ficando exonerada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 470 - Exonerar, a pedido, DANIELLY CRISTINA ARAUJO GONTIJO, Matrícula SIAPE no1585009, do cargo de Ouvidor, Código DAS-101.4, da Ouvidoria da Assessoria Especial de Controle Interno deste Ministério - AECI-MEC, a contar de 10 de março de 2020.</p><p>Nº 473 - Dispensar DENILSON RIBEIRO TEIXEIRA, Matrícula SIAPE no2094273, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Projeto II, Código FCPE-103.2, da Coordenação-Geral de Apoio à Gestão Escolar da Diretoria de Articulação e Apoio às Redes de Educação Básica da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC.</p><p>Nº 474 - Designar LUIZ CARLOS ROCHA DALLA COSTA, Matrícula SIAPE no0044879, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Projeto II, Código FCPE-103.2, da Coordenação-Geral de Apoio à Gestão Escolar da Diretoria de Articulação e Apoio às Redes de Educação Básica da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC.</p><p>Nº 475 - Designar KEILLY CRISTINA FERREIRA RIBEIRO, Matrícula SIAPE no2606526, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>Nº 476 - Dispensar, a pedido, ROGÉRIO DE JESUS COSTA SOUSA, Matrícula SIAPE no0040697, da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, Código FCPE-101.3, do Gabinete da Secretaria de Alfabetização deste Ministério - SEALF-MEC, a contar de 20 de fevereiro de 2020.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei no8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1oda Portaria MEC no205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 477 - Designar PATRÍCIA CARLOS BEZERRA, Matrícula SIAPE no1787810, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, ocupado por Eliezio Mendes Silva, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 478 - Designar JUSCELINO MAFRA DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE no0045657, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Serviço, Código DAS-101.1, ocupado por Luciana Miranda de Sousa, da Assessoria para Assuntos Parlamentares do Gabinete do Ministro deste Ministério - GM-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 479 - Designar JUSCELINO MAFRA DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE no0045657, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Divisão, Código DAS-101.2, ocupado por Nathália Moraes Amorim, da Assessoria para Assuntos Parlamentares do Gabinete do Ministro deste Ministério - GM-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 480 - Dispensar CAMILA LORENA LORDELO SANTANA MEDRADO, Matrícula SIAPE no1507694, do encargo de substituto eventual do cargo de Consultor Jurídico, Código DAS-101.5, ocupado por Hamanda Rafaela Leite Ferreira Vidal de Negreiros, da Consultoria Jurídica deste Ministério - CONJUR-MEC.</p><p>Nº 481 - Designar DALVA SILVIAN RIBEIRO DE OLIVEIRA E SILVA, Matrícula SIAPE no1276385, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Consultor Jurídico, Código DAS-101.5, ocupado por Hamanda Rafaela Leite Ferreira Vidal de Negreiros, da Consultoria Jurídica deste Ministério - CONJUR-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 482 - Dispensar, DANIELLY CRISTINA ARAÚJO GONTIJO, Matrícula SIAPE no1585009, do encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Assessoria Especial, Código DAS-101.5, ocupado por Carla Baksys Pinto, da Assessoria Especial de Controle Interno deste Ministério - AECI-MEC.</p><p>Nº 483 - Designar, SIMONE GAMA ANDRADE, Matrícula SIAPE no1173626, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Assessoria Especial, Código DAS-101.5, ocupado por Carla Baksys Pinto, da Assessoria Especial de Controle Interno deste Ministério - AECI-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 484 - Dispensar VITOR FELISBINO DE LIMA, Matrícula SIAPE no1757874, do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, Código FCPE -101.4, ocupado por Ana Karina da Silva Santos Koga, da Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>Nº 485 - Designar ALEX FRAGA, Matrícula SIAPE no2674421, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, Código FCPE-101.4, ocupado por Ana Karina da Silva Santos Koga, Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi outorgada pela alínea "f", inciso I, do art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei nº 6.999, 7 de junho de 1982, e demais informações que constam do processo nº 23365.000402/2019-99, resolve:</p><p>Nº 486 - Art. 1º Efetivar a requisição, pelo prazo de um ano, da servidora JASIVA DA SILVA CORREA ZIMMER, matrícula nº 2035998, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, pertencente ao Quadro de Pessoal do (a) Instituto Federal do Rio Grande do Sul, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi outorgada pela alínea "f", inciso I, do art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei nº 6.999, 7 de junho de 1982, e demais informações que constam do processo nº 23474.000969/2019-28, resolve:</p><p>Nº 487 - Art. 1º Efetivar a requisição, pelo prazo de um ano, do servidor JOSÉ CARLOS BORGUESÃO, matrícula nº 2223210, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, pertencente ao Quadro de Pessoal do (a) Instituto Federal Catarinense, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>