<xml><article id="13444015" name="MODELO_dispensas_designações_nom" idOficio="5750396" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/03/2020" artClass="00043:00056:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 17ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="103" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=103" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12468291">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 48, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 48, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A DESEMBARGADORA VICE-PRESIDENTE NO EXERCÍCIO DA PRESIDÊNCIA DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA SÉTIMA REGIÃO , no uso de suas atribuições legais e regimentais, à vista do disposto no art.37 da Lei nº 8.112/90 e à vista do constante do Processo Administrativo Eletrônico nº 0001468-91.2019.5.17.0500, resolve:</p><p>Art. 1º Cessar os efeitos da PORTARIA TRT.17.ª SELIR/SGP/PRESI.Nº 538, publicada no DEJT deste Regional de 01/06/2018, a partir de 02/03/2020;</p><p>Art. 2º Redistribuir um cargo de ANALISTA JUDICIÁRIO, Área JUDICIÁRIA, Esp. OF.JUSTIÇA AVALIADOR FEDERAL, do quadro permanente de pessoal deste Tribunal Regional do Trabalho da 17ª Região, criado pela Lei nº 11.778/2008, ocupado pelo(a) servidor(a) Eduardo Alexandre Carvalho de Andrade , para o quadro de pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região, em reciprocidade com o cargo de ANALISTA JUDICIÁRIO, Área JUDICIÁRIA, Esp. OF. JUSTIÇA AVALIADOR FEDERAL, criado pela Lei nº 8.720/1993, ocupado pelo(a) servidor(a) Gianfranco Leskewscz Nunes de Castro , a partir de 02/03/2020 ;.</p><p>Art. 3º Acrescer ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal um cargo de ANALISTA JUDICIÁRIO, Área JUDICIÁRIA, Esp. OF. JUSTIÇA AVALIADOR FEDERAL ocupado pelo(a) servidor(a) Gianfranco Leskewscz Nunes de Castro , criado pela Lei nº 8.720/1993, originário do Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região e redistribuído a partir de 02/03/2020.</p><p>Art. 4º Lotar Gianfranco Leskewscz Nunes de Castro, Analista Judiciário, Área Judiciária, Esp. Oficial de Justiça Avaliador Federal, no(a) Vara de Trabalho de São Mateus, a partir de 02/03/2020.</p><p class="assina">Sônia das Dores Dionísio Mendes</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>