<xml><article id="13687331" name="srh503-04" idOficio="5773495" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/03/2020" artClass="00016:00086:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12507970">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 11 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, no uso das atribuições que lhe confere o Estatuto e, tendo em vista o disposto na Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 503 - Conceder pensão vitalícia a FRANCISCA FELINTO GONÇALVES, com fundamento no artigo 215 da Lei nº 8.112/90 com redação da Lei nº 13.846/2019 e no Art. 217, inciso I da Lei nº 8.112/90 com a nova redação dada pela Lei 13.135/15, em razão do falecimento do servidor aposentado JARISMAR GONÇALVES MELO, ocorrido em 16 de janeiro de 2020, no cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 0333512, do Quadro de Pessoal desta Universidade, a partir da data do óbito, conforme inciso I do Art. 219 da Lei 8.112/90, nova redação dada pela Lei 13.846/2019, a ser calculada nos termos do artigo 23 da Emenda Constitucional nº103,de 12 de novembro de 2019 (Processo Nº. 23096.000139/20-54).</p><p>Nº 504 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora SALOMÉ FEITOSA NAVARRO DE ARAÚJO ALVES, matrícula SIAPE nº 0737412, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Direção de Centro no Centro de Ciências e Tecnologia (Campus de Campina Grande), código de vaga nº 697499, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 c/c com o §1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 13 de novembro de 2019. (Processo nº 23096.000213/20-43)</p><p class="assina">VICEMÁRIO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>