<xml><article id="13473319" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-179-UNI-PGR-00" idOficio="5753488" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/03/2020" artClass="00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="24" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12473231">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº 179, DE 2 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 179, DE 2 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 77, parágrafo único, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, tendo em vista o que consta do Ofício PRE/MT/Nº 547, de 14de fevereiro de 2020, da Procuradoria Regional Eleitoral no Estado de Mato Grosso, e por necessidade de serviço, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os Procuradores da República, conforme o quadro abaixo, para, sem prejuízo de suas atribuições, oficiarem, conjuntamente e sob a coordenação do Procurador Regional Eleitoral, perante o Tribunal Regional Eleitoral de Mato Grosso, como Procuradores Eleitorais Auxiliares, durante as eleições suplementares ao cargo de Senador da República no Estado de Mato Grosso:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Período</p></td><td><p>Procuradores da República</p></td></tr><tr><td><p>18/03 a 24/03/2020</p></td><td><p>Carlos Augusto Guarilha de Aquino Filho, Ludmila Bortoleto Monteiro e Ariella Barbosa Lima.</p></td></tr><tr><td><p>25/03 a 02/04/2020</p></td><td><p>Carlos Augusto Guarilha de Aquino Filho, Ricardo Pael Ardenghi e Ariella Barbosa Lima.</p></td></tr><tr><td><p>03/04/2020</p></td><td><p>Carlos Augusto Guarilha de Aquino Filho, Erich Raphael Masson e Ariella Barbosa Lima.</p></td></tr><tr><td><p>04/04 a 12/04/2020</p></td><td><p>Ludmila Bortoleto Monteiro, Erich Raphael Masson e Ariella Barbosa Lima.</p></td></tr><tr><td><p>13/04 a 22/04/2020</p></td><td><p>Carlos Augusto Guarilha de Aquino Filho, Erich Raphael Masson eLudmila Bortoleto Monteiro.</p></td></tr><tr><td><p>23/04 a 26/04/2020</p></td><td><p>Ariella Barbosa Lima, Erich Raphael Masson e Ludmila Bortoleto Monteiro.</p></td></tr></table><p>Art. 2º Esta portaria produz efeitos a partir da data de sua publicação.</p><p>ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>