<xml><article id="13632063" name="Portaria n 1.198 de VERÔNICA MAT" idOficio="5768206" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2020" artClass="00024:00034:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Superintendência Estadual em Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12499007">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[                 PORTARIA Nº 1.198, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.198, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE ESTADUAL DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE NO ESTADO DE MINAS GERAIS, nomeada pela Portaria nº. 2.946, de 16 de maio de 2018, publicada no DOU nº. 94 de 17 de maio de 2018, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Artigo 13 do Estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.867, de 03 de outubro de 2016, publicado no DOU n 191, de 04 de outubro de 2016, e tendo em vista o que consta no Processo nº 25190.000957/2005-18, resolve:</p><p>Art. 1º ALTERAR a Portaria nº 224, de 17/05/2005, publicada no DOU nº 97, de 23/05/2005, que trata da concessão de Aposentadoria por Invalidez Proporcional por tempo de contribuição a servidora VERÔNICA MATIAS DE ALMEIDA, matricula SIAPE nº 0499473, ocupante do cargo de Auxiliar de Laboratório, Nível NI, Classe "S" Padrão III, na parte que se refere a proporcionalidade dos proventos de 28/30 avos, passando a vigorar, com proventos integrais, com fundamento no Artigo 6º, inciso I, II III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003.</p><p>Art. 2º Cumprindo determinação Judicial Processo nº 0030006-46.2015.4.01.3800, 10ª vara de Belo Horizonte e parecer de força executória nº 00005/2020/NMAD/SAP/PFMG/FGF/AGU, foi computando averbação de tempo insalubre período de 12/12/1990 a 27/05/2005, o acréscimo de 1.054 dias.</p><p>Art. 3º Cancelar a Portaria nº 324 de 25/04/2011, publicada no DOU nº 85 de 05/05/2011, Portaria nº 283 de 31/05/2016, publicada no DOU nº 104 de 02/06/2016.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">EDICLEUSA VELOSO MOREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>