<xml><article id="13790660" name="MAR 20 port DOU" idOficio="5782551" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2020" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12523535">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 876, de 16 de Março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 876, de 16 de Março de 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no artigo 143 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Aplicar à servidora WIRGINIA FERREIRA DE FREITAS, Matrícula nº 1689912/SIAPE, Administrador, lotada na Faculdade de Odontologia a penalidade de suspensão por 25 (vinte e cinco) dias, com conversão de 50% em multa, por transgressão de dever funcional previsto nos arts. 179, II; 181, I e IV; 11 da Resolução CONSUNI nº 12/2017; bem como os arts. 116, incisos III, IX, e XI e 168 da Lei nº 8.112/90. (23070.001181/2018-09)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p>Portaria Nº 896, de 17 de Março de 2020</p><p>O Reitor da UFG, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>I - Designar FRANCISCO JAVIER CUBA TERAN, Matrícula nº 1935670/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Ambiental e Sanitária da Escola de Engenharia Civil e Ambiental, FCC.</p><p>II - Designar NORA KATIA SAAVEDRA DEL AGUILA HOFFMANN, Matrícula nº 1706078/SIAPE, Professor Associado, para exercer o encargo de Vice-Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Ambiental e Sanitária da Escola de Engenharia Civil e Ambiental.</p><p>III - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (23070.011975/2020-97)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>