<xml><article id="13902645" name="2020-03-30 - PORTARIA" idOficio="5792193" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/03/2020" artClass="00010:00073:00004:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Conselho Diretor/Secretaria do Conselho Diretor" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12540038">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 425, DE 27 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 425, DE 27 DE MARÇO DE 2020</p><p>O CONSELHO DIRETOR DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 46, inciso III, do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro 1997,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no art. 16, inciso XXXII, e no art. 60 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997;</p><p>CONSIDERANDO o disposto na Resolução nº 698, de 27 de setembro de 2018, que aprova o Regimento Interno do Comitê de Prestadoras de Pequeno Porte de Serviços de Telecomunicações junto à Anatel - CPPP;</p><p>CONSIDERANDO a deliberação tomada por meio do Circuito Deliberativo nº 48, de 26 de março de 2020;</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo nº 53500.048928/2019-19, resolve:</p><p /><p>Art. 1º Reconduzir, com mandato de 2 (dois) anos a partir de 9 de maio de 2020, a seguinte entidade ao Comitê de Prestadoras de Pequeno Porte de Serviços de Telecomunicações junto à Anatel, na qualidade de representante de entidades de classe de prestadoras de pequeno porte de serviços de telecomunicações:</p><p>I - Vaga 1 - NEOTV</p><p>Efetivo: Alex Bonalda Jucius</p><p>Substituto: Luiz Felipe Reboredo Nunes</p><p>Art. 2º Designar, com mandato de 2 (dois) anos a partir de 9 de maio de 2020, a seguinte entidade para compor o Comitê de Prestadoras de Pequeno Porte de Serviços de Telecomunicações junto à Anatel, na qualidade de representante de entidades de classe de prestadoras de pequeno porte de serviços de telecomunicações:</p><p>I - Vaga 2 - TELCOMP</p><p>Efetivo: Tomas Henrique Fuchs</p><p>Substituto: João Coutinho de Moura Filho</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EMMANOEL CAMPELO DE SOUZA PEREIRA</p><p class="cargo">Presidente do Conselho Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>