<xml><article id="13782981" name="Portaria 170_4" idOficio="5782539" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2020" artClass="00016:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12523516">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 170 - Exonerar, a pedido, a servidora LEIDE LAURA ALMEIDA RIBEIRO DE PAIVA, matrícula SIAPE nº 2983590, CPF nº 692.879.611-15, do exercício do cargo de Chefe de Gabinete da Reitoria da Universidade Federal de Mato Grosso - UFMT, Código CD-03, cessando-lhe a gratiﬁcação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 01 de Abril de 2020. (Processo nº 23108.014838/2020-30).</p><p>Nº 171 - Exonerar, a servidora LEILIANE SILVA DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 1662938, CPF nº 956.988.841-53, do exercício do cargo de Assessora da Reitoria, da Universidade Federal de Mato Grosso - UFMT, Código CD-04, cessando-lhe a gratiﬁcação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 01 de Abril de 2020. (Processo nº 23108.014838/2020-30).</p><p>Nº 172 - Nomear a servidora LEILIANE SILVA DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 1662938, CPF nº 956.988.841-53, para exercer o cargo de Chefe de Gabinete da Reitoria da Universidade Federal de Mato Grosso - UFMT, Código CD-03, atribuindo-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 01 de Abril de 2020. (Processo nº 23108.014838/2020-30).</p><p>Nº 173 - Retificar o Artigo 1º da Portaria GR nº 164, de 16 de março de 2020, conforme segue: Onde se lê: "do exercício do cargo de Pró-Reitor de Cultura, Extensão e Vivência/PROCEV/UFMT, código CD-03" - Leia-se: "do exercício do cargo de Pró-Reitor de Cultura, Extensão e Vivência/PROCEV/UFMT, código CD-02". (Processo nº 23108.018623/2020-98).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 174, DE 19 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a PORTARIA GR Nº 067, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020, publicada no Diário Oficial da União n° 30, seção 2 em 12/02/2020. (Processo nº 23108.003596/2020-59).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>