<xml><article id="13539148" name="Port-274-2019-Com8DN-LSAM-1T-RM2" idOficio="5759464" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2020" artClass="00011:00045:00008:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00034" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando de Operações Navais/8º Distrito Naval" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12483607">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 274/Com8ºDN, de  10 DE SETEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 274/Com8ºDN, de 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DO 8º DISTRITO NAVAL, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela alínea c, do inciso II, do § 1º, do art. 48, do Decreto nº 4.780, de 15JUL2003; e de acordo com o disposto na alínea a, do § 3º, do inciso II, e do § 4º, do art. 121, da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980, combinado com o disposto na subalínea IX, da alínea a, do inciso 10.4.14, da DGPM-308 (4ª Revisão), resolve:</p><p>Art. 1º Licenciar do Serviço Ativo da Marinha, "ex officio", por conclusão do Estágio de Instrução e Serviço, e incluir na Reserva Não-Remunerada, os Oficiais da Reserva de 2ª Classe da Marinha, abaixo mencionados, a partir da data declarada acima de seus nomes:</p><p>I - em 12 de setembro de 2019</p><p>1º Ten (RM2-EN) 06.0427.59 CRISTHIAN RADOMSKY BRANDÃO; e</p><p>1º Ten (RM2-T) 16.1583.85 ANA PAULA REZENDE AZEVEDO GOMES BARBOSA.</p><p>Art. 2º Manter o 1º Ten (RM2-EN) 06.0427.59 CRISTHIAN RADOMSKY BRANDÃO, adido ao Centro Tecnológico da Marinha em São Paulo, a partir de 12SET2019, apenas para fim de conclusão de Inspeção de Saúde, sem direito à percepção de remuneração e à concessão de benefícios a eventuais dependentes e sem necessidade de cumprimento de expediente.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Capitão de Fragata (IM) SÉRGIO D'ANGELO LEITE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>