<xml><article id="13730812" name="portaria n 31 de 16 de março de " idOficio="5777486" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2020" artClass="00020:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto de Pesquisas Jardim Botânico do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12514722">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 31, DE 16 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 31, DE 16 DE MARÇO DE 2020</p><p>A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PESQUISAS JARDIM BOTÂNICO DO RIO DE JANEIRO, nomeada pela Portaria nº 64 da Casa Civil da Presidência da República, de 02 de março de 2020, publicada no DOU de 03 de março de 2020, e no uso das atribuições que lhe conferem a Lei nº 10.316, de 06 de dezembro de 2001, publicada no DOU de 07 de dezembro de 2001, o Decreto nº 8.841, de 25 de agosto de 2016, publicado no DOU de 26 de agosto de 2016, a Portaria JBRJ nº 180, de 28 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 30 de novembro de 2018, o disposto na Portaria MMA nº 278, de 04 de julho de 2003, publicada no Diário Oficial da União de 07 de julho de 2003 e considerando os autos do processo nº 02011.000192/2020-11, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar a servidora DALVA ERNESTA ZATT, matrícula SIAPE 0184679, do cargo de Coordenador de Recursos Logísticos, código DAS 101.3, da Diretoria de Gestão do Instituto de Pesquisas Jardim Botânico do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 2º Dispensar a servidora LASTENIA MARIA LEITE DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 0056601, do encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador de Recursos Logísticos, código DAS 101.3, da Diretoria de Gestão do Instituto de Pesquisas Jardim Botânico do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 3º Designar GUSTAVO KLOTZ TATO GLÓRIA, matrícula SIAPE nº 1500289, para o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador de Recursos Logísticos, código DAS 101.3, da Diretoria de Gestão do Instituto de Pesquisas Jardim Botânico do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 4º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANA LÚCIA DE SOUZA SANTORO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>