<xml><article id="13835516" name="ATO PORTARIA 7944" idOficio="5786756" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2020" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12530447">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7.944, DE 19 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7.944, DE 19 DE MARÇO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso II do art. 2º da Portaria SE/ME nº 324, de 4 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 6 de fevereiro de 2019, considerando os termos do art. 32 da Portaria ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia 31 subsequente, bem como o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e no art. 2º da Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, e demais informações que constam do Processo nº 14021.106133/2019-73, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição da servidora REJANE ARCANJO DA COSTA, matrícula SIAPE nº 1762400, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercer suas atividades na Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">DANIELLE SANTOS DE SOUZA CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>