<xml><article id="13660836" name="Afastamento Saulo Allan e Marian" idOficio="5771135" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="13/03/2020" artClass="00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12503818">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 12 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 12 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MEC n.º 404, de 23 de abril de 2009, AUTORIZA o afastamento do país os servidores:</p><p>SAULO BARBARA DE OLIVEIRA, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE n.º 0308451, lotado no Departamento de Ciências Administrativas do Instituto de Ciências Sociais Aplicadas para a realização de atividades de coleta de dados para a pesquisa a ser desenvolvida durante o respectivo estágio, na Faculdade de Ciências e Tecnologia da Universidade de Coimbra, em Portugal, no período de 12/05/2020 a 19/07/2020, com ônus limitado para a UFRRJ.</p><p>Processo: 23083.037059/2019-02.</p><p>ALLAN ROCHA DE SOUZA, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE n.º 1765654, lotado no Departamento de Direito, Humanidade e Letras do Instituto de Três Rios, para participar de reunião científica que será realizada em Washington College of Law, American University, em Washington D.C., nos Estados Unidos, no período de 31/03/2020 a 07/04/2020, com ônus limitado para a UFRRJ.</p><p>Processo: 23083.043042/2019-86.</p><p>MARIANA FERREIRA POMBO, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE n.º 1331913, lotada no Departamento de Psicologia do Instituto de Educação para participar do evento Primer Congreso "Democracia y resistencias" de la Red Interamericana de Investigación en Psicoanálisis y Política, que será realizado em Santiago, no Chile, no período de 21/03/2020 a 30/03/2020, com ônus limitado para a UFRRJ.</p><p>Processo: 23083.001300/2020-91.</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LOURO BERBARA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>