<xml><article id="13612085" name="DOU - redistribui por reciprocid" idOficio="5766362" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2020" artClass="00043:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12495817">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 175, de 10 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 175, de 10 de março de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e,</p><p>Considerando decisão proferida nos autos do Processo Administrativo nº 0000499-35.2020.6.18.8000; resolve:</p><p>Art. 1º Redistribuir, com fundamento no art. 37 da Lei nº 8.112/1990, nas regras contidas na Resolução TSE nº 23.563/2018 e na Resolução CNJ nº 146/2012, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal para o Quadro Permanente de Pessoal do TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 18.ª REGIÃO - TRT/GO, o cargo de Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Estatística, criado pela Lei n.º 11.202, de 29 de novembro de 2005, vaga n.º 103, ocupado por BRUNO MORTARI, recebendo, por reciprocidade, o cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro Permanente de Pessoal do TRT/GO, criado pela Lei nº 12.710, de 30 de agosto de 2012, ocupado por MARIA CRISTIANE DAMÁSIO PEREIRA MACAMBIRA.</p><p>Art. 2º Conceder um prazo de 10 (dez) dias para trânsito à servidora MARIA CRISTIANE DAMÁSIO PEREIRA MACAMBIRA, a contar da publicação deste ato, devendo a servidora retomar o efetivo desempenho das atribuições do cargo até o último dia útil do período de trânsito concedido, nos termos do art. 10, § 4º, da Resolução TSE Nº 23.563/2018.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. FRANCISCO ANTÔNIO PAES LANDIM FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>