<xml><article id="13913995" name="PSGRFB612" idOficio="5793869" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/03/2020" artClass="00013:00054:00432:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Subsecretaria-Geral da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12542757">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 612, DE 30 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 612, DE 30 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO-GERAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da atribuição que lhe confere o inc. I do art. 2º da Portaria RFB nº 224, de 7 de fevereiro de 2019, considerando a decisão judicial proferida pela 7ª Vara Federal Cível da Seção Judiciária de Minas Gerais, nos autos do Mandado de Segurança nº 1010093-85.2020.4.01.3800 e tendo em vista o que consta no processo nº 10265.086759/2020-76, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar, em cumprimento à decisão judicial, proferida em sede liminar, o afastamento do país, com ônus limitado, do Analista-Tributário da Receita Federal do Brasil LUCIANO RODRIGUES DA COSTA, matrícula Siapecad nº 1214527.</p><p>Parágrafo único. O afastamento, com ônus limitado, está condicionado ao exercício das atividades funcionais do servidor na modalidade teletrabalho, bem como ao atendimento das regras constantes na Portaria RFB nº 2.383, de 17 de julho de 2017.</p><p>Art. 2º Havendo o desligamento do servidor da atividade em teletrabalho, o afastamento com ônus limitado será convertido em afastamento sem ônus para a Administração.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">DECIO RUI PIALARISSI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>