<xml><article id="13456026" name="Of. 077 - PORTARIA 122 - DISPENS" idOficio="5751781" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/03/2020" artClass="00016:00145:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12470891">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 122, de 28 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 122, de 28 de fevereiro de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA (UNIR), no uso das atribuições que lhe são conferidas mediante o artigo 7º da Lei n° 7.011, de 08 de julho de 1982; o artigo 11 do Estatuto da UNIR; o Decreto Presidencial publicado no DOU nº 222, de 21 de novembro de 2016, seção 2, p.1; e considerando o que consta no processo nº 999119600.000039/2020-24; resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora GABRIELA FONTELES MAIO, Administradora, SIAPE nº 2115233, da função de Coordenadora de Provimento e Movimentação de Pessoal, Função Gratificada, FG-1, a partir de 02/03/2020.</p><p>Art. 2º Designar a servidora GABRIELA FONTELES MAIO, Administradora, SIAPE nº 2115233, para a função de Assessora Técnica da Pró-Reitoria de Administração/Substituta, a partir de 02/03/2020.</p><p>Art. 3º Dispensar a servidora RUSSLANA ROCHA PEREIRA, Administradora, SIAPE nº 1902220, da função de Coordenadora de Provimento e Movimentação de Pessoal/Substituta, a partir de 02/03/2020.</p><p>Art. 4º Designar a servidora RUSSLANA ROCHA PEREIRA, Administradora, SIAPE 1902220, para a função de Coordenadora de Provimento e Movimentação de Pessoa,l Função Gratificada, FG-1, a partir de 02/03/2020.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ari Miguel Teixeira Ott</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>