<xml><article id="13831536" name="PTS403A407INSS" idOficio="5786161" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2020" artClass="00013:00059:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12529608">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, e considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 40/GM/ME, de 30 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 403 - Dispensar, a contar de 2 de março de 2020, TANIA DE PAULA MACHADO, matrícula nº 0.946.839, CPF nº 039.230.937-80, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Italva, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Campos dos Goytacazes/RJ, em virtude de aposentadoria.</p><p>Nº 404 - Dispensar, a contar de 13 de março de 2020, ANTONIO JHOSEPH SILVA DE ARAUJO, matrícula nº 2.117.216, CPF nº 994.407.252-49, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Marabá, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Marabá/PA.</p><p>Nº 405 - Dispensar, a pedido, NELSON DOS SANTOS PEDROSO, matrícula nº 2.377.388, CPF nº 790.812.825-49 , do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente-Executivo Barreiras/BA, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 406 - Dispensar, a contar de 2 de março de 2020, HELIO CARVALHO DE OLIVEIRA, matrícula nº 0.921.252, CPF nº 322.002.507-20 , do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente-Executivo Campos dos Goytacazes/RJ, código FCPE 101.3, em virtude de aposentadoria.</p><p>Nº 407 - Dispensar MARCUS VINICIUS BRAGA DE FARIAS, matrícula nº 1.634.620, CPF nº 043.793.994-43, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Campina Grande - Tiradentes, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Campina Grande/PB.</p><p class="assina">LEONARDO JOSÉ ROLIM GUIMARÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>