<xml><article id="13725441" name="Portaria n 19 DAGES DE 16 DE MAR" idOficio="5776750" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2020" artClass="00018:00033:00117:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio/Coordenação Regional do Tapajós-PA" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12513709">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 19, DE 16 DE março DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 19, DE 16 DE março DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO E GESTÃO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 262/PRES, de 28 de março de 2014 e com a Portaria n° 742/MJSP/2019, de 18 de setembro de 2019; resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor PAULO ARTUR DOS SANTOS NEGREIROS, matrícula nº 1956783, para atuar como pregoeiro das licitações na modalidade Pregão, no âmbito da Coordenação Regional Tapajós;</p><p>Art. 2º Designar como equipe de apoio os servidores WWYNCLA PAZ DE AGUIAR, matrícula nº 1928186 e IVANILDO SAW MUNDURUKU, matrícula n° 2805093;</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria nº 18/DAGES, de 21 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União n° 40, Seção n° 2, de 26 de fevereiro de 2019;</p><p>Art. 4º Estabelecer que o pregoeiro, a seu critério, poderá requisitar servidor lotado na unidade interessada na requisição do material ou do serviço a ser contratado, por indicação da chefia imediata, para acompanhar a elaboração de editais e julgamento de propostas, prestar assessoramento à Comissão, no que lhe couber, através de pareceres técnicos sobre o material ou serviço objeto da licitação;</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDO CARLOS WANDERLEY ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>