<xml><article id="13888470" name="PUBLICAÇAO PORTARIA CREMESP 026 " idOficio="5791453" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/03/2020" artClass="00044:00365:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DE SÃO PAULO" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12538426">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  nº 26, DE   26 de março de 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 26, DE 26 de março de 2020</p><p></p><p>A Presidência do CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DE SÃO PAULO - Cremesp, no uso de suas atribuições legais e regimentais em conformidade com a Lei nº 3.268/1957 e pelo Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Resolução Cremesp nº 325, de 12 de novembro de 2018;</p><p>CONSIDERANDO as competências estabelecidas à Presidência no art. 17 do Regimento Interno do Cremesp, nos casos que, por sua urgência, exijam a adoção de providências imediatas, submetendo a reunião de Diretoria;</p><p>CONSIDERANDO a declaração de pandemia pela Organização Mundial da Saúde (OMS) provocada pelo novo coronavírus (Sars-Cov-2) com implicações principalmente em relação aos profissionais da medicina, os quais encontram-se na linha de frente no atendimento à população nas unidades de saúde de todo o Estado de São Paulo;</p><p>CONSIDERANDO que a pandemia, assim como em outros países em que se alastrou, além dos problemas na saúde causados à população, pode provocar intensas repercussões na economia e finanças, atingindo diretamente os empregos e as rendas a tal ponto, que motiva, suficientemente, para que o Cremesp reconheça e adote medidas visando pavimentar o caminho para flexibilizar as atuais disposições regionais aos profissionais inscritos neste Regional, com proa a permitir que possam cumprir com suas obrigações financeiras perante este Regional, em atenção ao atual cenário mundial;</p><p>CONSIDERANDO que a Lei nº 3.268/1957, em seu artigo 16 define a receita dos Conselhos Regionais de Medicina;</p><p>CONSIDERANDO que a Lei nº 12.514/2011 define em seu artigo 5º que o fato gerador das anuidades é a existência de inscrição no conselho, ainda que por tempo limitado, ao longo do exercício;</p><p>CONSIDERANDO que o valor da anuidade, vencimento, isenções, as regras de parcelamento e para a concessão de descontos para pagamento antecipado ou à vista devem ser estabelecidas pelo Conselho Federal;</p><p>CONSIDERANDO que o vencimento das anuidades do exercício de 2020 foi fixado pela Resolução CFM nº 2.231/2019, para o dia 31 de março de 2020;</p><p>CONSIDERANDO a prerrogativa da autonomia administrativa e financeira que gozam os Conselhos Regionais de Medicina, conferida pelo art. 1º da Lei nº 3.268/1957;</p><p>CONSIDERANDO finalmente a decisão da Reunião de Diretoria, realizada em 24 de março de 2020, com esteio da Assessoria Jurídica SJU/DEJ;, resolve:</p><p>Art. 1º. Conceder, excepcionalmente, moratória geral das Contribuições de Interesse das Categorias Profissionais ("anuidades") devidas pelas pessoas físicas inscritas neste Conselho Regional de Medicina, relativamente ao exercício de 2020, pelo prazo de 120 (cento e vinte dias), contado a partir de 1º de abril de 2020.</p><p>Parágrafo único. O tributo previsto no caput ("anuidade - pessoa física") terá como data de vencimento o dia 31 de julho de 2020.</p><p>Art. 2º. Os parcelamentos das anuidades de pessoas físicas já realizados, ou que venham a ser realizados até 31 de julho do corrente ano, referentes à anuidade de 2020, terão o vencimento da primeira parcela prorrogado para 31 de julho de 2020.</p><p>Art. 3º. O Cremesp dará ampla publicidade a esta Portaria, utilizando todos os canais de comunicações disponíveis na Autarquia.</p><p>Art. 4º. O Cremesp adotará as medidas internas necessárias para aplicar a nova data de vencimento da anuidade de pessoa física do exercício de 2020.</p><p>Art. 5º. Os casos omissos desta portaria serão resolvidos pela Tesouraria do Cremesp, "ad referendum" da Diretoria.</p><p>Art. 6º.As demais disposições permanecem inalteradas.</p><p>Art. 7º. Esta Portaria entra em vigor na data da sua aprovação.</p><p class="assina">Irene Abramovich</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>