<xml><article id="13660275" name="pts 7175 7176 7193 7195 7198 e 7" idOficio="5771048" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2020" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12503675">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, resolve</p><p>Nº 7.175 - Dispensar, a contar de 13 de novembro de 2019, HENRIQUE NOMINATO, Assistente Sindical, matrícula nº 0253905, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Políticas de Trabalho, código FG-02, da Gerência Regional do Trabalho em Uberaba da Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais. (Processo nº 13621.103176/2019-75).</p><p>Nº 7.176 - Designar RENATA CRISTINA BARBARA MOREIRA, matrícula nº 1794311, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Políticas de Trabalho, código FG-02, da Gerência Regional do Trabalho em Uberaba da Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais. (Processo nº 13621.103176/2019-75).</p><p>Nº 7.193 - Designar ISLEY QUEIROZ, matrícula nº 0245653, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Execução Orçamentária e Financeira, código FG-03, da Superintendência Regional do Trabalho em Mato Grosso do Sul. (Processo nº 10170.100017/2020-10).</p><p>Nº 7.195 - Designar MARIA EMILIA BRITO LIMA, matrícula nº 0261200, para exercer a Função Gratifica de Chefe do Núcleo de Execução Orçamentária e Financeira, código FG-03, da Superintendência Regional do Trabalho em Rondônia. (Processo nº 10262.100022/2020-01).</p><p>Nº 7.198 - Designar EVALDO DE SOUSA CAVALCANTE, matrícula nº 1220235, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Serviços Gerais, código FG-03, da Superintendência Regional do Trabalho na Paraíba, ficando, em consequência, dispensado do encargo de substituto eventual da referida função. (Processo nº 13090.100073/2020-32).</p><p>Nº 7.202 - Dispensar, a pedido, a partir de 11 de março de 2020, MATHEUS STIVALI, matrícula nº 1465965, da Função Comissionada de Subsecretário de Políticas Públicas de Trabalho da Secretaria de Trabalho, código FCPE 101.5. (Processo nº 19965.101649/2020-29).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>