<xml><article id="13792291" name="Portaria n 023-Agregação-20 MAR " idOficio="5782791" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2020" artClass="00011:00044:00029:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12523883">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 23-DCEM, de 20 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 23-DCEM, de 20 de março de 2020</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>AGREGAR</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. De acordo com o inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter passado a disposição do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento para exercer cargo de natureza civil, o Cel Inf (0195254834) AUGUSTO CESAR BARBOSA VARÊDA, a contar de 3 de setembro de 2019.</p><p>b. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem passado à disposição da Força Aérea Brasileira (FAB):</p><p>1) o Cel Inf (0115372831) GUILHERME DA SILVA SÃO LÁZARO, a contar de 18 de junho de 2019;</p><p>2) o Cel QEM (0112836440) GLEIDSON SANTOS DA COSTA, a contar de 3 de dezembro de 2018;</p><p>3) o Ten Cel QEM (1126553641) ANDRÉ RICARDO ASSIS DE MATOS, a contar de 16 de janeiro de 2018;</p><p>4) o Maj Inf (0130916042) LEANDRO BATISTA DE OLIVEIRA, a contar de 13 de fevereiro de 2019;</p><p>5) o Maj Com (0318772043) DANIEL MATEUS COELHO, a contar de 28 de dezembro de 2017;</p><p>6) o Maj QEM (0114832447) JULIO CEZAR BUENO D' OLIVEIRA, a contar de 13 de janeiro de 2020;</p><p>7) o Cap QCO (0624938148) JESSE MOURA DA SILVA, a contar de 22 de abril de 2019; e</p><p>8) o 1º Ten QEM (0101174779) RICARDO FREIRE DA SILVA, a contar de 18 de outubro de 2018.</p><p>c. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem passado à disposição da AVIBRAS:</p><p>1) o Ten Cel QEM (0115404345) ANTÔNIO PEREIRA ROSEIRA JÚNIOR, a contar de 4 de outubro de 2018; e</p><p>2) o 1º Ten QEM (0101189470) VITOR HUGO DE FIGUEIREDO BETTIO, a contar de 7 de maio de 2019.</p><p>d. De acordo com o inciso III do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 6 (seis) meses contínuos em Licença para Tratar de Interesse Particular (LTIP), o Maj Inf (0196110530) WALTER CADILHE DE ALMEIDA CHIARATO, a contar de 3 de março de 2020.</p><p>c. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter passado à disposição da Comissão de Absorção de Conhecimento e Transferência de Tecnologia na IVECO (CACTTIV), Sete Lagoas-MG, o Maj QEM (0114836042) WANDER NEY OLIVEIRA BASTOS GONÇALVES, a contar de 10 de fevereiro de 2020.</p><p>f. De acordo com o inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, o 1º Ten QAO (0195029731) AMILTON ALVES DE SOUZA, a contar de 5 de fevereiro de 2020.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. De acordo com o inciso II do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 1 (um) ano contínuo em Licença para Tratamento de Saúde Própria (LTSP), o S Ten Eng (0186734133) RONALDO DE OLIVEIRA PEIXOTO, a contar de 25 de fevereiro de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem passado à disposição da Força Aérea Brasileira (FAB):</p><p>1) o S Ten Mnt Com (0196793038) ANDRÉ LUIZ GARCIA TODOROV, a contar de 30 de dezembro de 2019;</p><p>2) o S Ten Mnt Com (0112026943) DANIEL DE VASCONCELOS SANTOS, a contar de 13 de janeiro de 2020; e</p><p>3) o 1º Sgt Com (0434758744) ORLANDO ROGÉRIO DE OLIVEIRA, a contar de 22 de janeiro de 2020.</p><p>c. De acordo com o inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, o 1º Sgt Inf (0435192844) CLEBSON ROSA ANDRADE, a contar de 3 de março de 2020.</p><p>d. De acordo com o inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, o 2º Sgt Mus (0117500959) HEITOR DA SILVA ALVES, a contar de 10 de fevereiro de 2020.</p><p>e. De acordo com o inciso IV do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 6 (seis) meses contínuos em Licença para Tratar de Saúde de Pessoa da Família (LTSPF), o 2º Sgt Inf (0400247250) ARTUR MACHADO DA SILVA, a contar de 2 de outubro de 2019.</p><p>f. De acordo com o inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, combinado com a Portaria nº 1347-Cmt Ex, de 23 de setembro de 2015, por ter sido convocado para realizar fase complementar de concurso público (curso de formação), o 3º Sgt Int (0305603870) WILLIAN DE LIMA DE OLIVEIRA, a contar de 6 de março de 2020.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>