<xml><article id="13618674" name="Portarias 09.03.2020 - Zanatta" idOficio="5767362" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2020" artClass="00016:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12497758">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  9 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 9 de março de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve,</p><p>Nº 253 - Art. 1º Exonerar, a pedido, JACI POLI, SIAPE nº 1760081, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretor de Ensino, Pesquisa e Extensão, CD-04, do Campus Capanema. Art. 2º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 254 - Art. 1º Dispensar, KARLA APARECIDA LOVIS, SIAPE nº 1057928, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Matemática, FCC, do Campus Capanema. Art. 2º Nomeá-la para exercer o cargo de Diretora de Ensino, Pesquisa e Extensão, CD-04, do Campus Capanema, autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 949 de 10 de novembro de 2014, publicada no DOU de 11 de novembro de 2014, seção I, página 13. Art. 3º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 4º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>