<xml><article id="13654124" name="ports 364 e 365" idOficio="5770051" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2020" artClass="00016:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12502290">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 11 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 11 de março de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto no art. 34 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o contido no Processo nº 23104.006441/2020-12, resolve:</p><p>Nº 364 - Exonerar, a pedido, a contar de 4 de fevereiro de 2020, o Servidor EVANDO NANTES CAMARGO, matrícula Siape nº 2245780, código da vaga 340559, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação 3, Padrão 4.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da competência que lhe foi subdelega pela Portaria nº 404, MEC, de 23 de abril de 2009, e tendo em vista o disposto na Resolução nº 11, CD, de 20 de fevereiro de 2020, e considerando o contido no Processo nº 23104.003128/2020-14, resolve:</p><p>Nº 375 - Autorizar o afastamento de ELADIO SEBASTIAN HEREDERO, matrícula Siape nº 3058543, Professor Visitante da Faculdade de Educação, para participar do Curso Sistema Educativo Espeñol Para Educadores Extranjeros. Entre La Teoria Y La Práctica, em Guadalajara, Espanha, no período de 13 a 24 de abril de 2020, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atribuições didáticas, conforme Plano de Redistribuição de Atividades Didáticas aprovado pela Unidade.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>