<xml><article id="13839277" name="PORTARIA CONJUNTA N 06 DE 24 DE " idOficio="5787284" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="25/03/2020" artClass="00013:00002:00072:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12531584">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CONJUNTA Nº 6, DE 24 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CONJUNTA Nº 6, DE 24 DE MARÇO DE 2020</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO E A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA SECRETARIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhes confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal, tendo em vista o disposto no art. 37, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro e 1990, na Portaria MP nº 57, de 14 de abril de 2000, no inciso II do art. 20 do Anexo I do Decreto nº 9.745, de 8 de abril de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 9 de abril de 2019, no PARECER SEI Nº 143/2018/CPN/PGACA/PGFN-MF, e o que consta no Processo 14021.108916/2019-91, resolvem:</p><p>Art. 1º Anular o ato de redistribuição do cargo de Agente Administrativo, Classe A, Padrão I, ocupado pelo então servidor CARLOS ALBERTO BONIFÁCIO, Matrícula SIAPE nº 1515846, efetivado por meio da Portaria Interministerial nº 414, de 15 de dezembro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 19 de dezembro de 2006, Seção 2, página 15.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">TEREZA CRISTINA CORRÊA DA COSTA DIAS</p><p class="cargo">Ministra de Estado da Agricultura, Pecuária e Abastecimento</p><p class="assina">LUCÍOLA MAURÍCIO DE ARRUDA</p><p class="cargo">Diretora de Gestão de Pessoas Ministério da Economia</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>