<xml><article id="13615593" name="ports 1104-2020" idOficio="5767072" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2020" artClass="00016:00044:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Alagoas/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12496885">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.104,  DE 10 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.104, DE 10 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe conferem os artigos 11 e 14 da Lei nº 11.892, de 29/12/2008, nomeado pela Portaria nº 1992/GR, de 26/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 27/06/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Aplicar a penalidade de suspensão de 60 (sessenta) dias a Lúcio Bastos de Madeiros, matrícula SIAPE nº 1647944, ocupante do cargo de Professor EBTT, do quadro permanente do Instituto Federal de Alagoas - IFAL, lotado no Campus Marechal Deodoro, por ter infringido dispositivos de ordem legal, com fundamento no art. 116, incisos IX e XI, combinado com o artigo 117, inciso V, todos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, de acordo com o constante no Processo Administrativo Disciplinar nº 23041.042034/2019-17 e Decisão - GAB/REITORIA de 10 de março de 2020.</p><p>Art. 2° Determinar, considerando exclusivamente o interesse público, a conversão de 30 (trinta) dias da suspensão, aplicada ao servidor Lúcio Bastos de Madeiros, matrícula SIAPE n° 1647944, em multa, na base de 50% (cinquenta por cento) da remuneração diária, ficando obrigado o servidor a permanecer em serviço, de acordo com o art. 130, § 2º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, de acordo com a Decisão - GAB/REITORIA de 10 de março de 2020.</p><p>Art. 3º A penalidade do servidor deverá ser cumprida da seguinte forma:</p><p>I - De 16/03/2020 a 14/04/2020 (30 dias), seja cumprida a suspensão integral;</p><p>II - De 15/04/2018 a 14/05/2018 (30 dias), seja aplicada a conversão em multa, na base de 50% (cinquenta por cento) por dia de remuneração, devendo o servidor permanecer em serviço.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WELLINGTON SPENCER PEIXOTO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>