<xml><article id="13904233" name="PORTARIA DE MARÇO" idOficio="5792467" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/03/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12540313">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 30 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 30 de março de 2020</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições legais que lhe confere a Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 249 de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 7.959 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora DEJANE MOTA DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 0711921, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 302 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, Combinado com o § 5º do artigo 40 da Constituição Federal e com o artigo 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459921. (Processo nº 19975.117667/2019-70).</p><p>Nº 7.982 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA APARECIDA SILVA MOTA, matrícula SIAPE nº 0705634, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 404 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454301. (Processo nº 19975.117669/2019-69).</p><p>Nº 8.006 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor OLIVEIRA GALVÃO DE ANDRADE, matricula SIAPE nº 0707621, ocupante do cargo Professor Ensino Básico Ex-Território, Classe D, Nível 403 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456105. (Processo nº 19975.118933/2019-81).</p><p>Nº 8.013 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA DE FÁTIMA ALVES SOMBRA, Matricula SIAPE nº 0713209, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461107. (Processo nº 19975.117963/2019-71).</p><p>Nº 8.021 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor ANTONIO CARLOS FERREIRA BRIGIDO, matricula SIAPE nº 0715730, ocupante do cargo Motorista Oficial, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 463482. (Processo nº 19975.120053/2019-75).</p><p>Nº 8.025 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor CLOVIS OLIVEIRA BARBOSA, matricula SIAPE nº 1035862, ocupante do cargo Técnico de Contabilidade, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 464103. (Processo nº 19975.120596/2019-92).</p><p>Nº 8.085 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA DE NAZARÉ ALVES TEIXEIRA, Matricula SIAPE nº 0711121, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459196. (Processo nº 19975.120601/2019-67).</p><p>Nº 8.091 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor ENEAS MESQUITA CUNHA, matricula SIAPE nº 0716589, ocupante do cargo Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 463770. (Processo nº 19975.121807/2019-12).</p><p>Nº 8.096 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora CLEMILDE ANA TEIXEIRA PEREIRA, Matricula SIAPE nº 0711825, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459830. (Processo nº 19975.123085/2019-22).</p><p>Nº 8.102 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora RITA DE CÁSSIA DE OLIVEIRA LIMA, Matricula SIAPE nº 0711997, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459996. (Processo nº 19975.123089/2019-19).</p><p>Nº 8.104 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora OLIVIA RUFINO DE SOUZA, Matricula SIAPE nº 0711978, ocupante do cargo de Datilógrafo, Classe S, Padrão II - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459977. (Processo nº 19975.113321/2019-01).</p><p>Nº 8.108 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor AUGUSTINHO VITOR VILHENA, matricula SIAPE nº 0707618, ocupante do cargo Professor Ensino Básico Técnico Tecnológico, Casse D, Nível 404 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º a Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456103. (Processo nº 19975.123941/2019-40).</p><p>Nº 8.117 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora EVA CARVALHO DA SILVA, Matricula SIAPE nº 0710940, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459033. (Processo nº 19975.124871/2019-47).</p><p>Nº 8.123 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARGILCE MARTINS SILVA, matricula SIAPE nº 0707242, ocupante do cargo Professor Ensino Básico Ex-Território, Classe D, Nível 304 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455770. (Processo nº 19975.124971/2019-73).</p><p>Nº 8.129 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora RAIMUNDA DA COSTA MELO, matricula SIAPE nº 0707478, ocupante do cargo Professor Ensino Básico Ex-Território, Classe D, Nível 302 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455981. (Processo nº 19975.124973/2019-62).</p><p>Nº 8.133 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA DAS GRAÇAS ALVES DOS SANTOS, Matricula SIAPE nº 0711690, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459701. (Processo nº 19975.124868/2019-23).</p><p>Nº 8.135 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor LAZARO HERMINIO DOS SANTOS, matricula SIAPE nº 0713332, ocupante do cargo Agente de Portaria, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461222. (Processo nº 19975.124842/2019-85).</p><p>Nº 8.137 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora FRANCISCA DE JESUS ARAÚJO, Matricula SIAPE nº 0713669, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461529. (Processo nº 19975.125442/2019-97).</p><p>Nº 8.142 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora NÚBIA MARNUZA FERNANDES, Matricula SIAPE nº 0713874, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461706. (Processo nº 19975.122031/2019-40).</p><p>Nº 8.162 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ROMI MENEZES DA SILVA, matricula SIAPE nº 0709892, ocupante do cargo Professor Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 401 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458118. (Processo nº 19975.124314/2019-26).</p><p>Nº 8.182 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora FRANCISCA DEUSIMAR GOMES PAPE, matricula SIAPE nº 0707892, ocupante do cargo Professor Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 404 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456338. (Processo nº 19975.122471/2019-05).</p><p>Nº 8.187 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ALACI CARNEIRO VERDOLIM, Matricula SIAPE nº 0714022, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461841. (Processo nº 19975.123845/2019-00).</p><p>Nº 8.203 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA NAZARÉ DE SOUZA, Matricula SIAPE nº 0712316, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460300. (Processo nº 19975.125695/2019-61).</p><p>Nº 8.206 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA AMÉLIA PEREIRA DA SILVA, Matricula SIAPE nº 0716517, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 463708. (Processo nº 19975.123208/2019-25).</p><p>Nº 8.393 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA LINDOMAR LIMA, Matricula SIAPE nº 0712617, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460589. (Processo nº 19975.125586/2019-43).</p><p>Nº 8.411 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor EFRAIM PEREIRA DE MELO, matricula SIAPE nº 0710656, ocupante do cargo Porteiro, Classe C, Padrão IV - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458789. (Processo nº 19975.125696/2019-13).</p><p>Nº 8.417 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor FELICIANO CARDOSO RIBEIRO, matricula SIAPE nº 0716559, ocupante do cargo Fiscal Ex-Territórios, Classe S, Padrão III - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 463740. (Processo nº 19975.125437/2019-84).</p><p>Nº 8.425 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora FRANCISCA FERREIRA DE LIMA, Matricula SIAPE nº 0709404, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457679. (Processo nº 19975.125740/2019-87).</p><p>Nº 8.426 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor FANOR VANDERLEY RIBAS, matricula SIAPE nº 0716593, ocupante do cargo Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 463774. (Processo nº 19975.126248/2019-29).</p><p>Nº 8.432 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora CONSUELO VASCONCELOS RIBEIRO, Matricula SIAPE nº 0707723, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456198. (Processo nº 19975.126586/2019-61).</p><p>Nº 8.462 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA GOMES FERREIRA, Matricula SIAPE nº 0710347, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458522. (Processo nº 19975.126576/2019-25).</p><p>Nº 8.476 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor ROSENO SOARES, matricula SIAPE nº 0706991, ocupante do cargo Porteiro, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455550. (Processo nº 19975.126582/2019-82).</p><p>Nº 8.491 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor RAIMUNDO NONATO DA COSTA SABOIA VILARINS, matricula SIAPE nº 0707622, ocupante do cargo Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D, Nível 404 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, Combinado com o § 5º do artigo 40 da Constituição Federal e com o artigo 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456106. (Processo nº 19975.126591/2019-73).</p><p>Nº 8.500 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA ALVES CAMELO, Matricula SIAPE nº 0709075, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457380. (Processo nº 19975.126614/2019-40).</p><p>Nº 8.503 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor JOSÉ CARLOS MOREIRA, matricula SIAPE nº 0706272, ocupante do cargo Professor Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 401 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454900. (Processo nº 19975.126615/2019-94).</p><p>Nº 8.506 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora FRANCISCA DE ARAÚJO SOUSA, Matricula SIAPE nº 0711879, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459881. (Processo nº 19975.126656/2019-81).</p><p>Nº 8.512 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora DIRLENE ELIZA MAGALHÃES, Matricula SIAPE nº 0713455, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461338. (Processo nº 19975.126648/2019-34).</p><p>Nº 8.518 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora FRANCISCA HELENA RODRIGUES, Matricula SIAPE nº 0709820, ocupante do cargo de Porteiro, Classe C, Padrão IV - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458055. (Processo nº 19975.126659/2019-14).</p><p>Nº 8.520 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA DE LOURDES DA SILVA NUNES, Matricula SIAPE nº 0711122, ocupante do cargo de Datilógrafo, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459197. (Processo nº 19975.126878/2019-01).</p><p>Nº 8.521 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ANTONIA DE BRITO DOS SANTOS, Matricula SIAPE nº 0708954, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457265. (Processo nº 19975.126879/2019-48).</p><p>Nº 8.569 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA TEREZA IRENG DE SOUZA, Matricula SIAPE nº 0713360, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461249. (Processo nº 19975.128646/2019-80).</p><p>Nº 8.576 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA DO CARMO DE JESUS COSTA, Matricula SIAPE nº 0712448, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460427. (Processo nº 19975.120519/2019-32).</p><p>Nº 8.589 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA LUCIA DA SILVA IZIDORIO, Matricula SIAPE nº 0711181, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459247. (Processo nº 19975.127451/2019-12).</p><p>Nº 8.595 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARGARIDA ALVES DA SILVA, Matricula SIAPE nº 0711947, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459946. (Processo nº 19975.124620/2019-62).</p><p>Nº 8.601 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ROSA MARIA DOS SANTOS, Matricula SIAPE nº 0705505, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454187. (Processo nº 19975.125733/2019-85).</p><p>Nº 8.607 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora CONSOLATA FARIA ALVES, Matricula SIAPE nº 0707464, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455970. (Processo nº 19975.130176/2019-14).</p><p>Nº 8.610 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA ANITA MAIA DE CARVALHO, matricula SIAPE nº 0707154, ocupante do cargo Professor Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 404 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455693. (Processo nº 19975.128189/2019-23).</p><p>Nº 8.612 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora VITORIA REGIA DE LIMA VIANA, Matricula SIAPE nº 0708321, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456714. (Processo nº 19975.131288/2019-92).</p><p>Nº 8.615 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor LUIZ FERNANDO MORAES DA SILVA, matricula SIAPE nº 0715755, ocupante do cargo Artífice de Estrutura de Obras Metalurgia, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 463506. (Processo nº 19975.102472/2020-69).</p><p>Nº 8.616 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ANA MARIA DA ROCHA E SILVA, matricula SIAPE nº 0706328, ocupante do cargo Professor Ensino Básico Ex-Território, Classe D, Nível 304 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454952. (Processo nº 19975.104301/2020-74).</p><p>Nº 8.688 - Declarar aposentado por invalidez o servidor TILO FALK, matrícula SIAPE nº 0712178, ocupante do cargo de Agente Serviços Engenharia, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no artigo 40, § 1º, inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela EC nº 41/03, combinado com o Art. 6-A da EC 41/03, incluído pela EC nº 70/2012, amparado pelo Artigo 3º da EC 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460165. (Processo nº 19975.118767/2019-13).</p><p>Nº 8.707 - Declarar aposentado por invalidez o servidor URZENI DA ROCHA FREITAS FILHO, Matricula SIAPE nº 0708310, ocupante do cargo de Médico 20 horas, Classe S, Padrão III - NS, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no artigo 40, § 1º, inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela EC nº 41/03, combinado com o Art. 6-A da EC 41/03, incluído pela EC nº 70/2012, amparado pelo Artigo 3º da EC 103/2019, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456705. (Processo nº 19975.122283/2019-79).</p><p>Nº 8..714 - Declarar aposentado por invalidez o servidor URZENI DA ROCHA FREITAS FILHO, Matricula SIAPE nº 6708310, ocupante do cargo de Médico 20 horas, Classe S, Padrão III - NS, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no artigo 40, § 1º, inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela EC nº 41/03, combinado com o Art. 6-A da EC 41/03, incluído pela EC nº 70/2012, amparado pelo Artigo 3º da EC 103/2019, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 464463. (Processo nº 19975.122291/2019-15).</p><p>Art 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Oiama Teixeira de Castro Junior</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>