<xml><article id="13699663" name="1303PRT111-CC-S-2" idOficio="5774381" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/03/2020" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12509961">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 111, DE 13 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 111, DE 13 DE MARÇO DE 2020</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no § 2º, art. 2º do Decreto nº 10.175, de 13 de março de 2019, resolve:</p><p>1.DESIGNAR os seguintes membros para compor o Grupo de Trabalho Interministerial sobre Museus Federais:</p><p><strong>Ministério da Educação</strong>:</p><p>Titular: Stephanie Silva, em substituição a Weber Gomes de Sousa;</p><p><strong>Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovação e Comunicações</strong>:</p><p>Titular: Gerson Nogueira Machado de Oliveira, em substituição a Christiane Gonçalves Correa;</p><p>Suplente: Christiane Gonçalves Correa, em substituição a Ivo Leite Filho;</p><p>2.DESIGNAR os seguintes membros para compor o Grupo Técnico 1:</p><p><strong>Ministério da Educação</strong>:</p><p>Titular: Raphael Gonçalves Vanderlei, em substituição a Mateus Leite Pereira;</p><p>Suplente: Gabrielle Patta Antolini, em substituição a Raphael Gonçalves Vanderlei;</p><p>3.DESIGNAR os seguintes membros para compor o Grupo Técnico 2:</p><p><strong>Ministério da Educação</strong>:</p><p>Titular: Lauremar Dantas Barbosa, em substituição a Mateus Leite Pereira;</p><p><strong>Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovação e Comunicações</strong>:</p><p>Titular: Tatiana de Pino Albuquerque Maranhão, em substituição a Ivo Leite Filho;</p><p>Suplente: Ana Luisa Kerti Mangabeira Albernaz, em substituição a Tatiana de Pino Albuquerque Maranhão.</p><p class="assina">WALTER SOUZA BRAGA NETTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>