<xml><article id="13683292" name="05 - Portarias de 12 de Mar" idOficio="5772840" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/03/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12507053">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  12 de Março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 12 de Março de 2020</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 7.183 - Enquadrar o servidor, MARIA FRAGA PORTES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0698095, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 507, de 18 de dezembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 30, do Diário Oficial da União de 31 de dezembro de 2019. (03125.012108/2018-64).</p><p>Nº 7.185 - Enquadrar o servidor, SONIA MARIA DE FREITAS BELLO, matrícula SIAPE nº 0702401, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 113, de 03 de março de 2020, publicada na Seção 2, pág. 21, do Diário Oficial da União de 05 de março de 2020 . (03125.023208/2018-16).</p><p>Nº 7.186 - Enquadrar o servidor, MARLI MUNIZ DE OLIVEIRA MOREIRA, matrícula SIAPE nº 0698070, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 113, de 03 de março de 2020, publicada na Seção 2, pág. 21, do Diário Oficial da União de 05 de março de 2020 . (03125.023275/2018-31).</p><p>Nº 7.189 - Enquadrar o servidor, CONCEIÇÃO OLIVEIRA BATISTA, matrícula SIAPE nº 0699605, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 113, de 03 de março de 2020, publicada na Seção 2, pág. 21, do Diário Oficial da União de 05 de março de 2020 . (03125.023981/2018-82)</p><p>Nº 7.191 - Enquadrar o servidor, EUZENITE ISAURA DOS SANTOS CORTES, matrícula SIAPE nº 0693724, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 113, de 03 de março de 2020, publicada na Seção 2, pág. 21, do Diário Oficial da União de 05 de março de 2020. (03125.002160/2018-11)</p><p>Nº 7.192- Enquadrar o servidor, VALMIR DA SILVA SANTOS, matrícula SIAPE nº 0700403, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 113, de 03 de março de 2020, publicada na Seção 2, pág. 21, do Diário Oficial da União de 05 de março de 2020 . (03125.023977/2018-14).</p><p>Nº 7.194 - Enquadrar o servidor, MARLENE DE MELO, matrícula SIAPE nº 0699991, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 113, de 03 de março de 2020, publicada na Seção 2, pág. 21, do Diário Oficial da União de 05 de março de 2020 . (03125.023273/2018-41)</p><p>Nº 7.196 - Enquadrar o servidor, ANTÔNIO MANTELLI, matrícula SIAPE nº 0696778, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 113, de 03 de março de 2020, publicada na Seção 2, pág. 21, do Diário Oficial da União de 05 de março de 2020 . (03125.023975/2018-25).</p><p>Nº 7.197 - Enquadrar o servidor, LÚCIA HELENA VENÂNCIO, matrícula SIAPE nº 2386143, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 113, de 03 de março de 2020, publicada na Seção 2, pág. 21, do Diário Oficial da União de 05 de março de 2020 . (03125.024866/2018-25)</p><p>Nº 7.199 - Enquadrar o servidor, MARIA DE LOURDES SANTOS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0699446, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 113, de 03 de março de 2020, publicada na Seção 2, pág. 21, do Diário Oficial da União de 05 de março de 2020 . (03125.023272/2018-05)</p><p>Nº 7.200 - Enquadrar o servidor, JANETE DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 2383841, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 113, de 03 de março de 2020, publicada na Seção 2, pág. 21, do Diário Oficial da União de 05 de março de 2020 . (03125.024634/2018-77)</p><p>Nº 7.201- Enquadrar o servidor, JOÃO EVANGELISTA RABELO MAIA, matrícula SIAPE nº 2409447, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404 fundamentada na Portaria 113, de 03 de março de 2020, publicada na Seção 2, pág. 21, do Diário Oficial da União de 05 de março de 2020 . (03125.001506/2018-55)</p><p>Nº 7.204 - Enquadrar o servidor, SIRLEY APARECIDA SESTITO, matrícula SIAPE nº 0700123, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 113, de 03 de março de 2020, publicada na Seção 2, pág. 21, do Diário Oficial da União de 05 de março de 2020 . (03125.024438/2018-01)</p><p>Nº 7.206 - Enquadrar o servidor, ARNALDO BELINI, matrícula SIAPE nº 0702401, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 113, de 03 de março de 2020, publicada na Seção 2, pág. 21, do Diário Oficial da União de 05 de março de 2020 . (03125.023972/2018-91)</p><p>Nº 7.208 - Enquadrar o servidor, MARLI ADORNO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0698268, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 115, de 03 de março de 2020, publicada na Seção 2, pág. 22, do Diário Oficial da União de 05 de março de 2020 . (03125.023274/2018-96).</p><p>Nº 7.215 - Enquadrar o servidor, MARISTELA CASARA PENEDO MOHAMED, matrícula SIAPE nº 0698449, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 115, de 03 de março de 2020, publicada na Seção 2, pág. 22, do Diário Oficial da União de 05 de março de 2020 . (03125.023276/2018-85).</p><p>Nº 7.216 - Enquadrar o servidor, MARIA CLEIDE DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0696217, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 115, de 03 de março de 2020, publicada na Seção 2, pág. 22, do Diário Oficial da União de 05 de março de 2020 . (03125.023967/2018-89).</p><p>Nº 7.217 - Enquadrar o servidor, LOURDES FERREIRA VEIGA SCHNEIDER, matrícula SIAPE nº 0698254, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 115, de 03 de março de 2020, publicada na Seção 2, pág. 22, do Diário Oficial da União de 05 de março de 2020 . (03125.023963/2018-09).</p><p>Nº 7.269 - Enquadrar o servidor, NILZETH SATURNINO DE ANDRADE, matrícula SIAPE nº 3052172, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 113, de 03 de março de 2020, publicada na Seção 2, pág. 21, do Diário Oficial da União de 05 de março de 2020 . (03125.006699/2019-11).</p><p>Nº 7.273 - Enquadrar o servidor, MARIA LUIZA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0697350, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 115, de 03 de março de 2020, publicada na Seção 2, pág. 22, do Diário Oficial da União de 05 de março de 2020 . (03125.024633/2018-22).</p><p>Nº 7.277 - Enquadrar o servidor, JOSENI MESQUITA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0698311, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 115, de 03 de março de 2020, publicada na Seção 2, pág. 22, do Diário Oficial da União de 05 de março de 2020 . (03125.021716/2018-60).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>