<xml><article id="13632027" name="Portaria n 1.123 de EDMER GARCIA" idOficio="5768162" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2020" artClass="00024:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12499000">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[                 PORTARIA Nº 1.123, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.123, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE ESTADUAL DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE NO ESTADO DE MINAS GERAIS, nomeada pela Portaria nº. 2.946, de 16 de maio de 2018, publicada no DOU nº. 94 de 17 de maio de 2018, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Artigo 13 do Estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.867, de 03 de outubro de 2016, publicado no DOU n 191, de 04 de outubro de 2016, e tendo em vista o que consta no Processo nº 25190.001894/2009-32, resolve:</p><p>Art. 1º - ALTERAR a Portaria nº 545, de 17/12/1997, publicada no DOU nº 07, de 12/01/1998, página 22, seção 2, que trata da concessão de Aposentadoria Voluntária Proporcional por Tempo de Contribuição a servidora EDMER GARCIA XAVIER DE OLIVEIRA, matricula SIAPE nº 0472871, ocupante do cargo de Assistente de Administração, Nível Intermediário, Classe "S" Padrão III, na parte que se refere a proporcionalidade dos proventos em 25/30, passando a vigorar, com proventos proporcionais equivalentes a 26/30 da remuneração, com fundamento no Artigo 40, inciso III, alínea "c" da Constituição Federal/88, com as vantagens do artigo 3º da Lei nº 8.911/94, observando a Medida Provisória nº 1.480-37 de 04/12/1997, publicada no DOU de 05/12/1997, cumprindo determinação Judicial Processo nº 0030006-46.2015.4.01.3800, 10º vara de Belo Horizonte e parecer de força executória nº 00005/2020/NMAD/SAP/PFMG/PGF/AGU.</p><p>Art. 2º - Tornar sem efeito a Portaria nº 303, de 26/03/2013, publicada no DOU nº 60, de 28/03/2013 e a Portaria nº 385, de 12/07/2016, publicada no DOU nº 134, de 14/07/2016.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">EDICLEUSA VELOSO MOREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>