<xml><article id="13640794" name="Port66-2020-MB" idOficio="5769421" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2020" artClass="00011:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12501236">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 66/MB, DE 10 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 66/MB, DE 10 DE MARÇO DE 2020</p><p></p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe confere o inciso X do art. 1º do Decreto no8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com os art. 4º e 19 da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar no136, de 25 de agosto de 2010, tendo em vista o disposto no art. 12, parágrafo único, da Lei no5.821, de 10 de novembro de 1972, e no § 3º do art. 8º da Lei nº 9.519, de 26 de novembro de 1997, combinado com o contido nos incisos II e IV, parágrafo único do art. 7º do Decreto nº 4.780, de 15 de julho de 2003, no inciso I do § 2º e nos incisos I e II do § 3º do art. 3º, e art. 4º do Decreto no107, de 29 de abril de 1991, alterado pelo Decreto nº 2.608, de 1º de junho de 1998, e em conformidade com o Acórdão proferido em 19 de setembro de 2018, pela Oitava Turma Especializada do Tribunal Regional Federal da 2ª Região, nos autos do Processo nº 0018964-86.2011.4.02.5101 (2011.51.01.018964-2), transitado em julgado em 18 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Art.1º Tornar sem efeito, por força de decisão judicial, a nomeação da Primeiro-Tenente (S) GRAZIELA MARIA MARTINS MOREIRA, ao posto de Primeiro-Tenente da Reserva da Marinha do Corpo de Saúde da Marinha (CSM), levada a efeito por meio da Portaria nº 181/MB, de 16 de abril de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 73, de 17 de abril de 2015, Seção 2, página 9.</p><p>Art. 2ºNomear, por força de decisão judicial, ao posto de Primeiro-Tenente da Reserva da Marinha do Corpo de Saúde da Marinha (CSM) e convocar para o Serviço Ativo da Marinha, a contar de 13 de dezembro de 2014, a Primeiro-Tenente (S) GRAZIELA MARIA MARTINS MOREIRA, devendo ficar posicionada na escala hierárquica contida na Portaria nº 594/MB, de 11 de dezembro de 2014, publicada no Diário Oficial da União nº 241, de 12 de dezembro de 2014, Seção 2, página 8, alterada pela Portaria nº 153/MB, de 27 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 61, de 31 de março de 2015, Seção 2, Página 8, acima da Primeiro-Tenente (S) HALLINY SIQUEIRA RUELA.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>