<xml><article id="13477957" name="DOU2-AUDIN-MPU-1-PT-2-UNI-AUDIN-" idOficio="5753831" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/03/2020" artClass="00039:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Auditoria Interna" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12474224">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p></p><p>O AUDITOR-CHEFE DA AUDITORIA INTERNA DO MINISTÉRIO PÚBLICO DA UNIÃO, no uso de suas atribuições, e, tendo em vista a competência que lhe foi atribuída pelo art. 25 do Regimento Interno da Audin-MPU, aprovado pela Portaria PGR nº 53, de 29 de maio de 2017, considerando a recomendação constante do Acórdão nº 338/2020 - 1ª Câmara, por meio do qual o Tribunal de Contas da União sugere à Auditoria Interna do MPU aperfeiçoar os seus processos de trabalho, notadamente quanto à etapa de obtenção de evidências, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir Grupo de Trabalho para a realização de estudos com vistas à implementação do Modelo IA-CM na Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>Art. 2º O Grupo de Trabalho será composto pelos seguintes servidores da Auditoria Interna, sob a coordenação da primeira:</p><p>I - YARA YAMAGUCHI DE PAIVA, matrícula nº 20340;</p><p>II - EDUARDO DE SEIXAS SCOZZIERO, matrícula nº 30660; e</p><p>III - JÔSI BRANDÃO SILVA, matrícula nº 27801.</p><p>Art. 3º Os trabalhos deverão ser finalizados em até 90 (noventa) dias após a data da publicação desta Portaria, podendo ser prorrogada por igual período, mediante pedido fundamentado.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RONALDO DA SILVA PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>