<xml><article id="13515859" name="Portaria_10_ordenador_rev" idOficio="5757337" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/03/2020" artClass="00010:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Centro Nacional de Monitoramento e Alertas de Desastres Naturais" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12479878">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 10, DE  4 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 10, DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR do Centro Nacional de Monitoramento e Alertas de Desastres Naturais - CEMADEN, nomeado por meio da Portaria nº 998, de 3 de junho de 2015, publicada na Seção 2, do DOU nº 105, dia 5 de junho de 2015, apostilada pela Portaria nº 5197 /2016/SEI-MCTIC, de 14 de novembro de 2016, publicada no Boletim de Serviço nº 21-A, de 14 de novembro de 2016, reconduzido por meio da Portaria nº 15, de 2 de janeiro de 2020, publicada na Seção 2, do DOU nº 03, dia 6 de janeiro de 2020, no uso da competência atribuída pelo inciso XIX combinado com o Parágrafo único, artigo 20, Anexo, da Portaria nº 5.141, de 14 de novembro de 2016, publicada no DOU nº 219, Seção I, de 16 de novembro de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º REVOGAR a portaria nº 3.348, de 20 de junho de 2017, que delegou ao servidor WESLEY NOGUEIRA BARBOSA, CPF 409.311.373-49, as atribuições de Ordenador de Despesas e Responsável pela Unidade Gestora Executora 240224/00001 - Centro Nacional de Monitoramento e Alertas de Desastres Naturais - CEMADEN, avocando as atribuições do inciso VI, do artigo 20, Anexo, da Portaria nº 5.141, de 14 de novembro de 2016, para o Diretor.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publicação.</p><p class="assina">OSVALDO LUIZ LEAL DE MORAES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>