<xml><article id="13538650" name="PORT 240-2020" idOficio="5759392" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2020" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12483482">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 240, DE 4 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 240, DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23265.000157/2020-81, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 02/03/2020, o servidor DAVID WESLEY AMADO DUARTE, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1793447, integrante do quadro permanente deste Instituto, da função comissionada, como titular da Coordenadoria do Curso de Bacharelado em Sistema de Informação do campus de Crato, para a qual fora designado mediante a Portaria Nº 098/DG-CTO/CRATO, de 01 de junho de 2016(DOU 03/06/2016).</p><p>Art. 2º Designar MARCO ANDRÉ SANTOS MACHADO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1232047, integrante do quadro permanente deste Instituto, para exercer a função comissionada, como titular da Coordenadoria do Curso Bacharelado em Sistema de Informação do campus de Crato, Código FCC.</p><p>Art. 3º Estabelecer que a presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>