<xml><article id="13453724" name="ATO PORTARIA N 384 e 386" idOficio="5751514" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/03/2020" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12470348">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 384 DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 384 DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi outorgada pela alínea "f", inciso I, do art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei nº 6.999, 07 de junho de 1982, e demais informações que constam do processo nº 23104.043402/2019-54, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição, pelo prazo de três anos, da servidora ANA LUÍSA CARNEIRO MONTEIRO BARBOSA, matrícula nº 2248732, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao Quadro de Pessoal do (a) Fundação Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral de Mato Grosso do Sul.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 385, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi outorgada pela alínea "f", inciso I, do art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei nº 6.999, 07 de junho de 1982, e por força de decisão da 2ª Vara Federal da Seção Judiciária da Paraíba, nos autos do Mandado de Segurança nº 0811927-25.2019.4.05.8200 e demais informações que constam do processo nº 23074.006354/2020-08, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição, pelo prazo de três anos, do servidor CARLOS HENRIQUE DA SILVA MACENA, matrícula nº 0334473, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao Quadro de Pessoal do (a) Universidade Federal da Paraíba, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral da Paraíba.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 386, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no inciso I, art. 6º, do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso I, art. 2º, da Portaria nº 205, de 06 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 07 de fevereiro de 2020, em conformidade com o art. 34, da Lei no8.112, de 11 de dezembro de 1990, publicada no Diário Oficial da União de 12 de dezembro de 1990, e, tendo em vista o que consta no Processo no23123.000904/2020-04, resolve:</p><p>Art. 1oExonerar, a pedido, ROVÊNIA AMORIM BORGES, Matrícula SIAPE no1087952, ocupante do cargo de Técnico em Comunicação Social, Grupo/Cargo NS-480/246, Classe "C", Padrão II, do Quadro de Pessoal deste Ministério, a contar de 17 de fevereiro de 2020.</p><p>Art. 2oEsta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>