<xml><article id="13436859" name="portaria n 12 de 31 de janeiro d" idOficio="5717064" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/03/2020" artClass="00020:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto de Pesquisas Jardim Botânico do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12409433">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria SEI nº 12, de 31 dE janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria SEI nº 12, de 31 dE janeiro de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PESQUISAS JARDIM BOTÂNICO DO RIO DE JANEIRO, nomeado pelo Decreto de 06 de julho de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 07 de julho de 2016, e no uso das atribuições que lhe conferem a Lei nº 10.316, de 06 de dezembro de 2001, publicada no Diário Oficial da União de 07 de dezembro de 2001, e no Decreto nº 8.841, de 25 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 26 de agosto de 2016, e a Portaria JBRJ nº 180, de 28 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 30 de novembro de 2018, e considerando os autos do processo 02011.000893/2019-16, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria por invalidez permanente por doença não especificada em Lei, ao servidor RENATO MAXIMO DE ALMEIDA PIZARRO DRUMMOND, ocupante do cargo de Técnico, NI - Classe M, Padrão III, matrícula SIAPE nº 1327533, integrante do Quadro de Pessoal deste Instituto de Pesquisas Jardim Botânico do Rio de Janeiro, conforme Laudo Médico Pericial nº 0.235.703/2019, de 13 de dezembro de 2019, expedido pela Junta Médica do SIASS - UNIRIO, com fundamento no artigo 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal/88, com redação dada pela Emenda Constitucional n° 103/2019, combinado com o artigo 10, §1, inciso II, da EC nº 103/2019 e com o artigo 188 § 3º da Lei n° 8.112/90, com proventos calculados de acordo com o art. 26, § 2º, inciso II da EC nº 103, de 12 de novembro de 2019.</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO BESSERMAN VIANNA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>