<xml><article id="13511905" name="PORTARIAS DE 02 DE MARÇO DE 2020" idOficio="5756680" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/03/2020" artClass="00018:00028:02011:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas/Coordenação-Geral de Recursos Humanos/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12479020">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COORDENADOR DE RECURSOS HUMANOS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria nº 22/2020/DGP, de 07 de fevereiro de 2020, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 11/02/2020, considerando o art. 5º da Portaria nº 59/2020/DG, de 04 de fevereiro de 2020, da Direção-Geral da Polícia Rodoviária Federal, resolve:</p><p>Nº 329 Dispensar WALBER DE SOUZA LEAO, matrícula 2151042, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, em Garanhuns, código FG-3, da Delegacia 03, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Designar DALTON JOSE DOS ANJOS SILVA, matrícula 1716468, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, em Garanhuns, código FG-3, da Delegacia 03, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Nº 330 Designar HENRIQUE ARAUJO DE LIMA, matrícula 1481096, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituto do Chefe da Delegacia 02, em São Gonçalo do Amarante, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Norte, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 331 Dispensar, a contar de 27 de fevereiro de 2020, ALEXSANDER SIMÕES BUSSOLAR, matrícula 1299448, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de Substituto do Chefe da Delegacia 06, em Sorriso, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a contar de 27 de fevereiro de 2020, VINICIUS MARANHÃO MACHADO, matrícula 2155249, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de Substituto do Chefe da Delegacia 07, em Barra do Garças, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 332 Dispensar ANDRÉ RICARDO DO NASCIMENTO LEMOS, matrícula 1301604, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de Substituto do Chefe da Delegacia 01, em Presidente Figueiredo, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Amazonas, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Designar LUCIANO CRUZ MARTINS PINTO, matrícula 1969650, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituto do Chefe da Delegacia 01, em Presidente Figueiredo, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Amazonas, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 322 Designar DAVI ROGÉRIO ARTIGAS, matrícula 1465680, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituto do Chefe do Serviço de Inteligência, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Paraná, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">RAFAEL CERRONE VIDAL DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>