<xml><article id="13470487" name="02-03-2020 PORTARIA DE DESIGNAÇÃ" idOficio="5753046" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/03/2020" artClass="00018:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Departamento Penitenciário Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12472617">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 121, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 121, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO PENITENCIÁRIO NACIONAL, no uso das atribuições delegadas pelo art. 7º, inciso II, da Portaria SE/MJSP nº 77, de 17 de janeiro de 2020;</p><p>CONSIDERANDO a Portaria nº 675, de 30 de dezembro de 2019, do Ministério da Economia, publicada no Diário Oficial da União nº 252-D, de 31 de dezembro de 2019, que autorizou a realização de concurso público para o provimento de 294 (duzentos e noventa e quatro) cargos da Carreira de Agente Federal de Execução Penal e 15 (quinze) cargos da Carreira de Especialista Federal em Assistência à Execução Penal;</p><p>CONSIDERANDO a Portaria nº 115, de 27 de janeiro de 2020, da Secretaria Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, que delegou a responsabilidade pela realização do concurso público para os cargos de Agente Federal de Execução Penal e Especialista Federal em Assistência à Execução Penal ao Diretor-Geral do Departamento Penitenciário Nacional; Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p>CONSIDERANDO a conveniência e utilidade da designação de Comissão Organizadora de Concurso Público para dar suporte à Coordenação de Gestão de Pessoas, de acompanhar e fiscalizar as diversas etapas dos concurso, mantendo controle dos diversos processos pertinentes aos certames; Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p>CONSIDERANDO a importância de incorporar novos servidores que se identifiquem com as atividades cotidianas da instituição, visando maximizar sua contribuição aos processos de desenvolvimento e fortalecimento dos valores internos, e ainda, a necessidade de envolvimento contínuo dos servidores que devem compor a Comissão Organizadora do Concurso - COC. , resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados como membros da COC, que tem por objetivo apoiar a Coordenação de Gestão de Pessoas - COGEP, desenvolvendo trabalhos e atividades necessários para a realização do Concurso Público para os cargos de Agente Federal de Execução Penal e Especialista Federal em Assistência à Execução Penal, autorizada pela Portaria nº 675, de 30 de dezembro de 2019, do Ministério da Economia:</p><p>I. Alysson Soares de Menezes, lotado na Sede do Departamento Penitenciário Nacional, em exercício na COGEP/DIREX, matrícula SIAPE nº 2427373, que atuará como Presidente da Comissão;</p><p>II. Bruno Cesar Medeiros Cassemiro, lotado na Sede do Departamento Penitenciário Nacional, em exercício na COGEP/DIREX, matrícula SIAPE nº 1026901, que atuará como Vice-Presidente da Comissão;</p><p>III. Elves de Carvalho Viríssimo, lotado na Sede do Departamento Penitenciário Nacional, em exercício na COGEP/DIREX, matrícula SIAPE nº 2366061;</p><p>IV. Tais Kuchnir, lotada na Sede do Departamento Penitenciário Nacional, em exercício na ESPEN/GAB, matrícula SIAPE nº 2355580;</p><p>V. Flavia Joenck da Silva, lotada na Sede do Departamento Penitenciário Nacional, em exercício na ESPEN/GAB, matrícula SIAPE nº 2138538;</p><p>VI. Thiago Ramon Peres Lajarin, lotado na Sede do Departamento Penitenciário Nacional, em exercício na CGCMP/DISPF, matrícula SIAPE nº 1938582;</p><p>VII. Jhessica de Oliveira Santos, lotada na Sede do Departamento Penitenciário Nacional, em exercício no GAB/DISPF, matrícula SIAPE nº 1938582;</p><p>§1 Os servidores lotados na COGEP, poderão ser convocados para apoiar os trabalhos e atividades da COC, de acordo com portaria de designação específica subscrita pela Diretoria Executiva.</p><p>§2 A Diretoria Executiva poderá convocar servidores lotados em qualquer das unidades do DEPEN para apoiar os trabalhos e atividades da COC, sempre que necessário, de acordo com portaria de designação específica.</p><p>Art. 2º Compete ao Presidente da Comissão, além de outras atividades necessárias ao bom desempenho das atividades:</p><p>I. coordenar a equipe;</p><p>II. solicitar os recursos necessários à realização dos trabalhos da COC;</p><p>III. reportar o andamento dos trabalhos e atividades periodicamente à COGEP;</p><p>IV. convocar reuniões;</p><p>V. requerer das áreas do DEPEN as informações necessárias à realização dos trabalhos da COC;</p><p>VI. sugerir a convocação de servidores para apoiar os trabalhos e atividades da COC, quando necessário;</p><p>VII. expedir ordens de missão específicas às atividades de apoio à COC; e</p><p>VIII. manter contato com a Banca Organizadora, órgãos, instituições e similares, para as ações necessárias ao desenvolvimento dos trabalhos da COC.</p><p>Art. 3º Compete à COC apoiar a COGEP nos trabalhos e atividades necessários para a realização do Concurso Público, além de:</p><p>I. planejar e coordenar as atividades e ações necessárias para a realização do concurso público;</p><p>II. sugerir a designação e supervisionar os trabalhos das demais comissões relacionadas às fases do concurso;</p><p>III. adotar providências necessárias ao acompanhamento das fases do concurso, tais como prova objetiva e discursiva, exame de capacidade física, avaliação de saúde, avaliação psicológica e investigação social;</p><p>IV. solicitar apoio logístico às unidades, quando necessário;</p><p>V. supervisionar as etapas do concurso, desenvolvendo as atividades abaixo descritas, dentre outras:</p><p>A. solicitar informações à Banca Organizadora do certame, ESPEN, outras comissões, áreas do departamento e unidades do DEPEN;</p><p>B. acompanhar in loco a realização das etapas, por meio de seus membros, servidores da COGEP ou outras áreas e unidades do DEPEN;</p><p>C. supervisionar o planejamento e a realização do Curso de Formação Profissional;</p><p>D. participar de reuniões com as partes envolvidas;</p><p>E. produzir relatórios;</p><p>VI. acompanhar o controle dos processos pertinentes ao concurso, de responsabilidade da Banca Organizadora do certame, sobretudo em:</p><p>A. participar de reuniões com a organizadora;</p><p>B. solicitar informações acompanhadas dos respectivos documentos específicos sobre as fases;</p><p>C. elaborar relatórios sobre o andamento de cada uma das fases.</p><p>VII. subsidiar a COGEP em relação ao controle e execução das atividades relativas ao concurso público, e:</p><p>A. prestar informações por meio de atas e relatórios, ou a pedido da área;</p><p>B. informar sobre problemas ocorridos durante a execução de cada uma das etapas;</p><p>C. participar de reuniões visando o alinhamento para tomada de decisões; e</p><p>D. elaborar relatório analítico ao final do concurso.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FABIANO BORDIGNON</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>