<xml><article id="13856907" name="495.PORTARIA TITULARES ALT EST P" idOficio="5788801" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2020" artClass="00039:00012:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Gabinete do Procurador Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12534177">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 495, DE 23 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 495, DE 23 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DO TRABALHO, no uso da atribuição prevista no inciso XXI do art. 91 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, considerando os dados e informações constantes do PGEA nº 20.02.2100.0000258/2020-67, resolve:</p><p>Art. 1º Determinar o apostilamento da Portaria MPT nº 230, de 12.2.2020, publicada no Diário Oficial da União n° 31, de 13.2.2020, que designou o servidor ELIVELTON CARVALHO MENEZES, matrícula 6008780, para a função de confiança de Chefe da Secretaria Regional de Segurança Institucional do Gabinete do Procurador-Chefe, código FC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 21ª Região, atualmente exercendo a função de confiança de Assistente Nível III da Diretoria Regional, código FC-3, para considerar a designação para Assistente Nível II da Diretoria Regional, código FC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 21ª Região.</p><p>Art. 2º Designar o servidor JOSÉ MARIA AMORA DA SILVA JÚNIOR, matrícula 6002579, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação, para a função de confiança de Assistente Nível I da Divisão de Tecnologia da Informação, código FC-1, da Procuradoria Regional do Trabalho da 21ª Região.</p><p>Art. 3º Designar o servidor SÉRGIO FRANÇA DO NASCIMENTO, matrícula 6003108, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança de Chefe da Seção de Autuação, Análise e Distribuição, código FC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 21ª Região, dispensando-o da função de confiança de Chefe da Seção de Autuação, Análise e Distribuição, código FC-3, da Procuradoria Regional do Trabalho da 21ª Região</p><p>Art. 4º Designar o servidor MARCONDES ARAÚJO DE AQUINO, matrícula 6001086, ocupante do cargo de Técnico do MPU/ Administração, para o encargo de substituto eventual do Chefe da Seção de Autuação, Análise e Distribuição, código FC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 21ª Região, dispensando-o do encargo de substituto eventual do Chefe da Seção de Autuação, Análise e Distribuição, código FC-3.</p><p class="assina">ALBERTO BASTOS BALAZEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>