<xml><article id="13501304" name="PORTARIA GPR 418" idOficio="5756029" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/03/2020" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12477939">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 418, DE 3 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 418, DE 3 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no PA Nº 1006736/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Bacharel em Direito, FRANCISCO PAULO DA SILVA BARBOSA, matrícula N. 317.229, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para substituir o titular do Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor do Gabinete do Exmo. Sr. Juiz de Direito Substituto de Segundo Grau Robson Barbosa de Azevedo, nos seus impedimentos legais e eventuais, ficando dispensado ESTEVAM EDUARDO DE ALMEIDA, matrícula N. 317.283, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal.</p><p>Art. 2º Designar o Bacharel em Direito, CAIO VICTOR LIMA FRANÇA, matrícula N. 317.636, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para substituir o titular do Cargo em Comissão, CJ-01, de Assessor do Gabinete do Exmo. Sr. Juiz de Direito Substituto de Segundo Grau Robson Barbosa de Azevedo, nos seus impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>