<xml><article id="13831533" name="PTS178E179DGPA" idOficio="5786161" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2020" artClass="00013:00059:00233:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12529607">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS E ADMINISTRAÇÃO SUBSTITUTO DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 3.189/PRES/INSS, de 14 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 222, de 18 de novembro de 2019, e a Portaria nº 411/PRES/INSS, de 20/03/2020, publicada no DOU nº 56 de 23/03/2020, resolve:</p><p>Nº 178 - Dispensar FERNANDA DE SOUSA FERREIRA MENDONÇA, matrícula nº 1.497.934, CPF nº 724.159.591-20, do encargo de substituto eventual de Chefe de Divisão de Acompanhamento Contábil da Receita, código FCPE 101.2, da Coordenação de Contabilidade, da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade, da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração.</p><p>Nº 179 - Designar IGOR IAN LEÃO TEIXEIRA, matrícula nº 2.138.575, CPF nº 021.123.231-99, para o encargo de substituto eventual de Chefe de Divisão de Acompanhamento Contábil da Receita, código FCPE 101.2, da Coordenação de Contabilidade, da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade, da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">HERBERT LUIS MARTINEZ TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>