<xml><article id="13631801" name="DOU-058-20" idOficio="5768134" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2020" artClass="00016:00078:00296:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-Rio-Grandense/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12498982">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  de  11 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 11 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais, considerando o constante no Processo n. º 23206.000252.2020-80, resolve:</p><p>Nº 510 - 1.Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a MIGUEL ARCANJO VIDINHA BANEIRO, matrícula SIAPE 0274308, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D IV, Nível 04, no Regime de Dedicação Exclusiva, código de vaga 211441, do Quadro de Pessoal desta IFE, com fundamento no art. 3.º da Emenda Constitucional n. º 47/2005 c/c o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com a Vantagem do Adicional por Tempo de Serviço (17%), Decisão Judicial Transitada em Julgado e Retribuição por Titulação - RT (RSC III + Mestrado). 2. Declarar vago o cargo supramencionado. 3. Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais, considerando o Processo Eletrônico nº 23339.000156.2020-26, resolve:</p><p>Nº 519 - Retificar a Portaria nº 481/2020, publicada no D.O.U de 11/03/2020, Seção 2, página 36, referente à Designação de Função do servidor DIEGO RODRIGUES PEREIRA: Onde lê-se: "...(SIAPE 1883217) ...". Leia-se: "...(SIAPE 3492509)...".</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais, considerando o teor do Processo Eletrônico 23339.000187.2020-87; considerando o disposto na Portaria 204/2020, do MEC, resolve:</p><p>Nº 521 - Autorizar o afastamento do País da servidora CATIUSCIA BORDIN DOTTO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta IFE, câmpus Camaquã, para participar do "15º Encuentro Internacional de Escultores", em Palmar/Uruguai, no período de 22/04/2020 a 27/04/2020, inclusive trânsito, com ônus limitado.</p><p class="assina">FLAVIO LUIS BARBOSA NUNES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>