<xml><article id="13637293" name="PORTARIA N 6697 2" idOficio="5769031" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12500134">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 6.697, DE  9 DE março DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 6.697, DE 9 DE março DE 2020</p><p>O CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX- TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições legais que lhe confere a Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União - Seção 2 nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Conceder pensão civil à VALDECÍRIA BARBOSA NUNES, na qualidade de companheira do ex-servidor GILDEVAN DA COSTA SOARES, Matrícula SIAPE nº 1036022, Auxiliar de Serviços Diversos, Classe "S", Padrão III-NA, pertencente ao ex - Território Federal de Roraima, cota 1/2, com fundamento na Lei nº 8.112/90, arts. 215, 217, inciso III e arts. 218 e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, com redação dada pela Lei 13.135 de 18 de junho de 2015, consubstanciada no art. 40, § 7º, II, CF, com redação dada pela EC nº 41/2003, regulamentado pelo art. 2º, II, c/c art. 15 da Lei nº 10.887/04, de 18/06/2004, com habilitação tardia, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União ( Processo nº 19975.101923/2019-15).</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>