<xml><article id="13904127" name="Portaria PR 132_20" idOficio="5792416" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/03/2020" artClass="00013:00058:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional da Propriedade Industrial" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12540300">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIANº 132, DE 26 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIANº 132, DE 26 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DA PROPRIEDADE INDUSTRIAL -INPI, no uso das atribuições previstas no Decreto nº 8.854, de 22 de setembro de 2016, e tendo em vista o contido no Processo INPI nº 52402.006056/2019-67, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturantes da Administração Pública Federal - GSISTE, do Nível Superior, do Macroprocesso de Orientação sobre a Execução Orçamentária e Financeira (MPEOF) do Sistema de Administração Financeira Federal, à servidora LÍVIA STHÉFANIE GOUVÊA LIMA, matrícula SIAPE nº 2040409, ocupante do cargo de Analista de Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Propriedade Industrial.</p><p>Art. 2º Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturantes da Administração Pública Federal - GSISTE, do Nível Superior, do Macroprocesso de Orientação sobre a Execução Orçamentária e Financeira (MPEOF) do Sistema de Administração Financeira Federal, ao servidor HÉLIO LEAL FIGUEIRA, matrícula SIAPE nº 2042980, ocupante do cargo de Analista de Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Propriedade Industrial, lotado na DIPEF/CGOF, para percepção da referida gratificação.</p><p class="assina">CLAUDIO VILAR FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>