<xml><article id="13639918" name="10.03__170323" idOficio="5769304" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/03/2020" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12501078">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 10 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despacho de 10 de março de 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>ELISANDRO RICARDO DRECHSLER DOS SANTOS, SIAPE 1841912, Professor, com lotação no Departamento de Botânica, para participar de Red Listing Workshop, em Santiago, Chile, de 29/03/2020 a 04/04/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.004667/2020-96);</p><p>JEAN CARLO ROSSA HAUCK, SIAPE 2164443, Professor, com lotação no Departamento de Informática e Estatística, para participação em Bancas de Trabalho de Conclusão de Curso, em Montevidéu, Uruguai, de 31/03/2020 a 02/04/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.010342/2020-42);</p><p>MARIA MANUELA CAMINO FELTES, SIAPE 2554304, lotada no Departamento de Ciência e Tecnologia de Alimentos, para realização de Pós-Doutorado, em Montpellier, França, de 18/04/2020 a 17/10/2020, com ônus CAPES (Processo 23080.080183/2019-18);</p><p>RUBENS ONOFRE NODARI, SIAPE 1156917, Professor, com lotação no Departamento de Fitotecnia, para participar de Seminario 'Situación actual y perspectivas futuras de los frutales nativos de Mirtáceas de América Latina', Montevidéu, Uruguai, de 22/03/2020 a 27/03/2020, com ônus CNPq. (Processo 23080.007440/2020-01);</p><p>VANIA BOGORNY, SIAPE 1711009, Professor, com lotação no Departamento de Informática e Estatística, para apresentação de trabalho e participação em The 35th ACM /SIGAPP - Symposium on Applied Computing e realizar Visita, em Brno, República Checa, e Versalhes, França, de 29/03/2020 a 20/04/2020, com ônus UFSC, CNPq e FAPESC. (Processo 23080.008548/2020-11).</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>