<xml><article id="13750199" name="MAR 19 port DOU" idOficio="5779286" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/03/2020" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12517861">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 832, de 11 de Março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 832, de 11 de Março de 2020</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>I - Dispensar, a pedido, FABIO FERREIRA DE ALMEIDA, Matrícula nº 2645296/SIAPE, Professor Associado, da função de Coordenador do Curso de Filosofia - Licenciatura da Faculdade de Filosofia, FCC. II - Dispensar, a pedido, CRISTIANO NOVAES DE REZENDE, Matrícula nº 1808454/SIAPE, Professor Adjunto, do encargo de Vice- Coordenador do Curso de Filosofia - Licenciatura da Faculdade de Filosofia. III - Designar, CRISTIANO NOVAES DE REZENDE, Matrícula nº 1808454/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer a função de Coordenador do Curso de Filosofia - Licenciatura da Faculdade de Filosofia, FCC. IV - Designar, ADRIANA DELBO LOPES, Matrícula nº 1642625/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer o encargo de Vice-Coordenadora do Curso de Filosofia - Licenciatura da Faculdade de Filosofia. V - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, no período de 30/03/2020 a 09/07/2021.( 23070.011562/2020-11)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 850, DE 13 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009,</p><p>publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do País a PAULO ROBERTO VIANA GENTIL, Matrícula nº 1414095/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na Faculdade de Educação Fisica e Dança, para participar do "ACSM's Annual Meeting 2020", com apresentação de trabalho, na cidade de São Francisco/EUA, no período de 24 a 31/05/2020, com ônus limitado para a UFG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (23070.008237/2020-62)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 875, DE 16 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Reitor da UFG, usando das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, na competência delegada pela Portaria nº 404, publicada no D.O.U. de 24/04/2009, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e no art. 2º, §§ 1º e 2º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, resolve:</p><p>N° 875 - I - Autorizar a cessão do servidor MIGUEL ANGEL CORRALES COUTINHO, Matrícula nº 1127566/SIAPE, Médico, lotado no Hospital das Clínicas, nos termos do art. 7º da Lei nº 12.550/2011, art. 93 da Lei nº 8.112/1990, art. 2º, do Decreto nº 9.144, de 22/08/2017 e Contrato nº 396/2014, para exercer o cargo de Chefe da Unidade do Sistema Cardiorrespiratório, junto à Ebserh/Hospital das Clínicas/UFG, com ônus para a origem e sem prejuízo dos direitos e vantagens do cargo, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. II - A presente autorização cessará na hipótese de exoneração ou dispensa do cargo ou função de confiança, caso em que o Órgão cessionário</p><p>deverá providenciar imediatamente a apresentação do servidor ao seu órgão de origem. III - Cumpre ao órgão cessionário comunicar a frequência do servidor a esta Universidade, até o 5º dia útil de cada mês. (23070.008188/2020-68)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Reitor da UFG, usando das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, na competência delegada pela Portaria nº 404, publicada no D.O.U. de 24/04/2009, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e no art. 2º, §§ 1º e 2º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017 e tendo em vista o que consta do Processo nº , resolve:</p><p>Nº 889 - I - Autorizar a cessão da servidora MARIA VILMA DE OLIVEIRA, Matrícula nº 1152242/SIAPE, Enfermeiro, lotada no Hospital das Clínicas, nos termos do art. 7º da Lei nº 12.550/2011, art. 93 da Lei nº 8.112/1990, art. 2º, do Decreto nº 9.144, de 22/08/2017 e Contrato nº 396/2014, para exercer o cargo de Chefe da Unidade de Materno Infantil, junto à Ebserh/Hospital das Clínicas/UFG, com ônus para a origem e sem prejuízo dos direitos e vantagens do cargo, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. II - A presente autorização cessará na hipótese de exoneração ou dispensa do cargo ou função de confiança, caso em que o Órgão cessionário deverá providenciar imediatamente a apresentação do servidor ao seu órgão de origem. III - Cumpre ao órgão cessionário comunicar a frequência do servidor a esta Universidade, até o 5º dia útil de cada mês. (23070.011957/2020-13)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o que consta no Processo nº, resolve:</p><p>Nº 893 - Alterar os termos da Portaria nº 6193, publicada no D.O.U. de 19/11/2019, para excluir: LUIZA DIAS FLORES, Matrícula nº 3102641/SIAPE, Professor Substituto, lotada na Faculdade de Ciências Sociais. (23070.024144/2018-61)</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 897 - Anular os termos da Portaria nº 760, publicada no D.O.U. de 09/03/2020, que autorizou o afastamento do País a SANDRO DA SILVA REGINALDO, Matrícula nº 2145742/SIAPE, Médico/Área, lotado no Hospital das Clínicas, para a cidade de Orlando/EUA, no período de 23/03/2020 a 29/03/2020. (23070.011444/2020-02 e 23760.016230/2019-11)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 900, DE 18 DE MARÇO DE 2020</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe confere o</p><p>disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, LUDIMILA PAULA VAZ CARDOSO, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 150, publicado no D.O.U. de 15/06/2018, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Patologia Tropical e Saúde Pública, na vaga decorrente da vacância por óbito de Eugenia Emilia Walquiria Ines Molinari Madlum, conforme Portaria nº 560/2020, publicada no D.O.U. de 21/02/2020, código 694144. (23070.013451/2017-35)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>