<xml><article id="13519220" name="port propessoas 533e534 2020" idOficio="5757701" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/03/2020" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12480455">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Pró-Reitor de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 3.474/17, publicada no D.O.U. de 12/09/17, resolve:</p><p>Nº 533 - Conceder Pensão instituída pela morte do ex-servidor NELSON HERCULANO DA SILVA JUNIOR, Matrícula SIAPE nº 1136805, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe C, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 11, ocorrida na atividade, a favor de seu companheiro SIDNEI EVANGELISTA DE OLIVEIRA, que perceberá pensão por 20(vinte) anos, com base no inciso III do art. 217; e item 5, alínea "b", inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112/1990, alterados pela Lei nº 13.135/2015; § 7º, do artigo 40 da Constituição Federal, com a redação dada pela E.C. nº 41/2003 e nº 47/2005, c.c. § 1º, art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com efeitos retroativos a data do requerimento, visto ter sido requerida após 90 dias da data do óbito, conforme inciso II do art. 219 da Lei nº 8.112/1990 (incluído pela Lei nº 13.846/2019), aplicando-lhe no que couber a Lei nº 10.887/2004 (Processo nº 23089.000224/2020-46).</p><p>Nº 534 - Conceder Pensão instituída pela morte do ex-servidor ORLANDO FRANCISCO AMODEO BUENO, Matrícula SIAPE nº 1138403, ocupante do cargo de Professor Associado, Regime de Dedicação Exclusiva, Referência 4, ocorrida na inatividade, a favor de sua cônjuge MARIA GABRIELA MENEZES DE OLIVEIRA, que perceberá pensão vitalícia, com base no inciso I do art. 217; e item 6, alínea "b", inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112/1990, alterados pela Lei 13.135/2015, § 7º, do art. 40 da Constituição Federal, com a redação dada pela EC nº 41/2003 e nº 47/2005 c.c. art. 23, § 2º da EC nº 103/2019; o filho PAULO DE OLIVEIRA BUENO, caracterizado como inválido, perceberá pensão com base na alínea "b" do inciso IV do art. 217 e inciso III, do art. 222 de Lei nº 8.112/1990, alterados pela Lei 13.135/2015, c.c. § 7º, do art. 40 da Constituição Federal, com a redação dada pela EC nº 41/2003 c.c. art. 23, § 2º da Emenda Constitucional nº 103, de 13/11/2019; e o cônjuge divorciado com percepção de pensão alimentícia MARGARETH VENCI, perceberá pensão vitalícia, com base no inciso II do art. 217; e item 6, alínea "b", inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112/1990, alterados pela Lei nº 13.135/2015; § 7º, do art. 40 da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003 e nº 47/2005 c.c. art. 23, § 2º da Emenda Constitucional nº 103/2019; com efeitos retroativos a data do óbito, visto terem sido requeridos dentro de 90 dias após essa data, conforme inciso I do art. 219 da Lei nº 8.112/1990 (incluído pela Lei nº 13.846/2019), aplicando-lhe no que couber a Lei nº 10.887/2004 (Processo nº 23089.000072/2020-81 e nº 23089.000221/2020-11).</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>