<xml><article id="13590935" name="DUO Março_09032020" idOficio="5764709" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/03/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12493232">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  de 9 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegada pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP de 19 de maio de 2015 e 7.674/DEPEX de 06 de agosto de 2018 publicada no Diário Oficial da União nº 151 de 07 de agosto de 2018, resolver:</p><p>Nº 6.481 - Art. 1º - Conceder pensão civil à MARGARETE CARDOSO PIMENTEL PALMERIM, na condição de cônjuge, com vigência a partir 03 de maio de 2020 data do óbito do servidor Manoel Juracy Braga Palmerim, matrícula/Siape 1010530, aposentado no cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, oriundo do Quadro de Inativo do Ex-TerritórioFederal do Amapá com fundamento nos arts. 215 e 217, inciso I da Lei 8.112/90 e artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135, de 17/06/2015, assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, de 13/11/2019 (17167100373/2020-31)</p><p>Nº 6.542 - Art. 1º - Retificar a Portaria nº 604, de 09 de janeiro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 9, Seção 2, de 14 de janeiro de 2020, onde se lê: pelo inciso I do art. 2º da Lei 10.887 de 18/06/2004, Leia-se artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, de 13/11/2016.</p><p>Nº 6.543 - Art. 1º - Retificar a Portaria nº 692, de 09 de janeiro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 9, Seção 2, de 14 de janeiro de 2020, onde se lê: pelo inciso I do art. 2º da Lei 10.887 de 18/06/2004, Leia-se artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, de 13/11/2016.</p><p>Nº 6.544 - Art. 1º - Retificar a Portaria nº 629, de 09 de janeiro de 2020, publicado no Diário Oficia da União nº 9, Seção 2, de 14 de janeiro de 2020, onde se lê: pelo inciso I do art. 2º da Lei 10.887 de 18/06/2004, Leia-se artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, de 13/11/2016.</p><p>Nº 6.545 - Art. 1º - Retificar a Portaria nº 3293, de 05 de fevereiro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 27, Seção 2, de 07 de fevereiro de 2020, onde se lê: pelo inciso I do art. 2º da Lei 10.887 de 18/06/2004, Leia-se artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, de 13/11/2016.</p><p>Nº 6.546 - Art. 1º - Tornar sem efeito os termos da Portaria nº 713, de 09 de janeiro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 11, Seção 2, de 16 de janeiro de 2020 referente Processo SEI Nº 17167.100151/2020-19.</p><p>Nº 6.587 - Art. 1º - Conceder pensão civil à CARINA LUCIA DOS SANTOS NASCIMENTO, na condição de filha, com vigência a partir de 26 de novembro de 2019 data do óbito do servidor José Maria Taborda do Nascimento, matrícula 1012417,cargo de Guarda de Presídio Civil Especial, pertencente ao Quadro Inativo de Pessoal do Extinto Território Federal do Amapá. Porém os efeitos financeiros a partir da folha de pagamento de março de 2020, conforme Lei 8.112/90, arts. 215 e 217, inciso II, alínea "a" da Lei 8.112/90, inciso IV, alínea "a" da Lei nº 13.135, de 18/06/2015, assegurado pelo inciso I, do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e pelos artigos 23 § 1º e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo nº 17167100264/2020-14).</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>