<xml><article id="13700484" name="2020_03_17_trocas de funçao-audi" idOficio="5761453" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/03/2020" artClass="00016:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12487199">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 411, DE 3 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 411, DE 3 DE MARÇO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; resolve:</p><p>Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS nº 574, de 17 de março de 2014.</p><p>Art. 2° Exonerar, a partir de 17 de março de 2020, o servidor LUIS FERNANDO DAVANSO CORTE, SIAPE nº 1836831, ocupante do cargo efetivo de Auditor, da função de Auditor-Chefe do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-4.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 414, DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando a Portaria/IFMS nº 1.489, de 19 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União em 20 de dezembro de 2019, Seção 2, Pág. 31; considerando a Portaria/MEC Nº 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no DOU de 19, de julho de 2019, resolve:</p><p>Art. 1° Nomear o servidor ANGELO BORRALHO HURTADO, SIAPE nº 1101607, ocupante do cargo efetivo de Auditor, para exercer a função de Auditor-Chefe do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-4.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função;</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação;</p><p class="assina">Fernando Silveira Alves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>