<xml><article id="13438226" name="02_Fev_Port_666_a_680" idOficio="5746408" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/03/2020" artClass="00016:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de São Paulo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12461299">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 05/04/2017, publicado no Diário Oficial da União de 06/04/2017, Seção 2, pág. 1, resolve:</p><p>Nº 666 - RETIFICAR a portaria nº 322 de 31 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 03 de fevereiro de 2020, Seção 2, páginas 54/55. Onde se lê: CAMILLA DE SOUZA ANDRADE, leia-se: CAMILLA SOUZA DE ANDRADE.</p><p>Nº 667 - DISPENSAR, a pedido, SHAILA REGINA HERCULANO ALMEIDA MAXIMO da função de Coordenadora de Registros Acadêmicos (FG-1) do Câmpus Guarulhos.</p><p>Nº 668 - DESIGNAR JAIRO FILHO SOUSA DE ALMEIDA como Coordenadora de Registros Acadêmicos (FG-1) do Câmpus Guarulhos.</p><p>Nº 669 - RETIFICAR a portaria nº 555 de 14 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 17 de fevereiro de 2020, Seção 2, página 36. Onde se lê: Coordenadora de Almoxarifado, Manutenção e Patrimônio, leia-se: Coordenadora de Almoxarifado e Patrimônio.</p><p>Nº 670 - EXONERAR, a pedido, VANER LIMA SILVA do cargo de Diretor Adjunto de Gestão e Desenvolvimento de Pessoal (CD-4) da Reitoria</p><p>Nº 671 - NOMEAR, a pedido, LAYSE NASCIMENTO FREIRE como Diretora Adjunta de Gestão e Desenvolvimento de Pessoal (CD-4) da Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional, ficando dispensada da função de Coordenadora de Desenvolvimento de Pessoal (FG-1) da mesma Pró-Reitoria.</p><p>Nº 672 - DESIGNAR VANESSA DAYANE BATISTA FERREIRA como Coordenadora de Desenvolvimento de Pessoal (FG-1) da Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional.</p><p>Nº 673 - DISPENSAR, a pedido, EDSON MULERO GRUPPIONI da função de Coordenador de Curso Técnico Integrado Manutenção de Aeronaves - Aviônicos (FCC) do Câmpus São Carlos.</p><p>Nº 674 - DESIGNAR NATANAEL DE CARVALHO PEREIRA como Coordenador de Curso Técnico em Manutenção de Aeronaves - Aviônicos (FCC) do Câmpus São Carlos.</p><p>Nº 675 - RETIFICAR a portaria nº 563 de 14 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 17 de fevereiro de 2020, Seção 2, página 36. Onde se lê: DESIGNAR, leia-se: NOMEAR.</p><p>Nº 676 - DISPENSAR, a pedido, ELI DA SILVA da função de Coordenador de Licitações e Contratos (FG-1) do Câmpus São Roque.</p><p>Nº 677 - DESIGNAR THIAGO DE JESUS DA SILVA LOPES SANTOS como Coordenador de Licitações e Contratos (FG-1) do Câmpus São Roque.</p><p>Nº 678 - EXONERAR, a pedido, KARINA PRISCILA APARECIDA PINTO do cargo de Diretora Adjunta de Gestão de Pessoas (CD-4) do Câmpus Sertãozinho.</p><p>Nº 679 - NOMEAR LORENA PANTALIAO como Diretora Adjunta de Gestão de Pessoas (CD-4) do Câmpus Sertãozinho.</p><p>Nº 680 - RETIFICAR a portaria nº 565 de 14 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 17 de fevereiro de 2020, Seção 2, página 36. Onde se lê: DISPENSAR, leia-se: DESIGNAR. E, onde se lê: Curso Técnico em de, leia-se: Curso Técnico em Eletroeletrônica/Integrado.</p><p class="assina">EDUARDO ANTONIO MODENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>