<xml><article id="13703820" name="Portaria n 022-Reversão-13 MAR 2" idOficio="5774719" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/03/2020" artClass="00011:00044:00029:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12510385">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº  22-DCEM, de 13 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 22-DCEM, de 13 de março de 2020</p><p></p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>REVERTER</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. Por término do Curso de Estratégia e Condução Superior (Atv PCENA V19/011), Argentina, e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a contar de 16 de dezembro de 2019:</p><p>1) o Cel Inf (1050997632) WILLIAM FERNANDES DE OLIVEIRA AMARAL;</p><p>2) o Cel Eng (0478294036) LUÍS CLAUDIO BRION CARDOSO; e</p><p>3) o Cel Com (0149671539) RODOLFO TRISTÃO PINA.</p><p>b. Por término do Curso de Mestrado em Defesa Nacional (Atv PCENA V19/010), Argentina, e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a contar de 16 de dezembro de 2019:</p><p>1) o Cel Inf (0195255831) EDUARDO DA VEIGA CABRAL;</p><p>2) o Cel Inf (0564022838) MARCELO LUIZ ZENI; e</p><p>3) o Cel Art (0149971434) EMERSON GARCIA CAVALEIRO.</p><p>c. Por término do Curso Superior de Defesa Nacional (Atv PCENA V19/009), Argentina, e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a contar de 16 de dezembro de 2019:</p><p>1) o Cel Inf (1143269833) CLEVERSON NEY MAGALHÃES;</p><p>2) o Cel Cav (0305296741) EMERSON COLPO GAIER DA ROSA; e</p><p>3) o Cel Art (0203700042) MARCELO DE PAIVA.</p><p>d. Por término do Curso de Altos Estudos Nacionais (Atv PCENA V19/012), Bolívia, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Inf (0194759239) LUIZ FABIANO MAFRA NEGREIROS, a contar de 21 de dezembro de 2019.</p><p>e. Por término de Licença para Tratamento de Saúde de Pessoa da Família (LTSPF) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso IV do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel QEM (0195502331) PEDRO AUGUSTO DE SOUZA LOPES COSENTINO, a contar de 10 de fevereiro de 2020.</p><p>f. Por ter sido dispensado do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSI/PR) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Inf (0195254834) AUGUSTO CESAR BARBOSA VARÊDA, a contar de 30 de agosto de 2019.</p><p>g. Por término da Missão de Instrutor do Centro de Treinamento de Apoio à Paz, Etiópia, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Inf (0204713648) FÁBIO RODRIGO DE ASSIS, a contar de 27 de dezembro de 2019.</p><p>h. Por término da Missão de Assessor/Instrutor da Escola de Aplicação de Armas do Exército Boliviano e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Cav (1127003745) GIOVANI DALAROSA AMARAL, a contar de 2 de dezembro de 2019.</p><p>i. Por término de passagem à disposição de cargo público civil temporário, não eletivo, inclusive da administração indireta e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso XIII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Inf (0520589748) HÁLLISSON ABRAHÃO FERREIRA CALEFI, a contar de 5 de fevereiro de 2019.</p><p>j. Por ter sido dispensado do Superior Tribunal Militar (STM) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Com (0111549945) SÉRGIO RODRIGO DOS SANTOS, a contar de 13 de janeiro de 2020.</p><p>l. Por término do Curso de Segurança e Defesa - CSF (Atv PCENA V19/027), Chile, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj Inf (0114791742) ANDRÉ LUIZ DO NASCIMENTO CABRAL, a contar de 21 de dezembro de 2019.</p><p>m. Por término da Missão de Assessor Técnico da Cooperação Militar, no domínio da Aviação do Exército, entre Brasil e Bolívia e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj Art (1138241045) MARCO AURÉLIO VASQUES SILVA, a contar de 15 de dezembro de 2019.</p><p>n. Por término da Missão de Instrutor na Escola de Equitação, Peru, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj Cav (0521568741) MARCELO CARNEIRO CAZARIM, a contar de 21 de dezembro de 2019.</p><p>o. Por término da Missão de Instrutor na Escola de Equitação do Exército Uruguaio e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj Cav (0319210241) FABIANO DA SILVA MOREIRA, a contar de 7 de dezembro de 2019.</p><p>p. Por término da Missão de Intercâmbio entre Pessoal Militar dos Exércitos Brasileiro e Norte-Americano, EUA, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj QEM (0115406944) DANIEL HERMIDA GASPAR, a contar de 1º de janeiro de 2020.</p><p>q. Por término da Missão Multidimensional das Nações Unidas para a Estabilização na República Centro-Africana (MINUSCA) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Inf (0100110857) VINICIUS DE LUNA MENEZES, a contar de 3 de dezembro de 2019.</p><p>r. Por término da Missão de Oficial de Ligação e Instrutor no Centro de Treinamento de Combate Blindado (CECOMBAC) do Exército do Chile e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Cav (0100391051) LUCIANO ZAGO DA SILVA, a contar de 14 de dezembro de 2019.</p><p>s. Por ter sido dispensado do Ministério da Defesa (MD) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Cav (0100503051) DANIEL CORRÊA DE FREITAS, a contar de 30 de janeiro de 2020.</p><p>t. Por término da Missão Multidimensional das Nações Unidas para a Estabilização na República Centro-Africana (MINUSCA) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Art (1139025140) DANILO FERNANDES FERREIRA, a contar de 3 de dezembro de 2019.</p><p>u. Por término de Licença para Tratar de Interesse Particular (LTIP) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso III do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Art (0116311556) FELIPE MEINERTZ VIER, a contar de 1º de março de 2020.</p><p>v. Por término de Licença para Tratar de Interesse Particular (LTIP) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso III do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Int (0116263252) DANIEL MUNIZ DE SOUZA CRUZ, a contar de 29 de fevereiro de 2020.</p><p>w. Por término da Missão de Instrutor na Escola de Paraquedistas do Exército Peruano e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Int (0434846945) IGOR BEZERRA CAVALCANTI RAMOS, a contar de 21 de dezembro de 2019.</p><p>x. Por término do Curso de Doutorado em Engenharia de Telecomunicações (Atv PCENA V16/129), França, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a Cap QEM (0119500858) ELAINE CRESPO MARQUES, a contar de 29 de dezembro de 2019.</p><p>y. Por término da Missão de Auxiliar do Assessor Técnico da Cooperação Militar, no domínio da Aviação do Exército, entre Brasil e Bolívia e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 2º Ten QAO (0196813331) MARIO HELENO GUEDES DOS SANTOS, a contar de 15 de dezembro de 2019.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. Por término da Missão de Monitor na Escola de Suboficiais do Exército Uruguaio e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Eng (1127468542) ALEX DONIZETE VASCONCELOS, a contar de 21 de dezembro de 2019.</p><p>b. Por término de Licença para Tratamento de Saúde de Pessoa da Família (LTSPF) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso IV do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 3º Sgt Inf (0300102670) NICHOLAS BARBOSA PEREIRA, a contar de 13 de fevereiro de 2020.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>