<xml><article id="13604517" name="Portarias 401-402-405-411 de 10-" idOficio="5765282" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2020" artClass="00016:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12494415">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  9 DE MARÇO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 401 - I - Considerando o que consta no Processo 23744.000953/2018-98 e no Regulamento do Corpo Discente do IFG, designar os servidores NAIANA ZAIDEN REZENDE SOUZA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1257523, ZILMA FREITAS SILVA, ocupante do cargo de Pedagogo-Área, Matrícula SIAPE nº 2044658, e RAFAEL CORTÊS FERREIRA, ocupante do cargo de Tecnólogo-Formação, Matrícula SIAPE nº 2246298, para, sob a presidência da primeira, comporem Comissão de Processo Acadêmico Disciplinar, com o fito de apurar os fatos descritos no citado Processo, bem como proceder ao exame de atos e fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias para apresentação do relatório conclusivo, admitida a sua prorrogação por igual prazo, quando as circunstâncias o exigirem.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 402 - Considerando o que consta no Processo 23469.000307/2020-61, dispensar, a partir de 5/3/2020, a servidora VIVIANE LIZ MARIANO MENDES, ocupante do cargo de Secretário Executivo, Matrícula SIAPE nº 1779580, da função de Coordenadora de Registros Acadêmicos do Câmpus Aparecida de Goiânia do IFG, Código FG-2, UORG-285, ficando seu exercício vinculado à UORG-74.</p><p>Nº 405 - I - Considerando o que consta no Processo 23722.000117/2020-03, declarar vacância ao cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, ocupado pelo servidor WANDERSON DA SILVA MARQUES, Matrícula SIAPE nº 2158561, lotado no Câmpus Goiânia Oeste do IFG, a partir de 19/2/2020, conforme previsão legal constante no art. 33, Inciso I, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>II - Declarar vago o cargo.</p><p>Nº 411 - Considerando o que consta no Processo 23372.000380/2020-10, nomear a servidora ISABEL CRISTINA DOS SANTOS LINO BRANDÃO, ocupante do cargo efetivo de Administrador, Matrícula SIAPE nº 1555222, para, em substituição, exercer o cargo de Pró-Reitora de Administração da Reitoria do IFG, CD-2, UORG-6, no período de 18 a 20 de março de 2020, em virtude de afastamento do titular.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>