<xml><article id="13819000" name="Publicação 23.03.2020 - Portaria" idOficio="5785278" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2020" artClass="00044:00406:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Odontologia de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12527922">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 29, DE 23 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 29, DE 23 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Odontologia de São Paulo, no exercício de sua competência legal e de suas atribuições regimentais, com o referendo do Plenário,</p><p>CONSIDERANDO que, em 30 de janeiro de 2020, a Organização Mundial de Saúde (OMS) declarou que o surto da doença causada pelo COVID-19 (doença causada pelo novo coronavírus SARS-CoV2) constitui uma Emergência de Saúde Pública de Importância Internacional - ESPII, o mais alto nível de alerta da Organização, conforme previsto no Regulamento Sanitário Internacional, e que em 11 de março de 2020, a COVID-19 foi caracterizada pela OMS como uma pandemia;</p><p>CONSIDERANDO que já foram confirmadas mais de 10.000 (dez mil) mortes pelo COVID-19 em todo o mundo;</p><p>CONSIDERANDO que o Ministério da Saúde divulgou que até o dia 20 de março o Brasil registrou mais de 904 (novecentos e quatro) casos confirmados do COVID-19 e 11 (onze) mortes;</p><p>CONSIDERANDO que o Estado de São Paulo é o que mais contabiliza pessoas infectadas, com 286 (duzentos e oitenta e seis) casos confirmados na data de 20 de março de 2020;</p><p>CONSIDERANDO que o Senado Federal, aprovou, por unanimidade, o projeto de decreto legislativo que reconhece o estado de calamidade pública no Brasil em razão da pandemia de COVID-19;</p><p>CONSIDERANDO que a Cidade de São Paulo declarou, no dia 16 de março de 2020, mediante o Decreto n.º 59.283, de 16 de março de 2020, situação de emergência no Município de São Paulo, reiterando a necessidade de medidas protetivas e de combate ao COVID-19;</p><p>CONSIDERANDO a Instrução Normativa n.º 21, de 16 de março de 2020, que estabelece orientações aos órgãos e entidades do Sistema de Pessoal Civil da Administração Pública Federal - SIPEC, quanto às medidas de proteção para enfrentamento da emergência de saúde pública de importância internacional decorrente do COVID-19;</p><p>CONSIDERANDO que o Governo do Estado de São Paulo, em 20 de março de 2020, editou o Decreto nº 64.879, reconheceu o estado de calamidade pública, instituindo medidas restritivas e de proteção, em face à pandemia;</p><p>CONSIDERANDO a edição da Medida Provisória nº 927, de 22.03.2020, que trata de "medidas trabalhistas para enfrentamento do estado de calamidade pública";</p><p>CONSIDERANDO a preocupação com os níveis de disseminação e a necessidade de formalizar os procedimentos e regras para fins de prevenção à infecção e à propagação do COVID-19, como medida de precaução para coibir a disseminação do novo Coronavírus (Sars-Cov-2);, resolve:</p><p>Art. 1º Os atendimentos presenciais, em todas as unidades administrativas do CROSP, estão suspensos a partir de 24/03/2020 (inclusive), pelo prazo de 60 (sessenta) dias, com especial atenção aos atos:</p><p>I - abertura de cadastro de inscrição de pessoa física ou jurídica, bem como entrega de documentos, relativos a cadastros já iniciados anteriormente;</p><p>II - protocolo de ofícios, requerimentos, entre outros;</p><p>III - realização de parcelamentos e/ou pagamentos presenciais, com vista à geração de boletos impressos.</p><p>Parágrafo único. Outros atos e procedimentos, de característica presencial e que não foram elencados acima, estarão suspensos pelo mesmo período.</p><p>Art. 2º Os procedimentos éticos-administrativos disciplinares terão seus prazos processuais suspensos por 60 (sessenta dias), observando-se:</p><p>I - as audiências, sessões de julgamento e atos instrutórios presenciais já designados, poderão ser praticados de forma virtual, mediante ato administrativo interno;</p><p>II - não haverá atendimento presencial, permitindo-se o questionamento através do canal de comunicação "Fale Conosco", disponível no site www.crosp.org.br;</p><p>III - não será aceito protocolo de documento na forma física, permitindo-se o envio através do canal de comunicação "Fale Conosco", disponível no site www.crosp.org.br, sem, contudo, alteração na suspensão dos prazos processuais.</p><p>Parágrafo único. Outros atos e procedimentos, de característica presencial e que não foram elencados acima, estarão suspensos pelo mesmo período.</p><p>Art. 3º Os procedimentos fiscalizatórios terão seus prazos por 60 (sessenta) dias, observando-se:</p><p>I - as notificações e intimações poderão ser realizadas através de telegrama ou endereço eletrônico, obtidos no cadastro interno, tendo sua validade condicionada à confirmação de recebimento;</p><p>II - as diligências presenciais, de caráter fiscalizatório inicial ou em andamento, estão suspensas;</p><p>III - não haverá atendimento presencial, permitindo-se o questionamento através do canal de comunicação "Fale Conosco", disponível no site www.crosp.org.br;</p><p>IV - não será aceito protocolo de documento na forma física, permitindo-se o envio através do do canal de comunicação "Fale Conosco", disponível no site www.crosp.org.br, sem, contudo, alteração na suspensão dos prazos processuais.</p><p>Parágrafo único. Outros atos e procedimentos, de característica presencial e que não foram elencados acima, estarão suspensos pelo mesmo período.</p><p>Art. 4º Fica instituído o regime de teletrabalho, a partir de 24/03/2020 (inclusive), observadas as seguintes condições e características:</p><p>I - os funcionários realizarão suas atividades no regime de teletrabalho, até o prazo final da suspensão;</p><p>II - as atividades sob regime de teletrabalho, com especificidades estabelecidas por sua chefia imediata;</p><p>III - os funcionários que, pela característica de suas atividades, não puderem realiza-las no regime de teletrabalho, terão suas férias, já adquiridas, concedidas imediatamente, com base no Art. 136, da CLT, bem como nas disposições instituídas pela Medida Provisória nº 927/2020.</p><p>Parágrafo único. O inciso III refere-se aos seguintes cargos, não excluindo-se outros, mediante análise da Diretoria do CROSP:</p><p>a) Telefonista;</p><p>b) Motorista;</p><p>c) Auxiliar administrativo que realize atendimento ao público externo;</p><p>d) Assistente administrativo que realize atendimento ao público externo;</p><p>e) Fiscal que se encontre realizando predominantemente atividades externas.</p><p>Art. 5º Na hipótese de saldo positivo apurado em banco de horas do funcionário, será imediatamente utilizado, antes da concessão de férias que trata o Art. anterior, nos termos da Medida Provisória nº 927/2020.</p><p>Art. 6º As unidades administrativas (Seccionais) que possuam apenas um funcionário, em vista da impossibilidade de realizar o sistema de rodízio, bem como participar do regime de teletrabalho, serão fechadas pelo prazo de suspensão ora instituído.</p><p>Art. 7º As determinações ora estabelecidas alcançam todas as formas de contratação funcional: concursados, temporários, estagiários e cargos em confiança.</p><p>Art. 8º Eventuais dúvidas na implantação das disposições da presente medida serão dirimidas pela Diretoria e/ou Superintendência, inclusive sobre eventual prorrogação dos prazos mencionados.</p><p class="assina">Marcos Jenay Capez</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>