<xml><article id="13865402" name="PORTARIA N. 303" idOficio="5789042" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="27/03/2020" artClass="00043:00053:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12534515">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 303, DE 19 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 303, DE 19 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO os termos da Portaria GP n. 3125, de 18 de dezembro de 2018;</p><p>CONSIDERANDO o que consta dos autos do Processo Administrativo Eletrônico - Proad n. 30497/2018;</p><p>CONSIDERANDO os termos do v. Acórdão n. 13946/2019 - TCU - Primeira Câmara;</p><p>CONSIDERANDO o que consta nos autos do Processo Administrativo Eletrônico - Proad n. 187/2020, resolve:</p><p></p><p>I - Tornar insubsistente o ato de republicação no Diário Eletrônico da Justiça do Trabalho de Nº 2915/2020, Caderno Administrativo do Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região, disponibilizado na data de 14-2-2020, da Portaria GP N. 3125, de 18 de dezembro de 2018;</p><p>II - ALTERAR os termos do item I da Portaria GP N. 3125, de 18 de dezembro de 2018, disponibilizada na data de 18-12-2018 por intermédio do Diário Eletrônico da Justiça do Trabalho de Nº 2624/2018, Caderno Administrativo do Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região para o fim de 'I - CONCEDER aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ANTÔNIO OYAMA SOARES PINTO, ocupante do cargo de TÉCNICO JUDICIÁRIO, ÁREA ADMINISTRATIVA, Classe "C", Padrão 13, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional n. 47/2005, cujos proventos deverão ser calculados com base na remuneração do cargo efetivo, acrescidos do adicional por tempo de serviço correspondente a 11% (onze por cento) de anuênios, com base no art. 67, "caput", da Lei n. 8.112/90, antes de ser revogado pela MP n. 2.225/2001, que estabeleceu o dia 8-3-1999 como termo final para apuração do Adicional por Tempo de Serviço; 10/10 (dez décimos) da FC05 e Adicional de Qualificação por Especialização, prevista no art. 15, III da Lei nº 11.416/06, a qual se dará com integralidade e paridade plena, nos moldes do art. 7º da EC nº 41/2003, com efeitos a partir da publicação, em consonância com o art. 188 da Lei n. 8.112/90;</p><p>III - Manter inalterada a redação do item II da Portaria GP N. 3125, de 18 de dezembro de 2018, disponibilizada na data de 18-12-2018 por intermédio do Diário Eletrônico da Justiça do Trabalho de Nº 2624/2018.</p><p></p><p class="assina">Desembargador OSMAR J. BARNEZE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>