<xml><article id="13565657" name="06.03 - Funções Uruta" idOficio="5761931" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/03/2020" artClass="00016:00055:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12488012">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA GOIANO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 11 de março de 2016, publicado no DOU de 14 de março de 2016, republicado no DOU de 15 de março de 2016, Seção 2, página 2, e considerando a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2008, e o Processo Eletrônico nº 23219.000253.2020-85, resolve:</p><p>Nº 490 - Exonerar o servidor JOSÉ LOPES DE SOUZA, Contador, Matrícula SIAPE 1441373, do cargo de Diretor de Administração e Planejamento, Código CD-3, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 491 - Exonerar o servidor WALLACE GONÇALVES DE JESUS, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE 1794874, do cargo de Gerente de Gestão de Pessoas, Código CD-4, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 492 - Nomear o servidor WALLACE GONÇALVES DE JESUS, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE 1794874, para exercer o cargo de Diretor de Administração e Planejamento, Código CD-3, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 493 - Dispensar o servidor THIAGO DE ALMEIDA BASTOS, Técnico de Tecnologia da Informação, Matrícula SIAPE 1872022, da função de Coordenador de Compras e Licitações, Código FG-1, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 494 - Nomear o servidor THIAGO DE ALMEIDA BASTOS, Técnico de Tecnologia da Informação, Matrícula SIAPE 1872022, para exercer o cargo de Gerente de Gestão de Pessoas, Código CD-4, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 495 - Dispensar o servidor FÁBIO BORGES DE OLIVEIRA, Técnico em Agropecuária, Matrícula SIAPE 1583387, da função de Chefe da Unidade de Patrimônio, Código FG-2, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 496 - Designar o servidor FÁBIO BORGES DE OLIVEIRA, Técnico em Agropecuária, Matrícula SIAPE 1583387, para exercer a função de Coordenador de Compras e Licitações, Código FG-1, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 497 - Designar o servidor GLEIDER MARLLEY DA SILVA, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE 2002982, para exercer a função de Chefe da Unidade de Patrimônio, Código FG-2, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 498 - Dispensar o servidor LUIS GONZAGA FRAZÃO, Bombeiro Hidráulico, Matrícula SIAPE 1098987, da função de Chefe da Seção de Limpeza e Higienização de Veículos, Código FG-3, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 499 - Designar o servidor LUIS GONZAGA FRAZÃO, Bombeiro Hidráulico, Matrícula SIAPE 1098987, para exercer a função de Coordenador Manutenção e Urbanização, Código FG-1, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 500 - Dispensar o servidor BRUNNO MOREIRA NAVES SILVA, Zootecnista, Matrícula SIAPE 1825417, da função de Chefe da Unidade de Laboratório Educativo de Produção Animal, Código FG-2, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 501 - Designar o servidor BRUNNO MOREIRA NAVES SILVA, Zootecnista, Matrícula SIAPE 1825417, para exercer a função de Chefe da Unidade de Formação dos Cães-Guia, Código FG-2, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 502 - Designar o servidor WÊNIO VIEIRA, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE 1584030, para exercer a função de Chefe da Unidade de Registros Escolares de Educação a Distância, Código FG-2, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 503 - Designar a servidora BETHÂNIA OLIVEIRA SILVA, Bibliotecária, Matrícula SIAPE 2048603, para exercer a função de Chefe da Unidade de Acervos Bibliográficos e Multimeios, Código FG-2, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 504 - Designar o servidor ROBERTO TAKASHI SANDA, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE 1637091, para exercer a função de Chefe da Unidade de Alimentação e Nutrição, Código FG-2, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 505 - Designar o servidor DANIEL BERNARDES COELHO, Analista de Tecnologia da Informação, Matrícula SIAPE 1700182, para exercer a função de Chefe da Unidade de Infraestrutura e Suporte ao Usuário, Código FG-2, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 506 - Designar o servidor GILSON REIS DOS SANTOS, Técnico em Eletrotécnica, Matrícula SIAPE 2130046, para exercer a função de Chefe da Unidade de Manutenção de Rede, Equipamentos Elétricos e Eletrônicos, Código FG-2, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 507 - Designar a servidora SUZANY FAINY GONÇALVES, Assistente de Aluno, Matrícula SIAPE 1993808, para exercer a função de Chefe da Unidade de Controle Orçamentário, Código FG-2, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p class="assina">VICENTE PEREIRA DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>