<xml><article id="13472071" name="02.03" idOficio="5753246" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="03/03/2020" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12472961">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 2 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despacho de 2 de março de 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>CAETANO DIAS CORRÊA, SIAPE 2649004, Professor, com lotação no Departamento de Direito, para representar a UFSC em 27th Annual Willen C. Vis International Commercial Arbitration Moot, em Viena, Áustria, de 01/04/2020 a 10/04/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.008241/2020-10);</p><p>CAETANO DIAS CORRÊA, SIAPE 2649004, Professor, com lotação no Departamento de Direito, para participar como palestrante no ERC Synergy 'Glocallaw' Preparatory Workshop e Visita/pesquisa, em Gante, Bélgica, em Valladolid, Espanha, e em Friburgo, Suíça, de 21/04/2020 a 10/05/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.008240/2020-67);</p><p>RACHEL LOUISE SUTTON SPENCE, SIAPE 2168454, Professor, com lotação no Departamento de LIBRAS, para ministrar palestra, workshop, participar de oficina, e realizar visita/missão, em Estocolmo, Suécia, e em Londres, Inglaterra, de 21/04/2020 a 02/05/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.001521/2020-99);</p><p>RICARDO RUTHER, SIAPE 2309185, Professor, com lotação no Departamento de Engenharia Civil, para reuniões e visitas, em Freiburg e Frankfurt, Alemanha, e 3rd International Conference on Solar Technologies &amp; Hybrid Mini Grids to improve energy access, em Palma de Mallorca, Espanha, de 17/03/2020 a 05/04/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.007557/2020-86);</p><p>YARA MARIA FRANCO MORENO, SIAPE 1811834, ocupante do cargo de professor, com lotação no Departamento de Nutrição, para participar do ASPEN 2020, na cidade de Tampa, EUA, de 27/03/2020 a 03/04/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.007045/2020-10);</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>No Despacho de Afastamento do País, publicado no DOU n.º 231, de 29/11/2019, Seção 2, página 54, da Profa. Maria Eugenia Dominguez, onde se lê "02/03/2020 a 02/08/2020, [...] com ônus limitado", leia-se: "02/03/2020 a 01/09/2020, [...] com ônus CNPq". ( 23080.063904/2019-17).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>