<xml><article id="13811580" name="SGP026" idOficio="5783150" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2020" artClass="00043:00028:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Pernambuco/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12524434">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 180, DE 13 DE MARÇO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 180, DE 13 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto na Resolução TRE nº 360, de 12/03/2020, resolve:</p><p>a) dispensar o servidor Eduardo Araújo Brandão da função comissionada, FC-1, de Assistente I do Gabinete da Diretoria-Geral, que mediante o art. 7º, Anexos VIII e XI, item 13, foi remanejada para a Secretaria de Administração;</p><p>b) designá-lo para exercer a função comissionada, FC-5, de Chefe do Núcleo de Editais e Atas de Registro de Preços, vinculado à Assessoria de Editais e Contratos, conforme o disposto no art. 10, inciso II;</p><p>c) dispensar o servidor Sérgio Almeida do Nascimento da função comissionada, FC-1, de Assistente I do Gabinete da Diretoria-Geral, que mediante o art. 7º, Anexos VIII e XI, item 13, foi remanejada para a Secretaria de Administração;</p><p>d) designá-lo para exercer a função comissionada, FC-5, de Chefe do Núcleo de Cálculos Contratuais, vinculado à Assessoria de Editais e Contratos, conforme o disposto no art. 10, inciso II;</p><p>e) dispensar a servidora Tayanie Maria Cajueiro Santos Pradines da função comissionada, FC-1, de Assistente I da Secretaria de Administração, que mediante o art. 8º, Anexos X e XII, retorna àquela Secretaria;</p><p>f) designá-la para exercer a função comissionada, FC-3, de Asssitente III da Assessoria de Editais e Contratos, hoje vaga e recebida mediante remanejamento do Gabinete da Diretoria-Geral, conforme o disposto no art. 7º, Anexos VIII e XI, item 4, e na Portaria nº 178, alínea "c", desta data;</p><p>g) validar os efeitos desta Portaria a partir de 16 de março de 2020.</p><p class="assina">Des. FREDERICO RICARDO DE ALMEIDA NEVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>