<xml><article id="13637021" name="Afast DO Pas 11MAR2020. 2" idOficio="5768951" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/03/2020" artClass="00016:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12500032">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 11 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 11 de março de 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>CAUE COSTA CAPILLE, Matrícula SIAPE nº 1410237, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Arquitetura e Urbanismo, no período de 01/09/2020 a 28/02/2021, para atuar como pesquisador visitante, junto à ENSA-Paris Malaquais, em Paris, França- com ônus CAPES-PrInt (Processo 23079.205218/2020-01).</p><p>CARMEN TERESA GABRIEL LE RAVALLEC, Matrícula SIAPE nº 2466483, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Educação, no período de 01/10/2020 a 31/03/2021, para atuar como pesquisadora visitante, junto à Université Cergy Pontoise e à Université de Lille, em Paris e Lille, França- com ônus CAPES-PrInt (Processo 23079.204173/2020-49).</p><p>BEATRIZ VIEIRA DE RESENDE, Matrícula SIAPE nº 8360503, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Letras, no período de 09/09/2020 a 11/12/2020, para realizar estágio sênior, junto à Universita di Roma, em Roma, Itália- com ônus CAPES-PrInt (Processo 23079.204883/2020-79).</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>