<xml><article id="13456827" name="Portaria 28.2020" idOficio="5751896" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/03/2020" artClass="00039:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Escola Superior" artSize="12" artNotes="" numberPage="86" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=86" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12471099">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 28, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 28, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA ESCOLA SUPERIOR DO MINISTÉRIO PÚBLICO DA UNIÃO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo artigo 30, inciso XXVII, do Estatuto da ESMPU, aprovado pela Portaria PGR/MPU nº 9, de 27 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em primeiro provimento, a servidora requisitada, TATIANA JEBRINE, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, da Assessoria Técnica da Diretoria-Geral.</p><p>Art. 2º Exonerar a servidora CRISTIANE MARIA SCHULZ HASHIMOTO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula 71565, do cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, da Assessoria Técnica da Diretoria-Geral.</p><p>Art. 3º Nomear, em primeiro provimento, a servidora CRISTIANE MARIA SCHULZ HASHIMOTO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula 71565, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Divisão de Gestão de Pessoas, CC-2, da Secretaria de Administração.</p><p>Art. 4º Apostilar a nomeação de GABRIEL NUNES OLIVEIRA, servidor sem vínculo, matrícula 70124, do cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, da Assessoria Técnica, da Secretaria de Planejamento e Projetos, realizada originalmente pela Portaria nº 77, de 15 de julho de 2015, publicada no DOU de 20 de julho de 2015, para considerar a nomeação, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, da Assessoria Técnica da Diretoria Geral, em vaga decorrente da exoneração de Cristiane Maria Schulz Hashimoto.</p><p>Art. 5º Nomear a servidora requisitada LIGIA MARIA DE SOUZA LOPES REIS, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, da Assessoria Técnica, da Secretaria de Planejamento e Projetos.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">PAULO GUSTAVO GONET BRANCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>