<xml><article id="13503109" name="PORTARIA N 6128 - Dispensa de Cé" idOficio="5756292" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/03/2020" artClass="00013:00050:31148:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda/Secretaria de Orçamento Federal/Coordenação-Geral de Desenvolvimento Institucional" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12478257">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6.128, DE 3 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6.128, DE 3 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL, da Secretaria de Orçamento Federal, da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o disposto no inciso VI do art. 57 do Anexo I do Decreto no9.745, de 8 de abril de 2019, e a subdelegação de competência de que trata o inciso I do art. 2oda Portaria SOF no24, de 23 de abril de 2019, e o Processo SEI no10080.100225/2020-28, resolve:</p><p>Dispensar o servidor CÉSAR PEIXOTO LEMOS, matrícula Siape no777773, da função comissionada de Coordenador de Acompanhamento de Programas das Relações Exteriores e de Minas e Energia, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Acompanhamento dos Programas das Área Econômica, do Departamento de Programas da Áreas Econômica e de Infraestrutura, da Secretaria de Orçamento Federal, da Secretaria Especial de Fazenda, deste Ministério, apostilado pela Portaria no73 DGP, de 30 de janeiro de 2019, publicada em 30 de janeiro de 2019, no Boletim de Pessoal e Serviço, Ano 80 - Número 20.1 - ESPECIAL, devido à concessão de aposentadoria voluntária, conforme Portaria DGP/SGC/SE/ME no5.758, de 27 de fevereiro de 2020, publicada em 3 de março de 2020.</p><p class="assina">MARCOS DA COSTA AVELAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>