<xml><article id="13850832" name="Portaria 8.288 de 24-04-20._form" idOficio="5788002" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2020" artClass="00013:00050:31148:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda/Secretaria de Orçamento Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12532573">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 8.288, DE 24 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 8.288, DE 24 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE ORÇAMENTO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 4o, inciso V, da Portaria no80, de 13 de fevereiro de 2019, da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia, e o disposto no Processo SEI no10080.100369/2020-84, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor JOSÉ EDUARDO GONÇALVES, matrícula Siape nº 1451169, para o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Chefe de Gabinete da Secretaria de Orçamento Federal, da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia, código DAS 101.4, nos afastamentos e nos impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da publicação desta Portaria.</p><p>Art. 2º Designar o servidor JOSÉ EDUARDO GONÇALVES, matrícula Siape nº 1451169, para o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Diretor de Programa da Secretaria de Orçamento Federal, da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia, código DAS 101.5, nos afastamentos e nos impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria nº 52, de 5 de setembro de 2019, publicada no DOU de 6 de setembro de 2019, Seção 2, página 18, e a Portaria nº 55, de 5 de setembro de 2019, publicada no DOU de 11 de setembro de 2019, Seção 2, página 17, ambas da Secretaria de Orçamento Federal.</p><p class="assina">GEORGE SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>