<xml><article id="13561403" name="PORTARIA 1366-2020-Pregoeiros" idOficio="5761301" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/03/2020" artClass="00024:00034:00031:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Superintendência Estadual na Paraíba/Divisão de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12487021">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.366, DE 6 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.366, DE 6 DE MARÇO DE 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE ESTADUAL DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE NO ESTADO DA PARAÍBA, no uso de suas respectivas atribuições que lhe confere o artigo 13 combinado com o artigo 16, do Estatuto aprovado pelo Decreto n.º 8.867, de 03 de outubro de 2016, publicado no DOU de 04 subsequente, resolve:</p><p>Art.1 - Designar de acordo com a Lei nº 10.520/2002 e Instrução Normativa - IN nº 05/2017, para fins específicos de contratação de serviços sob o regime de execução indireta no âmbito da Administração Pública federal direta, autárquica e fundacional, os servidores abaixo relacionados para exercerem as seguintes funções na Superintendência Estadual da Paraíba:</p><p>PREGOEIROS:</p><p>Miriam Correia de Melo, Agente Administrativo, Matrícula SIAPE nº 1100355;</p><p>Fernando Wilson Francisco, Agente Administrativo, Matrícula SIAPE nº 1097987;</p><p>EQUIPE DE APOIO:</p><p>Marcos Antônio Justino de Souza, Atendente, Matrícula SIAPE nº 0471830.</p><p>Art.2 - Para fins previstos na Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, a autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o Superintendente Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado da Paraíba.</p><p>Art.3 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VIRGINIA MARIA PEIXOTO VELLOSO BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>