<xml><article id="13902711" name="Publicar em 31.03.2020 final" idOficio="5791651" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/03/2020" artClass="00024:00002:00001:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12538785">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Coordenador-Geral de Gestão de Pessoas, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, do Ministério da Saúde, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, resolve:</p><p>Nº 163 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor FRANCISCO XAVIER LIMA SARAIVA, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 1092018, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e a Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada (VPNI), de acordo com art. 62-A da Lei nº 8.112/1990.</p><p>(NUP: 25000.026528/2020-91)</p><p>Nº 164 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ISAIAS LOPES, ocupante do cargo de Motorista Oficial, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 879212, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e a Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada (VPNI), de acordo com art. 62-A da Lei nº 8.112/1990.</p><p>(NUP: 25000.030692/2020-01)</p><p>Nº 165 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARISTELA DOS REIS LUZ ALVES, ocupante do cargo de Médico, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 467115, com carga horária de 20 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>(NUP: 25000.026771/2020-18)</p><p class="assina">ADEMIR LAPA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>