<xml><article id="13583355" name="Port. 6470 DE 06 DE MARÇO DE 202" idOficio="5763395" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/03/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12491011">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 6.470, de  6 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 6.470, de 6 de março de 2020</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições legais que lhe confere a Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Publicar o ato de Transferência para a Reserva Remunerada, ex-officio, de acordo com o Decreto Estadual nº 28.463-E, de 14 de fevereiro de 2020, Publicado no Diário Oficial do Estado nº 3664, de 14 de fevereiro de 2020, que transfere para a Reserva Remunerada, ex-officio, o CORONEL BM ROBERTO DE SOUSA LOPES, matrícula Siape nº 714943, amparado pelo inciso III do art. 62 da Constituição do Estado de Roraima; e de conformidade com o que prescreve o art. 31 (Redação dada pela Emenda Constitucional nº 98, de 2017), § 2º (Redação dada pela Emenda Constitucional nº 79, de 2014), da Emenda Constitucional nº 19, de 1998; e de acordo com o que dispõe o art. 50, inciso III, alíneas "d" e "h", Art. 89, inciso I, art. 92, inciso I, art. 94, caput, da Lei nº 6.652, de 30/05/1979, (Estatuto dos Policiais Militares das Polícias Militares dos Ex-Territórios Federais do Amapá, de Rondônia e de Roraima) combinado com o art. 115B, V da Lei Complementar nº 194 de 13 de fevereiro de 2012 (com alteração trazida pela Lei Complementar nº 260, de 02 de agosto de 2017); bem como os arts. 3º, 19, 20, 21 e 65, seus parágrafos e incisos, da Lei nº 10.486/2002, com efeitos a partir de 14/02/2020, processo nº 19975.105814/2020-01.</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>