<xml><article id="13591287" name="Portaria 125" idOficio="5764720" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/03/2020" artClass="00043:00004:00005:00002:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Conselho da Justiça Federal/Presidência/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12493248">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 125,  DE 9 DE MARÇO D 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 125, DE 9 DE MARÇO D 2020</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL DO CONSELHO DA JUSTIÇA FEDERAL, usando de suas atribuições conferidas pela Portaria n. 93, de 19 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores Rose Marie de Thuin, matrícula n. 889, Secretária de Gestão de Pessoas, e Érico Alessandro Fagundes, matrícula n. 86, Subsecretário de Provimento e Alocação de Pessoas, como gestora e gestor substituto, respectivamente, do Acordo de Cooperação Técnica abaixo descrito:</p><p>Acordo de Cooperação Técnica CJF/CSJT/TRT2.</p><p>Objeto: estabelecer a cooperação técnica entre os signatários, no âmbito da Tecnologia de Informação e da Gestão de Pessoas, com fornecimento/cessão do código-fonte dos Módulos PRINCIPAL (SGRH) e FOLHA DE PAGAMENTO DE PESSOAL WEB (FOLHAWEB) ao CJF.</p><p>Órgãos: Conselho da Justiça Federal, Conselho Superior da Justiça do Trabalho e Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região.</p><p>Art. 2º Cabe ao gestor, no cumprimento de suas atribuições, acompanhar e fiscalizar a execução do acordo, aplicando o Manual de Gestão de Contratos do Superior Tribunal de Justiça, disponível na intranet deste Conselho.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Juíza Federal SIMONE DOS SANTOS LEMOS FERNANDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>