<xml><article id="13571454" name="PorPresi 06.03.20" idOficio="5762608" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/03/2020" artClass="00020:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12489591">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 06 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 06 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527 de 10/12/1997, resolve:</p><p>Nº 662 - Dispensar, a pedido, a servidora DEBORAH MENDES MAXIMO CARDOZO, matrícula SIAPE n. 1762736, do encargo de substituta do Cargo em Comissão de Chefe da Divisão de Gerenciamento de Substâncias, código DAS 101.2, da Coordenação de Controle Ambiental de Substâncias e Produtos Perigosos da Coordenação-Geral de Avaliação e Controle de Substâncias Químicas da Diretoria de Qualidade Ambiental, deste Instituto.</p><p>Nº 663 - Designar o servidor RAFAEL DE BRITO CAVALCANTI MACHADO, matrícula SIAPE n. 2034321, para o encargo de substituto do Cargo em Comissão de Chefe da Divisão de Gerenciamento de Substâncias, código DAS 101.2, da Coordenação de Controle Ambiental de Substâncias e Produtos Perigosos da Coordenação-Geral de Avaliação e Controle de Substâncias Químicas da Diretoria de Qualidade Ambiental, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 664 - Designar o servidor HERDELIO GOMES TOCANTINS MALTEZ JUNIOR, matrícula SIAPE n. 1366184, para o encargo de substituto da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão Técnico-Ambiental, código FCPE 101.2, da Superintendência no Pará, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 665 - Dispensar o servidor ROMERITO MANOEL SANTOS, matrícula SIAPE n. 2422899, do encargo de substituto do Cargo em Comissão de Coordenador de Benefícios e Promoção à Saúde, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto.</p><p>Nº 674 - Designar o servidor FRANCISCO LAERTE DE ALENCAR SILVA, matrícula SIAPE n. 666592, para o encargo de substituto do Cargo em Comissão de Coordenador de Benefícios e Promoção à Saúde, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">LUIS CARLOS HIROMI NAGAO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>