<xml><article id="13723237" name="AFASTAMENTOS 16.03" idOficio="5776634" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="18/03/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12513581">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 16 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 16 DE MARÇO DE 2020</p><p>Nº 87 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA resolve tornar insubsistente o Despacho nº 555, de 26 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União nº 250, de 27 subsequente, Seção 2, página 48, referente ao Afastamento do País do Agente de Polícia Federal ALEXEY TAVARES PEREIRA, lotado na Divisão de Direitos Humanos da Coordenação-Geral de Defesa Institucional da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal. (Processo nº 08200.020766/2019-84).</p><p>Nº 88 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA resolve tornar insubsistente o Despacho nº 51, de 18 de fevereiro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 35, de 19 subsequente, Seção 2, página 40, referente ao Afastamento do País do servidor FABRIZIO GARBI, Diretor Adjunto do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça. (Processo nº 08099.002327/2020-38).</p><p>Nº 89 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA resolve tornar insubsistente o Despacho nº 66, de 27 de fevereiro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 40, de 28 subsequente, Seção 2, página 57, referente ao Afastamento do País dos servidores DIOGO DOMÍNICI SORIANO, Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, GUSTAVO CAMILO BAPTISTA, Diretor de Políticas Públicas e Articulação Institucional, e ÂNGELA CRISTINA RODRIGUES, Coordenadora de Projetos Especiais da Coordenação-Geral de Pesquisa e Formação da Diretoria de Políticas Públicas e Articulação Institucional da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas. (Processo nº 08129.000197/2020-02).</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>