<xml><article id="13654525" name="2 GABMI PORTARIA 1007" idOficio="5770133" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2020" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12502424">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.007, DE 11 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.007, DE 11 DE MARÇO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal, e consoante o disposto na Portaria MCTIC nº 1.037, de 10 de dezembro de 2009, e na Portaria MCTIC nº 5.158, de 14 de novembro de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir Comitê de Busca para subsidiar o Ministro na escolha do Diretor do Laboratório Nacional de Computação Científica (LNCC), Unidade de Pesquisa integrante da estrutura organizacional deste Ministério.</p><p>Art. 2º O Comitê de Busca será composto pelos seguintes membros:</p><p>I - Dr. JOSÉ ROBERTO BOISSON DE MARCA, da Pontifícia Universidade Católica do Rio de Janeiro (PUC/Rio), que o presidirá;</p><p>II - Dr. CELSO DA CRUZ CARNEIRO RIBEIRO, da Universidade Federal Fluminense (UFF);</p><p>III - Dra. FRANCILENE PROCÓPIO GARCIA, da Universidade Federal de Campina Grande (UFCG);</p><p>IV - Dr. LUIS DA CUNHA LAMB, da Universidade Federal do Rio Grande do Sul (UFRGS); e</p><p>V - Dr. PAULO ROBERTO FREIRE CUNHA, da Universidade Federal de Pernambuco (UFPE).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>