<xml><article id="13501397" name="Of. 080 -PORTARIA 123 - DISPENSA" idOficio="5756018" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/03/2020" artClass="00016:00145:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12477924">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 123, de 3 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 123, de 3 de março de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA (UNIR), no uso das atribuições que lhe são conferidas mediante o artigo 7º da Lei n° 7.011, de 08 de julho de 1982; o artigo 11 do Estatuto da UNIR; o Decreto Presidencial publicado no DOU nº 222, de 21 de novembro de 2016, seção 2, p.1; e considerando o que consta no processo nº 999119656.000008/2020-28 e no processo nº 999119656.000011/2020-41; resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, a servidora GIOVANA ALEXANDRA STEVANATO, SIAPE nº 1825813, da função de Chefe do Departamento Acadêmico de Ciências da Educação, do Campus de Vilhena, Função Comissionada de Coordenação de Cursos (FCC), a partir de 01.03.2020.</p><p>Art. 2º Designar a servidora docente CLAUDIA JUSTUS TORRES PEREIRA, SIAPE nº 2044654, para a função de Chefe pro tempore do Departamento Acadêmico de Ciências da Educação, do Campus de Vilhena, Função Comissionada de Coordenação de Cursos (FCC), pelo período improrrogável de 90 (noventa) dias, de 04.03.2020 a 02.06.2020.</p><p>Art. 3º Designar a servidora Docente FERNANDA EMANUELE SOUZA DE AZEVEDO, SIAPE nº 2123695, para a função de Vice-Chefe pro tempore do Departamento Acadêmico de Ciências da Educação, do Campus de Vilhena, pelo período improrrogável de 90 (noventa) dias, de 04.03.2020 a 02.06.2020, no qual deverá ser realizada consulta à comunidade acadêmica para escolha de Chefe e Vice-Chefe do Departamento.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ari Miguel Teixeira Ott</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>