<xml><article id="13469350" name="ATO PORTARIA COMISSÃO ELEITORAL " idOficio="5752837" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/03/2020" artClass="00044:00207:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem da Paraíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12472398">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 71, DE 2 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 71, DE 2 DE MARÇO DE 2020</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Enfermagem da Paraíba, no uso de suas atribuições conferidas pelo artigo 19 da Resolução Cofen nº 612/2019 (Código Eleitoral do Sistema Cofen/Conselhos Regionais de Enfermagem) vem por meio desta:</p><p>Art. 1º - Constituir a Comissão Eleitoral para eleição do Plenário do Conselho Regional de Enfermagem da Paraíba, gestão 2021-2023, com a finalidade de fazer cumprir todos os atos destinados à realização da referida eleição, como expedição de editais e outras publicações necessárias, planejar, coordenar, organizar e supervisionar os atos eleitorais, deferir ou indeferir requerimentos de sua competência formulados no processo, inclusive decidir sobre os pedidos de inscrição de chapas e sobre as demais questões incidentais, julgar impugnações, emitir relatórios conclusivos sobre matérias postas a sua análise e encaminhar o Processo Eleitoral para o Plenário do Conselho Regional para homologação, bem como dar posse aos eleitos.</p><p>Art. 2º - Designar os enfermeiros abaixo nominados para compor a Comissão ora constituída, cuja Presidência ficará sob a responsabilidade do primeiro:- Dr. OSLYEUDESON DOS SANTOS BATISTA - COREN-PB Nº 194692-ENF (Presidente da Comissão Eleitoral)- Dra. JULIETA MARANHÃO RODRIGUES DA SILVA- COREN-PB Nº 232663-ENF (Membro da Comissão Eleitoral)- Dra. MICHELY ALMEIDA MARÔPO - COREN-PB Nº 243004-ENF (Membro da Comissão Eleitoral)</p><p>Art. 3º - A presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 4º - Dê ciência e publique-se.</p><p class="assina">Renata Ramalho da Cunha Dantas</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>