<xml><article id="13902531" name="Aposentadorias - 59 a 61" idOficio="5791207" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/03/2020" artClass="00024:00002:00033:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Roraima/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12538073">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de   26 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 26 DE MARÇO DE 2020</p><p>A Chefe do Serviço de Gestão Administrativa da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Roraima, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PORTARIA/SE/SAA nº 1.804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU nº 192 de 03 de outubro de 2013, resolve:</p><p>Nº 59 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor BENEDITO MIGUEL SANSAO, CPF nº 112.242.662-34, matrícula SIAPE nº 0483852, ocupante do cargo efetivo de AGENTE DE SAUDE PUBLICA, classe S, padrão III, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, na forma da EC nº 103/2019, Art. 3º, de 12 de dezembro de 2019 combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, com os proventos do cargo efetivo e demais vantagens a que fizer jus.(Processo nº 25012.000258/2020-50).</p><p>Nº 60 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor FRANCE DE OLIVEIRA, CPF nº 164.103.272-34, matrícula SIAPE nº 444018, ocupante do cargo efetivo de AUXILIAR DE SERVIÇOS DIVERSOS, classe S, padrão III, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, na forma da EC nº 103/2019, Art. 3º, de 12 de dezembro de 2019 combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, com os proventos do cargo efetivo e demais vantagens a que fizer jus (Processo nº 25012.000229/2020-98).</p><p>Nº 61 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE RODRIGUES SOBRINHO, CPF nº 060.228.712-04, matrícula SIAPE nº 1036416, ocupante do cargo efetivo de MOTORISTA, classe S, padrão III, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, na forma da EC nº 103/2019, Art. 3º, de 12 de dezembro de 2019 combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, com os proventos do cargo efetivo e demais vantagens a que fizer jus(Processo nº 25012.000241/2020-01).</p><p>Declarar vagos os cargos supracitados.</p><p class="assina">ANDRÉA ROSADA MAIA OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>