<xml><article id="13569096" name="portaria n 357 360 362 364 365" idOficio="5762390" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/03/2020" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12489296">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 357, DE 4 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 357, DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o disposto no Art. 17, inciso XIII do Regimento Geral da UNIFAP; Art. 35, inciso II da Lei nº 8.112/90, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 24/2020 - PROGRAD, de 28.02.2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar, a pedido, a contar de 02/03/2020, o servidor HELCIO ALCANTARA CARDOSO, matrícula SIAPE 2552471, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, do cargo de Coordenador de Ensino e Graduação - COEG, CD-03.</p><p>Art. 2º - Nomear, a contar de 02/03/2020, o servidor NALIMILSON GOMES PINHEIRO, matrícula SIAPE 2010462, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para exercer o cargo de Coordenador de Ensino e Graduação - COEG, CD-03.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p>PORTARIA Nº 360, DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 17/2020 - CCRI, de 28.02.2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a contar de 02/03/2020, o servidor TIAGO LUEDY SILVA, matrícula SIAPE 1863991, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, da função de Coordenador do Curso de Relações Internacionais - CCRI, FUC-01.</p><p>Art. 2º - Designar, a contar de 02/03/2020, o servidor PAULO GUSTAVO PELLEGRINO CORREA, matrícula SIAPE 2028444, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Coordenador do Curso de Relações Internacionais - CCRI, FUC-01.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 362, DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto do Presidente da República, de 19 de Setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União nº 182, de 20 de Setembro de 2018, Seção 2, página 1, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 23125.018416/2019-91, de 03.07.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - TORNAR sem efeito, a nomeação de MIQUEIAS SERRÃO MARQUES, nomeado através da Portaria nº 2050/2019, de 21/10/2019, publicada no Diário Oficial da União nº 205, seção 02, páginas 37 de 22/10/2019.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 364, DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto do Presidente da República, de 19 de Setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União nº 182, de 20 de Setembro de 2018, Seção 2, página 1, e tendo em vista o que consta no Processo nº 23125.027683/2019-50 , de 27 de Setembro de 2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Retificar a Portaria nº 1445/2018, de 04/09/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 172, Seção: 2, Página 16, de 05/09/2018, que declarou a vacância do cargo efetivo de Assistente em Administração, ocupado pelo servidor JOSE ANTONIO DA SILVA ALVES, matrícula SIAPE 2117433.</p><p>ONDE SE LÊ: "a contar de 29 de agosto de 2018".</p><p>LEIA-SE: " a contar de 27 de agosto de 2018".</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 365, DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto do Presidente da República, de 19 de Setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União nº 182, de 20 de Setembro de 2018, Seção 2, página 1, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 31/2020 - DIRG/CAMPUS BI, de 14.02.2020. resolve:</p><p>Art. 1º - TORNAR sem efeito as Portarias nº 0044/2020, de 14/01/2020, 0094/2020, de 21/01/2020, as quais autorizaram o deslocamento internacional, dos servidores LUISA ANTONIA CAMPOS BARROS, matrícula SIAPE nº 2244703 e HILTON JEFERSON ALVES CARDOSO DE AGUIAR, matrícula SIAPE nº 2063449.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>