<xml><article id="13774620" name="PORTARIA DG 109" idOficio="5781729" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2020" artClass="00017:00031:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Transportes Terrestres/Gabinete do Diretor-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12521774">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 109, DE 19 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 109, DE 19 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Diretor-Geral da Agência Nacional de Transportes Terrestres - ANTT, em exercício, no uso das atribuições que lhe confere o Regimento Interno aprovado pela Resolução nº 5.810, considerando o disposto no inc. II, do art. 93 da Lei nº. 8.112, de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 2017, e art. 2º da Lei nº 9.007, de 1995, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, por tempo indeterminado, a cessão do Servidor Everaldo Valenga Alves, matrícula SIAPE nº. 1785009, ocupante do cargo de Especialista em Regulação de Serviços de Transportes Terrestres, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Agência Nacional de Transportes Terrestres, para exercer o Cargo Comissionado de Coordenador-Geral de Educação para o Trânsito, no Departamento Nacional de Trânsito, da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres, do Ministério da Infraestrutura, código CGE II. (Processo nº 50500.024986/2020-01).</p><p>Art. 2º. O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO VINAUD PRADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>