<xml><article id="13873146" name="Portaria n 15-2020 - CORE-BA - M" idOficio="5790174" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2020" artClass="00044:00464:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DOS REPRESENTANTES COMERCIAIS NO ESTADO DA BAHIA" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12536478">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 15, de 26 de março de 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 15, de 26 de março de 2020</p><p>O Presidente do Conselho Regional dos Representantes Comerciais no Estado da Bahia - Core-Ba, no uso de suas atribuições descritas no art.26, alínea "d", do Regimento Interno;</p><p>CONSIDERANDO a decisão unânime da Diretoria-Executiva, na presente data;</p><p>CONSIDERANDO o disposto na Portaria nº 14/2020 - Core-BA, de 18/03/2020, especificando no seu artigo 1º, que prevê a possibilidade de revisão a qualquer tempo;</p><p>CONSIDERANDO o agravamento dos casos de contágio do COVID-19 em todo o país, o que impôs a edição de medidas emergenciais, tanto pelo Governo Federal e Estadual, quanto pelas Prefeituras Municipais;</p><p>CONSIDERANDO o disposto na Resolução nº 1.150/2020 - Confere, de 20/03/2020, que determinou, durante os próximos 15 (quinze) dias, que as atividades daquele órgão federal serão desenvolvidas remotamente, durante o horário normal de expediente, ficando os funcionários dispensados do comparecimento à Entidade durante o referido período, podendo, no entanto, virem a ser convocados a comparecerem à sede da Entidade a qualquer momento;</p><p>CONSIDERANDO o Decreto nº 10.282, de 20/03/2020, do Presidente da República, regulamentando a Lei nº 13.979/2020, para definir os serviços públicos e atividades essenciais e indispensáveis ao atendimento das necessidades inadiáveis da comunidade, assim considerados aqueles que, se não atendidos, colocam em perigo a sobrevivência, a saúde ou a segurança da população;</p><p>CONSIDERANDO o Decreto nº 19.529, de 16/03/2020, do Governador do Estado, bem como o Decreto Municipal nº 32.272, de 19/03/2020, determinando as medidas temporárias para enfrentamento da emergência de saúde pública de importância internacional decorrente do coronavírus;</p><p>CONSIDERANDO a Medida Provisória nº 927, de 22/03/2020, do Presidente da República, que dispõe sobre as medidas trabalhistas para enfrentamento do estado de calamidade pública reconhecido pelo Decreto Legislativo nº 6, de 20 de março de 2020, e da emergência de saúde pública de importância internacional decorrente do coronavírus e dá outras providências;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de manter os serviços públicos da Entidade e reduzir as possibilidades de contágio do COVID-19, utilizando-se de recursos de tecnologia da informação, que possibilitam a realização de trabalho à distância;, resolve:</p><p>Art. 1º - Instituir, até 06 de abril de 2020, que as atividades do Core-BA serão desenvolvidas remotamente (teletrabalho), durante o horário normal de expediente, ficando os funcionários e demais colaboradores dispensados do comparecimento à Entidade (Sede e Seccionais) durante o referido período, podendo, no entanto, virem a ser convocados a comparecerem nas unidades da Entidade a qualquer momento.</p><p>Parágrafo único - O prazo estabelecido neste artigo poderá ser prorrogado, a qualquer tempo, se mantidas as circunstâncias que ensejaram a edição desta Portaria.</p><p>Art. 2º - Os serviços públicos do Core-BA serão prestados remotamente, da seguinte forma:</p><p>· Registro Inicial, Suspensão, cancelamento, parcelamento, prescrição e emissão de certidão/certificados, Reembolso e Emissão de boletos: requerimento deverá ser enviado para cobranca@corebahia.org.br, considerando a data do envio como a de protocolo, cujo prazo para análise e deferimento será de até 10 (dez)</p><p>· dias corridos, salvo a solicitação de boleto que terá o prazo de 3(três) dias, após o retorno das atividades presenciais.</p><p>· Orientação jurídica - dúvidas deverão ser enviadas para juridico@corebahia.org.br, que serão respondidas em até 5 (cinco) dias úteis. Com a suspensão de todos os prazos processuais pelo Conselho Nacional de Justiça (CNJ) até 30/04/2020, na forma da Resolução nº 313/2020, os acordos judiciais, o peticionamento eletrônico, as audiências e demais atividades judiciais desenvolvidas pelo Core-BA ficarão suspensas, por igual período.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor nesta data, revogando-se as disposições em contrário.</p><p></p><p class="assina">Herval Dórea da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>