<xml><article id="13752028" name="PORTARIA N 1213-DIPEC-DEPES-SEPE" idOficio="5779573" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/03/2020" artClass="00011:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12518194">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 1.213/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 17 DE MARÇO DE 2020   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 1.213/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 17 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE PESSOAL, ENSINO, SAÚDE E DESPORTO, de conformidade com a delegação de competência outorgada pela Portaria SEGEP/MP nº 32, de 25 de fevereiro de 2015, combinado com o inciso V do art. 43 do Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, e considerando o disposto no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e demais informações que constam do Processo nº60000.000128/2020-57, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a prorrogação da cessão, pelo prazo de 1 (um) ano, a contar de 13 de janeiro de 2020, do servidor FRANCLIN DE SOUSA SANTIAGO, Matrícula SIAPE nº 0082804, ocupante do cargo de Datilógrafo, pertencente ao Quadro de Pessoal do Comando do Exército, para o Ministério Público do Trabalho, onde continuará exercendo a Função de Confiança de Chefe da Seção de Licitações, Compras e Contratos, código FC-02, na Procuradoria Regional do Trabalho da 13ªRegião/PB.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do Órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da prorrogação da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>