<xml><article id="13595267" name="Dou012-20in" idOficio="5765112" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="10/03/2020" artClass="00016:00106:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12493957">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 9 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 9 de março de 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ALEXANDRE COUTINHO TEIXEIRA DE FREITAS, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Cirurgia, Setor de Ciências da Saúde e ocupante do cargo de médico, lotado no Serviço Cirurgia do Aparelho Digestivo , Complexo do Hospital de Clínicas da Universidade Federal do Paraná, no período de 03/05/2020 a 08/05/2020, para participar do 2020 Basic Robotic Surgical Course no Advent Health Nicholson Center, em Celebration/Florida/Estados Unidos , com ônus limitado. (Processo nº 23075.004102/2020-88 e Processo nº 23075.008515/2020-31).</p><p>ANA PAULA EUCLIDES GALERANI LOPES, ocupante do cargo de médica, lotada no Serviço Radioterapia, Complexo do Hospital de Clínicas da Universidade Federal do Paraná,no período de 31/03/2020 a 09/04/2020, para participar do Congresso Mundial de Braquioterapia, em Viena/Áustria, com ônus limitado . (Processo nº 23075.011837/2020-68).</p><p>CAROLINE BONAMIN DOS SANTOS SOLA, ocupante do cargo de médica, lotada no Serviço Transplante de Medula Óssea, Complexo do Hospital de Clínicas da Universidade Federal do Paraná, no período de 20/03/2020 a 27/03/2020, para participar do " 46 th Annual Meeting of the European Society for Blood and Marrow Transplantation", em Madri/Espanha, com ônus limitado. (Processo nº 23075.008524/2020-22).</p><p>DANIELA CARINHANHA SETUBAL, ocupante do cargo de médica, lotada no Serviço Transplante de Medula Óssea, Complexo do Hospital de Clínicas da Universidade Federal do Paraná, no período de 20/03/2020 a 27/03/2020, para participar do "do 46° Encontro Anual da Sociedade Europeia de Transplante de Sangue e Medula", em Madrí/Espanha, com ônus limitado. (Processo nº 23075.008527/2020-66).</p><p>EDUARDO MARONE, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Centro de Estudos do Mar , no período de 28/04/2020 à 17/05/2020, para participar como professor em cursos e coordenar sessão na Assembleia Geral da União Europeia de Geociências, em Viena /Áustria, com ônus limitado. (Processo nº 23075.084252/2019-23).</p><p>MARCELO OLIVEIRA DOS SANTOS, ocupante do cargo de médico, lotado no Centro de Terapia Intensiva Adulto, Complexo do Hospital de Clínicas da Universidade Federal do Paraná, pelo período de 22/03/2020 a 29/03/2020 para participar do "40º Simpósio Internacional de Terapia Intensiva e Emergência Médica", em Bruxelas/Bélgica, com ônus limitado. (Processo nº 23075.007476/2020-55).</p><p>SAMIR KANAAN NABHAN, ocupante do cargo de médico, lotado no Serviço Transplante de Medula Óssea, Complexo do Hospital de Clínicas da Universidade Federal do Paraná, no período de 20 /03/2020 a 27/ 03/2020, para participar do " 46 th Annual Meeting of the European society for Blood Transplantation and Marrow", em Madri/Espanha, com ônus limitado. (Processo nº 23075.008555/2020-83).</p><p class="assina">Ricardo Marcelo Fonseca</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>