<xml><article id="13631171" name="Port. n 439 - Aposentadoria Volu" idOficio="5768033" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2020" artClass="00016:00046:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12498833">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 439, DE 10 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 439, DE 10 DE MARÇO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE ENSINO, no exercício do cargo de REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM, no uso de suas atribuições legais e estatutárias que lhe confere a Portaria nº 428-GR/IFAM, de 06/03/2020, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 10/03/2020, Seção 2, pág. 27, e; CONSIDERANDO o teor do Processo nº 23042.000306/2020-27, de 17/02/2020, de autoria da servidora abaixo mencionada; CONSIDERANDO o teor do Despacho nº 087-CLN/DGP/REITORIA/IFAM, de 05/03/2020, resolve:</p><p>I. CONCEDER APOSENTADORIA VOLUNTÁRIA, com proventos integrais com base no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 2005 c/c com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora CLAUDIA MAGALHÃES DO VALLE - ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 401268, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas - IFAM, lotada no campus Manaus Centro, Classe/Nível D-501; Anuênio - Art. 244 da Lei nº 8.112/90 na proporção de 7% e RT- Retribuição por Titulação (Doutorado), com jornada de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva.</p><p>II. Declarar em decorrência, a vacância do código de vaga nº 681359.</p><p class="assina">LÍVIA DE SOUZA CAMURÇA LIMA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>