<xml><article id="13595702" name="ATOS DA REITORIA N. 359 AO 382 D" idOficio="5765169" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="10/03/2020" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12494028">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 9 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS De 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.002171/2020-42, resolve:</p><p>Nº 359 - Aposentar Francisco José Dantas, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 402992, código de vaga nº 313284, no cargo de Administrador, classe E, nível IV, padrão de vencimento 16, jornada de trabalho de 40 horas semanais, lotado no Decanato de Gestão de Pessoas, com fundamento no art. 3º da E. C. nº 47/2005, combinado com o art. 3º da E. C. nº 103/2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentada pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, pelo art. 2º da Lei nº 9.007, e em cumprimento a liminar dos autos do Mandado de Segurança nº 1039012-57.2019.4.01.3400, resolve:</p><p>Nº 360 - Art. 1º Efetivar a requisição do servidor José Valdy Campelo Junior, matrícula SIAPE nº 3963719, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade de Brasília, para exercício junto ao Conselho Administrativo de Defesa Econômica (CADE); Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado; Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto neste Ato caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias e; Art. 4º Este Ato entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.019324/2020-91, resolve:</p><p>Nº 362 - Dispensar, a partir de 2/3/2020, o servidor Alysson José da Silva da função de Coordenador de Aposentadoria e Pensão do Decanato de Gestão de Pessoas (FG-01).</p><p>Nº 363 - Art. 1º Dispensar o servidor Vinicius Gabriel Lima Dantas da função de Supervisor de Aposentadoria e Pensão do Decanato de Gestão de Pessoas (FG-02) e; Art. 2º Designar o servidor Vinicius Gabriel Lima Dantas para exercer a função de Coordenador de Aposentadoria e Pensão do Decanato de Gestão de Pessoas (FG-01).</p><p>Nº 364 - Designar a servidora Gabriella Monteiro Cintra para exercer a função de Supervisora de Aposentadoria e Pensão do Decanato de Gestão de Pessoas (FG-02).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.020624/2020-12, resolve:</p><p>Nº 365 - Dispensar, a partir de 9/3/2020, a servidora Marina Pita Ferreira da função de Coordenadora da Coordenadoria de Controle Interno do Decanato de Gestão de Pessoas (FG-01).</p><p>Nº 366 - Designar, a partir de 9/3/2020, o servidor Adelson Felizardo da Silva Júnior para exercer a função de Coordenador da Coordenadoria de Controle Interno do Decanato de Gestão de Pessoas (FG-01).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.158855/2019-64, resolve:</p><p>Nº 367 - Nomear o servidor Roger Werkhauser Escalante para substituir a Diretora de Administração e Logística da PRC (CD-04) durante o período de férias regulamentares, de 24/2/2020 a 9/3/2020, da titular Ana Cristina Brandão Ribeiro Silva.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.158377/2019-92, resolve:</p><p>Nº 368 - Conceder, a partir de 13/12/2019, pensão a Elza Silva Marques dos Santos, em razão do falecimento de Clovis Marques dos Santos, servidor pertencente ao quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 404676, ocupante do cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação I, padrão de vencimento 13, carga horária de 40 horas semanais, com fundamento no art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>A REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.021932/2020-65, resolve:</p><p>Nº 381 - Exonerar o servidor Julio Cesar Versiani Teixeira da função de Diretor da Diretoria de Serviços Gerais da PRC (CD-04).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.022785/2020-41, resolve:</p><p>Nº 382 - Nomear o servidor Sérgio Araújo de Sá para exercer a função de Assessor de Comunicação do Gabinete da Reitora (CD-04).</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>