<xml><article id="13899629" name="2703PRT63-CGSI-GSI-S-2" idOficio="5792169" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/03/2020" artClass="00006:00011:01229:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Comitê Gestor da Segurança da Informação" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12540008">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 63, DE 27 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 63, DE 27 DE MARÇO DE 2020</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA, NA CONDIÇÃO DE COORDENADOR DO COMITÊ GESTOR DA SEGURANÇA DA INFORMAÇÃO,</strong>com base no disposto no art. 10-A do Decreto nº 9.637, de 26 de dezembro de 2018, alterado pelo Decreto nº 9.832, de 12 de junho de 2019, e considerando o que estabelece a Resolução nº 2 do Comitê Gestor da Segurança da Informação, aprovada em 9 de março de 2020, e o constante dos autos do processo nº 00186.020072/2018-80, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes membros, titulares e suplentes, para compor o Subcolegiado do Comitê Gestor da Segurança da Informação - CGSI para auxiliar na criação e na definição da estrutura encarregada da governança da Segurança Cibernética dos sistemas de missão crítica e das plataformas de governo digital:</p><p>I - Ministério da Economia:</p><p>a) Titular: Merched Cheheb de Oliveira - Coordenador; e</p><p>b) Suplente: Fabiana de Assunção Cruvinel.</p><p>II - Ministério da Justiça e Segurança Pública:</p><p>a) Titular: Leonardo Bueno de Melo; e</p><p>b) Suplente: José Alberto Sousa Torres.</p><p></p><p>III - Ministério da Defesa:</p><p>a) Titular: Hudson Peçanha Murad; e</p><p>b) Suplente: José Garcia da Luz.</p><p>IV - Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República:</p><p>a) Titular: Marcelo Antonio Righi; e</p><p>b) Suplente: Maurício Leite Ferreira da Silva.</p><p>V - Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações:</p><p>a) Titular: Karla do Valle Abrahão Cavalcanti; e</p><p>b) Suplente: Danilo Morais Soares.</p><p></p><p>VI - Secretaria-Geral da Presidência da República:</p><p>a) Titular: Moisés Henrique Castro da Silva; e</p><p>b) Suplente: Kely Rejane de Almeida Romão Gonzaga; e</p><p>VII - Banco Central do Brasil:</p><p>a) Titular: Caio Moreira Fernandes;</p><p>b) Suplente: Marcio Rodrigues Alves dos Santos.</p><p>Art. 2º Considerando as orientações do Ministério da Economia emanadas na Instrução Normativa nº 21, de 16 de março de 2020, e enquanto perdurar o estado de emergência de saúde pública de importância internacional decorrente do coronavírus (COVID-19), as reuniões serão realizadas por meio de videoconferência ou por outro meio eletrônico conforme estabelecido pelo Coordenador do Subcolegiado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DOUBLAS BASSOLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>