<xml><article id="13540219" name="2 SEFAE PORTARIA 709" idOficio="5759630" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2020" artClass="00010:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Secretaria de Políticas para Formação e Ações Estratégicas" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12483807">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 709, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 709, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE POLÍTICAS PARA FORMAÇÃO E AÇÕES ESTRATÉGICAS no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Regimento Interno, aprovado pela Portaria nº 217, de 25 de janeiro de 2019, Anexo IX, publicada no Diário Oficial da União - DOU de 28 de janeiro de 2019, Portaria MCTIC nº 260 de 14 de março de 2014, considerando as disposições da Lei Federal nº 13.019/2014, que estabelece o regime jurídico das parcerias entre a Administração Pública e as Organizações da Sociedade Civil - OSC´s e o Decreto nº 8.726, de 27 de abril de 2016, que dispõe sobre regras e procedimentos do regime jurídico das parcerias celebradas entre a administração pública federal e as organizações da sociedade civil, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados, lotados na Secretaria de Políticas para Formação e Ações Estratégicas deste Ministério para, em observância da legislação vigente, atuarem como gestor e gestor substituto do Termo de Fomento nº 892443/2019, processo nº 01250.014006/2019-01:</p><p>Gestor: David de Brito Peixoto - Matrícula SIAPE nº 2311819;</p><p>Gestor Substituto: Gilmar Rodrigues da Rocha - Matrícula SIAPE nº 1800308</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO MARCOS MORALES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>