<xml><article id="13667523" name="0298 020862 2020 31 Alterar a Po" idOficio="5772067" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2020" artClass="00024:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12505632">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 298, 12 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 298, 12 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência de Ministro de Estado que lhe foi delegada pela Portaria 1.025/GM/MS de 18 de abril de 2018, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e II do parágrafo único do art. 87 da Constituição, e</p><p>Considerando o § 2º do art. 7º do Decreto nº 7.646, de 21 de dezembro de 2011; e</p><p>Considerando a substituição de segundo suplente da Secretaria de Ciência, Tecnologia, Inovação e Insumos Estratégicos em Saúde - SCTIE, de segundo suplente da Secretaria de Atenção Primária à Saúde - SAPS e de titular e primeiro suplente da Secretaria Especial de Saúde Indígena - SESAI, para compor o Plenário da Comissão Nacional de Incorporação de Tecnologias no Sistema Único de Saúde (Conitec), resolve:</p><p>Art. 1º Fica alterada a Portaria nº 2.072 GM/MS de 5 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº.151, de 7 de agosto de 2019, página 50, seção 2, no que se refere à designação de membros titulares, primeiro e segundo suplentes, indicados pelos respectivos órgãos e entidades que irão compor o Plenário da Comissão Nacional de Incorporação de Tecnologias no Sistema Único de Saúde (Conitec), que passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>" I - Ministério da Saúde:</p><p>a) Secretaria de Ciência, Tecnologia, Inovação e Insumos Estratégicos em Saúde (SCTIE);</p><p>1. Titular: ........;</p><p>2. Primeiro Suplente: ...............;</p><p>3. Segundo Suplente: Alexandre Martins de Lima;</p><p>............................................................................</p><p>c) Secretaria Especial de Saúde Indígena (SESAI)</p><p>1. Titular: Rodrigo dos Santos Santana;</p><p>2. Primeiro Suplente: Ghislaine Maria de Oliveira Barros;</p><p>3. Segundo Suplente: .........;</p><p>.............................................................................</p><p>f) Secretaria de Atenção Primária à Saúde (SAPS)</p><p>1. Titular: ............................................;</p><p>2. Primeiro Suplente: .................;</p><p>3. Segundo Suplente: Larissa Gabrielle Ramos". (NR)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO GABBARDO DOS REIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>