<xml><article id="13616255" name="10 de março S2 portarias 519 a 5" idOficio="5767103" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2020" artClass="00016:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12496943">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>Nº 519 - Art. 1º. EXONERAR a servidora LÚCIA MARIA BARBOSA LIRA, matrícula SIAPE n.º 0399270, ocupante do cargo de Administrador, da atribuição de substituta legal do Cargo Comissionado CD-04, de Diretora do Departamento de Políticas Afirmativas da Pró-Reitoria de Extensão.</p><p>Art. 2º. NOMEAR o servidor ANTÔNIO DE PÁDUA QUIRINO RAMALHO, matrícula SIAPE n.º 2911541, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para a atribuição de substituto legal do Cargo Comissionado CD-04, de Diretor do Departamento de Políticas Afirmativas da Pró-Reitoria de Extensão.</p><p>Nº 527 - Art. 1º. NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o Artigo 9º, Inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1.990, para o cargo de PROFESSOR do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, habilitado em Concurso Público para a Carreira do Magistério Superior da Fundação Universidade do Amazonas, objeto do Edital n.° 048 de 30/05/2019, publicado no DOU em 31/05/2019, retificado em 10/06/2019 e 23/07/2019 referente ao CONCURSO PÚBLICO destinado ao provimento de vagas do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, conforme segue:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>LOTAÇÃO</p></td><td><p>CLASSE/ PADRÃO/ REGIME DE TRABALHO</p></td><td><p>CÓDIGO DA VAGA</p></td></tr><tr><td><p>FLEMING NABESHIMA FARIAS</p></td><td><p>ISB</p></td><td><p>Auxiliar A/ Nível 1/</p><p>Dedicação Exclusiva</p></td><td><p>310656</p></td></tr></table><p>Nº 529 - Art. 1º. DISPENSAR o servidor ALESSANDRO DA CONCEIÇÃO CHAVES, Matrícula SIAPE n.º 1147014, ocupante do cargo de Contador, da Função de Coordenador de Planejamento e Execução da Auditoria Interna, a partir de 10/03/2020.</p><p>Art. 2º. DESIGNAR, a contar de 10/03/2020, o servidor AZENILTON MELO DA SILVA, Matrícula SIAPE n.º 1874331, ocupante do cargo de Auditor, para exercer a Função de Coordenador de Planejamento e Execução da Auditoria Interna.</p><p>Nº 530 - Art. 1º. DESIGNAR, a contar de 10/03/2020, a servidora ROSELY COSTA DA SILVA BANDEIRA, Matrícula SIAPE n.º 2378032, ocupante do cargo de Contador, para exercer a Função de Coordenador de Monitoramento e Acompanhamento da Auditoria Interna.</p><p>Nº 540 - Art. 1º. NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o Artigo 9º, Inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1.990, para o cargo de PROFESSOR do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, habilitado em Concurso Público para a Carreira do Magistério Superior da Fundação Universidade do Amazonas, objeto do Edital n.° 038 de 24/04/2019, publicado no DOU em 25/04/2019, retificado em 03/05/2019, 07/05/2019, 22/05/2019, 27/05/2019, 31/05/2019 e 12/06/2019 referente ao CONCURSO PÚBLICO destinado ao provimento de vagas do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, conforme segue:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>LOTAÇÃO</p></td><td><p>CLASSE/ PADRÃO/ REGIME DE TRABALHO</p></td><td><p>CÓDIGO DA VAGA</p></td></tr><tr><td><p></p><p>MOHSEN AMIRI</p></td><td><p>ICE</p></td><td><p>Adjunto A, Nível 1</p><p>DEDICAÇÃO EXCLUSIVA</p></td><td><p>310682</p></td></tr></table><p>Nº 550 - Art. 1º. DESIGNAR o servidor PAULO CÉSAR NUNES DE SOUZA E MELLO, matrícula SIAPE nº 1214999, ocupante do cargo de Administrador, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Coordenador de Acompanhamento e Controle, junto a Pró-Reitoria de Administração e Finanças - PROADM/ UFAM.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>