<xml><article id="13560106" name="Portarias de 04 e 05 de março 20" idOficio="5761148" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/03/2020" artClass="00016:00153:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12486747">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições regimentais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 212 - Art. 1º Dispensar, a contar de 01/03/2020, ANGELA DE CASTRO REIS, matrícula SIAPE nº 6225029, de exercer a Função Gratificada (FG-1) de Chefe do Departamento de Ensino do Teatro do Centro de Letras e Artes.</p><p>Nº 214 - Art. 1º Designar, VIVIANE BECKER NARVAES, matrícula SIAPE nº 1731350, para exercer a função gratificada (FG-1) de Chefe do Departamento de Ensino do Teatro do Centro de Letras e Artes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 216 - Dispensar, a contar de 01/03/2020, FABIO DE ALMEIDA SOARES, matrícula SIAPE nº 1795743, de exercer o Cargo de Coordenador (CD-4) da Coordenadoria de Educação a Distância.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições regimentais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 222 - Art. 1º Dispensar RODRIGO PEREIRA DOS SANTOS, SIAPE nº 2733385, de ocupar a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Mestrado Acadêmico em Informática - CAPES 31021018009M9, da Pró-Reitoria de Pós-Graduação, Pesquisa e Inovação. Art. 2 º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 223 - Art. 1º - Designar CARLOS ALBERTO VIEIRA CAMPOS, matrícula nº 169034, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Mestrado Acadêmico em Informática - CAPES 31021018009M9, da Pró-Reitoria de Pós-Graduação, Pesquisa e Inovação. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 225 - Art. 1º Dispensar, MARIANO GOMES PIMENTEL, SIAPE nº 1552823, de ocupar a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Doutorado em Informática Aplicada - CAPES 31021018009D0, do Centro de Ciências Exatas e Tecnologia. Art. 2 º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 226 - Art. 1º - Designar ANA CRISTINA BICHARRA GARCIA, matrícula nº 1087209, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Doutorado em Informática - CAPES 31021018009D0, da Pró-Reitoria de Pós-Graduação, Pesquisa e Inovação. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 228 - Art. 1º Dispensar ANA LUCIA MARTINS SOARES, SIAPE nº 1040853, de ocupar a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Bacharelado em Atuação Cênica - Turno Integral - Código e-MEC 35622, do Centro de Letras e Artes. Art. 2 º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 229 - Art. 1º - Designar ELZA MARIA FERRAZ DE ANDRADE, matrícula nº 3223470, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Bacharelado em Atuação Cênica - Turno Integral - Código e-MEC 35622, do Centro de Letras e Artes. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 231 - Art. 1º Dispensar, CARLOS EDUARDO RIBEIRO DE MELLO, matrícula SIAPE nº 1801980, de exercer a Função Gratificada (FG-1) de Chefe do Departamento de Informática Aplicada do Centro de Ciências Exatas e Tecnologia. Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 232 - Art. 1º Designar PEDRO NUNO DE SOUZA MARQUES, matrícula SIAPE nº 2084385, para exercer a função gratificada (FG-1) de Chefe do Departamento de Informática Aplicada do Centro de Ciências Exatas e Tecnologia. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 235 - Art. 1º - Autorizar o afastamento com ônus limitado, da servidora ROSARIO PECORARO, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 1988867, CPF nº 056.630.527-55, no período de 13 a 23 de janeiro de 2020, incluindo trânsito, para participar do Workshop "Filosofia e Criminologia", em Roma, Itália. Art. 2º - Os efeitos desta Portaria retroagem a 13 de janeiro de 2020, quando iniciou o afastamento. Processo nº 23102.000219/2020-18.</p><p>Nº 236 - Art. 1º - Autorizar o afastamento com ônus limitado, da servidora ROSARIO PECORARO, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 1988867, CPF nº 056.630.527-55, no período de 27 a 30 de janeiro de 2020, incluindo trânsito, para participar do Seminário "Filosofie Del Lavoro, Filosofie Al Lavoro", em Nápoles, Itália. Art. 2º - Os efeitos desta Portaria retroagem a 27 de janeiro de 2020, quando iniciou o afastamento. Processo nº 23102.000220/2020-42.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>