<xml><article id="13893291" name="PORTARIAS CENTRO 2020 - II - DOU" idOficio="5792019" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/03/2020" artClass="00016:00118:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Campus da Universidade Federal de Santa Maria em Palmeira das Missões" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12539772">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO CAMPUS DE PALMEIRA DAS MISSÕES, da Universidade Federal de Santa Maria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, de acordo com a Portaria N. 81.528, de 24/10/2016, emitida pelo Reitor da Universidade Federal de Santa Maria, resolve:</p><p>Nº 575 - DESIGNAR o Professor JOÃO PEDRO VELHO, SIAPE 1696973, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, vinculado ao regime de trabalho com Dedicação Exclusiva, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Agronegócio (PPGAGR/UFSM), do Campus de Palmeira das Missões/UFSM, Código FCC.165.</p><p>II - REVOGAR a Portaria n. 321, de 20 de março de 2018, a qual designou o Professor NILSON LUIZ COSTA, Matrícula SIAPE 1781027, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, vinculado ao regime de trabalho com Dedicação Exclusiva, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Agronegócios (PPGAGR/UFSM), do Campus de Palmeira das Missões, Código FCC.165, para o biênio 2018/2019.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e tem validade de 2 (dois) anos.</p><p>Nº 576 - DESIGNAR o docente TIAGO ZARDIN PATIAS, SIAPE 1671696, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, vinculado ao regime de trabalho com Dedicação Exclusiva, para exercer a Função de Coordenador Substituto do Programa de Pós-Graduação em Agronegócios (PPGAGR/UFSM), do Campus de Palmeira das Missões/UFSM, Código FCC.165.</p><p>II - REVOGAR a Portaria n. 356, de 21 de junho de 2018, a qual designou o Professor TIAGO ZARDIN PATIAS, Matrícula SIAPE 1671696, para exercer a função de Coordenador do Curso de Administração Noturno, do Campus de Palmeira das Missões, Código FCC.136.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e tem validade de 2 (dois) anos.</p><p class="assina">RAFAEL LAZZARI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>