<xml><article id="13608619" name="Port. PGFN N 6.605 de 09.03.2020" idOficio="5765839" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2020" artClass="00013:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12495083">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº 6.605,  DE  9 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6.605, DE 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, c/c a Lei 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e conforme o disposto no art. 2º da Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, em conjunto com o inciso IV, art. 60, da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e demais informações constantes no Processo SEI nº 10951.100164/2020-01, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição do servidor OMAR INÊS SOBRINHO, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1663831, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional do Ministério da Economia, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Políticas Étnico-Raciais da Secretaria Nacional de Políticas de Promoção da Igualdade Racial do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ LEVI MELLO DO AMARAL JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>