<xml><article id="13480345" name="AFASTAMENTOS 02 03 P3" idOficio="5754178" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="03/03/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12474749">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO Nº 75, DE 2 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO Nº 75, DE 2 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, a servidora ANDRÉA MARIA DE OLIVEIRA FARIAS, Chefe da Divisão de Articulação da Rede e Gestão do Comitê Nacional de Enfrentamento ao Tráfico de Pessoas da Coordenação de Gestão da Política e dos Planos Nacionais de Enfrentamento ao Tráfico de Pessoas da Coordenação-Geral de Enfrentamento ao Tráfico de Pessoas e Contrabando de Migrantes do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça, para participar da XLII Edição do Curso Interamericano sobre Migrações Internacionais da Organização Internacional para as Migrações - OIM, a realizar-se nas cidades de Mar del Plata e Buenos Aires, Argentina, no período de 22 de março a 8 de abril de 2020, inclusive trânsito. (Processo nº 08026.000026/2020-23).</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>