<xml><article id="13563881" name="Portarias 05-03-2020 - RUI VICEN" idOficio="5761634" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/03/2020" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12487586">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE MARÇO DE 2020</p><p>o Reitor da UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.771 - Tornar insubsistente a Portaria nº 1603/2020, de 18/02/2020, publicada no Diário Oficial da União em 21/02/2020, seção 2, página 38, que concedeu autorização para afastamento do País a CARLOS PEREZ BERGMANN, ocupante do cargo de Professor Titular-livre do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Engenharia de Produção e Transportes da Escola de Engenharia. Solicitação nº 89825.</p><p>Nº 1.772 - Tornar insubsistente a Portaria nº 1492/2020, de 12/02/2020, publicada no Diário Oficial da União de 13/02/2020, que concedeu autorização para Afastamento do país a JULIANA AVILA DUARTE, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina. Solicitação nº 89778.</p><p>Nº 1.773 - Tornar insubsistente a Portaria nº 1594/2020, de 14/02/2020, publicada no Diário Oficial da União de 21/02/2020, que concedeu autorização para participar de reunião da RedEmprendia, em Valência, Espanha, no período compreendido entre 29/02/2020 e 05/03/2020 a JOSE LUIS DUARTE RIBEIRO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Engenharia de Produção e Transportes da Escola de Engenharia e com exercício na Secretaria de Desenvolvimento Tecnológico. Solicitação nº89665.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>