<xml><article id="13680306" name="Portaria 2020.089 - Institui o C" idOficio="5772353" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/03/2020" artClass="00025:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Fundação Nacional de Artes" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12506263">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº 89,  DE 12 DE MARÇO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 89, DE 12 DE MARÇO DE 2020</p><p></p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE ARTES - FUNARTE, designado através da Portaria nº 109, de 02 de março de 2020, publicada no D.O.U. 09 de março de 2020, no uso das atribuições que lhe confere o inciso V artigo 14 do Estatuto aprovado pelo Decreto nº 5.037 de 07/04/2004, publicado no D.O.U. de 08/04/2004;</p><p>CONSIDERANDO:</p><p>- o disposto nos artigos 3º e 19 do Decreto nº 9.203, de 2017,</p><p>- a Portaria CGU nº 57 de 4 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º - Instituir o Comitê de Integridade da FUNARTE (CIT), com atribuição de coordenar a estruturação, execução e monitoramento do Programa de Integridade no âmbito da Fundação.</p><p>Art. 2º - Para os efeitos do disposto nesta portaria, considera-se:</p><p>I - Programa de Integridade: conjunto estruturado de medidas institucionais voltadas para a prevenção, detecção, punição e remediação de fraudes e atos de corrupção, em apoio à boa governança; e</p><p>II - Riscos para a integridade: riscos que configurem ações ou omissões que possam favorecer a ocorrência de fraudes ou atos de corrupção.</p><p>Art. 3º - O CIT será composto pelos servidores a seguir:</p><p>I - Marcio Loureiro Taveira, matrícula SIAPE: 1865128;</p><p>II - Jorge Felipe de Lemos Magalhães, matrícula SIAPE: 2248178;</p><p>III - Filipe Pereira de Aguiar Barros, matrícula SIAPE:1668974 ; e</p><p>IV - Paulo Cesar Pereira Soares, matrícula SIAPE: 1096339.</p><p>§ 1º O CIT poderá designar servidor para exercer a função de Secretário-Executivo do comitê.</p><p>§ 2º Os membros titulares do CIT nomearão seus respectivos suplentes por meio de Ordem de Serviço.</p><p>Art. 4º - Compete ao CIT:</p><p>I - coordenar a elaboração e revisão de Plano de Integridade, com vistas à prevenção e à mitigação de vulnerabilidades eventualmente identificadas;</p><p>II - coordenar a instituição e a implementação do programa de integridade e exercer o seu monitoramento contínuo, visando seu aperfeiçoamento na prevenção, detecção e combate à ocorrência de atos lesivos;</p><p>III - atuar na orientação e treinamento dos servidores da FUNARTE com relação aos temas atinentes ao programa de integridade; e</p><p>IV - promover outras ações relacionadas à gestão da integridade, em conjunto com as demais áreas do FUNARTE.</p><p>Art. 5º - São atribuições da CIT, no exercício de sua competência:</p><p>I - submeter à aprovação da Diretoria Colegiada a proposta de Plano de Integridade e revisá-lo periodicamente;</p><p>II - levantar a situação das unidades relacionadas ao programa de integridade e, caso necessário, propor ações para sua estruturação ou fortalecimento;</p><p>III - apoiar o Comitê de governança e riscos da FUNARTE no levantamento de riscos para a integridade e proposição de plano de tratamento;</p><p>IV - coordenar a disseminação de informações sobre o Programa de Integridade na FUNARTE;</p><p>V - planejar e participar de ações de treinamento relacionadas ao Programa de Integridade na FUNARTE;</p><p>VI - identificar eventuais vulnerabilidades à integridade nos trabalhos desenvolvidos pela Fundação, propondo, em conjunto com outras unidades, medidas para mitigação;</p><p>VII - monitorar o Programa de Integridade da FUNARTE e propor ações para seu aperfeiçoamento; e</p><p>VIII - propor estratégias para expansão do programa para fornecedores e terceiros que se relacionam com a FUNARTE.</p><p>Art. 6º - Caberá ao Diretor Executivo da FUNARTE prover o apoio técnico e administrativo ao pleno funcionamento da CIT.</p><p>Art. 5º - Recomendar aos agentes públicos, gestores, dirigentes e unidades organizacionais da FUNARTE que prestem, no âmbito das respectivas competências e atribuições, apoio aos trabalhos desenvolvidos pela Unidade de Gestão da Integridade.</p><p>Art. 6º - O Comitê terá o prazo de 90 dias para a instituição do plano de integridade;</p><p>Art. 7º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS TEIXEIRA CAMPOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>