<xml><article id="13643363" name="PORT 444 E 452" idOficio="5769729" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2020" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12501806">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 7º do Decreto no10.195, de 30 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 2oda Portaria MEC no205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 444 - Nomear ELICIANO PINHEIRO DA SILVA, Matrícula SIAPE no0040481, para exercer, em caráter temporário, o cargo de Chefe de Projeto I, Código DAS-103.1, deste Ministério.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no10.195, de 30 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2oda Portaria MEC no205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 445 - Exonerar, a pedido, DALVA CLEMENTINA LUCA, Matrícula SIAPE no6659943, do cargo de Coordenador, Código DAS-101.3, da Coordenação-Geral de Gestão de Informação da Regulação da Educação Superior da Diretoria de Política Regulatória da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério - SERES-MEC, a contar de 20 de fevereiro de 2020.</p><p>Nº 446 - Dispensar DALVA CLEMENTINA LUCA, Matrícula SIAPE no 6659943, do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, Código DAS-101.4, ocupado por Sylmara Campos Pinho Garcia, da Coordenação-Geral de Gestão de Informação da Regulação da Educação Superior da Diretoria de Política Regulatória da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério - SERES-MEC, a contar de 20 de fevereiro de 2020.</p><p></p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 26 da Lei no8.216, de 13 de agosto de 1991, bem como ao contido no Decreto no10.195, de 30 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2oda Portaria MEC no205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 447 - Exonerar ELIETE DE MAGALHÃES VIANA ROSARIO, Matrícula SIAPE no1549520, do cargo de Chefe de Projeto II, Código DAS 103.2, da Coordenação-Geral de Infraestrutura e Segurança da Informação da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, a contar de 2 de março de 2020.</p><p>Nº 448 - Designar ELIETE DE MAGALHÃES VIANA ROSARIO, Matrícula SIAPE no1549520, para exercer a Função Gratificada, Código FG-1, da Coordenação-Geral de Serviços de Tecnologia da Informação da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no10.195, de 30 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 2oda Portaria MEC no205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 449 - Exonerar, a pedido, LUIZ FERNANDO BASTOS COURA, Matrícula SIAPE no1780744, da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral, Código FCPE-101.4, da Coordenação-Geral de Governança e Dados da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, a contar de 5 de março de 2020.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 26 da Lei no8.216, de 13 de agosto de 1991, bem como ao contido no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 450 - Designar MARCO ANTÔNIO MENDES AVELINO, Matrícula SIAPE no1143353, para exercer a Função Gratificada, Código FG-1, da Coordenação-Geral de Serviços de Tecnologia da Informação da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 26 da Lei no8.216, de 13 de agosto de 1991, bem como ao contido no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 451 - Dispensar MARIA DA PAZ RIBEIRO DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE no0053477, da Função Gratificada, Código FG-1, da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC, a contar de 30 de janeiro de 2020.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei no8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1oda Portaria MEC no205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 452 - Designar JULIO CESAR DOS SANTOS, Matrícula SIAPE no1087730, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Divisão, Código DAS-101.2, ocupado por Letícia Ferreira da Silva, do Gabinete da Secretaria Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>