<xml><article id="13704757" name="ATO-40-JOSE-DOS-SANTOS-FONSECA-H" idOficio="5774952" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="17/03/2020" artClass="00043:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12510564">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO nº 40, de 13 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO nº 40, de 13 de março de 2020</p><p>O EXCELENTÍSSIMO PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA SEXTA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista a sessão plenária de 09 de março de 2020 e o constante do PROAD nº577/2020, resolve:</p><p>CONCEDER APOSENTADORIA voluntária ao servidor JOSÉ DOS SANTOS FONSECA, no cargo efetivo da carreira de Técnico Judiciário, Nível Intermediário, Área Administrativa, Classe C, Padrão 13, do Quadro de Pessoal do TRT 6ª Região, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c o art. 7º da Emenda Constitucional nº 41/03, assim como o art. 3º da EC nº 103/19, com proventos integrais compostos do Vencimento do cargo efetivo, acrescidos da Gratificação de Atividade Judiciária (GAJ) - calculada sobre o vencimento básico (Lei nº 13.317/16), e das parcelas das vantagens pessoais do Adicional por Tempo de Serviço de 16% (dezesseis por cento), na forma da Lei nº 9.527/97 c/c MP nº 1.815 de 08/03/99 e suas reedições; da VPNI - Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada da Incorporação de 4/5 (quatro quintos), sendo 1/5 de FC- 02/Assistente de Tomada de Reclamações (completado em 31/08/1998), incorporado de acordo com a Lei nº 8.911/94 e art. 5º da Lei nº 9.624/98, bem como Decisão do Pleno de 18/05/00, e 3/5 de FC-02/Assistente de Distribuição dos Feitos do Recife (completados em 30/08/2001), incorporados com fundamento na Lei nº 8.911/94 c/c art. 3º da MP-2225-45/2001 e Ação Judicial Coletiva nº Proc. 2004.34.00.048565-0 transitada em Julgado, da ANAJUSTRA; e do A.Q. - Adicional de Qualificação, no percentual de 5% (cinco por cento), previsto no art. 14 da Lei nº 11.416/06, com efeitos a partir da publicação, a teor do art. 188 da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">Des. VALDIR JOSÉ SILVA DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>