<xml><article id="13584798" name="Portaria licitação Pregoeiro" idOficio="5763616" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/03/2020" artClass="00024:00034:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Superintendência Estadual de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12491297">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.359, DE 5 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.359, DE 5 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE ESTADUAL DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE EM PERNAMBUCO, nomeado pela PT/PRESI/FUNASA nº. 1.292, publicada no DOU nº 245, de 22/12/2016, no uso das atribuições que lhe confere o art. 13 do Estatuto aprovado pelo Decreto nº. 8.867/2016, publicado no DOU nº 191, de 4/10/2016 e processo SEI nº 25225.000373/2020-29, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar como Pregoeiros e Membros da Equipe de Apoio responsáveis pelos trabalhos advindos da modalidade de Licitação Pregão, no âmbito desta Superintendência, os seguintes servidores:</p><p>PREGOEIROS:</p><p>I- MARIA SELMA DOS SANTOS, Assistente de Administração, matrícula SIAPE 6672327, como pregoeira Titular;</p><p>II- MARCELO CAVALCANTI DE MENDONÇA E SILVA, Agente de Administrativo, matrícula SIAPE 1108184, como Pregoeiro Substituto Eventual nas ausências e impedimentos legais da titular.</p><p>EQUIPE DE APOIO:</p><p>I- CYNTHIA CLARISSA GOMES PEREIRA DE FARIAS, Arquiteta, matrícula SIAPE 1750622;</p><p>II- MARIA CLÁUDIA DE FREITAS TAPETY PONTES, Assistente de Administração, matrícula SIAPE 0473317;</p><p>III- MARIA DE FÁTIMA ARAÚJO RIBEIRO DE SOUZA, Técnico de Controle de Produção, matrícula SIAPE 7480671.</p><p>Art. 2° - O Pregão funcionará como Pregoeiro e com no mínimo um Membro da Equipe de Apoio.</p><p>Art. 3° - Os Pregoeiros e os Membros da Equipe de Apoio designados por esta Portaria são servidores efetivos desta Fundação.</p><p>Art. 4° - Revoga-se a Portaria n° 6.323, de 22 de julho de 2019, publicado no DOU de 25 de julho de 2019.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ INÁCIO DA SILVA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>