<xml><article id="13875746" name="PORTARIAS DIREG 26-03-2020" idOficio="5790515" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2020" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12537056">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 740,  DE 24 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 740, DE 24 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.011934/2000-29, resolve:</p><p>nos termos da decisão judicial proferida nos autos do Processo nº 1024861-23.2018.4.01.3400, cancelar a cota de 50% (cinquenta por cento) da pensão concedida em caráter temporário a GABRIEL CÂNDIDO DE OLIVEIRA TRINDADE SILVA, e, nos termos do art. 223, da Lei nº 8.112/90, em sua redação original, reverter a referida cota cancelada para IVANA QUARANTA TRINDADE SILVA, na condição de cônjuge, alterando a cota da pensão em caráter vitalício de 50% (cinquenta por cento) para 100% (cem por cento), concedida pela Portaria da Diretoria- Geral nº 4.040/2019, da remuneração que percebia o ex-servidor GEORGE DELANOU TRINDADE SILVA, matrícula 9894, a partir 1º/4/2020.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p>PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 921201, resolve:</p><p>Nº 761 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JOSÉ MÁRCIO SILVA GUEDES para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSWFAGUN - Gabinete do Senador Wellington Fagundes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 921307, resolve:</p><p>Nº 762 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JOELIO SOUZA RAMOS para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSRROD - Gabinete do Senador Randolfe Rodrigues.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 921303, resolve:</p><p>Nº 763 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ROMULO LUIZ DA SILVA SANTOS, matrícula no326012, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSRROD - Gabinete do Senador Randolfe Rodrigues.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 921421, resolve:</p><p>Nº 764 - exonerar JOÃO PAULO DE OLIVEIRA BEZERRA, matrícula no237088, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABLID/BLPRD - Bloco Parlamentar da Resistência Democrática, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 921423, resolve:</p><p>Nº 765 - exonerar BRUNA GODINHO RESENDE FERREIRA, matrícula no350830, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSRPACHE - Gabinete do Senador Rodrigo Pacheco, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 921449, resolve:</p><p>Nº 766 - exonerar MARCOS BAYER, matrícula no353829, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSEAMI - Gabinete do Senador Esperidião Amin, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, da mesma lotação.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>