<xml><article id="13782633" name="051" idOficio="5782513" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2020" artClass="00016:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00028:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12523438">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 059/20 - Campus Teresina Central/DG, de 19/02/2020, resolve:</p><p>Nº 688 - Reconhecer HENRIQUE MILLER ANDRADE GOMES, Coordenador de Manutenção Predial do Campus Teresina Central, Código FG-1, Matrícula SIAPE nº 1800350, como responsável por responder, cumulativamente, no período de 06/01 a 20/01/2020, Francisco Edimar Furtado Melo, Chefe do Departamento de Administração do Campus Teresina Central, Código CD-4, que esteve em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Ofício Nº 088/2020/GAB/DG/CAFLO - IFPI, de 28/02/2020, resolve:</p><p>Nº 691 - Designar, o servidor, EDSON DOS SANTOS SILVA, Assistente em Administração, Matrícula Siape nº 1758395, para exercer a função de Substituto eventual da Diretoria de Administração e Planejamento, Código CD - 04, do Instituto Federal do Piauí Campus Floriano.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Ofício Nº 101/2020/GAB/DG/CAFLO - IFPI, de 13/03/2020, resolve:</p><p>Nº 853 - Nomear CLÁUDIO RODRIGUES DA SILVA, Pedagogo-Área, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 2074530, com lotação no Campus Floriano, para substituir, no período de 13/03 a 02/05/2020, Vilmara Alves e Sousa, Chefe do Departamento de Apoio ao Ensino do Campus Floriano, Código CD-4, por motivo de licença para tratamento de saúde, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Ofício nº 002/2020/DG/CAPIX/IFPI, de 03/01/2020, resolve:</p><p>Nº 855 - Reconhecer HILDEMÁRIO BRITO BARROS, Auxiliar em Administração, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação II, Matrícula SIAPE nº 1935821, com lotação no Campus Avançado Pio IX, como substituto, no período de 31/12/2019 a 25/01/2020, de Jonas Antônio de Lima Brito, Chefe do Departamento de Administração e Planejamento do Campus Avançado Pio IX, Código CD-4, que esteve em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 034/2020/GDG/CAOEI/IFPI, de 02/03/2020, , resolve:</p><p>Nº 856 - Reconhecer FRANCISCO DANIEL PEREIRA DA SILVA, Coordenador de Logística e Manutenção do Campus Oeiras, Código FG-1, Matrícula SIAPE nº 2151314, como responsável por responder, cumulativamente, pela Chefia do Departamento de Administração e Planejamento do Campus Oeiras, Código CD-4, no período de 26/02/2019 a 06/03/2020, em virtude do afastamento de seu titular, Paulo Roberto Almeida de Medeiros, que esteve em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 031/2020/GABDG/CASRN/IFPI, de 06/03/2020, , resolve:</p><p>Nº 858 - Dispensar o servidor THIAGO RODRIGUES BARROS DA SILVA SOARES, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 2, CPF nº 005.366.463-92, Matrícula SIAPE nº 2999136, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus São Raimundo Nonato, da função de Coordenador do Curso Técnico de Informática - FCC, Código FUC - 0001, para a qual foi designado através da Portaria nº 2.749, de 31/10/2018, publicada no DOU de 07/11/2018.</p><p>Nº 859 - Designar o servidor JULIAN RODRIGUES VALÉRIO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 1, CPF nº 035.906.173-73, Matrícula SIAPE nº 1993677, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus São Raimundo Nonato, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico de Informática - FCC, Código FUC - 0001, do referido campus.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 877, DE 19 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o que consta do Processo nº 23172.000229/2019-96, consoante o disposto na Portaria/MEC Nº 451, de 09 de abril de 2010, e o disposto no Decreto Nº 3.035, de 27 de abril de 1999, observada, ainda, nos termos dos artigos. 128 e 129, da Lei nº 8.112/90, em vista do descumprimento do art. 116, Inciso III da citada lei, resolve:</p><p>Aplicar a penalidade de suspensão, por 30 dias, no período de 20/30 a 19/04/2020 ao servidor JORGE ROBERTO ASSUNÇÃO CARDOSO, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1736822, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Picos, nos termos dos artigos. 128 e 129, da Lei nº 8.112/90, em vista do descumprimento do art. 116, Inciso III da citada lei, conforme provado nos autos.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>