<xml><article id="13489494" name="Portaria 02 de março" idOficio="5754586" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/03/2020" artClass="00016:00048:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12475374">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  2 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pelo Decreto de 25 de abril de 2018, publicado no DOU de 26/04/2018, Seção2, página 01, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112/1990, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 232 - Exonerar, a pedido, o servidor VINÍCIUS REIS DE FIGUEIREDO, Matrícula SIAPE nº 1600813, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, da função de titular do cargo de Coordenador de Ensino, Código CD 04, Campus Santa Inês.</p><p>Nº 233 - Dispensar o servidor JOSÉ MICHELANGELO BANDEIRA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2250650, da função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Agropecuária, Código FCC, Campus Itapetinga.</p><p>Nº 234 - DISPENSAR, a pedido, o servidor Reinato Ribeiro de Souza, Assistente em Administração, matrícula siape nº 1282214, da função de Chefe Núcleo de Apoio à Gestão de Pessoas, Código FG-02, campus Xique-Xique.</p><p>Nº 235 - Dispensar a servidora Tatiane Bitencourt Barreto, MATRÍCULA SIAPE: 1932695, Professora EBTT da função de Coordenadora de Pesquisa, Código FG-02, Campus Alagoinhas.</p><p>Nº 236 - Dispensar a servidora Andressa Vieira de Castro, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2261288, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Agropecuária, Código FCC, Campus Teixeira de Freitas.</p><p>Nº 237 - Designar a servidora Carla da Silva Souza, MATRÍCULA SIAPE: 2055969, Professora EBTT, para exercer a função de Coordenadora de Pesquisa, Código FG-02, Campus Alagoinhas.</p><p>Nº 238 - DESIGNAR o servidor RODRIGO ROMERO DE SANTANA, Assistente em Administração, Matrícula Siape nº 1810763, para a função de Chefe do Núcleo de Apoio a Gestão de Pessoas, Código FG-02, Campus Xique-Xique.</p><p>Nº 239 - Designar, a servidora MAURICEIA COSTA CARVALHO BARROS, Professora EBTT, SIAPE 1522838, para a função de Coordenadora do Curso Técnico em Agropecuária, Código de FCC, do Campus Teixeira de Freitas.</p><p>Nº 240 - Art 1º. - Autorizar a Prorrogação do afastamento do servidor BRUNO SANZIO MENDONÇA NIELLA, Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 4850575, lotado no Campus Uruçuca, para participação em Programa de Metrado em Ciência da Educação - Tecnologia Educativa, pela Universidade de Minho na Cidade de Braga - Portugal, nos termos da Lei nº 8.112/90, Artigo 96-A, (Processo nº 23335.000951/2019-11).</p><p>Art. 2º A presente Prorrogação vigorará até 31 de janeiro de 2021, a contar de 01 de fevereiro de 2020.</p><p>Nº 241 - Retificar a Portaria nº 141, de 06 de fevereiro de 2020, publicada no DOU de 07 de fevereiro de 2020, seção 02, página 27 que nomeou o servidor PEDRO PAES LOPES. ONDE SE LÊ: "...Classe "D" I, Nível 01, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em tempo integral, com Dedicação Exclusiva, tendo em vista o inciso I, art. 20, lei 12.772/2012, em conformidade com o Edital de Abertura n.º 70 de 31/08/2016, publicado no DOU 01/09/2016, retificado pelo D.O.U nº 170, de 02/09/2016 e pelo Edital nº 108 de 20/12/2016, publicado no D.O.U de 21/12/2016..."; LEIA-SE: "..., Classe "D" I, Nível 01, no Regime de trabalho 20 horas semanais, tendo em vista o inciso II, art. 20, lei 12.772/2012, em conformidade com o Edital de Abertura n.º 70 de 31/08/2016, publicado no DOU 01/09/2016, retificado pe lo D.O.U nº 170, de 02/09/2016 e pelo Edital nº 108 de 20/12/2016, publicado no D.O.U de 21/12/2016...".</p><p>Nº 242 - Tornar sem efeito a nomeação da candidata MARILIA PASSOS APOLIANO GOMES, nomeada pela Portaria nº 2.166, de 27/12/2019, publicada no D.O.U. de 30/12/2019, para o Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano - Campus IF Baiano, nos termos dos Artigos 9º e 10º da Lei nº 8.112/90, para o cargo de PROFESSOR EBTT - Área: Sociologia nos termos do § 6º do Artigo 13 da Lei nº 8.112/90, conforme processo nº 23327.250934.2019-21.</p><p>Nº 243 - Tornar sem efeito a nomeação do candidato ANDERSON DOS REIS GOMES, nomeado pela Portaria nº 2.166, de 27/12/2019, publicada no D.O.U. de 30/12/2019, para o Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano - Campus IF Baiano, nos termos dos Artigos 9º e 10º da Lei nº 8.112/90, para o cargo de PROFESSOR EBTT - Área: Agrimensura nos termos do § 6º do Artigo 13 da Lei nº 8.112/90, conforme processo nº 23327.250934.2019-21.</p><p>Nº 244 - Tornar sem efeito a nomeação do candidato ALAN MAXIMO DOS SANTOS, nomeado pela Portaria nº 2.165, de 27/12/2019, publicada no D.O.U. de 30/12/2019, para o Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano - Campus IF Baiano, nos termos dos Artigos 9º e 10º da Lei nº 8.112/90, para o cargo de TÉCNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS nos termos do § 6º do Artigo 13 da Lei nº 8.112/90, conforme processo nº 23327.250934.2019-21.</p><p class="assina">AÉCIO JOSÉ ARAÚJO PASSOS DUARTE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>