<xml><article id="13909457" name="ATO PORTARIA N 238" idOficio="5793220" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/03/2020" artClass="00016:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12541369">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 238, DE 30 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 238, DE 30 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE EDUCAÇÃO PROFISSIONAL E TECNOLÓGICA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições subdelegadas pelo art. 2º, Portaria nº 1.561, de 28 de agosto de 2019, republicada no Diário Oficial da União de 10 de setembro de 2019, em conformidade com a delegação de competência outorgada pela Portaria MP nº 79, de 28 de fevereiro de 2002, e considerando o disposto no art. 37 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria de Redistribuição nº 155, de 21 de fevereiro de 2020, publicada no DOU de 26 de fevereiro de 2020, Seção 2, Página 22, que efetivou a redistribuição do cargo de Contador ocupado pelo(a) servidor(a) MARIA SIMONI DO NASCIMENTO SONCI, Matrícula SIAPE nº 1751813, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade Federal de Ouro Preto para o Instituto Federal do Sudeste de Minas Gerais, tendo como contrapartida o cargo de Tecnólogo - Formação, ocupado pelo servidor(a) ALEXANDRE GARCIA SANTOS, Matrícula SIAPE nº 2354373.</p><p>Processo: 23109.003270/2019-88</p><p class="assina">Ariosto Antunes Culau</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>