<xml><article id="13913176" name="Port_303_2020-5-31" idOficio="5793768" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/03/2020" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12542592">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 607 - Dispensar, a partir de 01 de Abril de 2020, CLAUDIA REGINA FLORES, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 4, MASIS nº 135253, SIAPE nº 2214756, do exercício da função de Coordenador(a) de Pós-Graduação em Educação Ciêntífica e Tecnológica - CPGECT/CFM, código FCC, para a qual foi designada pela Portaria 2063 /2018/GR, DE 10DE SETEMBRO DE 2018. (Ref. Sol. 77282/2019).</p><p>Nº 609 - Art. 1º Designar, a partir de 01 de Abril de 2020, JULIANO CAMILLO, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 1, MASIS nº 200420, SIAPE nº 2230426, para exercer a função de Coordenador(a) de Pós-Graduação em Educação Ciêntífica e Tecnológica - CPGECT/CFM, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC. (Ref. Sol. 77282/2019).</p><p>Nº 611 - Dispensar, a pedido, a partir de 01 de Abril de 2020, MILTON LUIZ HORN VIEIRA, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe E, MASIS nº 109589, SIAPE nº 1160065, do exercício da função de Coordenador(a) do Programa de Pós-Graduação em Design e Expressão Gráfica - CPGEGR/CCE, código FCC, para a qual foi designado pela Portaria 1206/2019/GR, DE 31 DE MAIO DE 2019. (Ref. Sol. 10961/2020).</p><p>Nº 613 - Art. 1º Designar, a partir de 01 de Abril de 2020, Ricardo Triska, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 4, MASIS nº 137507, SIAPE nº 1170060, para exercer a função de Coordenador(a) do Programa de Pós-Graduação em Design e Expressão Gráfica - CPGEGR/CCE, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC. (Ref. Sol. 10858/2020).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>