<xml><article id="13846847" name="PORGTARIA _07_CRPS__085916" idOficio="5787452" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2020" artClass="00013:00052:00002:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Previdência/Conselho de Recursos da Previdência Social" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12531878">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria   Nº 7, DE 25 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 7, DE 25 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Presidente do Conselho de Recursos da Previdência Social - CRPS, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 116 de 2017 - Regimento Interno do CRPS.</p><p>Considerando a necessidade de implantação de Comitê de Conformidade e Compliance no CRPS;</p><p>Considerando a vindoura reestruturação do CRPS que vai prever novos setores no CRPS, entre eles a Assistência ao Gabinete da Presidência do CRPS, no que tange à implementação e execução do Código de Conduta e de Ética, Regras de Conformidade (Compliance) no âmbito do Tribunal Administrativo da Previdência.</p><p>Considerando que semestralmente há processo seletivo de diversos candidatos às vagas de Conselheiros Classistas e de Governo;</p><p>Considerando a necessidade de se manter a integridade nessa seleção, com procedimentos mínimos de levantamento de vida pregressa, resolve:</p><p>Art. 1º Aprovar grupo de estudos a ser composto pelo Presidente do CRPS, Vice-Presidente, Coordenador de Gestão Técnica, Chefe da Divisão de Assuntos Jurídicos, Chefe de Assuntos Administrativos e Presidentes de Câmaras de Julgamento, com o fim de finalizar estudos sobre o Código de Ética, Conduta e Compliance do CRPS.</p><p>§ Único. O grupo de estudos partirá de redação já produzida pela Presidência do Conselho a ser enviada a todos os integrantes para posicionamentos, ajustes e sugestões, cujo resultado final do Código a publicar deve estar pronto até 30 de setembro de 2020.</p><p>Art. 2º Um dos procedimentos a ser adotado, quando da seleção de Conselheiros Classistas e de Governo do CRPS, será a pesquisa da vida pregressa do candidato, por meio de consulta às certidões de Tribunais, Órgãos Policiais, Comissões de Ética, entre outros Órgãos da Administração Pública Direta e Indireta, a critério da Presidência do CRPS e do Comitê de Ética e Conformidade, cuja composição é formada por todos os integrantes do art. 1º.</p><p>Art. 3º Como padrão de pesquisa, este presente instrumento normativo publica o processo SEI nº 10128.106273/2020-36, que averiguou o candidato THIAGO ANDRIGO VESELY, cuja autorização de veiculação dos dados também consta dos referidos anexos do processo.</p><p>Art. 4º O padrão de pesquisa acima possui modelo completo, mas pode ser reduzido às localidades de residência prévia do candidato e demais órgãos federais principais, a critério do Comitê de Ética, Conduta e Compliance do CRPS.</p><p class="assina">MARCELO FERNANDO BÓRSIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>