<xml><article id="13666841" name="PORTARIAS DIREG 12-03-2020" idOficio="5771954" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2020" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12505537">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 622, DE 10 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 622, DE 10 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 920667, resolve:</p><p>Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, NICOLAS BAYMA MARTUSCELLI SCARPA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSWEVERT - Gabinete do Senador Weverton Rocha.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 920756, resolve:</p><p>Nº 623 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, THAIS HEUSI DE LUCENA, matrícula no138499, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABLID/BLPP - Bloco Parlamentar PSDB/PSL, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSLPAS - Gabinete do Senador Luiz Pastore.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 920769, resolve:</p><p>Nº 627 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RHAYANNY DE FREITAS CAVALCANTE, matrícula no364669, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSIZALCI - Gabinete do Senador Izalci Lucas, a partir de 11/03/2020.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 920415, resolve:</p><p>Nº 624 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, LUCINEIDE RAMOS DA SILVA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSVENEZI - Gabinete do Senador Veneziano Vital do Rêgo.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 920649, resolve:</p><p>Nº 625 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, LUANA ELSA BATTISTEL DE SOUZA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJMELLO - Gabinete do Senador Jorginho Mello.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 920768, resolve:</p><p>Nº 626 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MARIANA MATOS DE AQUINO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMDIR/PRVPRE - Primeira Vice-Presidência.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 920792, resolve:</p><p>Nº 628 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CHARLES DE MAGALHÃES ARAÚJO JÚNIOR, matrícula no349978, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABLID/GLPROS - Gabinete da Liderança do Partido Republicano da Ordem Social, a partir de 11/03/2020.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 920830, resolve:</p><p>Nº 629 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, IZABELA GALINDO MOURY FERNANDES, matrícula no168169, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABLID/BLPP - Bloco Parlamentar PSDB/PSL.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 920845, resolve:</p><p>Nº 630 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FRANCISCO MADEIRA COELHO DE OLIVEIRA, matrícula no357320, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABLID/GLDEM - Gabinete da Liderança do Democratas, a partir de 12/03/2020.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>