<xml><article id="13561052" name="RA078_Isencao_Imposto_Renda_Cont" idOficio="5761217" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="09/03/2020" artClass="00043:00050:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12486965">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO Nº 78, de 4 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 78, de 4 de março de 2020</p><p>O Egrégio Pleno do TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 11ª REGIÃO, em sessão administrativa hoje realizada, sob a Presidência do Excelentíssimo Desembargador Lairto José Veloso, com a presença dos Excelentíssimos Desembargadores Francisca Rita Alencar Albuquerque, David Alves de Mello Júnior, Ormy da Conceição Dias Bentes, Jorge Alvaro Marques Guedes, Ruth Barbosa Sampaio, Corregedora Regional; José Dantas de Góes, Vice-Presidente; Márcia Nunes da Silva Bessa, dos Juízes Convocados Adilson Maciel Dantas, Titular da 11ª Vara do Trabalho de Manaus, Yone Silva Gurgel Cardoso, Titular da Vara do Trabalho de Manacapuru, e do Excelentíssimo Procurador-Chefe da PRT 11ª Região, Dr. Jorsinei Dourado do Nascimento, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO a Informação nº 199/2020/SLP/SGPES, o Parecer Jurídico n° 52/2020 e demais informações constantes do Processo TRT nº DP-1525/2020, resolve:</p><p>Art. 1° Deferir o pedido formulado pela servidora aposentada EDVAN MARINHO DE SOUZA referente à isenção de imposto de renda sobre os proventos de aposentadoria, a contar de 8-11-2019, data do diagnóstico da doença, conforme enuncia o art. 6º, II e §4º, I, c da IN 1500/2014 da Receita Federal do Brasil.</p><p>Art. 2º Esclarecer, quanto ao pleito de isenção parcial da contribuição previdenciária, que deve ser observada a decisão de 23-1-2020 do Ministro João Batista Britto Pereira, Presidente do Conselho Superior da Justiça do Trabalho, que, em medida liminar, determinou "aos Tribunais Regionais do Trabalho que observem a anterioridade nonagesimal para aplicação dos efeitos da revogação da isenção tributária operada pelo art. 35 da Emenda Constitucional 103 de 2019, observada a compensação das contribuições já eventualmente recolhidas a maior com as contribuições vincendas, aplicando-se as regras de cálculo da redação originária do art. 40, §21, da Constituição da República, até março de 2020".</p><p>Art. 3° Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LAIRTO JOSÉ VELOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>