<xml><article id="13849869" name="ars 337368369 373" idOficio="5787875" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="26/03/2020" artClass="00016:00143:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12532373">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 25 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS de 25 de março de 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no exercício da Reitoria, usando de suas atribuições legais; resolve:</p><p>Nº 337 - Conceder aposentadoria voluntária a JOSÉ WELIGTON DE ANDRADE, matrícula SIAPE 1167748, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, denominação Auxiliar, nível 2, em regime de 20 horas semanais, com lotação no Departamento de Ciências Jurídicas/CCHL, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 10, §, 1º, I, "a" e "b", todos da Emenda Constitucional nº. 103/2019. (considerando o Processo nº 23111.074113/2019-28)</p><p>Nº 368 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais a ANTÔNIO JOSÉ DE SOUSA MARTINS, matrícula SIAPE 1167315, ocupante do cargo de Engenheiro Agronômico E-3 16, em regime de 40 horas semanais, com lotação no Colégio Técnico de Floriano, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3º da EC 47/2005. (considerando o Processo nº 23111.000125/2020-83)</p><p>Nº 369 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais a MARIA DO CARMO BARBOSA SOUSA PAZ, matrícula SIAPE 0422295, ocupante do cargo de Assistente em Administração D-4 16, em regime de 40 horas semanais, com lotação na Coordenadoria de Programas, Projetos, Eventos de Cultura, Esporte e Lazer - CPEL/PREXC, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3º da EC 47/2005. (considerando o Processo nº 23111.001577/2020-67).</p><p>Nº 373 - 1. Autorizar a liberação de ANDRÉ LUIS MENESES CARVALHO, Professor do Magistério Superior, lotado no curso de Farmácia/CCS, a fim de atuar como Professor Visitante, junto ao Instituto Politécnico de Bragança/Portugal, no período de 14/09/2020 a 06/02/2021.</p><p>2. Sob pena de responsabilidade administrativa, a autoridade imediatamente superior tem o encargo de comunicar à SRH, no primeiro dia útil subsequente ao término do prazo do afastamento, sobre o retorno ou ausência do servidor. (considerando o Processo nº 23111.003183/2020-64)</p><p class="assina">JOSÉ ARIMATÉIA DANTAS LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>