<xml><article id="13699624" name="1303DEP-MD-S-2" idOficio="5774381" pubName="DO2" artType="Decreto de Pessoal" pubDate="16/03/2020" artClass="00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00004:00001" artCategory="Atos do Poder Executivo" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12509960">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECRETOS DE 13 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[MINISTÉRIO DA DEFESA]]></Titulo>
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="titulo">MINISTÉRIO DA DEFESA</p><p class="identifica">DECRETOS DE 13 DE MARÇO DE 2020</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>a partir de 31 de março de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Comando do Exército, o Contra-Almirante RUDICLEY CANTARIN, do Comando da Marinha, para exercer o cargo de Chefe do Departamento de Gestão e Ensino do Comando de Defesa Cibernética.</p><p>Brasília, 13 de março de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>a partir de 31 de março de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa, os seguintes Oficiais-Generais do Comando da Marinha:</p><p>Almirante de Esquadra PETRONIO AUGUSTO SIQUEIRA DE AGUIAR, para exercer o cargo de Chefe de Operações Conjuntas do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas;</p><p>Almirante de Esquadra WLADMILSON BORGES DE AGUIAR, para exercer o cargo de Comandante da Escola Superior de Guerra;</p><p>Vice-Almirante LUIZ OCTÁVIO BARROS COUTINHO, para exercer o cargo de Vice-Chefe de Assuntos Estratégicos do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas; e</p><p>Contra-Almirante SÉRGIO LUCAS DA SILVA, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Ciência, Tecnologia e Inovação da Secretaria de Produtos de Defesa.</p><p>Brasília, 13 de março de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 94,<strong>caput</strong>, inciso I, e § 2º, no art. 96,<strong>caput</strong>, inciso II, e no art. 98,<strong>caput</strong>, inciso II e III, alínea "a", da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p><strong>TRANSFERIR,ex officio,</strong></p><p>a partir de 31 de março de 2020, para a reserva remunerada, o Almirante de Esquadra BENTO COSTA LIMA LEITE DE ALBUQUERQUE JUNIOR, do Comando da Marinha.</p><p>Brasília, 13 de março de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA,</strong>no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 19,<strong>caput</strong>, alínea "a", da Lei nº 5.821, de 10 de novembro de 1972, resolve:</p><p><strong>PROMOVER</strong>,</p><p>a partir de 31 de março de 2020, no âmbito do Comando da Marinha:</p><p>I - ao posto de Almirante de Esquadra, do Corpo da Armada:</p><p>Vice-Almirante PETRONIO AUGUSTO SIQUEIRA DE AGUIAR;</p><p>Vice-Almirante FLÁVIO AUGUSTO VIANA ROCHA; e</p><p>Vice-Almirante WLADMILSON BORGES DE AGUIAR;</p><p>II - ao posto de Vice-Almirante, do Corpo da Armada:</p><p>Contra-Almirante ALEXANDRE RABELLO DE FARIA;</p><p>Contra-Almirante HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR;</p><p>Contra-Almirante ALEXANDRE CURSINO DE OLIVEIRA;</p><p>Contra-Almirante EDGAR LUIZ SIQUEIRA BARBOSA;</p><p>Contra-Almirante AMAURY CALHEIROS BOITE JUNIOR; e</p><p>Contra-Almirante GILBERTO SANTOS KERR;</p><p>III - ao posto de Contra-Almirante, do Corpo da Armada:</p><p>Capitão de Mar e Guerra MARCELO GURGEL DE SOUZA;</p><p>Capitão de Mar e Guerra MARCELO MENEZES CARDOSO;</p><p>Capitão de Mar e Guerra IUNIS TÁVORA SAID;</p><p>Capitão de Mar e Guerra JOSÉ ACHILLES ABREU JORGE TEIXEIRA;</p><p>Capitão de Mar e Guerra JOSÉ LUIZ FERREIRA CANELA;</p><p>Capitão de Mar e Guerra ANDRÉ LUIZ DE ANDRADE FELIX;</p><p>Capitão de Mar e Guerra MARCO ANTÔNIO LINHARES SOARES;</p><p>Capitão de Mar e Guerra MANOEL LUIZ PAVÃO BARROSO; e</p><p>Capitão de Mar e Guerra RUDICLEY CANTARIN;</p><p>IV - ao posto de Almirante de Esquadra, do Corpo de Fuzileiros Navais:</p><p>Vice-Almirante (FN) PAULO MARTINO ZUCCARO;</p><p>V - ao posto de Vice-Almirante, do Corpo de Fuzileiros Navais:</p><p>Capitão de Mar e Guerra (FN) RENATO RANGEL FERREIRA;</p><p>VI - ao posto de Contra-Almirante, do Corpo de Corpo de Fuzileiros Navais:</p><p>Capitão de Mar e Guerra (FN) CLÁUDIO LOPES DE ARAUJO LEITE;</p><p>VII - ao posto de Vice-Almirante, do Corpo de Engenheiros da Marinha:</p><p>Contra-Almirante (EN) GUILHERME DIONIZIO ALVES; e</p><p>VIII - ao posto de Contra-Almirante, do Corpo de Engenheiros da Marinha:</p><p>Capitão de Mar e Guerra (EN) ROGÉRIO CORRÊA BORGES;</p><p>Capitão de Mar e Guerra (EN) FLÁVIO ANTOUN NETTO; e</p><p>Capitão de Mar e Guerra (EN) MARCIO XIMENES VIRGÍNIO DA SILVA.</p><p>Brasília, 13 de março de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 12, § 1º, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, e no art. 2º e no art. 6º,<strong>caput</strong>, inciso I, do Decreto nº 88.455, de 4 de julho de 1983, resolve:</p><p><strong>PRORROGAR,</strong></p><p>a partir de 27 de março de 2020, pelo período de três anos, por necessidade do serviço, o prazo de designação para o Serviço Ativo da Marinha do Contra-Almirante (FN) NÉLIO DE ALMEIDA, do Comando da Marinha.</p><p>Brasília, 13 de março de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>a partir de 31 de março de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Comando da Marinha, os seguintes Oficiais-Generais:</p><p>Almirante de Esquadra CLAUDIO PORTUGAL DE VIVEIROS, para exercer o cargo de Chefe do Estado-Maior da Armada;</p><p>Almirante de Esquadra ALIPIO JORGE RODRIGUES DA SILVA, para exercer o cargo de Comandante de Operações Navais;</p><p>Almirante de Esquadra (FN) PAULO MARTINO ZUCCARO, para exercer o cargo de Comandante-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais;</p><p>Vice-Almirante (FN) JORGE ARMANDO NERY SOARES, para exercer o cargo de Comandante da Força de Fuzileiros da Esquadra;</p><p>Vice-Almirante VALTER CITAVICIUS FILHO, para exercer o cargo de Comandante do 4º Distrito Naval;</p><p>Vice-Almirante ARTHUR FERNANDO BETTEGA CORRÊA, para exercer o cargo de Comandante do 1º Distrito Naval;</p><p>Vice-Almirante RALPH DIAS DA SILVEIRA COSTA, para exercer o cargo de Vice-Chefe do Estado-Maior da Armada;</p><p>Vice-Almirante HENRIQUE RENATO BAPTISTA DE SOUZA, para exercer o cargo de Comandante do 5º Distrito Naval;</p><p>Vice-Almirante CARLOS EDUARDO HORTA ARENTZ, para exercer o cargo de Comandante do 7º Distrito Naval;</p><p>Vice-Almirante (FN) RENATO RANGEL FERREIRA, para exercer o cargo de Comandante do Material de Fuzileiros Navais;</p><p>Vice-Almirante ALEXANDRE RABELLO DE FARIA, para exercer o cargo de Diretor de Gestão de Programas da Marinha;</p><p>Vice-Almirante ALEXANDRE CURSINO DE OLIVEIRA, para exercer o cargo de Diretor de Portos e Costas;</p><p>Vice-Almirante EDGAR LUIZ SIQUEIRA BARBOSA, para exercer o cargo de Diretor de Hidrografia e Navegação;</p><p>Vice-Almirante GILBERTO SANTOS KERR, para exercer o cargo de Chefe do Estado-Maior do Comando de Operações Navais;</p><p>Contra-Almirante (Md) OSCAR ARTUR DE OLIVEIRA PASSOS, para exercer o cargo de Vice-Diretor do Hospital Naval Marcílio Dias;</p><p>Contra-Almirante (IM) LUIZ ROBERTO BASSO, para exercer o cargo de Diretor do Centro de Controle de Inventário da Marinha;</p><p>Contra-Almirante (Md) JOSÉ EDMILSON FERREIRA DA SILVA, para exercer o cargo de Diretor do Centro de Perícias Médicas da Marinha;</p><p>Contra-Almirante EDUARDO AUGUSTO WIELAND, para exercer o cargo de Comandante da 2ª Divisão da Esquadra;</p><p>Contra-Almirante SERGIO GAGO GUIDA, para exercer o cargo de Comandante do 6º Distrito Naval;</p><p>Contra-Almirante RENATO GARCIA ARRUDA, para exercer o cargo de Diretor de Ensino da Marinha;</p><p>Contra-Almirante MARCIO TADEU FRANCISCO DAS NEVES, para exercer o cargo de Comandante da 1ª Divisão da Esquadra;</p><p>Contra-Almirante PAULO CÉSAR BITTENCOURT FERREIRA, para exercer o cargo de Diretor da Escola de Guerra Naval;</p><p>Contra-Almirante ANDRÉ MORAES FERREIRA, para exercer o cargo de Comandante do Centro de Instrução Almirante Graça Aranha;</p><p>Contra-Almirante ALEXANDER REIS LEITE, para exercer o cargo de Comandante do Centro de Instrução Almirante Alexandrino;</p><p>Contra-Almirante ANTONIO CESAR DA ROCHA MARTINS, para exercer o cargo de Secretário da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar;</p><p>Contra-Almirante JOSÉ VICENTE DE ALVARENGA FILHO, para exercer o cargo de Diretor de Aeronáutica da Marinha;</p><p>Contra-Almirante (FN) CLÁUDIO LOPES DE ARAUJO LEITE para exercer o cargo de Comandante do Centro de Instrução Almirante Sylvio de Camargo;</p><p>Contra-Almirante (EN) MARCIO XIMENES VIRGÍNIO DA SILVA para exercer o cargo de Diretor de Engenharia Naval;</p><p>Contra-Almirante MARCELO GURGEL DE SOUZA, para exercer o cargo de Diretor do Centro Tecnológico da Marinha no Rio de Janeiro;</p><p>Contra-Almirante MARCELO MENEZES CARDOSO, para exercer o cargo de Chefe do Estado-Maior da Esquadra;</p><p>Contra-Almirante JOSÉ ACHILLES ABREU JORGE TEIXEIRA, para exercer o cargo de Diretor do Pessoal Civil da Marinha;</p><p>Contra-Almirante JOSÉ LUIZ FERREIRA CANELA, para exercer o cargo de Subchefe de Logística e Plano Diretor do Comando de Operações Navais;</p><p>Contra-Almirante ANDRÉ LUIZ DE ANDRADE FELIX, para exercer o cargo de Chefe do Estado-Maior do Comando do 1º Distrito Naval;</p><p>Contra-Almirante MARCO ANTÔNIO LINHARES SOARES, para exercer o cargo de Subchefe de Assuntos Marítimos e Organização do Estado-Maior da Armada; e</p><p>Contra-Almirante MANOEL LUIZ PAVÃO BARROSO, para exercer o cargo de Subchefe de Operações do Comando de Operações Navais.</p><p>Brasília, 13 de março de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>EXONERAR, ex officio,</strong></p><p>a partir de 31 de março de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa, os seguintes Oficiais-Generais do Comando da Marinha:</p><p>Almirante de Esquadra CLAUDIO PORTUGAL DE VIVEIROS do cargo de Chefe de Operações Conjuntas do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas;</p><p>Almirante de Esquadra ALIPIO JORGE RODRIGUES DA SILVA do cargo de Comandante da Escola Superior de Guerra;</p><p>Vice-Almirante SÉRGIO NATHAN MARINHO GOLDSTEIN do cargo de Vice-Chefe de Logística e Mobilização do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas;</p><p>Vice-Almirante LUIZ OCTÁVIO BARROS COUTINHO do cargo de Diretor do Departamento de Ensino da Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto;</p><p>Vice-Almirante VALTER CITAVICIUS FILHO do cargo de Diretor do Departamento de Ciência, Tecnologia e Inovação da Secretaria de Produtos de Defesa; e</p><p>Vice-Almirante RALPH DIAS DA SILVEIRA COSTA do cargo de Subchefe de Operações do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas.</p><p>Brasília, 13 de março de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 94,<strong>caput</strong>, inciso I, e § 2º, no art. 96,<strong>caput</strong>, inciso II, e no art. 98,<strong>caput</strong>, inciso III, alíneas "a" e "b", da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p><strong>TRANSFERIR</strong>,<strong>ex officio</strong>,</p><p>a partir de 31 de março de 2020, para a reserva remunerada, os seguintes Oficiais-Generais do Comando da Marinha</p><p>Almirante de Esquadra (FN) ALEXANDRE JOSÉ BARRETO DE MATTOS;</p><p>Vice-Almirante (EN) MARIO FERREIRA BOTELHO; e</p><p>Vice-Almirante (IM) JAYME TEIXEIRA PINTO FILHO.</p><p>Brasília, 13 de março de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>EXONERAR, ex officio,</strong></p><p>a partir de 31 de março de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Comando da Marinha, os seguintes Oficiais-Generais:</p><p>Almirante de Esquadra (FN) ALEXANDRE JOSÉ BARRETO DE MATTOS do cargo de Comandante-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais;</p><p>Almirante de Esquadra CELSO LUIZ NAZARETH do cargo de Chefe do Estado-Maior da Armada;</p><p>Vice-Almirante (FN) PAULO MARTINO ZUCCARO do cargo de Comandante da Força de Fuzileiros da Esquadra;</p><p>Vice-Almirante (FN) JORGE ARMANDO NERY SOARES do cargo de Comandante do Material de Fuzileiros Navais;</p><p>Vice-Almirante (EN) MARIO FERREIRA BOTELHO do cargo de Diretor de Engenharia Naval;</p><p>Vice-Almirante ROBERTO GONDIM CARNEIRO DA CUNHA do cargo de Diretor de Portos e Costas;</p><p>Vice-Almirante PETRONIO AUGUSTO SIQUEIRA DE AGUIAR do cargo de Diretor de Gestão de Programas da Marinha;</p><p>Vice-Almirante FLAVIO MACEDO BRASIL do cargo de Comandante do 5º Distrito Naval;</p><p>Vice-Almirante NEWTON DE ALMEIDA COSTA NETO do cargo de Comandante do 4º Distrito Naval;</p><p>Vice-Almirante WLADMILSON BORGES DE AGUIAR do cargo de Comandante do 7º Distrito Naval;</p><p>Vice-Almirante ARTHUR FERNANDO BETTEGA CORRÊA do cargo de Vice-Chefe do Estado-Maior da Armada;</p><p>Vice-Almirante HENRIQUE RENATO BAPTISTA DE SOUZA do cargo de Diretor de Ensino da Marinha;</p><p>Vice-Almirante CARLOS EDUARDO HORTA ARENTZ do cargo de Comandante do 6º Distrito Naval;</p><p>Contra-Almirante (EN) LUIZ CARLOS DELGADO do cargo de Diretor do Centro Tecnológico da Marinha no Rio de Janeiro;</p><p>Contra-Almirante (FN) RENATO RANGEL FERREIRA do cargo de Comandante do Centro de Instrução Almirante Sylvio de Camargo;</p><p>Contra-Almirante ALEXANDRE RABELLO DE FARIA do cargo de Chefe do Estado-Maior do Comando de Operações Navais;</p><p>Contra-Almirante LUIZ CARLOS RÔÇAS CORRÊA do cargo de Assessor-Chefe do Programa de Submarinos da Marinha;</p><p>Contra-Almirante LUIZ ROBERTO CAVALCANTI VALICENTE do cargo de Comandante da 2ª Divisão da Esquadra;</p><p>Contra-Almirante ALEXANDRE CURSINO DE OLIVEIRA do cargo de Diretor de Aeronáutica da Marinha;</p><p>Contra-Almirante EDGAR LUIZ SIQUEIRA BARBOSA do cargo de Diretor da Escola de Guerra Naval;</p><p>Contra-Almirante (Md) JOSÉ EDMILSON FERREIRA DA SILVA do cargo de Vice-Diretor do Hospital Naval Marcílio Dias;</p><p>Contra-Almirante AMINTAS DA SILVA VIAMONTE do cargo de Comandante do Centro de Instrução Almirante Graça Aranha;</p><p>Contra-Almirante GILBERTO SANTOS KERR do cargo de Comandante da 1ª Divisão da Esquadra;</p><p>Contra-Almirante SERGIO GAGO GUIDA do cargo de Secretário da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar;</p><p>Contra-Almirante RENATO GARCIA ARRUDA do cargo de Comandante do Centro de Instrução Almirante Alexandrino;</p><p>Contra-Almirante PAULO CÉSAR BITTENCOURT FERREIRA do cargo de Chefe do Estado-Maior da Esquadra;</p><p>Contra-Almirante ANDRÉ MORAES FERREIRA do cargo de Chefe do Estado-Maior do Comando do 1º Distrito Naval;</p><p>Contra-Almirante SÉRGIO LUCAS DA SILVA do cargo de Diretor do Pessoal Civil da Marinha;</p><p>Contra-Almirante ANTONIO CESAR DA ROCHA MARTINS do cargo de Subchefe de Assuntos Marítimos e Organização do Estado-Maior da Armada; e</p><p>Contra-Almirante JOSÉ VICENTE DE ALVARENGA FILHO do cargo de Subchefe de Logística e Plano Diretor do Comando de Operações Navais.</p><p>Brasília, 13 de março de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 94,<strong>caput</strong>, inciso I, e § 2º, no art. 96,<strong>caput</strong>, inciso II, e no art. 98,<strong>caput</strong>, inciso VIII, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p><strong>TRANSFERIR</strong>,<strong>ex officio</strong>,</p><p>a partir de 31 de março de 2020, para a reserva remunerada, os seguintes Oficiais-Generais do Comando da Marinha:</p><p>Vice-Almirante ROBERTO GONDIM CARNEIRO DA CUNHA;</p><p>Vice-Almirante SÉRGIO NATHAN MARINHO GOLDSTEIN;</p><p>Vice-Almirante FLAVIO MACEDO BRASIL;</p><p>Vice-Almirante NEWTON DE ALMEIDA COSTA NETO;</p><p>Contra-Almirante LUIZ CARLOS RÔÇAS CORRÊA;</p><p>Contra-Almirante ANDRÉ NOVIS MONTENEGRO;</p><p>Contra-Almirante LUIZ ROBERTO CAVALCANTI VALICENTE;</p><p>Contra-Almirante (EN) RICARDO SOARES FERREIRA; e</p><p>Contra-Almirante AMINTAS DA SILVA VIAMONTE.</p><p>Brasília, 13 de março de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>EXONERAR, ex officio,</strong></p><p>a partir de 31 de março de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Comando do Exército, o Contra-Almirante MARCIO TADEU FRANCISCO DAS NEVES, do Comando da Marinha, do cargo de Chefe do Estado-Maior Conjunto do Comando de Defesa Cibernética.</p><p>Brasília, 13 de março de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA,</strong>no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 94,<strong>caput</strong>, inciso I, e § 2º, no art. 96,<strong>caput</strong>, inciso II, e no art. 98,<strong>caput</strong>, inciso V, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p><strong>TRANSFERIR, ex officio,</strong></p><p>a partir de 15 de março de 2020, para a reserva remunerada, o Contra-Almirante (EN) LUIZ CARLOS DELGADO, do Comando da Marinha.</p><p>Brasília, 13 de março de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>a partir de 21 de março de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa, o General de Brigada Combatente JOSÉ EDUARDO LEAL DE OLIVEIRA, do Comando do Exército, para exercer o cargo de Subchefe de Operações do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Subchefe de Coordenação de Logística e Mobilização do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas.</p><p>Brasília, 13 de março de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>a partir de 21 de março de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa, o General de Brigada Combatente ROBERTH ALEXANDRE EICKHOFF, do Comando do Exército, para exercer o cargo de Subchefe de Coordenação de Logística e Mobilização do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da 15ª Brigada de Infantaria Mecanizada.</p><p>Brasília, 13 de março de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 94,<strong>caput</strong>, inciso I, e § 2º, no art. 96,<strong>caput</strong>, inciso I, e no art. 97,<strong>caput</strong>,<strong></strong>da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p><strong>TRANSFERIR</strong>,<strong></strong>a pedido,</p><p>a partir de 29 de fevereiro de 2020, para a reserva remunerada, o General de Exército WALTER SOUZA BRAGA NETTO, do Comando do Exército.</p><p>Brasília, 13 de março de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>