<xml><article id="13706522" name="PORT 303-2020" idOficio="5775210" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/03/2020" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12510921">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 303, DE 12 DE MARÇO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 303, DE 12 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23293.000491/2020-06, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, a partir de 13/03/2020, FRANCISCO JOSÉ MAREIRO BATISTA, Assistente em Administração, Matrícula Siape nº 3069935, integrante do quadro permanente deste Instituto, da função gratificada, como titular da Chefia de Gabinete do campus Crateús, código FG-01, para a qual fora designado mediante a Portaria nº 1255/GABR/REITORIA, de 03/12/19(DOU nº 234, Seção 2, pág. 23, de 04/12/2019).</p><p>Art. 2º Dispensar KEILIANE ALINE DANTAS PORTO, Técnica em Secretariado, Matrícula Siape nº 2231958, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, da função gratificada como titular da Coordenadoria de Aquisições e Contratações do campus Crateús, código FG-02, para a qual fora designada mediante a Portaria GDG nº 95, de 31 de julho de 2015(DOU nº 146, sç.2, pág. 21, de 03/08/2015).</p><p>Art. 3º Designar KEILIANE ALINE DANTAS PORTO, Técnica em Secretariado, Matrícula Siape nº 2231958, integrante do quadro permanente deste Instituto, para exercer a função gratificada, como titular da Chefia de Gabinete do campus Crateús, código FG-01.</p><p>Art. 4º Designar ELISANGELA GARCIA PEREIRA, Administradora, Matrícula SIAPE nº 3160902, integrante do quadro permanente deste Instituto, para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria Aquisições e Contratações do campus Crateús, código FG-02.</p><p>Art. 5º Estabelecer a presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>