<xml><article id="13496095" name="PORTARIA SEI N 302" idOficio="5755579" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/03/2020" artClass="00016:00098:00001:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12476786">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA/SEI Nº 302, DE 3 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA/SEI Nº 302, DE 3 DE MARÇO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no uso de suas atribuições e de suas competências delegadas através da Portaria nº 01, de 02/01/2017, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23071.900022/2020-66, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor MÁRCIO CARVALHO FARIA, SIAPE 2503648, da função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE DIREITO PÚBLICO FORMAL E ÉTICA PROFISSIONAL, código FG-01, a partir de 02/03/2020, conforme Processo nº 23071.001770/2020-93.</p><p>Art. 2º Designar o servidor BRUNO AMARO LACERDA, SIAPE 1792775, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE DIREITO PÚBLICO FORMAL E ÉTICA PROFISSIONAL, código FG-01, com mandato previsto de 03/03/2020 a 02/03/2022, conforme Processo nº 23071.001770/2020-93, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 3º Dispensar, a pedido, a servidora CAROLINE BARBOSA OLIVEIRA, SIAPE 1929212, da função de COORDENADORA DE RECURSOS HUMANOS, do Campus Governador Valadares, código FG-01, a partir de 19/03/2020, conforme Ofício SEI nº 34/2020/CAMPUSGV-DIRETORIA.</p><p>Art. 4º Designar a servidora ENEIDA LOPES DE MORAIS DELFINO, SIAPE 114529, para a função de COORDENADORA DE RECURSOS HUMANOS, do Campus Governador Valadares, código FG-01, com mandato previsto a partir de 19/03/2020, conforme Ofício SEI nº 34/2020/CAMPUSGV-DIRETORIA.</p><p>Art. 5º Designar o servidor RAFAEL MARINS REZENDE, SIAPE 2103154, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE FISIOTERAPIA, do Campus Governador Valadares, código FG-01, com mandato previsto de 02/03/2020 a 31/08/2020, conforme Processo nº 23071.000332/2020-16, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 6º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">KÁTIA MARIA SILVA DE OLIVEIRA E CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>