<xml><article id="13902543" name="Portarias DE 26 DE MARÇO DE 2020" idOficio="5791319" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/03/2020" artClass="00024:00002:00031:00133:00136:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio Grande do Sul/Coordenação de Gestão/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12538278">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias   de 26 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 26 de março de 2020</p><p>A Chefe do Serviço de Gestão Administrativa da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Estado do Rio Grande do Sul, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela PT/SE/SAA/MS Nº 1.804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU Nº 192, de 03 de outubro de 2013, resolve:</p><p>Nº 46 - Conceder aposentadoria ao servidor CLAUDIONOR RODRIGUES DA SILVA, matrícula 506417, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25025.000467/2020-54)</p><p>Nº 47 - Conceder aposentadoria a servidora SÔNIA PERES SAN MARTIN, matrícula 420515, ocupante do cargo de Médico, Classe S, Padrão III, NS, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25025.000372/2020-31).</p><p>Nº 48 - Conceder aposentadoria a servidora MARIA HELENA FORTES FAGUNDES, matrícula 557043, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Diversos, Classe S, Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25025.000468/2020-07).</p><p>Nº 49 - Conceder aposentadoria a servidora EVA CONCEIÇÃO ALVES DOS SANTOS, matrícula 577508, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25025.008544/2019-81).</p><p>Nº 50 - Conceder aposentadoria ao servidor LUIZ CARLOS BARIANI PADILHA, matrícula 541970, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25025.008436/2019-16).</p><p>Nº 51 - Conceder aposentadoria ao servidor ALBERTO PREIGSCHADTT DA ROCHA, matrícula 506324, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, Nível NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25025.000608/2020-39).</p><p>Nº 52 - Conceder aposentadoria ao servidor JOÃO BATISTA DA SILVA TAVARES, matrícula 5337992, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, Nível NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25025.000472/2020-67).</p><p>Nº 53 - Conceder aposentadoria ao servidor JONAS LUIZ SUCOLOTTI, matrícula 579278, ocupante do cargo de Médico, Classe S, Padrão III, Nível NS, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25025.000471/2020-12).</p><p>Nº 54 - Conceder aposentadoria ao servidor JOSÉ ALBERTO ORREGO, matrícula 533870, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, Nível NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25025.000473/2020-10).</p><p>Nº 55 - Conceder aposentadoria ao servidor LUIZ ALBERTO VEIGA DE SOUZA, matrícula 506638, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, Nível NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25025.000521/2020-61).</p><p>Nº 56 - Conceder aposentadoria ao servidor LUIZ CARLOS DA SILVA PINHEIRO, matrícula 506647, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, Nível NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25025.000469/2020-43).</p><p class="assina">MARCELA HAUPT BESSIL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>