<xml><article id="13893435" name="port 602 a 617" idOficio="5792044" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/03/2020" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12539821">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei no8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1oda Portaria MEC no205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 602 - Designar GABRIEL BESERRA BORGES, Matrícula SIAPE no1732312, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Gerente de Projeto, Código DAS-103.4, ocupado por Cristiane Cavalcante Souto Teixeira, da Diretoria de Políticas para Escolas Cívico-Militares da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no10.195, de 30 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2oda Portaria MEC no205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 603 - Nomear PATRICIA SOARES DE OLIVEIRA, CPF no765.985.***-53, para exercer o cargo de Chefe de Projeto II, Código DAS-103.2, da Coordenação-Geral de Ensino Médio da Diretoria de Políticas e Diretrizes da Educação Básica da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no10.195, de 30 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2oda Portaria MEC no205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 604 - Nomear GILBERTO VACILES BILACCHI JÚNIOR, CPF no307.185.***-23, para exercer o cargo de Chefe de Divisão, Código DAS-101.2, da Consultoria Jurídica deste Ministério - CONJUR-MEC</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, publicado no Diário Oficial da União de 30 de dezembro de 2003 e no Decreto no10.195, de 30 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2oda Portaria MEC no205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 605 - Designar MARISA CRISTINA DE FIGUEIREDO, Matrícula SIAPE nº 1771766, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente Técnico, Código FCPE-102.1, da Assessoria para Assuntos Parlamentares do Gabinete do Ministro deste Ministério - GM-MEC, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 606 - Designar FÁBIO FARIA ALVES, Matrícula SIAPE no1548939, para exercer a Função Comissionada Técnica, Código FCT-4, da Secretaria de Educação Superior deste Ministério - SESu-MEC, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi outorgada pela alínea "f", inciso I, do art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei nº 6.999, 07 de junho de 1982, e demais informações que constam do processo nº 23199.001168/2020-10, resolve:</p><p>Nº 607 - Art. 1º Efetivar a requisição, pelo prazo de três anos, da servidora GISLENE GONÇALVES DE SOUZA matrícula nº 1614953, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao Quadro de Pessoal do (a) Instituto Federal do Triângulo Mineiro, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei no8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1oda Portaria MEC no205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 608 - Designar RHUANA MARIAH MATTOS ROPELATTO, Matrícula SIAPE no1389107, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Gerente de Projeto, Código DAS-103.4, ocupado por Borba David Coimbra, da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, e em observância ao disposto na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no Decreto nº 8.956, de 12 de janeiro de 2017, no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019 bem como no Inciso II, Art. 6º, do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019 e no inciso I do Art. 1°, alínea "d", da Portaria/MEC n° 205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 609 - Dispensar, a pedido, NILDETE DOS PASSOS OLIVEIRA, Matrícula nº 2025796, do encargo de substituta eventual do cargo de Auditor-Chefe, código DAS-101.4, da Auditoria Interna, do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira.</p><p>Nº 610 - Designar MARCO JOSÉ BIANCHINI, Matrícula nº 2118435, para o exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Auditor-Chefe, código DAS101.4, da Auditoria Interna, do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei no8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1oda Portaria MEC no205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 611 - Designar FABRIZIA DE LIMA, Matrícula SIAPE no1772270, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, ocupado por Silenir Lima Aguiar, da Corregedoria deste Ministério, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, publicado no Diário Oficial da União de 30 de dezembro de 2003, no art. 26 da Lei no8.216, de 13 de agosto de 1991, bem como ao contido no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 612 - Designar VIRLEY SANTOS, Matrícula SIAPE no4108938, para exercer a Função Gratificada, Código FG-2, da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 613 - Designar CARLOS SÉRGIO DA SILVA, Matrícula SIAPE no40569, para exercer a Função Comissionada Técnica, Código FCT-6, da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Art. 1º, inciso I, da Portaria nº 205, de 06 de fevereiro de 2020 e em conformidade com o Decreto nº 9.007, de 20 de março de 2017, resolve,</p><p>Nº 614 - Dispensar FERNANDA LUCENA RIBEIRO VILELA do encargo de substituta eventual da Diretoria Financeira, Código DAS 101.5, do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação.</p><p>Nº 615 - Designar CAMILA MARINHO SILVA SOUSA para exercer o encargo de substituta eventual da Diretoria Financeira, Código DAS 101.5, do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi outorgada pela alínea "f", inciso I, do art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei nº 6.999, 07 de junho de 1982, e demais informações que constam do processo nº 23063.000373/2020-19, resolve:</p><p>Nº 616 - Art. 1º Efetivar a requisição, pelo prazo de três anos, da servidora DANIELLA REZENDE D'IPOLITO, matrícula nº 1706389, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao Quadro de Pessoal do (a) Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi outorgada pela alínea "f", inciso I, do art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei nº 6.999, 07 de junho de 1982, e demais informações que constam do processo nº 23000.008463/2020-77, resolve:</p><p>Nº 617 - Art. 1º Efetivar a requisição, até 1º de março de 2021, do servidor GILBERTO SOBROZA PEDROSO, matrícula nº 2770954, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao Quadro de Pessoal do (a) Fundação Universidade Federal de Rondônia, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral de Rondônia.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>