<xml><article id="13518896" name="PORTARIA N 6229 - Cessão da serv" idOficio="5757664" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/03/2020" artClass="00013:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12480428">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6.229, DE  4 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6.229, DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 22 da Portaria GM/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia subsequente, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda o disposto na Portaria SEGES/SEDGG/ME nº 14.021, de 13 de dezembro de 2019, e demais informações que constam do Processo nº 19973.101095/2020-61, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora JAQUELINE BARBOSA DUTRA, matrícula SIAPE nº 1748831, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercer o cargo de Assessora de Diretoria, na Empresa de Tecnologia e Informações da Previdência Social - DATAPREV.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">PAULO SPENCER UEBEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>