<xml><article id="13548266" name="DOU-SECAO 02-06.03.2020 - DISPEN" idOficio="5760721" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2020" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12485999">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 433 - Dispensar da função gratificada de SECRETÁRIO ADMINISTRATIVO, FG-02, DO(A) PRÓ-REITORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO, PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA desta Universidade, o(a) servidor(a) WALDIUALLISON RAMOS ALVES matrícula SIAPE nº 2295467 ocupante do cargo de Administrador, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 434 - Designar o(a) servidor(a) WALDIUALLISON RAMOS ALVES, matrícula SIAPE nº 2295467 ocupante do cargo de Administrador, para exercer a função gratificada de COORDENADOR DE PESQUISA, FG-01, DO(A) DIRETORIA DE PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA DA PRÓ-REITORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO, PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 435 - Dispensar da função gratificada de COORDENADORA DE PESQUISA, FG-01, DO(A) DIRETORIA DE PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA DA PRÓ-REITORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO, PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA desta Universidade, o(a) servidor(a) DARLENE NUNES ARAUJO matrícula SIAPE nº 2134613 ocupante do cargo de Assistente em Administração, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 436 - Nomear o(a) Assistente em Administração DARLENE NUNES ARAUJO matrícula SIAPE nº 2134613 para ocupar o cargo de direção de CHEFE DA DIVISÃO DE PESQUISA, CD-04, DO(A) DIRETORIA DE PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA DA PRÓ-REITORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO, PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA desta Universidade, em regime de integral dedicação ao serviço, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 446 - Designar o(a) servidor(a) GUSTAVO FIGUEIRA DE PAULA, matrícula SIAPE nº 2400851 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função gratificada de DIRETOR DA FACULDADE DE ENGENHARIA DE MATERIAIS E COORDENADOR DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM ENGENHARIA DE MATERIAIS (BACHARELADO), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE GEOCIÊNCIAS E ENGENHARIAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 448 - Dispensar da função gratificada de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE PLANEJAMENTO INSTITUCIONAL, FG-02, DO(A) SECRETARIA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL desta Universidade, o(a) servidor(a) JACKSON WESLLEY DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 1360556 ocupante do cargo de Administrador, a contar de 26 de fevereiro de 2020.</p><p class="assina">Maurílio de Abreu Monteiro</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 452 - Dispensar da função gratificada de COORDENADORA DE INFORMAÇÕES E ESTATÍSTICA, FG-01, DO(A) SECRETARIA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL desta Universidade, o(a) servidor(a) JULIANE MOURA DE OLIVEIRA matrícula SIAPE nº 3029207 ocupante do cargo de Assistente em Administração, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 453 - Designar o(a) servidor(a) JULIANE MOURA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 3029207 ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função gratificada de COORDENADORA DE MELHORIA E INOVAÇÃO DE PROCESSOS, FG-01, DO(A) SECRETARIA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 454 - Dispensar da função gratificada de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE COLETA DE DADOS, FG-02, DO(A) SECRETARIA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL desta Universidade, o(a) servidor(a) MAYANE SOUSA CARVALHO matrícula SIAPE nº 3057519 ocupante do cargo de Assistente em Administração, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 455 - Designar o(a) servidor(a) MAYANE SOUSA CARVALHO, matrícula SIAPE nº 3057519 ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função gratificada de COORDENADORA DE INFORMAÇÕES E ESTATÍSTICA, FG-01, DO(A) SECRETARIA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 456 - Dispensar da função gratificada de COORDENADOR DE MELHORIA E INOVAÇÃO DE PROCESSOS, FG-01, DO(A) SECRETARIA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL desta Universidade, o(a) servidor(a) FRANCISCO VANDERLEI ALMEIDA DE OLIVEIRA matrícula SIAPE nº 2133350 ocupante do cargo de Assistente em Administração, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 457 - Designar o(a) servidor(a) FRANCISCO VANDERLEI ALMEIDA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2133350 ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função gratificada de COORDENADOR DE APOIO À GESTÃO INSTITUCIONAL, FG-01, DO(A) SECRETARIA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 458 - Designar o(a) servidor(a) CASSILANO FERREIRA DA CRUZ, matrícula SIAPE nº 1573686 ocupante do cargo de Contador, para exercer a função gratificada de GERENTE ORÇAMENTÁRIA E FINANCEIRA, FG-03, DO(A) DIRETORIA DE FINANÇAS E CONTABILIDADE DA PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 459 - Designar o(a) servidor(a) MARCELO ALVES OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1127565 ocupante do cargo de Contador, para exercer a função gratificada de GERENTE DE CONFORMIDADE DE GESTÃO, FG-03, DO(A) DIRETORIA DE FINANÇAS E CONTABILIDADE DA PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 460 - Considerar exonerado(a), a pedido, o(a) servidor(a) DILMA COSTA FERREIRA, matrícula SIAPE nº 1011580, ocupante do cargo de Assistente em Administração, código de vaga nº 1002919, lotado(a) no(a) Instituto de Estudos do Xingu desta Universidade, a contar de 02 de março de 2020, nos termos do art. 34 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Nº 461 - Dispensar da função gratificada de SECRETÁRIA DE APOIO ACADÊMICO-ADMINISTRATIVO DOS CURSOS DE GRADUAÇÃO, FG-03, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS DO XINGU desta Universidade, o(a) servidor(a) DILMA COSTA FERREIRA, matrícula SIAPE nº 1011580 ocupante do cargo de Assistente em Administração, a partir de 02 de março de 2020.</p><p>Nº 463 - Designar o(a) servidor(a) VICTOR MATHEUS SILVA FIALHO, matrícula SIAPE nº 2384118, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) PATRICIA GOMES MACIEL, matrícula SIAPE nº 2206358, no cargo de COORDENADOR DE APOIO LOGISTICO E ADMINISTRATIVO, FG-01, DO(A) CENTRO DE REGISTRO E CONTROLE ACADÊMICO desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 464 - Designar o(a) servidor(a) MARLENE TRABACK VIANA, matrícula SIAPE nº 2133662, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) MIRIAM ALVES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2118941, no cargo de COORDENADORA DE BIBLIOTECA SETORIAL I JOSINEIDE TAVARES, FG-01, DO(A) CENTRO DE BIBLIOTECA UNIVERSITARIA desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 465 - Designar o(a) servidor(a) NADIA LOPES SERRAO, matrícula SIAPE nº 2134200, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) NAYARA DA COSTA OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2144258, no cargo de COORDENADORA DE PRODUTOS E SERVICOS INFORMACIONAIS, FG-01, DO(A) CENTRO DE BIBLIOTECA UNIVERSITARIA desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 466 - Designar o(a) servidor(a) MAYLA LUIZA DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 1393218, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) SILMARA SOUZA DOS SANTOS , matrícula SIAPE nº 2139065, no cargo de COORDENADORA DO PROTOCOLO CENTRAL, FG-01, DO(A) ARQUIVO CENTRAL desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 467 - Designar o(a) servidor(a) WISMAYLEM OLIVEIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2219463, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) ROBERTO FIGUEREDO RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 3031208, no cargo de COORDENADOR DE ATENDIMENTO AO USUARIO, FG-01, DO(A) CENTRO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO E COMUNICAÇÃO desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 468 - Designar o(a) servidor(a) EDNEY ALMEIDA DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 2206839, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) RALFH ALAN GOMES MACHADO, matrícula SIAPE nº 1813767, no cargo de COORDENADOR DE GOVERNANCA EM TIC, FG-01, DO(A) CENTRO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO E COMUNICAÇÃO desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 469 - Designar o(a) servidor(a) HOSANA LIMA DE PAULA, matrícula SIAPE nº 2243442, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) CELMA ROCHA SILVA, matrícula SIAPE nº 2295511, no cargo de COORDENADORA DE ACOMPANHAMENTO E AVALIAÇÃO DE PPC, FG-01, DO(A) DIRETORIA DE ENSINO DA PRÓ-REITORIA DE ENSINO DE GRADUAÇÃO desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 470 - Designar o(a) servidor(a) DELCIANE DE FREITAS SILVA, matrícula SIAPE nº 1075590, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) CLAUDIANA GOMES GUIDO, matrícula SIAPE nº 2211097, no cargo de COORDENADORA DE CULTURA, FG-01, DO(A) DIRETORIA DE EXTENSÃO E AÇÃO INTERCULTURAL PRÓ-REITORIA DE EXTENSÃO E ASSUNTOS ESTUDANTIS desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 471 - Designar o(a) servidor(a) REGINE DE CASSIA DA SILVA MOREIRA, matrícula SIAPE nº 3083952, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) VALDELINA BRITO DE QUEIROZ, matrícula SIAPE nº 2315456, no cargo de COORDENADORA DE ASSISTÊNCIA ESTUDANTIL, FG-01, DO(A) DIRETORIA DE ASSISTÊNCIA E INTEGRAÇÃO ESTUDANTIL DA PRÓ-REITORIA DE EXTENSÃO E ASSUNTOS ESTUDANTIS desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 472 - Designar o(a) servidor(a) MARIA APARECIDA FERREIRA DA SILVA CARNEIRO, matrícula SIAPE nº 3029050, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) JONATAS NUNES DOS SANTOS DAUDT, matrícula SIAPE nº 2242556, no cargo de COORDENADOR DE REGISTRO DE PESSOAL, FG-01, DO(A) DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAL DA PRÓ-REITORIA DE DESENVOLVIMENTO E GESTÃO DE PESSOAS desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 473 - Designar o(a) servidor(a) MARCIA TRIGUEIRO DE VASCONCELOS, matrícula SIAPE nº 1243477, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) ANTONIA MYSRELMA MOURA VALDIVINO, matrícula SIAPE nº 1288995, no cargo de COORDENADORA DE HOSPEDAGEM, DIÁRIAS E PASSAGENS, FG-01, DO(A) PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 474 - Designar o(a) servidor(a) AUDEIR DE OLIVEIRA SILVA, matrícula SIAPE nº 2380021, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) JESSICA FRANCA DE SOUZA DOS REIS, matrícula SIAPE nº 1955040, no cargo de COORDENADOR(A) DE LICITAÇÃO, FG-01, DO(A) DIRETORIA DE COMPRAS, CONTRATOS E CONVÊNIOS DA PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 475 - Designar o(a) servidor(a) MARCELO ALVES OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1127565, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) MARIA GLAURIA LEAL DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 3005752, no cargo de COORDENADOR(A) DE CONTROLE INTERNO CONTÁBIL, FG-01, DO(A) DIRETORIA DE FINANÇAS E CONTABILIDADE DA PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 476 - Designar o(a) servidor(a) CASSILANO FERREIRA DA CRUZ, matrícula SIAPE nº 1573686, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) DANIEL DE LUCCA DE OLIVEIRA PASSOS, matrícula SIAPE nº 2223123, no cargo de COORDENADOR DE EXECUÇÃO ORÇAMENTÁRIA E FINANCEIRA, FG-01, DO(A) DIRETORIA DE FINANÇAS E CONTABILIDADE DA PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 477 - Designar o(a) servidor(a) HEITOR CAPELA SANJAD, matrícula SIAPE nº 3073995, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) NUBIA CILENE DE SOUZA BARRETO, matrícula SIAPE nº 2296756, no cargo de COORDENADOR(A) DE GESTÃO E PLANEJAMENTO, FG-01, DO(A) SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 478 - Designar o(a) servidor(a) WILLIAN OLIVEIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2243698, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) CARINA SOUTO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2095211, no cargo de COORDENADOR(A) DE BIBLIOTECA SETORIAL II, FG-01, DO(A) CENTRO DE BIBLIOTECA UNIVERSITÁRIA desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 479 - Designar o(a) servidor(a) ADRIANA BARBOSA DA COSTA, matrícula SIAPE nº 2225589, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) ALESSANDRA HELENA DA MATA NUNES, matrícula SIAPE nº 2135145, no cargo de COORDENADORA DE BIBLIOTECA SETORIAL III, FG-01, DO(A) CENTRO DE BIBLIOTECA UNIVERSITÁRIA desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 480 - Designar o(a) servidor(a) POLLIANNI LEAO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2379406, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) RICARDO FORTUNATO MARINHO, matrícula SIAPE nº 2209747, no cargo de COORDENADOR ADMINISTRATIVO, FG-01, DO(A) SECRETARIA GERAL DOS CONSELHOS SUPERIORES desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 481 - Designar o(a) servidor(a) DORYS LILIANA RIVAROLA DE COSTA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1433128, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) SAULO GUILHERME RODRIGUES ALVES, matrícula SIAPE nº 1063784, no cargo de COORDENADOR DE PRODUÇÃO JORNALÍSTICA, FG-01, DO(A) ASSESSORIA DE COMUNICAÇÃO desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurílio de Abreu Monteiro</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 493, DE 3 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Designar o(a) servidor(a) RAFAELA RIBEIRO DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 3058068 ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função gratificada de COORDENADORA TÉCNICA, FG-01, DO(A) PRÓ-REITORIA DE DESENVOLVIMENTO E GESTÃO DE PESSOAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurílio de Abreu Monteiro</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 508 - Exonerar do Cargo de Direção de ASSESSOR ESPECIAL DE INFRAESTRUTURA, CD-04, DO(A) SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA desta Universidade, o(a) servidor(a) DOUGLAS MARTINS SOUSA, matrícula SIAPE nº 2361645, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 509 - Designar o(a) servidor(a) DOUGLAS MARTINS SOUSA, matrícula SIAPE nº 2361645 ocupante do cargo de Engenheiro-Área, para exercer a função gratificada de COORDENADOR DE ACOMPANHAMENTO DE OBRAS, FG-01, DO(A) SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 510 - Dispensar da função gratificada de ASSESSOR ESPECIAL DE APOIO EM MECÂNICA, FG-01, DO(A) SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA desta Universidade, o(a) servidor(a) LEONCIO SOARES GALVAO NETO matrícula SIAPE nº 3077378 ocupante do cargo de Engenheiro-Área, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 511 - Designar o(a) servidor(a) LEONCIO SOARES GALVAO NETO, matrícula SIAPE nº 3077378 ocupante do cargo de Engenheiro-Área, para exercer a função gratificada de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE SERVIÇOS DE REFRIGERAÇÃO E ELEVADORES, FG-02, DO(A) SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurílio de Abreu Monteiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>