<xml><article id="13818694" name="DOU-SECAO 02-24.03.2020 - DESIGN" idOficio="5785251" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2020" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12527827">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 563 - Designar o(a) servidor(a) ANDERSON COELHO VIANA, matrícula SIAPE nº 2633765 ocupante do cargo de ANALISTA DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO, para exercer a função gratificada de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE SISTEMAS ADMINISTRATIVOS, FG-02, DO(A) CENTRO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO E COMUNICAÇÃO desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 564 - Designar o(a) servidor(a) JHON KENNEDY DAMASCENO GONÇALVES, matrícula SIAPE nº 1337774 ocupante do cargo de TÉCNICO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO, para exercer a função gratificada de ASSESSOR DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO PARA GESTÃO DOS LABORATÓRIOS DE INFORMÁTICA DA UNIFESSPA, FG-02, DO(A) CENTRO DE REGISTRO E CONTROLE ACADÊMICO desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurilio de Abreu Monteiro</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 572 - Dispensar da função gratificada de COORDENADOR DE PÓS-GRADUAÇÃO, FG01, DO(A) DIRETORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO DA PRÓ-REITORIA DE PÓSGRADUAÇÃO, PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA desta Universidade, o(a) servidor(a) ROSEMIR SANTANA DA SILVA PEREIRA matrícula SIAPE nº 2219118 ocupante do cargo de Assistente em Administração, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 573 - Designar o(a) servidor(a) ROSEMIR SANTANA DA SILVA PEREIRA, matrícula SIAPE nº 2219118 ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função gratificada de COORDENADOR DE INOVAÇÃO TECNOLÓGICA E TRANSFERÊNCIA, FG-01, DO(A) DIRETORIA DE PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA DA PRÓ-REITORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO, PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 574 - Dispensar da função gratificada de COORDENADOR DE INOVAÇÃO TECNOLÓGICA E TRANSFERÊNCIA, FG-01, DO(A) DIRETORIA DE PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA DA PRÓ-REITORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO, PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA desta Universidade, o(a) servidor(a) ARTUR SILVA DE SANTANA matrícula SIAPE nº 2215043 ocupante do cargo de Administrador, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 575 - Designar o(a) servidor(a) ARTUR SILVA DE SANTANA, matrícula SIAPE nº 2215043 ocupante do cargo de Administrador, para exercer a função gratificada de COORDENADOR DE PÓS-GRADUAÇÃO, FG-01, DO(A) DIRETORIA DE PÓSGRADUAÇÃO DA PRÓ-REITORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO, PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurilio de Abreu Monteiro</p><p>PORTARIA Nº 596, DE 18 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Designar o(a) servidor(a) RODRIGO DE ALMEIDA MUNIZ, matrícula SIAPE nº 2241445 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função gratificada de COORDENADOR DE INTEGRAÇÃO ESTUDANTIL, FG-01, DO(A) DIRETORIA DE ASSISTÊNCIA E INTEGRAÇÃO ESTUDANTIL DA PRÓREITORIA DE EXTENSÃO E ASSUNTOS ESTUDANTIS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurilio de Abreu Monteiro</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 590 - Designar o(a) servidor(a) ARTUR SILVA DE SANTANA, matrícula SIAPE nº 2215043, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) GILDENE GONCALVES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2211144, no cargo de CHEFE DA DIVISÃO DE PÓSGRADUAÇÃO, CD-04, DO(A) DIRETORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO DA PRÓREITORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO, PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 591 - Designar o(a) servidor(a) WALDIUALLISON RAMOS ALVES, matrícula SIAPE nº 2295467, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) DARLENE NUNES ARAUJO, matrícula SIAPE nº 2134613, no cargo de CHEFE DA DIVISÃO DE PESQUISA, CD-04, DO(A) DIRETORIA DE PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA DA PRÓREITORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO, PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 592 - Designar o(a) servidor(a) ROSEMIR SANTANA DA SILVA PEREIRA, matrícula SIAPE nº 2219118, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) FRANCO JEFFERDS DOS SANTOS SILVA, matrícula SIAPE nº 2133302, no cargo de CHEFE DA DIVISÃO DE INOVAÇÃO TECNOLÓGICA, CD-04, DO(A) DIRETORIA DE PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA DA PRÓ-REITORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO, PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 593 - Revogar a Portaria nº 276/2020, publicada no DOU nº30, SEC 02, PAG 42, de 12/02/2020 que designou o servidor ARTUR SILVA DE SANTANA, matrícula SIAPE nº 2215043, como substituto eventual do servidor FRANCO JEFFERDS DOS SANTOS SILVA, matrícula SIAPE nº 2133302, no cargo de CHEFE DA DIVISÃO DE INOVAÇÃO TECNOLÓGICA, CD-04, DO PRÓ-REITORIA DE PÓSGRADUAÇÃO, PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 594 - Revogar a Portaria nº 0277/2020, publicada no DOU nº 30, SEC 02, PAG 42, de 12/02/2020 que designou o servidor ROSEMIR SANTANA DA SILVA PEREIRA, matrícula SIAPE nº 2219118, como substituto eventual da servidora GILDENE GONCALVES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2211144, no cargo de CHEFE DA DIVISÃO DE PÓS GRADUAÇÃO, CD-04, DO PRÓ-REITORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO, PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 599 - Designar o(a) servidor(a) MARILZA SALES COSTA, matrícula SIAPE nº 1358035 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função gratificada de COORDENADORA DE COMUNICAÇÃO E ARTICULAÇÃO SOCIAL, FG-01, DO(A) PRÓ-REITORIA DE EXTENSÃO E ASSUNTOS ESTUDANTIS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 600 - Designar o(a) servidor(a) SUZANA OLIVEIRA DA SILVA BENTES, matrícula SIAPE nº 2389441 ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função gratificada de SECRETÁRIA DE APOIO AO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM CIÊNCIAS FORENSES, FG-03, DO(A) INSTITUTO DE GEOCIÊNCIAS E ENGENHARIAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurilio de Abreu Monteiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>