<xml><article id="13470997" name="MAR 03 port DOU" idOficio="5753109" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/03/2020" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12472735">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 28 de Fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 28 de Fevereiro de 2020</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 647 - Autorizar o afastamento do País a Fernando Passos Cupertino de Barros, Matrícula nº 1739085/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na Faculdade de Medicina, para participar do "Ciclo de conferências e aulas para estudantes e professores da Faculdade de Medicina da UFPRA", "Reunião de trabalho no Ministério da Saúde de Angola" e "Reunião ordinária do Conselho do Instituto de Higiene e Medicina Tropical da Universidade Nova de Lisboa", nas cidades de Luanda/Angola e Lisboa/Portugal, no período de 28/03 a 07/04/2020, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.005850/2020-28)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 654 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Anita Cristina Azevedo Resende, Matrícula nº 6302381/SIAPE, Professor Titular, Classe E, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada na Faculdade de Educação, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, combinado com o art. 3ª da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019.(Processo nº 23070.024915/2019-09)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 656 - Autorizar o afastamento do País a Larissa Cardoso Marinho, Matrícula nº 1217194/SIAPE, Médico, lotada no Hospital das Clínicas, para participar do "USCAP United States &amp; Canadian Academy of Pathology 109th ANNUAL MEETING", na cidade de Los Angeles/EUA, no período de 29/02/2020 a 05/03/2020, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processos nº 23760.001826/2020-41 e nº 23070.009873/2020-10)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 657 - I - Dispensar, a pedido, Alcivania Borba Carvalho, Matrícula nº 1861679/SIAPE, Técnico em Contabilidade, da função de Chefe de Licitação do Departamento de Material e Patrimônio, FG-1, a contar de 21/02/2020. II - Designar Claudio Fernando da Silveira, Matrícula nº 2299517/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer a função de Chefe de Licitação do Departamento de Material e Patrimônio, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais a contar de 24/02/2020 e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.009482/2020-97)</p><p>N° 658 - I - Dispensar Claudio Fernando da Silveira, Matrícula nº 2299517/SIAPE, Assistente de Administração, da função de Pregoeiro do Departamento de Material e Patrimônio, FG-2, a contar de 21/02/2020. II - Designar Leandro Rodrigues Freire, Matrícula nº 1817116/SIAPE, Técnologo/Formação, para exercer a função de Pregoeiro do Departamento de Material e Patrimônio, FG-2, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais a contar de 24/02/2020 e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.009685/2020-83)</p><p>N° 663 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Maria de Fátima Garbelini, Matrícula nº 1127598/SIAPE, Professor Associado, Classe D, Nível 4, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada na Faculdade de Informação e Comunicação, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, combinado com o art. 3ª da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019.(Processo nº 23070.030941/2019-68)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>