<xml><article id="13614942" name="port_60_afastamento_RodrigoAlbur" idOficio="5766860" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2020" artClass="00016:00126:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12496472">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA-SEI Nº 60, DE 6 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA-SEI Nº 60, DE 6 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE EM EXERCÍCIO DA EMPRESA BRASILEIRA DE SERVIÇOS HOSPITALARES - EBSERH, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 58 do Estatuto Social da Ebserh, aprovado na Assembleia Geral Extraordinária de 29 de junho de 2018, e pelo art. 33 do Regimento Interno vigente, e considerando a delegação de competência estabelecida na Portaria nº 204, de 06 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União em 07 de fevereiro de 2020, do Ministro de Estado da Educação, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado para a Ebserh, de RODRIGO ALBUQUERQUE DE FIGUEIREDO, matrícula Siape nº 2203556, empregado público ocupante do cargo de Médico - Cirurgia Vascular, do Hospital Universitário Maria Aparecida Pedrossian, da Universidade Federal do Mato Grosso do Sul (Humap-UFMS), da Rede Ebserh, no período de 19 a 26 de abril de 2020, incluindo o trânsito, para participar do congresso 42nd Charing Cross Symposium 2020, em Londres, Inglaterra. (Processo nº 23538.002274/2020-22)</p><p>Art. 2º Esta Portaria-SEI entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO CHAVES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>