<xml><article id="13855549" name="748 (25.03.2020) SE" idOficio="5788642" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12533935">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 748, DE 25 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 748, DE 25 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições que lhe conferem a Portaria nº 252, de 6 de novembro de 2019, considerando o disposto no artigo 93, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial do dia seguinte, a Portaria ME nº 357, de 2 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 04 de setembro de 2019, e demais informações que constam do Processo SEI nº 08620.013270/2019-11, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição do servidor NILSON LEITE LOPES, matrícula SIAPE nº 1781495, ocupante do cargo de Agente Administrativo, do Quadro de Pessoal deste Ministério, para o Ministério da Justiça e Segurança Pública com exercício junto à Fundação Nacional do Índio - FUNAI, e, em consequência deste ato, cessar os efeitos financeiros da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), que atualmente percebe.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor em 1º de abril de 2020.</p><p class="assina">MARCOS MONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>