<xml><article id="13913986" name="Portarias 30.03.2020 - Zanatta" idOficio="5793868" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/03/2020" artClass="00016:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12542756">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 30 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 30 de março de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 356 - Exonerar, a pedido, SANDRA TEREZINHA URBANETZ, SIAPE nº 1170422, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretora de Ensino Médio e Técnico, CD-03, da Pró-Reitoria de Ensino - PROENS, a partir de 02 de março de 2020.</p><p>Nº 357 - Dispensar PATRICIA DANIELA MACIEL, SIAPE nº 1585909, Pedagoga, da função de Coordenadora de Cursos Técnicos, FG-01, da Diretoria de Ensino Médio e Técnico da Pró-Reitoria de Ensino - PROENS, a partir de 02 de março de 2020.</p><p>Nº 358 - Dispensar, a pedido, SUSANA CARLA DE SOUZA FERRAZ, SIAPE nº 1091546, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Administração, FCC, da Diretoria de Educação a Distância - EaD, a partir de 24 de janeiro de 2020.</p><p>Nº 359 - Dispensar, a pedido, VANIA CARLA CAMARGO, SIAPE nº 2180776, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Agente Comunitário de Saúde, FCC, da Diretoria de Educação a Distância - EaD, a partir de 16 de março de 2020.</p><p>Nº 360 - Dispensar NICOLLY CRISTINE ZOCCOLI PEREIRA HARTMANN, SIAPE nº 1833790, Assistente em Administração, da função de Coordenadora de Conformidade de Gestão e Avaliação de Risco, FG-01, da Pró-Reitoria de Administração - PROAD, a partir de 18 de março de 2020.</p><p>Nº 361 - Exonerar, a pedido, MARCELO RODRIGUES DA SILVA, SIAPE nº 2476227, Administrador, do cargo de Ouvidor Geral, CD-04, do Gabinete do Reitor, a partir de 31 de março de 2020.</p><p>Nº 362 - Exonerar ADILSON CLAUDIO MUZI, SIAPE nº 1802795, Assistente em Administração, do cargo de Diretor de Registro e Acompanhamento Acadêmico, CD-04, da Pró-Reitoria de Ensino - PROENS, a partir de 02 de março de 2020.</p><p>Nº 363 - Art. 1º Nomear ADILSON CLAUDIO MUZI, SIAPE nº 1802795, Assistente em Administração, para exercer o cargo de Diretor de Registro e Acompanhamento Acadêmico, CD-03, da Pró-Reitoria de Ensino - PROENS, autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 1.023, de 14 de agosto de 2008, publicada no DOU de 15 de agosto de 2008, seção I, página 22.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 364 - Art. 1º Nomear PATRICIA DANIELA MACIEL, SIAPE nº 1585909, Pedagoga, para exercer o cargo de Diretora de Ensino Médio e Técnico, CD-04, da Pró-Reitoria de Ensino - PROENS, autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 136 de 06 de fevereiro de 2009, publicada no DOU de 09 de fevereiro de 2009, seção I, página 10.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 365 - Art. 1º Designar JAQUELINE JANKOVSKI, SIAPE nº 3045287, Técnica em Assuntos Educacionais, para exercer a função de Coordenadora de Cursos Técnicos, FG-01, da Diretoria de Ensino Médio e Técnico da Pró-Reitoria de Ensino - PROENS, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 180 de 19 de fevereiro de 2010, publicada no DOU de 22 de fevereiro de 2010, seção I, página 17.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 366 - Art. 1º Designar MARIA LUCIA TOZETTO VETTORAZZI, SIAPE nº 1791871, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico em Agente Comunitário de Saúde, FCC, da Diretoria de Educação a Distância - EaD, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 1.262 de 23 de dezembro de 2013, publicada no DOU de 24 de dezembro de 2013, seção I, página 11.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 367 - Art. 1º Designar ROSELI BARBISAN MACHADO, SIAPE nº 1139587, Assistente em Administração, para exercer a função de Coordenadora de Conformidade de Gestão e Avaliação de Risco, FG-01, da Pró-Reitoria de Administração - PROAD, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 1.286 de 23 de outubro de 2012, publicada no DOU de 24 de outubro de 2012, seção I, página 28.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 369 - Dispensar JULIANA DA SILVA RICHTER, SIAPE nº 2997294, Tradutora Intérprete de Linguagem de Sinais, da função de Coordenadora Geral dos Núcleos de Atendimento às Pessoas com Necessidades Educacionais Específicas - CONAPNE, FG-01, da Pró-Reitoria de Ensino - PROENS, a partir de 31 de março de 2020.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>