<xml><article id="13493324" name="PORT_0030_Altera Portaria Comiss" idOficio="5755195" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/03/2020" artClass="00044:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Medicina Veterinária" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12476210">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 30, DE 3 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 30, DE 3 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE EM EXERCÍCIO DO CONSELHO FEDERAL DE MEDICINA VETERINÁRIA - CFMV -, no uso das atribuições que lhes foram conferidas pelos incisos VI e XVIII do artigo 7º e inciso I do artigo 8º, todos da Resolução CFMV nº 856, de 30 de março de 2007; considerando o disposto na Portaria CFMV nº 0025 de 21 de fevereiro de 2020; considerando o pedido formalizado pelo Conselheiro Francisco Atualpa Soares Júnior (CRMV-CE nº 1780) de desligamento decorrente da impossibilidade de participação, como membro Suplente, dos trabalhos da Comissão;, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o §1º do Art. 1º da Portaria CFMV nº 0025/2020, que passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 1º ...................................................................................................................</p><p>§ 1º A Comissão será composta pelos Conselheiros Federais João Alves do Nascimento Júnior (CRMV-PE nº 1571), como Presidente, Wendell José de Lima Júnior (CRMV-PB nº 0252/Z) e Therezinha Bernardes Porto (CRMV-MG nº 2902)". (NR)</p><p>Art. 2º Cumpra-se dando ciência aos membros da Comissão de Inquérito, encaminhando esta Portaria ao Departamento de Comunicação para disponibilização na Intranet, Boletim Informativo, Portal do CFMV e publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">LUIZ CARLOS BARBOZA TAVARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>