<xml><article id="13502577" name="Materia do dia 03.03.2020" idOficio="5756234" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/03/2020" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12478206">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 599, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 599, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Autorizar afastamento do País a ISLAN DA PENHA NASCIMENTO, Matrícula SIAPE 1286542, MÉDICO, Regime de Trabalho T-20, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no AMBULATÓRIO, do HOSPITAL UNIVERSITÁRIO LAURO WANDERLEY, para, no período de 17/02/2020 a 21/02/2020, participar do evento científico "Latin America VISTA Symposium Agenda", em Sidney, Austrália, com ônus limitado. (Processo nº 23074.006995/2020-64).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 627, DE 17 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Homologar afastamento do País a MARINA MOGUILLANSKY, Matrícula SIAPE 1889290, PROFESSOR VISITANTE ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS SOCIAIS, do CENTRO DE CIÊNCIAS HUMANAS, LETRAS E ARTES, que, no período de 08/10/2019 a 04/11/2019, participou de eventos acadêmicos, em Buenos Aires, Argentina, com ônus limitado. (Processo nº 23074.060910/2019-00).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 645, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>I - Autorizar a cessão do servidor pertencente ao Quadro de Pessoal da UFPB, FRANCISCO BERNARDINO DA SILVA NETO, Matrícula Siape 2486506, MÉDICO, com lotação na CLÍNICA D. I. C., do HOSPITAL UNIVERSITÁRIO LAURO WANDERLEY, para desempenhar a função de CHEFE DA UNIDADE DE VIGILÂNCIA EM SAÚDE (GF 0027), da Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares - EBSERH/MEC, Com amparo legal no Art. 93, da Lei 8.112/90 e redação dada pelo Art. 22, da Lei nº 8.270/91. A responsabilidade do ônus será para o órgão cedente, e a cessão por prazo indeterminado.</p><p>II - Esta Portaria entrará em vigor, a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23074.084900/2019-51).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 683, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>I - Autorizar a cessão do servidor pertencente ao Quadro de Pessoal da UFPB, FRANCISCO BERNARDINO DA SILVA NETO, Matrícula Siape 3486506, PROFESSOR ASSISTENTE, com lotação no DEPARTAMENTO DE PROMOÇÃO DA SAÚDE, do CENTRO DE CIÊNCIAS MÉDICAS, para desempenhar a função de CHEFE DA UNIDADE DE VIGILÂNCIA EM SAÚDE (GF 0027), da Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares - EBSERH/MEC, Com amparo legal no Art. 93, da Lei 8.112/90 e redação dada pelo Art. 22, da Lei nº 8.270/91. A responsabilidade do ônus será para o órgão cedente, e a cessão por prazo indeterminado.</p><p>II - Esta Portaria entrará em vigor, a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23074.084900/2019-51).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 696, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>I - Designar SARA FERREIRA DE BRITO, matrícula SIAPE 20548806, TÉCNICO EM SECRETARIADO, Regime de Trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no COORDENAÇÃO DE PROCESSOS DE GESTÃO DE PESSOAS, da PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS, para exercer a função de Coordenadora de Processos de Gestão de Pessoas/CPGP/CD-4, em caráter de substituição, nos períodos de 02.03.2020 a 15.03.2020 e de 06.04.2020 a 19.04.2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo nº 23074.010125/2020-41).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 748, DE 2 DE MARÇO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Remover judicialmente a servidora MIRZA CUNHA SARAIVA, Matrícula Siape 1566780, PROFESSOR ADJUNTO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE FINANÇAS E CONTABILIDADE, do CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS, para a UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, conforme decisão judicial exarada no Ação Judicial n° 00411.018213/2020-16 e Parecer de Força Executória n° 0800938-82.2020.4.05.0000. (Processo nº 23074.010020/2020-63).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>