<xml><article id="13782750" name="Portarias_SG_324_325_326_327_e_3" idOficio="5782518" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2020" artClass="00039:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12523462">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 324 - Art. 1º Apostilar a designação da servidora SARA DARLENE PEREIRA SOARES DE OLIVEIRA, matrícula 2111-3, Agente Administrativo do quadro do Ministério de Minas e Energia, da função de confiança de Chefe do Serviço de Secretaria do Setor de Apoio e Controle dos Feitos de Defesa do Meio Ambiente e Patrimônio Cultural da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código FC-02 (64001063), realizada originalmente por meio da Portaria/DG nº 247, de 13/2/2009, publicada no DOU nº 33, de 17/2/2009, Seção 2, para a função de confiança de Chefe do Serviço de Atendimento - Ordem Urbanística da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código FC-02 (64001126).</p><p>Art. 2º Dispensar a servidora MARIANA CALASANS DE OLIVEIRA, matrícula 4051-7, Analista do MPU/Perito em Arquitetura da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Chefe do Serviço de Atendimento - Ordem Urbanística da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código FC-02 (64001126). (Tabularium nº 08191.030765/2020-38).</p><p>Nº 325 - Retificar a Portaria/SG nº 310, de 17/3/2020, publicada no DOU nº 53, de 18/2/2009, Seção 2, pág. 38, tabularium 08191.027420/2020-05, da seguinte forma:</p><p>Onde se lê: "....dispensando, em consequência, a servidora ALINE DA COSTA, matrícula 4276-5. ....."</p><p>Leia-se: "....dispensando, a contar de 11/3/2020, a servidora ALINE DA COSTA, matrícula 4276-5. .....". (Tabularium nº 08191.031064/2020-16).</p><p>Nº 326 - Nomear, a contar de 1/4/2020, a servidora RAQUEL EMANUELE ALBUQUERQUE GALDINO, matrícula 5499-2, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 6a Promotoria de Justiça de Execuções Penais da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-01 (66001138), exonerando, em consequência, o servidor PIERRE ROISEUX, matrícula 5247-7. (Tabularium n° 08191.031318/2020-04).</p><p>Nº 327 - Designar, a contar de 1/4/2020, o servidor PIERRE ROISEUX, matrícula 5247-7, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 6a Promotoria de Justiça de Execuções Penais da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-01 (66001138), dispensando, em consequência, a servidora RAQUEL EMANUELE ALBUQUERQUE GALDINO, matrícula 5499-2. (Tabularium n° 08191.031319/2020-41).</p><p>Nº 329 - Retificar a Portaria/SG n° 187 de 11/2/2020, publicada no DOU n° 30, de 12/2/2020, Seção 2, pág. 54, tabularium 08191.014761/2020-11, da seguinte forma:</p><p>Onde se lê: "....para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da Ia Promotoria de Justiça de Defesa da Ordem Tributária da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I , código CC-02 (66001093),..."</p><p>Leia-se: "....para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da Ia Promotoria de Justiça de Defesa da Ordem Urbanística da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-02 (66001106),...." (Tabularium n° 08191.031610/2020-19).</p><p class="assina">RENATO LUQUEIZ SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>