<xml><article id="13774119" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-393-UNI-PGR-" idOficio="5781648" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2020" artClass="00039:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00017" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12521700">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 393, DE 19 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 393, DE 19 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no Procedimento de Gestão Administrativa - PGEA 1.00.000.000486/2020-82, resolve:</p><p>1. Apostilar a nomeação de PRISCILLA CRUZ LEAL, Bacharela em Direito, matrícula nº 10189, do cargo em comissão de Chefe de Gabinete Nível IV, CC-4, da Procuradoria Regional da República da 3ª Região, realizada originalmente pela Portaria SG nº 354, de 23 de abril de 2004, publicada no DOU de 26 de abril de 2004, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, do Gabinete da Procuradora Regional da República Maria Cristiana Simoes Amorim Ziouva da referida Procuradoria.</p><p>2. Apostilar a nomeação de MEIRE ROSE SANTOS PEREIRA, Bacharela em Direito, matrícula nº 27780, do cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, do Gabinete da Procuradora Regional da República Maria Cristiana Simoes Amorim Ziouva na Procuradoria Regional da República da 3ª Região realizada originalmente pela Portaria SG nº 1033, de 9 de novembro de 2015, publicada no DOU de 10 de novembro de 2015, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, do Gabinete da Procuradora Regional da República Rosane Cima Campiotto da referida Procuradoria.</p><p>3. Apostilar a nomeação de ANDRESSA FLORES MARTINEZ, Bacharela em Direito, matrícula nº 25227, do cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, de Gabinete de Procurador Regional da República na 3ª Região, realizada originalmente pela Portaria SG nº 1466, de 14 de outubro de 2013, publicada no DOU de 16 de outubro de 2013, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, do Gabinete do Procurador Regional da República Jose Roberto Pimenta Oliveira da referida Procuradoria.</p><p>4. Apostilar a nomeação de ANA CAROLINA CASTRO TINELLI, Bacharela em Direito, matrícula nº 24310, do cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, de Gabinete de Procuradora Regional da República na 3ª Região, realizada originalmente pela Portaria PC nº 50, de 14 de janeiro de 2013, publicada no DOU de 22 de janeiro de 2013, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, do Gabinete do Procurador Regional da República Leonardo Cardoso de Freitas da referida Procuradoria.</p><p>5. Exonerar LUCIANA DEL PEZZO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 6294, do cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, do Gabinete da Procuradora Regional da República Rosane Cima Campiotto da Procuradoria Regional da República da 3ª Região.</p><p>6. Nomear LUCIANA DEL PEZZO, Bacharela em Direito, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 6294, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Gabinete Nível IV, CC-4, da Procuradoria Regional da República da 3ª Região.</p><p class="assina">EITEL SANTIAGO DE BRITO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>