<xml><article id="13479739" name="PORTARIAS DE 2 DE MARÇO DE 2020" idOficio="5754100" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/03/2020" artClass="00016:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12474632">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.005786/2020-11, resolve:</p><p>N° 263 Art. 1º CONTRATAR, pelo período de 12 (doze) meses, com fundamento no Inciso IX do Artigo 37 da Constituição Federal e nos termos do Inciso II, § 1º e Inciso IV do Artigo 2º da Lei nº 8.745/93, TAYLA DE JESUS LOPES, CPF 026.262.442-79, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto, Área de Atuação: Engenharia Elétrica, carga horária de 40 (quarenta) horas semanais, com lotação no Campus Parauapebas deste Instituto, em decorrência do afastamento para Mestrado do professor Roberto Pereira de Paiva e Silva Filho.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.006157/2020-09, resolve:</p><p>N° 266 Art. 1ºDESIGNAR o servidor JANES COSTA LIMA, matrícula SIAPE 2419850, ocupante do cargo de Auxiliar de Biblioteca, para exercer a função de Chefe do Setor Financeiro do Campus Parauapebas deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.000836/2020-66, resolve:</p><p>N° 272 Art. 1º DECLARAR VAGO, a partir de 13 de janeiro de 2020, o cargo de Técnico em Audiovisual do Quadro de Pessoal Permanente deste Instituto, ocupado pelo servidor DERIKS KARLAY DIAS COSTA, matrícula SIAPE 2385983, com lotação no Campus Tucuruí, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do Artigo 33, inciso VIII da Lei 8.112/90.</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.002963/2020-08, resolve:</p><p>N° 273 Art. 1º CONTRATAR, pelo período de 12 (doze) meses, com fundamento no Inciso IX do Artigo 37 da Constituição Federal e nos termos do Inciso II, § 1º e Inciso IV do Artigo 2º da Lei nº 8.745/93, ADRIANO MENDES BORGES, CPF 940.763.592-91, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto, Área de Atuação: Informática, carga horária de 40 (quarenta) horas semanais, com lotação no Campus Cametá deste Instituto, em decorrência do afastamento para Mestrado do professor Mauro de Jesus Pereira.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.006541/2020-01, resolve:</p><p>N° 274 Art. 1º CONTRATAR, pelo período de 12 (doze) meses, com fundamento no Inciso IX do Artigo 37 da Constituição Federal e nos termos do Inciso III, § 1º e Inciso IV do Artigo 2º da Lei nº 8.745/93, MÁRCIA SUELLEM SILVA CALDAS, CPF 939.033.242-72, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto, Área de Atuação: Engenharia Mecânica, carga horária de 40 (quarenta) horas semanais, com lotação no Campus Parauapebas deste Instituto, em decorrência do afastamento para exercer a função de Diretor Geral do campus Parauapebas, do professor Daniel Joaquim da Conceição Moutinho.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ MOACIR LAGE MIRANDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>