<xml><article id="13913395" name="PORTARIAS-26-MARÇO" idOficio="5793779" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/03/2020" artClass="00016:00141:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Pampa" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12542644">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o disposto no artigo 95, da Lei 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no art. 2º do Decreto nº 1.387, de 07 de Fevereiro de 1995, na Portaria/MEC nº 404, de 23 de abril de 2009, que dispõe sobre afastamento do país de servidores civis da Administração Pública Federal, e os termos do Processo protocolado sob o nº 23100.002102/2020-99, resolve:</p><p>Nº 810 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria Nº 537, de 28 de fevereiro de 2020, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico e no DOU no dia 04 de março de 2020, seção 2, pág. 46 para fins de participação e apresentação de trabalho no 14th European Conference on Antennas and Propagation, em Copenhague, na Dinamarca do servidor MARCOS VINICIO THOMAS HECKLER, SIAPE 1794431. Processo nº 23100.025075/2019-99, resolve:</p><p>Nº 811 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria nº 436, de 13 de fevereiro de 2020, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico e no Diário Oficial da União no dia 17 de fevereiro de 2020, nº 33, Seção 2, página 48, para fins de participação e apresentação de trabalho no 36th International Geological Congress, em Delhi, na India, da servidora CRISTIANE HEREDIA GOMES, SIAPE 2049286.</p><p>CONSIDERANDO o que consta no Processo Administrativo protocolado sob o nº 23100.003223/2020-58, resolve:</p><p>Nº 816 - CONCEDER Aposentadoria Voluntária à servidora Maristela Cortez Sawitzki, Matrícula SIAPE 1671788, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe 7, Nível 702, em regime de Dedicação Exclusiva, com exercício no Campus Uruguaiana, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da EC nº 103/2019, de 13 de novembro de 2019, combinado com o artigo 40, §1º, inciso III, alínea a) e §§3º e 17 da Constituição Federal de 1988, com a redação dada pelas ECs nº 20/1998 e 41/2003.</p><p>Efeitos administrativos e financeiros a contar da publicação.</p><p class="assina">Roberlaine Ribeiro Jorge</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>