<xml><article id="13831551" name="PORTARIA N 1294-CH GAB MD-GM-MD" idOficio="5786186" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2020" artClass="00011:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12529588">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 1.294/CH GAB MD/GM-MD, DE 23 DE MARÇO DE 2020   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 1.294/CH GAB MD/GM-MD, DE 23 DE MARÇO DE 2020</p><p>O CHEFE DE GABINETE DO MINISTRO DE ESTADO DA DEFESA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 65 do Anexo I ao Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, considerando o disposto nos arts. 7º e 8º do Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e na Portaria Normativa nº 8/GM-MD, de 24 de janeiro de 2020, e tendo em vista o que consta no Processo Administrativo nº 60041.000265/2020-13, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os seguintes militares para proceder às autorizações eletrônicas no Sistema de Concessão de Diárias e Passagens - SCDP, para os deslocamentos dos militares, servidores, empregados públicos e colaboradores eventuais no âmbito do Gabinete do Ministro de Estado da Defesa:</p><p>I - Coronel Erb Lyra Leal;</p><p>II - Capitão Carlos Pereira da Costa; e</p><p>III - Capitão-Tenente Adriano da Silva.</p><p>§ 1º Os militares designados nos incisos I, II e III do caput terão acesso aos perfis "Proponente", "Autoridade Superior" e "Ministro Dirigente" no SCDP.</p><p>§ 2º O procedimento de que trata este artigo não supre a autorização da concessão de diárias e passagens pela autoridade competente, na forma da Portaria Normativa nº 8/GM-MD, de 24 de janeiro de 2020.</p><p>§ 3º Cabe ao responsável pela autorização eletrônica o controle sobre a inserção de dados no SCDP, de modo que o processo virtual reflita fielmente a autorização por escrito, inclusive no que concerne ao limite para o número de participantes do evento, programa, projeto ou ação.</p><p>Art. 2º As informações prestadas no âmbito do SCDP são de responsabilidade do militar ou servidor competente para sua inclusão.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">General de Divisão EDSON DIEHL RIPOLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>