<xml><article id="13532487" name="011 A 063 ANDRÉ MARCONDES" idOficio="5757723" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="06/03/2020" artClass="00043:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12480543">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 63, de 14 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 63, de 14 de fevereiro de 2020</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 2ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o disposto no artigo 36, da Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527/1997; e conforme o que consta no PROAD 12094/2017, resolve:</p><p>Art. 1º Cessar os efeitos do Ato PR nº 971 de 04 de dezembro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 08 de janeiro de 2018, que removeu, a pedido, por permuta, o servidor ANDRÉ MARCONDES DE SALLES, matrícula nº 127264, Analista Judiciário - Área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região para o Egrégio Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região.</p><p>Art. 2º Determinar o retorno do servidor ANDRÉ MARCONDES DE SALLES, matrícula nº 127264, Analista Judiciário - Área Judiciária, às atividades no Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região.</p><p>Art. 3º Conceder Licença Trânsito de 15 (quinze) dias ao servidor ANDRÉ MARCONDES DE SALLES, matrícula nº 127264, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, nos termos do art. 18, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 4º Este Ato PR entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RILMA APARECIDA HEMETÉRIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>