<xml><article id="13587141" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-268-UNI-PGR-" idOficio="5763981" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/03/2020" artClass="00039:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12491768">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 268, DE 2 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 268, DE 2 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II, 35 - inciso I e 62 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00065234/2020, resolve:</p><p>1. Dispensar WALESKA DA SILVA DIAS TIBERI CALDAS, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 11734, da função de confiança de Secretária Nível I, FC-1, da Secretaria Executiva, do Conselho Superior do Ministério Público Federal.</p><p>2. Dispensar JESSICA SOARES SANTIAGO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 27747, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, da Secretaria Executiva, do Conselho Superior do Ministério Público Federal.</p><p>3. Exonerar KARLA CRISTINA CARDOSO DE AQUINO ALVES PRADO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 17537, do cargo em comissão de Assessora Nível II, CC-2, da Secretaria Executiva, do Conselho Superior do Ministério Público Federal.</p><p>4. Designar WALESKA DA SILVA DIAS TIBERI CALDAS, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 11734, para exercer a função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, da Secretaria Executiva, do Conselho Superior do Ministério Público Federal.</p><p>5. Nomear JESSICA SOARES SANTIAGO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 27747, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível II, CC-2, da Secretaria Executiva, do Conselho Superior do Ministério Público Federal.</p><p>6. Nomear KARLA CRISTINA CARDOSO DE AQUINO ALVES PRADO, Bacharela em Direito, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 17537, para exercer o cargo em comissão de Secretária Executiva Nível IV, CC-4, da Secretaria Executiva, do Conselho Superior do Ministério Público Federal, em vaga decorrente do apostilamento de Norma Correia Soares, matrícula nº 7273, ocorrida em 2 de março de 2020, publicada do DOU de 3 de março de 2020.</p><p class="assina">EITEL SANTIAGO DE BRITO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>