<xml><article id="13477845" name="PORTARIA GPR 309" idOficio="5753776" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/03/2020" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12474163">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 309, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 309, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1005430/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar KATIA SIMONE DE DEUS OLIVEIRA, matrícula N. 317.551, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, do Gabinete da Excelentíssima Senhora Desembargadora Leila Cristina Garbin Arlanch.</p><p>Art. 2º Designar a Bacharela em Direito, DANIELA CONCEICAO ARANTES DE ALMEIDA, matrícula N. 311.750, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, do Gabinete da Exma. Sra. Desembargadora Leila Cristina Garbin Arlanch, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete da referida Unidade.</p><p>Art. 3º Designar FLAVIO DA CUNHA BARBOZA, matrícula N. 317.154, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete, do Gabinete da Exma. Sra. Desembargadora Leila Cristina Garbin Arlanch.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>