<xml><article id="13571070" name="06-03 - PUBLICAÇÃO - DOU" idOficio="5762606" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="09/03/2020" artClass="00016:00154:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12489587">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 6 de Março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 6 de Março de 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLÂNDIA; no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MEC nº404, de 23 de abril de 2009, AUTORIZA o afastamento do País dos seguintes servidores:</p><p>Carlos Henrique de Carvalho, Professor do Magistério Superior, no período de 22/05/2020 a 31/05/2020, trânsito incluso, para participação no evento NAFSA - ANNUAL CONFERENCE &amp; EXPO na Association of International Educators, cidade Saint Louis/Missouri, Estados Unidos da América, ônus de diárias e passagens para o Programa Idiomas sem Fronteiras ISF e à Diretoria de Relações Internacionais e Interinstitucionais. Processo 23117.015548/2020-02.</p><p>Gilmar Guimarães, Professor do Magistério Superior, no período de 16/05/2020 a 29/05/2020, trânsito incluso, para Participação em duas missões no exterior: Università degli Studi dell'Aquila, Italy e Universitá Politécnica de la Catalunya, UPC, (International Centre of Numerical Methods in Engineering - CIMNE, cidades de Francavilla al Mare (Itália) e Barcelona (Espanha), ônus de diárias e passagens para o programa CAPES-PRINT. Processo 23117.011602/2020-32.</p><p>João Marcelo Vedovoto, Professor do Magistério Superior, no período de 25/04/2020 a 06/05/2020, trânsito incluso, para visita e reuniões técnicas para cooperação de desenvolvimento de métodos de análise e simulação de escoamentos turbulentos com mudanças de fase na Brighton University, cidade de Brighton, Inglaterra, ônus limitado. Processo 23117.013171/2020-49.</p><p class="assina">VALDER STEFFEN JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>