<xml><article id="13638287" name="DIPAP_11_03" idOficio="5769153" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2020" artClass="00016:00089:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12500747">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas por meio da Portaria nº. 1831, de 12 de maio de 2017, do Magnífico Reitor, e tendo em vista o que consta do Processo nº. 23067.006375/2020-66, resolve:</p><p>Nº 876 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º, § 1º, da Emenda Constitucional nº 103/2019, a BERNADETE DE LOURDES RAMOS BESERRA, matrícula SIAPE - 0289786, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Titular, Nível Único, em regime de dedicação exclusiva, assegurando o percentual de 8% (oito por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço (Processo nº. 23067.007609/2020-92).</p><p>Nº 877 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º, § 1º, da Emenda Constitucional nº 103/2019, a FRANCISCA ROSANGELA MARQUES FERNANDES, matrícula SIAPE - 0294047, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação 3, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 14% (catorze por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e o Incentivo à Qualificação, amparado pela Lei n° 11.091/2005, no percentual de 30% (trinta por cento) (Processo nº. 23067.004702/2020-45).</p><p>Nº 878 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º, § 1º, da Emenda Constitucional nº 103/2019, a MARIA DA CONCEIÇÃO PIRES SAMPAIO, matrícula SIAPE - 0289821, ocupante do cargo de Bibliotecário-Documentalista, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 16% (dezesseis por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço; a vantagem decorrente do art. 62-A, da Lei nº 8.112/90, correspondente a 6/10 (seis décimos) da função de Chefe de Seção, código FG-5; e o Incentivo à Qualificação, amparado pela Lei n° 11.091/2005, no percentual de 30% (trinta por cento) (Processo nº. 23067.006886/2020-88).</p><p class="assina">Marcus Vinicius Veras Machado</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>