<xml><article id="13503889" name="PORTARIA N 69 DE 03 DE MARÇO DE " idOficio="5756378" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/03/2020" artClass="00017:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/VALEC - Engenharia, Construções e Ferrovias S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12478506">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 69, DE  3  DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 69, DE 3 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Diretor-Presidente da VALEC - ENGENHARIA, CONSTRUÇÕES E FERROVIAS S.A., no uso das atribuições, que lhe são conferidas pelo art. 52 do Estatuto Social vigente, considerando o disposto no art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22/08/2017, art. 4º da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12/06/2015, e art. 8º da Lei nº 11.314, de 03 de julho de 2006, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a cessão dos empregados abaixo relacionados, para exercício junto à Superintendência do DNIT no Estado de Goiás e Distrito Federal.</p><p>DANIELLA SOUSA PESSOA, matrícula SIAPE nº 2020538, Assistente Administrativo;</p><p>FABRÍCIO PIRES BANDEIRA, matrícula SIAPE nº 2006954, Administrador;</p><p>LUANA CARVALHO OLIVEIRA NEVES, matrícula SIAPE nº 1994465, Assistente Administrativo;</p><p>MARCOS ANTONIO ALVES, matrícula SIAPE nº 1994604, Técnico em Segurança do Trabalho;</p><p>TATYANE BARRETO QUIXABEIRA HAYAKAWA, matrícula SIAPE nº 2175029, Assistente Administrativo;</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração compete à VALEC, nos termos do art. 8º, do Decreto nº 9144, de 22/08/2017.</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência dos empregados públicos, mensalmente, à empresa cedente, até o 5º dia útil do mês subsequente.</p><p>Art. 4º Os empregados deverão se apresentar no órgão cessionário na data da publicação desta portaria.</p><p>Art. 5º O órgão cessionário deverá efetivar a apresentação dos empregados à sua empresa de origem ao término da cessão.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL CASTELLO BRANCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>