<xml><article id="13524934" name="Portaria_ afastamento_exonera no" idOficio="5758267" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/03/2020" artClass="00016:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12481746">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, CONSIDERANDO a Portaria do Ministério da Educação n° 404/2009, de 23 de abril de 2009, publicada no DOU de 24 de abril de 2009, republicada no DOU de 07 de maio de 2009; CONSIDERANDO o artigo 95 da Lei nº 8.112/1990; CONSIDERANDO o que consta no Processo n° 23091.014783/2019-13, resolve:</p><p>Nº 193 Autorizar o afastamento do país do servidor docente Rodrigo Vieira Costa, matrícula SIAPE nº 2179061, professor do Centro de Ciências Sociais Aplicadas e Humanas, no período de 11 de março de 2020 a 10 de março de 2021, com a finalidade de realizar estágio pós-doutoral na Universidade de Coimbra, Portugal, com ônus limitado para esta Universidade. Este ato entra em vigor a partir desta data.</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, CONSIDERANDO a Portaria do Ministério da Educação n° 404/2009, de 23 de abril de 2009, publicada no DOU de 24 de abril de 2009, republicada no DOU de 07 de maio de 2009; CONSIDERANDO o artigo 95 da Lei 8.112/1990; CONSIDERANDO o que consta no Processo n° 23091.001188/2020-27, resolve:</p><p>Nº 194 Autorizar o afastamento do país do servidor docente, Lenardo Chaves e Silva, matrícula SIAPE nº 2303300, do Centro Multidisciplinar de Pau dos Ferros, com a finalidade de participar do 17th International Conference on Information Technology - New Generations (ITNG 2020), na cidade de Las Vegas, Nevada, nos Estados Unidos da América, no período de 31 de março de 2020 a 10 de abril de 2020, com ônus para esta Universidade, sendo o ônus parcial de passagens e diárias para o Edital PROPPG Nº 019/2018. Este ato entra em vigor a partir desta data.</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, CONSIDERANDO o que determina o Inciso VI, artigo 44, do Estatuto da Universidade; CONSIDERANDO a PORTARIA UFERSA/GAB Nº. 0638/2016 de 09 de setembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 195 Exonerar, a apedido, o servidor docente Jean Berg Alves da Silva, Matrícula SIAPE nº 2359110, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, da função de Pró-Reitor de Pesquisa e Pós-Graduação, Código CD-02. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, CONSIDERANDO o que determina o Inciso VI, artigo 44, do Estatuto da Universidade, resolve:</p><p>Nº 196 Nomear o servidor docente Daniel Valadao Silva, Matrícula SIAPE nº 2213033, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Pró-Reitor de Pesquisa e Pós-Graduação, Código CD-02. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José de Arimatea de Matos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>