<xml><article id="13574046" name="DOU - Graciane Gonçalves e outro" idOficio="5762910" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="09/03/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12490329">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 5 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 5 de março de 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 185, de 11 de setembro de 2019, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza Auditora Fiscal Federal Agropecuário GRACIANE GONÇALVES MAGALHÃES DE CASTRO, do Quadro Permanente deste Ministério, exercendo a função de Coordenadora- Geral de Proteção de Plantas do Departamento de Sanidade Vegetal - DSV, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da XV reunião da Comissão de Medidas Fitossanitárias da Convenção Internacional para a Proteção dos Vegetais da FAO (CMF/CIPV), em Roma, República Italiana, no período de 28.3 a 4.4.2020, com ônus para GERENDSV. (Processo n° 21000.013610/2020-03)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário EDILENE CAMBRAIA SOARES, do Quadro Permanente deste Ministério, exercendo a função de Coordenadora-Geral de Fiscalização e Certificação Fitossanitária Internacional do Departamento de Sanidade Vegetal - DSV, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da XV reunião da Comissão de Medidas Fitossanitárias da Convenção Internacional para a Proteção dos Vegetais da FAO (CMF/CIPV), em Roma, República Italiana, no período de 28.3 a 4.4.2020, com ônus para GERENDSV. (Processo n° 21000.013540/2020-85)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário CARLOS GOULART, do Quadro Permanente deste Ministério, exercendo a função de Diretor do Departamento de Sanidade Vegetal - DSV, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da XV reunião da Comissão de Medidas Fitossanitárias da Convenção Internacional para a Proteção dos Vegetais da FAO (CMF/CIPV), em Roma, República Italiana, no período de 28.3 a 4.4.2020, com ônus para GERENDSV. (Processo n° 21000.013532/2020-39)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário ANDRÉ FELIPE CARRAPATOSO PERALTA DA SILVA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da XV reunião da Comissão de Medidas Fitossanitárias da Convenção Internacional para a Proteção dos Vegetais da FAO (CMF/CIPV), em Roma, República Italiana, no período de 28.3 a 4.4.2020, com ônus para GERENDSV. (Processo n° 21000.013539/2020-51)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário EUGENIA AZEVEDO VARGAS, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada No Laboratório Federal de Defesa Agropecuária - LFDA-MG/SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do GT 4 (WG4) - Nozes e frutas secas no âmbito do Projeto MycoKey, em Bari, República Italiana, no período de 10 a 15.3.2020, com ônus limitado. (Processo n° 21181.000253/2020-24)</p><p class="assina">MARCOS MONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>