<xml><article id="13537323" name="1. Portaria 328.2020" idOficio="5759190" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2020" artClass="00043:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12483224">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 328, DE 17 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 328, DE 17 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DESEMBARGADOR-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 18ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o disposto no Processo Administrativo TRT 18ª Região nº 17.761/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Redistribuir o cargo da Carreira de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região, ocupado pelo servidor RAFAEL ALONSO MARTINS, mediante reciprocidade com o cargo da Carreira de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região, ocupado pela servidora ANDREA BARBOSA GOMIDE, com fundamento no art. 37 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e na Resolução nº 146, de 6 de março de 2012, do Conselho Nacional de Justiça.</p><p>Art. 2º Lotar a servidora ANDREA BARBOSA GOMIDE no Centro Judiciário de Métodos Consensuais de Solução de Disputas - CEJUSC JT 18 - Goiânia.</p><p>Art. 3º Dispensar o servidor RAFAEL ALONSO MARTINS da função comissionada de Assistente de Conciliação, código FC-04 TRT 18ª, do Centro Judiciário de Métodos Consensuais de Solução de Disputas - CEJUSC JT 18 - Goiânia, a partir da data de publicação desta portaria.</p><p>Art. 4º Conceder à servidora ANDREA BARBOSA GOMIDE período de trânsito de 15 (quinze) dias para retomar o efetivo desempenho das atribuições do cargo, nos termos do art. 18 da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO SÉRGIO PIMENTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>