<xml><article id="13620338" name="Portaria 47 PGJM - de 10-03-2020" idOficio="5767573" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2020" artClass="00039:00011:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Militar/Procuradoria-Geral de Justiça Militar/Gabinete do Procurador-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12498103">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 47, de 10 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 47, de 10 de março de 2020</p><p>O Procurador-Geral de Justiça Militar, Presidente da Comissão do 12º Concurso Público para Provimento de Cargos de Promotor de Justiça Militar - 12º CPJM, considerando o disposto na Resolução nº 107/CSMPM, de 16 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, Seção I, em 30 de outubro de 2019, resolve:</p><p>Art.1º Alterar o Anexo da Portaria nº 214/PGJM, de 28 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, em 3 de dezembro de 2019, pág. 49 e 50, que constitui as Subcomissões do 12º Concurso Público para Provimento de Cargos de Promotor de Justiça Militar - 12º CPJM, no âmbito das Procuradorias de Justiça Militar nos Estados e no Distrito Federal, tendo em vista o impedimento suscitado, conforme segue:</p><p>I - Na PJM/Fortaleza/CE, excluir o Doutor Antônio Cerqueira, Procurador de Justiça Militar, da Presidência da Subcomissão, e designar o Doutor Luiz Felipe Carvalho Silva, Promotor de Justiça Militar, como Presidente da Subcomissão do Concurso naquela Procuradoria.</p><p>II - Na PJM/Juiz de Fora/MG, excluir os Doutores Ulysses da Silva Costa Filho, Procurador de Justiça Militar, e Ataliba Chaves de Souza Neto, Promotor de Justiça Militar, da Presidência e da função de 1º Membro da Subcomissão, respectivamente, e designar o Doutor Ednilson Pires, Promotor de Justiça Militar, como Presidente da Subcomissão do Concurso naquela Procuradoria.</p><p>III - Na PJM/Manaus/AM, excluir a Doutora Andrea Cristina Marangoni Muniz, Procuradora de Justiça Militar, da Presidência da Subcomissão, e designar o Doutor José Luiz Pereira Gomes, Procurador de Justiça Militar, como Presidente da Subcomissão, e a Doutora Karollyne Dias Gondim Neo, Promotora de Justiça Militar, como 1º Membro da Subcomissão do Concurso naquela Procuradoria.</p><p>IV - Na PJM/Porto Alegre/RS, excluir a Doutora Maria da Graça Oliveira de Almeida, Procuradora de Justiça Militar, da Presidência da Subcomissão, e designar o Doutor Adriano Alves Marreiros, Promotor de Justiça Militar, como Presidente da Subcomissão, e a Doutora Sandra Mara Regis, Promotora de Justiça Militar, como 1º Membro da Subcomissão do Concurso naquela Procuradoria.</p><p>V - Na PJM/Recife/PE, excluir o Doutor Sérgio de Saldanha da Gama Júnior, Procurador de Justiça Militar, da Presidência da Subcomissão, e designar o Doutor Clauro Roberto de Bortolli, Subprocurador-Geral de Justiça Militar, como Presidente da Subcomissão do Concurso naquela Procuradoria.</p><p>VI - Na PJM/Rio de Janeiro/RJ, excluir os Doutores Maria de Lourdes Souza Gouveia, Samuel Pereira, Hevelize Jourdan Covas Pereira e Ronaldo Petis Fernandes, Procuradores de Justiça Militar, da Presidência e das funções de 1º, 2º e 3º Membros daquela Subcomissão, respectivamente, e designar o Doutor Claudio Martins, Promotor de Justiça Militar, como Presidente da Subcomissão do Concurso naquela Procuradoria.</p><p>VII - Na PJM/Salvador/BA, excluir a Doutora Selma Pereira de Santana, Promotora de Justiça Militar, da Presidência da Subcomissão, e designar o Doutor Sérgio de Saldanha da Gama Júnior, Procurador de Justiça Militar, como Presidente da Subcomissão do Concurso naquela Procuradoria.</p><p>VIII - Na PJM/Santa Maria/RS, excluir o Doutor Osmar Machado Fernandes, Procurador de Justiça Militar, da Presidência da Subcomissão, e designar a Doutora Maria da Graça Oliveira de Almeida, Procuradora de Justiça Militar, como Presidente da Subcomissão do Concurso naquela Procuradoria.</p><p>IX - Na PJM/São Paulo/SP, excluir os Doutores Helena Mercês Claret da Mota, e Claudio Martins, Promotores de Justiça Militar, da Presidência e da função de 2º Membro daquela Subcomissão, respectivamente, e designar o Doutor Luís Antonio Grigoletto, Promotor de Justiça Militar, como Presidente da Subcomissão, e o Doutor Adilson José Gutierrez, Promotor de Justiça Militar, como 1º Membro da Subcomissão do Concurso naquela Procuradoria.</p><p>Art.2º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JAIME DE CASSIO MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>