<xml><article id="13497714" name="03_Mar_Port_718_Disp_Jose_719_De" idOficio="5755811" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/03/2020" artClass="00016:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de São Paulo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12477425">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  3 DE marçO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE marçO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 05/04/2017, publicado no Diário Oficial da União de 06/04/2017, Seção 2, pág. 1, resolve:</p><p>Nº 718 - DISPENSAR, a pedido, JOSE DOS SANTOS FILHO da função de Coordenador de Almoxarifado, Manutenção e Patrimônio (FG-2) do Câmpus Pirituba.</p><p>Nº 719 - DESIGNAR PETERSON KENJI DA CUNHA como Coordenador de Almoxarifado, Manutenção e Patrimônio (FG-2) do Câmpus Pirituba.</p><p>Nº 720 - DISPENSAR CRISTINA RODRIGUES DOS SANTOS RAMOS da função de Coordenadora de Contratação Direta (FG-1) da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 721 - DESIGNAR ABNER BRANCHINI GONÇALVES como Coordenador de Gestão de Contratos de Obras (FG-1) da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 722 - DESIGNAR PRISCILA BRAGA CALIOPE como Representante de Subárea - Telecomunicações (FG-4) do Câmpus São Paulo.</p><p>Nº 723 - DESIGNAR OSMIR ADÃO como Representante de Subária - Eletrotécnica (FG-4) do Câmpus São Paulo.</p><p>Nº 724 - EXONERAR, a pedido, LÍVIA MARIA LOVATO do cargo de Diretoria Adjunta de Extensão (CD-4) do Câmpus Sertãozinho, a partir de 02/03/2020.</p><p>Nº 725 - NOMEAR ANELISE BRAGA ROCHA como Diretora Adjunta de Extensão (CD-4) do Câmpus Sertãozinho.</p><p class="assina">EDUARDO ANTONIO MODENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>