<xml><article id="13811619" name="SGP033" idOficio="5783189" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2020" artClass="00043:00028:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00017" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Pernambuco/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12524514">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 187, DE 13 DE MARÇO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 187, DE 13 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto na Resolução TRE nº 360, de 12/03/2020, resolve:</p><p>a) designar a servidora Jane Leite Wanderley para exercer a função comissionada, FC-6, de Chefe do Núcleo de Governança, Gestão e Metas, FC6, recém implantado na Secretaria Judiciária, conforme o disposto no art. 9º, inciso VIII;</p><p>b) dispensar a servidora Ana Carolina Martins Pereira Loureiro da função comissionada, FC-6, de Chefe da Seção de Legislação, Gestão Documental e Arquivo, que passa a ser denominada Seção de Legislação Eleitoral, permanecendo vinculada à Coordenadoria de Jurisprudência e Documentação da Secretaria Judiciária, consoante o mesmo dispositivo;</p><p>c) designá-la para exercer a função comissionada, FC-6, de Chefe da Seção de Arquivo e Gestão Documental, recém implantada na referida Coordenadoria, ainda pelo mesmo dispositivo;</p><p>d) dispensar a servidora Andréa Barreto Telles de Menezes da função comissionada, FC-1, de Assistente I da Secretaria Judiciária, que já existia e permanecerá na referida unidade;</p><p>e) designá-la para execer a função comissionada, FC-6, de Chefe da Seção de Legislação Eleitoral, em vacância na alínea "b";</p><p>f) designar a servidora Elisa Veloso Ulisses para exercer a função comissionada, FC-1, de Assistente I da Secretaria Judiciária, em vacância na alínea "d", removendo-a para o Núcleo de Governança, Gestão e Metas mencionado na alínea "a";</p><p>g) dispensar o servidor Antônio Cardoso da Silva Neto da função comissionada, FC-1, de Assistente I da Secretaria Judiciária, que já existia e permanecerá na referida unidade;</p><p>h) designá-lo para exercer uma das duas funções comissionadas, FC-3, de Assistente III, de que trata o art. 11, inciso V, removendo-o para o Gabinete da Secretaria;</p><p>i) designar o servidor Carlos Alexandre Amorim Leite para exercer a função comissionada, FC-1, de Assistente I da Secretaria Judiciária, em vacância na alínea "g"</p><p>j) designar a servidora Ana Cristina Vieira de Barros Correia para exercer a outra função comissionada, FC-3, de Assistente III, de que trata o art. 11, inciso V;</p><p>k) validar os efeitos desta Portaria a partir de 16 de março de 2020.</p><p class="assina">Des. FREDERICO RICARDO DE ALMEIDA NEVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>