<xml><article id="13533667" name="PORTARIA CREF16-RN N 06- 2020 -S" idOficio="5758030" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2020" artClass="00044:00170:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA 16ª REGIÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12481269">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6, de 28 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6, de 28 de fevereiro de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA DA 16ª REGIÃO - CREF16/RN, no uso das atribuições legais que lhe confere o Regimento Interno desta Autarquia, em especial o art. 40, X do seu Estatuto,</p><p>CONSIDERANDO, a necessidade de realização dos procedimentos previstos na Lei Federal n° 8.666/93, no que atine ao procedimento licitatório aplicado ao regime jurídico de direito público dos entes administrativos;</p><p>CONSIDERANDO os possíveis eventuais afastamentos do Presidente da Comissão de Permanente de Licitação do CREF16/RN;</p><p>CONSIDERANDO, que o Presidente da Comissão Permanente de Licitação do CREF16/RN entrará em gozo de férias;, resolve:</p><p>Art. 1° - Designar o empregado público JOÃO PAULO PASSOS DE MOLINA, auxiliar administrativo, matrícula funcional n° 22, para desempenhar a função de Presidente da Comissão de Licitação do Conselho Regional de Educação Física da 16ª Região - CREF16/RN, sempre que o Presidente titular estiver afastado de suas funções.</p><p>Art. 2° - A designação do empregado para desempenhar esta atribuição não o dispensa das atribuições atualmente desempenhadas no órgão e encontra previsão normativa no artigo 51, caput, da Lei n° 8.666/93.</p><p>Art. 3°- A presente portaria vigorará até 31/12/2020, a partir desta data, para atender as necessidades desta Autarquia.</p><p>Art. 4° - Revogam-se as disposições em contrário.</p><p class="assina">Francisco Borges de Araújo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>