<xml><article id="13528224" name="ATO GDGSET 99_2020_DESIG_VIRGINI" idOficio="5758604" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="05/03/2020" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12482491">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 99, DE 4 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 99, DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 12, de 13/2/2020, da Coordenadoria de Documentação, resolve:</p><p>1 - Designar a servidora VIRGINIA RAMOS VERISSIMO, código 34223, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Biblioteconomia, para exercer a função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, da Coordenadoria de Documentação.</p><p>2 - Dispensar a servidora BIANCA ROSSI DE CARVALHO MENDONÇA, código 62620, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Biblioteconomia, do encargo de substituta legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Processos Técnicos, Nível FC-5, da Coordenadoria de Documentação.</p><p>3 - Designar a servidora ANA LUIZA CUSTODIO DE ARAUJO, código 58172, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Biblioteconomia, para exercer o encargo de substituta do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Processos Técnicos, Nível FC-5, da Coordenadoria de Documentação, em seus afastamentos e impedimentos legais e/ou eventuais.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>