<xml><article id="13863038" name="2503DEP-MD-S-2" idOficio="5788919" pubName="DO2" artType="Decreto de Pessoal" pubDate="26/03/2020" artClass="00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00004:00000" artCategory="Atos do Poder Executivo" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12534389">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[DECRETOS DE 25 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[MINISTÉRIO DA DEFESA]]></Titulo>
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="titulo">MINISTÉRIO DA DEFESA</p><p class="identifica">DECRETOS DE 25 DE MARÇO DE 2020</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 94,<strong>caput</strong>, inciso I, e § 2º, no art. 96,<strong>caput</strong>, inciso II, e no art. 98,<strong>caput</strong>, inciso II, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p><strong>TRANSFERIR, ex officio,</strong></p><p>a partir de 31 de março de 2020, para a reserva remunerada, o General de Exército GERALDO ANTONIO MIOTTO, do Comando do Exército.</p><p>Brasília, 25 de março de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 94,<strong>caput</strong>, inciso I, e § 2º, no art. 96,<strong>caput</strong>, inciso II, e no art. 98,<strong>caput</strong>, inciso VIII, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p><strong>TRANSFERIR, ex officio,</strong></p><p>a partir de 31 de março de 2020, para a reserva remunerada, o Major-Brigadeiro do Ar MAURO MARTINS MACHADO, do Comando da Aeronáutica.</p><p>Brasília, 25 de março de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p></p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>a partir de 31 de março de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Comando do Exército, os seguintes Oficiais-Generais:</p><p>General de Exército MARCOS ANTONIO AMARO DOS SANTOS, para exercer o cargo de Chefe do Estado-Maior do Exército, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante Militar do Sudeste;</p><p>General de Exército LOURIVAL CARVALHO SILVA, para exercer o cargo de Secretário de Economia e Finanças, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante Militar do Oeste;</p><p>General de Exército VALÉRIO STUMPF TRINDADE, para exercer o cargo de Comandante Militar do Sul, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Secretário de Economia e Finanças;</p><p>General de Exército FERNANDO JOSE SANT'ANA SOARES E SILVA, para exercer o cargo de Comandante Militar do Oeste, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da 1ª Região Militar;</p><p>General de Exército EDUARDO ANTONIO FERNANDES, para exercer o cargo de Comandante Militar do Sudeste, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Subcomandante Logístico;</p><p>General de Divisão Combatente PAULO ROBERTO DE OLIVEIRA, para exercer o cargo de Subcomandante Logístico, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Diretor de Material de Aviação do Exército;</p><p>General de Divisão Combatente ANDRÉ LUIZ SILVEIRA, para exercer o cargo de Comandante da 1ª Região Militar, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Diretor de Material de Engenharia;</p><p>General de Divisão Combatente ANISIO DAVID DE OLIVEIRA JUNIOR, para exercer o cargo de Vice-Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da 8ª Região Militar;</p><p>General de Divisão Combatente IVAN FERREIRA NEIVA FILHO, para exercer o cargo de Comandante da 7ª Região Militar, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe do Escritório de Projetos do Exército;</p><p>General de Divisão Combatente MAURÍLIO MIRANDA NETTO RIBEIRO, para exercer o cargo de Comandante da 8ª Região Militar, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Diretor de Sistemas e Material de Emprego Militar;</p><p>General de Brigada Combatente RAUL RODRIGUES DE OLIVEIRA, para exercer o cargo de Chefe do Escritório de Projetos do Exército, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe do Estado-Maior do Comando Militar do Sul;</p><p>General de Brigada Combatente ANDRÉ LUIZ RIBEIRO CAMPOS ALLÃO, para exercer o cargo de Chefe da Assessoria de Planejamento e Gestão do Departamento-Geral do Pessoal, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe do Centro de Capacitação Física do Exército;</p><p>General de Brigada Combatente ERNESTO DE LIMA GIL, para exercer o cargo de Chefe do Centro de Capacitação Física do Exército, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da 8ª Brigada de Infantaria Motorizada;</p><p>General de Brigada Combatente CARLOS WALDYR AGUIAR, para exercer o cargo de Diretor de Sistemas e Material de Emprego Militar, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante de Aviação do Exército;</p><p>General de Brigada Combatente ANTONIO RIBEIRO DA ROCHA NETO, para exercer o cargo de Comandante da 1ª Brigada de Artilharia Antiaérea, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da Artilharia Divisionária da 1ª Divisão de Exército;</p><p>General de Brigada Combatente MARCUS VINÍCIUS FONTOURA DE MELO, para exercer o cargo de Diretor de Material de Engenharia, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante do 2º Grupamento de Engenharia;</p><p>General de Brigada Combatente ALEXANDRE DE ALMEIDA PORTO, para exercer o cargo de Diretor de Fiscalização de Produtos Controlados, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da 1ª Brigada de Artilharia Antiaérea;</p><p>General de Brigada Combatente RICARDO JOSÉ NIGRI, para exercer o cargo de Comandante de Aviação do Exército, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da 2ª Brigada de Cavalaria Mecanizada;</p><p>General de Brigada Combatente DANILO MOTA ALENCAR, para exercer o cargo de Diretor de Material de Aviação do Exército, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da 2ª Brigada de Infantaria de Selva;</p><p>General de Brigada Combatente JULIO CESAR PALU BALTIERI, para exercer o cargo de Chefe do Estado-Maior do Comando Militar do Sul, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da 3ª Brigada de Cavalaria Mecanizada;</p><p>General de Brigada Médico MARCO AURÉLIO NUNES PEREIRA, para exercer o cargo de Diretor do Hospital Militar de Área de São Paulo;</p><p>General de Brigada Intendente ANDRÉ LUIZ SANTOS DA SILVA, para exercer o cargo de Assessor de Planejamento, Programação e Controle Orçamentário do Comando Logístico;</p><p>General de Brigada Combatente CLÁUDIO HENRIQUE DA SILVA PLÁCIDO, para exercer o cargo de Comandante da 15ª Brigada de Infantaria Mecanizada;</p><p>General de Brigada Combatente FERNANDO BARTHOLOMEU FERNANDES, para exercer o cargo de Comandante da Artilharia Divisionária da 1ª Divisão de Exército;</p><p>General de Brigada Combatente SÉRGIO REZENDE DE QUEIROZ, para exercer o cargo de Comandante da Artilharia Divisionária da 3ª Divisão de Exército;</p><p>General de Brigada Combatente MARCELO PEREIRA LIMA DE CARVALHO, para exercer o cargo de Comandante do 2º Grupamento de Engenharia;</p><p>General de Brigada Combatente ALEXANDRE RIBEIRO DE MENDONÇA, para exercer o cargo de Comandante da 2ª Brigada de Infantaria de Selva;</p><p>General de Brigada Combatente JAYRO ROCHA JUNIOR, para exercer o cargo de Comandante da 2ª Brigada de Cavalaria Mecanizada;</p><p>General de Brigada Combatente ANDRÉ LARANJA SÁ CORRÊA, para exercer o cargo de Comandante da 8ª Brigada de Infantaria Motorizada; e</p><p>General de Brigada Combatente ANYSIO LUIZ CRESPO ALVES NEGRÃO, para exercer o cargo de Comandante da 3ª Brigada de Cavalaria Mecanizada.</p><p>Brasília, 25 de março de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p>Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>EXONERAR, ex officio,</strong></p><p>a partir de 31 de março de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Comando da Aeronáutica, o Brigadeiro Intendente ALEXANDRE SANTANA NOGUEIRA, do Comando da Aeronáutica, do cargo de Chefe do Centro de Apoio Administrativo da Aeronáutica.</p><p>Brasília, 25 de março de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p>Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>EXONERAR, ex officio,</strong></p><p>a partir de 31 de março de 2020, por necessidade do serviço, o General de Exército GERALDO ANTONIO MIOTTO, do Comando do Exército, do cargo de Comandante Militar do Sul.</p><p>Brasília, 25 de março de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p>Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>EXONERAR, ex officio,</strong></p><p>a partir de 30 de março de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa, o Major-Brigadeiro do Ar JOÃO TADEU FIORENTINI, do Comando da Aeronáutica, do cargo de Chefe de Logística e Mobilização do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas.</p><p>Brasília, 25 de março de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p>Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 19,<strong>caput</strong>, alínea "a", da Lei nº 5.821, de 10 de novembro de 1972, resolve:</p><p><strong>PROMOVER,</strong></p><p>a partir de 31 de março de 2020, no âmbito do Comando do Exército:</p><p>I - ao posto de General de Exército:</p><p>General de Divisão Combatente FERNANDO JOSE SANT'ANA SOARES E SILVA; e</p><p>General de Divisão Combatente EDUARDO ANTONIO FERNANDES;</p><p>II - ao posto de General de Divisão Combatente:</p><p>General de Brigada Combatente MARCOS DE SÁ AFFONSO DA COSTA;</p><p>General de Brigada Combatente JORGE ROBERTO LOPES FOSSI;</p><p>General de Brigada Combatente SERGIO LUIZ TRATZ;</p><p>General de Brigada Combatente MAURÍLIO MIRANDA NETTO RIBEIRO;</p><p>General de Brigada Combatente CARLOS ALBERTO DAHMER; e</p><p>General de Brigada Combatente PAULO ROBERTO VIANA RABELO;</p><p>III - ao posto de General de Brigada Combatente:</p><p>Coronel de Infantaria CLÁUDIO HENRIQUE DA SILVA PLÁCIDO;</p><p>Coronel de Artilharia FERNANDO BARTHOLOMEU FERNANDES;</p><p>Coronel de Artilharia SÉRGIO REZENDE DE QUEIROZ;</p><p>Coronel de Engenharia MARCELO PEREIRA LIMA DE CARVALHO;</p><p>Coronel de Infantaria ALEXANDRE RIBEIRO DE MENDONÇA;</p><p>Coronel de Cavalaria JAYRO ROCHA JUNIOR;</p><p>Coronel de Infantaria ANDRÉ LARANJA SÁ CORRÊA; e</p><p>Coronel de Cavalaria ANYSIO LUIZ CRESPO ALVES NEGRÃO;</p><p>IV - ao posto de General de Brigada Intendente:</p><p>Coronel Intendente ANDRÉ LUIZ SANTOS DA SILVA; e</p><p>V - ao posto de General de Brigada Médico:</p><p>Coronel Médico MARCO AURÉLIO NUNES PEREIRA.</p><p>Brasília, 25 de março de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 94,<strong>caput</strong>, inciso I, e § 2º, no art. 96,<strong>caput</strong>, inciso II, e no art. 98,<strong>caput</strong>, inciso III, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p><strong>TRANSFERIR,ex officio,</strong></p><p>a partir de 31 de março de 2020, para a reserva remunerada, o Tenente-Brigadeiro do Ar JOSÉ MAGNO RESENDE DE ARAÚJO, do Comando da Aeronáutica.</p><p>Brasília, 25 de março de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>a partir de 31 de março de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa, o General de Divisão Combatente JORGE ANTONIO SMICELATO, do Comando do Exército, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Ensino da Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Diretor do Departamento de Desporto Militar da Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto.</p><p>Brasília, 25 de março de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>a partir de 31 de março de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Comando da Aeronáutica, os seguintes Oficiais-Generais:</p><p>Tenente-Brigadeiro do Ar HERALDO LUIZ RODRIGUES, para exercer o cargo de Comandante de Operações Aeroespaciais;</p><p>Brigadeiro Intendente ALCIDES ROBERTO NUNES, para exercer o cargo de Chefe do Centro de Apoio Administrativo da Aeronáutica;</p><p>Brigadeiro do Ar RAMIRO KIRSCH PINHEIRO, para exercer o cargo de Comandante da Academia da Força Aérea;</p><p>Brigadeiro do Ar ANTONIO LUIZ GODOY SOARES MIONI RODRIGUES, para exercer o cargo de Comandante da Escola de Especialistas de Aeronáutica;</p><p>Brigadeiro do Ar JOSÉ RICARDO DE MENESES ROCHA, para exercer o cargo de Comandante da Ala 1 e, interinamente, o cargo de Comandante do Sexto Comando Aéreo Regional;</p><p>Brigadeiro do Ar LUIZ CLÁUDIO MACEDO SANTOS, para exercer o cargo de Comandante da Ala 5;</p><p>Brigadeiro do Ar LUIZ GUILHERME DA SILVA MAGARÃO, para exercer o cargo de Comandante da Ala 8 e, interinamente, o cargo de Comandante do Sétimo Comando Aéreo Regional;</p><p>Brigadeiro do Ar ADOLFO ALEIXO DA SILVA JUNIOR, para exercer o cargo de Chefe do Centro de Investigação e Prevenção de Acidentes Aeronáuticos;</p><p>Brigadeiro do Ar JOSÉ AUGUSTO PEÇANHA CAMILO, para exercer o cargo de Chefe do Subdepartamento de Administração do Departamento de Controle do Espaço Aéreo;</p><p>Brigadeiro do Ar PAULO RICARDO DA SILVA MENDES, para exercer o cargo de Comandante da Escola Preparatória de Cadetes do Ar;</p><p>Brigadeiro do Ar MARCIAL ANTONIO MARQUES FERNANDES, para exercer o cargo de Chefe do Centro Conjunto de Operações Aéreas do Comando de Operações Aeroespaciais;</p><p>Brigadeiro do Ar LEONARDO CHAVES RODRIGUES, para exercer o cargo de Comandante da Ala 9 e, interinamente, o cargo de Comandante do Primeiro Comando Aéreo Regional;</p><p>Brigadeiro do Ar MAX CINTRA MOREIRA, para exercer o cargo de Comandante do Centro de Instrução e Adaptação da Aeronáutica; e</p><p>Brigadeiro Engenheiro ALEXANDRE ARTHUR MASSENA JAVOSKI, para exercer o cargo de Diretor do Parque de Material Aeronáutico do Galeão.</p><p>Brasília, 25 de março de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p>Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>EXONERAR, ex officio,</strong></p><p>a partir de 31 de março de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Comando do Exército, os seguintes Oficiais-Generais:</p><p>General de Divisão Combatente PEDRO PAULO DE MELLO BRAGA do cargo de Comandante da 7ª Região Militar;</p><p>General de Divisão Combatente ELIAS RODRIGUES MARTINS FILHO do cargo de Vice-Chefe do Departamento-Geral do Pessoal;</p><p>General de Brigada Combatente EUGÊNIO PACELLI VIEIRA MOTA do cargo de Diretor de Fiscalização de Produtos Controlados; e</p><p>General de Brigada Combatente AMADEU MARTINS MARTO do cargo de Comandante da Artilharia Divisionária da 3ª Divisão de Exército.</p><p>Brasília, 25 de março de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>a partir de 1º de abril de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa, o Tenente-Brigadeiro do Ar JOÃO TADEU FIORENTINI, do Comando da Aeronáutica, para exercer o cargo de Chefe de Logística e Mobilização do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas.</p><p>Brasília, 25 de março de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p>Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 94,<strong>caput</strong>, inciso I, e § 2º, no art. 96,<strong>caput</strong>, inciso II, e no art. 98,<strong>caput</strong>, inciso VIII, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p><strong>TRANSFERIR, ex officio,</strong></p><p>a partir de 31 de março de 2020, para a reserva remunerada, no âmbito do Comando do Exército, os seguintes Oficiais-Generais:</p><p>General de Divisão Combatente PEDRO PAULO DE MELLO BRAGA;</p><p>General de Divisão Combatente ELIAS RODRIGUES MARTINS FILHO;</p><p>General de Brigada Combatente EUGÊNIO PACELLI VIEIRA MOTA; e</p><p>General de Brigada Combatente AMADEU MARTINS MARTO.</p><p>Brasília, 25 de março de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA,</strong>no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 19,<strong>caput</strong>, alínea "a", da Lei nº 5.821, de 10 de novembro de 1972, resolve:</p><p><strong>PROMOVER</strong>,</p><p>a partir de 31 de março de 2020, no âmbito do Ministério da Defesa e do Comando da Aeronáutica:</p><p>I - ao posto de Tenente-Brigadeiro do Ar:</p><p>Major-Brigadeiro do Ar HERALDO LUIZ RODRIGUES; e</p><p>Major-Brigadeiro do Ar JOÃO TADEU FIORENTINI.;</p><p>II - ao posto de Major-Brigadeiro do Ar:</p><p>Brigadeiro do Ar RAIMUNDO NOGUEIRA LOPES NETO;</p><p>AG Brigadeiro do Ar VINCENT DANG;</p><p>Brigadeiro do Ar RICARDO JOSÉ FREIRE DE CAMPOS;</p><p>Brigadeiro do Ar VALTER BORGES MALTA;</p><p>Brigadeiro do Ar JOÃO CAMPOS FERREIRA FILHO;</p><p>Brigadeiro do Ar JOSÉ MADUREIRA JUNIOR; e</p><p>Brigadeiro do Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO;</p><p>III - ao posto de Brigadeiro do Ar:</p><p>Coronel Aviador RAMIRO KIRSCH PINHEIRO;</p><p>Coronel Aviador ANTONIO LUIZ GODOY SOARES MIONI RODRIGUES;</p><p>Coronel Aviador JOSÉ RICARDO DE MENESES ROCHA;</p><p>Coronel Aviador LUIZ CLÁUDIO MACEDO SANTOS;</p><p>AG Coronel Aviador HUDSON PEÇANHA MURAD;</p><p>Coronel Aviador LUIZ GUILHERME DA SILVA MAGARÃO;</p><p>Coronel Aviador ADOLFO ALEIXO DA SILVA JUNIOR;</p><p>Coronel Aviador JOSÉ AUGUSTO PEÇANHA CAMILO;</p><p>Coronel Aviador PAULO RICARDO DA SILVA MENDES;</p><p>Coronel Aviador MARCIAL ANTONIO MARQUES FERNANDES;</p><p>Coronel Aviador LEONARDO CHAVES RODRIGUES; e</p><p>Coronel Aviador MAX CINTRA MOREIRA;</p><p>IV - ao posto de Brigadeiro Intendente:</p><p>Coronel Intendente ALCIDES ROBERTO NUNES; e</p><p>V - ao posto de Brigadeiro Engenheiro:</p><p>Coronel Engenheiro ALEXANDRE ARTHUR MASSENA JAVOSKI.</p><p>Brasília, 25 de março de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>