<xml><article id="13572150" name="ATOS DA REITORIA N. 344 DE 06.03" idOficio="5762701" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="09/03/2020" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12489828">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 344,  De 6 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 344, De 6 DE MARÇO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante nos autos do Processo nº 23106.002462/2020-31, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os substitutos eventuais dos Cargos de Direção (CD) do Decanato de Extensão (DEX): I. designar ALEXANDRE SIMÕES PILATI para exercer o encargo de substituto eventual da DECANA DE EXTENSÃO, código CD-02, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; II. designar JULIÂNGELA ALVES DAMASO GAMEIRO para exercer o encargo de substituta eventual do DIRETOR TÉCNICO DE EXTENSÃO, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; III. designar EVELYN RODRIGUES LOURENÇO DOURADO para exercer o encargo de substituta eventual da DIRETORA DE DESENVOLVIMENTO E INTEGRAÇÃO REGIONAL, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; IV. designar GREGÓRIO SOARES RODRIGUES DE OLIVEIRA para exercer o encargo de substituto eventual do DIRETOR DE DIFUSÃO CULTURAL, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares;</p><p>Art. 2º Os atos dos substitutos eventuais dos Cargos de Direção (CD) do Decanato de Extensão (DEX) anteriores a este ficam revogados e;</p><p>Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>