<xml><article id="13595116" name="ATO PORTARIA 317" idOficio="5765080" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/03/2020" artClass="00016:00098:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12493908">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA/SEI Nº 317, DE 4 DE MARÇO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA/SEI Nº 317, DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no exercício de suas atribuições legais, regimentais e estatutárias, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23071.900022/2020-66, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor CASSIANO CAON AMORIM, SIAPE 2292866, para substituir MARIA CARMEN SIMÕES CARDOSO DE MELO, SIAPE 4148286, PRÓ-REITORA DE GRADUAÇÃO, código CD-02, em virtude de férias da mesma, no período de 02/03/2020 a 19/03/2020, conforme Ofício/SEI nº 105/2020/GABINETE, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor WARLESON PERES, SIAPE 1660065, para substituir KÁTIA MARIA SILVA DE OLIVEIRA E CASTRO, SIAPE 2146607, PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS, código CD-02, em virtude de viagem a trabalho da mesma, no período de 04/03/2020 a 06/03/2020, conforme Ofício/SEI nº 58/2020/SEC-PROGEPE, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 3º Nomear o servidor DELMAR TEIXEIRA GOMES, SIAPE 4148816, para substituir MARCELO DA SILVA ALVES, SIAPE 3148707, DIRETOR DA FACULDADE DE ENFERMAGEM, código CD-03, em virtude de férias do mesmo, no período de 08/02/2020 a 22/02/2020, conforme Ofício nº 7/2020/SEC-ENFERMAGEM, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 4º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">MARCUS VINÍCIUS DAVID</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>