<xml><article id="13503955" name="ARQUIVODOU03MAR2020" idOficio="5756364" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/03/2020" artClass="00024:00002:00014:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Amapá/Seção de Gestão de Convênios/Seção de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12478529">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  DE 2 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 2 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO AMAPÁ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 14 do Decreto nº. 9.795, de 17/05/2019, publicado no D.O.U nº. 95, de 20/05/2019, seção 1, pg. 2; resolve:</p><p>Nº 1 - Art. 1º. Designar os servidores abaixo identificados para atuarem como pregoeiros e equipe de apoio nas licitações cujas modalidades sejam pregões eletrônico e presencial realizados pela Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Amapá, UASG 250014:</p><p>I - Macena Cristina de Jesus Martins, matrícula nº. 6499851;</p><p>II - Marclei Ramos Alfaia, matrícula nº. 1789721;</p><p>III - Rodrigo Corrêa Mergulhão, matrícula nº. 1708407;</p><p>IV - Victor dos Santos Mendes, matrícula nº. 1796566;</p><p>Art. 2º. Determinar que os recursos interpostos contra os atos de pregoeiros desta unidade sejam encaminhados à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Amapá, à qual os pregoeiros são subordinados, quando se tratar de pregões eletrônicos e presenciais realizados por este órgão;</p><p>Art. 3º - Revogam-se todos os demais dispositivos anteriores afins.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O SUPERINTENDENTE ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO AMAPÁ SUBSTITUTO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 14 do Decreto nº. 9.795, de 17/05/2019, publicado no D.O.U nº. 95, de 20/05/2019, seção 1, pg. 2;</p><p>CONSIDERANDO as necessidades administrativas da SEMS/AP, resolve:</p><p>Nº 2 - Art. 1º. Designar equipe de planejamento para contratações terceirizadas, nos termos do art. 22 da Instrução Normativa SG/MPDG nº. 05/2017:</p><p>I - Aurélio de Araújo Maia, matrícula nº. 1793505;</p><p>II - Marclei Ramos Alfaia, matrícula nº. 1789721;</p><p>III - Victor dos Santos Mendes, matrícula nº. 1796566;</p><p>IV - Rodrigo Corrêa Mergulhão, matrícula nº. 1708407;</p><p>Art. 2º - Revogam-se todos os demais dispositivos anteriores afins.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MACENA CRISTINA DE JESUS MARTINS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>