<xml><article id="13769151" name="Modelo Publicação Comissão de De" idOficio="5780861" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2020" artClass="00024:00022:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Especial de Saúde Indígena/Distrito Sanitário Especial Indígena - Kaiapó do Mato Grosso" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12520713">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 10, DE 12 DE MARÇO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 10, DE 12 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SUBSTITUTO EVENTUAL DO COORDENADOR DO DISTRITO SANITÁRIO ESPECIAL INDÍGENA KAIAPÓ DO MATO GROSSO - no uso de suas atribuições legais e de acordo com a delegação de competência que lhe foi outorgada pela Portaria nº 2.141, de 24 de Outubro de 2016 e Postaria de Designação nº 1.734, de 19/11/2018, publicada no DOU em 23 de Novembro de 2018, resolve:</p><p>Instaurar Comissão Especial de Alienação, Desfazimento, Doação e Baixa de Bens no âmbito do Distrito Sanitário Especial Indígena Kaiapó/MT;</p><p>As normas estabelecidas pela Lei nº 8.666/93 e suas alterações posteriores, Lei nº 4.320/84, Decreto nº 99.658/90, Decreto nº 6.087, de 20/04/2007, na Instrução Normativa SEDAP/PR nº 205, de 08/04/1988;</p><p>Art. 1º Designar os servidores BENEDITO NASCIMENTO GOMES, matrícula nº 0472492, ADILSON DIRCEU DE CARVALHO, matrícula nº 0515451 e JOSÉ NOGUEIRA BASTOS, matrícula nº 0472531, para, sob a presidência do primeiro, comporem a Comissão de Alienação, Desfazimento, Doação e Baixa de Bens no âmbito do Distrito Sanitário Especial Indígena Kaiapó/MT.</p><p>§ 1º O Presidente da Comissão será substituído em suas ausências, afastamentos ou impedimentos pelo segundo membro, de acordo com a ordem de designação estabelecida.</p><p>2° A Comissão terá sua sessão instalada e deliberará com quórum mínimo de 2/3 (dois terços) dos membros, sendo válidas as decisões que obtiverem maioria dos presentes à reunião.</p><p>§ 3° As reuniões da Comissão deverão ser previamente convocadas, inclusive com indicação de pauta, tendo, ao final, seus registros efetuados em ata.</p><p>§ 4° As atividades da Comissão poderão ser ordenadas em grupos de trabalho para tarefas específicas, ou por todos os seus membros para tarefas que exijam esforço concentrado.</p><p>Art. 2º Compete à Comissão de Alienação, Desfazimento, Doação e Baixa de Bens:</p><p>I - realizar os procedimentos necessários para o desfazimento de bens considerados inservíveis, incluindo os resíduos economicamente aproveitáveis;</p><p>II - receber e/ou enviar documentação relativa ao material disponível para desfazimento, verificando sua existência física e estado de conservação;</p><p>III - avaliar o material com base no valor de mercado, ou solicitar que essa avaliação seja elaborada por servidor especialmente convocado para este fim; IV - proceder à classificação dos bens destinados ao desfazimento;</p><p>V - agrupar os bens em lotes, no caso de leilão:</p><p>VI - instruir o processo de alienação e desfazimento com todas as peças que esclareçam os procedimentos adotados, tendo por objetivo a alienação, cessão, doação ou outra forma de desfazimento dos bens inservíveis, mediante autorização da autoridade competente;</p><p>§ 1º A abertura do processo de desfazimento no Sistema de Eletrônico de Informações (SEI), do Distrito Sanitário Especial de Saúde Indígena Kaiapó/MT;</p><p>Art. 3º Compete à Comissão Especial de Desfazimento de bens móveis e materiais dentre outras atividades:</p><p>I. Realizar os procedimentos necessários para o desfazimento de bens considerados inservíveis, incluindo os resíduos economicamente aproveitáveis;</p><p>II. Receber e/ou enviar documentação relativa ao material disponível para desfazimento verificando sua existência física e o estado de conservação;</p><p>III. Avaliar o material com base no valor de mercado, ou solicitar que essa avaliação seja elaborada por servidor especialmente convocado para este fim;</p><p>IV. Proceder à classificação dos bens destinados ao desfazimento (Art. 3º, do Decreto 9373/18): bom, recuperável, antieconômico e irrecuperável;</p><p>V. Agrupar os materiais em lotes, no caso de leilão;</p><p>VI. Instruir o processo de desfazimento com todas as peças que esclareçam os procedimentos adotados, tendo por objetivo a alienação, cessão ou outra forma de desfazimento, mediante autorização da autoridade competente;</p><p>Art. 4º O procedimento para a alienação e o desfazimento de bens deverá ser efetuado mediante formulação em processo administrativo regular.</p><p>Parágrafo único. O processo deverá ser instruído com os documentos legais necessários, em conformidade com as peculiaridades de cada modalidade de desfazimentos, além daqueles que a Comissão julgar necessários.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação em Boletim Interno de Serviço.</p><p class="assina">IVAIR ANTONIO PERATELLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>