<xml><article id="13488662" name="PORTARIA GAB-SENACON N 10 DE 27 " idOficio="5754444" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/03/2020" artClass="00018:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Nacional do Consumidor" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12475263">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 10, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 10, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DO CONSUMIDOR DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no art. 6º do Decreto nº 5.151, de 22 de julho de 2004, bem como no inciso I do art. 17 da Portaria MRE nº 8 de 4 de janeiro de 2017, considerando o Acordo de Cooperação Técnica Internacional firmado entre o Ministério da Justiça, por meio da Secretaria Nacional do Consumidor (Senacon/MJSP),e a Organização das Nações Unidas para a Educação, a Ciência e a Cultura - UNESCO, objeto do processo nº 08012.001677/2019-56, para realização do Projeto de Cooperação Técnica internacional - Direitos do Consumidores na Sociedade do Conhecimento resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor ANDREY VILAS BOAS DE FREITAS, da matrícula SIAPE nº 1207285 como Diretor Nacional do Projeto.</p><p>Art. 2ºDesignar o servidora ANA DOROTÉA VERAS COSTA, matrícula SIAPE 1098455, como Coordenador do Projeto.</p><p>Art. 3º Além das competências definidas no Decreto nº 5.151, de 22 de julho de 2004, e na Portaria MRE Nº 8, de 4 de janeiro de 2017, caberá ao Diretor Nacional ou ao seu coordenador, nos impedimentos, baixar os atos necessários à implantação e operacionalização do projeto.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUCIANO BENETTI TIMM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>