<xml><article id="13594664" name="0292 017158 20 CederTHAIS WEIL N" idOficio="5765001" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/03/2020" artClass="00024:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12493763">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 292, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 292, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e ainda, pela Lei nº 11.357, de 19 de outubro de 2006, e demais informações que constam no Processo SEI nº 25000.017158/2020-00, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora THAIS WEIL NADER MOTTA, matrícula SIAPE nº 178.4990, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para percepção da Gratificação Temporária das Unidades Gestoras dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), Nível Superior, junto ao Ministério das Relações Exteriores - MRE.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observando o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ HENRIQUE MANDETTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>