<xml><article id="13667739" name="0352 Designar SILVIO SANTANA DAS" idOficio="5772036" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2020" artClass="00024:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12505719">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 352, DE 12 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 352, DE 12 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência de Ministro de Estado que lhe foi delegada pela Portaria 1.025/GM/MS, de 18 de abril de 2018, e no uso da atribuição que lhe confere o inciso II do parágrafo único do art. 87 da Constituição, e</p><p>Considerando a Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, que dispõe sobre o Regimento Jurídico dos Servidores Públicos Civis da União, das Autarquias e das Fundações Públicas Federais;</p><p>Considerando o Decreto nº 1.171, de 22 de junho de 1994, que aprova o Código de Ética Profissional do Servidor Público Civil do Poder Executivo Federal;</p><p>Considerando o Decreto nº 6.029, de 1º de fevereiro de 2007, que institui o Sistema de Gestão da Ética do Poder Executivo Federal;</p><p>Considerando a Resolução nº 10, de 29 de setembro de 2008, que estabelece as normas de funcionamento e de rito processual para as Comissões de Éticas; e</p><p>Considerando a Portaria nº 2.524/GM/MS, de 19 de outubro de 2006, que instituiu a Comissão de Ética do Ministério da Saúde, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor Silvio Santana das Neves, matrícula SIAPE nº 1786331, como membro suplente da Comissão de Ética do Ministério da Saúde, para cumprir mandato no período de 20 fevereiro de 2019 a 24 de novembro de 2020, em função da vacância da vaga de suplente do servidor Rafael Rocha da Silva, matrícula SIAPE nº 1849556.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO GABBARDO DOS REIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>