<xml><article id="13782108" name="PORTARIA N 177 de 19 de março de" idOficio="5782475" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2020" artClass="00025:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12523337">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 177, de 19 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 177, de 19 de março de 2020</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL, no uso das atribuições que lhe confere o art. 26, Inciso V, do Decreto nº 9.238, de 15 de dezembro de 2017, a Portaria nº 390, publicada no Diário Oficial da União de 19 de dezembro de 2019, e considerando a Portaria nº 356, publicada no Diário Oficial da União de 28 de novembro de 2019, e o processo nº 01450.005665/2018-10, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito as Portarias constantes nos incisos I, II e III, em decorrência da suspensão das perícias médicas realizadas pelo Subsistema Integrado de Atenção à Saúde do Servidor - SIASS, pelo período de 30 dias, a contar de 17 de março de 2020:</p><p>I - Portaria nº 127 de 26 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 40, de 28 de fevereiro de 2020, seção 2, página 88;</p><p>II - Portaria nº 150 de 04 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 44, de 05 de março de 2020, seção 2, página 54; e</p><p>III - Portaria nº 152 de 06 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 10 de março de 2020, seção 2, página 58;</p><p class="assina">ROBSON ANTÔNIO DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>