<xml><article id="13893789" name="portarias presi - 2020__181602" idOficio="5792114" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/03/2020" artClass="00020:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12539898">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO8DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pelo artigo 24 do Decreto nº 8.974, de 24 de janeiro de 2017, e pela Portaria nº 1.690/Casa Civil, publicada no Diário Oficial da União Extra de 30 de abril de 2019, resolve:</p><p>Nº 241 - Designar PAULO JARDEL BRAZ FAIAD, CPF 709.597.221-49, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Unidade de Conservação I, Código FCPE-101.2 do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Carajás, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 243 - Dispensar, a contar de 20 de fevereiro de 2020, DIEGO TANNUS DOREA, CPF 080.544.386-05, da Função Gratificada de Assistente III, Código FG-3, na Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, bem como do encargo de substituto que atualmente ocupa.</p><p>Nº 244 - Designar SHEILA SOUZA THURLER DOS SANTOS, CPF 006.439.541-39, para exercer a Função Gratificada de Assistente III, Código FG-3, da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 245 - Dispensar, a contar de 12 de março de 2020, DIEGO BEZERRA RODRIGUES, CPF 030.303.353-30, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, do Serviço de Proteção/UNA, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p class="assina">HOMERO DE GIORGE CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA N° 247, DE 27 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO8DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pelo artigo 24 do Decreto nº 8.974, de 24 de janeiro de 2017, e pela Portaria nº 1.690/Casa Civil, publicada no Diário Oficial da União Extra de 30 de abril de 2019, resolve:</p><p>Dispensar, a contar de 21 de fevereiro de 2020, SANDRO PEREIRA DE ARAUJO, CPF 392.764.221-53, do encargo de substituto do Coordenador, Código DAS-101.3, do Coordenação de Arrecadação, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p class="assina">HOMERO DE GIORGE CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>