<xml><article id="13705466" name="Portarias 0828-0840 de 09.03.202" idOficio="5775071" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/03/2020" artClass="00016:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12510686">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 828 - Art. 1º Dispensar, a partir de 28/02/2020, a servidora Sarita Socorro Campos Pinheiro, matrícula SIAPE 710788, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Tecnologia em Agroecologia, código FCC, Campus São Cristóvão.</p><p>Nº 829 - Art. 1º Designar, a partir de 28/02/2020, o servidor Anderson Nascimento do Vasco, matrícula SIAPE 1900076, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador de Tecnologia em Agroecologia, código FCC, Campus São Cristóvão.</p><p>Nº 830 - Art. 1º Dispensar a servidora Ilmara Azevedo do Nascimento, matrícula SIAPE 2415314, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de assessora do Gabinete, Reitoria, código FG-02.</p><p>Nº 831 - Art. 1º Designar o servidor Edvaldo José dos Santos, matrícula SIAPE 2467181, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Pessoal Permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador de Ciência da Natureza, código FG-02, Campus Aracaju.</p><p>Nº 833 - Art. 1º Designar a servidora Chirlaine Cristine Gonçalves, matrícula SIAPE 1938149, para substituir, no período de 09/03/2020 a 12/03/2020, a Reitora do Instituto Federal de Sergipe, código CD-01, servidora Ruth Sales Gama de Andrade, ausente por motivo de viagem a serviço.</p><p>Nº 834 - Art. 1º Designar a servidora Vanina Cardoso Viana Andrade, matrícula SIAPE 2144602, para substituir, no período de 09/03/2020 a 12/03/2020, o Diretor de pesquisa e pós-graduação, código CD-03, Reitoria, servidor Jaime Jose da Silveira Barros Neto, ausente por motivo de viagem a serviço.</p><p>Nº 835 - Art. 1º Designar o servidor José Oswaldo Sampaio de Mendonça, matrícula SIAPE 1194295, para substituir, no período de 09/03/2020 a 12/03/2020, o diretor de extensão e articulação com a sociedade, código CD-03, reitoria, servidor Otacílio Joaquim Rodrigues Cerqueira, ausente por motivo de viagem a serviço.</p><p>Nº 837 - Art. 1º Exonerar, a pedido, a servidora Marisa Rodrigues Antunes, matrícula SIAPE1981283, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Diretora de Planejamento de Obras e Projetos - DIPOP/Reitoria/IFS, código CD-03.</p><p>Nº 838 - Art. 1º Nomear, a partir de 09/03/2020, o servidor Marcus Alexandre Noronha de Brito, matrícula SIAPE 1805785, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Diretor de Planejamento de Obras e Projetos -DIPOP/Reitoria/IFS, código CD-03.</p><p>Nº 839 - Art. 1º Exonerar a servidora Juciana Karla Melo Lima, matrícula SIAPE 1842158, ocupante do cargo de Economista, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Diretora de Planejamento e Gestão -DPG/PRODIN/REITORIA/IFS, código CD-03.</p><p>Nº 840 - Art. 1º Nomear, a partir de 09/03/2020, a servidora Marisa Rodrigues Antunes, matrícula SIAPE1981283, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Diretora de Planejamento e Gestão - DPG/PRODIN/REITORIA/IFS, código CD-03.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>