<xml><article id="13615314" name="MAR 11 port DOU" idOficio="5767040" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2020" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12496816">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  9 de Março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 9 de Março de 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 795 - I - Dispensar, a pedido, ITAMAR PAULINO DE MORAES, Matrícula nº 0301405/SIAPE, Economista, da função de Coordenador Administrativo da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, FG-1. II - Designar JULIA PARENTE CARDOSO, Matrícula nº 2171492/SIAPE, Secretário Executivo, para exercer a função de Coordenadora de</p><p>Assuntos Acadêmicos da Pró-Reitoria de Pós-Graduação, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, ficando automaticamente dispensada da FG-2 que atualmente ocupa. (Processo nº 23070.011204/2020-08)</p><p>N° 796 - Designar EDIMAR VIEIRA DANTAS, Matrícula nº 2262033/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer a função Coordenador Administrativo da Pró-Reitoria de Pós-Graduação, FG-2, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.011147/2020-59)</p><p>N° 800 - Designar BRUNO CEZAR RAMOS JUBE, Matrícula nº 2295970/SIAPE, Assistente de Administração, para substituir a Diretora de Desenvolvimento Acadêmico da Pró-Reitoria de Graduação, CD-4, em virtude das férias regulamentares da titular, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação no D.O.U. até 23/03/2020. (Processo nº 23070.011781/2020-91)</p><p>O Reitor da UFG, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>N° 801 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, ADRIANO CLARO MONTEIRO, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 18, publicado no D.O.U. de 09/03/2020, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Escola de Música e Artes Cênicas, na vaga decorrente da Vacância por Óbito de Gunter Bauer, conforme Portaria nº 155/2019, publicada no D.O.U. em 10/01/2019, código 694257. (Processo nº 23070.012949/2019-42)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>