<xml><article id="13445624" name="UFVDOU0034-de 28.02.2020-portari" idOficio="5750658" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/03/2020" artClass="00016:00152:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12468665">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, resolve</p><p>Nº 144 - 1. Conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a FRANCISCO MAURO ALVES VILARINHO, matrículas 6138-7/UFV e 0430380-9/Siape, ocupante da vaga nº 338771 do cargo de Técnico em Agropecuária, nível de classificação D, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019, com a vantagem pessoal prevista no art. 62-A da Lei nº 8.112/1990, correspondente a 10/10 (dez décimos) da Função Gratificada FG-7; 2. declarar vago o referido cargo. (Processo SEI 23114.901564/2020-31)</p><p>Nº 145 - 1. Conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a PAULO HENRIQUE ALVES DA SILVA, matrículas 6169-7/UFV e 0429647-1/Siape, ocupante da vaga nº 338079 do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe E, denominação Titular, nível 801, com doutorado, em regime de dedicação exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019, com a vantagem pessoal prevista no art. 62-A da Lei nº 8.112/1990, correspondente a 4/10 (quatro décimos) da Função Gratificada FG-1; 2. declarar vago o referido cargo. (Processo SEI 23114.900694/2020-57)</p><p class="assina">REJANE NASCENTES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>