<xml><article id="13479247" name="Port.234" idOficio="5754027" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/03/2020" artClass="00011:00044:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12474504">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 234, DE 2 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 234, DE 2 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DO EXÉRCITO, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 20, inciso VI, alínea "g", da Estrutura Regimental do Comando do Exército, aprovada pelo Decreto no5.751, de 12 de abril de 2006, e o art. 9o, inciso II, alínea "a", do Regulamento de Movimentação para Oficiais e Praças do Exército, aprovado pelo Decreto no2.040, de 21 de outubro de 1996, e considerando o disposto nos art. 4oda Lei Complementar no97, de 9 de junho de 1999, resolve</p><p>EXONERAR,</p><p>por necessidade do serviço, ex offício, o Ten Cel Inf (011157784-7) RICARDO VIEIRA COELHO JÚNIOR, a contar de 29 de novembro de 2019, do cargo de Comandante do 2º Batalhão de Fronteira, com sede na cidade de CÁCERES-MT.</p><p>por necessidade do serviço, ex offício, o Ten Cel Art (011157064-4) CARLOS ALBERTO CAMPOS CASTILHO, a contar de 1º de fevereiro de 2020, do cargo de Comandante do 16º Grupo de Artilharia de Campanha Autopropulsado, com sede na cidade de SÃO LEOPOLDO-RS.</p><p>por necessidade do serviço, ex offício, o Cel Eng (0307765149-9) RAFAEL AQUINO DOS SANTOS, a contar de 30 de agosto de 2019, do cargo de Diretor do Estabelecimento General Gustavo Cordeiro de Farias, com sede na cidade de BRASÍLIA-DF.</p><p>por necessidade do serviço, ex offício, o Cel Inf (076278163-1) FRANZ ROMMEL FRANCA DO NASCIMENTO, a contar de 22 de novembro de 2019, do cargo de Diretor da Administração do Monumento Nacional aos Mortos da Segunda Guerra Mundial, com sede na cidade do RIO DE JANEIRO-RJ.</p><p>NOMEAR,</p><p>por necessidade do serviço, ex offício, o Ten Cel Inf (011157784-7) RICARDO VIEIRA COELHO JÚNIOR, a contar de 29 de novembro de 2019, para o cargo de Comandante do Comando de Fronteira JAURU/66º Batalhão de Infantaria Motorizado (C Fron JAURU/66º BI Mtz), com sede na cidade de CÁCERES-MT, em virtude da transformação e mudança da denominação da Organização Militar.</p><p>por necessidade do serviço, ex offício, o Ten Cel Art (011157064-4) CARLOS ALBERTO CAMPOS CASTILHO, a contar de 1º de fevereiro de 2020, para o cargo de Comandante 16º Grupo de Mísseis e Foguetes, (16º GMF), com sede na cidade de FORMOSA-GO, em virtude da transformação, mudança da denominação da Organização Militar, sede e subordinação.</p><p>por necessidade do serviço, ex offício, o Cel Eng (0307765149-9) RAFAEL AQUINO DOS SANTOS, a contar de 30 de agosto de 2019, para o cargo de Diretor da Gráfica do Exército, com sede na cidade de BRASÍLIA-DF, em virtude da alteração da denominação da Organização Militar.</p><p>por necessidade do serviço, ex offício, Cel Inf (076278163-1) FRANZ ROMMEL FRANCA DO NASCIMENTO, a contar de 22 de novembro de 2019, para o cargo de Diretor do Monumento Nacional aos Mortos da Segunda Guerra Mundial, com sede na cidade do RIO DE JANEIRO-RJ, em virtude da alteração da denominação da Organização Militar.</p><p class="assina">Gen Ex EDSON LEAL PUJOL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>