<xml><article id="13503433" name="PORTARIA GM N 62 DE 21 DE FEVERE" idOficio="5756332" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/03/2020" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12478419">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 62, DE 2 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 62, DE 2 DE MARÇO DE 2020</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, incisos II e IV, da Constituição Federal, tendo em vista o disposto no Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2019, e o que consta do Processo nº 21000.061341/2019-40, resolve:</p><p>Art. 1º A Portaria nº 239, de 23 de outubro de 2019, passa a vigorar com as seguintes alterações:</p><p>"Art. 1º Instituir o Grupo de Trabalho - GT Óleo Diesel, com o objetivo de reestruturar e reformular o Programa de Subvenção Econômica ao Preço do Óleo Diesel de que trata a Lei nº 9.445, de 14 de março de 1997; atender às demandas judiciais, os passivos acumulados e os processos de ressarcimentos do exercício em curso; bem como promover a operacionalização das atividades, competências e procedimentos para a concessão da subvenção econômica para o exercício de 2020.</p><p>Art. 2º Designar, como membros do GT Óleo Diesel de que trata o artigo 1º desta Portaria, os representantes das unidades da Secretaria de Aquicultura e Pesca, a seguir denominados:</p><p>I - Coordenação-Geral de Planejamento, Orçamento e Administração:</p><p>a) Eliel de Sousa Mendes;</p><p>b) Luciana Pereira de Paula Rodrigues;</p><p>c) Elvânia Batista Guimarães Andrade.</p><p>II - Departamento de Desenvolvimento e Ordenamento da Pesca:</p><p>a) Anne Caroline Rosa Marcolino;</p><p>b) Lucas Oliveira Justo;</p><p>c) Marianne Alves Paulino; e</p><p>d) Hellen Karolinne Oliveira Machado.</p><p>III - Departamento de Registro e Monitoramento de Aquicultura e Pesca:</p><p>III - Departamento de Registro e Monitoramento de Aquicultura e Pesca:</p><p>a) Louer Mesquita de Moura; e</p><p>b) Marcus Vinicius Gomes da Costa e Silva.</p><p>...............................................................................</p><p>Parágrafo único. A coordenação do GT Óleo Diesel será exercida pelo servidor da Coordenação-Geral de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria de Aquicultura e Pesca, Eliel de Sousa Mendes, e em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares, a coordenação do GT Óleo Diesel será exercida pela servidora Elvânia Batista Guimarães Andrade.</p><p>....................................................................." (NR)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TEREZA CRISTINA CORREA DA COSTA DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>