<xml><article id="13904448" name="30.03.2020 Portaria 001 Projeto " idOficio="5792486" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/03/2020" artClass="00018:00033:00140:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio/Diretoria de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12540332">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, de 27 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1, de 27 de março de 2020</p><p>A DIRETORA DA DIRETORIA DE PROMOÇÃO AO DESENVOLVIMENTO SUSTETÁVEL E DIRETORA NACIONAL DO PROJETO BRA/13/019, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 1º, inciso X, da Portaria nº 966/PRES, de 14 de agosto de 2014, publicada no DOU de 15 de agosto de 2014, Seção 2, página 44, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Coordenador Geral de Promoção ao Etnodesenvolvimento e, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, seu substituto eventual, para exercer a competência de Coordenador Técnico do Projeto BRA/13/019 com as seguintes atribuições, que serão exercidas cumulativamente com outras que porventura já sejam de sua competência:</p><p>I - gerir e coordenar as atividades técnicas do Projeto;</p><p>II - auxiliar na administração e supervisão da implementação do Projeto;</p><p>III - realizar, em conjunto com o Coordenador Administrativo-Financeiro, o planejamento operacional anual;</p><p>IV - acompanhar a implementação das atividades do Projeto;</p><p>V - consolidar todos os relatórios substantivos e gerenciais do Projeto;</p><p>VI - apoiar a elaboração de Termos de Referência e acompanhar e fiscalizar as ações contratadas;</p><p>VII - assegurar a compatibilidade entre as atividades do projeto e as complementares financiadas por outras fontes;</p><p>VIII - elaborar relatórios sobre o progresso do Projeto para o Comitê de Acompanhamento do Projeto e para as reuniões técnicas internas e outros foros apropriados;</p><p>IX - supervisionar diretamente o técnico de monitoramento e acompanhar as atividades dos técnicos especializados contratados pelo projeto para elaborar produtos solicitados pela UGP.</p><p>Art. 2º Designar a servidora Fernanda Tibana Machado para exercer a Assessoria Administrativa do Projeto com as seguintes atribuições, que serão exercidas cumulativamente com outras que porventura já sejam de sua competência:</p><p>I - processar a documentação financeira e administrativa do Projeto;</p><p>II - executar procedimentos necessários para compras, contratos, recrutamento de consultores e realização de eventos;</p><p>III - preparar as exigências administrativas de contratos;</p><p>IV - preparar informações financeiras para relatórios de monitoramento e avaliação;</p><p>V - preparar solicitações de pagamento;</p><p>VI - supervisionar e orientar sobre o uso correto dos recursos financeiros;</p><p>VII - operar sistema do PNUD e governamentais, necessários à execução do Projeto;</p><p>VIII - manter em ordem os controles e arquivos do Projeto;</p><p>IX - realizar todos os atos administrativos e de expediente para o funcionamento da UGP;</p><p>X - apoiar o Diretor Nacional do Projeto, os Coordenadores e técnicos especializados na preparação e acompanhamento da logística necessária à realização de atividades do Projeto.</p><p>Art. 3º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ione Tereza Arruda Mendes Machado</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>