<xml><article id="13610761" name="DOU dia 11.03.2020 Pro Reitora P" idOficio="5766220" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2020" artClass="00016:00041:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12495551">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE MARÇO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 1769, de 23 de outubro de 2013 do Magnífico Reitor, publicada no Diário Oficial da União em 30 de outubro de 2013, seção 2, página 18, resolve:</p><p>Nº 571 Conceder aposentadoria a EDELSON ROCHA, no cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D-III, Nível 3, matrícula SIAPE nº 1488387, do Quadro Permanente desta Autarquia, com regime de 40 horas/Especialização - RSC II, de acordo com o art. 40, parágrafo 1º, inciso III, alínea "a" e parágrafo 5º da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19 de dezembro de 2003, combinada com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 13 novembro de 2019 e com proventos calculados com base no art. 1º da Lei nº 10887/04. Processo nº 23783.000406/2019-46 e 0034479.00000406/2019-82.</p><p>Nº 573 Conceder aposentadoria a RONALD SCHNEIDER, no cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D-IV, Nível 4, matrícula SIAPE nº 265820, do Quadro Permanente desta Autarquia, com regime de Dedicação Exclusiva/Mestrado, RSC III, de acordo com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 05 de julho de 2005, publicada no D.O.U. de 06 de julho de 2005 e artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 12 de novembro de 2019, fica assegurada a gratificação de 11% (onze por cento), a título de adicional por tempo de serviço. Processo nº 23040.000992/2020-56 e 0123755.00000501/2020-45.</p><p>Nº 575 Tornar sem efeito Portaria nº 1907 de 30 de abril de 2015, publicada no Diário Oficial da União em 04/05/2015, de PEDRO SOUZA MOREIRA DA SILVA, Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 2023413.</p><p>Nº 576 Retificar a Portaria Nº 792 de 16 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União em 24 de março de 2015, na página 15, Seção 2, que tratou da rescisão do Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, PEDRO SOUZA MOREIRA DA SILVA, matricula SIAPE nº 2023413 onde se lê: Rescindir a pedido, a partir de 09 de abril de 2015; leia-se: Rescindir a pedido, a partir de 06 de março de 2015.</p><p class="assina">VIRGILIA AUGUSTA DA COSTA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>