<xml><article id="13528221" name="D_04032020" idOficio="5758603" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="05/03/2020" artClass="00021:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12482490">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 4 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 4 de março de 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DE MINAS E ENERGIA, tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no art. 7º do Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, resolve autorizar os seguintes afastamentos do País:</p><p>MME</p><p>NOME: Ana Paula Alves de Souza. CARGO/FUNÇÃO: Assessora Especial do Ministro de Estado. ÓRGÃO: Gabinete do Ministro. PAÍS DE DESTINO: Estados Unidos da América. FINALIDADE: Acompanhar e assessorar o Senhor Ministro de Estado durante sua visita oficial a Miami, onde participará do Seminário Empresarial, com potenciais investidores em setores atinentes ao Ministério. PERÍODO: 07/03/2020 a 11/03/2020. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 1995.</p><p>NOME: Paulo Roberto Soares Pacheco. CARGO/FUNÇÃO: Chefe da Assessoria Especial de Relações Internacionais. ÓRGÃO: Gabinete do Ministro. PAÍS DE DESTINO: Estados Unidos da América. FINALIDADE: Acompanhar e assessorar o Senhor Ministro de Estado durante sua visita oficial a Miami, onde participará do Seminário Empresarial, com potenciais investidores em setores atinentes ao Ministério. PERÍODO: 07/03/2020 a 11/03/2020. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 1995.</p><p>CANCELAMENTOS</p><p>CANCELAR, a pedido, o afastamento do País do Sr. Paulo Roberto Soares Pacheco, Chefe da Assessoria Especial de Relações Internacionais, com destino aos Estados Unidos da América, no período de 7 a 13/03/2020, publicado no Diário Oficial da União nº 37, de 21 de fevereiro de 2020, Seção 2, Página 51.</p><p>CANCELAR, a pedido, o afastamento do País do Sr. João José de Nora Souto, Secretário-Adjunto de Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis, com destino ao Japão, no período de 28/02 a 07/03/2020, publicado no Diário Oficial da União nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, Seção 2, Página 39.</p><p class="assina">BENTO ALBUQUERQUE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>