<xml><article id="13706114" name="PORTARIA 194 - MARIANA PIRIH COR" idOficio="5775166" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/03/2020" artClass="00043:00027:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Paraná/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12510834">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 194, DE 13 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 194, DE 13 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARANÁ, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 23, inciso XXX do Regimento Interno deste Tribunal, e considerando o contido no Processo Administrativo Digital nº 2906/2020, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR do exercício da função comissionada as seguintes servidoras:</p><p>- MARIANA PIRIH CORDEIRO, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal de Santa Catarina e removida para este Tribunal, do exercício da função comissionada de Assistente IV do Gabinete do Jurista 2 - GAB3, FC-4.</p><p>- ELLEN RENATE IVANFY, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da função comissionada de Assistente V da Ouvidoria, FC-5.</p><p>Art. 2º DESIGNAR para o exercício da função comissionada as seguintes servidores:</p><p>- MARIANA PIRIH CORDEIRO, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal de Santa Catarina e removida para este Tribunal, para exercer a função comissionada de Assistente V da Ouvidoria, FC-5.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. TITO CAMPOS DE PAULA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>