<xml><article id="13691771" name="PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2020" idOficio="5774114" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/03/2020" artClass="00024:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12509313">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR, designado pela Portaria nº 1202/GM, de 3 junho de 2019, publicada no DOU de 12 de junho de 2019 e Portaria nº 10.651/ANS de 19 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 20 de dezembro de 2019, no uso das atribuições legais que lhe conferem o inciso VI do art. 11 da Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000 e o inciso VI do art. 11 do Regulamento aprovado pelo Decreto n.º 3.327, de 5 de janeiro de 2000, resolve:</p><p>Nº 94 Exonerar, a partir do dia 11/03/2020, a servidora CRISTINA DAVIS CARDOZO FERREIRA, Matrícula SIAPE nº 2397548, do Cargo Comissionado de Coordenador - CCT V, da Coordenadoria de Assuntos Normativos e Institucionais - COANI/ASSNT/DIRAD/DIFIS.</p><p>Nº 95 Designar, a partir do dia 28/02/2020, a servidora TATIANA PEREIRA DAS NEVES GAMARRA, Matrícula SIAPE nº 1583598, para substituir o Cargo Comissionado de Coordenador - CCT IV, na Coordenadoria de Indução à Melhoria da Qualidade Setorial - COIME/GEEIQ/DIRAD/DIDES, nos impedimentos legais, temporários e eventuais, cessando, a partir do dia 28/02/2020, os efeitos da Portaria 10.394, de 12/07/2019, DOU de 15/07/2019, que designou a servidora RENATA GASPARELLO DE ALMEIDA, Matrícula SIAPE nº 1512793, como substituta.</p><p>Nº 96 Nomear o servidor BRUNO SANTI CARMO IPIRANGA, Matrícula SIAPE nº 1560013, para exercer o Cargo Comissionado de Coordenador - CCT IV, na Coordenadoria de Acompanhamento do Financiamento dos Produtos - COFIP/GEFAP/GGREP/DIRAD/DIPRO.</p><p class="assina">ROGERIO SCARABEL</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>