<xml><article id="13836007" name="ATO PORTARIA N 122" idOficio="5786854" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2020" artClass="00020:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12530579">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 122, DE 23 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa><![CDATA[ Designa os membros da Comissão Executiva para Controle do Desmatamento Ilegal e Recuperação da Vegetação Nativa.]]></Ementa>
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 122, DE 23 DE MARÇO DE 2020</p><p class="ementa">Designa os membros da Comissão Executiva para Controle do Desmatamento Ilegal e Recuperação da Vegetação Nativa.</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE, no uso das atribuições que lhe são conferidas no art. 87, parágrafo único, incisos I e II, da Constituição Federal, e tendo em vista o disposto no art. 3º do Decreto nº 10.142, de 28 de novembro de 2019 e o que consta do processo nº 02000.012883/2019-44, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como membros da Comissão Executiva para Controle do Desmatamento Ilegal e Recuperação da Vegetação Nativa os representantes a seguir indicados:</p><p>I - Ministério do Meio Ambiente:</p><p>a) titular: Joaquim Álvaro Pereira Leite; e</p><p>b) suplente: Marta Lisli Ribeiro de Morais Giannichi;</p><p>II - Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento:</p><p>a) titular: João Francisco Adrien Fernandes; e</p><p>b) suplente: Carlos Eduardo Portella Sturm;</p><p>III - Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações:</p><p>a) titular: Luiz Henrique Mourão do Canto Pereira; e</p><p>b) suplente: Alfredo da Costa Pereira Júnior;</p><p>IV - Ministério da Defesa:</p><p>a) titular: Rafael Pinto Costa; e</p><p>b) suplente: Paulo Cezar Garcia Brandão;</p><p>V - Ministério da Economia:</p><p>a) titular: Hugo Lancarter Mol; e</p><p>b) suplente: Ricardo José Macedo Dos Santos;</p><p>VI - Ministério da Justiça e Segurança Pública:</p><p>a) titular: Thiago Marcantonio Ferreira; e</p><p>b) suplente: Paulo Teixeira de Souza Oliveira;</p><p>VII - Ministério do Desenvolvimento Regional:</p><p>a) titular: Henrique Pinheiro Veiga; e</p><p>b) suplente: Josana de Oliveira Lima Esser.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>