<xml><article id="13732920" name="DOU2-TO-1-PT-19-UNI-PR-TO-000047" idOficio="5777795" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2020" artClass="00039:00010:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12515163">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 19, DE 13 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 19, DE 13 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-CHEFE EM EXERCÍCIO DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DO TOCANTINS, no uso das atribuições que lhes foram conferidas pelo Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria PGR nº 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º EXONERAR o servidor RICARDO ALVES GOMES, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Apoio Técnico-Administrativo/Administração, matrícula nº 21321, do cargo em comissão de Assessor Nível II (CC-2) do GABPR4 da Procuradoria da República no Tocantins.</p><p>Art. 2º NOMEAR a servidora THAMIRIS ALVES GAVAZI DA FONSECA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Jurídico/Direito, matrícula nº 29270, para o cargo em comissão de Assessor Nível II (CC-2) do GABPR4 da Procuradoria da República no Tocantins.</p><p>Art. 3º DISPENSAR a servidora THAMIRIS ALVES GAVAZI DA FONSECA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Jurídico/Direito, matrícula nº 29270, da função de confiança de Assistente Nível II (FC-2) do GABPR4 da Procuradoria da República no Tocantins.</p><p>Art. 4º DESIGNAR o servidor FÁBIO DE OLIVEIRA SOARES, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Técnico-Administrativo/Administração, matrícula nº 23895, para a função de confiança de Assistente Nível II (FC-2) do GABPR4 da Procuradoria da República no Tocantins.</p><p>Art. 5º EXONERAR o servidor FÁBIO DE OLIVEIRA SOARES, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Apoio Técnico-Administrativo/Administração, matrícula nº 23895, do cargo em comissão Assessor-Chefe Nível II (CC-2) da Assessoria Especial da Procuradoria da República no Tocantins.</p><p>Art. 6º NOMEAR o servidor RICARDO ALVES GOMES, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Apoio Técnico-Administrativo/Administração, matrícula nº 21321, para o o cargo em comissão Assessor-Chefe Nível II (CC-2) da Assessoria Especial da Procuradoria da República no Tocantins.</p><p>Art. 7º EXONERAR a servidora RAISSA ALVES GOMES, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Técnico-Administrativo/Administração, matrícula nº 29004, do cargo em comissão Assessora-Chefe Nível II (CC-2) da Assessoria Jurídica da Procuradoria da República no Tocantins.</p><p>Art. 8º NOMEAR a servidora CAROLINE DA SILVA GOES OLIVEIRA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Jurídico/Direito, matrícula nº 16270, para o cargo em comissão Assessora-Chefe Nível II (CC-2) da Assessoria Jurídica da Procuradoria da República no Tocantins.</p><p>Art. 9º DISPENSAR a servidora CAROLINE DA SILVA GOES OLIVEIRA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Jurídico/Direito, matrícula nº 16270, da função de confiança de Assistente Nível II (FC-2) do GABPR6 da Procuradoria da República no Tocantins.</p><p>Art. 10 DESIGNAR o servidor FERNANDO LUZ DIAS, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Técnico-Administrativo/Administração, matrícula nº 28507, para a função de confiança de Assistente Nível II (FC-2) do GABPR6 da Procuradoria da República no Tocantins.</p><p class="assina">GEORGE NEVES LODDER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>