<xml><article id="13677091" name="PP_2020_40_redistribuição_Julia_" idOficio="5770963" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/03/2020" artClass="00043:00035:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12503612">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  40, DE 10 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 40, DE 10 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 22, inciso XXIV, do Regimento Interno deste Tribunal (Resolução TRESC n. 7.847, de 12.12.2011), considerando o disposto no art. 37 da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, e no art. 23 da Resolução TSE n. 23.563, de 12.04.2018; e considerando a decisão proferida nos autos do Processo Administrativo Eletrônico n. 3.591/2020, resolve:</p><p>Art. 1oREDISTRIBUIR, para o Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul, o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área de Apoio Especializado, Especialidade Arquitetura, criado pela Lei n. 6.082/1974, do quadro de pessoal do Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina, ocupado pela servidora JULIA DALPIAN KERN, em reciprocidade com o cargo de Analista Judiciário, Área de Apoio Especializado, Especialidade Engenharia Civil, ocupado pela servidora NATÁLIA PIGATTO SILVEIRA, do quadro de pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul.</p><p>Art. 2oDeixar de conceder período de trânsito à servidora NATÁLIA PIGATTO SILVEIRA, nos termos da parte final do art. 33 da Resolução TSE n. 23.563/2018, uma vez que a servidora declinou expressamente do direito ao trânsito.</p><p>Art. 3oEsta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União (DOU), sem prejuízo da sua publicação no Boletim Interno do Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina (BITRESC).</p><p></p><p class="assina">Desembargador CID JOSÉ GOULART JÚNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>