<xml><article id="13902762" name="Portarias de 20 de março de 2020" idOficio="5792330" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/03/2020" artClass="00024:00002:00017:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12540146">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE MARÇO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE MARÇO DE 2020</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO CEARÁ, no uso de suas competências subdelegadas pela Portaria SE/SAA/MS nº 1.804, de 01/10/2013, publicada no DOU nº 192, de 03/10/2013 e tendo em vista o que consta dos processos abaixo citados, resolve:</p><p>Nº 242 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSÉ WANDERLEY RODRIGUES DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE 539.585, cargo Agente de Portaria, código 112020, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) artigo 88 da Lei 13.324/2016. (NUP. 25016.000837/2019-29).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 243 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária integral a LUIZ FELIX DE SOUZA, matrícula SIAPE 510.925, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 21% (vinte e um por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) artigo 88 da Lei 13.324/2016 e Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016. (NUP 25016.000123/2019-11).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 245 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária integral a MARIA DE FÁTIMA LIMA MOREIRA, matrícula SIAPE 471.538, cargo Visitador Sanitário, código 245402, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 16% (dezesseis por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) artigo 88 da Lei 13.324/2016 e Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016. (NUP 25016.008788/2018-91).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 246 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária integral a LUANA MARIA MAIA NOGUEIRA, matrícula SIAPE 1034117, cargo Atendente, código 243248, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 04% (quatro por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) artigo 88 da Lei 13.324/2016. (NUP. 25016.004795/2019-03).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 247 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária integral a TRAJANO AUGUSTO DE ALMEIDA FILHO, matrícula SIAPE nº 539.200, cargo Médico, código 309010, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 19% (dezenove por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho de Atividades Médicas da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDM-PST), conforme Lei nº 13.324, de 29.07.2016. (NUP 25016.004788/2019-01).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 248 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária integral a MARIA DAS GRAÇAS ANASTÁCIO ALVES, matrícula SIAPE 538.712, cargo Assistente Social, código 309303, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 20% (vinte por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) artigo 88 da Lei 13.324/2016. (NUP. 25016.005889/2019-91).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 249 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária integral a FRANCISCO HÉLIO NORBERTO VIANA, matrícula SIAPE 235.877, cargo Técnico de Contabilidade, código 210420, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) artigo 88 da Lei 13.324/2016, VPNI Art. 62-A Lei 8.112/90 e diferença de remuneração Art. 2º MP 386/2007 (NUP. 25016.006362/2019-84).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 250 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária integral a EUGÊNIA MARIA MATIAS GRAÇA, matrícula SIAPE 231.102, cargo Agente Administrativo, código 208019, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 13% (treze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) artigo 88 da Lei 13.324/2016 (NUP. 25016.000951/2020-92).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SELMA CELINA MOTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>