<xml><article id="13615089" name="Designa_06_03_VICEREITOR" idOficio="5766895" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2020" artClass="00016:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12496638">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  6 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>Nº 805 - Art. 1º Designar MARCUS WEYDSON PINHEIRO, matrícula SIAPE nº 2077161, para exercer a função CHEFE DE DEPARTAMENTO, código: FG-01, do DEPARTAMENTO DE LETRAS LIBRAS E ESTUDOS DE SURDOS DO CENTRO DE HUMANIDADES desta Universidade, de 15 de março de 2020 a 14 de março de 2022.</p><p>Art. 2º Designar KATIA LUCY PINHEIRO, matrícula SIAPE nº 1861944, como Subchefe e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo 23067.003509/2020-97).</p><p>Nº 806 - Dispensar, a pedido, MARIA JOSINEIDE SILVA GOIS, matrícula SIAPE nº 1165480, da função/cargo de CHEFE DE BIBLIOTECA, código: FG-05, da BIBLIOTECA DAS CASAS DE CULTURA ESTRANGEIRA desta Universidade, a partir de 05 de março de 2020 (Processo n.° 23067.011023/2020-22).</p><p>Nº 808 - Dispensar, a pedido, DIANA MARIA FLOR DE LIMA RIFANE, matrícula SIAPE nº 1473996, da função/cargo de DIRETOR DE DIVISÃO, código: FG-01, da DIVISÃO DE COORDENAÇÃO DE BIBLIOTECAS desta Universidade (Processo n.° 23067.010320/2020-51).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 809 - Designar KALLINE YASMIN SOARES FEITOSA, matrícula SIAPE 2080508, para exercer a função/cargo de DIRETOR, código: FG-01, da DIVISÃO DE COORDENAÇÃO DE BIBLIOTECAS desta Universidade (Processo n.° 23067.010320/2020-51).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>