<xml><article id="13573580" name="PORT 411 E 415" idOficio="5762851" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/03/2020" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12490125">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE MARÇO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no10.195, de 30 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2oda Portaria MEC no205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 411 - Dispensar THIAGO FERNANDES NEVES, Matrícula SIAPE no1268754, da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, Código FCPE-101.3, da Coordenação-Geral de Infraestrutura e Segurança da Informação da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, a contar de 12 de fevereiro de 2020.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no10.195, de 30 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2oda Portaria MEC no205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>No412 - Exonerar, a pedido, DANIEL MIRANDA PONTES ROGERIO, Matrícula SIAPE no1774895, do cargo de Subsecretário, Código DAS-101.5, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva deste Ministério - STIC-MEC, a partir de 5 de março de 2020.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no10.195, de 30 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º e subdelegada pelo art. 2oda Portaria MEC no205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 414 - Designar CARLOS ALBERTO DE ALMEIDA, Matrícula SIAPE no0040674, para exercer a Função Gratificada, Código FG-1, do Gabinete da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 10.196, de 30 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1oda Portaria MEC no205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 415 - Exonerar CIBELE MARIA LIMA RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 1366708, do cargo de Coordenador-Geral, código DAS-101.4, da Coordenação-Geral do Centro de Estudos de Cultura, Memória e Identidade, da Diretoria de Pesquisas Sociais, da Fundação Joaquim Nabuco - Fundaj.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>