<xml><article id="13610521" name="PRT 15 região" idOficio="5766145" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2020" artClass="00039:00012:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00012" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Gabinete do Procurador Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12495475">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 387, DE 9 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 387, DE 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DO TRABALHO, no uso da atribuição prevista no inciso XXI do art. 91 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, considerando os dados e informações constantes do PGEA nº 20.02.0001.0000685/2020-41, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor GABRIEL SOARES MOREIRA, matrícula 6006954, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para o cargo em comissão, código CC-2, de Assessor Nível II do Gabinete do Procurador-Chefe, da Procuradoria Regional do Trabalho da 15ª Região, dispensando-o da função de confiança, código FC-2, de Chefe da Secretaria da Chefia de Gabinete do Procurador-Chefe, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º Designar a servidora MARILIA MORENO AVIGHI, matrícula 6006403, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança, código FC-2, de Chefe da Secretaria da Chefia de Gabinete do Procurador-Chefe, da Procuradoria Regional do Trabalho da 15ª Região, dispensando-a da função de confiança, código FC-2, de Assistente Nível II da Secretaria da Chefia de Gabinete do Procurador-Chefe, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 3º Designar a servidora WALKIRIA HELENA CAUSO MARCONATO MULLER, matrícula 6006614, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança, código FC-2, de Assistente Nível II da Secretaria da Chefia de Gabinete do Procurador-Chefe, da Procuradoria Regional do Trabalho da 15ª Região.</p><p class="assina">ALBERTO BASTOS BALAZEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>