<xml><article id="13620140" name="Portarias_SG_284_285_287_288_289" idOficio="5767588" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2020" artClass="00039:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12498070">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 284 - Dispensar, a contar de 3/3/2020, a servidora NAISA JULIANA GONCALVES MARQUES DAMACENO, matrícula 4516-1, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituta do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 3ª Promotoria de Justiça Especial Criminal de Defesa da Mulher em Situação de Violência Doméstica e Familiar da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Planaltina, código CC-01 (80001033) (Tabularium nº 08191.024237/2020-40).</p><p>Nº 285 - Tornar sem efeito a Portaria/SG nº 265, de 4 de março de 2020, publicada no DOU nº 44, de 5 de março de 2020, Seção 2, pág. 55 (Tabularium nº 08191.021709/2020-11).</p><p>Nº 287 - Designar, de 16 a 25/3/2020, a servidora MARIA CAROLINA MONTEIRO COSTA CAMPELO BEZERRA, matrícula 5493-3, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 5ª Promotoria de Justiça de Entorpecentes da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-01 (66001192) (Tabularium nº 08191.025414/2020-13).</p><p>Nº 288 - Designar o servidor TIAGO DA COSTA SILVA, matrícula 3345-6, Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico I da Secretaria de Tecnologia da Informação, código FC-02 (62030092), dispensando, em consequência, o servidor GABRIEL DE OLIVEIRA RODRIGUES PORTO, matrícula 4558-6 (Tabularium nº 08191.025405/2020-14).</p><p>Nº 289 - Art. 1º Dispensar, a contar de 10/3/2020, o servidor GUSTAVO NOGUEIRA LESSA, matrícula 4972-7, Analista do MPU/Gestão Pública da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Assistente Técnico II da Seção de Execução de Ações Educacionais da Secretaria de Educação e Desenvolvimento Corporativo, código FC-03 (50030044).</p><p>Art. 2º Dispensar, a contar de 10/3/2020, o servidor GUSTAVO NOGUEIRA LESSA, matrícula 4972-7, Analista do MPU/Gestão Pública da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituto do cargo em comissão de Chefe da Seção de Execução de Ações Educacionais da Secretaria de Educação e Desenvolvimento Corporativo, código CC-01 (50030043) (Tabularium nº 08191.025286/2020-08).</p><p>Nº 290 - Declarar vago, a contar de 28/2/2020, o cargo de Analista do MPU/Direito - Código AN10100, Classe B, Padrão 6, até então ocupado pela servidora PÂMELA RESENDE SILVA, matrícula 4564, por motivo de posse em outro cargo público inacumulável, com fulcro no art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 (Tabularium nº 08191.018815/2020-17).</p><p class="assina">RENATO LUQUEIZ SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>