<xml><article id="13471615" name="2 LNA PORTARIA 6" idOficio="5753176" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/03/2020" artClass="00010:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Laboratório Nacional de Astrofísica" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12472848">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO LABORATÓRIO NACIONAL DE ASTROFÍSICA - LNA, DO MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES - MCTIC, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria n.º 407, de 29 de junho de 2006, publicada no D.O.U. de 30 de junho de 2006, do Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação - MCTI, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora MARIA LUIZA GOMES TORRES, matrícula SIAPE nº 1243124, ocupante do cargo de Assistente em Ciência e Tecnologia, Classe Assistente 3, Padrão III, da Carreira de Gestão, Planejamento e Infraestrutura em C&amp;T, do quadro de pessoal do Laboratório Nacional de Astrofísica - LNA, unidade integrante da estrutura básica do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações - MCTIC, com fundamento nos incisos I, II e III do artigo 3º da Emenda Constitucional n.º 47, de 05 de julho de 2005, c/c § 1º do artigo 3º da Emenda Constitucional n.º 103, de 12 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União - DOU, de 13 de novembro de 2019. Processo de aposentadoria n.º 01204.000012/2020-62.</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">WAGNER JOSE CORRADI BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>