<xml><article id="13667147" name="COMUM_2020_03_12_Portaria107178" idOficio="5772012" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2020" artClass="00013:00055:00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Área de Relacionamento, Cidadania e Supervisão de Conduta/Departamento de Comunicação" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12505599">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 107.178, DE 12 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 107.178, DE 12 DE MARÇO DE 2020</p><p></p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE COMUNICAÇÃO DO BANCO CENTRAL DO BRASIL, no uso da competência que lhe confere o art. 23, inciso IV, do Regimento Interno, aprovado pela Portaria n° 84.287, de 27 de fevereiro de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º - Fica designado o servidor ANDRÉ LUIZ CARVALHO NUNES DA COSTA, matrícula 0.739.245-1, para exerce a função comissionada de Chefe de Subunidade, sigla FDT-1, na Divisão de Soluções Digitais em Comunicação (Comun/Digit), ficando dispensado da função comissionada que atualmente exerce a partir do exercício da nova função.</p><p>Art. 2º - Fica designado o servidor HUMBERTO DE LEMOS MEDINA COELI, matrícula 4.301.183-7, para exercer a função comissionada de Assessor Senior, sigla FCA-3, na Divisão de Jornalismo e Mídias Sociais (Comun/Dijor), ficando dispensado da função comissionada que atualmente exerce a partir do exercício da nova função.</p><p>Art. 3º - Fica Dispensado, a pedido, o servidor GUILHERME SOUSA ROCHA, matrícula 3.868.934-0, da função comissionada de Chefe de Subunidade, sigla FDT-1, na Divisão de Soluções Digitais em Comunicação (Comun/Digit).</p><p>Art. 4º - Fica Dispensado, a pedido, o servidor DIEGO JOSÉ FERREIRA DE MEDEIROS, matrícula 2.419.005-5, da função comissionada de Coordenador, sigla FDO-1, na Divisão de Jornalismo e Mídias Sociais - Coordenação de Conteúdo Jornalístico (Comun/Dijor/Conte).</p><p>Art. 5º - Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO DANIEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>