<xml><article id="13714355" name="Portaria Gabin 89" idOficio="5776338" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/03/2020" artClass="00013:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12512998">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria   nº 89, de 16 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 89, de 16 de março de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE METROLOGIA, QUALIDADE E TECNOLOGIA - INMETRO, no exercício da competência que lhe foi outorgada pelo art. 4º, §2º, da Lei n. 5.966, de 11 de dezembro de 1973, combinado com o disposto nos arts. 18, inciso V, do Anexo I ao Decreto n. 6.275, de 28 de novembro de 2007, e 105, inciso V, do Anexo à Portaria n. 2, de 4 de janeiro de 2017, do então Ministério da Indústria, Comércio Exterior e Serviços, considerando o disposto no Processo nº 0052600.002914/2020-00, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor LEONARDO BATISTA PAIVA, matrícula SIAPE nº 1758361, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, para exercer o cargo de Chefe de Gabinete, código DAS 101.4, da Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade, do Ministério da Economia.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União</p><p class="assina">MARCOS HELENO GUERSON DE OLIVEIRA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>