<xml><article id="13727099" name="PORTARIA N 11 DE 2020 - 31.01.20" idOficio="5777008" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2020" artClass="00044:00377:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Nutricionistas da 7ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12514023">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 11, DE 31 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 11, DE 31 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Nutricionistas da 7ª Região, no uso das atribuições conferidas pela Lei nº 6.583 de 20 de outubro de 1978, regulamentada pelo Decreto-Lei nº 84.444 de 30 de janeiro de 1980 e considerando a necessidade de organizar a estrutura administrativa do Conselho Regional de Nutricionista da 7ª Região, e em conformidade com o que disciplina o Art. 13, inciso XIX, do Decreto nº 84.444, de 30 de janeiro de 1980 e art. 12, I da Resolução CFN de nº 622/2019; a decisão registrada em ata da 28ª Reunião de Plenária Extraordinária do Conselho Regional de Nutricionistas da 7ª Região - Gestão 2018/2021, realizada no dia 29 de janeiro de 2020. resolve:</p><p>Art. 1º. Instituir o Setor de Recursos Humanos da Unidade de Gestão Operacional do Conselho Regional de Nutricionistas da 7ª Região para otimizar os serviços deste Regional.</p><p>Art. 2º. Designar a funcionária Maria do Socorro Batista Vieira, CPF: 507.873.062-15, para assumir as funções de chefia do setor de Recursos Humanos.</p><p>Art. 3º. A funcionária terá as seguintes atribuições: Planejar, organizar, controlar e assessorar as organizações nas áreas de recursos humanos, transmitir informações financeiras inerentes ao departamento pessoal, implementar programas e projetos; elaborar planejamento organizacional; promover estudos de racionalização e controlar o desempenho organizacional. Prestar assessoria administrativa a Unidade de Gestão Operacional e organizações e pessoas; Gerenciar atividades de departamentos ou serviços de pessoal, recrutamento e seleção, cargos e salários, benefícios, treinamento e desenvolvimento, facilitando o desenvolvimento do trabalho das equipes. Assessorar diretoria e setores da empresa em atividades como planejamento, contratações, negociações de relações humanas e do trabalho. Atuar em eventos corporativos e da comunidade, representando a empresa.</p><p>Art. 4º. A funcionária receberá o adicional de 75% (setenta e cinco por cento) sobre seu salário-base.</p><p>Art. 5º. Esta Portaria entra em vigor a partir de sua assinatura, revogando todas as disposições em contrário.</p><p class="assina">Fábio Costa de Vasconcelos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>