<xml><article id="13490962" name="CORREIO ELETRONICO GR - 28.02.20" idOficio="5754820" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/03/2020" artClass="00016:00083:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12475716">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 224, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 224, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º do art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, e tendo em vista o que consta no Proc. nº 23065.001004/20-87, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país de DIEGO DERMEVAL MEDEIROS DA CUNHA MATOS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 2943096, para participar de Missão no Japão e Coréia do Sul - Educação e Tecnologia, em Tóquio/Japão e em Seul/Coréia do Sul, no período de 26.01.20 a 09.02.20, homologando todo o período, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Portaria nº 404/09-MEC.</p><p class="assina">JOSEALDO TONHOLO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º, art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, resolve:</p><p>Nº 249 - Autorizar o afastamento do país de LEONARDO BRANDÃO MARQUES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 2343573, para participar de Missão no Japão e Coréia do Sul - Educação e Tecnologia, em Tóquio/Japão e em Seul/Coréia do Sul, no período de 26.01.20 a 09.02.20, homologando todo o período, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.002215/20-79).</p><p>Nº 250 - Autorizar o afastamento do país de IG IBERT BITTENCOURT SANTANA PINTO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 2554913, para participar de Atividades Acadêmicas em Universidades da Coréia e Japão, em Seoul/Coréia e Tóquio/Japão, no período de 26.01.20 a 09.02.20, homologando todo o período, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.02374/20-54).</p><p class="assina">JOSEALDO TONHOLO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o §1º do art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4.067/MEC, de 29/12/03, resolve:</p><p>Nº 270-Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora MARIA AUXILIADORA LAMENHA FEITOSA, mat./SIAPE nº 1121025, ocupante do cargo de Contínuo, Classe C, Nível III, Padrão 16, do Quadro de Pessoal da UFAL, com fundamento no art. 3° da EC nº 47/05 combinado com o art. 3°, da EC nº 103/19. (Proc. nº 23065.000543/20-21).</p><p>Nº 274-Tornar sem efeito a Port. nº 1.518/GR, de 27.12.19, publicada no DOU de 31.12.19, Seção 2, pág. 42, que nomeou DIANA ANDRADE NASCIMENTO, vaga para ampla concorrência, para o cargo de ODONTÓLOGO, nível de classificação E, nível de capacitação I, padrão de vencimento 01, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, com lotação no Campus A.C Simões, cód. da vaga nº 713190, por desistência da vaga. (Proc. nº 23065.045246/19-70).</p><p>Nº 275-Tornar sem efeito a Port. nº 1.506/GR, de 27.12.19, publicada no DOU de 31.12.19, Seção 2, pág. 41, que nomeou JOSE DANIEL DE SOUZA EMIDIO, vaga para negros (pretos e pardos), para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, nível de classificação D, nível de capacitação I, padrão de vencimento 01, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, com lotação no Campus A.C Simões, cód. da vaga nº 715066, por desistência da vaga. (Proc. nº 23065.045245/19-25).</p><p class="assina">JOSEALDO TONHOLO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 279, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º do art. 15 do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29/12/03, e tendo em vista o que consta no Proc. nº 23065.043261/19-83, resolve:</p><p>Revogar a Port. nº 38/GR, de 14.01.20, publicada no DOU de 29.01.20, Seção 2, pág. 29, que autorizou o afastamento do país ao servidor SAULO LUDERS FERNANDES, mat./SIAPE n° 1738204.</p><p class="assina">JOSEALDO TONHOLO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 281, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o §1º do art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4.067/MEC, de 29/12/03, e tendo em vista o que consta no Proc. nº 23065.000757/20-63, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor SÉRGIO DA COSTA BORBA, mat./SIAPE nº 1121223, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe E, Nível Único, com denominação de Professor Titular, do Quadro de Pessoal da UFAL, com fundamento no inciso I, § 2º do art. 20, combinado com o §8º do art. 4º da EC nº 103/19.</p><p class="assina">JOSEALDO TONHOLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>