<xml><article id="13570914" name="Imp.06.03.20. portarias (Recuper" idOficio="5762536" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/03/2020" artClass="00016:00050:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Campus Camboriú" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12489514">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 5 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 5 DE MARÇO DE 2020</p><p>A Diretora-Geral Substituta do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2188/2019-PORT/REIT, de 19 de julho de 2019, resolve:</p><p>Nº 155 - Art. 1º DISPENSAR a servidora LETÍCIA FLOHR, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula n° 2102142, da Função de Coordenadora do Curso Técnico em Controle Ambiental, código FCC, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, para a qual fora designada pela Portaria nº 050/GDG/IFC-CAM/2018.</p><p>Nº 157 - Art. 1º DISPENSAR o servidor DANILO JOSÉ FERREIRA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula nº 1488595, da função de Coordenador do Curso Técnico em Agropecuária, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, para a qual fora designado pela Portaria nº 062/GDG/IFC-CAM/2018.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 156 - Art. 1º DESIGNAR a servidora LETÍCIA FLOHR, ocupante do cargo de Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula nº 2102142, para exercer a Função de Coordenadora do Curso Técnico em Controle Ambiental, código FCC, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú.</p><p>Nº 159 - Art. 1º DESIGNAR o servidor JERFFSON LUCAS SANTOS, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula nº 2411334, para exercer a Função de Coordenador do Curso Técnico em Agropecuária, código FCC, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú.</p><p>Art.2º Esta Portaria possui validade de 2 (dois) anos.</p><p>Art.3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARIA OLANDINA MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>