<xml><article id="13510591" name="Portarias 349-350-351-352-357-35" idOficio="5756623" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/03/2020" artClass="00016:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12478935">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 3 DE MARÇO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 349 - I - Considerando o que consta no Processo nº 23377.001265/2019-71, designar os servidores MARCOS ANTONIO DE CARVALHO ROSA, ocupante do cargo de Psicólogo-Área, Matrícula SIAPE nº 1939540, e ARIANNY GRASIELLY BAIÃO MALAQUIAS, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2789063, para, sob a presidência do primeiro, comporem Comissão de Sindicância Investigativa destinada a promover a apuração dos fatos descritos no referido Processo, bem como proceder ao exame dos atos e dos fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos de investigação, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Lei nº 8.112/1990, por igual período, se as circunstâncias assim o exigirem, e, desde que, a necessidade seja devidamente justificada.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 350 - I - Considerando o que consta no Processo nº 23379.001244/2019-35, designar os servidores PAULO CARVALHO DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1949195, e WANESSA FERREIRA DE SOUSA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2315939, para, sob a presidência do primeiro, comporem Comissão de Sindicância Investigativa destinada a promover a apuração dos fatos descritos no referido Processo, bem como proceder ao exame dos atos e dos fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos de investigação, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Lei nº 8.112/1990, por igual período, se as circunstâncias assim o exigirem, e, desde que, a necessidade seja devidamente justificada.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 351 - I - Considerando o que consta no Processo 23372.004657/2019-31, designar os servidores ALEX DINIZ LOPES, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1515969, SIGREICE ARIOMAR DE SOUZA ALMEIDA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1486818, e ROSANA ARAUJO RODRIGUES, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1942350, para, sob a presidência do primeiro, comporem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar destinada a promover a apuração dos fatos descritos no referido Processo, bem como proceder ao exame dos atos e dos fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos de investigação, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Lei nº 8.112/1990, por igual período, se as circunstâncias assim o exigirem, e, desde que, a necessidade seja devidamente justificada.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 352 - I - Considerando o Ofício nº 86/2020 - DGAB-REI/REITORIA/IFGOIANO, designar o servidor THIAGO DINIZ SANTOS, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE nº 1845726, para, em substituição ao servidor MURILO CÉSAR MARTINS, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1816681, compor a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, designada originariamente pela Portaria 1724/2019 - REITORIA/IFG, de 9 de agosto 2019, publicada no DOU de 13/8/2019, Seção 2, página 31, reconduzida pela Portaria 2637/2019 - REITORIA/IFG, de 29 de novembro de 2019, publicada DOU de 3/12/2019, Seção 2, página 26, referente ao Processo nº 23744.000436/2018-38.</p><p>II - O prazo estabelecido pela Portaria 171/2020 - REITORIA/IFG, de 29 de janeiro de 2020, publicada no DOU de 31/1/2020, Seção 2, página 37, mantém seu curso.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 357 - I - Considerando o que consta no Processo 23373.000923/2020-81, dispensar a servidora PAULA FRANSSINETTI DE MORAIS DANTAS, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2686960, da função de Coordenadora do Curso Superior de Licenciatura em Letras do Câmpus Goiânia do IFG, Código FCC, UORG-576, ficando seu exercício vinculado à UORG-19.</p><p>II - Designar a servidora LUCIENE ARAÚJO DE ALMEIDA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1604180, para exercer a função de Coordenadora do Curso Superior de Licenciatura em Letras do Câmpus Goiânia do IFG, Código FCC, UORG-576.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 358 - I - Considerando o que consta no Processo 23373.000922/2020-36, dispensar o servidor GUSTAVO ARAÚJO AMUI, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1220020, da função de Coordenador do Curso Superior de Licenciatura em Música do Câmpus Goiânia do IFG, Código FCC, UORG-459, ficando seu exercício vinculado à UORG-19.</p><p>II - Designar o servidor LAMARTINE SILVA TAVARES, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2158500, para exercer a função de Coordenador do Curso Superior de Licenciatura em Música do Câmpus Goiânia do IFG, Código FCC, UORG-459.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 359 - I - Considerando o que consta no Processo 23469.000307/2020-61, designar o servidor FLÁVIO DOS SANTOS SILVA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1614470, para exercer a função de Coordenador de Registros Acadêmicos do Câmpus Aparecida de Goiânia do IFG, Código FG-2, UORG-285.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 361 - Considerando o que consta no Processo 23470.000101/2020-00, rescindir, a pedido, o contrato de trabalho do servidor DANIEL CARVALHO DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1904643, ocupante do cargo de Professor EBTT Substituto, a partir de 18/2/2020.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>