<xml><article id="13691327" name="Designar_PROINTER-REITOR" idOficio="5774042" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/03/2020" artClass="00016:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12509236">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 868 - Exonerar, a pedido, AUGUSTO TEIXEIRA DE ALBUQUERQUE, matrícula SIAPE nº 2354659, da função/cargo de PRÓ-REITOR, código: CD-02, da PRO-REITORIA DE RELAÇÕES INTERNACIONAIS desta Universidade. (Processo 23067.006518/2020-30).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 869 - Nomear, AUGUSTO TEIXEIRA DE ALBUQUERQUE, matrícula SIAPE nº 2354659, para exercer a função/cargo de PRÓ-REITOR, código: CD-02, da PRÓ-REITORIA DE RELAÇÕES INTERNACIONAIS E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL desta Universidade. (Processo 23067.006518/2020-30).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 874 - Exonerar, a pedido, TALITA FELIPE DE VASCONCELOS, matrícula SIAPE nº 2619951, da função/cargo de COORDENADOR DE COORDENADORIA, código: CD-04, da COORDENADORIA DE MOBILIDADE ACADÊMICA DA PRO-REITORIA DE RELAÇÕES INTERNACIONAIS desta Universidade. (Processo 23067.006518/2020-30).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 875 - Nomear, TALITA FELIPE DE VASCONCELOS, matrícula SIAPE nº 2619951, para exercer a função/cargo de COORDENADOR DE COORDENADORIA, código: CD-04, da COORDENADORIA DE MOBILIDADE ACADÊMICA DA PRO-REITORIA DE RELAÇÕES INTERNACIONAIS E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL desta Universidade. (Processo 23067.006518/2020-30).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 901, DE 11 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nomear, JOSE ADEMAR GONDIM VASCONCELOS, matrícula SIAPE nº 1165604, para exercer a função/cargo de ASSESSOR, código: CD-03, do GABINETE DO REITOR desta Universidade. (Processo n.° 23067.011832/2020-34)</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>