<xml><article id="13822395" name="PORTARIA N 170 DE 23 DE MARÇO DE" idOficio="5785738" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2020" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12528975">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 170, DE 23 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 170, DE 23 DE MARÇO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições conferidas pela Portaria n° 3.032, de 05 de dezembro de 2019 e tendo em vista o disposto no Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019 e Portaria nº 102, de 12 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar competência aos servidores a seguir relacionados para atuarem como Proponente e Proponente Substituto, para a concessão de diárias e passagens no âmbito do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos:</p><p>I - Secretaria Nacional de Políticas para as Mulheres:</p><p>a) Proponente Titular: Carlos Alberto de Oliveira Soares, CPF: 160.158.602-78, SIAPE: Nº 1112326</p><p>b) Proponente, Substituta: Helieth Dolores Pereira Duarte, CPF: 982.897.566-15 SIAPE: Nº 3128713</p><p>Art. 2º São competências dos Proponentes a avaliação da indicação do proposto e a pertinência da missão, efetuar a autorização administrativa e, ainda, aprovar a prestação de contas. (Decreto nº 5.992/2006, art. 5º, § 1º).</p><p>Art. 3º A autorização eletrônica exigida pelo Sistema de Concessão de Diárias e Passagens - SCDP poderá ser feita por servidor formalmente designado pela autoridade competente. (Decreto nº 7.689, de 02 de março de 2012, art. 7º, § 5º).</p><p>Art. 4º Fica revogada a Portaria SE nº 165, de 14 de fevereiro de 2019, publicada no DOU de 15 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TATIANA BARBOSA DE ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>