<xml><article id="13836685" name="PORTARIA N 734 DE 18 DE MARÇO DE" idOficio="5786963" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2020" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12531044">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 734, DE 18 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 734, DE 18 DE MARÇO DE 2020</p><p></p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Lei nº 11.539, de 8 de novembro de 2007 e suas alterações posteriores, no Decreto nº. 8.107, de 6 de setembro de 2013 e na Portaria/MInfra nº 5.243, de 31 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores, abaixo indicados, como membros da Comissão de Acompanhamento da Avaliação de Desempenho, responsáveis por acompanhar o processo de avaliação destinado ao pagamento da Gratificação de Desempenho de Atividade de Infraestutura-GDAIE:</p><p>I - Representantes do Gabinete do Ministro</p><p>a) Titular: Rafael Vitale Rodrigues</p><p>b) Suplente: Jefferson Vasconcelos Santos</p><p>II - Representantes da Secretaria Executiva</p><p>a) Titular: Leonardo Fonseca Freitas Marra</p><p>b) Suplente: Alex Augusto Sanches Trevizan</p><p>III - Representantes da Secretaria Nacional de Aviação Civil</p><p>a) Titular: Raimundo Quezado Fernandes</p><p>b) Suplente: Jackeline Gonçalves de Oliveira</p><p>IV - Representantes da Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários</p><p>a) Titular: Vitor Brasil Paixão da Costa</p><p>b) Suplente: Vagner José Costa</p><p>V- Representantes da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres</p><p>a) Titular: Nilton César de Souza</p><p>b) Suplente: Emanuel Frota Fonteles</p><p>VI - Representantes da Secretaria de Fomento, Planejamento e Parcerias</p><p>a) Titular: Sérgio Luis Nogueira</p><p>b) Suplente: Meire Sayuri Yoshihara Marra</p><p>VII - Representantes dos avaliados:</p><p>a) Titular: Raphael Ehlers dos Santos</p><p>b) Suplente: Fernanda de Carvalho Leite Coutinho</p><p>c) Titular: Renata Helena da Silva</p><p>d) Suplente: Fernanda Ludmila Elias Barbosa</p><p>e) Titular: Leandro Guarnieri Miozzo</p><p>f) Suplente: Felipe Pereira de Sousa</p><p>g) Titular: Igor Mattos Pordeus</p><p>h) Suplente: Damaris Dornelas Borges</p><p>i) Titular: Constantino Alves do Nascimento Júnior</p><p>j) Suplente: Kátia Matsumoto Tancon</p><p>k) Titular: Marcelo Binenbojm</p><p>l) Suplente: Sirléa de Fátima Ferreira Leal Moura</p><p>Art. 2º A Coordenação da Comissão ficará a cargo do(a) representante Titular do Gabinete do Ministro.</p><p>Art. 3º O Coordenador da Comissão, em até 10 (dez) dias contados a publicação do presente ato, deverá convocar os representantes, designados nesta Portaria, para o início dos trabalhos da Comissão.</p><p>Art. 4º Em até 30 (trinta) dias, contados a partir de sua reunião inaugural, a Comissão deverá publicar o seu Regimento em Boletim Interno.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>