<xml><article id="13639011" name="1. Portaria 549.2020 - republica" idOficio="5769210" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2020" artClass="00043:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12500865">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 549, DE 10 DE MARÇO DE 2020 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 549, DE 10 DE MARÇO DE 2020 (*)</p><p>O DESEMBARGADOR-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 18ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o disposto no Processo Administrativo TRT 18ª Região nº 400/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Redistribuir o cargo da Carreira de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região, ocupado pela servidora MARIA CRISTIANE DAMÁSIO PEREIRA MACAMBIRA, mediante reciprocidade com o cargo da Carreira de Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Estatística, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Piauí, ocupado pelo servidor BRUNO MORTARI, com fundamento no art. 37 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e na Resolução nº 146, de 6 de março de 2012, do Conselho Nacional de Justiça.</p><p>Art. 2º Cessar os efeitos da PORTARIA TRT 18ª GP/SGPe nº 2021, de 09 de julho de 2019, que removeu a servidora MARIA CRISTIANE DAMÁSIO PEREIRA MACAMBIRA para o Tribunal Regional do Trabalho da 22ª Região, a partir de 10 de julho de 2019, em cumprimento à decisão proferida pelo Desembargador Federal Francisco Neves da Cunha, do Tribunal Regional Federal da 1ª Região, em sede de Agravo de Instrumento, nos autos do processo nº 1017762-17.2018.4.01.0000, referente à ação ordinária movida pela aludida servidora em face da União (Processo nº 1001387-66.2018.4.01.4000).</p><p>Art. 3º Lotar o servidor BRUNO MORTARI na Divisão de Estatística, Pesquisa e Inovação.</p><p>Art. 4º Conceder ao servidor BRUNO MORTARI período de trânsito de 10 (dez) dias para retomar o efetivo desempenho das atribuições do cargo, conforme previsto no art. 18 da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO SÉRGIO PIMENTA</p><p class="nota">Republicada por ter saído no DOU nº 48 de 11/03/2020, seção 2, pág 67, com incorreção nooriginal.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>