<xml><article id="13702759" name="PORTARIAS - 015 a 026 - formatad" idOficio="5774638" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/03/2020" artClass="00016:00046:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Campus Coari" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12510186">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM - CAMPUS COARI, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 15. DISPENSAR, a partir de 04/02/2020 o servidor EZEQUIEL DE SOUZA, Matrícula SIAPE Nº 1107640, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico EBTT - do IFAM campus Coari, da função de Coordenador de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação, Código: FG - 02.</p><p>Nº 16. DESIGNAR, a partir de 05/02/2020, o servidor ROBSON FREITAS DA SILVA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico - EBTT do IFAM campus Coari, Matrícula SIAPE nº 2341352, para responder pela função Coordenador de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação do IFAM campus Coari, Código: FG - 02.</p><p>Nº 17. DISPENSAR, a partir de 04/02/2020 o servidor GENIVAL NUNES DE SOUZA, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais do IFAM campus Coari, Matrícula SIAPE nº 1804049, da função de Coordenador de Extensão do IFAM campus Coari - Código: FG - 02.</p><p>Nº 18. DESIGNAR, a partir de 05/02/2020, o servidor ELDER MORIZ CORREA, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 2112341, para responder pela função de Coordenador de Extensão do IFAM campus Coari, Código: FG - 02.</p><p>Nº 19. DISPENSAR, a partir de 04/02/2020 o servidor ANDRÉ LUIZ LARANJEIRA ROCHA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico - EBTT, Matrícula SIAPE nº 2855228, da função de Coordenador do Curso Técnico em Manutenção e Suporte em Informática do IFAM campus Coari, Código: FCC.</p><p>Nº 20. DISPENSAR, a partir de 04/02/2020 o servidor CARLOS HENRIQUE FERREIRA NETO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico - EBTT do IFAM campus Coari, Matrícula SIAPE nº 2725389, da função de Coordenador do Curso Técnico em Informática do IFAM campus Coari, Código: FCC.</p><p>Nº 21. DESIGNAR a partir de 05/02/2020, o servidor CARLOS HENRIQUE FERREIRA NETO, Matrícula SIAPE Nº. 2725389, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico EBTT, para responder pela função de Coordenador do Curso Técnico em Manutenção e Suporte em Informática do IFAM campus Coari, Código: FCC.</p><p>Nº 22. DISPENSAR, a partir de 04/02/2020 o servidor EMERSON DA SILVA ALFAIA, ocupante do cargo de Assistente em Administração do IFAM campus Coari, Matrícula SIAPE nº 1691970, da função de Coordenador de Planejamento - Código: FG - 02 do IFAM campus Coari.</p><p>Nº 23. DISPENSAR, a partir de 04/02/2020 o servidor CLIDSON MONTEIRO DA COSTA, ocupante do cargo de Assistente de Aluno do IFAM campus Coari, Matrícula SIAPE nº 2288301, da função de Chefe de Gabinete do IFAM campus Coari - Código: FG - 01.</p><p>Nº 24. DESIGNAR, a partir de 05/02/2020, o servidor HUMBERTO MENDONÇA PEREIRA, ocupante do cargo de Contador do IFAM campus Coari, Matrícula SIAPE nº 2296612, para responder pela função de Coordenador de Compras e Licitações do IFAM campus Coari - Código: FG - 02.</p><p>Nº 26. DESIGNAR, a partir de 05/02/2020, o servidor EMERSON DA SILVA ALFAIA, ocupante do cargo de Assistente em Administração do IFAM campus Coari, Matrícula SIAPE nº 1691970, para responder pela função de Chefe de Gabinete do IFAM campus Coari - Código: FG - 01.</p><p class="assina">JUAN MARCELO DELL'OSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>