<xml><article id="13617170" name="P8SANTOANDRE4" idOficio="5767162" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2020" artClass="00013:00054:00100:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 8ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Santo André" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12497033">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4, DE 5 DE MARÇO 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4, DE 5 DE MARÇO 2020</p><p>O DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM SANTO ANDRÉ/SP, no uso das atribuições que lhe confere o art. 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 11 de outubro de 2017, para cumprimento do disposto no art. 67 da Lei Federal nº 8.666/93, do art. 6º do Decreto nº 2.271/97 e do art. 42 da IN/SEGES/MPDG nº 05/2017, resolve:</p><p>Art. 1º Designar VAGNER RENATO DE PAULO, ATRFB, matrícula SIAPECAD nº 1293057, para exercer a função de pregoeiro, devendo conduzir a licitação a que se refere o processo nº 10805.724004/2019-93, que trata de contratação de pessoa jurídica habilitada para a prestação de serviço continuado de manutenção preventiva e corretiva, com fornecimento de mão de obra, peças, componentes e equipamentos, nos elevadores instalados no Edifício da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Santo André/SP e Agências jurisdicionadas.</p><p>Art. 2º Designar, sem prejuízo de suas atividades funcionais, os servidores JOSE CARLOS CHAVES FERNANDES, ATRFB, matrícula SIAPECAD nº 24917, ANTONIA APARECIDA RODRIGUES DOS SANTOS NEVES SILVA, ATRFB, matrícula SIAPECAD nº 58156 e CARLOS ROBERTO TOMAZ DA SILVA, ATRFB, matrícula SIAPECAD nº 24914, para comporem a equipe de apoio que deverá prestar assistência ao pregoeiro, no pregão em referência.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE GALARDINOVIC RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>