<xml><article id="13595600" name="DOU - Flávio Campestrin e outros" idOficio="5765124" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="10/03/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12494014">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 6 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 6 de março de 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 185, de 11 de setembro de 2019, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza o Diplomata FLÁVIO CAMPESTRIN BETTARELLO, do Ministério das Relações Exteriores, à disposição deste Ministério, exercendo a função de Secretário Adjunto de Comércio e Relações Internacionais, lotado na Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da II Sessão do Mecanismo de Diálogo Estratégico Acompanha Vice-Presidente, em Abuja, República da Nigéria, no período de 13 a 20.3.2020, com ônus para SCRI. (Processo n° 21000.013315/2020-49)</p><p>Autoriza o Analista em Tecnologia da Informação, LEONARDO GOMES MIRANDA, do Ministério da Economia, à disposição deste Ministério, exercendo a função de Coordenador Geral de Tecnologia da Informação - CGTI, lotado no Departamento de Governança e Gestão - DGG/SE, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de Participar de capacitação para implementação de tecnologias digitais, em Copenhagen, Reino da Dinamarca, no período de 8 a 31.5.2020, com ônus limitado. (Processo n° 19974.100140/2020-50)</p><p>Autoriza o Engenheiro JOSÉ MAURO DE REZENDE, do Quadro Permanente deste Ministério, exercendo a função de Coordenador-Geral de Sistemas de Comunicação, lotado no Instituto Nacional de Meteorologia - INMET, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de Reunião sobre o WICAP e Reunião da Equipe de Observação de Aeronaves, em Lima, República do Peru, no período de 23 a 27.3.2020, com ônus limitado. (Processo n° 21160.000222/2020-11)</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>