<xml><article id="13851798" name="26.03.20 2" idOficio="5788136" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2020" artClass="00016:00123:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12532799">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, tendo em vista o que consta no Processo SEI nº 23086.003408/2020-98 resolve:</p><p>Nº 679 - Dispensar, ANA CATARINA PEREZ DIAS - Professor Associado, da Função Gratificada de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE NUTRIÇÃO - FG 1, a partir de 25 de março de 2020.</p><p>Nº 680 - Designar ANA CATARINA PEREZ DIAS - Professor Associado, para exercer a Função Gratificada de CHEFE PRO TEMPORE DO DEPARTAMENTO DE NUTRIÇÃO - FG 1.</p><p>Nº 682 - Prorrogar de 29/04/2020 a 28/10/2020, o prazo do contrato por tempo determinado celebrado através da Portaria nº 3172, de 18 de outubro de 2019, publicado no DOU de 21 de outubro de 2019 entre esta UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI e o Professor Do Magisterio Superior - Substituto ANA CAROLINA RODRIGUES.</p><p>Nº 683 - Prorrogar de 17/04/2020 a 16/10/2020, o prazo do contrato por tempo determinado celebrado através da Portaria nº 3096, de 11 de outubro de 2019, publicado no DOU de 14 de outubro de 2019 entre esta UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI e o Professor Do Magisterio Superior - Substituto JESYKA MILLENY DE AZEVEDO GONÇALVES.</p><p class="assina">Janir Alves Soares</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>