<xml><article id="13729267" name="ATO-47-REVISAO-ZENILDA-MARIA-DA-" idOficio="5777297" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="18/03/2020" artClass="00043:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12514440">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 47, de 16 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 47, de 16 de março de 2020</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA SEXTA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e CONSIDERANDO o que constam no Proad nº 3064/2020 e MA TRT 1000126-21.2015.5.06.0000, pertinentes aos proventos da servidora, ZENILDA MARIA DA SILVA, aposentada pelo ATO-TRT- 226 de 08/05/2015, publicado no DOU de 13/05/2015, alterado pelo ATO-TRT- 325 de 20/07/2015, publicado no DOU de 22/07/2015, resolve:</p><p>TORNAR SEM EFEITO, a partir de 13/05/2015 (data da aposentadoria), o ato acima mencionado, em relação à vantagem da "opção" do art.193 da Lei nº8112/90, referente à Função Comissionada de Executante FC-01, face ao julgamento de ilegalidade da aposentadoria pelo Tribunal de Contas da União nos termos do Acórdão nº 664/2020 - TCU-1ª Câmara (Proc. TC- 031.214/2019-3), e DECLARAR a redação a seguir para o Ato nº 226/2015 da aposentadoria: "CONCEDER APOSENTADORIA voluntária à servidora ZENILDA MARIA DA SILVA, no cargo da carreira de Técnico Judiciário, Nível Intermediário, Área Administrativa, Especialidade Apoio de Serviços Diversos, Classe C, Padrão 13, do Quadro de Pessoal do TRT 6ª Região, nos termos do art. 3º, da Emenda Constitucional nº47/2005 c/c o art. 7º da Emenda Constitucional nº 41/03, com proventos integrais compostos do vencimento do cargo efetivo, acrescidos da Gratificação de Atividade Judiciária (GAJ) - calculada sobre o vencimento básico (Lei nº 12.774/12), e das parcelas das vantagens pessoais de 12% (doze por cento) de Adicional de Tempo de Serviço (Lei nº 9.527/97 c/c MP nº1.815 de 05/03/99 e suas reedições); da VPNI - Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada da incorporação de 5/5 (cinco quintos), sendo 2/5 (dois quinto) de FC-01 (Executante) e 3/5 (três quintos) de FC-02 (Assistente), completados em 20/01/2001, a teor da Lei nº. 8.911/94 c/c art. 3º da MP-2225-45/2001 e Acórdão TCU - 2248/05 - Plenário; e da VPI - Vantagem Pecuniária Individual, instituída pela Lei nº10.698/03, com efeitos a partir da publicação, a teor do disposto no art. 188 da Lei n. 8.112/90.</p><p class="assina">VALDIR JOSÉ SILVA DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>