<xml><article id="13467227" name="cvm_daniel_mauricio" idOficio="5752494" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="03/03/2020" artClass="00013:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12471911">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  28 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 28 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE FAZENDA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência delegada pelo art. 3º e da subdelegada pelo art. 4º da Portaria GM/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do País de (i) DANIEL WALTER MAEDA BERNARDO, Superintendente de Relações com Investidores Institucionais da Comissão de Valores Mobiliários - CVM, no período de 15 a 21 de março de 2020, inclusive trânsito, com ônus, a fim de participar do Congresso de "Asset Management" da "Association of the Luxembourg Fund Industry - ALFI" e da 3ª Sabatina do Brasil junto ao "Investment Committee" da OCDE referente à candidatura do Brasil à adesão aos Códigos de Liberalização do Organismo, que se realizarão, respectivamente, em Luxemburgo, Luxemburgo e Paris, França e de (ii) MAURICIO MARINHO TUBONE, Analista da Gerência de Relações Internacionais da CVM, no período de 16 a 21 de março de 2020, inclusive trânsito, com ônus, a fim de participar da 3ª Sabatina do Brasil junto ao "Investment Committee" da OCDE referente à candidatura do Brasil à adesão aos Códigos de Liberalização do Organismo, que se realizará em Paris, França. Processo SEI nº 19957.001037/2020-36.</p><p class="assina">WALDERY RODRIGUES JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>