<xml><article id="13562867" name="ATO PORTARIAS PARA O DJE" idOficio="5761520" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/03/2020" artClass="00043:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12487381">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 215, de 3 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 215, de 3 de março de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no uso das atribuições legais e regimentais, ex vi do art. 20, inciso XXIX, do Regimento Interno deste Tribunal, e considerando o contido no SEI 0000717-14.2020.6.27.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor JARBAS DA SILVA MENDONÇA, Analista Judiciário, Área Judiciária, do exercício da função comissionada de Chefe de Cartório, Nível FC-6, da 12ª Zona Eleitoral, com sede no município de Xambioá-TO, a contar de 29/2/2020.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. EURÍPEDES LAMOUNIER</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 219, de 4 de março de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no uso das atribuições legais e regimentais, ex vi do art. 20, inciso XXIX, do Regimento Interno deste Tribunal, e considerando o contido no SEI 0000717-14.2020.6.27.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor DIEGO ADLER JORDÃO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do exercício da função comissionada de Assistente I, Nível FC-1, da 1ª Zona Eleitoral, com sede no município de Araguaína-TO, a contar de 7/2/2020.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. EURÍPEDES LAMOUNIER</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 220, de 4 de março de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no uso das atribuições legais e regimentais, ex vi do art. 20, inciso XXIX, do Regimento Interno deste Tribunal, e considerando o contido nos SEI 0000717-14.2020.6.27.8000 e 0001236-11.2020.6.27.8025, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora CAROLINE NOVAES DA CUNHA, Analista Judiciário, Área Judiciária, do exercício da função comissionada de Assistente I, Nível FC-1, da 25ª Zona Eleitoral, com sede no município de Dianópolis-TO, a contar de 18/2/2020.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. EURÍPEDES LAMOUNIER</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 221, de 4 de março de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no uso das atribuições legais e regimentais, ex vi do art. 20, inciso XXIX, do Regimento Interno deste Tribunal, e considerando o contido no SEI 0000717-14.2020.6.27.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora SUELENE FERREIRA DE SOUZA BARBOSA, Analista Judiciário, Área Judiciária, do exercício da função comissionada de Chefe de Cartório, Nível FC-6, da 18ª Zona Eleitoral, com sede no município de Paranã-TO, a contar de 5/3/2020.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. EURÍPEDES LAMOUNIER</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 222, de 4 de março de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no uso das atribuições legais e regimentais, ex vi do art. 20, inciso XXIX, do Regimento Interno deste Tribunal, e considerando o contido no SEI 0000717-14.2020.6.27.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor METUSALÉM NUNES DA COSTA, Técnico Judiciário - Área Administrativa, do exercício da função comissionada de Chefe de Cartório, Nível FC-6, da 33ª Zona Eleitoral, com sede no município de Itacajá-TO, a contar de 3/3/2020.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. EURÍPEDES LAMOUNIER</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 226, de 4 de março de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no uso das atribuições legais e regimentais, ex vi do art. 20, inciso XXIX, do Regimento Interno deste Tribunal, e considerando o contido no SEI 0002731-69.2020.6.27.8032, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor JOSE SONIMAR DE SOUSA MATOS JUNIOR, Analista Judiciário - Área Judiciária, para exercer, a contar de 1º/3/2020, a função comissionada de Chefe de Cartório, Nível FC-6, da 32ª Zona Eleitoral, com sede no município de Goiatins-TO.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. EURÍPEDES LAMOUNIER</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 229, de 4 de março de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no uso das atribuições legais e regimentais, ex vi do inciso XXIX, do artigo 20, do Regimento Interno deste Tribunal,</p><p>Considerando a Lei nº 13.150, de 27 de julho de 2015, que criou cargos efetivos e funções comissionadas nos quadros de pessoal dos Tribunais Regionais Eleitorais, destinados às Zonas Eleitorais e transforma funções de Chefe de Cartório;</p><p>Considerando o disposto na Resolução TSE nº 23.448, de 22 de setembro de 2015, que aprovou instruções para a aplicação da Lei 13.150, de 27 de julho de 2015;</p><p>Considerando o que consta nos autos do processo SEI nº 0002731-69.2020.6.27.8032, resolve:</p><p /><p>Art. 1º Dispensar o servidor requisitado PEDRO HENRIQUE DOS SANTOS CAVALCANTE, do exercício da função comissionada de Chefe de Cartório, Nível FC-6, da 32ª Zona Eleitoral, com sede no município de Goiatins-TO, a contar de 1º/3/2020.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. EURÍPEDES LAMOUNIER</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 234, de 4 de março de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no uso das atribuições legais e regimentais, ex vi do art. 20, inciso XXIX, do Regimento Interno deste Tribunal, e considerando o contido no SEI 0002702-79.2020.6.27.8012, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor EDGAR CARVALHO MOLAS, Técnico Judiciário - Área Administrativa, para exercer, a contar de 2/3/2020, a função comissionada de Chefe de Cartório, Nível FC-6, da 12ª Zona Eleitoral, com sede no município de Xambioá-TO.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. EURÍPEDES LAMOUNIER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>