<xml><article id="13590498" name="Portaria 09.03.20 rtf" idOficio="5764505" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/03/2020" artClass="00013:00076:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12492497">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  9 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 755 Conceder Pensão a CLEUSA CRUZ D ARAUJO (vitalícia), esposa do ex-servidor, FERNANDO COSTA D ARAUJO, matrícula nº 768292, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe B, Padrão VI, e demais vantagens, a partir de 30/12/2019, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0020881.00000106/2020-80).</p><p>N° 756 Conceder Pensão a LIRACY RUBIM RANGEL (vitalícia), esposa do ex-servidor, GIL DE ABREU RANGEL, matrícula nº 769278, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe C, Padrão II, e demais vantagens, a partir de 18/02/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0020699.00000065/2020-66).</p><p>N° 757 Conceder Pensão a MARIA ELENA RANGEL ANDRADE (vitalícia), esposa do ex-servidor, DELMAR PEREIRA DE ANDRADE, matrícula nº 764591, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 21/02/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0045142.00000488/2020-47).</p><p>N° 758 Conceder Pensão a MARLENE RODRIGUES PEREIRA (vitalícia), esposa do ex-servidor, ARISTON CANDIDO PEREIRA, matrícula nº 769453, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 30/01/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0023116.00000042/2020-44).</p><p>N° 759 Conceder Pensão a MONICA DOS SANTOS ALMEIDA (vitalícia), companheira do ex-servidor, ROBSON DA SILVA, matrícula nº 767141, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 03/02/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso III, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0045142.00000475/2020-10).</p><p>Nº 760 Alterar os termos da Portaria CRH nº 3.207, de 31/07/2017, publicada no D.O.U. nº 146, de 01/08/2017, Seção 2, página 71, que concedeu aposentadoria ao ex-servidor ALEXANDRE LAVECCHIA, matrícula nº 1784658, com percepção de proventos proporcionais, para incluir a vantagem do artigo 190 da Lei n° 8.112/90, a partir de 11/06/2019.</p><p>Nº 761 Alterar os termos da Portaria DPC nº 183, de 23/01/1996, publicada no D.O.U. nº 19, de 26/01/1996, Seção 2, página 683, que concedeu aposentadoria ao ex-servidor HELOISA BAZIULA DOS SANTOS, matrícula nº 769365, com percepção de proventos proporcionais, para incluir a vantagem do artigo 190 da Lei n° 8.112/90, a partir de 10/09/2018.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>