<xml><article id="13884423" name="27 de março S2 portarias 674 a 6" idOficio="5790921" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/03/2020" artClass="00016:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12537600">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>N° 674 - CONCEDER Aposentadoria Voluntária com proventos integrais à servidora MARIA FULGÊNCIA COSTA LIMA BANDEIRA, matrícula SIAPE N.º 1168846, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, Classe 8, Nível 801, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, lotada na Faculdade de Odontologia - UFAM do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no artigo 3º da EC nº. 47/2005 cc com § 1º do art. 3º da EC nº. 103/2019, publicada no DOU 13/11/2019, com o direito adquirido a partir de 21.07.2015.</p><p>DECLARAR vago o referido cargo de código 748177 a partir de 01.04.2020.</p><p>N° 675 - CONCEDER Aposentadoria Voluntária com proventos integrais à servidora MARIA CONCEIÇÃO OLIVEIRA, matrícula SIAPE N.º 1168704, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe 7, Nível 704, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, lotada no Departamento de Saúde Coletiva - Faculdade de Medicina, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no artigo 3º da EC nº. 47/2005 cc com § 1º do art. 3º da EC nº. 103/2019, publicada no DOU 13/11/2019, com o direito adquirido a partir de 16.06.2019.</p><p>DECLARAR vago o referido cargo de código 748036 a partir de 01.04.2020.</p><p>N° 676 - CONCEDER Aposentadoria por Invalidez com proventos integrais ao tempo de contribuição à servidora GLEYCE FIGUEIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE N.º 1661607, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de capacitação 4, padrão de vencimento 08, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, lotada na Coordenação do Restaurante Universitário/PROGESP, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas com admissão em 09/10/2008, fundamentada, no Art. 40, § 1°, inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional 41/2003, os proventos serão calculados com base no art. 1º da Lei nº 10887/04.</p><p>DECLARAR vago o referido cargo de código 755324 a partir de 01.04.2020.</p><p>N° 677 - CONCEDER Aposentadoria por Invalidez com proventos integrais ao servidor IVON CARLOS DA SILVA LOBATO, matrícula SIAPE N.º 0267978, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, Classe 4, Nível 402, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, com especialização, lotado no Departamento de Artes - Faculdade de Artes, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas desde 20/11/1990, fundamentada no Art. 40, § 1°, inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional 41/2003, os proventos serão calculados com base na última remuneração e gratificação de desempenho.</p><p>DECLARAR vago o referido cargo de código 309684 a partir de 01.04.2020.</p><p>N° 678 - CONCEDER Aposentadoria por Invalidez com proventos proporcionais ao tempo de contribuição à servidora REJANE SOUZA DE AQUINO SALES, matrícula SIAPE N.º 1455561, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, Classe D, Nível de capacitação 4, padrão de vencimento 11, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, lotada no Departamento de Ciências Fisiológicas - ICB, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas com admissão em 14/05/2004, fundamentada no Art. 40, § 1°, inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional 41/2003, os proventos serão calculados com base no art. 1º da Lei nº 10887/04.</p><p>DECLARAR vago o referido cargo de código 310208 a partir de 01.04.2020.</p><p>N° 680 - CONCEDER Aposentadoria por Invalidez permanente com proventos integrais ao tempo de contribuição à servidora MIRCELLA MARIALVA ALECRIM, matrícula SIAPE N.º 2677466, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, Classe 4, Nível 601, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, com doutorado, lotada no Departamento de Engenharia Agrícola e Solos - FCA, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas desde 23/04/2015, fundamentada no Art. 40, § 1°, inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional 41/2003, os proventos serão calculados com base no art. 1º da Lei nº 10887/04.</p><p>DECLARAR vago o referido cargo de código 926228 a partir de 01.04.2020.</p><p>N° 682 - Art. 1º - DISPENSAR o servidor LUIZ CARLOS CARVALHO SENA, matrícula SIAPE n.º 400162, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, da Função Gratificada FG-01, de Chefe de Coordenação de Manutenção Predial do Instituto de Filosofia, Ciências Humanas e Sociais.</p><p>Art. 2º - DESIGNAR o servidor SILVIO TELES DA SILVA, matrícula SIAPE n.º 1171304, ocupante do cargo de Continuo, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Chefe de Coordenação de Manutenção Predial do Instituto de Filosofia, Ciências Humanas e Sociais.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIA N° 689, DE 26 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º - EXONERAR, a pedido, a partir de 19/03/2020, a servidora THELMA MENDES PONTES, matrícula SIAPE n.º 1153104, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no INC - da Universidade Federal do Amazonas, nos termos do Artigo 34 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º - DECLARAR vago, para fins de direito, o cargo acima referido, código de vaga n.º 928027, revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>