<xml><article id="13613895" name="Portaria P 425 03 2020 - aprovei" idOficio="5766614" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2020" artClass="00043:00031:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12496149">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 425, DE 10 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 425, DE 10 DE MARÇO DE 2020</p><p>A DESEMBARGADORA MARILENE BONZANINI, Presidente do Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul, no uso de suas atribuições legais e regimentais, em conformidade com a decisão proferida nos autos do Processo n. 0004092-88.2020.6.21.8000, resolve,</p><p>Art. 1º Tornar pública a desistência de aproveitamento, para fins de nomeação no Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região, do candidato FAGNER VINICIUS MONTEIRO MARQUES, classificado em 72º lugar na lista geral para o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, tendo em vista Termo de Desistência de Aproveitamento firmado pelo referido candidato, permanecendo na lista de candidatos aprovados para o Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul.</p><p>Art. 2º Tornar pública a desistência de aproveitamento, para fins de nomeação no Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região, da candidata CAROLINA MADERS ESCOVAR, classificada em 73º lugar na lista geral para o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, tendo em vista Termo de Desistência de Aproveitamento firmado pela referida candidata, permanecendo na lista de candidatos aprovados para o Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul.</p><p>Art. 3º Tornar pública a desistência de aproveitamento, para fins de nomeação no Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região, do candidato JOÃO FIDELIS DE OLIVEIRA NETO, classificado em 74º lugar na lista geral para o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, tendo em vista Termo de Desistência de Aproveitamento firmado pelo referido candidato, permanecendo na lista de candidatos aprovados para o Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul.</p><p>Art. 4º Autorizar o aproveitamento, para fins de nomeação no Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região, da candidata SILVIA REGINA SILVEIRA, classificada em 75º lugar na lista geral para o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, conforme Edital n. 14-TRE/RS, de 17 de março de 2016, tendo em vista Termo de Opção de Nomeação firmado pela referida candidata.</p><p>Art. 5º Autorizar o aproveitamento, para fins de nomeação no Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região, da candidata CAROLINE RAMOS MACHADO, classificada em 76º lugar na lista geral para o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, conforme Edital n. 14-TRE/RS, de 17 de março de 2016, tendo em vista Termo de Opção de Nomeação firmado pela referida candidata.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. MARILENE BONZANINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>