<xml><article id="13724886" name="Portaria 16 de março 2" idOficio="5776786" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2020" artClass="00016:00048:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12513745">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pelo Decreto de 25 de abril de 2018, publicado no DOU de 26/04/2018, Seção2, página 01, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112/1990, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 348 - Tornar sem efeito a nomeação do candidato PAULO SILAS OLIVEIRA DA SILVA, nomeado pela Portaria nº 2.166, de 27/12/2019, publicada no D.O.U. de 30/12/2019, para o Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano - Campus IF Baiano, nos termos dos Artigos 9º e 10º da Lei nº 8.112/90, para o cargo de PROFESSOR EBTT - Área: Agronomia nos termos do § 6º do Artigo 13 da Lei nº 8.112/90, conforme processo nº 23327.250934.2019-21.</p><p>Nº 349 - Tornar sem efeito a nomeação do candidato WILLIAM JONATAS VIDAL COUTINHO, nomeado pela Portaria nº 2.166, de 27/12/2019, publicada no D.O.U. de 30/12/2019, para o Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano - Campus IF Baiano, nos termos dos Artigos 9º e 10º da Lei nº 8.112/90, para o cargo de PROFESSOR EBTT - Área: Licenciatura em Letras/ Libras nos termos do § 6º do Artigo 13 da Lei nº 8.112/90, conforme processo nº 23327.250934.2019-21.</p><p>Nº 350 - Exonerar, a pedido, a servidora TÉRCIA DANTAS CRUZ, Nutricionista, Matrícula SIAPE nº 1800116, do cargo de Coordenadora de Assuntos Estudantis, Código CD-04, Campus Senhor do Bonfim.</p><p>Nº 351 - Dispensar o servidor GERSON LIMOEIRO ALVES, Técnico de laboratório, SIAPE 2340894, da função de Chefe do Núcleo de Apoio à Gestão de Pessoas, FG 2, Campus Serrinha.</p><p>Nº 352 - Dispensar, o servidor RICARDO MOREIRA SANTOS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1885206, da função de Coordenador do Curso TéCnico Integrado em Meio Ambiente, Código FCC, Campus Itapetinga.</p><p>Nº 353 - Dispensar a servidora TAÍSA FONSECA NOVAES HOISEL, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2244745, da função de Coordenadora do Curso Superior em Gestão de Turismo, Código FCC, Campus Uruçuca.</p><p>Nº 354 - Nomear o servidor ROBSON MARQUES DOS SANTOS, Assistente de Alunos, Matrícula SIAPE nº 1974982, para exercer o cargo de Coordenador de Assuntos Estudantis, Código CD-04, Campus Senhor do Bonfim.</p><p>Nº 355 - Designar, o servidor TÁRCIO MORENO VELOSO ,Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1161867, para exercer a função de Coordenador do Curso TéCnico Integrado em Meio Ambiente, Código FCC, Campus Itapetinga.</p><p>Nº 356 - Designar a servidora HORTENCIA ARAUJO SOARES, Técnica de laboratório, SIAPE 2331799, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Apoio à Gestão de Pessoas, FG 2, Campus Serrinha.</p><p>Nº 357 - Designar, a servidora ROBERTA MACHADO SANTOS, Matrícula SIAPE nº 1029439, professora, para a função de Coordenadora de Pesquisas FG - 02, Campus Xique-Xique.</p><p>Nº 358 - Designar a servidora EDIMÍRIA GÓES CÉSAR BRITO, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1777293, para exercer a função de Coordenadora do Curso Superior em Gestão de Turismo, Código FCC, Campus Uruçuca.</p><p>Nº 359 - Designar a servidora LIDIANE KARLA XISTO PINHEIRO, Matrícula SIAPE nº 1584083, Professora do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para exercer a função de titular do cargo de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Ciências Biológicas, Código FCC, Campus Santa Inês.</p><p class="assina">AÉCIO JOSÉ ARAÚJO PASSOS DUARTE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>