<xml><article id="13526889" name="2927 2929 2932 (DOU de 5.3.2020)" idOficio="5758472" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="05/03/2020" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12482152">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.927,  DE 4 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.927, DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 003819/20-00.130 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>DISPENSAR, a contar de 28 de fevereiro de 2020, o 3º Sgt DANIEL AGUIAR REIS, matrícula 9536, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, que exerce junto ao Gabinete do Exmº Ministro Gen Ex Odilson Sampaio Benzi.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.929, DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 003103/20-00.00 do Sistema Eletrônico de Informações e,</p><p>Considerando a vacância do cargo de Analista Judiciário, área Judiciária, pertencente à lotação da 2ª Auditoria da 1ª CJM, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, de WESLEY ROBERTO QUEIROZ COSTA, por meio do Ato nº 2882/2019 (1697173), de 02 de janeiro de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 03 de janeiro de 2020 (1698847),</p><p>resolve:</p><p>Art. 1º REMOVER, sem ônus para a Justiça Militar da União, o Analista Judiciário, área Judiciária, LEONARDO FLORENCIO PEREIRA, matrícula 1300, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, para a 2ª Auditoria da 1ª CJM, sediada no Rio de Janeiro, nos termos do artigo 36, parágrafo único, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Art. 2º CONCEDER, nos termos do artigo 18, caput, da Lei nº 8.112/90, 30 (trinta) dias de trânsito ao citado servidor, a contar da publicação deste Ato, para a retomada do efetivo desempenho das atribuições do cargo.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.932, DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 004482/20-00.01 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>EXONERAR, a pedido, a partir de 2 de março de 2020, o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, JEAN ANDRE CARALDI PRATES, matrícula 8332, com fundamento no artigo 34, caput, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>