<xml><article id="13701379" name="Portarias 458-460-464-465 de 12-" idOficio="5774530" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/03/2020" artClass="00016:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12510067">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 12 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2020</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeada pela Portaria nº 467, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 21/2/2018, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 458 - Considerando o que consta no Processo 23722.000198/2020-33, nomear a servidora CARMEN LÚCIA BALDOÍNO DA SILVA, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Contabilidade, Matrícula SIAPE nº 1961271, para, em substituição, exercer o cargo de Gerente de Administração do Câmpus Goiânia Oeste do IFG, Código CD-4, UORG-351, no período de 16 a 25 de março de 2020, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 460 - Considerando o que consta no Processo 23722.000177/2020-18, dispensar o servidor LUCIANO ALVARENGA MONTALVÃO, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE nº 1719041, da função de Chefe de Gabinete do Câmpus Goiânia Oeste do IFG, Código FG-1, UORG-438, ficando seu exercício vinculado à UORG-356.</p><p>Nº 464 - Considerando o que consta no Processo 23380.000281/2020-21, nomear a servidora HEDLLA CÁSSIA TEIXEIRA BRINGEL, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE nº 1983676, para, em substituição, exercer o cargo de Gerente de Administração do Câmpus Anápolis do IFG, Código CD-4, UORG-55, no período de 16 a 20 de março de 2020, em virtude de afastamento da titular.</p><p>Nº 465 - I - Considerando o que consta no Processo 23744.000279/2020-85, dispensar a servidora DÉBORA CONCEIÇÃO DE LIMA, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 1059498, da função de Coordenadora de Apoio Administrativo ao Departamento de Áreas Acadêmicas do Câmpus Jataí do IFG, Código FG-2, UORG-174, permanecendo seu exercício vinculado à UORG-174.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANA DOS REIS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>