<xml><article id="13572844" name="1 GABMI PORTARIA 837" idOficio="5762793" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/03/2020" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12489933">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 837, DE  3 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 837, DE 3 DE MARÇO DE 2020</p><p></p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 17 do Decreto nº 9.739, de 28 de março de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Realocar Função Comissionada do Poder Executivo - FCPE dentro do quadro demonstrativo de cargos em comissão e de funções de confiança do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações.</p><p>Art. 2º Fica realocada uma FCPE 101.2 da Divisão de Gestão do Gabinete do Ministro, da Coordenação-Geral do Gabinete do Ministro, para a Corregedoria, da Assessoria Especial de Controle Interno.</p><p>Art. 3º A realocação decorrente desta Portaria deverá ser refletida no regimento interno na entrada em vigor desta Portaria.</p><p>Art. 4º A realocação decorrente desta Portaria será refletida nas futuras propostas de alteração do decreto de aprovação de estrutura regimental do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações, que venham a ser encaminhadas à Presidência da República.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor em 1º de abril de 2020.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>