<xml><article id="13712653" name="17.03.20 4" idOficio="5776042" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/03/2020" artClass="00016:00123:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12512598">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 16 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 611 Prorrogar de 29/02/2020 a 21/05/2020, o prazo do contrato por tempo determinado celebrado através da Portaria nº 131, de 10 de janeiro de 2019, publicada no DOU de 11 de janeiro de 2019, prorrogada pela Portaria nº 1186, de 23 de abril de 2019, publicada no DOU de 24 de abril de 2019, prorrogada pela Portaria nº 3192, de 21 de outubro de 2019, publicada no DOU de 22 de outubro de 2019 entre esta UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI e o Professor Do Magisterio Superior - Substituto BOLIVAR HERNAN LANDETA ALVARADO.</p><p>Nº 612 Prorrogar de 03/04/2020 a 25/07/2020, o prazo do contrato por tempo determinado celebrado através da Portaria nº 2921, de 27 de setembro de 2019, publicada no DOU de 30 de setembro de 2019 entre esta UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI e o Professor Do Magisterio Superior - Substituto PAULA FERNANDES AGUIAR BROZINGA.</p><p>Nº 613 Prorrogar de 30/03/2020 a 15/09/2020, o prazo do contrato por tempo determinado celebrado através da Portaria nº 2860, de 24 de setembro de 2019, publicada no DOU de 25 de setembro de 2019 entre esta UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI e o Professor Do Magisterio Superior - Substituto MARLON DOMINGOS CURY.</p><p>Nº 614 Prorrogar de 18/03/2020 a 17/09/2020, o prazo do contrato por tempo determinado celebrado através da Portaria nº 2792, de 16 de setembro de 2019, publicada no DOU de 17 de setembro de 2019 entre esta UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI e o Professor Do Magisterio Superior - Substituto IZABEL PINHEIRO DE SOUZA.</p><p>Nº 615 Prorrogar de 09/03/2020 a 08/09/2020, o prazo do contrato por tempo determinado celebrado através da Portaria nº 2632, de 02 de setembro de 2019, publicada no DOU de 03 de setembro de 2019 entre esta UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI e o Professor Do Magisterio Superior - Substituto NATÁLIA GRAZIELLE NUNES.</p><p>Nº 616 Prorrogar de 09/03/2020 a 31/07/2020, o prazo do contrato por tempo determinado celebrado através da Portaria nº 2631, de 02 de setembro de 2019, publicada no DOU de 03 de setembro de 2019 entre esta UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI e o Professor Do Magisterio Superior - Substituto PEDRO HENRIQUE RIBOLDI MONTEIRO.</p><p class="assina">Janir Alves Soares</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>