<xml><article id="13822119" name="Portarias 23.03.2020" idOficio="5785706" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2020" artClass="00016:00052:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12528940">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 23 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 23 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 699 - Processo nº 23147.001330/2020-86 - Dispensar, ELTON VINICIUS SILVA, matrícula SIAPE 1627042, da Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria Geral de Tecnologias Educacionais, da Estrutura Administrativa do Centro de Referência em Formação e em Educação a Distância - Cefor do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 396, de 18.02.2020, publicada no DOU em 19.02.2020.</p><p>Nº 700 - Processo nº 23185.000196/2020-92 - Dispensar, GESIANE CABRAL DE FREITAS SOUZA, matrícula SIAPE 2298219, da Função Gratificada, código FG-4, de Coordenadora da Coordenadoria de Recursos Didáticos , da Estrutura Administrativa do Campus Piúma do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria nº 769, de 05.04.2018, publicada no DOU em 06.04.2018.</p><p>Nº 701 - Processo nº 23183.000088/2020-04 - Dispensar, a partir de 06.02.2020, WALLAS GOMES ZOTELI, matrícula SIAPE 1953126, da Função Gratificada, código FG-4, de Coordenador da Coordenadoria de Extensão, da Estrutura Administrativa do Campus Guarapari do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 322, de 11.02.2019, publicada no DOU em 12.02.2019.</p><p>Nº 702 - 23147.001331/2020-59 - Art. 1º Designar GIOVANA DEWES MUNARI, matrícula SIAPE 1914018, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Coordenadora da Coordenadoria Geral de Tecnologias Educacionais da Estrutura Administrativa d Centro de Referência em Formação e em Educação a Distância - Cefor do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 703 - Processo nº 23183.000220/2020-29 - Art. 1º Designar AUGUSTO CEZAR TIRADENTES MONTEIRO, matrícula SIAPE 2190452, para exercer a Função Gratificada, código FG-4, de Coordenadora da Coordenadoria Geral de Extensão da Estrutura Administrativa do Campus Guarapari do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>