<xml><article id="13615152" name="PORTARIA N 6803 DE 10 DE MARÇO D" idOficio="5766900" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2020" artClass="00013:00002:00072:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12496652">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6.803, DE 10 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6.803, DE 10 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Presidente da Comissão Especial de Licitação, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 1º da Portaria nº 2.379, de 28 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear os seguintes integrantes para compor a Subcomissão Técnica para análise e julgamento das propostas técnicas referente à Concorrência nº 1/2020, resultado do sorteio realizado em 06 de março de 2020, nos termos do item 17.3 do Edital:</p><p>I - Com vínculo com o Ministério da Economia:</p><p>a) Gabriela de Souza Leal, matrícula SIAPE nº 013394592;</p><p>b) 1º Suplente - Fabiana Gomes de Carvalho, matrícula SIAPE nº 1549037;</p><p>c) 2º Suplente - Patrícia Laurentino de Mesquita, matrícula SIAPE nº 1108093.</p><p>II - Sem vínculo com o Ministério da Economia:</p><p>a) Diego Dubard de Moura Rocha, matrícula SIAPE nº 1839542, do Ministério da Educação;</p><p>b) Isabella Brizzante Eckstein de Freitas, matrícula SIAPE nº 2564610, da Agência Nacional de Saúde.</p><p>c) 1º Suplente: Margareth Soares Lourenço, matrícula SIAPE nº 1800305, do Ministério da Defesa;</p><p>d) 2º Suplente: Mariana de Souza Fernandes, matrícula SIAPE nº 1566643, da Agência Nacional de Saúde; e</p><p>e) 3º Suplente: Shismênia Ananias de Oliveira, matrícula SIAPE nº 3124320, do Ministério da Educação.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RONÉLIO DA COSTA MENDONÇA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>