<xml><article id="13497285" name="port_48_afastamento_FernandaAndr" idOficio="5755750" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/03/2020" artClass="00016:00126:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12477061">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA-SEI Nº 48, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA-SEI Nº 48, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA EMPRESA BRASILEIRA DE SERVIÇOS HOSPITALARES - EBSERH, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 58 do Estatuto Social da Ebserh, aprovado na Assembleia Geral Extraordinária de 29 de junho de 2018, e pelo art. 33 do Regimento Interno vigente, e considerando a delegação de competência estabelecida na Portaria nº 1.578, de 22 de dezembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União em 26 de dezembro de 2017, do Ministro de Estado da Educação, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado para a Ebserh, de FERNANDA DE OLIVEIRA ANDRADE, matrícula Siape nº 2282241, empregada pública ocupante do cargo de Enfermeiro - Terapia Intensiva, do Complexo Hospitalar de Clínicas da Universidade Federal do Paraná (CHC-UFPR), da Rede Ebserh, no período de 26 de março a 03 de abril de 2020, incluindo o trânsito, para participar do AORN Global Surgical Conference &amp; Expo, em Anaheim, Estados Unidos. (Processo nº 23759.000002/2020-93)</p><p>Art. 2º Esta Portaria-SEI entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">OSWALDO DE JESUS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>