<xml><article id="13792288" name="Portaria n 024-Reversão-20 MAR 2" idOficio="5782791" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2020" artClass="00011:00044:00029:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12523884">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 24-DCEM, de 20 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 24-DCEM, de 20 de março de 2020</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>Reverter</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. Por término do Curso Superior de Defesa Nacional (Atv PCENA V19/009), Argentina, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Inf (1143269833) CLEVERSON NEY MAGALHÃES, a contar de 16 de dezembro de 2019.</p><p>b. Por término do Curso de Mestrado em Estratégica Nacional (Atv PCENA V17/032), Uruguai, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Cav (1182511632) CARLOS VINICIUS TEIXEIRA DE VASCONCELOS, a contar de 8 de dezembro de 2017.</p><p>c. Por término de passagem à disposição da Força Aérea Brasileira (FAB) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Art (0194762035) EDUARDO AUGUSTO NASCIMENTO ROCHA, a contar de 17 de janeiro de 2020.</p><p>d. Por término da Missão de Instrutor e Assessor da Escola de Comando e Estado-Maior do Comando Superior de Educação do Exército da Guatemala (COSEDE) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Art (0195284435) HENRIQUE CESAR THEOPHILO GASPAR DE OLIVEIRA, a contar de 6 de dezembro de 2019.</p><p>e. Por término do Curso de Comando e Estado-Maior e, em prosseguimento, desempenhar a função de instrutor (Atv PCENA V18/031), Uruguai, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Art (0113990949) ALEXANDRE ELOI GALLEGO, a contar de 8 de dezembro de 2019.</p><p>f. Por término do Curso de Oficial de Estado-Maior e, em prosseguimento, desempenhar a função de Instrutor da Escola Superior de Guerra do Exército Argentino (Atv PCENA V18/015) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Art (0113984744) FILIPE SILVA DOS SANTOS, a contar de 8 de dezembro de 2019.</p><p>g. Por término da Missão de Observador Militar na Missão das Nações Unidas para o Referendo no Saara Ocidental (MINURSO) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj Cav (0113645840) LUIZ CLÁUDIO CYRILLO JUNIOR, a contar de 23 de dezembro de 2019.</p><p>h. Por ter sido dispensado da IMBEL e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj Art (0131498040) LEANDRO RODRIGUEZ CALDAS, a contar de 24 de dezembro de 2019.</p><p>i. Por término de passagem à disposição da Força Aérea Brasileira (FAB) e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o Maj QEM (0130494149) DANIEL WANDER FERREIRA MELO, a contar de 27 de novembro de 2019; e</p><p>2) o Cap QEM (0100078658) PAULO CÉSAR PRANDEL, a contar de 3 de janeiro de 2020.</p><p>j. Por término da Missão de Instrutor no Centro de Instrução Paraquedista do Exército Argentino e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Inf (0100304450) FABRICIO LUIZ DE SOUZA PACHECO, a contar de 11 de dezembro de 2019.</p><p>l. Por término da Missão de Instrutor de Infantaria na Direção de Educação Operacional do Exército Argentino e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Inf (0100141654) LEANDRO VIEIRA BARBOZA, a contar de 11 de dezembro de 2019.</p><p>m. Por término da Missão de Instrutor de Artilharia na Direção de Educação Operacional do Exército Argentino e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Art (0100085158) ERNESTO SÁVIO DE PAULA JUNIOR, a contar de 11 de dezembro de 2019.</p><p>n. Por término do Curso de Aperfeiçoamento de Capitães de Material Bélico (Atv PCENA V19/053), EUA, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap QMB (0100358258) FÁBIO MELQUÍADES FERNANDES, a contar de 4 de dezembro de 2019.</p><p>o. Por término de passagem à disposição de cargo público civil temporário, não eletivo, inclusive da administração indireta e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso XIII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Ten QAO (0187299631) CARLOS GIOVANNI FARIA GIAMMATTEY DE ALMEIDA, a contar de 30 de janeiro de 2020.</p><p>p. Por término de passagem à disposição de Ministério Civil, de órgão do Governo Federal, de Governo Estadual, de Território ou Distrito Federal e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a 1º Ten QCO (0600972376) ÚRSULA SALERNO CHAVES, a contar de 27 de março de 2019.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. Por término da Missão de Monitor na Julgle and Amphibious Training School (JATS), Guiana, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Inf (0434416541) EMERSON REZENDE, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>b. Por término de passagem à disposição de Ministério Civil, de órgão do Governo Federal, de Governo Estadual, de Território ou Distrito Federal e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Art (0195625637) ANDERSON DA SILVA SANTOS, a contar de 22 de maio de 2017.</p><p>c. Por término de passagem à disposição da Força Aérea Brasileira (FAB) e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o S Ten Com (0434397444) FÁBIO BATISTA DA SILVA, a contar de 27 de novembro de 2019;</p><p>2) o 1º Sgt Mnt Com (0100231158) DIOGO CORDEIRO CERQUEIRA, a contar de 11 de novembro de 2019; e</p><p>3) o 1º Sgt Mnt Com (0332267640) PAULO CÉSAR SANTOS DA SILVA, a contar de 27 de novembro de 2019.</p><p>d. Por ter sido dispensado do Hospital das Forças Armadas (HFA) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt Art (0435202742) WESLEY SÉRGIO PEREIRA, a contar de 10 de novembro de 2019.</p><p>e. Por ter sido dispensado do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt Art (0113359947) MARCO AURÉLIO DA SILVA CARNEIRO, a contar de 9 de dezembro de 2019.</p><p>f. Por término da Missão de Monitor na Escola de Suboficiais do Exército Argentino "Escuela Sargento Cabral" e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 2º Sgt Inf (0400251757) DIARLEN AUGUSTO DE OLIVEIRA FERREIRA, a contar de 11 de dezembro de 2019.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>