<xml><article id="13589538" name="208" idOficio="5764305" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/03/2020" artClass="00011:00045:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12492275">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 208/CPesFN, DE 9 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 208/CPesFN, DE 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da subdelegação de competência que lhe confere a alínea h, inciso IX do art. 3º da Portaria nº 134, de 26JUL2017, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, de acordo com o inciso II do art. 104 e inciso II do art. 106, inciso V e § 2º do art. 108, art. 109, § 1º e alínea b do § 2º do art. 110 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), alterada pela Medida Provisória nº 2.215-10, de 31AGO2001, regulamentada pelo Decreto nº 4.307, de 18JUL2002, e conforme os Termos de Inspeção de Saúde (TIS) dos militares abaixo, resolve:</p><p>Art.1º Reformar, em 24SET2019, o 2ºSG-FN-BD 99.2228.09 JONATHAS MACEDO RODRIGUES, de acordo com o TIS nº 019.000.46750, da JSD/Com7ºDN, homologando o laudo da JRS/HNBra, de 29AGO2019, fazendo jus a remuneração de acordo com os incisos I, II, III, IV, inciso I do § 1º do art. 10, inciso II do art. 11 e art. 30 da referida Medida Provisória.</p><p>Art.2º Reformar, em 20AGO2019, o 2ºSG-FN-IF 02.1415.07 JAMÁRIO SOUZA LIMA, de acordo com o TIS nº 019.000.63219, da JSD/Com2ºDN, homologando o laudo da JRS1/HNSa, de 25JUN2019, fazendo jus a remuneração de acordo com os incisos I, II, III e inciso I do § 1º do art. 10 da referida Medida Provisória.</p><p>Art.3º Os direitos pecuniários inerentes a situação de militar reformado são devidos desde a data do desligamento, de acordo com o § 1º e inciso III do art. 7º da referida Medida Provisória.</p><p>Art.4º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto no art. 95 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), desligamento retroativo a data do documento que motivou a exclusão do Serviço Ativo da Marinha, de acordo com o contido na alínea j, inciso 17.2.6 da DGPM-301 (2ª Revisão/Mod-3).</p><p>Art.5º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante (FN) ROBERTO ROSSATTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>