<xml><article id="13628832" name="14.14 Portaria 201.2020 - Comiss" idOficio="5767819" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2020" artClass="00044:00196:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12498562">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 201, DE 11 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 201, DE 11 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Enfermagem do Amazonas em conjunto com a Conselheira Secretária conforme o Regimento Interno do Coren-AM, no uso das atribuições legais e regimentais que lhes são conferidas pela Lei 5.905/1973 e legislações complementares em vigor, e; CONSIDERANDO que a Constituição Federal, expressamente, sedimenta o fato de que todo o poder emana do povo, sendo que, no caso do Sistema Cofen/Conselhos Regionais de Enfermagem, todo o poder emana da comunidade de enfermagem, formada pelos enfermeiros e demais profissionais das categorias da enfermagem, regulamentadas em lei; CONSIDERANDO o que dispõe o art. 19 da Resolução COFEN nº 612/2019, quanto a necessidade de executar e fazer cumprir os atos destinados à realização das Eleições para composição do Plenário do Coren-AM para o triênio de 2021/2023; CONSIDERANDO as prerrogativas ad referendum do Plenário; resolve:</p><p>Art. 1º INSTITUIR e DESIGNAR a Comissão Eleitoral que atuará nas Eleições para composição do Plenário do Coren-AM para o triênio de 2021/2023, constituída pelos seguintes membros: Pedro Paulo Sousa Lira;</p><p>a) Márcia Caroline Milleo Laredo; b) Patrícia de Lima Linhares.</p><p>Parágrafo único: A Presidência da Comissão ora designada será exercida pelo membro indicado na alínea "a". Art. 2º Compete à Comissão Eleitoral receber, processar, analisar e expedir todos os atos necessários à condução do processo eleitoral, observando as diretrizes do Código Eleitoral da Enfermagem em vigor. Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Sandro André da Silva Pinto</p><p class="cargo">Presidente</p><p class="assina">Cleise Maria de Goes Martins</p><p class="cargo">Secretária</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>