<xml><article id="13558933" name="Portaria n 019-Agregação-6 MAR 2" idOficio="5761091" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/03/2020" artClass="00011:00044:00029:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12486686">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº  19-DCEM, de 6 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 19-DCEM, de 6 de março de 2020</p><p></p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>AGREGAR</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para o Ministério da Defesa (MD):</p><p>1) o Cel Art (0186515839) JOSÉ ALEXANDRE NASCIMENTO FREITAS, a contar de 3 de março de 2020;</p><p>2) o Cel Art (0232415133) CARLOS ALBERTO FERREIRA LOPES CORA, a contar de 3 de março de 2020;</p><p>3) o Cap QAO (0419541248) LEONARDO GUILHERME BASTOS DE MORAES PORTO, a contar de 3 de fevereiro de 2020; e</p><p>4) o 1º Ten QAO (0419745740) ALEXANDRE VAINE WITZEL, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Hospital das Forças Armadas (HFA), o Maj Art (1028620241) GILVANCARLO LIMA DE CASTRO, a contar de 20 de janeiro de 2020.</p><p>c. De acordo com o inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter passado à disposição da ITAIPU Binacional, Foz do Iguaçu-PR, o 1º Ten QAO (0309076149) ARCELI PEDROZO DE OLIVEIRA, a contar de 11 de novembro de 2019.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR):</p><p>1) o S Ten Inf (0318848744) JARBAS CAMPOS GOMES, a contar de 15 de fevereiro de 2020; e</p><p>2) o S Ten Com (0434406641) FERNANDO MARQUES BORGES, a contar de 10 de fevereiro de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, em Sessão nº 212/2019, do MPGu III/Brasília (Cmdo 11ª RM), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 20384/2019, o S Ten Mnt Com (0112035449) JOSÉ CLÁUDIO CARDOSO DA SILVA, a contar de 30 de outubro de 2019.</p><p>c. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Auxiliar de Adido do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil no Estado Plurinacional da Bolívia, o 1º Sgt Art (0434959243) CARLOS EDUARDO DE PAULA, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>