<xml><article id="13875704" name="Portarias 26.03.2020 - Zanatta.d" idOficio="5790513" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2020" artClass="00016:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12537052">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 26 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 26 de março de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 344 - Art. 1º Designar ADRIANO STADLER, SIAPE nº 1862501, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Tecnologia em Processos Gerenciais, FCC, do Campus Curitiba, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 2.189, de 20 de dezembro de 2019, publicada no DOU em 23 de dezembro de 2019, seção 1, página 115. Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 345 - Dispensar MARINEIDE MARIA SILVA, SIAPE nº 2308224, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Contabilidade, FCC, do Campus Curitiba, a partir de 02 de março de 2020.</p><p>Nº 346 - Art. 1º Designar CARLOS ALBERTO DE AVILA, SIAPE nº 1287756, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Contabilidade, FCC, do Campus Curitiba, autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 831 de 09 de setembro de 2013, publicada no DOU de 10 de setembro de 2013, seção I, página 07. Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 347 - Dispensar CELSO CANTERI, SIAPE nº 2257462, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Integrado Médio Técnico em Manutenção e Suporte em Informática- PROEJA, FCC, do Campus União da Vitória, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 348 - Dispensar CARLOS EDUARDO DE ARAUJO, SIAPE nº 1862500, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Técnico em Eletromecânica, FCC, do Campus Curitiba, a partir de 02 de março de 2020.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>