<xml><article id="13456809" name="PORT304-2020-DPMM" idOficio="5751858" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/03/2020" artClass="00011:00045:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12470997">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA No 304/DPMM, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA No 304/DPMM, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea w, do inciso V, do art. 1o, do Anexo B, da Portaria no24/2017, da DGPM, em conformidade com a decisão proferida pelo Superior Tribunal de Justiça no Recurso Especial no1.275.266 - RJ (2011/0208983-4), transitada em julgado, referente ao Processo no0006989-09.2007.4.02.5101 (2007.51.01.006989-0), integrada pelo despacho proferido pelo Juízo da 18aVara Federal da Seção Judiciária do Rio de Janeiro, de 4 de fevereiro de 2020, encaminhado para cumprimento por intermédio do Ofício no03472/2020/COF/PRU2R/PGU/AGU, da Procuradoria Regional da União da 2ª Região, resolve:</p><p>Art. 1oReformar, por força de decisão judicial, o Capitão de Fragata 87.3000.10 ALEXSANDER CAMPOS MAGARÃO, no posto que ocupava quando na ativa, com proventos integrais calculados com base no mesmo posto, a partir de 18 de fevereiro de 2019, nos termos do disposto nos arts. 104; 106, inciso II; 108, inciso V e 109, da Lei no6.880/80.</p><p>Art. 2oOs eventuais atrasados devidos ao autor, e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil.</p><p>Art. 3oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Contra.Alte. HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>