<xml><article id="13909703" name="EDITAL NOTIFICAÇÃO 4 2020" idOficio="5793252" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="31/03/2020" artClass="00099:00024:00002:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00009:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Saúde" artSize="12" artNotes="OK" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12541452">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Edital de Notificação Nº 4,  de 30 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Edital de Notificação Nº 4, de 30 DE MARÇO DE 2020</p><p>A Chefe Substituta do Serviço de Gestão Administrativa da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde na Paraíba, no uso da competência que lhe foi atribuída atravésda Portaria nº. 1.096/SAA/SE/MS, de 07/10/2019, publicada no DOU nº 196, de 09/10/2019, resolve:</p><p>1 - NOTIFICAR os interessados abaixo relacionados sobre a instauração de processo administrativo para cumprimento da decisão colegiada do Tribunal de Contas da União, constante no Acórdão 6.346/2018 - 1ª Câmara, de 22/04/2014, TC 034.663/2016-9, a qual determinou que se fizesse cessar, respeitando o contraditório e a ampla defesa, os pagamentos realizados em favor de servidores ativos e inativos das parcelas pagas sob a rubrica "DIFERENÇA INDIVIDUAL L. 12998", ou outra associada ao antigo Plano de Cargos, Carreiras e Salários - PCCS, que já deveriam ter sido absorvidas pelas estruturas remuneratórias das carreiras estabelecidas pelas Leis 11.355/2006 e 11.784/2008. Dessa forma, em respeito ao contraditório e a ampla defesa, os interessados poderão apresentar na Superintendência Estadual do Ministério da Saúde na Paraíba, Av. Duarte da Silveira, 610 - Centro, João Pessoa - CEP: 58.013-280, ou por meio eletrônico via e-mail rhnucleopb@saude.gov.br enquanto durar o estado de pandemia do Coronavírus, manifestação escrita com a finalidade de afastar os indícios de irregularidades ora apontados, dentro do prazo de 10 (dez) dias, contados da data da presente publicação, consoante dispõe a ORIENTAÇÃO NORMATIVA SEGEP/MPOG Nº 4, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2013. Informamos que a continuidade deste processo de regularização financeira independe de manifestação dos interessados.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME DO SERVIDOR</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>Nº Processo SEI</p></td></tr><tr><td><p>JOANA DARCK BARROS DE BRITO</p></td><td><p>566.938</p></td><td><p>25018.000703/2020-21</p></td></tr><tr><td><p>EMY MOREIRA DE DIAZ</p></td><td><p>565.912</p></td><td><p>25018.000705/2020-11</p></td></tr><tr><td><p>VERA LUCIA NEVES SINVAL</p></td><td><p>565.773</p></td><td><p>25018.000708/2020-54</p></td></tr><tr><td><p>AUTA MIRA FERNANDES</p></td><td><p>585.815</p></td><td><p>25018.000740/2020-30</p></td></tr></table><p>ALESSANDRA RENALLE ALMEIDA AMADO RIBAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>