<xml><article id="13448905" name="DOU - Carla" idOficio="5751100" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/03/2020" artClass="00024:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12469316">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 67, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 67, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR - ANS, designado pela Portaria nº 1202/GM, de 3 junho de 2019, publicada no DOU de 12 de junho de 2019 e Portaria nº 10.651/ANS de 19 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 20 de dezembro de 2019, no uso das atribuições que lhe confere o art. 26 da Resolução Regimental nº 01, de 17 de março de 2017, combinado com o caput e parágrafo primeiro do art. 10 da Resolução Administrativa nº 58, de 9 de abril de 2014, regulando o disposto na Lei nº 9.986, de 18 de julho de 2000, com fundamento legal no art. 87 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no Decreto nº 9.991, de 28 de agosto de 2019 e na IN nº 201, de 11 de setembro de 2019 , resolve:, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do País da servidora Carla Valéria Martins Rodrigues, matrícula SIAPE nº 1453273, ocupante do cargo de Especialista em Regulação, lotada na COGEST/DIPRO, em razão de gozo de Licença para Capacitação, para participar de Estágio no Centro Latinoamericano de Perinatología, da Organização Pan-Americana de Saúde - OPAS/OMS e de curso de espanhol presencial na instituição Academia Uruguay - Language Internacional, ambos em Montevidéu, Uruguai, no período de 02 de março a 30 de abril de 2020, conforme decisão contida no Processo Administrativo nº 33910.012280/2019-11. O afastamento ocorrerá com ônus limitado para a ANS.</p><p>Art. 2º A servidora deverá comunicar à Agência Nacional de Saúde Suplementar - ANS, imediatamente, quaisquer intercorrências que prejudiquem o usufruto da licença na forma como foi concedida.</p><p class="assina">ROGÉRIO SCARABEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>