<xml><article id="13913341" name="PORTARIAS DIREG 30-03-2020" idOficio="5793750" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/03/2020" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12542569">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 921443, resolve:</p><p>Nº 778 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DIDIERE DE OLIVEIRA LAGOS, matrícula no353945, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSCMOURA - Gabinete do Senador Confúcio Moura, a partir de 31/03/2020.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 921444, resolve:</p><p>Nº 779 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JAMES SILVA DE MELO, matrícula no353441, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSCMOURA - Gabinete do Senador Confúcio Moura, a partir de 31/03/2020.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 921445, resolve:</p><p>Nº 780 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUIZ ALCIDES DA SILVA, matrícula no214416, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSCMOURA - Gabinete do Senador Confúcio Moura, a partir de 31/03/2020.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 921422, resolve:</p><p>Nº 783 - exonerar FERNANDO RIBEIRO DA COSTA, matrícula no298727, do cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão GABSEN/GSFCOL - Gabinete do Senador Fernando Collor, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABLID/BLPRD - Bloco Parlamentar da Resistência Democrática.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 921556, resolve:</p><p>Nº 784 - exonerar JORGE ALBERTO CORREA, matrícula no358580, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABLID/GLPSDB - Gabinete da Liderança do PSDB, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, da mesma lotação.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>