<xml><article id="13456314" name="PORTARIA N 918-CH GAB MD-GM-MD__" idOficio="5751815" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/03/2020" artClass="00011:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12470945">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 918/CH GAB MD/GM-MD, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 918/CH GAB MD/GM-MD, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O CHEFE DE GABINETE DO MINISTRO DE ESTADO DA DEFESA, em conformidade com a Portaria nº 93/Casa Civil-PR, de 3 de janeiro de 2019, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º e art. 2º da Portaria Normativa nº 8/GM/MD, de 24 de janeiro de 2020, e o que consta do Processo Administrativo no60041.000180/2020-27, resolve:</p><p>DESIGNAR o Maj Av PEDRO FABIANO FIGUEIRA PEÇANHA, Ajudante de Ordens do Ministro de Estado da Defesa para compor a comitiva do Ministério da Defesa, a fim de participar de visita ao SouthCom e à Fábrica da EMBRAER, nos Estados Unidos da América, juntamente com o Senhor Presidente da República. O evento será realizado no período de 6 a 11 de março de 2020, incluindo trânsito, com ônus para o Ministério da Defesa, com pagamento de meias-diárias (nos dias da saída e do retorno ao território nacional) e diárias integrais nos demais dias.</p><p>A missão acima é considerada eventual e de natureza administrativa, estando enquadrada na alínea "c" dos incisos I e II do art. 3º, combinado com o art. 11 da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, e no art. 22 do Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973.</p><p class="assina">General de Divisão EDSON DIEHL RIPOLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>