<xml><article id="13798992" name="PORTARIA N 37 DE 27 DE FEVEREIRO" idOficio="5783745" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2020" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12525358">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 37, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 37, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, considerando o que consta no processo nº 23074.046382/2019-78, resolve:</p><p>Retificar a PORTARIA/PROGEP/DSP/Nº. 1.191, de 18/09/2019, publicada no D.O.U. nº 185, de 24/09/2019, Seção 2, página 28, referente à nomeação de PATRICIA MONTEIRO CRUZ MENDES.</p><p>Onde se lê: "[...], no Departamento de Comunicação, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital Reitor nº. 115, de 2018, publicado no DOU em 03/12/2018, DOU nº 231, Seção 3, página 72, cujo resultado foi homologado pelo Edital nº. 07, de 17/04/2019, publicado no DOU em 23/04/2019, Seção 3, página 45, [...] (Processo nº: 23074.056200/2019-77)".</p><p>Leia-se: "[...], no Departamento de Jornalismo do Centro de Comunicação, Turismo e Artes, candidato (a) aproveitado (a) para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba e aprovado (a) em Concurso Público do Departamento de Comunicação do Centro de Comunicação, Turismo e Artes da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital Nº. 115, de 30/11/2018, publicado no DOU em 03/12/2018, retificado pelo Edital de 05/12/2018, publicado no DOU nº 234, de 06/12/2018, Seção 3, página 81, cujo resultado foi homologado pelo Edital Nº 7, de 17/04/2019, publicado no DOU de 18/04/2019 e republicado no DOU Nº 77, de 23/04/2019, Seção 3, página 45, [...] (Processo nº: 23074.046382/2019-78)".</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 38, DE 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria/PROGEP/DSP/Nº. 1.455, de 06/11/2019, publicada no DOU em 11/11/2019, que nomeou o (a) candidato (a) ANA CAROLINA DA COSTA ARAUJO, habilitado (a) em concurso público aberto pelo Edital nº. 122, de 27/12/2018, publicado no DOU em 31/12/2018, retificado no DOU nº 29, de 11/02/2019, Seção 3, página 69-73, no DOU nº 37, de 21/02/2019, Seção 3, página 64, e no DOU nº 115, de 17/06/2019, Seção 3, página 55, cujo resultado foi homologado pelo Edital nº. 82, de 09/08/2019, publicado no DOU em 13/08/2019, retificado pelo Edital nº 85, de 21/08/2019, publicado no DOU de 22/08/2019, pelo Edital nº 90, de 06/09/2019, publicado no DOU de 09/09/2019, e pelo Edital de 05/11/2019, publicado no DOU de 07/11/2019, para o cargo de PSICÓLOGO, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 01, Padrão de Vencimento 01, Regime de Trabalho de 40 horas semanais, para o Quadro Permanente de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, código de vaga nº. 259702, em virtude de o (a) candidato (a) ter solicitado sua reclassificação para o final da lista de homologados, conforme processo nº 23074.086222/2019-61. (Processo nº 23074.070694/2019-01)</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>