<xml><article id="13595588" name="Portaria PTRE 1-2020 - Designaco" idOficio="5765044" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/03/2020" artClass="00043:00026:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral da Paraíba/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12493890">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 1, de 9 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 1, de 9 de março de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista a Resolução TRE/PB nº 14/2019 e o processo administrativo SEI nº 0002562-17.2020.6.15.8000, resolve</p><p>Art. 1º - Dispensar ALEXANDRA MARIA SOARES CORDEIRO, mat. 0229, do cargo comissionado de Diretor Geral - CJ-04 deste Tribunal.</p><p>Art. 2º - Dispensar SILMA LEDA SAMPAIO DE ALBUQUERQUE, mat. 0261, do cargo comissionado de Assessor I - CJ-01 do Gabinete 05 Vice-Presidência.</p><p>Art. 3º - Dispensar VALTER FELIX DA SILVA, mat. 0077, do cargo comissionado de Secretário - CJ-03 da SAO - Secretaria de Administração e Orçamento.</p><p>Art. 4º - Dispensar RANULFO LACET VIÉGAS DE ARAÚJO, mat. 0066, do cargo comissionado de Coordenador - CJ-02 da COF - Coordenadoria de Orçamento e Finanças.</p><p>Art. 5º - Dispensar ROBERTO VIEIRA CORREIA, mat. 0143, do cargo comissionado de Coordenador - CJ-02 da COSEG - Coordenadoria de Serviços Gerais.</p><p>Art. 6º - Dispensar HELDER SILVA BARBOSA, mat. 3099716, do cargo comissionado de Secretário - CJ-03 da SJI - Secretaria Judiciária e da Informação.</p><p>Art. 7º - Dispensar DANIEL CARNEIRO DA CUNHA MEIRA MOREIRA DA FRANCA, mat. 0573, do cargo comissionado de Coordenador - CJ-02 da COPES - Coordenadoria de Pessoal.</p><p>Art. 8º - Dispensar ANDRÉA RIBEIRO DE GOUVÊA, mat. 0223, do cargo comissionado de Assessor I - CJ-01 do Gabinete 03 Juiz Membro.</p><p>Art. 9º - Dispensar ARIOALDO ARAÚJO JÚNIOR, mat. 0365, do cargo comissionado de Coordenador - CJ-02 da COEDE - Coordenadoria de Educação e Desenvolvimento.</p><p>Art. 10º - Dispensar JOÃO DEMAR LUCENA RODRIGUES, mat. 0564, do cargo comissionado de Coordenador - CJ-02 da COAUDI - Coordenadoria de Auditoria Interna.</p><p>Art. 11º - Designar ALEXANDRA MARIA SOARES CORDEIRO, mat. 0229, para exercer o cargo comissionado de Assessor I - CJ-01 do Gabinete 05 Vice-Presidência.</p><p>Art. 12º - Designar SILMA LEDA SAMPAIO DE ALBUQUERQUE, mat. 0261, para exercer o cargo comissionado de Diretor Geral - CJ-04 deste Tribunal.</p><p>Art. 13º - Designar VALTER FELIX DA SILVA, mat. 0077, para exercer o cargo comissionado de Coordenador - CJ-02 da COSEG - Coordenadoria de Serviços Gerais.</p><p>Art. 14º - Designar EDUARDO RANGEL RIBEIRO, mat. 0179, para exercer o cargo comissionado de Coordenador - CJ-02 da COF - Coordenadoria de Orçamento e Finanças.</p><p>Art. 15º - Designar RANULFO LACET VIÉGAS DE ARAÚJO, mat. 0066, para exercer o cargo comissionado de Secretário - CJ-03 da SAO - Secretaria de Administração e Orçamento.</p><p>Art. 16º - Designar ALINE VILAR SILVEIRA ROCHA LOPES, mat. 0284, para exercer o cargo comissionado de Secretário - CJ-03 da SJI - Secretaria Judiciária e da Informação.</p><p>Art. 17º - Designar GIANCARLO GONÇALVES DE ABREU, mat. 0380, para exercer o cargo comissionado de Coordenador - CJ-02 da COPES - Coordenadoria de Pessoal.</p><p>Art. 18º - Designar MARINALDO GONÇALVES DE MELO JÚNIOR, mat. 30905387, para exercer o cargo comissionado de Assessor I - CJ-01 do Gabinete 03 Juiz Membro.</p><p>Art. 19º - Designar ANDRÉA RIBEIRO DE GOUVÊA, mat. 0223, para exercer o cargo comissionado de Assessor - CJ-02 da ASPRE - Assessoria da Presidência.</p><p>Art. 20º - Designar CRISTIANA TARGINO FALCÃO FARIAS, mat. 0167, para exercer o cargo comissionado de Coordenador - CJ-02 da COEDE - Coordenadoria de Educação e Desenvolvimento.</p><p>Art. 21º - Designar EDME DE FREITAS LIMA, mat. 0250, para exercer o cargo comissionado de Coordenador - CJ-02 da COAUDI - Coordenadoria de Auditoria Interna.</p><p>Art. 22º - Esta portaria entra vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. JOSÉ RICARDO PORTO</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>