<xml><article id="13438781" name="Portaria n 018-Reversão-28 FEV 2" idOficio="5749734" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/03/2020" artClass="00011:00044:00029:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12467305">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 018-DCEM, de 28 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 018-DCEM, de 28 de fevereiro de 2020</p><p></p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>REVERTER</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. Por término da Missão de Assessor do Conselheiro Militar junto à Missão Permanente do Brasil na Organização das Nações Unidas, EUA, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Eng (0187465836) MARCIO CARNEIRO BARBOSA, a contar de 21 de dezembro de 2019.</p><p>b. Por término do Curso de Idioma Coreano e Curso de Comando e Estado-Maior Conjunto (Atv PCENA V18/040), República da Coreia, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Inf (0925506040) RODRIGO COZENDEY PIRES, a contar de 14 de dezembro de 2019.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. Por término da Missão de Auxiliar de Adido do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil nos Estados Unidos da América e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Inf (0112356449) PAULO ROBERTO NOGUEIRA, a contar de 21 de dezembro de 2019.</p><p>b. Por término da Missão de Monitor no Centro de Instrução Paraquedista do Exército Argentino e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Com (0332957646) FERNANDO DE MACÊDO SILVA, a contar de 11 de dezembro de 2019.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>