<xml><article id="13857879" name="ATO GDGSET 157_2020_DISP_DESIG_S" idOficio="5788898" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="26/03/2020" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12534365">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 157, DE 25 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 157, DE 25 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>Considerando o constante do memorando nº 9, de 17/3/2020, da Secretaria da 1ª Turma;</p><p>Considerando o constante do memorando nº 16, de 16/3/2020, do Gabinete do Ex.moSr. Ministro Márcio Eurico Vitral Amaro, resolve:</p><p>1 - Dispensar a servidora SUELY SANTOS PESSOA, código 40810, Técnica Judiciária, Área Administrativa, da função comissionada de Supervisora da Seção de Recursos, Nível FC-5, da Secretaria da 1ª Turma.</p><p>2 - Designar o servidor MURILLO CESAR BATISTA OLIVEIRA, código 58477, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Secretaria da 1ª Turma, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da referida Secretaria.</p><p>3 - Designar a servidora CAROLINA MORENO ROSA, código 58673, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Supervisora da Seção de Recursos, Nível FC-5, da Secretaria da 1ª Turma, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da referida Secretaria.</p><p>4 - Designar a servidora GABRIELA LUIZA LEITE FERREIRA, código 60395, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Secretaria da 1ª Turma, ficando dispensada, a pedido, da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do Gabinete do Ex.moSr. Ministro Márcio Eurico Vitral Amaro.</p><p>5 - Designar a servidora MARIANA SAMPAIO WENSE, código 52553, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Secretaria da 1ª Turma, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da referida Secretaria.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>