<xml><article id="13639185" name="29-R-2020" idOficio="5769199" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2020" artClass="00016:00106:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12500905">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS Nº 614, de 4 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS Nº 614, de 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Exonerar, a partir de 09 de março de 2020, o servidor RICARDO LEITOLES CORREA - 2915815, Administrador, da Função Gratificada de Chefe da Unidade de Acompanhamento e Controle Orçamentário, FG-03, da Pró-Reitoria de Planejamento, Orçamento e Finanças, tendo em vista o que consta na Portaria nº 140/REITORIA, de 10 de janeiro de 2020.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="identifica">PORTARIAS de 6 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 655 - Alterar a Portaria nº 322/REITORIA, de 29 de janeiro de 2020, publicada no DOU de 31.01.2020, Seção 2, pág. 51, referente à designação do servidor EDUARDO LEO BARAN - 1916221, como substituto eventual do servidor LUCIANO LEPKA PORTELA - 2326905, na Função Gratificada FG-01, do Setor de Ciências Jurídicas, para fazer constar que a designação é a partir de 01 de fevereiro de 2020, na função de Chefe da Unidade de Controle e Execução Orçamentária do citado Setor, e não como constou no referido ato.</p><p>Nº 656 - Alterar a Portaria nº 297/REITORIA, de 27 de janeiro de 2020, publicada no DOU de 31.01.2020, Seção 2, pág. 50, referente à designação do servidor ALLAN RODRIGO DE LIMA - 1916247, como substituto eventual da servidora MARCIA GISLON DA SILVA - 342541, na Função Gratificada FG-01, do Setor de Ciências Jurídicas, para fazer constar que a designação é a partir de 01 de fevereiro de 2020, na função de Chefe da Unidade de Apoio Administrativo do citado Setor, e não como constou no referido ato.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p>PORTARIAS de 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 658 - Alterar, conforme descrito abaixo, a Portaria nº 312/REITORIA, de 28 de janeiro de 2020, publicada no DOU de 31.01.2020, Seção 2, pág. 51, referente à designação da servidora FERNANDA NOVAES CHIAPPIN VIZONI - 2082275, como substituta eventual da servidora PATRICIA DAS GRAÇAS GUIMARÃES - 2250990, na Função Gratificada FG-01, do Campus Avançado de Jandaia do Sul, tendo em vista a reestruturação organizacional da UFPR junto ao Sistema de Informações Organizacionais do Governo Federal (SIORG): Período: 31/01/2020 a 20/02/2020 - Chefe da Secretaria Administrativa do Gabinete, FG-01, do Campus Jandaia do Sul. A partir de: 22/02/2020 - Chefe da Unidade de Apoio Administrativo, FG-01, do Campus Avançado de Jandaia do Sul.</p><p>Nº 659 - Alterar, conforme descrito abaixo, a Portaria nº 311/REITORIA, de 28 de janeiro de 2020, publicada no DOU de 31.01.2020, Seção 2, pág. 51, referente à designação da servidora LUCIANA ANDREATTA MAIA - 2233395, como substituta eventual da servidora MARISA FABIANA MARQUES DE FARIAS - 2160751, na Função Gratificada FG-01, do Campus Avançado de Jandaia do Sul, tendo em vista a reestruturação organizacional da UFPR junto ao Sistema de Informações Organizacionais do Governo Federal (SIORG): Período: 31/01/2020 a 20/02/2020 - Chefe de Seção de Controle e Execução Orçamentária, FG-01, do Campus Jandaia do Sul. A partir de: 22/02/2020 - Chefe da Seção de Controle e Execução Orçamentária, FG-01, do Campus Avançado de Jandaia do Sul.</p><p>Nº 660 - Alterar a Portaria nº 382/REITORIA, de 05 de fevereiro de 2020, publicada no DOU de 10.02.2020, Seção 2, pág. 36, referente à designação da servidora DALILA APARECIDA DURAU - 205400, como substituta eventual do servidor DANIEL LENZI REYES ROMERO - 2318222, na Função Gratificada FG-01, do Setor de Ciências da Saúde, para fazer constar que a designação é a partir de 18 de fevereiro de 2020, na função de Chefe da Unidade de Controle e Execução Orçamentária do citado Setor, e não como constou no referido ato.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>