<xml><article id="13679729" name="I CONCURSO PBLICO NACIONAL UNIFI" idOficio="5772261" pubName="DO2" artType="Edital de Convocação" pubDate="16/03/2020" artClass="00099:00043:00040:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00006:00000" artCategory="Editais e Avisos/Poder Judiciário" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12506154">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 1, DE 12 DE MARÇO DE 2020 I CONCURSO PÚBLICO NACIONAL UNIFICADO PARA INGRESSO NA CARREIRA DA MAGISTRATURA DO TRABALHO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 1, DE 12 DE MARÇO DE 2020 I CONCURSO PÚBLICO NACIONAL UNIFICADO PARA INGRESSO NA CARREIRA DA MAGISTRATURA DO TRABALHO</p><p></p><p>O EXCELENTÍSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA PRIMEIRA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, de acordo com o artigo 96, inciso I, alínea "c", da Constituição Federal, combinado com os artigos 1º e 13º, § 6º, da Resolução Administrativa Nº 1.861/2016, do Tribunal Superior do Trabalho, tendo em vista o I Concurso Público Nacional Unificado para ingresso na carreira da Magistratura do Trabalho, regido pelo Edital de Abertura do Concurso, publicado no Diário Oficial da União de 29/06/2017, cujo resultado final foi homologado pelo Pleno do Tribunal Superior do Trabalho, nos termos da Resolução Administrativa Nº 2.053/2018, e divulgado por meio do Edital Nº 29, de 18/12/2018, publicado no Diário Eletrônico da Justiça do Trabalho no dia 20/12/2018, , resolve:</p><p /><p>I - NOMEAR, em razão de habilitação no I Concurso Público Nacional Unificado para ingresso na carreira da Magistratura do Trabalho, para exercer o cargo de Juiz do Trabalho Substituto do Tribunal Regional do Trabalho da 1ª Região, a candidata abaixo relacionada, respeitada a rigorosa ordem de classificação no certame, e observada a opção de lotação declarada pela candidata aprovada:</p><p>- TAYSA QUEIROZ MOTA DE SOUSA BRITO, 137º lugar, em vaga originária da demissão do Juiz do Trabalho Substituto Airton da Silva Vargas.</p><p>II - CONVOCAR a aprovada relacionada no item I para a Sessão Solene de Posse e Exercício a ser realizada no dia 31 de março de 2020, às 14 horas, no Edifício-Sede do Tribunal Regional do Trabalho da 1ª Região, 8º andar, situado na Avenida Presidente Antônio Carlos, Nº 251, Centro, Rio de Janeiro - RJ.</p><p>III - Este Edital entra em vigor na data da publicação.</p><p></p><p class="assina">JOSÉ DA FONSECA MARTINS JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>