<xml><article id="13684153" name="PORT461-2020-DPMM" idOficio="5772945" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/03/2020" artClass="00011:00045:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12507225">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA No 461/DPMM, DE 12 DE MARÇO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA No 461/DPMM, DE 12 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido nas alíneas g e w, do inciso V, do art. 1o, do Anexo B, da Portaria no24, de 9 de março de 2017, do Diretor-Geral do Pessoal da Marinha, em conformidade com a Tutela de Urgência deferida nos autos do Processo no5006083-62.2019.4.04.7200, em trâmite no Juízo da 1aVara Federal de Lages, encaminhado para cumprimento por intermédio do Ofício nº 00178/2020/PSUCCO/PGU/AGU, da Procuradoria-Seccional da União em Chapecó, resolve:</p><p>Art.1oTornar sem efeito a Portaria no1271/DPMM, de 18 de junho de 2018, publicada no Bol 13/2018 - Tomo II, p/630, que Licenciou do Serviço Ativo da Marinha o MN 15.0479.97 MARCOS VINICIUS PAIXÃO DE AZEVEDO, e reintegrar o referido militar ao Serviço Ativo da Marinha, a partir de 03 de julho de 2018, data do seu desligamento.</p><p>Art. 2oReformar, por força de decisão judicial, o MN 15.0479.97 MARCOS VINICIUS PAIXÃO DE AZEVEDO, na graduação que ocupava quando da ativa, com proventos calculados com base na mesma graduação, a partir de 03 de julho de 2018, nos termos do disposto nos arts. 104; 106, inciso II; 108, inciso IV, e 109, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980.</p><p>Art. 3oOs atrasados devidos ao autor, e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil, após o trânsito em julgado.</p><p>Art. 4oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Contra.Alte. HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>