<xml><article id="13571106" name="Atos 260 ao 263" idOficio="5762607" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="09/03/2020" artClass="00016:00143:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12489589">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 3 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS de 3 de março de 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais; resolve:</p><p>Nº 260- No Ato da Reitoria nº. 226/20, publicado no D.O.U. de 03/03/2020, referente à aposentadoria voluntária, com proventos integrais, de ocupante do cargo de Assistente em Administração - D 4 16, em regime de 40 horas semanais, com lotação no Colégio Técnico de Teresina - CTT, onde se lê: MARLUCIA PIRES BANGOIN, LEIA-SE: MARLUCIA PIRES BANGOIM. (considerando o Processo nº. 23111.000954/2020-10).</p><p>Nº 261- Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a JOSÉ ALVES DA SILVA, matrícula SIAPE 1167599, ocupante do cargo de Auxiliar de Cozinha - B 4 16, em regime de 40 horas semanais, com lotação na Cozinha/Restaurante Universitário, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3º da EC 47/2005. (considerando o Processo nº 23111.001104/2020-34).</p><p>Nº 262- Prorrogar a contratação temporária de CRISLANE MORAIS DA SILVA SOUSA, para o cargo de Profissional Técnico Especializado em Linguagem de Sinais (LIBRAS), em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com lotação na Coordenação do curso de Letras-Libras/CCHL, pelo prazo de 12 (doze) meses. (considerando o Processo nº 23111.001123/2020-06).</p><p>Nº 263- Prorrogar a contratação temporária de CONCEIÇÃO DE MARIA FERREIRA DE MACEDO, para o cargo de Profissional Técnico Especializado em Linguagem de Sinais (LIBRAS), em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com lotação na Coordenação do curso de Letras-Libras/CCHL, pelo prazo de 12 (doze) meses. (considerando o Processo nº 23111.001124/2020-76).</p><p class="assina">JOSÉ ARIMATÉIA DANTAS LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>