<xml><article id="13603461" name="Port. 228_dispensa e designação " idOficio="5765310" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2020" artClass="00016:00079:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12494386">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 228, DE  3 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 228, DE 3 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pelo Decreto Presidencial de 3 de abril de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 4 de abril de 2018, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor Robson Jose Esteves Peluzio, matrícula Siape nº 49805, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de coordenador de Extensão e Relações Empresariais, código FG-1, da Diretoria de Extensão do Campus Palmas, do Instituto Federal do Tocantins.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor Luiz Gustavo Ramos de Arruda, matrícula Siape nº 1823536, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de coordenador de Comunicação e Eventos, código FG-2, da Chefia de Gabinete da Direção-Geral do Campus Palmas, do Instituto Federal do Tocantins.</p><p>Art. 3º Dispensar o servidor Andre Luis Américo Moreira, matrícula Siape nº 2481524, ocupante do cargo de auditor, da função de secretário de Gabinete, código FG-2, da Chefia de Gabinete da Direção-Geral do Campus Palmas, do Instituto Federal do Tocantins.</p><p>Art. 4º Designar a servidora Marina Ribeiro Pereira, matrícula Siape nº 1583794, ocupante do cargo de assistente em administração, para exercer a função de secretária de Gabinete, código FG-2, da Chefia de Gabinete da Direção-Geral do Campus Palmas, do Instituto Federal do Tocantins.</p><p>Art. 5º Designar o servidor Raphael Gomes de Araujo Palazzo, matrícula Siape n.º 1646598, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de coordenador de Desporto e Lazer, código FG-2, da Diretoria de Extensão do Campus Palmas, do Instituto Federal do Tocantins.</p><p>Art. 6º Designar o servidor Luiz Gustavo Ramos de Arruda, matrícula Siape nº 1823536, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de coordenador do Centro de Artes e Cultura, código FG-1, da Diretoria de Extensão do Campus Palmas, do Instituto Federal do Tocantins.</p><p>Art. 7º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>