<xml><article id="13816567" name="OK PORTARIA N 017" idOficio="5784946" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2020" artClass="00044:00433:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Psicologia da 18ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12527394">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 17, DE 20 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa><![CDATA[ Altera as medidas administravas temporárias para prevenir contágio pelo novo coronavírus (COVID-19), no âmbito de jurisdição do CRP/18ª Região, dispostas na Portaria CRPMT nº 016, de 17 de março de 2020.]]></Ementa>
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 17, DE 20 DE MARÇO DE 2020</p><p class="ementa">Altera as medidas administravas temporárias para prevenir contágio pelo novo coronavírus (COVID-19), no âmbito de jurisdição do CRP/18ª Região, dispostas na Portaria CRPMT nº 016, de 17 de março de 2020.</p><p>O Conselheiro Presidente do Conselho Regional de Psicologia da 18ª Região - Mato Grosso, no uso das atribuições legais e Regimentais, que lhe são conferidas pela Lei 5.766, de 20 de dezembro de 1971, regulamentada pelo Decreto nº 79.822 de 17 de julho de 1977 [...] resolve:</p><p>Art. 1º Suspender integralmente as atividades de caráter presencial deste CRP 18ª Região, como reuniões do Plenário e de comissões, eventos, cerimônia de entrega de Carteiras de Identidade Profissional - CIPs; atendimento ao público em geral, rodas de conversa, palestras e demais outras que envolvem a participação de conselheiras(os), profissionais e servidores pelo período de 23 de março a 5 de abril do corrente ano.</p><p>Art. 2º Estabelecer o desenvolvimento das atividades de Conselheiras(os), Coordenadores, Servidores e Assessores através de acesso remoto ao servidor e/ou de forma "on line", podendo ser alterado conforme orientação das autoridades nacionais ou do CFP, devendo as demandas oriundas do público em geral e internas serem recebidas e encaminhadas através do correio eletrônico, e/ou por outro meio digital que será disponibilizado pelo CRP 18ª Região.</p><p>Parágrafo Primeiro: As demandas de secretaria como envio de boletos de anuidades e registro profissional, deverão ser encaminhadas exclusivamente ao email: contato@crpmt.org.br, e serão respondidas da mesma forma em até 5 (cinco) dias úteis. As certidões continuarão a ser requeridas pelo site do CRP 18ª Região, no endereço: https://crpmt.org.br/certidoes, e encaminhadas ao email informado pelo requerente.</p><p>Parágrafo Segundo: As demandas relativas ao exercício profissional, tais como dúvidas sobre o cadastro E-Psi, orientações e denúncias referentes ao exercício profissional, deverão ser encaminhadas preferencialmente ao e-mail: cof@crpmt.org.br, ou via telefone da Coordenação da Comissão de Orientação e Fiscalização, que será disponibilizado pelo CRP 18ª Região.</p><p>Parágrafo Terceiro: As demais demandas que exijam análise criteriosa de documentação e demais critérios de aprovação serão respondidas ao(s) requerente(s) partir de 6 de abril do corrente ano.</p><p>Art. 3º Suspender os prazos processuais e prescricionais das representações, processos administrativos e disciplinares éticos conforme Instrução Normativa nº 01/2020 do CFP no período de 18 de março a 17 de abril de 2020.</p><p>Art. 4º Os prazos estabelecidos nesta portaria e seu conteúdo poderão sofrer alterações a qualquer tempo, entrando em vigor a partir da data de sua expedição.</p><p>Art. 5º Esta portaria tem seus efeitos a partir de 23 de março de 2020, revogando-se toda as disposições em contrário.</p><p></p><p class="assina">GABRIEL HENRIQUE PEREIRA DE FIGUEIREDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>