<xml><article id="13799349" name="PORTARIA N 736 DE 19 DE MARÇO DE" idOficio="5783869" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2020" artClass="00017:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria de Fomento, Planejamento e Parcerias" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12525465">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 736, DE 19 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 736, DE 19 DE MARÇO DE 2020</p><p></p><p>A SECRETÁRIA DE FOMENTO, PLANEJAMENTO E PARCERIAS, no uso das atribuições que lhe confere os incisos II e III do art. 2º da Portaria 2.787, de 24 de junho de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear os servidores abaixo indicados para comporem a Comissão de Assistência aos Gestores do Termo de Execução Descentralizada - TED nº 2/2018, em substituição aos membros anteriormente nomeados, visando dar continuidade à elaboração de estudos afetos ao planejamento e à gestão de outorgas portuárias e à sustentabilidade de sistemas de inteligência logística portuária:</p><p>I - pelo Departamento de Política e Planejamento Integrado da Secretaria de Fomento, Planejamento e Parcerias, Joaquim Carlos Soutinho Neto, matrícula Siape nº 1320875, e Raul Moura de Sá, matrícula Siape nº 1319979, como suplente;</p><p>II - pelo Departamento de Gestão e Modernização Portuária da Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários, Ricardo Strauss, matrícula Siape nº 0884055, e Petterson Breno Souza Costa, matrícula Siape nº 2272534, como suplente;</p><p>III - pelo Departamento de Novas Outorgas e Políticas Regulatórias Portuárias da Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários, Ismael Gomes Netto, matrícula Siape nº 2279972, e Disney Barroca Neto, matrícula Siape nº 2387264, como suplente.</p><p>Art. 2º Aos membros da Comissão caberá:</p><p>I - manifestar-se quanto à análise e à aprovação dos Relatórios de Atividades e produtos, conforme previstos no cronograma de execução das atividades, apresentados no âmbito do TED, em um prazo máximo de 15 (quinze) dias, a contar do recebimento das matérias a serem deliberadas, nos assuntos afetos às atribuições de seus respectivos Departamentos; e</p><p>II - prestar assistência técnica e informações que detenha, por força de suas atribuições e competências, nos assuntos relativos às atividades previstas no Plano de Trabalho do TED.</p><p>Art. 3º Ao representante do Departamento de Política e Planejamento Integrado da Secretaria de Fomento, Planejamento e Parcerias caberá, cumulativamente:</p><p>I - coordenar as atividades da Comissão, encaminhando os respectivos relatórios de atividades quadrimestrais e produtos elaborados e entregues pela UFSC para apreciação dos demais membros;</p><p>II - consolidar os pareceres técnicos finais inerentes à aprovação dos relatórios de atividades quadrimestrais e produtos, com base nas análises e manifestações dos demais membros da Comissão;</p><p>III - convocar reuniões ordinárias e extraordinárias da Comissão;</p><p>IV - realizar interlocução junto ao gestor do TED indicado pela UFSC; e</p><p>V - acompanhar o cumprimento do Cronograma de Execução das atividades previstas no TED e o conteúdo dos produtos entregues, conforme seu Plano de Trabalho.</p><p>VI - editar os atos necessários para a regulamentação administrativa dos trabalhos da Comissão;</p><p>VII - indicar novos membros representantes dos departamentos indicados no art. 1º, em substituição aqueles originalmente designados por esta Portaria; e</p><p>VIII - convidar, sempre que necessário, representantes de outros órgãos e entidades públicas ou privadas, bem como especialistas em assuntos afetos aos temas tratados no âmbito da Comissão, para fins de cumprimento ao disposto nesta Portaria.</p><p>Art. 4º A Comissão reunir-se-á, ordinariamente, uma vez a cada quatro meses, na ocasião da entrega dos relatórios de atividades quadrimestrais e dos produtos elaborados ou, extraordinariamente, sempre que convocada por sua Coordenação.</p><p>Art. 5º Ficam revogadas a Portaria nº 10, de 21 de agosto de 2018 e a Portaria nº 452, de 16 de julho de 2018.</p><p>Art. 6º Essa Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NATÁLIA MARCASSA DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>