<xml><article id="13758868" name="ATOS DO DGP N. 1197 AO 1207 DE 1" idOficio="5780578" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="19/03/2020" artClass="00016:00131:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12520096">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 18 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 18 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria nº 514, publicado no DOU de 28 de abril de 2017, seção 2, página 31, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.197 - Retifica Ato do DGP nº 0722/2020, publicado no D.O.U. de 13/02/2020 (4978185). Onde se lê: " (...)função de Coordenadora de Curso do Departamento de Línguas Estrangeiras e Tradução do Instituto de Letras ", leia-se: "(...)função de Coordenadora de Graduação do Curso de Letras Francês Licenciatura Diurno do Instituto de Letras ".</p><p>Nº 1.198 - Retifica Ato do DGP nº 0724/2020, publicado no D.O.U. de 13/03/2019 (4978245). Onde se lê: "(...)da função de Coordenadora de Curso do Departamento de Línguas Estrangeiras e Tradução do Instituto de Letras ", leia-se: "(...)da função de Coordenadora de Graduação do Curso de Letras Francês Licenciatura Diurno do Instituto de Letras".</p><p>Nº 1.199 - Dispensar, por término de mandato, a Professora de Magistério Superior Suylan de Almeida Midlej e Silva da função de Coordenadora de Graduação do Curso de Gestão de Políticas Públicas, do Departamento de Gestão de Políticas Públicas da FACE(FCC).</p><p>Nº 1.200 - Designar, para mandato de 2 (dois) anos, a Professora de Magistério Superior Rosana de Freitas Boullosa, para exercer a função de Coordenadora de Graduação do Curso de Gestão de Políticas Públicas, do Departamento de Gestão de Políticas Públicas da FACE(FCC).</p><p>Nº 1.201 - Dispensar, por término de mandato, a Professora de Magistério Superior Suélia de Siqueira Rodrigues Fleury Rosa da função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Biomédica da Faculdade do Gama (FCC).</p><p>Nº 1.202 - Designar, para mandato de 2 (dois) anos, o Professor de Magistério Superior Ronni Geraldo Gomes de Amorim, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Biomédica da Faculdade do Gama(FCC).</p><p>Nº 1.203 - Dispensar, por término de mandato, a Professora de Magistério Superior Fabrícia Teixeira Borges da função de Coordenadora do Programa de Pós Graduação em Psicologia do Desenvolvimento e Escolar do Instituto de Psicologia (FCC).</p><p>Nº 1.204 - Designar, para mandato de 2 (dois) anos, a Professora de Magistério Superior Claisy Maria Marinho Araújo para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós Graduação em Psicologia do Desenvolvimento e Escolar do Instituto de Psicologia (FCC).</p><p>Nº 1.205 - Reconduzir, para mandato de 2 (dois) anos, o Professor de Magistério Superior Américo Pierangeli Costa para a função de Coordenador de Graduação de Licenciatura em Educação Física a Distância da Faculdade de Educação Física(FCC).</p><p>Nº 1.206 - Dispensar, por término de mandato, o Professor de Magistério Superior Guilherme Eckhardt Molina da função de Coordenador de Graduação Bacharelado em Educação Física da Faculdade de Educação Física (FCC).</p><p>Nº 1.207 - Designar, para mandato de 2 (dois) anos, o Professor de Magistério Superior Edson Marcelo Húngaro, para exercer a função de Coordenador de Graduação Bacharelado em Educação Física da Faculdade de Educação Física(FCC).</p><p class="assina">CARLOS VIEIRA MOTA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>