<xml><article id="13691192" name="DOU_CRH_20200313" idOficio="5774053" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/03/2020" artClass="00013:00076:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12509200">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 816 - Designar RAVENNA CARDOSO E CRUZ, CPF nº 028.414.151-80, para exercer a Função Gratificada de Supervisor III, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Goiás, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>Nº 827 - Designar NADYA MARIA DEPS MIGUEL, CPF nº 820.209.227-20, para exercer a Função Gratificada de Supervisor I, do(a) Supervisão de Disseminação de Informações, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FG - 1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>Nº 828 - Designar LUIZ SERGIO CARDOSO DE SA, CPF nº 550.747.907-00, para exercer a Função Gratificada de Supervisor I, do(a) Supervisão de Comunicações Integradas e Unificadas, do(a) Gerência de Suporte de Aplicações Distribuídas, do(a) Coordenação de Telecomunicações, do(a) Diretoria de Informática, FG - 1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>Nº 829 - Designar ANDRE LUIZ DA FONSECA CARVALHO, CPF nº 129.463.787-80, para exercer a Função Gratificada de Supervisor III, do(a) Diretoria de Informática, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>Nº 830 - Designar ANTONIO AGRA LOPES NETO, CPF nº 073.165.327-00, para exercer a Função Gratificada de Supervisor III, do(a) Diretoria de Informática, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>