<xml><article id="13592571" name="pts 6551 6583 6584 6604 6606 e 6" idOficio="5764818" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/03/2020" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12493445">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, resolve</p><p>Nº 6.551 - Exonerar LEONARDO ALVES RANGEL do cargo em comissão de Diretor de Programa desta Secretaria Especial, código DAS 103.5.</p><p>Nº 6583 - Dispensar ILCA CORDEIRO PEREIRA, matrícula nº 3090046, do encargo de substituta eventual de Daniele de Oliveira Vieira Paixão, titular do cargo em comissão de Diretor de Programa desta Secretaria Especial, código DAS 103.5. (Processo nº 19955.100282/2020-45).</p><p>Nº 6.584 - Designar DÊNIO APARECIDO RAMOS, matrícula nº 6220113, para exercer o encargo de substituto eventual do Diretor de Programa desta Secretaria Especial, código DAS 103.5, nos afastamentos e impedimentos legais da titular Daniele de Oliveira Vieira Paixão. (Processo nº 19955.100282/2020-45).</p><p>Nº 6.604 - Designar FABRÍCIA PADILHA DE OLIVEIRA, matrícula nº 1378738, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Divisão de Acompanhamento Contábil, código FCPE 101.2, da Coordenação de Orientação e Supervisão Atuarial da Coordenação-Geral de Atuária, Contabilidade e Investimentos da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência. (Processo nº 10133.100122/2020-03).</p><p>Nº 6.606 - Dispensar RAQUEL PETROCÉLIO FONSECA, matrícula nº 1706700, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Políticas de Trabalho da Gerência Regional do Trabalho em Governador Valadares, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais. (Processo nº 46237.001382/2019-34).</p><p>Nº 6.607 - Designar MARCELO DA SILVA ANJOS, matrícula nº 1012795, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Políticas de Trabalho da Gerência Regional do Trabalho em Governador Valadares, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais. (Processo nº 46237.001382/2019-34).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>