<xml><article id="13608673" name="pt 5935" idOficio="5765886" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2020" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12495111">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 5.935, DE  2 DE MARÇO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.935, DE 2 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o disposto no § 7º do art. 6º do Decreto nº 10.096, de 6 de novembro de 2019 - (Processo nº 47648.000015/2020-88), resolve:</p><p>I - Designar ORION SÁVIO SANTOS DE OLIVEIRA e PAULO CÉSAR ANDRADE ALMEIDA para exercerem as funções de membros titular e suplente, respectivamente, representantes desta Secretaria Especial junto ao Conselho Curador da Fundação Jorge Duprat Figueiredo, de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO.</p><p>II - Designar RÔMULO MACHADO E SILVA e MARCELO NAEGELE para exercerem as funções de membros titular e suplente, respectivamente, representantes desta Secretaria Especial junto ao Conselho Curador da Fundação Jorge Duprat Figueiredo, de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO.</p><p>III - Designar FREDERICO TOLEDO MELO para exercer a função de membro titular, indicado pela Confederação da Agricultura e Pecuária do Brasil - CNA, como representante dos Empregadores junto ao Conselho Curador da Fundação Jorge Duprat Figueiredo, de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, pelo período de 2 (dois) anos, a contar da data de publicação desta Portaria.</p><p>IV - Designar MARCELLO CAIO RAMON E BARROS FERREIRA para exercer a função de membro suplente, indicado pela Confederação Nacional da Indústria - CNI, como representante dos Empregadores junto ao Conselho Curador da Fundação Jorge Duprat Figueiredo, de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, pelo período de 2 (dois) anos, a contar da data de publicação desta Portaria.</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>