<xml><article id="13689537" name="DOU_Portaria n 20_Designação Ord" idOficio="5773810" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/03/2020" artClass="00007:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12508855">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 20, DE 13 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 20, DE 13 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE AGRICULTURA FAMILIAR E COOPERATIVISMO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, publicado no Diário oficial da União em 20 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Fica delegada competência aos servidores abaixo relacionados para atuarem como responsáveis no âmbito das Unidades Gestoras: 1302015, 130216, 130217 e 130232, Projeto Dom Helder Câmara II - FIDA, conforme discriminado a seguir:</p><p>I- Diretor do Projeto e Ordenador de Despesas: José Paulo de Almeida, CPF: ***.688.739-**, Diretor do Departamento de Estruturação Produtiva, código DAS 101.5;</p><p>II - Ordenador de Despesas Substituto: Marco Aurelio Pavarino, CPF: ***.016.501-**, Coordenador-Geral de Extrativismo, código DAS 101.4;</p><p>III - Gestora Financeira Titular: Ana Luiza Pupe de Brito Jansen, CPF: ***.015.081-**, Coordenadora - Geral de Apoio a Estruturação da Produção Familiar, código DAS 101.4;</p><p>IV - Gestora Financeira Substituta: Gleiciane Marcelino da Silva, CPF: ***.535.886-**, Analista Técnica de Políticas Sociais; e</p><p>V- Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão Titular: Welton da Silva Oliveira, CPF 662.594.873.04, Assistente Técnico, código DAS 102.1.</p><p>Art. 2º Estabelecer que, no exercício da competência ora delegada, deverão ser observadas, rigorosamente, as normas de administração orçamentária, financeira, de contabilidade e controle interno, bem como toda a legislação pertinente à matéria.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria nº 89, de 9/10/19, publicada no Diário Oficial da União - DOU de 11/10/19.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDO HENRIQUE KOHLMANN SCHWANKE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>