<xml><article id="13617742" name="LUCIANO ALBERTO FREIRE PRADO" idOficio="5767182" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2020" artClass="00018:00027:00015:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal/Diretoria de Gestão de Pessoal/Coordenação de Recursos Humanos/Divisão de Administração de Recursos Humanos/Serviço de Aposentadorias e Pensões" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12497545">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 12.517, DE 10 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 12.517, DE 10 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAL DA POLÍCIA FEDERAL, usando das atribuições que lhe são conferidas pelos incisos XIV e XIX do art. 43 do Regimento Interno da Polícia Federal, aprovado pela Portaria MSP nº 155, de 27/09/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 200, de 17/10/2018, Seção I, pp. 51/56, e tendo em vista o que consta nº 08513.001532/2004-28, resolve:</p><p>Revogar a portaria nº 1356, de 15 de outubro de 2004, publicada no Diário Oficial da União nº 201, de 19/10/2004, que concedeu aposentadoria ao servidor LUCIANO ALBERTO FREIRE PRADO, matrícula SIAPE nº 182.385, ocupante do Cargo de Agente de Polícia Federal, Classe Especial, do Quadro de Pessoal da Polícia Federal, haja vista a decisão proferida nos autos do Resp 1.383.671-RN pela Segunda Turma do STJ, bem como pela decisão do Tribunal de Contas da União pela ilegalidade do ato, por intermédio do Acórdão nº 6626/2013 - TCU Segunda Câmara, em razão de ter sido computado o tempo ficto referente ao acréscimo dos 20% laborados sob a égide da Lei nº 3.313/1957, e determinar o seu retorno à atividade e ao efetivo exercício de suas atribuições no referido cargo.</p><p class="assina">DELANO CERQUEIRA BUNN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>