<xml><article id="13802952" name="Portarias_SG_333_334_e_336" idOficio="5784293" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2020" artClass="00039:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12526551">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, nomeado pela Portaria nº 75/PGJ, de 19/1/2015, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 333 - Art. 1º Designar, a contar de 1/4/2020, o servidor MOISES LOURES MENESES, matrícula 3062-7, Técnico do MPU/Segurança Institucional e Transporte da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Chefe do Setor de Diligências da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Santa Maria, código FC-03 (86001011), dispensando-o, em consequência, do encargo de substituto da referida função.</p><p>Art. 2º Dispensar, a contar de 1/4/2020, o servidor PAULO DE CARVALHO MOURA, matrícula 1183-5, Técnico do MPU/Segurança Institucional e Transporte da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Chefe do Setor de Diligências da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Santa Maria, código FC-03 (86001011). (Tabularium nº 08191.031681/2020-11).</p><p>Nº 335 - Nomear a servidora POLLYANA BEATRIZ DE OLIVEIRA ALVES, matrícula 3827-0, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor de Apoio Técnico da Secretaria de Gestão de Pessoas, código CC-01 (62050099). (Tabularium nº 08191.031984/2020-34)</p><p>Nº 336 - Dispensar, a contar de 28/02/2020, a servidora MARISTELA RODRIGUES DOS SANTOS, matrícula 2096-6, Agente Administrativo do quadro do Ministério da Saúde, da função de confiança de Chefe do Setor de Apoio Administrativo da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará, Núcleo Bandeirante e Riacho Fundo, código FC-03 (66001048). (Tabularium nº 08191.032181/2020-05)</p><p class="assina">WAGNER DE CASTRO ARAUJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>