<xml><article id="13616552" name="PORT 279 e 280-2020" idOficio="5767107" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2020" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12496914">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 279, DE  9 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 279, DE 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23266.000474/2020-98, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, a partir de 04/03/2020, a servidora RENATA LÍGIA RUFINO NEVES DE SOUZA, Matrícula Siape nº 1943398, integrante do quadro permanente deste Instituto, da função comissionada, como titular da Coordenadoria do Curso de Bacharelado em Serviço Social, do campus Iguatu, Código FCC, para a qual fora designada mediante a Portaria nº 1048/GABR/REITORIA, de 23 de outubro de 2019(DOU de 24/10/2019)</p><p>Art. 2º Designar MOÍZA SIBÉRIA SILVA DE MEDEIROS, Professora de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 2168254, integrante do quadro permanente deste Instituto, para exercer a função comissionada, como titular da Coordenadoria do Curso de Bacharelado em Serviço Social, do campus Iguatu, Código FCC,</p><p>Art. 3º Estabelecer que a presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 280, DE 10 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23260.000348/2020-93, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, a servidora ANTONIA SAMPAIO DE FREITAS SALES, Assistente em Administração, Matrícula Siape nº 2417993, integrante do quadro permanente deste Instituto, da função gratificada, como titular da Coordenadoria de Aquisições e Contratações do campus Limoeiro do Norte, Código FG-02, para a qual fora designada mediante a Portaria nº 199, de 22 de novembro de 2018 (DOU nº 225, Seção 2, pág. 17, de 23/11/2018).</p><p>Art. 2º Designar MARCELO DE SOUSA SARAIVA, Auxiliar em Administração, Matrícula Siape nº 1920365, integrante do quadro permanente deste Instituto, para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria de Aquisições e Contratações do campus Limoeiro do Norte, Código FG-02.</p><p>Art. 3º Estabelecer a presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>