<xml><article id="13562789" name="06.03.2020 PRES 1" idOficio="5761515" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/03/2020" artClass="00018:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12487372">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  4 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e pela Portaria n° 32/MJSP, de 17 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 13, de 20 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 348-Art. 1° Nomear ALAN DILESSANDRO OLIVEIRA DE SOUZA, matrícula n° 1846224, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Divisão Técnica, código DAS 101.2, da Coordenação Regional de João Pessoa-PB, ficando dispensado da Função Comissionada de Chefe de Serviço que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor do encargo de substituto do Chefe da Divisão Técnica da referida Unidade Regional.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 349-Exonerar MIGUEL JORDÃO, matrícula n° 2236356, do cargo em comissão de Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Bonito-MS, subordinada à Coordenação Regional Campo Grande-MS.</p><p>Nº 350-Nomear FÁBIO LEMES para exercer o cargo em comissão de Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Bonito-MS, subordinada à Coordenação Regional Campo Grande-MS.</p><p>Nº 351-Exonerar VALMIR CABROCHA BRITES ROCHA, matrícula n° 2584055, do cargo em comissão de Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Corumbá-MS, subordinada à Coordenação Regional Campo Grande-MS.</p><p>Nº 352-Nomear ÉRCIO DE OLIVEIRA para exercer o cargo em comissão de Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Corumbá-MS, subordinada à Coordenação Regional Campo Grande-MS.</p><p>Nº 355-Designar RENATO BEZERRA HERCULANO para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Produtos Culturais, código FG-3, do Serviço de Atividades Culturais do Museu do Índio-RJ, ficando dispensado de Chefe de Núcleo que atualmente ocupa, e mantendo o exercício na Unidade de destino.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>