<xml><article id="13456509" name="072. Portarias de 28 de fevereir" idOficio="5751842" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/03/2020" artClass="00016:00060:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Santa Luzia" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12471011">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS SANTA LUZIA, nomeado pela Portaria IFMG nº 1.183, de 23/09/2019, publicada no DOU de 24/09/2019, Seção 2, pág. 21, e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475 de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22, e pela Portaria IFMG nº 1078, de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20, resolve:</p><p>Nº 30 - Art. 1º DISPENSAR a servidora RAQUEL MANNA JULIÃO, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape: 2300226, da função de Coordenadora do Curso de Tecnologia em Design de Interiores do IFMG - Campus Santa Luzia - função gratificada, código FUC-0001, a partir de 02 de março de 2020.</p><p>Art. 2º Determinar que a presente Portaria seja publicada no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Determinar que a Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis a aplicação da presente Portaria.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 31 - Art. 1º DESIGNAR a servidora RAQUEL MANNA JULIÃO, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape: 2300226, para a função de Coordenadora do Curso de Tecnologia em Design de Interiores do IFMG - Campus Santa Luzia - função gratificada, código FUC-0001, para um mandato de 2 (dois) anos a contar da publicação desta Portaria.</p><p>Art. 2º Determinar que a presente Portaria seja publicada no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Determinar que a Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis a aplicação da presente Portaria.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 32 - Art. 1º DISPENSAR a servidora DENISE SILVA TELLES, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape: 1855458, da função de Coordenadora do Curso Técnico Subsequente em Paisagismo do IFMG - Campus Santa Luzia - função gratificada, código FUC-0001, a partir de 02 de março de 2020.</p><p>Art. 2º Determinar que a presente Portaria seja publicada no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Determinar que a Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis a aplicação da presente Portaria.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 33 - Art. 1º DESIGNAR o servidor TALES BEDESCHI FARIA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape:1785131, para a função de Coordenador do Curso Técnico Subsequente em Paisagismo do IFMG - Campus Santa Luzia - função gratificada, código FUC-0001, para um mandato de 2 (dois) anos a contar da publicação desta Portaria.</p><p>Art. 2º Determinar que a presente Portaria seja publicada no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Determinar que a Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis a aplicação da presente Portaria.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Wemerton Luis Evangelista</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>