<xml><article id="13864435" name="PORTARIA_NR_100_Designar_SIGA_LA" idOficio="5788964" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2020" artClass="00018:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Arquivo Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12534451">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 100, DE 17 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 100, DE 17 DE MARÇO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO ARQUIVO NACIONAL, no uso das atribuições que lhe confere o Art. 22, do Regimento Interno do Arquivo Nacional, aprovado pela Portaria nº 2.433, do Ministério da Justiça, de 24 de outubro de 2011, publicada no Diário Oficial da União, de 25 de outubro de 2011, e considerando a necessidade de apoiar o Sistema de Gestão de Documentos e Arquivos da administração pública federal - Siga e os trabalhos da sua comissão de coordenação, de que trata o Capítulo I do Decreto nº 10.148, de 2 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora LARISSA CANDIDA COSTA, matrícula SIAPE nº 1446652, como responsável técnico, no âmbito do Arquivo Nacional, pela coordenação do Sistema de Gestão de Documentos e Arquivos da administração pública federal - Siga.</p><p>Art. 2º Revogam-se as portarias de nº 182, de 16 de julho de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 19 de julho de 2018, seção 2, página 33 e de nº 263, de 5 de setembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 10 de setembro de 2018, seção 2, página 37.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação..</p><p class="assina">NEIDE ALVES DIAS DE SORDI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>