<xml><article id="13724892" name="DECISÃO CROGO 05-2020" idOficio="5770847" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="18/03/2020" artClass="00044:00389:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Odontologia de Goiás" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12503428">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECISÃO Nº 5, de 10 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DECISÃO Nº 5, de 10 de março de 2020</p><p>O Presidente do CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DE GOIÁS - CROGO, no uso de suas atribuições e competências estabelecidas na Lei nº 4.324, de 14 de Abril de 1964, no Decreto nº 68.704, de 03 de junho de 1971 e no Regimento Interno, aprovado pela Resolução CROGO 001/79 e,</p><p>Considerando que o EDITAL DE CONVOCAÇÃO CRO-GO Nº 02/2020, de 05 de fevereiro de 2020 concedeu prazo para os convocados protocolarem as documentações previstas nos itens 3 e 16 do Edital do Concurso Público 001/2019, sob pena do chamamento do aprovado imediatamente posterior;</p><p>Considerando que o Edital de Convocação supracitado foi publicado no DIÁRIO OFICIAL DA UNIÃO - Seção 3 nº. 27, sexta-feira, no dia 07 de fevereiro de 2020, página 154;</p><p>Considerando que o convocado para o cargo de Assistente Administrativo I deixou transcorrer "in albis", não tomando a providência cabível referente à sua respectiva efetivação como servidor público efetivo do Conselho Regional de Odontologia do Estado de Goiás;</p><p>Considerando que o convocado para o cargo de Fiscal Regional I protocolou pedido de renúncia à nomeação no referido cargo;</p><p>Considerando que a convocada para o cargo de Contador protocolou tempestivamente requerimento de deslocamento para o final da ordem de classificação, abdicando do 2º (segundo) lugar por interesse particular e de caráter irretratável;</p><p>Considerando as deliberações contidas na 845ª reunião plenária do Conselho regional de Odontologia realizada no dia 02 de março de 2020;</p><p>Considerando os princípios norteadores da Administração Pública, previstos no art. 37, da CF, quais sejam: Legalidade, Impessoalidade, Moralidade, Publicidade e Eficiência, resolve:</p><p>Art. 1º. Em razão do não atendimento dos termos contidos no EDITAL DE CONVOCAÇÃO CRO-GO Nº 02, de 05 de fevereiro de 2020 no prazo oportunizado, caracterizando a renúncia, desistência temporária e/ou desinteresse dos aprovados no Concurso Público nº 001/2019, tornaram-se vagos os cargos referentes aos servidores abaixo-relacionados, constando a sua devida classificação:</p><p>I - Assistente Administrativo I</p><p>1º - Cota PPP - Wallison Luis Santos do Nascimento</p><p>II - Fiscal Regional I</p><p>3º - AC - Wilmar Cândido Faustino</p><p>III - Contador</p><p>2º - AC - Izis Camilla Leal da Silva</p><p>Art. 2º. Esta Decisão entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União - DOU, retroagindo os seus efeitos ao dia 10 de março de 2020.</p><p class="assina">RENERSON GOMES DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>