<xml><article id="13727883" name="ATO Portaria SGE DPGU N 70" idOficio="5777147" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2020" artClass="00041:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Defensoria Pública da União/Secretaria-Geral Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12514172">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 70, DE 16 DE março DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 70, DE 16 DE março DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL EXECUTIVA, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 27, inciso I e II, do Regimento Interno da Defensoria Pública-Geral da União, aprovado pela Resolução nº 154, de 04 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União em 22 de outubro de 2019, Seção 1, n° 205, páginas 49 a 56;</p><p>Considerando os autos do processo administrativo SEI: 08038.001683/2019-15, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar Empregado Público Federal, Afonso Hostilio Ventura Gambarra, SIAPE 1365988, ocupante do cargo Assistente Administrativo, Classe "S", Padrão III, dos encargos de Coordenador de Gerenciamento de Bens - CBEN, Substituto.</p><p>Art. 2º Designar o Servidor Público Federal, Valdevaldo Silva dos Santos, Matrícula SIAPE nº 1319887, ocupante do cargo analista de sistema, Classe s, Padrão iii, para exercer os encargos de Coordenador de Gerenciamento de Bens - CBEN, Substituto, nas ausências formais do titular.</p><p>Art. 3º Designar o Empregado Público Federal, Afonso Hostilio Ventura Gambarra, SIAPE 1365988, ocupante do cargo Assistente Administrativo, Classe S, Padrão III, para exercer os encargos de Chefe da Divisão de Patrimônio - DIPAT, da Coordenação de Gerenciamento de Bens - CBEN.</p><p>Art. 4° Designar a Servidora Pública Federal, Tânia Camargo Barcellos, Matrícula SIAPE nº 0439424, ocupante do cargo de Técnico de Nível Superior, Classe D, Padrão IV, para exercer os encargos de Chefe da Divisão de Patrimônio - DIPAT, Substituta, da Coordenação de Gerenciamento de Bens - CBEN, nas ausências formais do titular.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PALOMA NASCIMENTO COTRIM LEIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>