<xml><article id="13504015" name="AFASTAMENTO DO PAÍS EM 03.03.202" idOficio="5756385" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="04/03/2020" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12478513">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOs  de 2 DE MARÇO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOs de 2 DE MARÇO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>SUSANNE TAINA RAMALHO MACIEL, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar de evento internacional no período de 1/5/2020 a 11/5/2020 (incluindo trânsito), sendo: de 3/5/2020 a 8/5/2020 participar da conferência annual EGU General Assembly, em Vienna/Austria e de 9/5/2020 a 11/5/2020 realizar visita técnica no ICTJA, em Barcelona/Espanha, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.007448/2020-23.</p><p>ENRIQUE HUELVA UNTERNBAUMEN, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do "6º USAL PALECH CONGRESO CRIE 2020 - "Transformación Universitaria, Retos y Oportunidades", no período de 30/3/2020 a 5/4/2020 (incluindo trânsito), em Salamanca/Espanha, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.008280/2020-73.</p><p>GERSON CIPRIANO JUNIOR, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar visita técnica, no período de 18/3/2020 a 27/3/2020 (incluindo trânsito), em Miami/Flórida/EUA, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.012216/2020-97.</p><p>LAURO CASQUEIRO VIANNA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar da American Physiological Society / Experimental Biology 2020, no período de 2/4/2020 a 9/4/2020 (incluindo trânsito), em San Diego/Estados Unidos, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.018001/2020-80.</p><p>LICIA MARIA HENRIQUE DA MOTA, Médico/Área, na Universidade de Brasília, para participar 22o. Congresso Panamericano de Reumatologia - PANLAR 2020, no período de 1/5/2020 a 6/5/2020 (incluindo trânsito), em Miami/Estados Unidos, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.018512/2020-00.</p><p>GUSTAVO ADOLFO SIERRA ROMERO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do development of the WHO standard guidelines for the treatment of visceral leishmaniasis in HIV-visceral leishmaniasis coinfected persons in East Africa and South-East Asi, no período de 24/3/2020 a 28/3/2020 (incluindo trânsito), em Genebra/Suíça, com ônus limitado para a UnB. Proc.Eletrônico 23106.018864/2020-57.</p><p>REBECCA NEAERA ABERS, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar de conferência no Instituto de Asuntos Públicos, Universidad de Chile, no período de 22/3/2020 a 25/3/2020 (incluindo trânsito), em Chile/Santiago, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.019088/2020-11.</p><p>ANA LOURDES ARRAIS DE ALENCAR MOTA, Médico Veterinário, na Universidade de Brasília, para participar da DGI-Byen, Tietgensgade 65, 1704 Copenhagen V, Denmark e da 4th International Conference on Animal Health Surveillance, no período de 10/5/2020 a 16/5/2020 (incluindo trânsito), em Copenhagen/Dinamarca, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.019572/2020-31.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a publicação no DOU de 11/2/2020, seção 2, página 39, que concedeu afastamento do país ao servidor CAROLINE SIQUEIRA GOMIDE, Proc.Eletrônico 23106.005270/2020-86.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>