<xml><article id="13813559" name="PORTARIA N 8119 DE 20 DE MARÇO D" idOficio="5784464" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2020" artClass="00013:00050:31148:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda/Secretaria de Orçamento Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12526830">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 8.119, DE 20 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 8.119, DE 20 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE ORÇAMENTO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 4o, inciso V, da Portaria no80, de 13 de fevereiro de 2019, da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia, e o disposto no Processo SEI no10080.100346/2020-70, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora TÂNIA MARA ELLER DA CRUZ, matrícula Siape nº 1298601, do encargo de substituta eventual da função comissionada de Coordenador-Geral do Processo Orçamentário, código FCPE 101.4 da Subsecretaria de Gestão Orçamentária, da Secretaria de Orçamento Federal, designada pela Portaria nº 1.855, de 3 de outubro de 2016, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas do extinto Ministério do Planejamento, Desenvolvimento e Gestão, publicada na Seção 2 do Diário Oficial da União de 5 de outubro de 2016.</p><p>Art. 2º Designar o servidor GLÁUCIO RAFAEL DA ROCHA CHARÃO, matrícula Siape nº 1403707, para o encargo de substituto eventual da função comissionada de Coordenador-Geral do Processo Orçamentário, código FCPE 101.4 da Subsecretaria de Gestão Orçamentária, da Secretaria de Orçamento Federal, da Secretaria de Orçamento Federal, da Secretaria Especial de Fazenda deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, a partir da publicação desta Portaria.</p><p class="assina">GEORGE SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>