<xml><article id="13893981" name="2020_ATO_51_52" idOficio="5792129" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="30/03/2020" artClass="00043:00036:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12539940">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº  51, DE 27 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 51, DE 27 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar WALTER ROSA DAS CHAGAS JÚNIOR da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 40ª Zona Eleitoral - Catanduva, a partir de 2 de março de 2020.</p><p>Art. 2º Designar ELIANA CRISTINA BENVENUTO para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 40ª Zona Eleitoral - Catanduva, no período de 2 a 16 de março de 2020.</p><p>Art. 3º Designar EDNILSON JOSE FURLAN para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 40ª Zona Eleitoral - Catanduva, no período de 17 a 31 de março de 2020.</p><p>Art. 4º Designar SHEILA TEIXEIRA PACHECO CIABOTTI para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 40ª Zona Eleitoral - Catanduva, a partir de 1º de abril de 2020.</p><p>Art. 5º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">WALDIR SEBASTIÃO DE NUEVO CAMPOS JUNIOR</p><p class="identifica">ATO Nº 52, DE 27 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Designar MAHIL TAGORE LIMA E SILVA para função comissionada de Assistente do Posto, nível FC-1, do Posto Eleitoral de Pacaembu, pertencente à 196ª Zona Eleitoral - Junqueirópolis, a partir de 13 de março de 2020.</p><p>Art. 2º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">WALDIR SEBASTIÃO DE NUEVO CAMPOS JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>