<xml><article id="13453460" name="PTDP N 224 A 227 CSCDP" idOficio="5751483" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/03/2020" artClass="00024:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12470316">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Diretor-Presidente Substituto da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada - RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 224 CAROLINA LOPES KRAHN, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2114524, para inspecionar a empresa Avara Boucherville Pharmaceutical Services, Inc., em Lauzon, Canadá, no período de 28/3/20 a 5/4/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 108/2020. (Processo nº. 25351.901894/2020-50).</p><p>Nº 225 EDUARDO LUIS TESTA DAS NEVES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1493309, para inspecionar a empresa Avara Boucherville Pharmaceutical Services, Inc., em Lauzon, Canadá, no período de 28/3/20 a 5/4/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 108/2020. (Processo nº. 25351.901894/2020-50).</p><p>Nº 226 LILIAN DA COSTA E SILVA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1568223, para inspecionar a empresa Biocon Limited, em Bangalore, Índia, no período de 26/3/20 a 4/4/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 108/2020. (Processo nº. 25351.901894/2020-50).</p><p>Nº 227 MARCIO PESSOA COSTA PINHO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1440037, para inspecionar a empresa Biocon Limited, em Bangalore, Índia, no período de 26/3/20 a 4/4/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 108/2020. (Processo nº. 25351.901894/2020-50).</p><p class="assina">ANTONIO BARRA TORRES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>