<xml><article id="13693617" name="435 436 438 439 440 (13.03.2020)" idOficio="5774338" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/03/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12509708">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo nº 21000.010175/2020-57, resolve:</p><p>Nº 435 - Designar LAIDES RIBEIRO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1112269, para exercer o encargo de substituta do Chefe de Gabinete, código DAS 101.4, da Secretaria de Agricultura Familiar, no período de 26 de fevereiro a 10 de março de 2020, em virtude do afastamento do titular, ficando os atos convalidados neste período.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21042.000999/2020-22, resolve:</p><p>Nº 436 - Designar RAFAELA BIANCA PAIVA FEITOSA, matrícula SIAPE nº 1797420, para exercer o encargo de substituta do Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Rio Grande do Sul, no período de 31 de janeiro a 19 de fevereiro de 2020, em virtude do afastamento simultâneo do titular e do substituto designado, ficando os atos convalidados no referido período.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.005966/2020-65, resolve:</p><p>Nº 438 - Dispensar, a partir de 3 de fevereiro de 2020, ADILON DE SOUZA MILHOMEM, matrícula SIAPE nº 3454080, do encargo de substituto do Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Administração e Finanças, da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação.</p><p>Nº 439 - Designar CAROLINA NEVES HALLIT, matrícula SIAPE nº 2658261, para exercer o encargo de substituta do Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Administração e Finanças, da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, ficando os atos convalidados, a partir de 3 de fevereiro de 2020.</p><p>Nº 440 - Designar MARCOS OLIVEIRA FREIRES, matrícula SIAPE nº 2404072, para exercer o encargo de substituto da Chefe de Divisão, código DAS 101.2, Carolina Neves Hallit, da Coordenação-Geral de Pesquisas, Extensão e Desenvolvimento, da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>