<xml><article id="13512871" name="2020_02_28_Publicação_2020_03_05" idOficio="5756849" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/03/2020" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12479240">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 502 - Conceder o afastamento do país a ZILA VAN DER MEER SANCHEZ DUTENHEFNER, Professor Adjunto do Departamento de Medicina Preventiva do Campus São Paulo, no período de 09.03.2020 a 13.03.2020, para participar na "6th Global Alcohol Policy Conference", na Irlanda, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101999/2020-38).</p><p>Nº 503 - Conceder o afastamento do país a ALBERTO FRISOLI JUNIOR, Médico do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 09.03.2020 a 15.03.2020, para participar na "International Conference on Frailty and Sarcopenia Research (ICFSR 2020)", na França, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.102345/2020-21).</p><p>Nº 504 - Conceder o afastamento do país a FERNANDO ATIQUE, Professor Associado do Departamento de História do Campus Guarulhos, no período de 19.03.2020 a 29.03.2020, para realizar pesquisa em bibliotecas, participar de reunião de trabalho e também participar do "XV Congresso da BRASA", todos nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101739/2020-62).</p><p>Nº 505 - Conceder o afastamento do país a FLÁVIA RIBEIRO MACHADO, Professor Adjunto do Departamento de Cirurgia do Campus São Paulo, no período de 19.03.2020 a 27.03.2020, para participar no "40th International Symposium on Intensive Care and Emergency Medicine", na Bélgica, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.102374/2020-93).</p><p>Nº 506 - Conceder o afastamento do país a BRUNO MOREIRA SILVA, Professor Adjunto do Departamento de Fisiologia do Campus São Paulo, no período de 29.03.2020 a 08.04.2020, para participar nos seguintes eventos: visita técnica na Universidade do Texas em Arlington; visita técnica na Universidade da Califórnia em San Diego; "Experimental Biology 2020", todos nos Estados Unidos da América, com ônus CAPES PRINT (diárias e passagens aéreas) (Processo SEI nº 23089.101175/2020-68).</p><p>Nº 507 - Conceder o afastamento do país a CASSIA MARTA DE TOLEDO BERGAMASCHI, Professor Associado do Departamento de Fisiologia do Campus São Paulo, no período de 01.04.2020 a 08.04.2020, para realizar palestra e visita junto à "Saint Louis University", e também participar no "Experimental Biology 2020", ambos nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101927/2020-91).</p><p>Nº 508 - Conceder o afastamento do país a RUY RIBEIRO DE CAMPOS JUNIOR, Professor Titular do Departamento de Fisiologia do Campus São Paulo, no período de 01.04.2020 a 08.04.2020, para realizar palestra e visita junto à "Saint Louis University", e também participar no "Experimental Biology 2020", ambos nos Estados Unidos da América, com ônus CAPES PRINT (diárias e passagens aéreas) (Processo SEI nº 23089.101447/2020-20).</p><p>Nº 509 - Conceder o afastamento do país a LILIAN CAROLINE GONÇALVES DE OLIVEIRA, Biólogo do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 02.04.2020 a 09.04.2020, para participar no "Experimental Biology 2020", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101971/2020-09).</p><p>Nº 510 - Conceder o afastamento do país a ERICA EMY NISHI, Biomédico do Departamento de Fisiologia do Campus São Paulo, no período de 04.04.2020 a 09.04.2020, para participar no "Experimental Biology 2020", nos Estados Unidos da América, com ônus CNPq (diárias e passagens aéreas) (Processo SEI nº 23089.100632/2020-05).</p><p>Nº 511 - Conceder o afastamento do país a ANDRE IBRAHIM DAVID, Professor Adjunto-A do Departamento de Cirurgia do Campus São Paulo, no período de 13.04.2020 a 17.04.2020, para participar no Workshop "Center of Excellence in Bleeding Management", na Suíça, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.102375/2020-38).</p><p>Nº 512 - Conceder o afastamento do país a MARIANA RANGEL MACIEL, Médico do Hospital Universitário-HSP, no período de 23.04.2020 a 01.05.2020, para participar no "APA Annual Meeting 2020", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.102500/2020-18).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>