<xml><article id="13893396" name="Designa_27_03_VICEREITOR" idOficio="5792050" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/03/2020" artClass="00016:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12539807">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>Nº 1.054 - Dispensar, a pedido, LUISA GARDÊNIA ALVES TOME FARIAS, matrícula SIAPE nº 1171651, da função/cargo de COORDENADOR DE CURSO, código: FUC-01, do CURSO DE ENGENHARIA AMBIENTAL/CRATEÚS desta Universidade. (Processo n° 23067.015463/2020-59).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.055 - Dispensar, a pedido, JANAINA LOPES LEITINHO, matrícula SIAPE nº 1889633, da função/cargo de VICE-COORDENADOR DE CURSO, do CURSO DE ENGENHARIA AMBIENTAL/CRATEÚS desta Universidade (Processo n° 23067.015463/2020-59).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.056 - Art. 1º Designar LUANA VIANA COSTA E SILVA, matrícula SIAPE nº 2371339, para exercer a função de COORDENADOR DE CURSO, código: FUC-01, do CURSO DE ENGENHARIA AMBIENTAL/CRATEÚS desta Universidade, até 28/02/2022.</p><p>Art. 2º Designar THAYRES DE SOUSA ANDRADE, matrícula SIAPE nº 3089763, como VICE-COORDENADOR DE CURSO e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n° 23067.015463/2020-59).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.057 - Art. 1º Designar GIL CELIO DE CASTRO CARDOSO, matrícula SIAPE nº 2526812, para exercer a função de COORDENADOR DE CURSO, código: FUC-01, do CURSO DE GRADUAÇÃO EM GESTÃO DE POLÍTICAS PÚBLICAS DO CENTRO DE CIÊNCIAS AGRÁRIAS desta Universidade, até 28/02/2023.</p><p>Art. 2º Designar ROSELANE GOMES BEZERRA, matrícula SIAPE nº 2279852, como VICE-COORDENADOR DE CURSO e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n° 23067.014424/2020-34).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>