<xml><article id="13561421" name="PTS130E131DGPA" idOficio="5761225" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/03/2020" artClass="00013:00059:00233:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12486975">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  2 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS E ADMINISTRAÇÃO SUBSTITUTO DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições que lhe conferem o Decreto nº 9.746, de 8/4/2019, e a Portaria nº 1.128/PRES/INSS, de 14/5/2019, publicada no DOU nº 92, de 15/5/2019, e tendo em vista o disposto na Lei nº 11.356, de 19/10/2006, no Decreto nº 9.058, de 25/5/2017, e na Portaria MP nº 286, de 1/9/2017, resolve:</p><p>Nº 130 - Cessar os efeitos da Portaria nº 92/DGP/INSS, de 9/11/2015, publicada no Diário Oficial da União nº 216, de 12/11/2015, Seção 2, página 50, que concedeu a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, Nível Superior, de Órgão Seccional do Sistema de Pessoal Civil da Administração Federal - SIPEC, ao servidor EXPEDITO EVARISTO DE PAIVA NETO, matrícula nº 1.517.935, CPF nº 803.507.201-34, ocupante do cargo efetivo de Analista do Seguro Social.</p><p>Nº 131 - Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, Nível Superior, de Órgão Seccional do Sistema de Pessoal Civil da Administração Federal - SIPEC, ao servidor REGINALDO PEREIRA DE ANDRADE, matrícula nº 1.707.195, CPF nº 633.791.041-91, ocupante do cargo efetivo de Analista do Seguro Social, em exercício nesta Diretoria.</p><p class="assina">THIAGO REIS DO ESPIRITO SANTO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>