<xml><article id="13639750" name="ATO PORTARIAS 6171 A 6173" idOficio="5769277" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2020" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12501067">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, bem como o disposto no art. 32 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, e no Decreto nº 9.689, de 23 de janeiro de 2019, e as demais informações que constam no Processo SEI nº 19954.100035/2020-59, resolve:</p><p>Nº 6.171 - Dispensar, a contar de 31 de janeiro de 2020, AURIANE DO CARMO SOUZA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0095332, da Função Comissionada Técnica, código FCT-1, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados.</p><p>Nº 6.172 - Designar SILVANA RIBEIRO DA SILVA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 6095480, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-1, na Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 6.173 - Designar LUCIANY DA SILVA OLIVEIRA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1798201, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-7, na Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados.</p><p class="assina">DANIELLE SANTOS DE SOUZA CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>