<xml><article id="13502941" name="03.03.2020 PRES 2" idOficio="5756251" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/03/2020" artClass="00018:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12478298">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 02 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 02 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 308-Dispensar, a partir de 1° de novembro de 2019, CLEOMENES VIANA BATISTA, matrícula n° 1283011, do encargo de substituto do Auditor-Chefe, código FCPE 101.4, da Auditoria Interna desta Fundação.</p><p>Nº 309-Designar NIKOLAS RAPHAEL GIL ALCON MENDES, matrícula n° 1818356, para exercer o encargo de substituto do Coordenador de Planejamento e Modernização, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 311-Designar LORENA RODRIGUES SOARES, matrícula n° 1811876, para exercer o encargo de substituta do Coordenador de Auditoria, código FCPE 101.3, da Auditoria Interna desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 312-Dispensar, a partir de 10 de setembro de 2019, FERNANDO VIEIRA DE OLIVEIRA, matrícula nº 1821968, do encargo de substituto do Chefe do Núcleo Pessoal, código FG-3, da Coordenação de Administração do Museu do Índio-RJ.</p><p>Nº 313-Designar SAYURI ARAGÃO FUJISHIMA, matrícula n° 1646523, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Núcleo Pessoal, código FG-3, da Coordenação de Administração do Museu do Índio-RJ, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 316-Dispensar, a partir de 21 de fevereiro de 2020, BIANCA FERREIRA LIMA, matrícula nº 3879941, do encargo de substituta do Coordenador de Planejamento em Gestão Territorial e Ambiental, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Gestão Ambiental da Diretoria de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável desta Fundação.</p><p>Nº 322-Designar FRANCISCO RIBEIRO GOUVEA, matrícula n° 1934756, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional do Alto Solimões-AM, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>