<xml><article id="13479280" name="PORTARIA-107.104__173554" idOficio="5754066" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/03/2020" artClass="00013:00055:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12474519">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 107.104, DE 2 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 107.104, DE 2 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Presidente do Banco Central do Brasil, no exercício da atribuição prevista no § 5º do art. 4º da Lei nº 13.974, de 7 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam nomeados membros do Plenário do Conselho de Controle de Atividades Financeiras (Coaf), de que trata o art. 4º da Lei nº 13.974, de 7 de janeiro de 2020, os seguintes servidores, ocupantes de cargos efetivos integrantes dos quadros de pessoal dos órgãos e entidades abaixo indicados:</p><p>I - Marcelo Antonio Thomaz de Aragão, Banco Central do Brasil;</p><p>II - Marcus Vinicius de Carvalho, Comissão de Valores Mobiliários;</p><p>III - Gustavo da Silva Dias, Superintendência de Seguros Privados;</p><p>IV - Virgílio Porto Linhares Teixeira, Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional;</p><p>V - Cezar Ermílio Garcia de Vasconcellos, Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil;</p><p>VI - Gustavo Leal de Albuquerque, Agência Brasileira de Inteligência;</p><p>VII - Eric do Val Lacerda Sogocio, Ministério das Relações Exteriores;</p><p>VIII - Erika Mialik Marena, Ministério da Justiça e Segurança Pública;</p><p>IX - Márcio Adriano Anselmo, Polícia Federal;</p><p>X - Sergio Djundi Taniguchi, Superintendência Nacional de Previdência Complementar;</p><p>XI - Antônio Carlos Vasconcellos Nóbrega, Controladoria-Geral da União; e</p><p>XII - Vanir Fridriczewski, Advocacia-Geral da União.</p><p>Art. 2º Ficam revogadas:</p><p>I - a Portaria nº 104.343, de 20 de agosto de 2019; e</p><p>II - a Portaria nº 104.344, de 20 de agosto de 2019.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROBERTO DE OLIVEIRA CAMPOS NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>