<xml><article id="13813967" name="PORT-502-2020-DPMM-DOU" idOficio="5784596" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2020" artClass="00011:00045:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12526998">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 502/DPMM, DE 17 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 502/DPMM, DE 17 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea w, do inciso V, do art. 1º, do anexo B, da Portaria nº 24/2017, da DGPM, e em conformidade com a sentença já transitada em julgado, proferida pelo Juízo da 3ª Vara Federal de Florianópolis/SC, nos autos do Processo nº 5020527-47.2012.404.7200, que reincluiu a militar no Serviço Ativo da Marinha, por intermédio da Portaria nº 482/2013, do Com5ºDN, na graduação que ocupava quando da ativa, a partir de 11 de dezembro de 2013, com base nos art. 56, 94, inciso II, 104, inciso II, 106, inciso III, da Lei nº 6.880/80, vigente à época, resolve:</p><p>Art. 1º Reformar a CB-RM2-PC 09.1344.41 MARILENE DE SOUSA, a partir de 11 de dezembro de 2015, por ter completado mais de dois anos de agregada para tratamento de saúde.</p><p>Art. 2º Os direitos pecuniários a que faz jus, inerentes à situação de militar reformada, observado o previsto nos art. 12, incisos I, II, III e IV, § 1º, inciso II, da Lei nº 13.954/2019, são devidos desde a data do desligamento da organização militar a que estiver vinculado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data, retroagindo para efeitos administrativos, a partir de 11 de dezembro de 2015.</p><p class="assina">C. Alte HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>