<xml><article id="13570824" name="Portarias de 06.03" idOficio="5762556" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/03/2020" artClass="00016:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12489550">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE MARÇO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, no exercício da Reitoria, designada pela Portaria nº 1906, de 25 de setembro de 2017, publicada no DOU nº 185, de 26/09/2017, seção 02, pág. 20, resolve:</p><p>Nº 174 - Art. 1º - Dispensar o servidor FRANCISCO GILSON REBOUÇAS PORTO JÚNIOR, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 3030257, da função de Coordenador do Programa de Pós-graduação em Comunicação e Sociedade, função gratificada FCC.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 175 - Art. 1º - Designar a servidora AMANDA MAURÍCIO PEREIRA LEITE, Professora do Magistério Superior, matrícula no 1766583, para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-graduação em Comunicação e Sociedade, função gratificada FCC.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 176 - Art. 1º - Designar a servidora LIANA VIDIGAL ROCHA, Professora do Magistério Superior, matrícula no 1630973, como vice coordenadora do Programa de Pós-graduação em Comunicação e Sociedade,</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 177 - Art. 1º - Dispensar a servidora KÁTIA ROSE OLIVEIRA DE PINHO, Professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1346979, da função de Coordenadora do Curso de Relações Internacionais, Câmpus de Porto Nacional, função gratificada FCC.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 178 - Art. 1º - Designar a servidora FABIANA SCOLESO, Professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2314997, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Relações Internacionais, Câmpus de Porto Nacional, função gratificada FCC.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 179 - AUTORIZAR a prorrogação do contrato da senhora MARUSA HITALY DA SILVA CUNHA, até 13/09/2020, como professora substituta, lotada no Curso de Tecnólogo em Gestão de Cooperativas, no Campus de Araguaína, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. (Processo: 23101.007549/2019-19).</p><p class="assina">ANA LÚCIA DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>