<xml><article id="13583799" name="PORTARIA N 1022-SEORI-SG-MD" idOficio="5763473" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/03/2020" artClass="00011:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Orçamento e Organização Institucional" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12491070">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 1.022/SEORI/SG-MD, DE  9 DE MARÇO DE 2020   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 1.022/SEORI/SG-MD, DE 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE ORÇAMENTO E ORGANIZAÇÃO INSTITUCIONAL DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 10, § 2º da Portaria Normativa nº 15/MD, de 12 de fevereiro de 2020, e tendo em vista o que consta no Processo Administrativo nº 60100.000411/2019-17, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os representantes, titular e suplente, dos órgãos a seguir relacionados, para compor Grupo de Trabalho instituído pela Portaria Normativa nº 15/MD, de 12 de fevereiro de 2020, para orientar e apoiar os órgãos competentes nas atividades de exame, revisão e consolidação dos atos normativos inferiores a decreto no âmbito da administração central do Ministério da Defesa:</p><p>I - Gabinete do Ministro:</p><p>a) Clarice Dias de Oliveira Félix (titular); e</p><p>b) Neilton Carlos Neres Silva (suplente);</p><p>II - Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas:</p><p>a) Gen Bda R/1 Manoel Lopes de Lima Neto (titular); e</p><p>b) Cel Av Marcelo Muciolo Vieira (suplente);</p><p>III - Secretaria de Orçamento e Organização Institucional:</p><p>a) Luciana Castro Rodrigues (titular), que o coordenará; e</p><p>b) Patrícia.Cruz Andrade (suplente);</p><p>IV - Secretaria de Produtos de Defesa:</p><p>a) Luis Felipe Garcia Fernandes (titular); e</p><p>b) Thiago Zaccarini Paschoal (suplente);</p><p>V - Centro Gestor e Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia:</p><p>a) Shirley Cristina dos Santos (titular); e</p><p>b) Arthur Oliveira Chagas (suplente);</p><p>VI - Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto:</p><p>a) Oriente Leal Filho (titular); e</p><p>b) Vágner do Nascimento Carvalho (suplente);</p><p>VII - Consultoria Jurídica:</p><p>a) Carolina Saraiva de Figueiredo Cardoso (titular); e</p><p>b) Ivaniris Queiroz Silva (suplente);</p><p>VIII - Departamento do Programa Calha Norte:</p><p>a) Antonio da Silva Mendes (titular); e</p><p>b) Maj QCO EB Alexander Xavier da Silva (suplente).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FRANSELMO ARAÚJO COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>