<xml><article id="13707863" name="MATERIA DOU - PORTARIA marco JUD" idOficio="5775380" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/03/2020" artClass="00011:00044:00015:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/5ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12511230">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 45 - SSIP/5, DE 4 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 45 - SSIP/5, DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 5ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Ch DGP na Port nº 192, de 1º out 15, alterada pelas Port nº 210-DGP/DCIPAS, de 3 ago 18, e nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 dez 18, por cumprimento de julgado, Processo nº 5006609-21.2013.4.04.7206, junto ao Juízo da 1ª Vara Federal de Lages-SC, resolve:</p><p>REFORMAR, a contar de 10 de janeiro de 2014, RAFAEL PICCOLI, CPF 060354459-26, na mesma graduação, com proventos integrais de Soldado, de acordo com os incisos II do art. 106, V do art. 108 e art. 109, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, e por força de decisão judicial transitada em julgado, nos autos do processo nº 5006609-21.2013.4.04.7206, de acordo com o Parecer de Força Executória nº 00165/2019/PSUCCO/PGU/AGU, de 14 de outubro de 2019, da Procuradoria-Seccional da União em Chapecó-SC.</p><p class="assina">Gen Bda CLAUDIO SENKO PENKAL</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 49 - SSIP/5, DE 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 5ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Ch DGP na Port nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pelas Port nº 210-DGP/DCIPAS, de 3 de agosto de 2018 e 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>REFORMAR o S Ten R/1 (030906174-5) GILVANI CANTARELLI SCHERER, Prec/CP-96/1785260, vinculado ao 14º R C Mec, a contar de 25 de novembro de 2019, de acordo com os incisos II do Art 106 e V do Art 108 da Lei 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. Não é inválido." Conforme Ata de Inspeção de Saúde nº 496/2019, Sessão 92/2019, de 25 de novembro de 2019, do MPGu I/São Miguel do Oeste (14º R C Mec) e Parecer Técnico nº 38/2020, de 19 de fevereiro de 2020.</p><p class="assina">Gen Bda CLAUDIO SENKO PENKAL</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 53 - SSIP/5 10 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 5ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Ch DGP na Port nº 192, de 1º out 15, alterada pelas Port nº 210-DGP/DCIPAS, de 3 ago 18, e nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 dez 18, por cumprimento provisório de decisão judicial, Processo nº 5005107-86.2018.4.04.7201/SC, da 6ª Vara Federal de Joinville-SC, resolve:</p><p>REFORMAR, PROVISORIAMENTE, a contar de 11 de agosto de 2017, JOSÉ SCHMIDT NETO, CPF 080903729-70, na graduação de Soldado, com proventos integrais de Cabo, de acordo com o inciso IV do art. 108 e §1º do art. 110, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, de acordo com o Parecer de Força Executória nº 00014/2020/PSUCCO/PGU/AGU, de 12 de fevereiro de 2020, da Procuradoria-Seccional da União em Chapecó-SC.</p><p class="assina">Gen Bda CLAUDIO SENKO PENKAL</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>