<xml><article id="13595055" name="032" idOficio="5765076" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/03/2020" artClass="00016:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12493901">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  3 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO nº 020/2020/PROPI/REI/IFPI, de 17/02/2020, , resolve:</p><p></p><p>Nº 676 - Nomear ANA MARIA DOS SANTOS, Técnica em Secretariado, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 2178278, com lotação na Reitoria, para substituir, no período de 17/02 a 08/03/2020, Edna Maria Ferreira Chaves, Diretora de Pesquisa e Inovação da Reitoria, Código CD-4, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Ofício nº 021/2020/PROPI/REI/IFPI, de 17/02/2020, resolve:</p><p></p><p>Nº 677 - Nomear TIAGO SOARES DA SILVA, Coordenador do NIT da Pró-Reitoria de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação, Código FG-1, Matrícula SIAPE nº 1793677, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Diretor Estratégico de Pós-Graduação da Reitoria, Código CD-4, no período de 17/02 a 08/03/2020, por motivo do afastamento de seu titular Emmanuel Wassermann Moraes e Luz, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 076/2020/DG/CATZS/IFPI, de 27/11/2020, , resolve:</p><p></p><p>Nº 678 - Nomear ANTONIA CHARLIANE MATOS FACUNDO, Chefe de Gabinete do Campus Teresina Zona Sul, Código FG - 1, Matrícula SIAPE nº 1867911, para responder, cumulativamente, pelo o cargo de Chefe do Departamento de Administração e Planejamento, Código CD-4, do Campus Teresina Zona Sul, no período de 02/02 a 13/03/2020, em virtude do afastamento de sua titular, Larissa Santiago de Amorim Castro, que estará em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 058/2020/DG/CATZS/IFPI, de 11/02/2020, resolve:</p><p></p><p>Nº 679 - Nomear THAYS RIBEIRO TORRES MAGALHÃES XAVIER, Coordenadora-Geral de Apoio ao Ensino, Código FG-1, do Campus Teresina Zona Sul, Matrícula SIAPE nº 1669967, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Diretor de Ensino, Código CD-3, do Campus Teresina Zona Sul, no período de 17/02 a 08/03/2020, em virtude do afastamento de sua titular, Nara Neide Lucas dos Santos, por motivo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 51/2020/DGCTC/IFPI, de 11/02/2020, , resolve:</p><p></p><p>Nº 681 - Reconhecer MAURA IVONE ALVES DE JESUS SILVA, Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 1215786, com lotação no Campus Teresina Central, como substituta, no período de 12/02/2020 a 15/02/2020, de Francisca Maria Michelle Oliveira Lustosa, Chefe do Departamento de Saúde do Campus Teresina-Central, Código CD-4, que esteve em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 035/2020/DG/IFPI-CASJP, de 05/02/2020, resolve:</p><p></p><p>Nº 685 - Reconhecer JOÃO NETO DE SOUSA TEIXEIRA, Coordenador de Compras e Licitação do Campus São João do Piauí, Código FG - 1, Matrícula SIAPE nº 3051681, como responsável por responder, cumulativamente, pelo cargo de Chefe do Departamento de Administração e Planejamento do Campus São João do Piauí, Código CD-4, no período de 10/02 a 21/02/2020, em virtude do afastamento de seu titular Flávio Lima Cronemberger, que esteve em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 010/2020/CGP/CAANG/IFPI, de 0502/2020, , resolve:</p><p></p><p>Nº 686 - Reconhecer MARIA ALICE FERREIRA RODRIGUES SANTOS, Coordenadora Pedagógica, Código FG-1, do Campus Angical, Matrícula SIAPE nº 2153727, como responsável por responder, cumulativamente, pelo cargo de Diretor de Ensino, Código CD-3, do Campus Angical, no período de 06/02 e 18/02/2020, em virtude do afastamento de sua titular, Samara Maria Viana da Silva Lacerda, que esteve em gozo de férias no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 043/2020/DG/IFPI-CASJP, de 12/02/2020, resolve:</p><p></p><p>Nº 692 - Designar a servidora ZARYF ARAJI DAHROUG PACHECO, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, CPF nº 013.085.261-99, Matricula SIAPE nº 1310552, para exercer a função de Gestora Financeira Substituta do Campus São João do Piauí.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 722 - Nomear ANTÔNIO DE PÁDUA ALVES PINTO, Pró-Reitor de Desenvolvimento Institucional, Código CD-2, Matrícula SIAPE nº 0051552, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Reitor deste Instituto Federal, Código CD-1, no período de 10/03 a 12/03/2020, em virtude do afastamento de seu titular, Paulo Henrique Gomes de Lima, que participará de reunião Ordinária do CONIF, no período mencionado.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>