<xml><article id="13595061" name="port reitoria 601a606 2020" idOficio="5765092" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/03/2020" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12493919">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE MARÇO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 601 - Exonerar o servidor VALERIO ROSSET, Matrícula SIAPE nº 1798160, da função de Coordenador do Curso de Pós-Graduação em Ciência da Computação do Campus São José dos Campos (FUC-01).</p><p>Nº 602 - Designar o servidor MARCOS GONÇALVES QUILES, Matrícula SIAPE nº 1741124, para exercer a função de Coordenador do Curso de Pós-Graduação em Ciência da Computação do Campus São José dos Campos (FUC-01).</p><p>Nº 603 - Exonerar o servidor GASPAR DE JESUS LOPES FILHO, Matrícula SIAPE nº 7601464, da função de Coordenador do Curso de Pós-Graduação em Ciência Cirúrgica Interdisciplinar do Campus São Paulo (FUC-01).</p><p>Nº 604 - Designar o servidor MARCELO MOURA LINHARES, Matrícula SIAPE nº 2176085, para exercer a função de Coordenador do Curso de Pós-Graduação em Ciência Cirúrgica Interdisciplinar da Escola Paulista de Medicina do Campus São Paulo (FUC-01).</p><p>Nº 605 - Exonerar a servidora APARECIDA SADAE TANAKA, Matrícula SIAPE nº 3135871, da função de Chefe do Departamento de Bioquímica da Escola Paulista de Medicina do Campus São Paulo (FG-01).</p><p>Nº 606 - Designar o servidor IVARNE LUIS DOS SANTOS TERSARIOL, Matrícula SIAPE nº 1137725, para exercer a função de Chefe do Departamento de Bioquímica da Escola Paulista de Medicina do Campus São Paulo (FG-01).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>