<xml><article id="13870763" name="PORT. AFP - 1953 A 1868" idOficio="5789812" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2020" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12535602">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 204 de 06/02/2020, do Ministro de Estado da Educação, resolve:</p><p>Nº 1.953 - Tornar sem efeito, a pedido do servidor, a Portaria nº 1243 de 28/02/2020, publicada no Diario Oficial da União nº 43, em 04/03/2020, Seção 2, página 40, que autorizou o afastamento do país, com ônus pela UFMG, de DAWISSON ELVECIO BELEM LOPES, matrícula SIAPE nº 1884343, em virtude da não realização do referido afastamento.</p><p>Nº 1.954 - Tornar sem efeito, a pedido do servidor, a Portaria nº 960 de 14/02/2020, publicada no Diario Oficial da União nº 40, em 28/02/2020, Seção 2, página 40, que autorizou o afastamento do país, com ônus limitado, de FABIO VASCONCELLOS COMIM matrícula SIAPE nº 1254147, em virtude da não realização do referido afastamento.</p><p>Nº 1.955 - Tornar sem efeito, a pedido do servidor, a Portaria nº 8272 de18/12/2019, publicada no Diario Oficial da União nº 245, em 19/12/2019, Seção 2, página 27, que autorizou o afastamento do país, com ônus limitado, de WILLIAN RICARDO ROCHA matrícula SIAPE nº 1351216, em virtude da não realização do referido afastamento.</p><p>Nº 1.967 - Tornar sem efeito, a pedido do servidor, a Portaria nº 1605 de 11/03/2020, publicada no Diário Oficial da União nº 51, em 16/03/2020, Seção 2, página 41, que autorizou o afastamento do país, com ônus limitado, de IARA REGINA FRICKE MATTE, matrícula SIAPE nº 1222832, em virtude da não realização do referido afastamento.</p><p>Nº 1.968 - Tornar sem efeito, a pedido da servidora, a Portaria nº 902 de 12/02/2020, publicada no Diário Oficial da União nº 32, em 14/02/2020, Seção 2, página 41, que autorizou o afastamento do país, com ônus limitado, de MELISSA ORLANDIN PREMAOR, matrícula SIAPE nº 1253781, em virtude da não realização do referido afastamento.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>