<xml><article id="13810751" name="PT N 308 GGPES" idOficio="5784395" pubName="DO2E" artType="Portaria" pubDate="21/03/2020" artClass="00024:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2020&amp;jornal=605&amp;pagina=1" editionNumber="55-B" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12526775">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 308, DE 21 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 308, DE 21 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Diretor-Presidente Substituto, da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto de nomeação publicado no Diário Oficial de 25 de julho de 2019, bem como a Portaria de designação n. 3.359/GM/MS, publicada no Diário Oficial de 29 de dezembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 3° e art. 4° da Portaria n° 1.161, de 31 de julho de 2012, publicada no DOU de 1° de agosto de 2012, e</p><p>Considerando a Lei n. 13.979, de 6 de fevereiro de 2020, que estabelece as medidas para enfrentamento da emergência de saúde pública de importância internacional em decorrente do coronavirus; e</p><p>Considerando o Decreto n. 10.282, de 20 de março de 2020, que regulamenta a Lei n. 13.979, de 6 de fevereiro de 2020 para definir os serviços e as atividades essenciais, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores constantes do Anexo a esta Portaria para atuarem nas atividades de inspeção, fiscalização, autuação de infratores e outras relativas ao exercício do poder de polícia, no âmbito da Agência Nacional de Vigilância Sanitária.</p><p>Art. 2º Os servidores ora designados terão as atribuições e gozarão das prerrogativas previstas no art. 2° da Portaria nº 1.161, de 31 de julho 2012.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTONIO BARRA TORRES</p><p class="anexo">ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p><strong>NOME</strong></p></td><td><p><strong>MATRÍCULA</strong></p></td></tr><tr><td><p>HILNETTE DE CARVALHO VIEIRA</p></td><td><p>2093876</p></td></tr><tr><td><p>JOSE ANTONIO LELIS NEVES</p></td><td><p>236124</p></td></tr><tr><td><p>TERESINHA MARIA DA SILVA</p></td><td><p>7576312</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>