<xml><article id="13897840" name="2703DEP-MD-S-2-ED-EXTRA" idOficio="5792187" pubName="DO2E" artType="Decreto de Pessoal" pubDate="27/03/2020" artClass="00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00004:00000" artCategory="Atos do Poder Executivo" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2020&amp;jornal=605&amp;pagina=1" editionNumber="60-B" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12540021">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECRETO DE 27 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[MINISTÉRIO DA DEFESA]]></Titulo>
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="titulo">MINISTÉRIO DA DEFESA</p><p class="identifica">DECRETO DE 27 DE MARÇO DE 2020</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa, o General de Divisão Combatente MARCOS ANDRÉ DA SILVA ALVIM, para exercer o cargo de Vice-Chefe de Logística e Mobilização do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Vice-Chefe de Operações Conjuntas do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas.</p><p>Brasília, 27 de março de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>RETIFICAÇÃO</strong></p><p>DECRETO DE 13 DE JANEIRO DE 2020</p><p>(Publicado no Diário Oficial da União de 14 de janeiro de 2020, Seção 2, página 1)</p><p>No Decreto de nomeação de Oficiais-Generais do Comando da Aeronáutica, no âmbito do Ministério da Defesa e do Comando da Aeronáutica,onde se lê"Major-Brigadeiro do Ar ARNALDO AUGUSTO DO AMARAL NETO, para exercer o cargo de Vice-Chefe de Assuntos Estratégicos do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas, ficando exonerado, ex officio, do cargo de Chefe da Primeira Subchefia do Estado-Maior da Aeronáutica",leia-se"Major-Brigadeiro do Ar ARNALDO AUGUSTO DO AMARAL NETO, para exercer o cargo de Vice-Chefe de Operações Conjuntas do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe da Primeira Subchefia do Estado-Maior da Aeronáutica".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>