<xml><article id="10646562" name="Portaria.GME.461.2019 - 35097.00" idOficio="5481919" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2019" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00005" artCategory="Ministério da Economia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11990899">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 461, DE 3 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 461, DE 3 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA ECONOMIA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição Federal, em conformidade com o disposto no artigo 141, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com fundamento no artigo 117, incisos I e XVIII, combinado com o artigo 127, inciso II, e artigo 128, caput e parágrafo único, da Lei nº 8.112, de 1990, e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo Disciplinar nº 35097.001551/2016-19, resolve:</p><p>Suspender por 40 (quarenta) dias SECÍNIO CARVALHO DOS SANTOS, Perito Médico Federal, Matrícula SIAPE nº 1542450, por ausentar-se do serviço durante o expediente, sem prévia autorização do chefe imediato, e exercer atividade incompatível com o exercício do cargo ou função e com o horário de trabalho, devendo ser observado ainda a previsão do art. 130, § 2º, da Lei nº 8.112, de 1990, o qual dispõe que se houver conveniência para o serviço, a penalidade de suspensão poderá ser convertida em multa, na base de 50% (cinquenta por cento) por dia de vencimento ou remuneração, ficando o servidor obrigado a permanecer em serviço.</p><p class="assina">PAULO GUEDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>