<xml><article id="10909043" name="DESPACHOS DO REITOR -REPUBLICAÇÃ" idOficio="5507512" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="20/09/2019" artClass="00016:00107:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12035154">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 15 de agosto de 2019(*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 15 de agosto de 2019(*)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>JOSE ROBERTO RIOS LEITE, SIAPE nº 1130514, lotado(a) no(a) Departamento de Física, no período de 21/10/2019 a 27/10/2019, trânsito incluído, para participar da Conferência XIV LAWNP2019- Latin America Workshop on Nonlinear Phenomena, em La Paz/Bolívia, ônus Limitado. (Processo nº 23076.037313/2019-53)</p><p>FABIA MARIA DE LIMA, SIAPE nº 2306897, lotado(a) no(a) Hospital das Clínicas, no período de 22/09/2019 a 28/09/2019, trânsito incluído, para participar do XV Conferência Iberoamericana de Educacion em Enfermeria 2019, em Cidade do Panamá/Panamá, ônus Limitado. (Processo nº 23076.038092/2019-31)</p><p class="assina">ANÍSIO BRASILEIRO DE FREITAS DOURADO</p><p class="identifica">DESPACHO DE 20 DE AGOSTO DE 2019(*)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ARMELE DE FATIMA DORNELAS DE ANDRADE, SIAPE nº 1132476, lotado(a) no(a) Departamento de Fisioterapia, no período de 26/09/2019 a 02/10/2019, trânsito incluído, para participar do Congresso da European respiratory Society, em Madri/Espanha, ônus para a CAPES. (Processo nº 23076.035287/2019-29)</p><p>EDVANIA TORRES AGUIAR GOMES, SIAPE nº 1133755, lotado(a) no(a) Departamento de Ciências Geográficas, no período de 13/09/2019 a 20/09/2019, trânsito incluído, para participar do 9. Brazilian Symposium on Tuebingen, em Tuebingen/Alemanha, ônus Limitado. (Processo nº 23076.036079/2019-47)</p><p>FLAVIA AUGUSTA DE ORANGE LINS DA FONSECA E SILVA, SIAPE nº 1427751, lotado(a) no(a) Hospital das Clínicas, no período de 17/10/2019 a 25/10/2019, trânsito incluído, para participar do Anesthesiology 2019, em Orlando/Estados Unidos, ônus Limitado. (Processo nº 23076.031176/2019-43)</p><p>MARCELO HAZIN ALENCAR, SIAPE nº 2805590, lotado(a) no(a) Departamento de Engenharia de Produção, no período de 21/09/2019 a 26/09/2019, trânsito incluído, para participar do ESREL 2019, em Hannover/Alemanha, ônus Limitado. (Processo nº 23076.036577/2019-90)</p><p>THIAGO HENRIQUE NAPOLEAO, SIAPE nº 1960817, lotado(a) no(a) Departamento de Bioquímica, no período de 24/11/2019 a 30/11/2019, trânsito incluído, para participar do 15TH INTERNATIONAL CONFERENCE ON CULTURE COLLECTIONS ICCC-15, em Pucón/Chile, ônus Limitado. (Processo nº 23076.037840/2019-68)</p><p class="assina">ANÍSIO BRASILEIRO DE FREITAS DOURADO</p><p class="identifica">DESPACHO DE 26 DE AGOSTO DE 2019(*)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país do seguinte servidor:</p><p>ULYSSES PAULINO DE ALBUQUERQUE, SIAPE nº 2226955, lotado(a) no(a) Departamento de Botânica, no período de 26/08/2019 a 30/08/2019, trânsito incluído, para participar de visita científicana, em Bariloche/Argentina, ônus Limitado. (Processo nº 23076.034676/2019-37)</p><p class="assina">ANÍSIO BRASILEIRO DE FREITAS DOURADO</p><p class="identifica">DESPACHO DE 27 DE AGOSTO DE 2019(*)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ANDRE LUIZ CABRAL MONTEIRO DE AZEVEDO SANTIAGO, SIAPE nº 1776521, lotado(a) no(a) Departamento de Micologia, no período de 11/10/2019 a 23/10/2019, trânsito incluído, para participar do International symposium by Graduate Program of Undiscovered Taxa, em Seul/Coreia do Sul, ônus Limitado. (Processo nº 23076.033505/2019-91)</p><p>ULYSSES PAULINO DE ALBUQUERQUE, SIAPE nº 2226955, lotado(a) no(a) Departamento de Botânica, no período de 24/09/2019 a 28/09/2019, trânsito incluído, para participar do Congresso Latino-americano de Etnobiologia, em Sucre/Bolívia, ônus Limitado. (Processo nº 23076.038064/2019-13)</p><p class="assina">ANÍSIO BRASILEIRO DE FREITAS DOURADO</p><p class="nota">Republicados por terem saído no DOU Nº 166, de 28 de agosto de 2019, seção 2, página 33, com incorreção no original.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>