<xml><article id="10954633" name="Resolução nº 07 - 23.09.2019" idOficio="5512094" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="24/09/2019" artClass="00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00003" artCategory="Ministério da Cidadania/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12043151">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO Nº 7, DE 19 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 7, DE 19 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A Presidente do Conselho do Programa Nacional de Incentivo ao Voluntariado, no uso de sua competência, resolve:</p><p>Art. 1º A Resolução nº2/SECNPV/MC, de 18 de julho de 2019, passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 1º..............................................................</p><p>Art. 2º A Câmara Técnica instituída por essa Resolução será composta por 5 (cinco) membros titulares e suplentes. (NR)</p><p>Art. 3º Designar para compor a Câmara Técnica de Mobilização de Recursos, conselheiros ou seus indicados, representantes dos respectivos órgãos do Governo Federal e da sociedade civil:</p><p>I - Ministério da Economia:</p><p>a) Titular: Daniella Marques Consentino</p><p>b) Suplente: Danielle Santos de Souza Calazans</p><p>II - Ministério da Mulher, Família e Direitos Humanos:</p><p>a) Titular: Jailton Almeida do Nascimento</p><p>b) Suplente:Tatiana Barbosa de Alvarenga</p><p>III - Controladoria-Geral da União:</p><p>a) Titular: José Marcelo Castro de Carvalho</p><p>b) Suplente: José Gustavo Lopes Roriz</p><p>IV - Instituto Cyrella:</p><p>a) Titular: Aron Zyllberman</p><p>b) Suplente: Ana Carolina Monteiro Barros Matarazzo</p><p>V - Transforma Brasil</p><p>a) Titular: Fábio Silva</p><p>b) Suplente: Carolina Veloso Maciel</p><p>§1º A Câmara Técnica será coordenada pelo Ministério da Economia, com apoio técnico e administrativo do Ministério da Cidadania e Secretaria Executiva do Conselho Nacional do Programa de Incentivo ao Voluntariado. (NR)</p><p>§2º A participação na Câmara Técnica não representa vínculo administrativo ou trabalhista, considerando-se prestação de serviço público relevante, não remunerado.</p><p>§3º Poderão ser convidados especialistas e representantes de órgãos e entidades públicas ou privadas e de organizações da sociedade civil para participar de suas reuniões, sempre que considerado necessário.</p><p>Art. 3º ..........................</p><p>Art. 4º ..........................</p><p>Art. 5º .........................."</p><p>Art. 2º Ficam convalidados os atos praticados pela Câmara Técnica a partir de 19 de julho de 2019.</p><p>Art. 3º Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MICHELLE BOLSONARO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>