<xml><article id="10750487" name="Portaria nº 307 - 2019 - Restabe" idOficio="5492802" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2019" artClass="00018:00028:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Superintendência Regional em Goiás" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12009503">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 307, de 10 de Setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 307, de 10 de Setembro de 2019</p><p>O Superintendente Regional da Policia Rodoviaria Federal em Goias, do Departamento de Policia Rodoviaria Federal do Ministerio da Justica e Seguranca Publica, nomeado pela Portaria 202, de 21 de Marco de 2019, publicada no DOU 56, de 22 de Marco de 2019, do Ministerio da Justica e Seguranca Publica, usando da competencia que lhe foi conferida pelo Artigo 118 e seus Incisos, do Regimento Interno da PRF, aprovado pela Portaria 224/2018/MJSP, de 05/12/2018, publicada no DOU 234, de 06/12/2018, do Senhor MINISTRO DE ESTADO DE JUSTICA E SEGURANCA PUBLICA, considerando-se ainda o disposto no Art 12 da Orientacao Normativa 1, de 02.01.2017, publicada no DOU de 05.01.2017, o disposto na Portaria 8/MPOG, de 07.01.2013, publicada o DOU de 08.01.2013 e o contido nos autos 08662.023182/2019-23, resolve:</p><p>Art. 1. Tornar publico que a pensionista MARIA ANTONIA DAMASCENO, Matricula Beneficiaria 04834844, inscrita no CPF 014.182.161-27, apos recadastramento nesta Unidade Regional, obteve o restabelecimento do pagamento, nos termos do Art. 12 da Orientacao Normativa 1, de 02/01/2017, da Secretaria de Gestao de Pessoas e Relacoes do Trabalho no Servico Publico. Art. 2. Os acertos financeiros decorrentes do restabelecimento do pagamento serao efetivados na primeira folha de pagamento disponivel para inclusao. Art. 3. Essa Portaria entra em vigor na data de sua publicacao.</p><p class="assina">Alvaro de Resende Filho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>