<xml><article id="10875113" name="Port. APO - 6276 e 6277" idOficio="5504457" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2019" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12029939">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 6.276 - Nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, aposentar LUCIANA DE CERQUEIRA BARBOSA, inscrição UFMG nº 034169, matrícula SIAPE nº 1040034, ocupante do cargo de Enfermeiro-Área, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação II, Padrão de Vencimento 16, lotada no Hospital das Clínicas, com proventos integrais, por ter provado contar 31 (trinta e um) anos de contribuição.</p><p>Nº 6.277 - Nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, aposentar TANIA LAGE MOREIRA, inscrição UFMG nº 02760X, matrícula SIAPE nº 0317069, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, lotada na Escola de Educação Física, Fisioterapia e Terapia Ocupacional, com proventos integrais, por ter provado contar 33 (trinta e três) anos de contribuição.</p><p>Nº 6.278 - Nos termos do art. 40, § 1°, I da CF/88 e § 21, c/c o art. 6-A da EC 41/2003, incluído pela EC 70/2012, conceder aposentadoria por invalidez ao servidor JOSÉ FRANCISCO FERREIRA, inscrição UFMG nº 002941, matrícula SIAPE nº 0315120, ocupante do cargo de Jardineiro, Nível de Classificação B, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 16, lotado no Instituto de Ciências Exatas, com proventos na proporção de 35/35 (trinta e cinco trinta e cinco avos) de sua remuneração, decorrente de moléstia não especificada no § 1º do art. 186, da Lei 8112/90, comprovada por Laudo Médico nº 0.110.301/2019, de 25/06/2019.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>