<xml><article id="10832826" name="Matéria do dia 13.09.2019" idOficio="5500245" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2019" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12022782">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAIBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.183 - I - Conceder pensão civil a MARCELO FERNANDES RANGEL FILHO, CPF nº 007.695.594-09, filho do ex-servidor MARCELO FERNANDES RANGEL, matrícula SIAPE nº 331.533, falecido em 01 de julho de 2019, de acordo com o artigo 217, inciso IV, alínea "d" da Lei nº 8.112/90, c/c artigo 40, § 7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004; (Processo nº 23074.044636/2019-13).</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>II I - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a contar da data do óbito.</p><p>Nº 1.184 - I - Conceder pensão civil a KEURY SIMONE MELO DE ALMEIDA, CPF nº 057.521.694-88, cônjuge do ex-servidor MARCOS ANTONIO BARBOSA DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 331.436, falecido em 24 de agosto de 2019, de acordo com o artigo 217, inciso I da Lei nº 8.112/90, c/c artigo 40, § 7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004; (Processo nº 23074.055448/2019-11).</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>II I - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a contar da data do óbito.</p><p>Nº 1.187 - I - Conceder pensão civil a SUELY DE OLIVEIRA VILAR, CPF nº 132.608.714-20 cônjuge do ex-servidor GERÔNCIO VILAR PEQUENO, matrícula SIAPE nº 333.562, falecido em 23 de agosto de 2019, de acordo com o artigo 217, inciso I da Lei nº 8.112/90, c/c artigo 40, § 7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004; (Processo nº 23074.053932/2019-13).</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>II I - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação,</p><p>retroagindo seus efeitos a contar da data o óbito.</p><p>Nº 1.192 - I - Conceder pensão civil a JOZEMAR GUEDES DOS SANTOS, CPF nº 250.503.204-10, companheiro da ex-servidora MARLI FIRMINO PEREIRA, matrícula SIAPE nº 334.415, falecida em 30 de setembro de 2009, de acordo com o artigo 217, inciso III da Lei nº 8.112/90, c/c artigo 40, § 7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004; (Processo nº 23074.054984/2019-07).</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 50% (cinquenta por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>II I - Converter a proporção da pensão concedida a ELPÍDIO PEREIRA, CPF nº 219.072.694-87, que corresponderá a 50% (cinquenta por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>IV - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.193 - I - Conceder pensão civil a MARIA SOCORRO RAMALHO, CPF 161.501.984-72 cônjuge do ex-servidor FRANCISCO TIMÓTEO FILHO, matrícula nº SIAPE nº 2525409, falecido em 31 de agosto de 2019, de acordo com o artigo 217, inciso I da Lei nº 8.112/90, c/c artigo 40, § 7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004; (Processo nº 23074.056533/2019-04).</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cempor cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>II I - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação,</p><p>retroagindo seus efeitos a contar da data do óbito.</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.163, DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAIBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, PATRICIA ARAÚJO AMARANTE, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, aprovado (a) em 2º lugar em Concurso Público realizado por esta instituição, aberto pelo Edital nº. 62, de 04/07/2017, publicado no DOU de 06/07/2017, cujo resultado foi homologado pelo Edital CCHSA nº. 11, de 16/10/2017, publicado no DOU em 19/10/2017, prorrogado pelo Edital nº 94, de 03/09/2018, publicado no DOU de 05/09/2018 e republicado pelo Edital nº 94, de 06/09/2018, publicado no DOU de 10/09/2018, código de vaga nº. 0254862, cujo provimento foi autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19/07/2010, publicado no DOU em 20/07/2010. (Processo nº 23074.05081/2019-76 ).</p><p>II - A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados a partir da data da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>