<xml><article id="10923084" name="Edital Suspenção 1 2019" idOficio="5509216" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="20/09/2019" artClass="00099:00021:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="24" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12038301">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Edital   SEI Nº 1, DE 18 DE setembro DE 2019 Suspensão de Pagamento]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Edital SEI Nº 1, DE 18 DE setembro DE 2019 Suspensão de Pagamento</p><p>A SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS, no uso da competência delegada pela Diretoria Colegiada da ANM, por meio da Portaria SEI nº 202, de 22 de março de 2019, publicada no Boletim Interno Eletrônico em 27 de março de 2019, e, considerando o disposto na Resolução nº 2, de 12 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 14 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Comunicar a suspensão do pagamento dos aposentados e pensionistas que não se recadastraram dentro dos prazos legalmente estabelecidos, aniversariantes do mês de junho de 2019, conforme relação a seguir:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Lotes: 2019-junho-001; Código Órgão: 32396; Código UPAG: 17</p></td></tr><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>Aposentado / Beneficiário de Pensão</p></td><td><p>Data de Início da Atualização Cadastral</p></td><td><p>Matrícula</p></td></tr><tr><td><p>PEDRO ROBERTO DAS GRAÇAS SANTOS</p></td><td><p>***.585.707-78</p></td><td><p>Aposentado</p></td><td><p>01/06/2019</p></td><td><p>453729</p></td></tr></table><p>Art. 2º O restabelecimento do pagamento de proventos e dos benefícios de pensão, fica condicionado ao recadastramento, mediante comparecimento pessoal do beneficiário à Gerência Regional da Agência Nacional de Mineração no Estado do Rio de Janeiro - RJ ou SEDE, portanto a documentação estabelecida nos artigos 5º e 6º da ON nº 01/2013- SEGEPE/MP, cuja efetivação de crédito se dará na primeira "folha de pagamento" disponível para inclusão.</p><p class="assina">ALINE FERNANDES DAS CHAGAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>