<xml><article id="10926792" name="Portaria_8509 8510 8511 Nom Doce" idOficio="5507276" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2019" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12034805">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 18 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS 18 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 8.509 - Nomear, em caráter efetivo, TIAGO OLIVEIRA WEBER, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 60/2019 de 22 de Agosto de 2019, homologado em 23 de agosto de 2019 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento de Engenharia Elétrica da Escola de Engenharia, em vaga decorrente de exoneração, Art. 34º, Parágrafo Único, Inciso I e Art. 20º, Parágrafo 2º da Lei 8112/90, do Professor Gustavo Dorneles Ferreira, código nº 917998, ocorrida em 20 de Agosto de 2018, conforme Portaria nº. 6365 de 16/08/2018, publicada no Diário Oficial da União de 20/08/2018. Processo nº. 23078.526227/2018-10.</p><p>N° 8.510 - Nomear, em caráter efetivo, LUAN GHEZZI FERREIRA PINHO, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 75/2017 de 12 de Dezembro de 2017 homologado em 14 de dezembro de 2017 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento de Astronomia do Instituto de Física, em vaga decorrente de Criação de Cargos, código nº 932634, ocorrida em 29/05/2018, conforme Portaria nº. 504 de 28/05/2018, publicada no Diário Oficial da União de 29/05/2018. Processo nº. 23078.504082/2017-15.</p><p>N° 8.511 - Nomear, em caráter efetivo, NATAN KATZ, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 62/2019 de 27 de Agosto de 2019, homologado em 29 de agosto de 2019 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento de Medicina Social da Faculdade de Medicina, em vaga decorrente da aposentadoria da Professora Mariza Machado Kluck, código nº 273770, ocorrida em 18 de Maio de 2018, conforme Portaria nº. 3609/2018 de 17 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 18 de maio de 2018. Processo nº. 23078.525362/2018-48.</p><p class="assina">JANE FRAGA TUTIKIAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>