<xml><article id="10908920" name="Portaria nº 3778 e 3779 e 3780 e" idOficio="5507491" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/09/2019" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12035134">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 29 de agosto DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 29 de agosto DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso XXIII da Portaria nº 2.787, de 24 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 25 de junho de 2019, e com base no que estabelece o art. 20 da Lei nº 12.815, de 05 de junho de 2013, na Lei nº 13.341, de 29 de setembro de 2016, e nos arts. 36 e 37 do Decreto nº 8.033, de 27 de junho de 2013, bem como no art. 3º da Portaria SEP nº 244, de 26 de novembro de 2013, resolve:</p><p>Nº 3.778 - Dispensar, do Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto de Imbituba/SC, Marlos da Silva Tavares (Titular), representante da Classe Empresarial, indicado pela Associação Brasileira de Terminais e Recintos Alfandegado - ABTRA.</p><p>Nº 3.779 - Designar, pelo período de 2 (dois) anos, ao Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto de Imbituba/SC, Roberto Teller (Titular), CPF n.º 076.821.048-80, representante da Classe Empresarial, indicado pela Associação Brasileira de Terminais e Recintos Alfandegado - ABTRA.</p><p>Nº 3.780- Designar, pelo período de 2 (dois) anos, ao Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto de Porto Velho/RO, Edemir Monteiro Brasil Neto (Titular), CPF n.º 834.950.702-06, e Álvaro Luiz Mendonça de Oliveira (Suplente), CPF n.º 289.716.982-68, representantes do Poder Público, indicados pela Prefeitura do Município de Porto Velho.</p><p>Nº 3.782 - Dispensar do Conselho de Autoridade Portuária - CAP, do Porto de São Francisco do Sul/SC, André Ravara (Titular), representante da Classe Empresarial, indicado pela Associação Brasileira dos Terminais Portuários - ABTP.</p><p>Nº 3.783 - Designar, pelo período de 2 (dois) anos, ao Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto de São Francisco do Sul/SC, Rodrigo Clébicar Pereira Mota Esteve (Titular), CPF n.º 254.862.758-62, representante da Classe Empresarial, indicado pela Associação Brasileira dos Terminais Portuários - ABTP.</p><p>Nº 3.784 - Dispensar, do Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto de Cabedelo/PB, Ernesto Serrano Rodriguez Filho (Titular) e Alessandro Freitas dos Santos (Suplente), representantes do Poder Público, indicados pela Marinha do Brasil.</p><p>Nº 3.785 - Designar, pelo período de 2 (dois) anos, ao Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto de Cabedelo/PB, o Capitão de Fragata Rodrigo Amaral Godoy (Titular), CPF n.º 025.410.107-02 e o Capitão-Tenente Luiz Alberto de Souza Araújo (Suplente), CPF n.º 255.105.094-49, representantes do Poder Público, indicados pela Marinha do Brasil.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>