<xml><article id="11040582" name="pts 767 a 768" idOficio="5518301" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2019" artClass="00024:00002:00019:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Goiás/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12054006">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O CHEFE SUBSTITUTO DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM GOIÁS, no uso de suas atribuições legais conferidas pela Portaria SAA/SE/MS nº 986, de 12/09/2019, publicada no DOU nº 179, de 16/09/2019, e Portaria SAA/SE/MS nº 1.804, de 01/10/2013, publicada no DOU nº 192, de 03/10/2013, resolve:</p><p>N° 766 - Conceder aposentadoria voluntária integral a HÉLIA MARIA GOMES MACHADO, matrícula no SIAPE nº 0548183, ocupante do cargo de Artífice de Confecção de Roupas e Uniformes, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.001411/2019-11).</p><p>Nº 767 - Conceder aposentadoria voluntária integral a JOÃO BATISTA DE SOUSA, matrícula no SIAPE nº 0494204, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3 º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.001545/2019-32).</p><p>Nº 768 - Conceder PENSÃO à GILZA DE OLIVEIRA SOCRATES, cônjuge do ex-servidor aposentado EDEN RIOS SOCRATES, matrícula no SIAPE nº 546639, ocupante do cargo de Médico, Classe "S", Padrão III, do Nível Superior - falecido em 13.09.2019, a contar da data do óbito, com fundamento no Artigo 215 combinado com o Art. 217, inciso I e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei 8.112/90, alterado pela Lei 13.135/15, combinado com a EC-41/03 e Lei 10.887/04 (Processo 25005.001579/2019-27).</p><p class="assina">EDUARDO FALEIRO DE ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>