<xml><article id="10974713" name="25.09.19" idOficio="5513868" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2019" artClass="00016:00123:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12046318">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 2.855 - Prorrogar de 25/09/2019 a 24/03/2020, o prazo do contrato por tempo determinado celebrado através da Portaria nº 810, de 20 de março de 2019, publicada no DOU de 21 de março de 2019 entre esta UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI e o Professor Do Magisterio Superior - Substituto ANTÔNIO LEDISON DE OLIVEIRA.</p><p>Nº 2.856 - Prorrogar de 01/09/2019 a 28/10/2019, o prazo do contrato por tempo determinado celebrado através da Portaria nº 1438, de 25 de maio de 2018, publicado no DOU de 28 de maio de 2018, prorrogado pela Portaria nº 3079, de 22 de novembro de 2018, publicado no DOU de 23 de novembro de 2018, prorrogado pela Portaria nº 498, de 18 de fevereiro de 2019, publicado no DOU de 19 de fevereiro de 2019, prorrogado pela Portaria nº 2306, de 09 de agosto de 2019, publicado no DOU de 12 de agosto de 2019 entre esta UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI e o Professor Do Magisterio Superior - Substituto DYANE VIEIRA DOS SANTOS.</p><p>Nº 2.859 - Nomear em caráter efetivo de acordo com o artigo 9º, inciso I e artigo 10 da lei n.º 8112/90, GUILHERME DOS SANTOS TELES, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Denominação de Adjunto A, Nível 1 em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, Área de Ciências da Terra, Geologia e Engenharia Geológica: Geologia Econômica, Economia Mineral, Prospecção Geológica/Mineral, Recursos Energéticos, Legislação Ambiental e Mineral em vaga decorrente de exoneração, publicada no D.O.U. de 19/09/2019, código 0709796, com exercício no Campus Diamantina. A posse deverá ocorrer no prazo de 30(trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p>Nº 2.860 - Contratar MARLON DOMINGOS CURY, como PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR - SUBSTITUTO para a Área de de Engenharia/Análises e Projetos de Transporte, Engenharia de Transporte, Transportes Urbanos e demais disciplinas correlatas do(a) Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha/UFVJM, no período de 30 de setembro de 2019 a 29 de março de 2020, com salário correspondente à Classe Auxiliar em regime de trabalho de 40 Horas Semanais.</p><p>Nº 2.861 - Prorrogar de 02/11/2019 a 30/04/2020, o prazo do contrato por tempo determinado celebrado através da Portaria nº 1127, de 24 de abril de 2018, publicada no DOU de 26 de abril de 2018, prorrogada pela Portaria nº 2781, de 17 de outubro de 2018, publicada no DOU de 18 de outubro de 2018, prorrogada pela Portaria nº 1131, de 16 de abril de 2019, publicada no DOU de 17 de abril de 2019 entre esta UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI e o Professor Do Magisterio Superior - Substituto RODRIGO CHAMILETE NEVES.</p><p>Nº 2.862 - Prorrogar de 11/10/2019 a 10/04/2020, o prazo do contrato por tempo determinado celebrado através da Portaria nº 1835, de 04 de julho de 2018, publicado no DOU de 05 de julho de 2018, prorrogado pela Portaria nº 497, de 18 de fevereiro de 2019, publicado no DOU de 19 de fevereiro de 2019 entre esta UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI e o Professor Do Magisterio Superior - Substituto LUCIRLEIA ALVES MOREIRA PIERUCCI.</p><p>Nº 2.863 - Prorrogar de 01/10/2019 a 31/03/2020, o prazo do contrato por tempo determinado celebrado através da Portaria nº 864, de 27 de março de 2019, publicado no DOU de 28 de março de 2019 entre esta UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI e o Professor Do Magisterio Superior - Substituto HUGO RODRIGUES DE ARAUJO.</p><p class="assina">Janir Alves Soares</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>