<xml><article id="10809029" name="Portaria 5712, 5714 e 5715 - 12." idOficio="5498036" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/09/2019" artClass="00016:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12018671">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  5.712, DE 10 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.712, DE 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 5.657 de 06 de setembro de 2019; e,</p><p>Considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.087731/2019-62, resolve:</p><p>Designar o servidor Raimundo Nonato Piedade Júnior, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Alcântara, para desempenhar a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC) Técnico em Meio Ambiente do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.714, DE 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 5.657 de 06 de setembro de 2019; e,</p><p>considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.087861/2019-03, resolve:</p><p>Dispensar a servidora Renata Silva de Vasconcelos, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus São Luís - Centro Histórico, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC) Técnico em Artes Visuais, Artesanato, Multimídia e Design do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.715, DE 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 5.657 de 06 de setembro de 2019; e,</p><p>Considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.087856/2019-92, resolve:</p><p>Designar a servidora Ana Paula Lemos Capellani, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus São Luís - Centro Histórico, para desempenhar a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC) Técnico em Artes Visuais do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>