<xml><article id="10615315" name="4129,4130,4131,4138,4141,4144" idOficio="5479092" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2019" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11985708">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 30 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.129 - Autorizar o afastamento do país da servidora PASTORA DO SOCORRO TEIXEIRA LEAL matrícula SIAPE-1153238, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotada no INSTITUTO DE CIÊNCIAS JURÍDICAS (ICJ), no período de 22 a 29 de setembro de 2019 para participar e proferir palestra no SEMINÁRIO INTERNACIONAL EM HOMENAGEM AOS 100 ANOS DA OIT (Organização Internacional do Trabalho), promovido pela Associação dos Magistrados Trabalhistas da 8ª. Região (AMATRA-8), em parceria com a Universidade de Lisboa, na Cidade de Lisboa, PORTUGAL, com ônus limitado.</p><p>Nº 4.130 - Autorizar o afastamento do país do servidor JUAREZ CARLOS BRITO PEZZUTI matrícula SIAPE-1287131, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no NÚCLEO DE ALTOS ESTUDOS AMAZÔNICOS (NAEA), no período de 02 a 15 de novembro de 2019 para realizar missão acadêmica com vistas à proposta de cooperação internacional entre esta IFES e a Universidade de Lúrio-Niassa, na Cidade de Maputo, MOÇAMBIQUE, com ônus para esta Universidade, no âmbito do Edital n. 04/2019-PROPESP/PROINTER - Programa de Apoio à Cooperação Interinstitucional (PACI).</p><p>Nº 4.131 - Autorizar o afastamento do país do servidor NEY STANY MORAIS MARANHÃO matrícula SIAPE-2871534, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no INSTITUTO DE CIÊNCIAS JURÍDICAS (ICJ), no período de 22 a 29 de setembro de 2019 para participar do SEMINÁRIO INTERNACIONAL EM HOMENAGEM AOS 100 ANOS DA OIT (Organização Internacional do Trabalho), promovido pela Associação dos Magistrados Trabalhistas da 8ª. Região (AMATRA-8), em parceria com a Universidade de Lisboa, na Cidade de Lisboa, PORTUGAL, com ônus limitado.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p><p class="identifica">PORTARIAS 2 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.138 - Autorizar o afastamento do país do servidor ANTONIO JORGE GOMES ABELÉM matrícula SIAPE-2153544, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no INSTITUTO DE CIÊNCIAS EXATAS E NATURAIS (ICEN), no período de 01 de setembro de 2019 a 30 de agosto de 2020, para realizar Estágio Pós-Doutoral, na modalidade Professor Visitante no Exterior, na UNIVERSIDADE DE MASSACHUSETTS, na Cidade de AMHERST - EUA, com Bolsa e demais despesas financiadas pela CAPES e com ônus limitado por esta IFES.</p><p>Nº 4.141 - Designar o servidor THYAGO DOS SANTOS COSTA, ocupante do cargo de Bibliotecário-Documentalista, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Supervisor de Contratos e Convênios, FG-2, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensada da referida função a servidora SUELENE SANTANA ASSUNCAO.</p><p>Nº 4.144 - Considerar dispensada, a partir de 30 de agosto de 2019, a servidora AURENICE DE ABREU PEREIRA VICARI, matrícula SIAPE-0326832, ocupante do cargo efetivo de SECRETÁRIA-EXECUTIVA do quadro de pessoal desta Universidade, da Função Gratificada de Secretária-Executiva, Código FG-1 da Escola de Teatro e Dança da UFPA (ETDUFPA) do Instituto de Ciências da Arte (ICA), em razão de sua aposentadoria voluntária por tempo de contribuição do referido cargo efetivo, efetuada por meio da Portaria n. 4002/2019 desta Reitoria, publicada no DOU, Seção 2, de 30/08/2019.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>