<xml><article id="10816570" name="1209DSP-SG-SE-S2" idOficio="5498474" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="13/09/2019" artClass="00006:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12019652">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 12 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 36, de 17 de julho de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> , do Decreto n <u>o</u> 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve autorizar o afastamento do País do servidor JOSÉ LUIZ SÁ DE CASTRO LIMA, matrícula SIAPE nº 3082463, Assessor Especial de ex-PR, DAS 102.5, lotado na Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, para acompanhar e auxiliar o ex-Presidente da República, Fernando Henrique Cardoso, em evento a realizar-se em Montevidéu, Uruguai, no período de 08 a 10 de outubro de 2019, trânsito incluso, com ônus. Processo nº 00200.003068/2019-11.</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 36, de 17 de julho de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> , do Decreto n <u>o</u> 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve autorizar o afastamento do País do servidor MARCUS VINICIUS REIS, matrícula SIAPE nº 2396233, Coordenador-Geral de Assuntos de Defesa, DAS 101.4, lotado na Secretaria Especial de Assuntos Estratégicos, da Secretaria-Geral da Presidência da República, para participar do curso<em>Cybersecurity Policy in the Americas: Challenges for Policy-Strategic Analysis</em>, em Washington, Estados Unidos da América, no período de 15 a 27 de setembro de 2019, trânsito incluso, com ônus. Processo nº 00134.000552/2019-11.</p><p class="assina">ANTÔNIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>