<xml><article id="10831425" name="ATOS DO DGP 6246 AO 6250;6252 AO" idOficio="5500162" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="16/09/2019" artClass="00016:00131:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12022559">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 13 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS DE 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria 514, publicado no DOU 81, Seção 2, de 28/4/2017, e de acordo com a competência delegada por meio do Ato da Reitoria 304, de 23/3/2017, publicado no DOU 58, Seção 2, de 24/3/2017, resolve:</p><p>Nº 6.246 - Contratar, em caráter temporário, GUILHERME VAZ FERREIRA, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 3.130,85 (três mil cento e trinta reais e oitenta e cinco centavos) para prestar serviço junto á Faculdade de Tecnologia, área Materiais e Processos de Fabricação e Desenho Técnico, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 5/9/2019 a 21/2/2020 com fulcro no art. 37, IX da CRFB e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745/93, através do Termo de Contrato 220/2019, Proc.Eletrônico 23106.100688/2019-62.</p><p>Nº 6.247 - Contratar, em caráter temporário, CAMILA DE CASTRO CORRÊA, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 2.459,95 (dois mil quatrocentos e cinquenta e nove reais e noventa e cinco centavos) para prestar serviço junto á Faculdade de Ceilândia , área Fonoaudiologia, em regime de 20 horas semanais, pelo período de 4/9/2019 a 1/9/2020 com fulcro no art. 37, IX da CRFB e em conformidade com o art. 2.º, X da Lei nº 8.745/93, através do Termo de Contrato 223/2019, Proc.Eletrônico 23106.103615/2019-22.</p><p>Nº 6.248 - Contratar, em caráter temporário, TATIANE DOS SANTOS DUARTE, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 4.304,92 (quatro mil trezentos e quatro reais e noventa e dois centavos) para prestar serviço junto á Faculdade de Educação, área Educação e Trabalho, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 4/9/2019 a 22/7/2020 com fulcro no art. 37, IX da CRFB e em conformidade com o art. 2.º, X da Lei nº 8.745/93, através do Termo de Contrato 225/2019, Proc.Eletrônico 23106.104314/2019-16.</p><p>Nº 6.249 - Contratar, em caráter temporário, JOSE FERNNELL ARENAS GÓMEZ, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 5.831,21 (cinco mil oitocentos e trinta e um reais e vinte e um centavos) para prestar serviço junto ao Departamento de Antropologia, área Teoria Antropológica, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 10/9/2019 a 26/8/2020 com fulcro no art. 37, IX da CRFB e em conformidade com o art. 2.º, X da Lei nº 8.745/93, através do Termo de Contrato 229/2019, Proc.Eletrônico 23106.108171/2019-11.</p><p>Nº 6.250 - Contratar, em caráter temporário, ALFREDO ROQUE DE OLIVEIRA FREIRE FILHO, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 5.831,21 (cinco mil oitocentos e trinta e um reais e vinte e um centavos) para prestar serviço junto ao Departamento de Filosofia, área Lógica, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 10/9/2019 a 31/12/2019 com fulcro no art. 37, IX da CRFB e em conformidade com o art. 2.º, X da Lei nº 8.745/93, através do Termo de Contrato 228/2019, Proc.Eletrônico 23106.105201/2019-38.</p><p>Nº 6.252 - Prorrogar até 2/10/2020 o contrato de FERNANDO ABAD FRANCH, como Professor Visitante, com remuneração mensal no valor de R$ 16.591,91 (Dezesseis mil quinhentos e noventa e um reais e noventa e um centavos), lotado na Faculdade de Medicina, Proc.Eletrônico 23106.049640/2018-72.</p><p>Nº 6.253 - Prorrogar até 24/11/2019 o contrato de ÉBIDA ROSA DOS SANTOS, como Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 4.304,92 (quatro mil trezentos e quatro reais e noventa e dois centavos), lotada na Faculdade de Comunicação, Proc.Eletrônico 23106.041245/2019-22.</p><p>Nº 6.254 - Prorrogar até 18/10/2019 o contrato de BRUNA MARCELA LIMA DE SOUZA, como Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 2.236,32 (dois mil duzentos e trinta e seis reais e trinta e dois centavos), lotada no Departamento de Enfermagem, Proc.Eletrônico 23106.076995/2018-34.</p><p>Nº 6.255 - Prorrogar até 22/3/2020 o contrato de THAÍS HELENA DA COSTA CORRÊA, como Professor Substituto , com remuneração mensal no valor de R$ 2.236,32 (dois mil duzentos e trinta e seis reais e trinta e dois centavos), lotada no Departamento de Enfermagem, Proc.Eletrônico 23106.024690/2018-47.</p><p>Nº 6.289 - Contratar, em caráter temporário, LORENA DE ALMEIDA CAVALCANTE, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 4.304,92 (quatro mil trezentos e quatro reais e noventa e dois centavos) para prestar serviço junto ao Instituto de Psicologia , área Psicologia, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 2/9/2019 a 28/2/2020 com fulcro no art. 37, IX da CRFB e em conformidade com o art. 2.º, X da Lei nº 8.745/93, através do Termo de Contrato 163/2019, Proc.Eletrônico 23106.080222/2019-33.</p><p>Nº 6.290 - Contratar, em caráter temporário, EDGARD DE MELO KEENE VON KOENIG SOARES, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 4.304,92 (quatro mil trezentos e quatro reais e noventa e dois centavos), para prestar serviço junto á Faculdade de Educação Física, área Estudos da Biodinâmica aplicada à Educação Física, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 1/9/2019 a 31/8/2020 com fulcro no art. 37, IX da CRFB e em conformidade com o art. 2.º, X da Lei nº 8.745/93, através do Termo de Contrato 200/2019, Proc.Eletrônico 23106.088214/2019-35.</p><p>Nº 6.291 - Contratar, em caráter temporário, LYGIANNE BATISTA VIEIRA, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 4.304,92 (quatro mil trezentos e quatro reais e noventa e dois centavos), para prestar serviço junto á Faculdade de Educação,área Educação Matemática, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 2/9/2019 a 28/2/2020 com fulcro no art. 37, IX da CRFB e em conformidade com o art. 2.º, X da Lei nº 8.745/93, através do Termo de Contrato 215/2019, Proc.Eletrônico 23106.090279/2019-41.</p><p>Nº 6.292 - Contratar, em caráter temporário, RENATA SILVA FERNANDES, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 5.831,21 (cinco mil oitocentos e trinta e um reais e vinte e um centavos), para prestar serviço junto ao Departamento de História, área História do Brasil Império e Teoria e Metodologia do Ensino da História, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 1/9/2019 a 31/8/2020 com fulcro no art. 37, IX da CRFB e em conformidade com o art. 2.º, X da Lei nº 8.745/93, através do Termo de Contrato 174/2019, Proc.Eletrônico 23106.077871/2019-57.</p><p>Nº 6.293 - Contratar, em caráter temporário, MARILIA BUENO DE ARAUJO ARIZA, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 5.831,21 (cinco mil oitocentos e trinta e um reais e vinte e um centavos), para prestar serviço junto ao Departamento de História, área História do Brasil Império e Teoria e Metodologia do Ensino da História, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 1/9/2019 a 31/8/2020 com fulcro no art. 37, IX da CRFB e em conformidade com o art. 2.º, X da Lei nº 8.745/93, através do Termo de Contrato 149/2019, Proc.Eletrônico 23106.078182/2019-60.</p><p>Nº 6.294 - Contratar, em caráter temporário, MARIANA FERREIRA LOPES, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 5.831,21 (cinco mil oitocentos e trinta e um reais e vinte e um centavos), para prestar serviço junto á Faculdade de Comunicação, área Comunicação Visual, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 2/9/2019 a 29/2/2020 com fulcro no art. 37, IX da CRFB e em conformidade com o art. 2.º, X da Lei nº 8.745/93, através do Termo de Contrato 196/2019, Proc.Eletrônico 23106.086483/2019-67.</p><p>Nº 6.295 - Contratar, em caráter temporário, BÁRBARA NOVAES MEDEIROS, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 4.304,92 (quatro mil trezentos e quatro reais e noventa e dois centavos), para prestar serviço junto ao Departamento de Administração, área Ciências Sociais Aplicadas. Subárea: Administração, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 5/9/2019 a 5/9/2020 com fulcro no art. 37, IX da CRFB e em conformidade com o art. 2.º, X da Lei nº 8.745/93, através do Termo de Contrato 198/2019, Proc.Eletrônico 23106.078728/2019-82.</p><p>Nº 6.296 - Contratar, em caráter temporário, THIAGO SABINO ALVES PINTO, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 4.304,92 (quatro mil trezentos e quatro reais e noventa e dois centavos), para prestar serviço junto ao Departamento de Artes Cênicas, área Encenação 2: Figurino e Caracterização, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 3/9/2019 a 9/11/2019 com fulcro no art. 37, IX da CRFB e em conformidade com o art. 2.º, X da Lei nº 8.745/93, através do Termo de Contrato 217/2019, Proc.Eletrônico 23106.098135/2019-32.</p><p>Nº 6.297 - Contratar, em caráter temporário, MAYSA CARVALHO GONÇALVES, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 4.304,92 (quatro mil trezentos e quatro reais e noventa e dois centavos), para prestar serviço junto ao Departamento de Artes Cênicas, área Pedagogia do Teatro: teatro de formas animadas, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 3/9/2019 a 31/12/2019 com fulcro no art. 37, IX da CRFB e em conformidade com o art. 2.º, X da Lei nº 8.745/93, através do Termo de Contrato 221/2019, Proc.Eletrônico 23106.076764/2019-10.</p><p class="assina">CARLOS VIEIRA MOTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>