<xml><article id="11048862" name="PTS170A172RIONORTE" idOficio="5521187" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2019" artClass="00013:00058:00240:00007:00027:00003:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - A - no Rio de Janeiro - Norte/Serviço de Administração/Seção Operacional  de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12059167">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 170, de 19 de Setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 170, de 19 de Setembro de 2019</p><p>O CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS/NORTE, no Estado do Rio de Janeiro, no uso das atribuições que lhe confere o contido no artigo 235 , inciso I, alínea "b" do Regimento Interno do INSS, aprovado pela PT nº 414, de 28/09/2017 publicado no DOU nº 188-A, de 29/09/2017 e tendo em vista o processo nº 37367.002212/2019-09.resolve:</p><p>Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor JEREMIAS DIAS DA SILVA, matrícula siape 0919674, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social , Classe "S", Padrão "IV", do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional 47/2005, com base na última remuneração. (Processo nº 37367.002212/2019-09). Em consequência do ato, declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">Luiz Andrade Santos</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 171, de 27 de Setembro de 2019</p><p>O CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS/NORTE, no Estado do Rio de Janeiro, no uso das atribuições que lhe confere o contido no artigo 235 , inciso I, alínea "b" do Regimento Interno do INSS, aprovado pela PT/MDS/GAB n° 414 de 28.09.2017 publicado no DOU n° 188-A de 29.09.2017, e tendo em vista o que consta do processo n° 37367.002232/2019-71. resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora EDNA DE VASCONCELLOS LYSIAS, Matrícula SIAPE n° 922124, ocupante do cargo de TECNICO DO SEGURO SOCIAL, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional 47/2005, com base na última remuneração. Em consequência do ato, declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">Luiz Andrade Santos</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 172, de 24 de Setembro de 2019</p><p>O CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS/NORTE, no Estado do Rio de Janeiro, no uso das atribuições que lhe confere o Artigo 235, Inciso I, alínea "b" do Regimento Interno aprovado pela PT nº 414, de 28.09.2017, publicado no DOU nº 188-A, de 29.09.2017, resolve:</p><p>Conceder Pensão Vitalícia à JEREMIAS DIAS DA SILVA, na qualidade de viúvo, cuja cota parte equivale a 100% (cem por cento), dos proventos da ex-servidora JACIARA MORAES DA SILVA, matrícula siape 0922222, ocupante do cargo de Datilógrafo, Classe "S", Padrão "IV", aposentada do Quadro de Pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com redação dada pela EC nº 41/2003, combinado com os artigos 215; 217, inciso I e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei 8112/90, com nova redação dada pela Lei 13.135/2015, calculada com base no inciso I do artigo 2º da Lei 10887/2004, sendo igual a totalidade dos proventos percebidos pela aposentada na data anterior à do óbito, até o limite estabelecido para os benefícios do Regime Geral da Previdência Social, acrescida de 70%(setenta por cento) da parcela excedente a este limite, a contar de 28/08/2019, data do óbito da ex-servidora ( processo nº 37367.002211/2019-56)</p><p class="assina">Luiz Andrade Santos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>