<xml><article id="10781297" name="Portarias 72 e 73 de 2019" idOficio="5495124" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/09/2019" artClass="00016:00076:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sudeste de Minas Gerais/Campus  Manhuaçu" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12013585">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  4 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Diretor-Geral pro tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais - Campus Manhuaçu, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria-R Nº 381, de 12 de abril de 2017, publicada no DOU, Edição nº 74, de 18 de abril de 2017, Seção 2, página 25, e Portaria-R Nº 890, de 08 de outubro de 2018, publicada no DOU, Edição nº 195, de 09 de outubro de 2018, Seção 2, página 21, e observada a Portaria-R Nº 1265, de 01 de novembro de 2017, que trata da delegação de competência ao Diretor-Geral do IF Sudeste MG - Campus Manhuaçu, publicada no DOU, Edição nº 214, de 08 de novembro de 2017, Seção 1, página 20, resolve:</p><p>Nº 72 - Art. 1º- DESIGNAR o servidor FLÁVIO NEVES CELESTINO, Matrícula Siape 1267824, para a função de Vice-Coordenador do Curso Técnico em Cafeicultura do IF Sudeste MG - Campus Manhuaçu, a partir de 02.09.2019.</p><p>Parágrafo único - Na ausência do coordenador de curso o mesmo será substituído pelo Vice-Coordenador, que fará jus ao recebimento de FCC nas situações de substituição do titular em que o pagamento é permitido pela legislação e demais normativas vigentes.</p><p>Nº 73 - Art. 1º- DESIGNAR o servidor FILIPE ARANTES FERNANDES, Matrícula Siape 1936660, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Informática do IF Sudeste MG - Campus Manhuaçu, código FCC, a partir de 02.09.2019.</p><p>Art. 2º- DESIGNAR o servidor CLEITON RODRIGUES MONTEIRO, Matrícula Siape 2313129, para a função de Vice-Coordenador do Curso Técnico em Informática do IF Sudeste MG - Campus Manhuaçu, a partir de 02.09.2019.</p><p>Parágrafo único - Na ausência do coordenador de curso o mesmo será substituído pelo Vice-Coordenador, que fará jus ao recebimento de FCC nas situações de substituição do titular em que o pagamento é permitido pela legislação e demais normativas vigentes.</p><p class="assina">José Geraldo Soares</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>