<xml><article id="10789729" name="Delbrasonu 11-09-19" idOficio="5496014" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/09/2019" artClass="00023:00268:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Missão Permanente do Brasil junto às Nações Unidas em Nova York" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12015388">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 10 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REPRESENTANTE PERMANENTE DO BRASIL JUNTO À ONU, no uso de suas atribuições e de acordo com o disposto nos Artigos 10 e 11 da Instrução Normativa nº 63 do Tribunal de Contas da União, de 1º de setembro de 2010, no que se refere à composição do Rol de Responsáveis da Unidade Gestora 240090, no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal, resolve:</p><p>Confirmar CARLOS ROBERTO BEVILAQUA PENNA, CPF 258.417.857-53, conselheiro do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, como Ordenador de Despesa, titular;</p><p>Dispensar PATRÍCIA BARBOSA LIMA CÔRTES, CPF 477.746.221-87, conselheira do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, da função de Ordenadora de Despesa, substituta.</p><p>Designar ANDRÉ DUNHAM MACIEL SIAINES DE CASTRO, CPF 069.572.167-48, conselheiro do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, como Ordenador de Despesa, substituto;</p><p>Dispensar DANIEL GIRARDO DE BRITO, CPF 311.652.878-03, segundo-secretário do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, como responsável pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira, titular.</p><p>Designar IRINA FEISTHAUER SILVEIRA, CPF 338.001.808-20, terceira-secretária do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, como responsável pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira, titular.</p><p>Dispensar THIAGO TAVARES VIDAL, CPF 328.033.408-01, segundo-secretário do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, como responsável pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira, substituto;</p><p>Designar TAINÃ LEITE NOVAES, CPF 023.250.235-83, terceiro-secretário do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, como responsável pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira, substituto;</p><p>Dispensar KLEBER SILVA SANTOS, CPF 013.443.861-21, assistente de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, como Responsável pela Conformidade dos Registros de Gestão, titular;</p><p>Designar ELISÂNGELA TAVARES FRANCO, CPF 505.502.501-82, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, como Responsável pela Conformidade dos Registros de Gestão, titular.</p><p>Confirmar ROGÉRIO FARIA, CPF 439.893.146-53, auxiliar administrativo, como Responsável pela Conformidade dos Registros de Gestão, substituto.</p><p class="assina">MAURO VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>