<xml><article id="10587782" name="312 A 180" idOficio="5475771" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="02/09/2019" artClass="00043:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="132" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=132" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11980105">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 180, DE 29 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 180, DE 29 DE ABRIL DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 2ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o disposto no artigo 37, da Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527/1997; de acordo com a Resolução nº 146/2012, do C. Conselho Nacional da Justiça, e conforme o que consta no Processo de Redistribuição PROAD nº 61.616/2018, resolve:</p><p>Art. 1º Cessar os efeitos do Ato PR nº 93, publicado no Diário Oficial da União, Seção 02, Poder Judiciário, página 82, em 02 de abril de 2018, que removeu, a pedido, por permuta, o servidor ADIL GUEDES DO NASCIMENTO JUNIOR, matrícula nº108170, Técnico Judiciário - Área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região para o Quadro Permanente do Tribunal Regional do Trabalho da 1ª Região.</p><p>Art. 2º Redistribuir o cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, ocupado pelo servidor ADIL GUEDES DO NASCIMENTO JUNIOR, matrícula nº 108170, para o Quadro Permanente do Tribunal Regional do Trabalho da 1ª Região, em reciprocidade com o cargo de Técnico Judiciário Área Administrativa, ocupado por Raquel Lopes Decat.</p><p>Art. 3º Este Ato PR entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RILMA APARECIDA HEMETÉRIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>