<xml><article id="10635997" name="DESPACHO - LUIS FABIANO SALDANHA" idOficio="5480544" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="04/09/2019" artClass="00043:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 13ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11988216">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[despacho]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ João Pessoa, 29 de agosto de 2019.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">despacho</p><p>PROTOCOLO TRT Nº -10788/2018</p><p>Interessado(a): LUIS FABIANO SALDANHA BANDEIRA</p><p>Assunto: Migração de regime previdenciário</p><p>Vistos etc. Trata-se de pedido formulado por LUIS FABIANO SALDANHA BANDEIRA, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Tecnologia da Informação, para migração de regime previdenciário, conforme opção de que trata o § 1º do art. 1º da Lei nº 12.618/2012.</p><p>A Secretaria de Gestão de Pessoas e Pagamento de Pessoal, considerando as averbações e a documentação constante nos assentamentos funcionais, bem como seguindo as diretrizes fixadas na Lei nº 12.618/2012 e na Resolução Conjunta STF/MPU 3, de 20 de junho de 2018, calculou o benefício especial a ser pago pelo Órgão ao qual o(a) Requerente estiver vinculado(a), por ocasião da sua aposentadoria, inclusive por invalidez, ou da pensão por morte. É o relatório.</p><p>Decido. Em razão de ter exercido a opção pelo Regime de Previdência Complementar de que tratam os §§ 14 a 16 do art. 40 da Constituição Federal, com regulamentação dada pela Lei nº 12.618/2012, o(a) Servidor do Quadro em epígrafe, faz jus ao benefício especial previsto no art. 3º, §1º, da referida lei, com valor de R$ 3.005,71 (três mil e cinco reais e setenta e um centavos) no momento da opção, 25/07/2018. O valor acima será atualizado pelo mesmo índice aplicável ao benefício de aposentadoria ou pensão mantido pelo regime geral de previdência social e o pagamento será efetuado por ocasião da concessão da aposentadoria, inclusive por invalidez, ou da pensão por morte, paga pelo regime próprio de previdência da União, de que trata o art. 40 da Constituição Federal, enquanto perdurar o benefício pago por esse regime. Diante do exposto, DEFIRO o pleito do(a) Servidor do Quadro deste TRT, LUIS FABIANO SALDANHA BANDEIRA, para que lhe seja aplicada a regra que fixa, para o cálculo dos futuros proventos de aposentadoria, inclusive por invalidez, ou pensão por morte, a serem concedidos pelo regime de previdência de que tratam os §§ 14 a 16 do art. 40 da Constituição Federal, o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social (RGPS), observado o mesmo limite na definição da base de cálculo da respectiva contribuição previdenciária, conforme opção de que trata o § 1º, art. 1º da Lei nº 12.618/2012, a partir de 25/07/2018. Intime-se o(a) interessado(a). Publique-se a declaração referida no art. 3º da Resolução Conjunta STF/MPU nº 3, de 20 de junho de 2018. Registre-se nos assentamentos funcionais. Após, arquive-se. WOLNEY DE MACEDO CORDEIRO Desembargador Presidente. DECLARAÇÃO DO BENEFÍCIO ESPECIAL - Em consonância com o art. 3º da Resolução Conjunta STF/MPU nº 3, de 20 de junho de 2018, DECLARO que, em razão de ter exercido a opção pelo Regime de Previdência Complementar - RPC, de que tratam os §§ 14 a 16 do art. 40 da Constituição Federal, com regulamentação dada pela Lei n.º 12.618/2012, está assegurado a LUIS FABIANO SALDANHA BANDEIRA, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Tecnologia da Informação, matrícula nº 201.260.995, CPF nº 770.496.323-68, o benefício especial previsto no art. 3º, §1º, da referida lei, no valor de R$ 3.005,71 (três mil e cinco reais e setenta e um centavos), no momento da opção (25/07/2018), conforme consta do Protocolo Administrativo nº 000-10788/2018, cujo pagamento será efetuado por ocasião da concessão da aposentadoria, inclusive por invalidez, ou da pensão por morte, paga pelo regime próprio de previdência da União, de que trata o art. 40 da Constituição Federal, enquanto perdurar o benefício pago por esse regime. Declaro, ainda, que o valor do benefício especial será atualizado pelo mesmo índice aplicável ao benefício de aposentadoria ou pensão mantido pelo regime geral de previdência social, nos termos do §6º do art. 3º da Lei nº 12.618/2012.</p><p class="data">João Pessoa, 29 de agosto de 2019.</p><p class="assina">Des. WOLNEY DE MACEDO CORDEIRO</p><p class="cargo">Presidente</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>