<xml><article id="10717889" name="DOU2-PRR1-1-PT-145-UNI-PRR1ª-000" idOficio="5489202" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2019" artClass="00039:00007:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 1ª  Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12003427">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 145, DE 6 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 145, DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A PROCURADORA-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 1ª REGIÃO, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria PGR nº 1.036, de 27 de setembro de 2017, e pelo inciso VI do artigo 33 do Regimento Interno Administrativo do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria PGR nº 382, de 05 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto no artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e o que consta da Portaria PGR/MPU nº 287, de 12 de junho de 2007, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar o servidor Nivaldo Alves Pedroza, matrícula MPF nº 4263, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, do cargo em comissão de Chefe, CC-2, da Divisão de Registro, Distribuição e Informações Processuais da PRR 1ª Região - DIREP/PRR1, a partir de 02/09/2019.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor Sérgio Roriz, matrícula MPF nº 28646, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para o cargo em comissão de Chefe, CC-2, da Divisão de Registro, Distribuição e Informações Processuais da PRR 1ª Região - DIREP/PRR1.</p><p>Art. 3º Dispensar o servidor Sérgio Roriz, matrícula MPF nº 28646, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, do encargo de Chefe substituto, CC-2, da Divisão de Registro, Distribuição e Informações Processuais da PRR 1ª Região - DIREP/PRR1.</p><p>Art. 4º Designar o servidor Guilherme Augusto Oliveira Machado de Souza, matrícula MPF nº 23544, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para o encargo de Chefe substituto, CC-2, da Divisão de Registro, Distribuição e Informações Processuais da PRR 1ª Região - DIREP/PRR1.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VALQUÍRIA OLIVEIRA QUIXADÁ NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>