<xml><article id="10997864" name="Portarias de 25 de setembro de 2" idOficio="5516257" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/09/2019" artClass="00016:00076:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sudeste de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12050370">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 12-04-2017, publicado no Diário Oficial da União, Edição nº 72, de 13-04-2017, Seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 999 - Art. 1º- Exonerar a servidora LUANA PARREIRA PIRES, Matrícula SIAPE 2145462, do cargo de Substituto do Diretor de Processos Seletivos deste Instituto Federal, código CD-04, a partir de 24-09-2019.</p><p>Nº 1.000 - Art. 1º- Nomear a servidora MARITZA DESSUPOIO DE ABREU, Matrícula SIAPE 2140000, para o cargo de Substituto do Diretor de Processos Seletivos deste Instituto Federal, código CD-04, no período de 25-09-2019 a 04-10-2019.</p><p>Nº 1.001 - Art. 1º- Retificar a Portaria-R nº 830/2019, de 05-08-2019, publicada no Diário oficial da União nº 150, de 06-08-2019, Seção 2, página 25: Onde se lê: "DESIGNAR o servidor ROBSON JOSÉ DA SILVA (...) para a função de Coordenador do Curso Técnico em Meio Ambiente do IF Sudeste MG - Campus Avançado Bom Sucesso, código FCC, a partir de 01-08-2019." Leia-se: "DESIGNAR, em caráter pro tempore, o servidor ROBSON JOSÉ DA SILVA (...) para a função de Coordenador do Curso Técnico em Meio Ambiente do IF Sudeste MG - Campus Avançado Bom Sucesso, código FCC, a partir de 01-08-2019."</p><p>Art. 2º - Estabelecer que sejam promovidas eleições para Coordenador e Vice-coordenador, tão logo o funcionamento do curso mencionado no art. 1º desta Portaria permita identificar candidatos que atendam aos requisitos previstos no art. 115, do Regulamento Acadêmico dos Cursos de Educação Profissional Técnica de Nível Médio deste Instituto Federal.</p><p class="assina">Charles Okama de Souza</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>