<xml><article id="10695627" name="Portarias de 05 de setembro de 2" idOficio="5487272" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/09/2019" artClass="00017:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Empresa de Planejamento e Logística S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11999853">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 5 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 5 de setembro de 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Empresa de Planejamento e Logística S.A. - EPL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelos incisos V e VI do art. 61 do Estatuto Social, resolve:</p><p>Nº 288 - Exonerar SERGIO DE SOUZA ALVES, CPF: ***.610.837-**, do cargo comissionado de ASSESSOR TÉCNICO II da PRESIDÊNCIA.</p><p>Nº 289 - Designar ISMAEL SOUZA SILVA, CPF: ***.608.441-**, para exercer o cargo comissionado de ASSESSOR TÉCNICO II na PRESIDÊNCIA, ficando dispensado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 291 - Exonerar HEBYANNA FERREIRA CAIXETA, CPF: ***.524.261-**, do cargo comissionado de ASSESSOR TÉCNICO II do GABINETE da PRESIDÊNCIA.</p><p>Nº 292 - Nomear HEBYANNA FERREIRA CAIXETA, CPF: ***.524.261-**, para exercer o cargo comissionado de ASSESSOR TÉCNICO III no GABINETE da PRESIDÊNCIA.</p><p>Nº 293 - Nomear MAURO LIRA DA SILVA MOREIRA, CPF: ***.930.321-**, para exercer o cargo comissionado de COORDENADOR na COORDENAÇÃO DE GERENCIAMENTO DE PROJETOS da GERÊNCIA DE ORGANIZAÇÃO E ESTRATÉGIA da PRESIDÊNCIA.</p><p>Nº 295 - Nomear NATÁLIA ALVES CARVALHO, CPF: ***.160.481-**, para exercer o cargo comissionado de ASSESSOR TÉCNICO II no GABINETE da PRESIDÊNCIA.</p><p>Nº 296 - Exonerar JURACI SOUZA LIMA, CPF: ***.941.135-**, do cargo comissionado de ASSESSOR TÉCNICO II da COORDENAÇÃO ADJUNTA da GERÊNCIA DE MEIO AMBIENTE da DIRETORIA DE PLANEJAMENTO.</p><p>Nº 298 - Exonerar LUIZ ERNESTO RODOVALHO VILLELA, CPF: ***.336.906-**, do cargo comissionado de ASSESSOR TÉCNICO I da COORDENAÇÃO ADJUNTA da GERÊNCIA DE ESTRUTURAÇÃO DE NEGÓCIOS da DIRETORIA DE PLANEJAMENTO.</p><p>Nº 300 - Designar TIAGO HENRIQUE FRANÇA BARONI, CPF: ***.554.298-**, para exercer o cargo comissionado de ASSESSOR TÉCNICO I na COORDENAÇÃO DE PLANOS da GERÊNCIA DE PESQUISA E DESENVOLVIMENTO LOGÍSTICO da DIRETORIA DE PLANEJAMENTO, ficando dispensado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 302 - Designar CÍCERO RODRIGUES DE MELO FILHO, CPF: ***. 466.996-**, para exercer o cargo comissionado de ASSESSOR TÉCNICO I na COORDENAÇÃO DE PLANOS da GERÊNCIA DE PESQUISA E DESENVOLVIMENTO LOGÍSTICO da DIRETORIA DE PLANEJAMENTO, ficando dispensado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 304 - Designar LÍVIA CRISTINA OLIVEIRA DE SOUZA, CPF: ***.055.671-**, para exercer o cargo comissionado de ASSESSOR TÉCNICO II na COORDENAÇÃO DE LOGÍSTICA da GERÊNCIA DE LOGÍSTICA E TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO da DIRETORIA DE GESTÃO, ficando dispensada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 306 - Designar HUGO STERNICK, CPF: ***.677.716-**, para exercer o cargo comissionado de ASSESSOR TÉCNICO III na COORDENAÇÃO DE RODOVIAS da GERÊNCIA DE ENGENHARIA DE INFRAESTRUTURA da DIRETORIA DE PLANEJAMENTO, ficando dispensado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 308 - Nomear MARCELO FERREIRA NUNES, CPF: ***.919.661-**, para exercer o cargo comissionado de ASSESSOR TÉCNICO IV na COORDENAÇÃO DE PORTOS E ESTUDOS AQUAVIÁRIOS da GERÊNCIA DE ENGENHARIA DE INFRAESTRUTURA da DIRETORIA DE PLANEJAMENTO.</p><p>Nº 310 - Designar BRUNO ROTTA JÚNIOR, CPF: ***.038.609-**, para exercer o cargo comissionado de ASSESSOR TÉCNICO II na COORDENAÇÃO DE FERROVIAS da GERÊNCIA DE ENGENHARIA DE INFRAESTRUTURA da DIRETORIA DE PLANEJAMENTO, ficando dispensado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 311 - Exonerar CARLA PINHEIRO SANTOS, CPF: ***.512.791-**, do cargo comissionado de ASSISTENTE I da COORDENAÇÃO DE LOGÍSTICA da GERÊNCIA DE LOGÍSTICA E TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO da DIRETORIA DE GESTÃO.</p><p>Nº 313 - Nomear JUPIAÇU BORGES DA SILVA GONÇALVES, CPF: ***.288.291-**, para exercer o cargo comissionado de ASSISTENTE II na COORDENAÇÃO DE LOGÍSTICA da GERÊNCIA DE LOGÍSTICA E TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO da DIRETORIA DE GESTÃO.</p><p>Nº 315 - Nomear JOANA MARIA HABBEMA SOLEDADE, CPF: ***.277.611-**, para exercer o cargo comissionado de ASSISTENTE I na COORDENAÇÃO DO OBSERVATÓRIO da GERÊNCIA DE PESQUISA E DESENVOLVIMENTO LOGÍSTICO da DIRETORIA DE PLANEJAMENTO.</p><p>Nº 316 - Exonerar MARIA AUXILIADORA RIBEIRO DE MORAIS, CPF: ***.203.081-**, do cargo comissionado de ASSISTENTE I da COORDENAÇÃO DE LICITAÇÕES da GERÊNCIA DE LICITAÇÕES E CONTRATOS da DIRETORIA DE GESTÃO.</p><p>Nº 318 - Designar FABIANA DE SOUZA SILVA, CPF: ***.818.361-**, para exercer o cargo comissionado de ASSISTENTE I na COORDENAÇÃO DE CONTRATOS da GERÊNCIA DE LICITAÇÕES E CONTRATOS da DIRETORIA DE GESTÃO, ficando dispensada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 320 - Nomear LARISSA ALVIM DE OLIVEIRA, CPF: ***.925.291-**, para exercer o cargo comissionado de ASSISTENTE II na COORDENAÇÃO DE LICITAÇÕES da GERÊNCIA DE LICITAÇÕES E CONTRATOS da DIRETORIA DE GESTÃO.</p><p>Nº 321 - Exonerar LUCIANA MATTA DE ALMEIDA DORNELLES, CPF: ***.238.711-**, do cargo comissionado de ASSISTENTE I da COORDENAÇÃO DE LICITAÇÕES da GERÊNCIA DE LICITAÇÕES E CONTRATOS da DIRETORIA DE GESTÃO.</p><p>Nº 323 - Designar PEDRO PAULO TOURINHO PIRES, CPF: ***.916.461-**, para exercer o cargo comissionado de ASSISTENTE I na DIRETORIA DE GESTÃO, ficando dispensado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 325 - Exonerar CARLOS ROBERTO ALVISI JÚNIOR, CPF: ***.949.056-**, do cargo comissionado de ASSESSOR TÉCNICO II da COORDENAÇÃO DE RODOVIAS da GERÊNCIA DE ENGENHARIA DE INFRAESTRUTURA da DIRETORIA DE PLANEJAMENTO.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ARTHUR LUIS PINHO DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>