<xml><article id="10686756" name="PORTARIA 2240.2019 RTR" idOficio="5486317" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/09/2019" artClass="00016:00058:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11997892">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.240, DE 5 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.240, DE 5 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, designado pelo Decreto Presidencial de 11/04/2017, publicado no DOU nº 71, de 12/04/2017, e considerando o Ofício nº 226/2019 - SVC-GAB/CSVC/RTR/IFMT, de 23/08/2019, resolve:</p><p>I - Exonerar, o servidor GABRIEL ALBUQUERQUE DE LYRA, matrícula SIAPE nº 2042341, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico Tecnológico, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus São Vicente/Centro de Referência de Campo Verde, do cargo de Chefia do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão, código CD-04;</p><p>II - Dispensar, o servidor OTONIEL MEIRELES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1753935, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus São Vicente/Centro de Referência de Campo Verde, da função de confiança de Coordenação de Registro Escolar, código FG-02;</p><p>III - Nomear, o servidor OTONIEL MEIRELES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1753935, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus São Vicente/Centro de Referência de Campo Verde, para cargo de Chefia do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão, código CD-04;</p><p>IV - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>V - Cientifiquem-se e cumpram-se.</p><p class="assina">Willian Silva de Paula</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>