<xml><article id="10893407" name="Edital de Suspensão e Convocação" idOficio="5506294" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="19/09/2019" artClass="00099:00023:00278:02587:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12032820">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p>EDITAL Nº 9, DE 18 DE SETEMBRO DE 2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO ADMNISTRATIVA, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto. nº 7.862/12, de 8 de dezembro de 2012, e pela Portaria nº 08 - GM/MP, de 7 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas, aniversariantes do mês de junho de 2019, que tiveram o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação para realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário, conforme Orientação Normativa SEGEP Nº 1, de 2 de janeiro de 2017:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>CPF</p></td><td><p>NOME</p></td></tr><tr><td><p>214.468.141-49</p></td><td><p>ANTONIA MARIA DE MATOS</p></td></tr><tr><td><p>327.972.062-15</p></td><td><p>EDILENE FREITAS BRABO</p></td></tr><tr><td><p>313.081.637-20</p></td><td><p>JOSAL LUIZ PELLEGRINO</p></td></tr><tr><td><p>833.191.077-04</p></td><td><p>JUCARA VIEIRA</p></td></tr><tr><td><p>190.634.747-68</p></td><td><p>MARIA AUGUSTA DE CARVALHO</p></td></tr><tr><td><p>380.407.787-00</p></td><td><p>MONA DIEB KHOURY</p></td></tr><tr><td><p>646.717.637-53</p></td><td><p>NOEMI MECENAS SANTOS</p></td></tr><tr><td><p>163.105.861-49</p></td><td><p>ZELIA MEDEIROS STODDART</p></td></tr></table><p>2. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento, mediante comparecimento pessoal do interessado à Unidade de Recursos Humanos, aos Escritórios de Representação Regionais ou aos postos do Ministério no exterior, portando a documentação estabelecida nos artigos 5º, 6º e 7º da O.N. SEGEP nº 1, publicada no Diário Oficial da União de 2 de janeiro de 2017.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista, deverá ser solicitada visita técnica domiciliar, hospitalar ou carcerária, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita ou que seja apresentado formulário específico de Declaração de Vida, com reconhecimento de firma em cartório, ou Escritura Pública Declaratória de Vida.</p><p class="assina">CLÁUDIA FONSECA BUZZI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>