<xml><article id="11009684" name="Matéria nº 081-2019 (25-09-2019)" idOficio="5517595" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="26/09/2019" artClass="00016:00092:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12052822">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 25 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO De 25 de setembro de 2019</p><p>O Vice-Reitor no exercício da Reitoria da Universidade Federal Fluminense, no uso da competência subdelegada pela Portaria MEC 404, de 23/04/2009, AUTORIZA O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de:</p><p>ANA CÉLIA RODRIGUES, Professora do Magistério Superior, para participar do XIII CAM, em Montevideu, Uruguai, de 21 a 26/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.159463/2019-14).</p><p>ANA PAULA DA SILVA, Professor do Magistério Superior, para participar do Race and Racism of Anti Trafficking, em Providence, USA, de 19 a 27/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.158337/2019-34).</p><p>ANA URRACA RUIZ, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na Universidad Autónoma de Madrid e na Universidad Carlos III de Madrid, em Madri, Espanha, de 13 a 27/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.159042/2019-85).</p><p>ANDRE LUIZ GOMES NASSIF, Professor do Magistério Superior, para participar do 23rd FMM Conference, em Berlin, Alemanha, de 22 a 28/10/2019, com ônus CAPES Proex. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.158064/2019-28).</p><p>ANGÉLICA MÜLLER, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na UNIVERSITÉ SORBONNE NOUVELLE, em Paris, França, de 11/10 a 04/11/2019, com ônus CAPES-Cofecub. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.155268/2019-15).</p><p>ARIEL LEVY, Professor do Magistério Superior, para participar do LatinR 2019, em Santiago, Chile, de 24 a 28/09/2019, com ônus UFF/EST (Fonte 250 - 5 diárias), conforme autorização nº 20190924.8970 do Ministro da Educação. Dec. 1387/95, art. 1º-IV. (Proc. 23069.157337/2019-17).</p><p>AURA CONCI, Professor do Magistério Superior, para participar do CIMAT-INAOE em Guanajuato, México, de 01 a 5/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.159725/2019-32).</p><p>BERNARDO ANTONIO PEREZ DA GAMA, Professor do Magistério Superior, para participar do 1º GEF-UNDP-IMO e do 4ª ANZPAC Workshop, em Melbourne, Austrália, de 28/09 a 07/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.156963/2019-96).</p><p>CARLOS MENIÑO COTÓN, Professor do Magistério Superior, para intercambio na Université de Bourgogne, de 28/10 a 03/11/2019, em Dijon, e participação no Low dimensional actions of 3-manifold groups de 04/11 a 08/11/2019, em Dijon, França, no período de 27/10 a 09/11/2019, com ônus Capes(MathAmSud). Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.159351/2019-55).</p><p>CECÍLIA TOLEDO HERNANDEZ, Professor do Magistério Superior, para participar do XIV Congreso Iberoamericano de Ingeniería Mecánica, em Cartagena, Colômbia, de 10 a 16/11/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.159502/2019-75).</p><p>CELSO DA CRUZ CARNEIRO RIBEIRO, Professor do Magistério Superior, para intercambio na Amazon Research, de 11 a 19/10/2019, e para participar do INFORMS Annual Meeting 2019, de 20 a 24/10/2019, em Seattle, USA, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º, V. (Proc. 23069.159680/2019-04).</p><p>CLARISSA MOREIRA DOS SANTOS SCHMIDT, Professor do Magistério Superior, para participar do XIII CAM, em Montevidéu, Chile, de 19 a 26/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.158507/2019-81).</p><p>DANIEL FLORES, Professor do Magistério Superior, para participar do Semana de los Archivos de la Universidad Distrital de Colombia, em Bogotá, Colômbia, de 06 a 10/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.156114/2019-32).</p><p>DANIEL FLORES, Professor do Magistério Superior, para participar do XIII CAM, em Montevidéu, Uruguai, de 20 a 26/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.156111/2019-07).</p><p>DANIELE SEPE, Professor do Magistério Superior, para participar do GAAG V, em Medellín, Colômbia, de 21 a 26/10/2019, com ônus CNPq. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.159111/2019-51).</p><p>DEBORA PETRUNGARO MIGUEIS, Professor do Magistério Superior, para participar do Otorhinolaryngology 2019, em Madri, Espanha, de 07/10 a 12/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - § 1º (Proc. 23069.156015/2019-51).</p><p>DENISE MAFRA, Professor do Magistério Superior, para participar do Kidney Week 2019, em Washington, DC, Estados Unidos, de 03 a 12/11/2019, com ônus CNPq/PQ Nº 09/2018. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.159470/2019-16).</p><p>DENISE ROLLEMBERG CRUZ, Professor do Magistério Superior, para participar do XII REFAT, em Vigo, Espanha, de 14 a 20/10/2019, com ônus limitado (FAPERJ). Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.157464/2019-16).</p><p>EBLIN JOSEPH FARAGE, Professor do Magistério Superior, para participar do XXXII Congresso Internacional ALAS PERU 2019, em Lima, Peru, de 29/11 a 07/12/2019, com ônus CAPES/PROAP/PPGSSDR (1,5 diárias), conforme autorização nº 20190924.8983 do Ministro da Educação. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.158975/2019-55).</p><p>ELIANE MELARA, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na CUNY, em Nova Iorque, Estados Unidos, de 13 a 27/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.157775/2019-85).</p><p>ESTEBAN WALTER GONZALEZ CLUA, Professor do Magistério Superior, para participar do CLEI 2019, em Ciudad de Panamá, Panamá, de 29/09 a 05/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.159333/2019-73).</p><p>FABIO FERREIRA DIAS, Professor do Magistério Superior, para participar do IX Encontro da Rede BRASPOR, em Sagres, Portugal, de 05 a 12/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.158200/2019-80).</p><p>FELIPE DA COSTA TROTTA, Professor do Magistério Superior, para intercambio na University of Tübingen, em Tübingen, Alemanha, de 11 a 19/10/2019, com ônus CAPES/PRINT. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.159107/2019-92).</p><p>FRANCINE HELFREICH COUTINHO DOS SANTOS, Professor do Magistério Superior, para participar do XXXII Congreso Internacional ALAS Peru 2019, em Lima, Peru, de 30/11 a 07/12/2019, com ônus CAPES/PROAP/PPGSSDR (1,5 diárias), conforme autorização nº 20190924.9069 do Ministro da Educação. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.159106/2019-48).</p><p>FRANCINE IEGELSKI, Professor do Magistério Superior, para intercambio na UNIVERSITÉ SORBONNE NOUVELLE, em Paris, França, de 20/10 a 12/11/2019, com ônus CAPES-Cofecub. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.155269/2019-51).</p><p>GLEYCE MORENO BARBOSA, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na AMAP, em Lima, Peru, de 13 a 19/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.157450/2019-01).</p><p>GONÇALO MARQUES FERNANDES DE OLIVEIRA, Professor do Magistério Superior, para intercambio no IST, em Lisboa, Portugal, de 13 a 26/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.158647/2019-59).</p><p>GUILHERME DE PALMA ABRAO, Professor do Magistério Superior, para participar do ALICE 2019, em Essen, Alemanha, de 04 a 10/11/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.158211/2019-60).</p><p>GUILHERME GONÇALVES SOTELO, Professor do Magistério Superior, de 30/08 a 08/09/2019, sendo; de 30/08 a 05/09, para participar do 14º EUCAS, e; de 06/09 a 08/09/2019, para intercâmbio na Strathclyde University, em Glasgow, Reino Unido, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.155872/2019-33).</p><p>GUILHERME PEREIRA GUEDES, Professor do Magistério Superior, para intercambio na UNIVERSITY OF BUCHAREST, em Bucareste, Romênia, de 09/11 a 23/11/2019, com ônus limitado(FAPERJ). Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.157871/2019-23)</p><p>HYPOLITO JOSÉ KALINOWSKI, Professor do Magistério Superior, para intercambio na DETI, em Aveiro, Portugal , de 02/11 a 16/11/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.156234/2019-30).</p><p>IGOR MONTEIRO MORAES, Professor do Magistério Superior, para participar do NOF'19, em Roma, Itália, de 29/09 a 05/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.158959/2019-62).</p><p>JOANNA MARIA GONCALVES DE SOUZA FABJAN, Professor do Magistério Superior, para participar intercambio no INRA, em Nouzilly, França, de 26/10 a 11/11/2019, com ônus CAPES/PRINT. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.156457/2019-05).</p><p>JOEL AUSTIN WINDLE, Professor do Magistério Superior, para participar da AARE Conference 2019, em Brisbane, Austrália, de 28/11 a 05/12/2019, com ônus CAPES/PROAP/PPGEstudos de Linguagem (8 diárias), conforme autorização nº 20190924.8981 do Ministro da Educação. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.159078/2019-69).</p><p>JOSE COLAÇO DIAS NETO, Professor do Magistério Superior, para intercambio na UDELAR, em Montevideo, Uruguay, de 21 a 25/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.159156/2019-25).</p><p>LISIEUX EYER DE JESUS, Professor do Magistério Superior, para participar do WOFAPS 2019, em Doha, Qatar, de 29/10 a 06/11/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.155311/2019-34).</p><p>LUCIA MARIA VELLOSO DE OLIVEIRA, Professor do Magistério Superior, para participar do XIII CAM, em Montevidéu, Uruguai, de 20 a 26/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.158164/2019-54).</p><p>LUIS FELIPE JOCHIMS SCHNEIDER, Professor do Magistério Superior, para participar do 2019 ADM Meeting, em Jackson Hole, Estados Unidos, de 30/09 a 14/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.158601/2019-30).</p><p>MARCELO PEREIRA DE ALMEIDA , Professor do Magistério Superior, de 05 a 20/10/2019, transito incluso, sendo: de 07 a 11/10, para participação no Dialogos con IBEROAMÉRICA, e, de 12 a 13/10, para intercâmbio na Universidade de Burgos, em Burgos, Espanha; de 14 a 15/10, para intercâmbio na Universidade de Leon, em Leon, Espanha, e; de 16 a 20/10, para participação no IV Congresso de Direitos Humanos de Coimbra, em Coimbra, Portugal, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.159516/2019-99).</p><p>MARCOS FLAVIO DE CAMPOS, Professor do Magistério Superior, para participar do SIPS 2019, em Pafos, Chipre, de 21 a 29/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.157533/2019-91).</p><p>MARCOS VINICIUS NAVES BEDO, Professor do Magistério Superior, para participar do SISAP 2019, em Newark, Estados Unidos, de 30/09 a 06/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.156319/2019-18).</p><p>MARIA AMELIA SALAZAR PINZON, Professor do Magistério Superior, para participar do Geometry in Algebra and Algebra in Geometry V, em Medellín, Colômbia, de 20 a 26/10/2019, com ônus CNPq/MCTIC Nº 28/2018. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.159165/2019-16).</p><p>MARILIA ETIENNE ARREGUY, Professor do Magistério Superior, de 22/10 a 27/11/2019, sendo para: participar do XII Congresso FEP, em Palermo, Itália, de 22 a 26/10/2019; intercambio na Université Paris Diderot, em Paris, França, de 27/10 a 19/11/2019, com ônus limitado; e participar do Colóquio FEP/LAPSUS de Toledo Espana, em Madri, Espanha, de 20 a 27/11/2019, com ônus CAPES/PROAP/PPGEducação (seis diárias), conforme autorização nº 20190924.8980 do Ministro da Educação. Dec. 1387/95, art. 1º-V. (Proc. 23069.157718/2019-04).</p><p>MAURICIO DE LUCENA AIUBE, Médico-Área, para participar do AAO 2019, em São Francisco, Estados Unidos, de 09 a 15/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.158489/2019-37).</p><p>MONICA DE CASTRO MAIA SENNA, Professor do Magistério Superior, para participar do ALAS Peru 2019, em Lima, Peru, de 01 a 06/12/2019, com ônus CAPES/PROAP/PPG em Política Social (diárias de 01 a 06/12/2019), conforme autorização nº 20190924.9039 do Ministro da Educação. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.158248/2019-98).</p><p>ORANGEL ANTONIO AGUILERA SOCORRO, Professor do Magistério Superior, para participar do 4th IUCN, em Abu Dhabi, Emirados Árabes, de 05 a 12/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.158236/2019-63).</p><p>RAQUEL LUISE PRET COELHO, Professor do Magistério Superior, para participar do XIII CAM, em Montevidéu, Chile, de 19 a 26/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.158324/2019-65).</p><p>RENATO DE MATTOS, Professor do Magistério Superior, para participar do XIII CAM, em Montevideo, Uruguay, de 19 a 26/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.158503/2019-01).</p><p>ROBERTO MEIGIKOS DOS ANJOS, Professor do Magistério Superior, para participar da International Conference on Climate Change and the Role of Nuclear Power, em Viena, Austria, de 05 a 13/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.159256/2019-51).</p><p>RONALD JOSE RAMINELLI, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na Universidade Autônoma de Madrid, em Madri, Espanha, de 13 a 20/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.157993/2019-10).</p><p>SERGIO JOSE MECENA DA SILVA FILHO, Professor do Magistério Superior, para participar do Korea-Latin America Conference Business Summit 2019, em Seul, Coréia do Sul, de 04 a 11/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.157996/2019-53).</p><p>SIDNEI CLEMENTE PERES, Professor do Magistério Superior, para intercambio Université Paris Descartes, em Paris, França, de 29/09 a 23/10/2019, com ônus CAPES/COFECUB. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.157537/2019-70).</p><p>SILVIO RENATO JORGE, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na UNIVERSIDADE DE COIMBRA, em Portugal, de 09 a 28/10/2019, com ônus CAPES PrInt. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.157313/2019-68).</p><p>THAIANE MOREIRA DE OLIVEIRA, Professor do Magistério Superior, para participar do 6:AM conference, em Stirling, Escócia, de 06 a 13/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.157951/2019-89).</p><p>THELMA DE BARROS MACHADO, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na Universidade do Porto, no Porto, Portugal, de 26/10 a 02/11/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.159644/2019-32).</p><p>UEVERTON DOS SANTOS SOUZA, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na Universidade de Montpellier, em Montpellier, França, de 28/10 a 07/11/2019, com ônus CAPES/PrInt. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.159691/2019-86).</p><p>VERONICA TOSTE DAFLON, Professor do Magistério Superior, para participar da Old and new challenges to Latin American democracies, em Genebra, Suiça, de 28/09 a 06/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.158247/2019-43).</p><p>WALTER LILENBAUM, Professor do Magistério Superior, para intercambio no Institut Pasteur, em Paris, França, de 26/10 a 09/11/2019, com ônus CAPES/PRINT. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.158425/2019-36).</p><p>ALTERAÇÃO</p><p>ALTERO a autorização de afastamento no Exterior publicada no DOU nº 158, de 16/08/2019, Seção 2, p. 38, onde se lê: "de 13/09 a 17/10/2019", leia-se: de 30/09 a 17/10/2019, referente a CAROLINA NASCIMENTO SPIEGEL (Proc. 23069.156644/2019-81).</p><p>ALTERO a autorização de afastamento no Exterior publicada no DOU nº 162, de 22/08/2019, Seção 2, p. 29, onde se lê: "para Aperfeiçoamento, no X Laboratory, New York University, em Nova Iorque, Estados Unidos, de 24/08 a 02/09/2019, com ônus UFF/PPGAd/PQI (diárias) e com ônus UFF/PPGAd Fonte 250 (passagens), conforme autorização nº 20190816.8675 do Ministro da Educação. Dec. 1387/95, art. 1º-IV", leia-se: para intercambio, na University of Arizona, em Tucson, Estados Unidos, de 12 a 21/10/2019, com ônus UFF/PPGAd/PQI (8 diárias e passagens - Fonte AO 4572), conforme autorização nº 20190924.9071 do Ministro da Educação. Dec. 1387/95, art. 1º-V, referente a EDUARDO CAMILO DA SILVA (Proc. 23069.156922/2019-08).</p><p>ALTERO a autorização de afastamento no Exterior publicada no DOU nº 162, de 22/08/2019, Seção 2, p. 29, onde se lê: "para Aperfeiçoamento, no X Laboratory, New York University, em Nova Iorque, Estados Unidos, de 24/08 a 02/09/2019, com ônus UFF/PPGAd/PQI (diárias) e com ônus UFF/PPGAd/PQI Ação Orçamentária 4572 (passagens), conforme autorização nº 20190816.8645 do Ministro da Educação. Dec. 1387/95, art. 1º-IV", leia-se: para intercambio, na University of Arizona, em Tucson, Estados Unidos, de 12 a 21/10/2019, com ônus UFF/PPGAd/PQI (8 diárias e passagens - Fonte AO 4572), conforme autorização nº 20190924.9072 do Ministro da Educação. Dec. 1387/95, art. 1º-V, referente a JOEL DE LIMA PEREIRA CASTRO JUNIOR (Proc. 23069.150699/2019-87).</p><p>PRORROGAÇÃO</p><p>AUTORIZO A PRORROGAÇÃO DO AFASTAMENTO NO EXTERIOR de MARCELLO LISBOA SALDANHA, Arquiteto e Urbanista, para Doutorado, na Universidade de Coimbra, em Coimbra, Portugal, de 01/10/2019 a 31/08/2020, com ônus limitado (bolsa da UC). Dec. 1.387/95, art.1º-VI. (Proc. 23069.155963/2018-98).</p><p class="assina">FABIO BARBOZA PASSOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>