<xml><article id="10894285" name="PTDP N 1519 ASNVS" idOficio="5506436" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/09/2019" artClass="00024:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12033012">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 1.519, DE 16 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 1.519, DE 16 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado ao art. 52, IV, do Regimento Interno aprovado pela Resolução da Diretoria Colegiada - RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º O Grupo de Trabalho- GT instituído pela Portaria nº 833, de 15 de abril de 2019, com a finalidade de elaborar a proposta de modelo, formação e aperfeiçoamento profissional do Sistema Nacional de Vigilância Sanitária - SNVS, será composto por representantes, titular e suplente, dos seguintes órgãos:</p><p>I - Agência Nacional de Vigilância Sanitária - ANVISA:</p><p>Fernanda Horne da Cruz - Titular</p><p>Denise Soares Mendes Amorim - Titular</p><p>Claúdia Passos Guimarães Rabelo - Titular</p><p>Rosaura Maria da Costa Hexsel - Suplente</p><p>II - Conselho Nacional de Secretários de Saúde - CONASS:</p><p>Regina Vale de Carvalho - Secretaria de Estado de Saúde do Ceará (titular)</p><p>Dalma da Silveira - Secretaria de Estado de Saúde de São Paulo (titular)</p><p>Marcelo Pereira Iziel - Secretaria de Estado de Saúde do Amazonas (titular)</p><p>III - Conselho Nacional de Secretarias Municipais de Saúde - CONASEMS:</p><p>Rosangela Treichel Saenz Surita - Assessora Técnica do COSEMS/PR (titular)</p><p>José Sueldo Guedes de Queiroz - Secretário Executivo do COSEMS/RN (titular)</p><p>Alessandro Aldrin Pinheiro Chagas - Assessor Técnico do CONASEMS (titular)</p><p>IV - Secretaria de Gestão do Trabalho e da Educação na Saúde, do Ministério da Saúde - SGTES:</p><p>Alessandro Glauco dos Anjos de Vasconcelos - Diretor de Gestão do Trabalho em Saúde - DEGTS (Titular)</p><p>Mayra Isabel Correia Pinheiro - Secretária de Gestão do Trabalho e da Educação na Saúde - SGTES (Suplente)</p><p>Art. 2º A Coordenação do Grupo de Trabalho será exercida pelos representantes da ANVISA.</p><p>Art 3º A participação no Grupo de Trabalho será considerada atividade de relevância pública e não será remunerada.</p><p>Art. 4º O Grupo de Trabalho poderá convidar a participar de suas reuniões representantes de outros órgãos, cuja participação seja considerada relevante para o desenvolvimento dos trabalhos e para o atingimento de sua finalidade.</p><p>Art. 5º A conclusão dos trabalhos deverá ocorrer até julho de 2020.</p><p>Art. 6º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>