<xml><article id="10914369" name="DG 6.367 - 2019" idOficio="5508307" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/09/2019" artClass="00017:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12036359">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6.367, DE 17 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 6.367, DE 17 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso da atribuição que lhe confere o art. 178, do Regimento Interno, aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 5 de maio de 2016 e publicada no D.O.U. de 12 de maio de 2016, e</p><p>Considerando o Art. 3º da Portaria 4.025, da Secretaria Executiva do Ministério da Infraestrutura, de 12 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 16 de setembro de 2019, Seção 2, página 50; e</p><p>Considerando o constante dos autos do processo nº 50600.019681/2019-15, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora CAROLINA DE LIMA NEVES SEEFELDER, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 1572244, para exercer a função de Coordenadora do Grupo de Trabalho instituído pela Portaria 4.025, de 12 de setembro de 2019.</p><p>Art. 2º O Grupo de Trabalho, instituído com o objetivo colaborar com a execução das atribuições desenvolvidas pelo antigo Departamento de Infraestrutura Portuária e Gestão Ambiental - DIPGA e do Instituto Nacional de Pesquisa Hidroviária - INPH, cujas competências foram delegadas para o Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT por meio da Portaria GM/MInfra nº 547, de 06 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 09 de setembro de 2019, Seção 1, fl. 168, irá prestar suporte técnico e administrativo à Diretoria de Infraestrutura Aquaviária quanto à competência para executar direta ou indiretamente ações e programas de construção, ampliação, reforma e modernização da infraestrutura portuária, prevista no inciso III, parágrafo único, art. 20, Anexo I ao Decreto nº 9.676, de 02 de janeiro de 2019, com auxílio do Instituto Nacional de Pesquisa Hidroviária.</p><p>Art. 3º Os trabalhos serão realizados na Diretoria de Infraestrutura Aquaviária, na sede do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes, em Brasília/DF, e na sede do Instituto Nacional de Pesquisa Hidroviária, no Rio de Janeiro/RJ.</p><p>Art. 4º Os membros designados pela Portaria 4.025, de 12 de setembro de 2019, terão dedicação exclusiva e imediata para a elaboração dos trabalhos previstos nesta Portaria.</p><p>Art. 5º Revogar a Portaria/DG nº 3.974, de 05 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 10 de junho de 2019, Seção 2, página 48.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTONIO LEITE DOS SANTOS FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>