<xml><article id="10671531" name="Port256-2019-MB" idOficio="5484425" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/09/2019" artClass="00011:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11995190">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 256/MB, DE 3 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 256/MB, DE 3 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VII do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os Oficiais abaixo relacionados para as seguintes missões no exterior:</p><p>I - Capitão de Corveta (FN) ALEXANDRE MACHADO DA MOTTA.</p><p>Missão - Realizar Intercâmbio como Encarregado da Equipe do Batalhão de Infantaria de Fuzileiros Navais (Eq-BtlInfFuzNav) do Grupo de Apoio Técnico de Fuzileiros Navais (GAT-FN) junto à Marinha da Namíbia.</p><p>Local - Walvis Bay (Namíbia).</p><p>Período - de 17 de fevereiro de 2020 a 25 de fevereiro de 2021, podendo se ausentar do país a partir do dia 4 de fevereiro de 2020 e retornar ao país até o dia 30 de março de 2021.</p><p>II - Capitão-Tenente (FN) RAFAEL VICTOR CUNHA DA SILVA.</p><p>Missão - Realizar Intercâmbio como Encarregado das Equipes dos Cursos de Formação de Soldados (Eq-C-FSD) e Especialização de Infantaria (Eq-C-Espc-IF) do GAT-FN junto à Marinha da Namíbia.</p><p>Local - Walvis Bay (Namíbia).</p><p>Período - de 20 de julho de 2020 a 4 de fevereiro de 2022, podendo se ausentar do país a partir do dia 7 de julho de 2020 e retornar ao país até o dia 9 de março de 2022.</p><p>III - Capitão-Tenente (FN) DIEGO LUIZ DOS REIS.</p><p>Missão - Realizar Intercâmbio compondo o Grupo de Assessoramento Técnico de Fuzileiros Navais (GAT-FN) junto à Guarda Costeira de São Tomé e Príncipe.</p><p>Local - São Tomé e Príncipe.</p><p>Período - de 17 de fevereiro de 2020 a 25 de fevereiro de 2021, podendo se ausentar do País a partir do dia 4 de fevereiro de 2020 e retornar ao País até o dia 30 de março de 2021.</p><p>Art. 2º As referidas missões são enquadradas como transitórias, militares, com mudança de sede, com dependentes e superiores a seis meses, de acordo com a alínea b do inciso I e alínea b do inciso II do art. 3º e inciso VI do art. 5º da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>