<xml><article id="10877100" name="P7RJOI80" idOficio="5504579" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2019" artClass="00013:00053:00099:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 7ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil no Rio de Janeiro I" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12030156">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 80, DE 16 de SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 80, DE 16 de SETEMBRO DE 2019</p><p>A DELEGADA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL NO RIO DE JANEIRO I/RJ, no uso das atribuições que lhe confere o art 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de outubro de 2017, publicada no DOU de 11 de outubro de 2017, e tendo em vista o estebelecido na Portaria SRRF07 nº 39, de 12/01/2018, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência da equipe de Parcelamento da DICAT-DRF/RJI, ao servidor PATRICK WAJNBERG, Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Siape:1540767 e Siapecad:01293331, para:</p><p>I - Assinar e expedir ofícios, memorandos, despachos, etc, a órgãos internos e externos, inclusive ao Ministério Público, Justiça Federal e Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional, solicitando ou prestando informações relacionadas às atividades da equipe;</p><p>II - Receber, encaminhar, acompanhar e responder mandados e intimações judiciais;</p><p>III - Arquivar ou desarquivar processos junto ao Arquivo Geral da Samf/RJ</p><p>Art. 2º Os atos praticados, a partir do dia 1º de agosto de 2019, ficam convalidados pela presente Portaria.</p><p>Art. 3º Determinar que em todos os expedientes expedidos, em função da presente delegação de competência, sejam mencionados o número e a data da publicação desta portaria.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDA FREIRE VIRGENS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>