<xml><article id="11000490" name="LOTUS - CONSELHO REGIONAL DE COR" idOficio="5516614" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/09/2019" artClass="00044:00127:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Corretores de Imóveis da 1ª Região" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12050915">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 400, DE 28 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 400, DE 28 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE CORRETORES DE IMÓVEIS DA 1ª REGIÃO/RJ, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Resolução COFECI nº 013/78, Art. 1º, inciso XVIII, publicada no D.O.U. em 29.12.78, com base no Art. 8º, inciso XI do Regimento Interno dos Conselhos Regionais de Corretores de Imóveis, aprovado pela Resolução COFECI nº 1.246/2012, publicada no D.O.U. em 05.04.2012, e ainda considerando o artigo 12, da Lei nº 9.784/1999, o qual prevê que um órgão administrativo e seu titular poderão, se não houver impedimento legal, delegar parte da sua competência a outros órgãos ou titulares, ainda que estes não lhe sejam hierarquicamente subordinados, quando for conveniente, em razão de circunstâncias de índole técnica, social, econômica, jurídica ou territorial. resolve:</p><p>Art. 1º - Delegar competência à Assessora de Recursos Humanos PAULA RUBANO DOS SANTOS, observadas as normas em vigor, para assinar como ordenador de despesas os documentos necessários à execução de despesas referente a treinamentos e aperfeiçoamento de pessoal voltado para o público interno, sob a responsabilidade deste Conselho;</p><p>Art. 2º - Os atos praticados por delegação de competência em conformidade com esta Portaria deverão indicar esta situação nos seus fundamentos.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura, revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">MANOEL DA SILVEIRA MAIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>