<xml><article id="11052437" name="AFASTAMENTO DO PAÍS (5) EM 27.9." idOficio="5521678" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="30/09/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12059858">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 27 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 27 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 7/5/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>MARLON VINICIUS BRISOLA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar no IV Congresso Expoinnova 2019, no período de 16/10/2019 a 20/10/2019 (incluindo trânsito), na Colômbia, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.116756/2019-13.</p><p>MARCELO HENRIQUE SOUSA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar Visita técnico-científica à Benemérita Universidad Autónoma de Puebla (BUAP), no período de 28/10/2019 a 12/11/2019 (incluindo trânsito), no México, com ônus FAPDF. Proc.Eletrônico 23106.115558/2019-24.</p><p>ANA VALERIA MACHADO MENDONCA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar Visita Técnica, participar do Seminário SNS O FUTURO COMEÇA HOJE!, e atividades de pesquisa, no período de 12/10/2019 a 19/10/2019 (incluindo trânsito), em Portugal, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.114853/2019-63.</p><p>MARIA FATIMA DE SOUSA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar Visita Técnica, participar do Seminário SNS O FUTURO COMEÇA HOJE!, e atividades da pesquisa, no período de 12/10/2019 a 19/10/2019 (incluindo trânsito), em Portugal, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.114577/2019-33.</p><p>JULIO BAREA PASTORE, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar na "1ª Conferência Internacional sobre a Filosofia da Paisagem: Pensar a Paisagem no Antropoceno", realizar reunião com Grupo e palestrar no âmbito do seminário de pós-graduação ``Estética e Ética da Paisagem'', no período de 5/11/2019 a 13/11/2019(incluindo trânsito), em Portugal, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.113940/2019-01.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>