<xml><article id="10721217" name="PORTARIA Nº 1813" idOficio="5489570" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2019" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12003981">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.813, DE 6 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.813, DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, no inciso XI do art. 136 do Regimento Interno da Anatel, aprovado pela Resolução nº 612, de 29 de abril de 2013; e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo nº 53500.035344/2019-83; resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, a partir de 1º de novembro de 2019, MELZAC AMARO DA SILVA do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Administração e Finanças/GR11AF, na Gerência Regional nos Estados do Amazonas, Acre, Rondônia e Roraima/GR11.</p><p>Exonerar, a partir de 02 de setembro de 2019, RONALDO SERNA QUINTO do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Sistemas e Planejamento/COGE5, na Gerência de Controle de Obrigações Gerais/COGE, da Superintendência de Controle de Obrigações/SCO.</p><p>Exonerar ROSEMARY ALVES VICTORINO do cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Apoio Técnico Administrativo, na Gerência de Espectro, Órbita e Radiodifusão/ORER, da Superintendência de Outorga e Recursos à Prestação/SOR, e nomear VANESSA CRISTINA FARIA GOMES MONTEIRO para o referido cargo.</p><p>Exonerar, a partir de 09 de setembro de 2019, SIMONE DE OLIVEIRA BRANDÃO do cargo comissionado, CA-II, com função de Assessoria, na Superintendência de Administração e Finanças/SAF, e nomear PAULA MARTINS MACEDO para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 09 de setembro de 2019, PAULA MARTINS MACEDO do cargo comissionado técnico, CCT-V, com função de Assessoria, na SAF, e nomear FAUSTO LUIZ JORGE PADUA para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 08 de novembro de 2019, FAUSTO LUIZ JORGE PADUA do cargo comissionado técnico, CCT-V, com função de Assessoria, na SAF, e nomear PAULA MARTINS MACEDO para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 08 de novembro de 2019, PAULA MARTINS MACEDO do cargo comissionado, CA-II, com função de Assessoria, na SAF, e nomear SIMONE DE OLIVEIRA BRANDÃO para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 1º de outubro de 2019, JONIR ALFREDO DOS SANTOS do cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Coordenador do Processo de Fiscalização/UO031FI, da Unidade Operacional no Estado de Santa Catarina/UO031, e nomear YURI RAMOS SANTOS LIMA para o referido cargo, a partir da mesma data</p><p>Dispensar, a partir de 1º de outubro de 2019, YURI RAMOS SANTOS LIMA do encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Fiscalização/UO031FI, CCT-III, da UO031, e designar ERNESTO MARCOS SILVEIRA para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 1º de outubro de 2019, JONIR ALFREDO DOS SANTOS do encargo de substituto da função de Gerente da Unidade Operacional no Estado de Santa Catarina/UO031, CCT-V, na UO031, e designar CLINTON CARMO OLIVEIRA para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a pedido, a partir de 09 de setembro de 2019, LEANDRO ZAHA do encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Execução de Contratos/AFCA5, CCT-IV, na Gerência de Aquisições e Contratos/AFCA, da SAF, e designar HÉLIO BRENNO DE OLIVEIRA DIAS para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a pedido, MARIA EUGÊNIA MARTINS DE MOURA do encargo de substituta da função de Coordenador do Processo de Alterações Contratuais/AFCA4, CCT-IV, na AFCA, da SAF, e designar CAROLINE SANTANA DE JESUS DE SOUZA para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a pedido, JOSÉ MARTINS SUDÁRIO DA SILVA do encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Fiscalização 1/GR03FI1, CCT-IV, na Gerência Regional nos Estados do Paraná e Santa Catarina/GR03, e designar JOEMERSON DOUGLAS PERUSSULO para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a partir de 14 de agosto de 2019, DAVID SIDNEY DOS SANTOS ÁVILA do encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Sistemas de Fiscalização/FISF3, CCT-IV, na Gerência de Suporte à Fiscalização/FISF, da Superintendência de Fiscalização/SFI, e designar, a partir de 1º de outubro de 2019, FÁBIO SANTOS LOBÃO para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>