<xml><article id="10744487" name="2389 19953 100316 2019 88 cessão" idOficio="5491781" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2019" artClass="00024:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00023" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12008056">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.389, DE 6 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.389, DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, na alínea b, inciso I do item 2 da IN/SAF nº 10, de 30 de novembro de 1993, alterado pelo Decreto 9.707, de 11 de fevereiro de 2019, resolve autorizar a cessão da seguinte servidora, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, na forma abaixo indicada:</p><p>Nome: THAIS LOPES ROCHA</p><p>Matrícula no SIAPE nº: 2050336</p><p>Cargo: Analista Técnico de Políticas Sociais, Classe "A" Padrão IV</p><p>Para: Ministério da Economia - ME</p><p>Cargo/Função: GSISTE, Nível Superior</p><p>Amparo legal: inciso I do art. 93, da Lei nº 8.112/90, inciso I do artigo 15, combinado com o artigo 16-B, inciso II, da Lei nº 11.356, 19 de outubro de 2006 e Decreto 9.144/2017, alterado pelo Decreto 9.707/2019.</p><p>Responsabilidade do ônus: órgão cedente</p><p>NUP: 19953.100316/2019-88</p><p>Art. 1º Caberá ao órgão cessionário efetivar a apresentação da servidora ao Ministério da Saúde, ao término da cessão.</p><p>Art. 2º A presente autorização cessará, na hipótese de exoneração ou dispensa do cargo ou função de confiança, caso em que o órgão cessionário deverá providenciar, imediatamente, a apresentação da servidora ao Ministério da Saúde.</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência da servidora, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ HENRIQUE MANDETTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>