<xml><article id="10879957" name="AFASTAMENTOS 17-09" idOficio="5504899" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="18/09/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12030869">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 17 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS DE 17 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>Nº 368 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Especialista em Políticas Públicas e Gestão Governamental ALEXANDRE CARNEIRO PEREIRA, Coordenador de Articulação e Relações Institucionais do Gabinete da Secretaria Nacional do Consumidor, para participar do IX Foro Internacional de Proteção ao Consumidor do Programa COMPAL da Conferência das Nações Unidas sobre Comércio e Desenvolvimento - UNCTAD e do XIII Foro Ibero-Americano de Agências Governamentais de Proteção ao Consumidor - FIAGC, em San Salvador, El Salvador, no período de 30 de setembro a 5 de outubro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08012.002823/2019-61).</p><p>Nº 371 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, a servidora ERIKA MIALIK MARENA, Diretora do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, para participar da Oitava Sessão da Conferência dos Estados Partes da Convenção das Nações Unidas contra a Corrupção - UNCAC, em Abu Dhabi, Emirados Árabes Unidos, no período de 13 a 21 de dezembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08099.014947/2019-86).</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>