<xml><article id="10888930" name="AFASTAMENTO DO PAÍS (20) EM 18.9" idOficio="5505649" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="19/09/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12031843">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE  17 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 17 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 7/5/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>ANDRE LUIZ LOPES SAMPAIO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do 14th European Symposium on Pediatric Cochlear Implantation, no período de 14/10/2019 a 21/10/2019 (incluindo trânsito), na Romênia, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.110240/2019-57.</p><p>MICHELLI PEREIRA DA COSTA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar da II LATmetrics: Métricas Alternativas y ciencia abierta en América Latina, no período de 3/11/2019 a 7/11/2019 (incluindo trânsito), no Perú, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.113557/2019-45.</p><p>MARCIO ANTONIO MENDONCA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar da 33º Effost Conferência Internacional, no período de 11/11/2019 a 15/11/2019 (incluindo trânsito), na Holanda, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.113706/2019-76.</p><p>TIAGO QUIROGA FAUSTO NETO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do VII Colóquio Latinoamericano de Biopolítica: Ontologias do Presente (2019), no período de 28/9/2019 a 4/10/2019 (incluindo trânsito), no Chile, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.114869/2019-76.</p><p>PAULO AFONSO FRANCISCO DE CARVALHO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar visita técnica internacional, no período de 15/2/2020 a 2/3/2020 (incluindo trânsito), na Rússia, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.115239/2019-19.</p><p>BEATRIZ DUARTE PEREIRA DE MAGALHAES CASTRO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para apresentar trabalho em simpósio internacional, no período de 13/11/2019 a 17/11/2019 (incluindo trânsito), na Alemanha, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.106157/2019-83.</p><p>ANA CRISTINA MURTA COLLARES, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar visita técnica-acadêmica e reunião de trabalho e participar de seminário internacional, no período de 10/10/2019 a 18/10/2019 (incluindo trânsito), nos USA, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.109233/2019-11.</p><p>GILBERTO ALFREDO PUCCA JUNIOR, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar da 1st International Congress of IADR-CS and Dominican College of Dentists, no período de 2/10/2019 a 5/10/2019 (incluindo trânsito), na República Dominicana, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.109687/2019-83.</p><p>TEL AMIEL, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar de visita técnica internacional, no período de 9/11/2019 a 16/11/2019 (incluindo trânsito), na África do Sul, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.112381/2019-12.</p><p>MARCELO MENEZES DE CARVALHO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar da Conferência "The 16th IEEE International Conference on Mobile Ad-Hoc and Smart Systems" (IEEE MASS 2019) e realizar visita técnica à University of California Santa Cruz, no período de 1/11/2019 a 17/11/2019 (incluindo trânsito), nos EUA, com ônus FAP/DF. Proc.Eletrônico 23106.113797/2019-40.</p><p>ELISA DE SOUZA MARTINEZ, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do XI Congresso Internacional de Arte no Caribe, no período de 8/10/2019 a 14/10/2019 (incluindo trânsito), na Colômbia, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.114600/2019-90.</p><p>VICENTE CARLOS MARTINEZ BARRIOS, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do XI Congresso Internacional de Arte no Caribe, no período de 8/10/2019/2019 a 14/10/2019 (incluindo trânsito), na Colômbia, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.114617/2019-47.</p><p>ANA CARLA BITTENCOURT REIS, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do SRA 2019 - Risk Analysis in the data Analytics Era, no período de 5/12/2019 a 13/12/2019 (incluindo trânsito), nos Estados Unidos, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.114838/2019-15.</p><p>LUCI SAYORI MURATA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do IV Congreso de Extension de AUGM, no período de 3/11/2019 a 7/11/2019 (incluindo trânsito), no Chile, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.115109/2019-86.</p><p>MARCELA CORRÊA SCALON, Médico Veterinário, na Universidade de Brasília, para participar da 2019 Annual Meeting ACVP &amp; ASVCP Concurrent Annual Meeting, no período de 6/11/2019 a 14/11/2019 (incluindo trânsito), nos Estados Unidos, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.115726/2019-81.</p><p>JOSE ANTONIO VIEIRA PIMENTA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar visita técnica na Universidade de Bonn, Programa CAPES PrInt, no período de 5/11/2019 a 16/11/2019 (incluindo trânsito), na Alemanha, com ônus CAPES PrInt. Proc.Eletrônico 23106.114682/2019-72.</p><p>ALINE SILVA MORAES, Técnico Em Laboratório/área, na Universidade de Brasília para participar de curso/evento internacional, no período de 9/11/2019 a 16/11/2019 (incluindo trânsito), no Uruguay, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.105988/2019-38.</p><p>RODOLFO AUGUSTO MELO WARD DE OLIVEIRA, Programador Visual, na Universidade de Brasília, para participar de encontro Internacional "#18.ART", no período de 14/10/2019 a 20/10/2019 (incluindo trânsito), em Portugal, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.107145/2019-76.</p><p>FABIANA OLIVEIRA MACHADO, Técnico Em Assuntos Educacionais, na Universidade de Brasília, para participar IV Congresso de Extensão da Associação das Universidades do Grupo Montevidéu (AUGM), no período de 2/11/2019 a 7/11/2019 (incluindo trânsito), no Chile, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.114409/2019-48.</p><p>STEPHEN GRANT BAINES, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar visita técnica/estadia na University of British Columbia/Programa CAPES PrInt, no período de 17/11/2019 a 28/11/2019 (incluindo trânsito), no Canadá, com ônus CAPES PrInt. Proc.Eletrônico 23106.113812/2019-50.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>