<xml><article id="11019156" name="25.09__105906" idOficio="5518127" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="27/09/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12053768">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho dE 25 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Despacho dE 25 de setembro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>BORIS JUAN CARLOS UGARTE STAMBUK, SIAPE 1160062, Professor, lotado no Departamento de Bioquímica, para atuar como professor em Yeast Molecular Genetics Course, no CABBIO, em Buenos Aires, Argentina, de 06/10/2019 a 12/10/2019, com ônus CABBIO/MCTIC. (Processo 23080.060464/2019-46);</p><p>BRUNO MAFRA NEY REINHARDT, SIAPE 2569238, Professor, lotado no Departamento de Antropologia, para participar de Workshop Time, Space e Memory, em Nova York, EUA, de 01/10/2019 a 08/10/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.060210/2019-28);</p><p>EDSON MINATTI, SIAPE 3290361, Professor, lotado no Departamento de Química, para participar do programa CAPES/PRINT, em Grenoble, França, de 02/10/2019 a 21/10/2019, com ônus CAPES/PRINT. (Solicitação 053281/2019);</p><p>EMMANUEL GRÄVE DE OLIVEIRA, SIAPE 2090154, Professor, lotado no Departamento de Física, para participar do MITP program, em Mainz, Alemanha, e visita na Universidade de Lund, em Lund, Suécia, de 05/10/2019 a 20/10/2019, com ônus CAPES/PROAP. (Processo 23080.061265/2019-55);</p><p>FERNANDA MARIA CHEREM LUFT, SIAPE 2030171, Administrador, lotada na Secretaria de Cultura e Arte, para cursar Mestrado em Administração Pública, da Universidade de Lisboa, em Lisboa, Portugal, de 01/10/2019 a 30/09/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.056264/2019-99);</p><p>IVONETE TERESINHA SCHULTER BUSS HEIDEMAN, SIAPE 2169903, Professor, lotada no Departamento de Enfermagem, para participar de reuniões/atividades, em Filadélfia, Pensilvânia, de 03/09/2019 a 12/10/2019, com ônus CAPES/PRINT. (Processo 23080.060123/2019-71);</p><p>JUSSARA KARINA BERNARDON, SIAPE 2612137, Professora, lotada no Departamento de Odontologia - CCS, para participar de Curso de Estética LC.RC, e participar do evento 26º ALODYB, em Perú/Lima e Assunção/Paraguai, de 26/09/2019 a 05/10/2019, com ônus limitado. (Solicitação 058672/2019);</p><p>LUIZ EDUARDO BUENO MINIOLI, SIAPE 2965578, Professor, lotado no Departamento de Engenharia da Mobilidade, para participar d o Science and Engineering Exchange Program, em Tóquio, Japão, de 04/10/2019 a 21/10/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.061999/2019-34);</p><p>NITO ANGELO DEBACHER, SIAPE 1159630, Professor, lotado no Departamento de Química - CFM, para participar de Missões de trabalho, em Corunha - Espanha, de 03 a 22/10/2019, com ônus CAPES. (Solicitação 058925/2019);</p><p>VICTOR JULIANO DE NEGRI, SIAPE 1150598, Professor, lotado no Departamento de Engenharia Mecânica, para participar de Missão de trabalho, em Linkoping e Estocolmo - Suécia de 01 a 12/10/2019, com ônus UFSC e CAPES/PRINT. (Processo 23080.059887/2019-13);</p><p class="assina">ALACOQUE LORENZINI ERDMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>