<xml><article id="11003012" name="SET 26 port DOU" idOficio="5516996" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/09/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12051444">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 24 de Setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 24 de Setembro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 5.347 - I - Dispensar Michael Alessandro Figueira Valim, Matrícula nº 1657182/SIAPE, Diretor de Imagem/SECOM, da função de Coordenador da Rede IFES vinculada ao Gabinete da Reitoria, FG-2.</p><p>II - Designar Vanessa Bandeira Moreira, Matrícula nº 1649633/SIAPE, Diretor de Produção/SECOM, para exercer a função de Coordenadora da Rede IFES vinculada ao Gabinete da Reitoria, FG-2, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.034512/2019-60)</p><p>Nº 5.349 - I - Dispensar, a pedido, Beatriz Cristina de Almeida, Matrícula nº 1092103/SIAPE, Técnico em Assuntos Educacionais, do encargo de Substituta do Diretor de Atenção Estudantil da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, CD-4, designada através da Portaria nº 0251, publicada no DOU de 17/01/2019.</p><p>II - Designar, Livia Mesquita de Sousa, Matrícula nº 1127136/SIAPE, Psicólogo, para exercer o encargo de Substituta do Diretor de Atenção Estudantil da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, CD-4, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.034470/2019-67)</p><p>Nº 5.353 - Designar Kariny Sato de Oliveira, Matrícula nº 2260908/SIAPE, Assistente de Administração, para substituir o Diretor da Diretoria de Relações Internacionais, CD-4, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 22 a 25/10/2019, em virtude de afastamento do titular e substituto legal. (Processo nº 23070.034870/2019-72)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista as disposições do inciso IV, do art. 16 e Parágrafo único, da Lei nº 5.540, de 28/11/68, com a redação dada pela Lei nº 9.192, de 21/12/95, e do art. 1º, § 5º e art. 5º, do Decreto nº 1.916, de 23/05/96, resolve:</p><p>Nº 5.356 - Designar Luana Cassia Miranda Ribeiro, Matrícula nº 1384526/SIAPE, Professor Adjunto A, para exercer o encargo de Vice-Diretora da Faculdade de Enfermagem, com mandato de quatro anos, a partir de 30/09/2019, ficando dispensada do encargo protempore que atualmente ocupa.(Processo nº 23070.034086/2019-64)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 5.357 - Declarar, nos termos do art. 33, inciso IX da Lei nº 8.112/90, a vacância do Cargo de Professor Associado, Classe D, Nível 1, em regime de trabalho de vinte horas semanais, ocupado por Abrahao Afiune Neto, Matrícula nº 2282342/SIAPE, lotado na Faculdade de Medicina, a contar de 04/09/2019, data do óbito do servidor.(Processo nº 23070.034978/2019-65)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>