<xml><article id="10695420" name="PT93UBERABA" idOficio="5487207" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/09/2019" artClass="00013:00058:00240:00022:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - B - Uberaba/Seção Operacional  de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11999788">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 93, DE 5 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 93, DE 5 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DE GESTÃO DE PESSOAS da Gerência Executiva do INSS em Uberaba/MG, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 235 do Regimento Interno do INSS, aprovado pela Portaria/MDS nº 414 de 28 de setembro de 2017, publicada no DOU nº 188-A de 29 de setembro de 2017, Seção I, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia com cota 1/1 a Marco Aurelio Azevedo Fonseca, CPF nº 047.522.226-12, a contar de 29.08.2016, filho do ex servidor Roberto Borges da Fonseca, que era aposentado no antigo cargo de Auditor Fiscal da Previdência Social, matrícula SIAPE nº 0891283, sendo a pensão concedida com fulcro no artigo 40, §7º, inciso I, da Constituição Federal de 1988, com a redação atribuída pela Emenda Constitucional nº 41, de 2003, combinado com os artigos 215, 217, inciso I e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 1990, com a nova redação atribuída pela Lei nº 13.135, de 2015, sendo igual à totalidade dos proventos percebidos pelo aposentado na data anterior ao óbito, até o limite máximo estipulado para os benefícios do Regime Geral da Previdência Social, acrescida de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a este limite.</p><p class="assina">PATRÍCIA VIEIRA EMILIANO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>