<xml><article id="10586455" name="trt9a188-2019 ATO 203" idOficio="5469329" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="02/09/2019" artClass="00043:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00009" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="136" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=136" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11968248">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 203, DE 16 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 203, DE 16 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA DO TRABALHO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 9ª REGIÃO, usando de suas atribuições legais, diante do disposto no art. 25, LV-A, do Regimento Interno e do contido no PRP nº 112/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder, ad referendum do Órgão Especial, aposentadoria ao servidor BIAS JOSÉ PEREIRA DOS SANTOS, nos termos do art. 3º da EC nº 47/2005, com proventos integrais por tempo de contribuição, no montante de R$ 15.663,95 (quinze mil, seiscentos e sessenta e três reais e noventa e cinco centavos), correspondentes à remuneração do cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, classe C, padrão 13, conforme arts. 12 e 13 da Lei nº 11.416/2006 (Vencimento Servidor Inativo de R$ 4.749,33 e GAJ Cargo Inativo de R$ 6.649,06), acrescidos das seguintes vantagens: a) vantagem pessoal nominalmente identificada - VPNI equivalente a 10/10 da função comissionada de nível FC-5, no valor de R$ 3.434,43, conforme disposto nos arts. 3º da Lei nº 8.911/1994, 5º da Lei nº 9.624/1998 e 62-A da Lei nº 8.112/1990; b) 10% da gratificação adicional por tempo de serviço - GATS, equivalente a R$ 474,93, prevista no art. 67 da Lei nº 8.112/1990 e c) adicional de qualificação - AQ, referente a curso de pós-graduação, no importe de 7,5%, incidente sobre o vencimento básico do cargo efetivo ocupado pela servidora, à quantia de R$ 356,20, nos termos dos arts. 14, § 5º, e 15, inciso III, da Lei nº 11.416/2006. Faz jus, ainda, à paridade de vencimentos com o pessoal da ativa, nos termos do art. 3º, parágrafo único, da EC nº 47/2005, estendendo-se tal paridade a eventuais pensionistas.</p><p>Art. 2º Conceder indenização de férias no valor total de R$ 63.318,48, resultante do pagamento indenizado de: a) 30 dias relativos ao exercício de 2018, no valor de R$ 18.813,54, e terço de R$ 5.696,84; b) 30 dias relativos ao exercício de 2019, no valor de R$ 18.813,54, e terço de R$ 5.696,84; e c) 7/12 relativos ao período aquisitivo de 9/2 a 1º/9/2019, no valor de R$ 10.974,57, e terço de R$ 3.323,15, nos termos do artigo 78, §§ 3º e 4º, da Lei 8.112/1990, c/c o art. 24, caput e § 4º, da Resolução CSJT nº 162/2016. O pagamento deverá ocorrer sem a incidência do imposto de renda na fonte e de contribuição previdenciária, nos termos do art. 9º, caput, do Ato TRT9 nº 74/2016, é resultante da base de cálculo composta por: Vencimento Estatutário (R$ 4.749,33), GAJ (R$ 6.649,06), AQ - Especialização (R$ 356,20), AQ - Treinamento (R$ 47,49), GATS (R$ 474,93), Função Comissionada Optante - FC-3 (R$ 1.379,07), VPNI (R$ 3.434,43) e Abono de Permanência (não incide sobre o cálculo do terço) (R$ 1.723,03).</p><p>Art. 3º Conceder 90 dias de licença-prêmio indenizados, quinquênio de 1990/1995, não usufruídos e não computados em dobro, para efeitos de abono de permanência e de aposentadoria, no importe de R$ 52.160,94, nos termos da Lei nº 8.112/1990 (arts. 87 e 88 - redação original) e da Lei nº 9.527/1997 (art. 7º), da Resolução CSJT nº 72/2010, dos Acórdãos TCU nos 1.342/2011 e 1.980/2009, ambos do Plenário, e da Matéria Administrativa TRT9 nº 00984-2009-909-09-00-7, sem a incidência de imposto de renda e do desconto previdenciário para o PSSS (art. 3º da Resolução CSJT nº 72/2010), resultante da base de cálculo composta por: Vencimento Estatutário (R$ 4.749,33), GAJ (R$ 6.649,06), AQ - Especialização (R$ 356,20), GATS (R$ 474,93), VPNI (R$ 3.434,43) e Abono de Permanência (não incide sobre o cálculo do terço) (R$ 1.723,03). Art. 4º Declarar vago o cargo acima citado, nos termos do inciso VII, art. 33, da Lei n.º 8.112/1990.</p><p class="assina">MARLENE T. FUVERKI SUGUIMATSU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>