<xml><article id="10667432" name="Materia do dia 04.09.2019 2" idOficio="5484139" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/09/2019" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11994658">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 29 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 29 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.382 - Dispensar DEMOSTENES BURÉGIO DE OLIVEIRA LIMA, Matrícula Siape 15522454, CPF Nº 02147209422, TÉCNICO EM CONTABILIDADE, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO, da PRÓ-REITORIA ADMINISTRATIVA, da função de Diretor da Divisão de Material/PRA/CD-4, a partir de 15.09.2019. (PROCESSO 23074.050874/2019-68).</p><p>Nº 1.383 - I - Designar DEMOSTENES BURÉGIO DE OLIVEIRA LIMA, Matrícula Siape 15522454, CPF Nº 02147209422, TÉCNICO EM CONTABILIDADE, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO, da PRÓ-REITORIA ADMINISTRATIVA, para exercer a função de Diretor da Divisão de Material/PRA/CD-4, a partir de 15.09.2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (PROCESSO 23074.050874/2019-68).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 3 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.401 - Autorizar afastamento do País a RICARDO MOREIRA DA SILVA, Matrícula SIAPE 13664936, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA DE PRODUÇÃO, do CENTRO DE TECNOLOGIA, para, no período de 01/01/2020 a 31/12/2020, realizar Pós-Doutorado na Universidade Beira Interior, em Covilhã, Portugal, com ônus limitado. (Processo nº 23074.020699/2019-84).</p><p>Nº 1.403 - I - Autorizar a servidora MARINA PESSOA GOMES DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE 18351685, FIGURINISTA, Regime de Trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na DIREÇÃO DO CENTRO DE COMUNICAÇÃO, TURISMO E ARTES, a prestar serviços, em caráter de colaboração técnica, junto a UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, pelo período de 02 (dois) anos.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação no D.O.U. (Processo nº 23074.050621/2019-94).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>