<xml><article id="11032816" name="2531 2532 2533 2534 25024 001011" idOficio="5519733" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/09/2019" artClass="00024:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12056767">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O CHEFE DE GABINETE DO MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 761/GM/MS, de 13 de abril de 2011, resolve:</p><p>Nº 2.531 - Designar LUIZ OCTAVIO LOUREIRO LEAL, para exercer a Função Comissionada Técnica de Assistente em Saúde V, código FCT-09, nº 05F.0544, da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Santa Catarina, da Secretaria-Executiva, ficando dispensada da referida função, a partir de 31 de dezembro de 2018, TEREZINHA MARIA CARMES, em virtude da sua aposentadoria.</p><p>Nº 2.532 - Designar ANA CLAUDIA VILVERT DE SOUZA ROSARIO, para exercer a Função Comissionada Técnica de Auxiliar de Serviços em Saúde IV, código FCT-14, nº 05F.0546, da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Santa Catarina, da Secretaria-Executiva, ficando dispensada da referida função, a partir de 1º de março de 2019, STELA RUDOLFO, em virtude da sua aposentadoria.</p><p>Nº 2.533 - Designar GEOVANI BERNARDINO TEIXEIRA, para exercer a Função Comissionada Técnica de Analista em Saúde II, código FCT-04, nº 05F.0551, da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Santa Catarina, da Secretaria-Executiva, ficando dispensada da referida função, a partir de 30 de novembro de 2018, IVANETE SCHARPF MORATELLI, em virtude da sua aposentadoria.</p><p>Nº 2.534 - Dispensar GEOVANI BERNARDINO TEIXEIRA da Função Comissionada Técnica de Assistente em Saúde III, código FCT-07, nº 05F.0543, da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Santa Catarina, da Secretaria-Executiva, por ter sido designado para outra função.</p><p class="assina">ALEX MACHADO CAMPOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>