<xml><article id="10975040" name="ATOS DO DGP 6424 AO 6428;6434;64" idOficio="5513888" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="25/09/2019" artClass="00016:00131:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12046387">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 24 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS DE 24 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria 514, publicado no DOU de 28/4/2017, seção 2, pág. 31, e de acordo com a competência delegada por meio do Ato da Reitoria 304, de 23/3/2017, publicado no DOU 58, de 24/3/2017, resolve:</p><p>Nº 6.424 - Reconduzir para um mandato de dois anos o servidor Paulo Sérgio de Andrade Bareicha para exercer a função de Coordenador do Curso de Pedagogia Noturno da FE (FCC).</p><p>Nº 6.425 - Dispensar a servidora Delmary Vasconcelos de Abreu da função de Coordenadora de Graduação do curso noturno (FCC).</p><p>Nº 6.426 - Designar o servidor Alexei Alves de Queiroz para exercer a função de Coordenador de Graduação do curso noturno (FCC).</p><p>Nº 6.427 - Dispensar, a pedido, o servidor Bruno Luiggi Macchiavello Espinoza da função de Coordenador de Pós-Graduação do Instituto de Ciências Exatas (FCC).</p><p>Nº 6.428 - Designar a servidora Genaína Nunes Rodrigues para exercer a função de Coordenadora de Pós-Graduação do Instituto de Ciências Exatas (FCC).</p><p>Nº 6.434 - Dispensar, a partir de 9/9/2019, a servidora Michelly Ferreira Monteiro Elias da função de Coordenadora de Graduação de Curso (FCC).</p><p>Nº 6.435 - Designar, pro tempore, a servidora Hayeska Costa Barroso para exercer a função de Coordenadora de Graduação de Curso (FCC), durante o período</p><p>de 9/9/2019 a 14/1/2020.</p><p class="assina">CARLOS VIEIRA MOTA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>