<xml><article id="10868401" name="PORTARIA Nº 1.776 a 1.779" idOficio="5503721" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00042" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12028312">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o artigo 6º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 9.674, de 2 de janeiro de 2019, e em conformidade com o art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 1.776 - Dispensar o servidor GUSTAVO LOULY CORREA, Matrícula SIAPE nº 1565929, CPF nº 796.756.891-53, do encargo de substituto de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação de Formalização de Instrumentos para Transferência de Recursos, da Coordenação-Geral de Execução Orçamentária e Financeira, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Rural, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, deste Ministério.</p><p>Nº 1.777 - Designar a servidora MÁRCIA DOS SANTOS OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 1659457, CPF nº 882.273.591-91, para substituir o Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação de Formalização de Instrumentos para Transferência de Recursos, da Coordenação-Geral de Execução Orçamentária e Financeira, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Rural, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 1.778 - Dispensar o servidor GUSTAVO LOULY CORREA, Matrícula SIAPE nº 1565929, CPF nº 796.756.891-53, do encargo de substituto de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação de Orçamento, Finanças e Contabilidade, da Coordenação-Geral de Execução Orçamentária e Financeira, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Rural, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, deste Ministério.</p><p>Nº 1.779 - Designar a servidora VALÉRIA MEDEIROS MACIEL, Matrícula SIAPE nº 1639726, CPF nº 995.145.831-91, para substituir o Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação de Orçamento, Finanças e Contabilidade, da Coordenação-Geral de Execução Orçamentária e Financeira, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Rural, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>