<xml><article id="10625638" name="port1593a1603" idOficio="5479790" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2019" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11987074">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 9.665, de 2 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 1.561, de 28 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.593 - Exonerar ANA CARLA MARQUES TIAGO CORRÊA, Matrícula SIAPE no8055035, do cargo de Coordenador, Código DAS-101.3, da Coordenação-Geral de Legislação e Normas da Educação Superior da Secretaria de Educação Superior deste Ministério - SESu-MEC, a contar de 26 de agosto de 2019.</p><p>Nº 1.594 - Dispensar JORGE ANTÔNIO DE SOUZA FILHO, Matrícula SIAPE no1511659, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, Código FCPE-101.3, ocupada por Robson Brostel, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>Nº 1.595 - Designar FRANCIELLE DA SILVA MELO, Matrícula SIAPE no1570429, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, Código FCPE-101.3, ocupada por Robson Brostel, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 1.596 - Exonerar, a pedido, ANDRÉA CANTIERI TAUBE, Matrícula SIAPE no1354863, do cargo de Assistente Técnico, Código DAS-102.1, do Gabinete do Ministro deste Ministério - GM-MEC, a contar de 20 de agosto de 2019.</p><p>Nº 1.597 - Designar MARIANA DE ALBUQUERQUE BORGES, Matrícula SIAPE no1852993, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente Técnico, Código FCPE-102.1, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>Nº 1.598 - Designar RAFAEL CEZAR LIMA, Matrícula SIAPE no1550296, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria- Executiva deste Ministério - SE-MEC, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.599 - Designar DENILSON RIBEIRO TEIXEIRA, Matrícula SIAPE no2094273, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.601 - Designar LUCIANO LUCAS TELES, Matrícula SIAPE no1896781, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, do Gabinete do Ministro deste Ministério - GM-MEC, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 26 da Lei no8.216, de 13 de agosto de 1991, no Decreto nº 9.665, de 2 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1oda Portaria MEC no1.561, de 28 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.602 - Nomear LUCIANNA DOS SANTOS ALMEIDA MUNERATI, Matrícula SIAPE no1549042, para exercer o cargo de Chefe de Serviço, Código DAS-101.1, do Gabinete do Ministro deste Ministério - GM-MEC, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.603 - Designar LUIZ ANTÔNIO DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 0053894, para exercer a Função Gratificada, Código FG-1, da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Ministro deste Ministério - GM-MEC, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>