<xml><article id="10619333" name="Silvana Paulino da Silva e outra" idOficio="5479335" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2019" artClass="00011:00043:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11986034">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAs DIRAP/4PC2, DE 30 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DIRAP/4PC2, DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67278.023309/2019-15, resolve:</p><p>Nº 296 - Conceder pensão a SILVANA PAULINO DA SILVA, filha de MOISÉS PAULINO DA SILVA (Nr Ord 4517784), SIAPE nº 0196792, falecido em 9 de fevereiro de 2017, aposentado no cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código AUXOPESED 482079, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "ESPECIAL", padrão III, NA, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso IV, alínea "a" da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei n° 13.135, de 17 de junho de 2015, considerando a pensão com base na Emenda Constitucional n° 70, de 29 de março de 2012, a contar da data do óbito.</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67289.019758/2019-21, resolve:</p><p>Nº 297 - Conceder pensão vitalícia a GERCINA NIZIO SOARES SANTOS, viúva de VATSON SOARES SANTOS (Nr Ord 4627776), SIAPE nº 0188544, falecido em 25 de junho de 2019, aposentado no cargo de Artífice de Carpintaria e Marcenaria, código 444017, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "S", padrão III, NI, com os proventos acrescidos da diferença entre a classe "S", padrão III, NI, e a classe "C", padrão III, NI, por força do art. 192, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67720.008595/2019-13, resolve:</p><p>Nº 298 - Conceder pensão vitalícia a TERESA RIBEIRO PINTO, viúva de SEBASTIÃO PINTO (Nr Ord 4590732), SIAPE n° 0190632, falecido em 23 de julho de 2019, aposentado no cargo de Assistente em Ciência e Tecnologia, código 407002, equivalente 100% (cem por cento) da classe "Assistente 3", padrão I, NI, com os proventos acrescidos da diferença entre a classe "Assistente 3", padrão I, NI e a classe "Assistente 2", padrão I, NI, por força do art. 192, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67302.019155/2019-12, resolve:</p><p>Nº 299 - Conceder pensão vitalícia a JOANA GOMES DE SOUZA, víúva de MANOEL GRACIANO DE SOUZA (Nr Ord 4637810), SIAPE nº 0212399, falecido em 24 de maio de 2019, aposentado no cargo de Agente de Portaria, código AGPOR 481026, equivalente à proporcionalidade de 30/35 (trinta, trinta e cinco avos) da classe "C", padrão VI, NI, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando a Decisão Judicial, proferida nos autos do Processo nº 0009832-05.2011.4.02.5101, que tramitou perante a 24ª V.F./RJ, transitado em julgado em 22/05/2017, e considerando o Processo nº 67410.017978/2019-78, resolve:</p><p>Nº 300 - Alterar a Portaria DIRAP nº 700/4PC2, de 29 de janeiro de 2019, publicada no DOU nº 21, de 30 de janeiro de 2019, Seção 2, referente à concessão de pensão do instituidor ARTHUR SPINELLI FILHO (Nr Ord nº 4583760),Código de Vaga nº 0091535, SIAPE nº 0214249, para a finalidade de incluir o art. 2º , inciso II, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, ficando inalterados os demais termos daquela portaria.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>