<xml><article id="10936516" name="Portarias 20.09.2019" idOficio="5510518" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2019" artClass="00016:00052:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12040313">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 20 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 20 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 2.201 - Processo nº 23183.000703/2019-86 - Exonerar, RAFAEL CERQUEIRA DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE 1668845, do Cargo de Direção, código CD-4, de Diretor de Ensino, da Estrutura Administrativa do Campus Guarapari do Ifes, para o qual foi nomeado pela Portaria nº 2242, de 05.09.2017, publicada no DOU em 06.09.2017.</p><p>Nº 2.202 - Processo nº 23183.000693/2019-65 - Dispensar, VIRGÍNIA DE PAULA BATISTA CARVALHO, matrícula SIAPE 1985532, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso Superior em Administração, da Estrutura Administrativa do Campus Guarapari do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria nº 571, de 12.03.2019, publicada no DOU em 13.03.2019.</p><p>Nº 2.203 - Processo nº 23183.000693/2019-65 - Art. 1º Nomear VIRGÍNIA DE PAULA BATISTA CARVALHO, matrícula SIAPE 1985532, para exercer o Cargo de Direção, código CD-4, de Diretora da Diretoria de Ensino, da Estrutura Administrativa do Campus Guarapari do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.204 - Processo nº 23151.001555/2019-22 - Dispensar, SAYD FARAGE DAVID, matrícula SIAPE 1966135, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso Superior em Engenharia Mecânica, da Estrutura Administrativa do Campus Cachoeiro de Itapemirim do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 1574, de 11.07.2017, publicada no DOU em 12.07.2017.</p><p>Nº 2.205 - Processo nº 23151.001556/2019-92 - Art. 1º Designar CARLOS EDUARDO GOMES RIBEIRO, matrícula SIAPE 1983337, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso Superior de Engenharia Mecânica, da Estrutura Administrativa do Campus Cachoeiro de Itapemirim do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.206 - Processo nº 23184.002573/2019-83 - Art. 1º Designar MAURICIO PAULO RODRIGUES, matrícula SIAPE 1324138, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria de Comunicação Social e Eventos da Estrutura Administrativa do Campus Ibatiba do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>