<xml><article id="10866328" name="PUBLICAÇÃO DOU PORTARIAS DE 13.0" idOficio="5503325" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2019" artClass="00016:00083:00722:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e do Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12027855">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS E DO TRABALHO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS EM EXERCÍCIO, no uso das atribuições legais contidas na Delegação de Competência constante da Portaria nº 205 de 28 de fevereiro de 2018, resolve:</p><p>Nº 1.146 - I - Dispensar THIAGO ALEXANDRE TENORIO DE HOLANDA SILVA, Analista de Tecnologia da Informação, matrícula SIAPE nº 2023516, da função de Coordenador de Service Desk do Núcleo de Tecnologia da Informação - NTI, código FG-01.</p><p>II - Designar VITOR RAFAEL MORAIS E SILVA, Assistente de Tecnologia da Informação, matrícula SIAPE nº 2185706, para exercer a função supracitada. (Processo nº 23065.032600/2019-04).</p><p>Nº 1.147 - Dispensar, a pedido, a servidora ANDREZA FREIRE DA SILVA, Assistente Social, matrícula SIAPE nº 3085679, da função de Gerente da Residência Universitária da Pró-reitoria Estudantil - PROEST, código FG-01. (Processo nº 23065.033086/2019-16).</p><p>Nº 1.148 Dispensar, a pedido, o servidor ERIBERTO JOSÉ LESSA DE MOURA, Prof. do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 2535149, da função de Gerente de Esportes da Pró-reitoria Estudantil - PROEST, código FG-01. (Processo nº 23065.033084/2019-27).</p><p>Nº 1.149 Designar, a servidora ANA MARIA BASTOS, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 2154089, para a função de Assessora Técnica de Projetos da Pró-reitoria de Extensão - PROEX, código FG-03. (Processo nº 23065.030003/2019-37).</p><p>As presentes designações entrarão em vigor a partir da data da publicação.</p><p class="assina">FAUSTINO FRANCISCO DOS SANTOS JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>