<xml><article id="10627632" name="2.943, 2.944, 2.948, 2.949, 2.95" idOficio="5480007" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11987450">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Ministerial nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e no Decreto 6.010, de 3 de janeiro de 2007, e o que consta no Processo SEI nº 21000.060740/2019-93, resolve:</p><p>Nº 2.943 - Designar ROGERIO FERREIRA DO NASCIMENTO PAULA, matrícula SIAPE nº 2171993, para exercer a Função Comissionada Técnica, de Técnico Agropecuário I, código FCT-8, da Secretaria-Executiva, ficando dispensado da função que atualmente exerce.</p><p>Nº 2.944 - Designar WALLACE COSME ALVES NUNES, matrícula SIAPE nº 1932970, para exercer a Função Comissionada Técnica, de Técnico em Gestão Administrativa III, código FCT-14, do Gabinete da Ministra, ficando dispensado da função que atualmente exerce.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 03582.000014/2018-55, resolve:</p><p>Nº 2.948 - Designar HILDER CARLOS NORÕES ROLIM, matrícula SIAPE nº 1551941, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, Celso Gabriel Herrera Nascimento, da Coordenação-Geral do Sistema de Vigilância Agropecuária Internacional, do Departamento de Serviços Técnicos, da Secretaria de Defesa Agropecuária, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223 de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21052.017748/2019-24, resolve:</p><p>Nº 2.949 - Designar CAROLINA DE ARAUJO REIS, matrícula SIAPE nº 2185246, para exercer o encargo de substituta do Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, Maurício de Souza Feijó da Silva, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de São Paulo, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.050192/2019-93, resolve:</p><p>Nº 2.951 - Dispensar ZILMAR SILVA MENDES, matrícula SIAPE nº 2326749, da Função Gratificada de Assistente Intermediário, símbolo FG-1, da Secretaria de Política Agrícola.</p><p>Nº 2.953 - DESIGNAR JEFFERSON ARAÚJO LIMA, matrícula SIAPE nº 1797564, para exercer a Função Gratificada de Assistente Intermediário, símbolo FG-1, da Secretaria de Política Agrícola.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.054833/2019-89, resolve:</p><p>Nº 2.955 - Designar MURILO CARLOS MUNIZ VERAS, matrícula SIAPE nº 1348755, para exercer o encargo de substituto do Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Produção Agrícola e Florestal, do Departamento de Desenvolvimento das Cadeias Produtivas, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223 de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.062037/2019-10, resolve:</p><p>Nº 2.956 - Dispensar, a partir de 29 de agosto de 2019, ANA MARIA ABREU NEVES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 30963, da Função Gratificada de Chefe de Núcleo, símbolo FG-3, da Superintendência Regional de Desenvolvimento da Lavoura Cacaueira, da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação, em virtude de sua aposentadoria.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>