<xml><article id="10836216" name="PORTARIA 455 participação de int" idOficio="5500538" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2019" artClass="00006:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12023420">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 455, DE 13 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 455, DE 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p><strong>O ADVOGADO-GERAL DA UNIÃO</strong>, nos termos do quanto dispõe o artigo 131 da Constituição Federal, a Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, e o Decreto nº 7.392, de 13 de dezembro de 2010, e considerando:</p><p>A criação, em 07 de março de 2018, na sede da Advocacia-Geral da União, em Brasília, da Associação Latino-Americana de Advocacias e Procuradorias de Estado (ALAP), mecanismo de integração institucional entre os órgãos responsáveis pela defesa dos interesses jurídicos dos Estados em âmbito judicial e extrajudicial na região latino-americana;</p><p>A importância do referido mecanismo de integração para o presente e futuro das atividades da Advocacia-Geral da União, considerando a realidade de um mundo cada vez mais globalizado e interdependente nas suas relações, inclusive estatais, em especial em áreas como o combate à corrupção, a defesa dos interesses jurídicos do Estado em foros e tribunais internacionais, dentre outros;</p><p>A realização do I Período de Sessões Extraordinárias da Assembleia Geral da Associação Latino-Americana de Advocacias e Procuradorias de Estado (ALAP), entre os dias 14 a 16 de agosto de 2019, na cidade de Lima, na República do Peru e a consequente deliberação da Assembleia Geral da ALAP pela criação de 06 (seis) Grupos de Trabalho temáticos para desenvolvimento dos trabalhos técnicos do mecanismo de integração;</p><p>O interesse institucional da Advocacia-Geral da União em participar dos Grupos de Trabalho da Associação Latino-Americana de Advocacias e Procuradorias de Estado (ALAP) e a necessidade de nomear os integrantes da instituição para fins de participar em cada um dos Grupos de Trabalho no prazo de 30 (trinta) dias da realização da Assembleia Geral, contados a partir do dia 16 de agosto de 2019, conforme deliberado na Assembleia Geral da ALAP; resolve:</p><p>Art. 1º Nomear os seguintes membros da Advocacia-Geral da União para integrar os Grupos de Trabalho da Associação Latino-Americana de Advocacias e Procuradorias de Estado (ALAP):</p><p>a) Grupo de Trabalho de Luta Contra a Corrupção:</p><p>Membro Titular: Lúcio Alves Ângelo Junior, pelo Departamento de Patrimônio e Probidade da Procuradoria-Geral da União;</p><p>Membro Suplente: Roberta Macedo de Albuquerque, pela Divisão de Defesa da Probidade da Procuradoria-Geral Federal.</p><p>b) Grupo de Trabalho de Diretos Humanos: Sistema Interamericano e Sistema Universal:</p><p>Membro Titular: Andrea Vergara da Silva, pelo Departamento de Assuntos Internacionais da Procuradoria-Geral da União;</p><p>Membro Suplente: Aline Albuquerque Sant'Anna de Oliveira, pela Consultoria Jurídica junto ao Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos.</p><p>c) Grupo de Trabalho de Arbitragem de Investimentos e Arbitragem Comercial Internacional:</p><p>Membro Titular: Boni de Moraes Soares, pelo Departamento de Assuntos Internacionais da Procuradoria-Geral da União;</p><p>Membro Suplente: Mariana Carvalho de Avila Negri, pelo Núcleo Especializado em Arbitragem.</p><p>d) Grupo de Trabalho de Defesa Jurídica do Estado:</p><p>Membro Titular: Rafael Ribeiro Rosa, pelo Departamento de Assuntos Internacionais da Procuradoria-Geral da União;</p><p>Membro Suplente: Dickson Argenta de Souza, pelo Departamento de Assuntos Internacionais da Procuradoria-Geral da União.</p><p>e) Grupo de Trabalho de Cooperação Jurídica Internacional:</p><p>Membro Titular: Henrique Moreira Gazire, pelo Departamento de Assuntos Internacionais da Procuradoria-Geral da União;</p><p>Membro Suplente: Fernando Filgueiras de Araujo, pelo Departamento de Assuntos Internacionais da Procuradoria-Geral da União.</p><p>f) Grupo de Trabalho de Procedimentos Judiciais dos Países em Foro Estrangeiro:</p><p>Membro Titular: Nereida de Lima Del Águila, pelo Departamento de Assuntos Internacionais da Procuradoria-Geral da União;</p><p>Membro Suplente: Boni de Moraes Soares, pelo Departamento de Assuntos Internacionais da Procuradoria-Geral da União.</p><p>Art. 2º Delegar os poderes de designação e alteração de membros da Advocacia-Geral da União nos Grupos de Trabalhos da Associação Latino-Americana de Advocacias e Procuradorias de Estado (ALAP) ao Diretor do Departamento de Assuntos Internacionais da Procuradoria-Geral da União.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>