<xml><article id="10806082" name="322-MARCELO, VINICIUS YSCANDAR, " idOficio="5497852" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/09/2019" artClass="00043:00004:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12017921">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 322, DE 12 DE SETEMBRO DE  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 322, DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTIÇA, no uso da atribuição conferida pelo art. 21, XXV, do Regimento Interno e considerando o disposto nos arts. 9º, II, e 35, I e II, da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Efetuar as seguintes alterações no Gabinete do Ministro Ribeiro Dantas:</p><p>I - Exonerar, a pedido, com efeitos a partir de 10 de setembro de 2019, MARCELO DUTRA DE FREITAS, matrícula S031997, do cargo em comissão de Assessor de Ministro, código CJ-3;</p><p>II - Dispensar de função de confiança:</p><p>VINÍCIUS YSCANDAR DE CARVALHO, matrícula S064100, Assistente IV, código FC-4;FRANCIELY OLIVEIRA HAGE MOISES, matrícula S071662, Assistente II, código FC-2;</p><p>III - Nomear VINÍCIUS YSCANDAR DE CARVALHO, matrícula S064100, para o cargo em comissão de Assessor de Ministro, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Marcelo Dutra de Freitas;</p><p>IV - Designar FRANCIELY OLIVEIRA HAGE MOISES, matrícula S071662, para a função de confiança de Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da dispensa de Vinícius Yscandar de Carvalho.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Min. JOÃO OTÁVIO DE NORONHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>