<xml><article id="10919617" name="PTDP N 1536 A 1546 GEFIC" idOficio="5508835" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/09/2019" artClass="00024:00029:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12037650">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 1.536 - MARIA DO CARMO GOMES PINHEIRO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 6542152, para inspecionar a empresa Laboratórios Andrómaco S.A, em Santiago, Chile, no período de 6/10/19 a 12/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 362/2019. (Processo nº. 25351.927865/2019-84).</p><p>Nº 1.537 - KATIA ANDREA DOMINGOS DE MORAIS, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491398, para inspecionar a empresa Laboratórios Andrómaco S.A, em Santiago, Chile, no período de 6/10/19 a 12/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 362/2019. (Processo nº. 25351.927865/2019-84).</p><p>Nº 1.538 - RAFAEL ANTONIO DALFIOR FAVA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1568323, para inspecionar a empresa Laboratoires Expanscience, em Epernon, França, no período de 26/10/19 a 1º/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 362/2019. (Processo nº. 25351.927865/2019-84).</p><p>Nº 1.539 - RODRIGO BALBUENA MACHADO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491886, para inspecionar a empresa Laboratoires Expanscience, em Epernon, França, no período de 26/10/19 a 1º/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 362/2019. (Processo nº. 25351.927865/2019-84).</p><p>Nº 1.540 - ANDRE PAES DE ALMEIDA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2338647, para inspecionar as empresas Sceneray Corporation Limited, em Suzhou, China, e Asahi Intecc (Thailand) Co., Ltd, em Amphur Muang, Tailândia, no período de 19/10/19 a 2/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 366/2019. (Processo nº. 25351.929698/2019-14).</p><p>Nº 1.541 - MARIA ANGELA DA PAZ, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491434, para inspecionar a empresa Sceneray Corporation Limited, em Suzhou, China, no período de 19/10/19 a 26/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 366/2019. (Processo nº. 25351.929698/2019-14).</p><p>Nº 1.542 - MARCELO SIDI GARCIA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1493002, para inspecionar a empresa Genzyme Corporation, em Ridgefield, EUA, no período de 20/10/19 a 27/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 362/2019. (Processo nº. 25351.927865/2019-84).</p><p>Nº 1.543 - FELIPE AUGUSTO GOMES SALES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1568911, para inspecionar a empresa Genzyme Corporation, em Ridgefield, EUA, no período de 20/10/19 a 27/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 362/2019. (Processo nº. 25351.927865/2019-84).</p><p>Nº 1.544 - MONICA BERNARDES FLOREANO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2111330, para participar de Reuniões do Conselho Internacional de Harmonização dos Requisitos Técnicos de Produtos Farmacêuticos para Uso Humano (ICH), da Reunião do Programa Internacional de Reguladores Farmacêuticos (IPRP) e da Reunião das Autoridades Reguladoras (DRAs), em Singapura, Singapura, no período de 14/11/19 a 21/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 373/2019. (Processo nº. 25351.926578/2019-57)</p><p>Nº 1.545 - ELKIANE MACEDO RAMA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491227, para participar de Reuniões do Conselho Internacional de Harmonização dos Requisitos Técnicos de Produtos Farmacêuticos para Uso Humano (ICH), da Reunião do Programa Internacional de Reguladores Farmacêuticos (IPRP) e da Reunião das Autoridades Reguladoras (DRAs), em Singapura, Singapura, no período de 14/11/19 a 21/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 373/2019. (Processo nº. 25351.926578/2019-57)</p><p>Nº 1.546 - PRISCILA LEMOS COSTA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2111594, para participar de Reuniões do Conselho Internacional de Harmonização dos Requisitos Técnicos de Produtos Farmacêuticos para Uso Humano (ICH), da Reunião do Programa Internacional de Reguladores Farmacêuticos (IPRP) e da Reunião das Autoridades Reguladoras (DRAs), em Singapura, Singapura, no período de 14/11/19 a 21/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 373/2019. (Processo nº. 25351.926578/2019-57)</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>