<xml><article id="10671705" name="PORTARIAS-04-SETEMBRO" idOficio="5484430" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/09/2019" artClass="00016:00141:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Pampa" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11995198">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o disposto no artigo 95, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no art. 2º do Decreto nº 1.387, de 07 de fevereiro de 1995, na Portaria/MEC nº 404, de 23 de abril de 2009, que dispõe sobre afastamento do país de servidores civis da Administração Pública Federal, e os termos do Processo protocolado sob o nº 23100.011627/2019-81, resolve:</p><p>Nº 1.713 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora MARILYN NILDA ESTHER URRUTIA PEREIRA, SIAPE 2280296, no período de 26/09/2019 a 04/10/2019, inclusive trânsito, para participação no ERS International Congress, na European Respiratory Society, em Madri, Espanha.</p><p>Processo nº 23100.012925/2019-99, resolve:</p><p>Nº 1.714 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, ao servidor SIDNEI LUIS BOHN GASS, SIAPE 2044923, no período de 22/09/2019 a 07/10/2019, inclusive trânsito, para participação no 3º Encontro Internacional do CEGOT e III Encontro Luso Brasileiro de Patrimônio Geomorfológico e Geoconservação, na Universidade de Coimbra em Coimbra e na Universidade do Minho, em Guimarães, ambas em Portugal.</p><p>CONSIDERANDO o disposto no artigo 95 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no art. 2º do Decreto nº 1.387, de 07 de fevereiro de 1995, na Portaria/MEC nº 404, de 23 de abril de 2009, que dispõe sobre afastamento do país de servidores civis da Administração Pública Federal, e os termos do Processo protocolado sob o nº 23100.016328/2019-33, resolve:</p><p>Nº 1.715 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora FABIANE TUBINO GARCIA, SIAPE 1587646, no período de 10/09/2019 a 15/09/2019, inclusive trânsito, para participação na XIX International Finance Conference, na Universidad Nacional de Córdoba- UNC e Universidade Católica de Córdoba -UCC, em Córdoba, na Argentina.</p><p>CONSIDERANDO os termos da Lei nº 11.091, de 12 de janeiro de 2005, o que consta no Decreto nº 7.232 de 19/07/2010, publicado no DOU de 20/07/2010, os termos do Processo nº. 23100.003085/2016-21, resolve:</p><p>Nº 1.718 - Nomear, em caráter efetivo, para o Cargo de Cargo de Assistente em Administração, Nível/Padrão D-101, no regime de 40 horas semanais e lotação nesta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei nº. 8.112, de 11.12.90, ANA LAURA ROSA OJEDA, habilitada em Concurso Público conforme Edital nº 119 de 05/05/2016, publicado no DOU de 10/05/2016, homologado através do Edital nº 306 de 26/10/2016, publicado no DOU de 28/10/2016, no código de vaga nº 477685 decorrente da redistribuição de Charles Eduardo da Cruz do Amaral.</p><p>Nº 1.719 - Nomear, em caráter efetivo, para o Cargo de Cargo de Assistente em Administração, Nível/Padrão D-101, no regime de 40 horas semanais e lotação nesta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei nº. 8.112, de 11.12.90, THAIS BORGES RAMOS, habilitada em Concurso Público conforme Edital nº 119 de 05/05/2016, publicado no DOU de 10/05/2016, homologado através do Edital nº 306 de 26/10/2016, publicado no DOU de 28/10/2016, no código de vaga nº 328898 decorrente da vacância de Daniele dos Anjos Schmitz.</p><p>Nº 1.720 - Nomear, em caráter efetivo, para o Cargo de Cargo de Assistente em Administração, Nível/Padrão D-101, no regime de 40 horas semanais e lotação nesta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei nº. 8.112, de 11.12.90, CASSIO DE ARAUJO FANTINEL, habilitado em Concurso Público conforme Edital nº 119 de 05/05/2016, publicado no DOU de 10/05/2016, homologado através do Edital nº 306 de 26/10/2016, publicado no DOU de 28/10/2016, no código de vaga nº 328892 decorrente da vacância de Lessandra Merladet de Barros.</p><p>Nº 1.721 - Nomear, em caráter efetivo, para o Cargo de Cargo de Assistente em Administração, Nível/Padrão D-101, no regime de 40 horas semanais e lotação nesta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei nº. 8.112, de 11.12.90, CAROLINE LOPES FAGUNDES, habilitada em Concurso Público conforme Edital nº 119 de 05/05/2016, publicado no DOU de 10/05/2016, homologado através do Edital nº 306 de 26/10/2016, publicado no DOU de 28/10/2016, no código de vaga nº 1002984 decorrente da exoneração de Marianne Machado Bruck Borges.</p><p class="assina">Marco Antonio Fontoura Hansen</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>