<xml><article id="10647799" name="Port. APO - 6070 a 6076" idOficio="5482015" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2019" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11991110">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 6.070 - Nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, aposentar ANTÔNIO DE PAULO, inscrição UFMG nº 112232, matrícula SIAPE nº 0323472, ocupante do cargo de Almoxarife, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 16, lotado no Centro Esportivo Universitário, com proventos integrais, por ter provado contar 36 (trinta e seis) anos de contribuição.</p><p>Nº 6.071 - Nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, aposentar JACQUELINE MARQUES DE OLIVEIRA, inscrição UFMG nº 066117, matrícula SIAPE nº 0320202, ocupante do cargo de Copeiro, Nível de Classificação B, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, lotada no Hospital das Clínicas, com proventos integrais, por ter provado contar 32 (trinta e dois) anos de contribuição.</p><p>Nº 6.072 - Nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, aposentar JORGE EUSTÁQUIO MOREIRA, inscrição UFMG nº 096032, matrícula SIAPE nº 0322339, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 16, lotado no Centro Esportivo Universitário, com proventos integrais, por ter provado contar 44 (quarenta e quatro) anos de contribuição.</p><p>Nº 6.074 - Nos termos do art. 40, III, b, da CF/88, redação da EC 41/2003, aposentar NEUZA MARIA DO NASCIMENTO, inscrição UFMG nº 106941, matrícula SIAPE nº 1143816, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 13, lotada no Hospital das Clínicas, com proventos na proporção de 23/30 (vinte e três trinta avos) de sua remuneração, calculados de acordo com a média aritmética simples das maiores remunerações, conforme o art. 1º, da Lei 10.887/2004.</p><p>Nº 6.075 - Nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, aposentar ZILMA SILVEIRA NOGUEIRA REIS, inscrição UFMG nº 129887, matrícula SIAPE nº 0467385, ocupante do cargo de Médico-área, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 14, lotada no Hospital das Clínicas, com proventos integrais, por ter provado contar 32 (trinta e dois) anos de contribuição.</p><p>Nº 6.076 - Nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, aposentar WALTER MADUREIRA DA SILVA, inscrição UFMG nº 11068X, matrícula SIAPE nº 0323351, ocupante do cargo de Mestre de Edificações e Infraestrutura, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, lotado no Departamento de Manutenção e Operação da Infraestrutura, com proventos integrais, por ter provado contar 39 (trinta e nove) anos de contribuição.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>