<xml><article id="10684827" name="20190904 - Portarias" idOficio="5486009" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/09/2019" artClass="00016:00064:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11997401">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 889, de 18 de julho de 2016, resolve:</p><p>N° 2.636 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 14/09/2019 até 12/03/2020, a prorrogação do contrato de LEIRIELLI DE OLIVEIRA BARBA FRAILE, contrato 53/2019, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, para o Campus Goioerê. (Processo: 23411.003485/2019-75)</p><p>N° 2.637 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 22/09/2019 até 16/02/2020, a prorrogação do contrato de SABRINA KERKHOFF, contrato 105/2019, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Ciências Ambientais, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Foz do Iguaçu. (Processo: 23411.008840/2019-01)</p><p>N° 2.638 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 17/09/2019 até 01/09/2020, a prorrogação do contrato de HEIDY MARA PAIVA MORGADO, contrato 94/2018, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pela Especialização em Gestão de Eventos, Protocolo, e Cerimonial, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Curitiba. (Processo: 23397.000723/2018-35)</p><p>N° 2.639 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 02/10/2019 até 15/12/2019, a prorrogação do contrato de JOÃO VICTOR PACHECO GOMES, contrato 97/2018, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Engenharia Cartográfica, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, para o Campus Colombo. (Processo: 23411.006233/2018-17)</p><p class="assina">Eliane Aparecida Mesquita</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>