<xml><article id="10696202" name="Portarias de 05.09__174958" idOficio="5487324" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/09/2019" artClass="00016:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11999990">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 1.223, DE 3 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.223, DE 3 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, no exercício da Reitoria, designada pela Portaria nº 1906, de 25 de setembro de 2017, publicada no DOU nº 185, de 26/09/2017, seção 02, pág. 20, resolve:</p><p>Art. 1º - Autorizar afastamento do país ao servidor LUIS EDUARDO BOVOLARO, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1413294, pelo período de 09/09/2019 a 19/09/2019, para participação no 9º Simpósio Brasil-Alemanha de Desenvolvimento Sustentável, em Frankfurt - Alemanha. Dados no processo nº 23101.005252/2019-19.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANA LÚCIA DE MEDEIROS</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 1.225 - Art. 1º - Dispensar a servidora, EUDICLÉIA DA SILVA ARAUJO, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 1523826, da função de Coordenadora de Estágio e Assistência Estudantil do Campus de Palmas, função gratificada (FG-01).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 30 de agosto de 2019.</p><p>Nº 1.226 - Art. 1º - Designar a servidora, ADRIANA BARBOSA MOURA, administradora, matrícula SIAPE nº 1531119, para exercer a função de Coordenadora de Estágio e Assistência Estudantil do Campus de Palmas, função gratificada (FG-01).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 1.229 - Art. 1º - Nomear VITOR HUGO ABRANCHE DE OLIVEIRA - que obteve a 2ª colocação na vaga 2017.1/PMS/0003, no Concurso Público objeto do Edital nº 001/2017, publicado no DOU de 08/09/2017, cujo resultado final foi homologado através do Edital n° 010/2017, publicado no DOU de 20/12/2017 - para o cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, com regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, no curso de História, com lotação na cidade de Porto Nacional, no código de vaga n° 580672. Código oriundo da vacância da servidora Temis Gomes Parente, DOU de 22/08/2019.</p><p>Art. 2º - A posse deverá ocorrer no prazo máximo de 30 (trinta) dias, contados da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, conforme art. 13, §1° da Lei 8.112/90.</p><p>Nº 1.230 - Art. 1º - Autorizar afastamento do país, ao servidor HORLLYS GOMES BARRETO, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2033291, pelo período de 02/02/2020 a 02/03/2020, a fim de participar de Missão Científica na West Virginia University, Estados Unidos. Dados no processo nº 23101.004728/2019-96.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.231 - Art. 1º - Autorizar afastamento do país, para licença capacitação, ao servidor HORLLYS GOMES BARRETO, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2033291, pelo período de 03/03/2020 a 31/05/2020, para visita técnica na West Virginia University, Estados Unidos. Dados no processo nº 23101.004729/2019-31.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>