<xml><article id="10834683" name="Port 20 Comissão Perm.Lici - DOU" idOficio="5500430" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2019" artClass="00008:00031:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Cidadania/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência em Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12023032">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 20, DE 12 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 20, DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL EM PERNAMBUCO - IPHAN-PE, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria n.º 539, de 27 de julho de 2016, Decreto 9.238/17, Portaria/Presidência-IPHAN n.º 673, de 16 de outubro de 2009 e com fundamento no art. 51 da Lei nº 8.666/93 e suas alterações posteriores, resolve:</p><p>Art.1º Constituir Comissão Permanente de Licitação no âmbito da Superintendência do IPHAN-PE, integrada pelos servidores Santino Magalhães Cavalcanti, matrícula Siape nº 1355060, Paulo Heliomar Barreto da Silva Junior, matrícula SIAPE nº 1097928 e Johnatan Santiago da Silva Galvão, matrícula SIAPE nº 3135868 como membros efetivos, cuja Presidência caberá ao primeiro, tendo como substituto em seus impedimentos legais o segundo, e Marília Lopes Bezerra Cireno, matrícula SIAPE nº 1960433 e Marcos Vinícius Simão, como membros suplentes.</p><p>Art. 2º As licitações que se refiram à execução de obras, terão o acompanhamento obrigatório do técnico responsável pela obra.</p><p>Art. 3º Esta Portaria torna sem efeito a Portaria nº 9, de 12 de julho de 2019.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RENATA DUARTE BORBA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>