<xml><article id="10649863" name="Portaria Exonera e nomeia chefia" idOficio="5482229" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2019" artClass="00044:00287:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 11ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11991579">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria n° 275, DE 17 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria n° 275, DE 17 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE FISIOTERAPIA E TERAPIA OCUPACIONAL DA 11ª REGIÃO - CREFITO 11 - DF/GO, no uso de suas atribuições conferidas pela Lei nº 6316, de 17 de dezembro de 1975;</p><p>Considerando o teor do art. 37 da Constituição Federal, especialmente o insculpido no seu inciso V;</p><p>Considerando a decisão Plenária, do dia 05 de julho de 2019, que determinou à presidência deste Conselho a adoção de todos os atos necessários, como adequações, em razão da implementação do Plano de Cargos e Salários do CREFITO 11;</p><p>Considerando a legislação aplicável aos Conselhos profissionais, inclusive a inteligência do Acórdão 341/2004-TCU-Plenário, sessão de 31/3/2004; e</p><p>Considerando a excelente saúde financeira do CREFITO 11, conseguida ao longo de vários anos de gestão responsável que culminaram em vários anos de superávit, mas que a gestão pública sempre deve ser prudente; resolve:</p><p>Art. 1º Todos as funções de confiança, chefias, subcoordenações e coordenações ocupados por funcionários do CREFITO 11, beneficiados pelo Plano de Cargos e Salários, passarão a ter como o nível inicial o nível 1, da Portaria CREFITO 11 n° 43, de 13/03/2012, preservando-se a regra de recebimento de somente 80% do valor do respectivo nível;</p><p>Art. 2° Exonerar os seguintes funcionários de suas funções de confiança: Abraão Souza Costa, da função de subcoordenador do Departamento de Fiscalização na Sede do CREFITO 11, nível III; Catyucia Andrade Félix, da função de Coordenadora do Departamento Financeiro, Contábil e Recursos Humanos, nível X; Heloiza Saliba Rizieri, da função de Coordenadora do Setor de Registro na Sede do CREFITO 11, nível VII; Ilário Beserra Monteiro, da função de Chefe de serviços Gerais, nível II; Leonardo Lopes de Souza, da função de subcoordenador do Departamento de Fiscalização da Subsede do CREFITO 11, nível III; Maria da Conceição Diogo Vasconcelos, da função de Chefe de Atendimento ao Público na Sede do CREFITO 11, nível VII; Roberta Vilarinho Menezes, da função de Coordenadora do Setor de Registro da Subsede do CREFITO 11, nível VII; Hileany Plínio dos Santos, da função de Chefe de Gabinete do CREFITO 11, nível X.</p><p>Art. 3° Nomear os seguintes funcionários nas respectivas funções de confiança e novo nível correspondente: Abraão Souza Costa, na função de subcoordenador do Departamento de Fiscalização na Sede do CREFITO 11, nível I; Catyucia Andrade Félix, na função de Coordenadora do Departamento Financeiro, Contábil e Recursos Humanos, nível I; Heloiza Saliba Rizieri, na função de Coordenadora do Setor de Registro na Sede do CREFITO 11, nível I; Ilário Beserra Monteiro, na função de Chefe de serviços Gerais, nível I; Leonardo Lopes de Souza, na função de subcoordenador do Departamento de Fiscalização da Subsede do CREFITO 11, nível I; Maria da Conceição Diogo Vasconcelos, na função de Chefe de Atendimento ao Público na Sede do CREFITO 11, nível I; Roberta Vilarinho Menezes, na função de Coordenadora do Setor de Registro da Subsede do CREFITO 11, nível I; Hileany Plínio dos Santos, na função de Chefe de Gabinete do CREFITO 11, nível I.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">BRUNO METRE FERNANDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>