<xml><article id="10922712" name="PORTARIAS DIREG 19-09-2019" idOficio="5509149" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/09/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12038286">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7.704, DE 13 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 7.704, DE 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso da delegação de competência estabelecida Nº art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas Nº Processo SF nº 00200.015162/2019-12, resolve:</p><p>Aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, o servidor LUDELMAR MARQUES DE ARAÚJO, Técnico Legislativo / Edificações, Nível II, Padrão M-36, Nºs termos do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, com a vantagem prevista Nº artigo 62-A da Lei nº 8.112/de 1990, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso da delegação de competência estabelecida Nº art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas Nº Processo SF nº 00200.014951/2019-28, resolve:</p><p>Nº 7.701 - Aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, a servidora TÂNIA BEATRIZ HORMANN, Analista Legislativo / Comunicação Social, Nível III, Padrão S-45, Nºs termos do artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41, de 2003, com a vantagem prevista Nº artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 1990, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso da delegação de competência estabelecida Nº art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas Nº Processo SF nº 00200.014294/2019-19, resolve:</p><p>Nº 7.705 - Aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, a servidora MARLI JOSÉ BATISTA LOPES, Técnico Legislativo / Assistência a Plenário, Nível II, Padrão M-36, Nºs termos do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, com as vantagens previstas Nºs artigos 62-A e 193 da Lei nº 8.112, de 1990, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso da delegação de competência estabelecida Nº art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas Nº Processo SF nº 00200.014279/2019-71, resolve:</p><p>Nº 7.922 - Aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, o servidor CARLOS AUGUSTO DA FONSECA SOBRINHO, Técnico Legislativo / Processo Industrial Gráfico, Nível II, Padrão M-36, Nºs termos do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, com a vantagem prevista Nº artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 1990, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 880428, resolve:</p><p>Nº 7.978 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei Nº 8.112, de 1990, JÚLIO CORREIA PONTES para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação Nº órgão GABLID/GLDMIN - Gabinete da Liderança do Bloco da MiNºria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 882884, resolve:</p><p>Nº 7.979 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei Nº 8.112, de 1990, BRUNA BRITO MENDES para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação Nº órgão PRESID - Presidência do Senado Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 885032, resolve:</p><p>Nº 7.980 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei Nº 8.112, de 1990, EDUARDO CORREIA DA COSTA BARROS para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação Nº órgão GABSEN/GSFCOL - Gabinete do Senador Fernando Collor.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 885912, resolve:</p><p>Nº 7.981 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei Nº 8.112, de 1990, CLAUDIO PEREIRA DIAS para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação Nº órgão OSU/ILB - Instituto Legislativo Brasileiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 886041, resolve:</p><p>Nº 7.982 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei Nº 8.112, de 1990, EDUARDO FURTADO PRIETO para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação Nº órgão GABLID/GLCID - Gabinete da Liderança do Cidadania.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 886236, resolve:</p><p>Nº 7.983 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei Nº 8.112, de 1990, ROBERTA TAVARES DO RÊGO para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação Nº órgão GABSEN/GSHCST - Gabinete do Senador Humberto Costa.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 886312, resolve:</p><p>Nº 7.984 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei Nº 8.112, de 1990, MARLI TERESINHA FREITAS DOS SANTOS para exercer o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação Nº órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 885911, resolve:</p><p>Nº 7.985 - Exonerar na forma do disposto Nº art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, ALANKE FARIAS PEREIRA, matrícula Nº 356934, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão OSU/ILB - Instituto Legislativo Brasileiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 886556, resolve:</p><p>Nº 7.986 - Movimentar, Nºs termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, CÍCERO PEREIRA FIEDLER SEGUNDO, matrícula Nº 349243, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENº, AP-11, do órgão COMDIR/TRSECR - Terceira-Secretaria, para ocupar o mesmo cargo Nº órgão GABSEN/GSJSELMA - Gabinete da Senadora Juíza Selma.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 886557, resolve:</p><p>Nº 7.987 - Movimentar, Nºs termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, SABRINA SANTOS DE SOUZA, matrícula Nº 349620, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão COMDIR/TRSECR - Terceira-Secretaria, para ocupar o mesmo cargo Nº órgão GABSEN/GSJSELMA - Gabinete da Senadora Juíza Selma.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 886796, resolve:</p><p>Nº 7.988 - Exonerar JOSÉ EMIDIO DA COSTA SOBRINHO JUNIOR, matrícula Nº 347570, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABSEN/GSRSANT - Gabinete do Senador Rogério Carvalho, e Nºmeá-lo para o cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, da mesma lotação.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>