<xml><article id="10667423" name="Atos 1508 ao 1513" idOficio="5484119" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="05/09/2019" artClass="00016:00143:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11994611">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 29 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS de 29 de agosto de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais; resolve:</p><p>Nº 1.508 - Autorizar a liberação de MARIA PEREIRA DA SILVA XAVIER, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Colégio Técnico de Floriano - PI, no período de 14/10/2019 a 22/10/2019, para participar, do IX Congresso Ibérico de Didática em Geografia, na cidade de Santiago de Compostela, Espanha. (considerando o Artigo 1º, da Portaria nº. 404/2009, do Ministério da Educação, publicada no D.O.U. de 24/04/2009; o Processo nº. 23111.033461/2019-77).</p><p>Nº 1.509 - Autorizar a liberação de JOSÉ RIBAMAR LOPES BATISTA JÚNIOR, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Colégio Técnico de Floriano - PI, no período de 09/09/2019 a 20/09/2019, para participar do 3º Congresso DiscourseNet, Paris, França e do X Simpósio Internacional de Estudo de Gêneros Textuais, em Córdoba, Argentina. (considerando o Artigo 1º, da Portaria nº. 404/2009, do Ministério da Educação, publicada no D.O.U. de 24/04/2009; o Processo nº. 23111.002775/2019-25).</p><p>Nº 1.510 - Autorizar a liberação de PAULO FERNANDO DE CARVALHO LOPES, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Comunicação Social/CCE, no período de 13/09/2019 a 23/09/2019, para participar do 6th ECREA Radio Research 2019, Siena, Itália. (considerando o Artigo 1º, da Portaria nº. 404/2009, do Ministério da Educação, publicada no D.O.U. de 24/04/2009; o Processo nº. 23111.050464/2019-97).</p><p>Nº 1.512 - Autorizar a liberação de MARILUCE GONÇALVES FONSECA, Professora do Magistério Superior, lotada na Coordenação do Curso de Ciências Biológicas, Campus "Senador Helvídio Nunes de Barros", Picos - PI, no período de 08/09/2019 a 13/09/2019, para participar do XX CONEBIOL, na cidade de Lambayeque, Peru. (considerando o Artigo 1º, da Portaria nº. 404/2009, do Ministério da Educação, publicada no D.O.U. de 24/04/2009; o Processo nº. 23111.020272/2019-93).</p><p>Nº 1.513 - Autorizar a liberação de MARIA ELIETE BATISTA MOURA, Professora do Magistério Superior, lotada na Coordenação do Programa de Pós-Graduação em Enfermagem/CCS, no período de 21/09/2019 a 26/09/2019, para participar, da XV Conferencia Iberoamericana de Educación en Enfermería - ALEDEFE, Cidade do Panamá, Panamá.(considerando o Artigo 1º, da Portaria nº. 404/2009, do Ministério da Educação, publicada no D.O.U. de 24/04/2009; o Processo nº. 23111.050955/2019-32).</p><p class="assina">JOSÉ ARIMATÉIA DANTAS LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>