<xml><article id="10822292" name="PTS129A134SUDESTEII" idOficio="5499007" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2019" artClass="00013:00058:00240:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12020333">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE   12  DE SETEMBRO 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE SETEMBRO 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL SUDESTE II DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições previstas no Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, e da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2.277 PRES/INSS, de 20 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 129 - Dispensar ANDRE LUIZ MUELLER MELLO, matrícula nº 1.494.505, CPF nº 081.291.087-71, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social São Gonçalo, código FCPE-101.2 , vinculada à Gerência Executiva Niterói/RJ.</p><p>Nº 130 - Dispensar JOSÉ MARIA FERREIRA, matrícula nº 1.375.576, CPF nº 342.321.927-00, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada de Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social São João do Meriti, código FCPE-101.2, vinculada à Gerência Executiva Duque de Caxias/RJ.</p><p>Nº 131 - Designar EDNA QUINTINO ALVES, matrícula nº 0.922.271, CPF nº 648.823.817-53, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social São João do Meriti, código FCPE-101.2, vinculada à Gerência Executiva Duque de Caxias/RJ, nos afastamentos e impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 132 - Dispensar MARIA ARLEZIA PELICIONI LIDUINO, matrícula nº 0.920.511, CPF nº 322.261.367-20, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Nova Iguaçu, código FCPE-101.2, vinculada à Gerência Executiva Duque de Caxias/RJ.</p><p>Nº 133 - Designar TOVAR MAGALHÃES FILHO, matrícula nº 0.920.059, CPF nº 223.204.747-49, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Nova Iguaçu, código FCPE-101.2, vinculada à Gerência Executiva Duque de Caxias/RJ, nos afastamentos e impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 134 - Dispensar STÊNIO VIEIRA SANTANA, matrícula nº 1.947.733, CPF nº 885.884.911-68, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Tupaciguara, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência Executiva Uberlândia/MG</p><p>Nº 135 - Designar KLEITON LUIZ MACHADO FERREIRA, matrícula nº 1.941.840, CPF nº 033.694.249-40, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Lavras, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência Executiva Varginha/MG, nos afastamentos e impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">PAULO EDUARDO CIRINO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>