<xml><article id="10683447" name="2019_09_02_Publicação_2019_09_06" idOficio="5485891" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/09/2019" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11997195">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 3.519 - Conceder o afastamento do país a AUGUSTO CESAR, Professor Associado do Departamento de Ciências do Mar do Campus Baixada Santista, no período de 13.09.2019 a 19.09.2019, para participar no "SETAC Latin America 13th Biennial Meeting", na Colômbia, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.111720/2019-91).</p><p>Nº 3.520 - Conceder o afastamento do país a RODRIGO SOUZA DIAS, Professor Auxiliar do Departamento de Oncologia Clínica e Experimental do Campus São Paulo, no período de 14.09.2019 a 19.09.2019, para participar no "61st ASTRO Annual Meeting", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.110458/2019-67).</p><p>Nº 3.521 - Conceder o afastamento do país a MARIA CÉLIA LEME DA SILVA, Professor Associado do Departamento de Física do Campus Diadema, no período de 14.09.2019 a 30.09.2019, para participar na "Sixth International Conference on the History of Mathematical Education" e realizar pesquisa de colaboração científica com a "Université de Limoges", na França, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.110662/2019-88).</p><p>Nº 3.522 - Conceder o afastamento do país a THIAGO CASTILHO DE MELLO, Professor Adjunto do Departamento de Ciência e Tecnologia do Campus São José do Campos, no período de 14.09.2019 a 20.09.2019, para participar no INdAM Workshop "Polynomial Identities in Algebras", na Itália, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.111422/2019-09).</p><p>Nº 3.523 - Conceder o afastamento do país a SONIA HATSUE TATUMI, Professor Adjunto do Departamento de Ciências do Mar do Campus Baixada Santista, no período de 15.09.2019 a 20.09.2019, para participar na "19th International Conference on Solid State Dosimetry", no Japão, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.111820/2019-17).</p><p>Nº 3.524 - Conceder o afastamento do país a CYNTHIA ANDERSEN SARTI, Professor Titular do Departamento de Ciências Sociais do Campus Guarulhos, no período de 16.09.2019 a 22.09.2019, para participar no "II Congresso da Associação de Brasilianistas na Europa (ABRE II)", na França, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.109282/2019-09).</p><p>Nº 3.525 - Conceder o afastamento do país a ESTHER SOLANO GALLEGO, Professor Adjunto do Departamento de Relações Internacionais do Campus Osasco, no período de 16.09.2019 a 26.09.2019, para participar nos seguintes eventos: "II Congresso da Associação de Brasilianistas na Europa (ABRE II)", na França; realizar atividades junto à "Universidad de Alcalá", na Espanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.111092/2019-43).</p><p>Nº 3.526 - Conceder o afastamento do país a NANCY CRISTINA JUNQUEIRA BELLEI, Médico do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 16.09.2019 a 20.09.2019, para participar no treinamento "Oficina de Manejo Clínico da Influenza Grave", no Uruguai, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.110977/2019-25).</p><p>Nº 3.527 - Conceder o afastamento do país a NEILA MARIA DE GOIS SPECK, Professor Adjunto do Departamento de Ginecologia do Campus São Paulo, no período de 16.09.2019 a 22.09.2019, para participar no "XXV World Congress &amp; International Postgraduate Course ISSVD", na Itália, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.109983/2019-30).</p><p>Nº 3.528 - Conceder o afastamento do país a CHARLLES HELDAN DE MOURA CASTRO, Professor Adjunto-A do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 17.09.2019 a 24.09.2019, para participar no "ASBMR 2019 Annual Meeting", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.111245/2019-52).</p><p>Nº 3.530 - Conceder o afastamento do país a LILIAN MARIA PINTO SALES, Professor Adjunto do Departamento de Ciências Sociais do Campus Guarulhos, no período de 18.09.2019 a 22.10.2019, para apresentação de trabalho e intercâmbio científico junto à Universidade de Navarra, na Espanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.110460/2019-36).</p><p>Nº 3.531 - Conceder o afastamento do país a ANDRÉA SLEMIAN, Professor Adjunto do Departamento de História do Campus Guarulhos, no período de 18.09.2019 a 27.09.2019, para participar nos seguintes eventos: "II Congresso da Associação de Brasilianistas na Europa (ABRE II)", na França; realizar atividades junto à "Universidad del País Vasco", na Espanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.107856/2019-04).</p><p>Nº 3.532 - Conceder o afastamento do país a NELCI ZANON COLLANGE, Médico do Departamento de Neurologia e Neurocirurgia do Campus São Paulo, no período de 18.09.2019 a 23.09.2019, para participar no curso "Neurocirurgia Pediátrica da ISPN", na Geórgia, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.111303/2019-48).</p><p>Nº 3.533 - Conceder o afastamento do país a ALBERTO FRISOLI JUNIOR, Médico do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 18.09.2019 a 25.09.2019, para participar no "ASBMR 2019 Annual Meeting", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.110748/2019-19).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>