<xml><article id="10741453" name="2- EDITAL DE SUSPENSÃO DE PAGAME" idOficio="5491471" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="10/09/2019" artClass="00099:00016:00052:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00009:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12007347">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 1, DE 9 DE SETEMBRO DE 2019  SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 1, DE 9 DE SETEMBRO DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O Diretor-Geral do Instituto Federal do Espirito Santo campus Cariacica, no uso das atribuições que lhe foram conferidas, na forma da Portaria nº 3.274, de 22/11/2017, publicada no DOU nº 224, de 23/11/2017, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário, conforme estabelecido no inciso "a" do artigo 11 da Orientação Normativa nº 01 - SEGEP/MP, de 02 de janeiro de 2017, na seguinte ordem: nome, CPF, matrícula e tipo/benefício.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>Matrícula</p></td><td><p>Tipo / Benefício</p></td></tr><tr><td><p>MARILUZA SARTORI DEORCE</p></td><td><p>652.293.557-00</p></td><td><p>270507</p></td><td><p>aposentadoria</p></td></tr></table><p>2. A suspensão do pagamento do provento e/ou benefício de pensão foi efetivada na folha de pagamento do mês de agosto/2019. Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário: MAIO/2019.</p><p>3. Art. 2º O restabelecimento do pagamento do benefício de aposentadoria fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Coordenadoria Geral de Gestão de Pessoas do campus CARIACICA, situada na RODOVIA GOVERNADOR JOSÉ SETTE, N.º 184, ITACIBÁ - CARIACICA/ES, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da Orientação Normativa SEGEP Nº 1, publicada no Diário Oficial da União de 02 de janeiro de 2017.</p><p>3.1. O crédito do(s) pagamento(s) restabelecido(s) será (ao) efetivado(s) na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>4. Na hipótese de impossibilidade de comparecer por motivo de moléstia grave e/ou de incapacidade de locomoção, do aposentado e/ou pensionista, deverá solicitar agendamento de visita técnica para fins de regularização do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado o disposto no item 3.1 do presente Edital.</p><p class="assina">LODOVICO ORTLIEB FARIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>