<xml><article id="10604749" name="Portaria 641-2" idOficio="5477906" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00016:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="82" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=82" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11984018">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 641 - ARTIGO 1º - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, à servidora AUREA CAVALCANTE SANTANA, matricula SIAPE nº 446617, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 9% (nove) de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90 e RT-Retribuição por titulação, conforme processo nº 23108.067062/2019-17. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>N° 643 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 6º, da Emenda Constitucional nº 41/2003, publicada no Diário Oficial da União de 31 de dezembro de 2003, ao servidor MAURELIO MENEZES, matrícula SIAPE nº 2045299, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 01% (um) por cento de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90 e RT - Retribuição por Titulação, conforme processo de aposentadoria nº 23108.065962/2019-20. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 644 - Exonerar, a pedido, o servidor ZIAD HAMAOUI, SIAPE n. 2277056, do cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, classe Auxiliar, Nível 401, do Quadro de Pessoal Efetivo desta Universidade, lotado no Departamento de Ginecologia e Obstetrícia/Faculdade de Medicina, Campus de Cuiabá. declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 30 de agosto de 2019. (Processo nº 23108.075758/2019-17).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>