<xml><article id="10741141" name="10.09.19 - Portaria 24 MNBA" idOficio="5491452" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2019" artClass="00008:00030:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Cidadania/Instituto Brasileiro de Museus/Museu Nacional de Belas Artes" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12007285">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 24, DE 16 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 24, DE 16 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Diretora do Museu Nacional de Belas Artes, nomeada pela Portaria n° 564, de 17 de junho de 2009, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelos artigos 19 e 21 do Decreto n° 6845, de 07 de maio de 2009, e a Portaria n° 324, de 04 de agosto de 2016, da Presidência do Instituto Brasileiro de Museus.</p><p>Art. 1º - Designar a Comissão Especial de Licitação - CEL, com a finalidade de dirigir, julgar e deliberar todos os procedimentos licitatórios e os registros cadastrais no âmbito do Museu Nacional de Belas Artes - IBRAM/RJ, Processo n.º 01441.000466/2019-05, que consiste na contratação de pessoa jurídica, para execução do Projeto de Restauração do Museu Nacional das Belas Artes, cujo objeto é a execução das obras de restauração das fachadas, cúpulas, terraços e claraboias, implantação dos sistemas de segurança contra incêndio e pânico, e modernização da entrada de energia do Museu, composta pelos seguintes servidores, sob a presidência do primeiro;</p><p>- Antonio de Mello Santos - Siape: 40406</p><p>- Guapy Moraes Pinheiro - Siape: 1816744</p><p>- Waldir Luiz Lane - Siape: 224134</p><p>- Renata Casimiro Otto - Siape: 1836042</p><p>- Jacqueline Assis - Siape: 223849</p><p>Art. 2º - O Presidente da Comissão será representado, em ausência, por qualquer dos membros que se fizerem presentes, respeitando-se a ordem de designação.</p><p>Art. 3º - As decisões da Comissão serão tomadas com a presença dos membros que estiverem presentes, mediante voto singular de cada um deles.</p><p>Art. 4º - Dentre as atribuições da Comissão Especial de Licitação, cabe, ainda:</p><p>I. Na fase interna:</p><p>1. elaboração do Planejamento e Cronograma da realização da Licitação;</p><p>2. Instrução processual em todas as fases do certame até a contratação;</p><p>3. elaboração das Minutas de Projeto Básico, do Edital, de Contrato e demais Anexos;</p><p>4. Encaminhamento à Procuradoria Federal para análise, bem como o atendimento às recomendações que dela surgir.</p><p>II. Na fase externa:</p><p>1. Publicação do Edital de convocação da Concorrência;</p><p>2. Recebimento e abertura dos envelopes contendo a documentação relativa à habilitação dos concorrentes;</p><p>3. Análise e deliberação sobre a documentação apresentada;</p><p>4. Devolução dos envelopes fechados aos concorrentes inabilitados, contendo as respectivas propostas;</p><p>5. Abertura dos envelopes contendo as propostas dos concorrentes habilitados;</p><p>6. Verificação e deliberação da conformidade de cada proposta com os requisitos do Edital; e</p><p>7. Julgamento e classificação das propostas de acordo com os critérios de avaliação constantes do Edital</p><p>III. Dos Esclarecimentos, das Impugnações e dos Recursos</p><p>1. Esclarecimentos - se houver, deverão ser apreciados e dirimidos no âmbito da Comissão Especial e respondido ao interessado;</p><p>2. Impugnações - se houver, deverão ser analisados e respondidos no âmbito da Comissão Especial; e</p><p>3. Recursos - se houver, recebimento, análise e julgamento, assim como respostas em tempo hábil aos interessados</p><p>IV. Da Conclusão do Processo</p><p>1. Se dará com a Ata circunstanciada, devidamente assinada pelos seus membros.</p><p>Art. 5º - Eventuais situações que suscitem dúvidas em decorrência da execução dos procedimentos que não estejam expressamente definidas nas atribuições, deverão ser dirimidas e deliberadas no âmbito da Comissão Especial de Licitação, conjuntamente, observando as disposições contidas no Edital, Projeto Básico e documentos correlatos, assim como disposições contidas na Lei de Licitações n.º 8.666/93, uma vez que, a deliberação será exclusiva da Comissão, por ser soberana.</p><p>Art. 6º - Depois de concluída todas as fases da Concorrência, e os autos devidamente instruído com o parecer da Procuradoria Federal do Órgão, caberá ao Diretor da Unidade deliberação quanto à homologação e a adjudicação do objeto da licitação.</p><p>Art. 7º - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação</p><p class="assina">Mônica Figueiredo Braunschweiger Xexéo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>