<xml><article id="11003444" name="Portaria 1211, 1212 (DOU 26.09)" idOficio="5517074" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/09/2019" artClass="00016:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12051529">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 25 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.211 Autorizar, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) FRANCISCO FERNANDO RAMOS DE CARVALHO, Matrícula SIAPE nº 0384953, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade e ônus para a CAPES, no período de 20/10/2019 a 02/11/2019, para participar de Missão de Trabalho, no âmbito PRINT, que será realizado na cidade de Lisboa - Portugal, conforme Decisão 048/2019, do Conselho Técnico Administrativo do Departamento de Zootecnia, de 05/08/2019, bem como autorização da Administração Superior desta Universidade. (Processo UFRPE nº 23082.016728/2019-12)</p><p>Nº 1.212 Autorizar, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) RAFAEL ANTONIO DO NASCIMENTO RAMOS, Matrícula SIAPE nº 2292423, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade e ônus para a CAPES, no período de 13/10/2019 a 19/10/2019, para realização de missão internacional na University of Georgia, nos EUA, conforme autorização da Administração Superior desta Universidade. (Processo UFRPE nº 23082.018530/2019-65)</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>