<xml><article id="10763119" name="PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2" idOficio="5493801" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2019" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12011501">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria n° 160, de 07 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2018, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.673, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 828 - Designar FERNANDA BEZERRA MARTINS FEITOZA, para exercer o encargo de substituta do cargo de Diretor do Departamento de Promoção da Dignidade da Mulher da Secretaria Nacional de Políticas para Mulheres deste Ministério, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 829 - Designar SARA FERNANDA GIROMINI, para exercer o encargo de substituta do cargo de Coordenador-Geral de Atenção Integral à Gestante e à Maternidade do Departamento de Promoção da Dignidade da Mulher da Secretaria Nacional de Políticas para Mulheres deste Ministério, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 830 - Designar IRANI TRINDADE COSTA, para exercer o encargo de substituta do cargo de Coordenador-Geral de Assuntos e Desafios Socioculturais do Departamento de Promoção da Dignidade da Mulher da Secretaria Nacional de Políticas para Mulheres deste Ministério, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 831 - Designar MAYARA NUNES DE CASTRO DO VALE, para exercer a Função Comissionada Técnica deste Ministério, código FCT-07, ficando dispensada da Função Gratificada, código FG - 1, da Comissão de Anistia deste Ministério, que atualmente exerce.</p><p class="assina">TATIANA BARBOSA DE ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>