<xml><article id="10798150" name="Edital nº 08 suspensão de pagame" idOficio="5496551" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="13/09/2019" artClass="00099:00016:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12016191">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[EDITAL  Nº 8, DE 12 DE SETEMBRO DE 2019  SUSPENSAO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 8, DE 12 DE SETEMBRO DE 2019 SUSPENSAO DE PAGAMENTO</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual do mês de JUNHO/2019:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nº</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>01</p></td><td><p>MARIA DO SOCORRO BATISTA GUERRA</p></td><td><p>235.509.884-00</p></td><td><p>APOSENTADA</p></td></tr><tr><td><p>02</p></td><td><p>SERGIO OSORIO DE CERQUEIRA</p></td><td><p>050.717.044-04</p></td><td><p>APOSENTADO</p></td></tr></table><p>2. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Unidade de Recursos Humanos, sito à Rua Dom Manoel de Medeiros, S/N - Dois Irmãos - Recife/PE - CEP: 52.171-900, Tel: (81) 3320-6149, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP Nº. 1, publicada no Diário Oficial da União de 14 de janeiro de 2013.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone (81) 3320-6149 ou 3320-6146 para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>