<xml><article id="10710980" name="Portaria_NOMEAÇÃO DOCENTES_06_09" idOficio="5488575" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2019" artClass="00016:00110:00005:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Administração de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12001940">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 5 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 5 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 8.117 - Nomear, em caráter efetivo, REGINALDO MACEDONIO DA SILVA, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 56/2019 de 15 de Agosto de 2019, homologado em 16 de agosto de 2019 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento de Geodésia do Instituto de Geociências, em vaga decorrente da aposentadoria do Professor Luiz Carlos Roveda de Oliveira, código nº 275735, ocorrida em 8 de Novembro de 2018, conforme Portaria nº. 9030/2018 de 7 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 08 de novembro de 2018. Processo nº. 23078.528076/2018-34.</p><p>N° 8.118 - Nomear, em caráter efetivo, CARLOS EDUARDO FECHER, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 58/2019 de 19 de Agosto de 2019, homologado em 21 de agosto de 2019 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento de Música do Instituto de Artes, em vaga decorrente da aposentadoria do Professor Vilson Gavaldao de Oliveira, código nº 277111, ocorrida em 19 de outubro de 2018, conforme Portaria nº. 8342/2018 de 18 de outubro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 19 de outubro de 2018. Processo nº. 23078.534002/2018-37.</p><p>N° 8.119 - Nomear, em caráter efetivo, WILMER JOSÉ VILLARREAL PEÑA, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 42/2019 de 24 de Junho de 2019, homologado em 25 de junho de 2019 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento de Química Inorgânica do Instituto de Química, em vaga decorrente da aposentadoria do professor Jose Carlos Bignetti, código 275734, conforme Portaria nº. 6950 de 02 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 05 de agosto de 2019. Processo nº. 23078.533972/2018-15.</p><p>N° 8.120 - Nomear, em caráter efetivo, MILTON KATSUMI SASAKI, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 52/2019 de 18 de Julho de 2019, homologado em 19 de julho de 2019 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento de Química Inorgânica do Instituto de Química, em vaga decorrente da aposentadoria da professora Sandra Maria Maia, código 275922, conforme Portaria nº 7565de 21 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 22 de agosto de 2019. Processo nº. 23078.524117/2018-13.</p><p class="assina">JANE FRAGA TUTIKIAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>