<xml><article id="11031130" name="SET 27 port DOU" idOficio="5519532" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/09/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12056376">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 25 de Setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 25 de Setembro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 5.371 - Autorizar o afastamento do País a Jose Antonio Tietzmann e Silva, Matrícula nº 2629681/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na Faculdade de Direito, para participar do "Question prioritaire constitutionnelle en matière environnementale", com apresentação de trabalho, na cidade de Limonges/França, no período de 25/09 a 06/10/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.033494/2019-07)</p><p>N° 5.373 - Autorizar o afastamento do País a Andrea Freire de Lucena, Matrícula nº 1672783/SIAPE, Professor Associado, lotada na Faculdade de Administração, Ciências Contábeis e Ciências Econômicas, para participar do "XXXII Congreso da Asociación Latioamericana de Sociología", com apresentação de trabalho, na cidade de Lima/Peru, representando a UFG como Vice-Diretora, no período de 30/11 a 07/12/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.032550/2019-88)</p><p>N° 5.374 - Autorizar o afastamento do País a Diego Trindade Davila Magalhaes, Matrícula nº 1082774/SIAPE, Professor Auxiliar, lotado na Faculdade de Ciências Sociais, para participar do "Berlin Wall 30", com apresentação de trabalho, na cidade de Berlim/Alemanha, representando a UFG como Coordenador de Curso, no período de 02 a 11/11/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.015429/2019-91)</p><p>N° 5.375 - Autorizar o afastamento do País a Edemilson Cardoso da Conceicao, Matrícula nº 6302224/SIAPE, Professor Titular, lotado na Faculdade de Farmácia, para participar da "Visita às instalações da empresa farmacêutica Burey S.A", na cidade de Canelones/Uruguai, no período de 21 a 25/10/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.034501/2019-80)</p><p>N° 5.378 - Autorizar o afastamento do País a Santinha Neuda Alves do Lago, Matrícula nº 2278742/SIAPE, Professor Associado, lotada na Faculdade de Letras, para participar do "The Asian Conference on Media, Communication &amp; Film", com apresentação de trabalho, na cidade de Tóquio/Japão, no período de 22 a 29/10/2019, com ônus para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.027476/2019-88)</p><p>N° 5.379 - Autorizar o afastamento do País a Arthur Simoes Caetano Cabral, Matrícula nº 3061389/SIAPE, Professor Auxiliar, lotado na UAE/Ciências Sociais Aplicadas - Regional Goiás, para participar do "1ª Conferência Internacional sobre a Filosofia da Paisagem, Pensar a Paisagem no Antropoceno", com apresentação de trabalho, na cidade de Lisboa/Porgutal, no período de 05 a 09/11/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.029869/2019-26)</p><p>N° 5.380 - Autorizar o afastamento do País a Caio Sgarbi Antunes, Matrícula nº 1866016/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na Faculdade de Educação Física e Dança, para participar do "Sixteenth Historical Materialism Annual Conference", com apresentação de trabalho, na cidade de Londres/Inglaterra, no período de 05 a 12/11/2019, com ônus para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.033636/2019-28)</p><p>N° 5.389 - Autorizar o afastamento do País a Mario Ernesto Piscoya Diaz, Matrícula nº 1775738/SIAPE, Professor Adjunto, lotado no Instituto de Matemática e Estatística, para participar do "curso sobre bioestatística ou sobre software estatístico", na cidade de Oviedo/Espanha, no período de 13/10/2019 a 12/01/2020, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.011931/2019-23)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>