<xml><article id="10672701" name="P805319" idOficio="5484600" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/09/2019" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11995403">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 8.053 - Autorizar o afastamento do País de RICARDO AUGUSTO DA LUZ REIS, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática, com a finalidade de realizar visita à École Nationale Supérieure de l'Electronique et de ses Applications e ao Institut Polytechnique de Bordeaux, em Paris e Bordeaux, França, no período compreendido entre 11/09/2019 e 27/09/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/BRAFITEC. Solicitação nº 87025.</p><p>Nº 8.058 - Autorizar o afastamento do País de LILIANE LEWIS XERXENEVSKY, Analista de Tecnologia da Informação, lotada no Centro de Processamento de Dados e com exercício no Departamento de Segurança da Informação, com a finalidade de participar do "CyBRICS 2019 Finals Schedule", em São Petersburgo, Rússia, no período compreendido entre 23/09/2019 e 28/09/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 86003.</p><p>Nº 8.061 - Autorizar o afastamento do País de OSVALDO DE LAZARO CASAGRANDE JUNIOR, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Química Inorgânica do Instituto de Química, com a finalidade de participar de reunião e do workshop "Advances in Polyolefins 2019", em San Francisco, Estados Unidos, no período compreendido entre 20/09/2019 e 27/09/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias) e CNPq (Proc. nº 304932/2017-5). Solicitação nº 86320.</p><p class="assina">JANE FRAGA TUTIKIAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>