<xml><article id="10596945" name="24 - Designa servidores para exe" idOficio="5477176" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00024:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria de Atenção Primária à Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="109" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=109" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11982180">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 24, DE 30 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 24, DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE ATENÇÃO PRIMÁRIA À SAÚDE, no uso das atribuições que lhe confere o art. 18, do Anexo I, do Decreto nº 9.795, de 17 de maio de 2019, e</p><p>Considerando os termos do art. 6º, inciso III, do Decreto 5.151, de 22 de julho de 2004, que dispõe sobre os procedimentos a serem observados pelos órgãos e pelas entidades da Administração Pública Federal direta e indireta, para fins de celebração de atos complementares de cooperação técnica recebida de organismos internacionais e da aprovação e gestão de projetos vinculados aos referidos instrumentos; e</p><p>Considerando a celebração do Acordo de Cooperação Técnica Internacional entre o Ministério da Saúde e a Organização das Nações Unidas para a Educação, a Ciência e a Cultura - UNESCO, resolve:</p><p>Art. 1º Fica destituída Danielle Keylla Alencar Cruz, Tecnologista em Análise de Políticas em Saúde, Matrícula SIAPE nº 2250521, de exercer a função de COORDENADORA do Projeto de Cooperação Técnica Internacional entre o Governo Brasileiro e a Organização das Nações Unidas para a Educação, a Ciência e a Cultura - UNESCO, PRODOC número 914BRZ1066 - Inovação para fortalecimento da intersetorialidade entre educação e saúde para a promoção da saúde dos escolares.</p><p>Art. 2º Ficam designados Lívia de Almeida Faller, Matrícula SIAPE nº 3136332 e Lucas Matturro da Silva, Matrícula SIAPE n.º 3133091 para exercerem a função de COORDENADOR e SUBSTITUTO respectivamente do Projeto de Cooperação Técnica Internacional entre o Governo Brasileiro e a Organização das Nações Unidas para a Educação, a Ciência e a Cultura - UNESCO, PRODOC número 914BRZ1066 - Inovação para fortalecimento da intersetorialidade entre educação e saúde para a promoção da saúde dos escolares.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ERNO HARZHEIN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>