<xml><article id="10836395" name="2406 2408 2409 2410 25022 003789" idOficio="5500544" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2019" artClass="00024:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12023448">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O CHEFE DE GABINETE DO MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 761/GM/MS, de 13 de abril de 2011, resolve:</p><p>Nº 2.406 Designar LORENA SOUZA BARROS DE CARVALHO para exercer a Função Comissionada Técnica de Auxiliar de Serviços em Saúde IV, código FCT-14, nº 05F.0246, da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde na Bahia, da Secretaria-Executiva.</p><p>Nº 2.408 Designar EDNÉSIO OLIVEIRA DE JESUS para exercer a Função Comissionada Técnica de Analista em Saúde II, código FCT-04, nº 05F.0231, da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde na Bahia, da Secretaria-Executiva, ficando dispensado PEDRO WALTER SIMÕES BASTOS.</p><p>Nº 2.409 Designar SANDOVAL BISPO DOS SANTOS para exercer a Função Comissionada Técnica de Auxiliar de Serviços em Saúde V, código FCT-15, nº 05F.0247, da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde na Bahia, da Secretaria-Executiva.</p><p>Nº 2.410 Designar MARLUZIENE ROZENDO DA SILVA para exercer a Função Comissionada Técnica de Auxiliar de Serviços em Saúde V, código FCT-15, nº 05F.0248, da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde na Bahia, da Secretaria-Executiva, ficando dispensada MIRIAN CARVALHO NASCIMENTO.</p><p class="assina">ALEX MACHADO CAMPOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>