<xml><article id="10952253" name="23-09 Portaria 2520 - Processo A" idOficio="5511620" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/09/2019" artClass="00044:00184:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Educação Física da 4ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12042545">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  nº 2.520, de 18 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 2.520, de 18 de setembro de 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Educação Física do Estado de São Paulo, nos usos de suas atribuições estatutárias, especialmente previstas no art. 40, incisos IX e X da Resolução CREF4/SP nº 060/2011:</p><p>CONSIDERANDO o relatado na C.I. FISC no244/2019;</p><p>CONSIDERANDO que caso análogo foi levado a apuração da CEPAI;</p><p>CONSIDERANDO que os fatos narrados no mencionado comunicado interno podem caracterizar em tese, o não cumprimento de desempenho de função com dignidade, ética e respeito à coisa pública, no bem servir ao interesse público, com qualidade profissional, probidade, honestidade e retidão, indicando provável desídia e descaso, comprometendo a imagem da Instituição, bem como protelação do seu trabalho e deixando de primar pela economia dos custos arcados pelo CREF4/SP em todo e qualquer procedimento externo;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de abertura de Processo Administrativo Interno, garantindo-se o contraditório e a ampla defesa ao empregado, para a tomada de qualquer providência;</p><p>CONSIDERANDO a deliberação da Comissão Especial de Processos Administrativos Internos do CREF4/SP datada do dia 23/08/2019 e aprovação da ata em Reunião de Diretoria de 02/09/2019;, resolve:</p><p>Art. 1o- Determinar à CEPAI a abertura de Processo Administrativo Disciplinar sob a presidência do empregado Luciano Baptista da Silva e dos empregados Kátia Lopes Bertaglia e William Wagner da Silva, nos exatos termos da Portaria CREF4/SP nº 2328/2019, para apurar os fatos de que trata a denúncia, bem como os fatos conexos que emergirem no decorrer dos trabalhos.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NELSON LEME DA SILVA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>