<xml><article id="11000553" name="Despacho afastDOpais_25set2019" idOficio="5516621" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="26/09/2019" artClass="00016:00111:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12050946">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 25 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 25 de setembro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>MARILDA DE SOUZA CAMARGO, Matrícula SIAPE nº 1856263, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado(a) no(a) Pró-Reitoria de Pessoal - PR4 (cedida à DPU), no período de 26/09/2019 a 15/07/2020, para realizar mestrado, junto à Universidade de Lisboa, em Lisboa, Portugal - com ônus limitado (Processo 23079.209750/2019-55).</p><p>HENRIQUE MARCELO GUALBERTO PEREIRA, Matrícula SIAPE nº 2450181, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Química, no período de 30/09/2019 a 10/10/2019, para participar de simpósio internacional, em Tóquio, Japão - com ônus limitado (Processo 23079.210781/2019-59).</p><p>FABIO MENDONÇA GOMES, Matrícula SIAPE nº 3142413, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Biofísica, no período de 07/10/2019 a 30/09/2020, para realizar estudos e pesquisas no âmbito de pós-doutorado, junto ao Centre National de La Recherche Scientifique, em Estrasburgo, França - com ônus limitado (Processo 23079.209819/2019-41).</p><p>ADRIANA SANTAROSA VIVACQUA, Matrícula SIAPE nº 1672176, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período de 19/10/2019 a 27/10/2019, para realizar visita técnica à Universidade de Valparaíso, em Valparaíso, Chile - com ônus limitado (Processo 23079.210753/2019-31).</p><p>RENATO FERREIRA DE VELLOSO VIANNA, Matrícula SIAPE nº 2418023, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período de 19/10/2019 a 27/10/2019, para realizar visita científica, em Davis, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079.210866/2019-37).</p><p>DENISE LIMA FLECK, Matrícula SIAPE nº 0365987, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPEAD, no período de 19/10/2019 a 30/10/2019, para participar de conferência internacional, junto à Academy of Management, em Bled, Eslovênia - com ônus CAPES-PrInt (Processo 23079.210730/2019-27).</p><p>LUIZ DAVIDOVICH, Matrícula SIAPE nº 1125093, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Física, no período de 20/10/2019 a 24/10/2019, para realizar visita científica e palestra, em Lisboa, Portugal - com ônus limitado (Processo 23079.210653/2019-13).</p><p>PAULO FERNANDO FERREIRA FRUTUOSO E MELO, Matrícula SIAPE nº 0361353, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 22/10/2019 a 28/10/2019, para participar de congresso internacional, em Mugla, Turquia - com ônus FAPERJ (Processo 23079.210798/2019-14).</p><p>LUCI RUAS PEREIRA, Matrícula SIAPE nº 0371139, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Letras, no período de 22/10/2019 a 30/10/2019, para participar de encontro internacional, em Porto e Paredes de Coura, Portugal - com ônus limitado (Processo 23079.210897/2019-98).</p><p>MARIA JOSEFINA MASTROPAOLO, Matrícula SIAPE nº 1336664, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Serviço Social, no período de 25/10/2019 a 05/11/2019, para participar de congresso internacional, em Tandil, Argentina - com ônus limitado (Processo 23079.210605/2019-17).</p><p>MANOEL DO COUTO FERNANDES, Matrícula SIAPE nº 1218744, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Geociências, no período de 26/10/2019 a 03/11/2019, para participar de simpósio internacional, em Porto, Baião e Chaves, Portugal - com ônus limitado (Processo 23079.210724/2019-70).</p><p>FERNANDA FILGUEIRAS SAUERBRONN, Matrícula SIAPE nº 1760053, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Administração e Ciências Contábeis, no período de 26/10/2019 a 01/11/2019, para participar de congresso internacional, em Bogotá, Colômbia - com ônus limitado (Processo 23079.210610/2019-20).</p><p>MARCELO PALEOLOGO ELEFTERIADIS DE FRANCA SANTOS, Matrícula SIAPE nº 1522712, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Física, no período de 26/10/2019 a 02/11/2019, para participar de conferência internacional, em Puerto Madryn, Argentina - com ônus limitado (Processo 23079.210689/2019-99).</p><p>CLARISSA ROSA DE ALMEIDA DAMASO, Matrícula SIAPE nº 2218338, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Biofísica, no período de 28/10/2019 a 02/11/2019, para participar de reunião com a Organização Mundial da Saúde, em Genebra, Suíça - com ônus limitado (Processo 23079.210860/2019-60).</p><p>FERNANDA KILDUFF, Matrícula SIAPE nº 1021344, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Serviço Social, no período de 28/10/2019 a 04/11/2019, para participar de encontro internacional, em Tandil, Argentina - com ônus limitado (Processo 23079.210812/2019-71).</p><p>LUIZ DAVIDOVICH, Matrícula SIAPE nº 1125093, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Física, no período de 28/10/2019 a 02/11/2019, para participar de conferência internacional, em Puerto Madryn, Argentina - com ônus limitado (Processo 23079.210696/2019-91).</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>