<xml><article id="10954598" name="791" idOficio="5511990" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/09/2019" artClass="00011:00045:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12043082">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 791/CPesFN, DE 18 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 791/CPesFN, DE 18 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso das atribuições que lhe confere a alínea b, inciso I, art. 3° do Regulamento do Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais, aprovado pela Portaria nº 38, de 17FEV2016, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, no uso da subdelegação de competência que lhe confere a alínea f, inciso IX do art. 3o da Portaria no 134, de 26JUL2017, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, e por força de decisão judicial, nos autos do Processo nº 0019561-75.1999.4.02.5101, em trâmite na 3ª Vara Federal do Rio de Janeiro, tendo a Administração Naval tomado conhecimento em 18SET2019, por meio do Ofício n° 638/19-PSU/VRD/RJ, de 16SET2019, da Procuradoria-Seccional da União em Volta Redonda/RJ, que encaminhou o Parecer nº 210/19-PSU/VRD/RJ, resolve:</p><p>Art 1º Tornar sem efeito as Portarias de n° 977, de 23SET2015, e nº 978, de 23SET2015, ambas deste Comando, que reincluiu e reformou, respectivamente, o SD-FN 87.3865.26 HEBERT MOREIRA NUNES.</p><p>Art 2º Manter os efeitos da Portaria 306, de 16JUN1998, deste Comando, que Licenciou do Serviço Ativo da Marinha, por desincorporação, o SD-FN 87.3865.26 HEBERT MOREIRA NUNES, por força executória do Parecer, conforme trecho abaixo:</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p>No impedimento de: Vice-Almirante (FN) CESAR LOPES LOUREIRO</p><p></p><p class="assina">Vice-Almirante FLÁVIO AUGUSTO VIANA ROCHA</p><p class="assina">Capitão de Mar e Guerra (FN) CLÁUDIO LOPES DE ARAUJO LEITE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>