<xml><article id="10790137" name="PORTARIA Nº 832, DE 11 DE SETEMB" idOficio="5496047" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/09/2019" artClass="00020:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12015532">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 832, DE 11 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 832, DE 11 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições conferidas pela Portaria nº 160, de 07 de março de 2018 e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.189, de 1º de novembro de 2017, no § 5º do art. 7º do Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e Portaria SE nº 298, de 23 julho de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar competência aos servidores abaixo relacionados, para atuarem como Proponentes com seus respectivos substitutos, responsáveis pelas aprovações das viagens e pelas aprovações das prestações de contas das viagens realizadas no Sistema de Concessão de Diárias e Passagens, no âmbito da Secretaria-Executiva:</p><p>I - Proponente Titular: Suzana Dias Rabelo de Oliveira, Chefe de Gabinete, CPF nº 809.400.801-68;</p><p>II - Proponente Substituto: Viviane Petinelli e Silva, Secretária-Executiva Adjunta, CPF nº 064.985.396-23.</p><p>Art. 2º São competências dos Proponentes a avaliação da indicação do proposto e a pertinência da missão, efetuar a autorização administrativa e, ainda, aprovar a prestação de contas. (Decreto nº 5.992/2006, art. 5º, § 1º).</p><p>Art. 3º A autorização eletrônica exigida pelo Sistema de Concessão de Diárias e Passagens - SCDP poderá ser feita por servidor formalmente designado pela autoridade competente. (Decreto nº 7.689, de 02 de março de 2012, art. 7º, § 5o).</p><p>Art. 4º Ficam convalidados os atos praticados pelos servidores, no uso das atribuições ora delegadas, até a publicação desta portaria.</p><p>Art. 5º Fica revogada a Portaria nº 724, de 29 de julho de 2019, mantida a convalidação por ela efetuada.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TATIANA BARBOSA DE ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>