<xml><article id="10805676" name="PORTARIA Nº 1036 A 1043 GR UFFS " idOficio="5497746" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/09/2019" artClass="00016:00093:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Fronteira Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12017853">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA FRONTEIRA SUL (UFFS), no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.036 - Art. 1º DISPENSAR, a pedido, a servidora ANA PAULA BALESTRIN, Assistente em Administração, SIAPE nº 2193319, da função de Secretária dos Órgãos Colegiados, do Gabinete do Reitor, Código FG-1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos e Funções Gratificadas desta Universidade, função para a qual havia sido designada pela PORTARIA Nº 1151/GR/UFFS/2017, de 15 de setembro de 2017, publicada no DOU subsequente.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.037 - Art. 1º DISPENSAR o servidor RONALDO ANTONIO BREDA, Técnico de Tecnologia da Informação, SIAPE nº 1827490, da função de Chefe do Departamento de Gestão de Demandas e Suporte de Sistemas, da Diretoria de Sistemas da Informação, código FG-1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos e Funções Gratificadas desta Universidade, função para a qual havia sido designado pela PORTARIA Nº 272/GR/UFFS/2017, de 02 de março de 2017, publicada no DOU subsequente.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.038 - Art. 1º EXONERAR o servidor CASSIANO CARLOS ZANUZZO, Analista de Tecnologia da Informação, SIAPE nº 2809631, do cargo de Diretor de Sistemas de Informação, da Secretaria Especial de Tecnologia e Informação, código CD-4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos e Funções Gratificadas desta Universidade, Cargo para a qual havia sido nomeado pela PORTARIA Nº 323/GR/UFFS/2016, de 16 de março de 2016, publicada no DOU subsequente.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.039 - Art. 1º EXONERAR o servidor NEIMAR MARCOS ASSMANN, Analista de Tecnologia da Informação, SIAPE nº 1944186, do cargo de Diretor de Infraestrutura de Tecnologia da Informação, código CD-4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos e Funções Gratificadas desta Universidade, Cargo para o qual havia sido nomeado pela PORTARIA Nº 981/GR/UFFS/2014, de 26 de agosto de 2014, publicada no DOU subsequente.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.040 - Art. 1º EXONERAR o servidor CLAUNIR PAVAN, Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 1835372, do cargo de Secretário Especial de Tecnologia e Informação, código CD-3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos e Funções Gratificadas desta Universidade, Cargo para a qual havia sido nomeado pela PORTARIA Nº 869/GR/UFFS/2014, de 01 de agosto de 2014, publicada no DOU subsequente.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.041 - Art. 1º NOMEAR o servidor RONALDO ANTONIO BREDA, Tecnico de Tecnologia da Informação, SIAPE nº 1827490, para exercer o cargo de Secretário Especial de Tecnologia e Informação, código CD-3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos e Funções Gratificadas desta Universidade</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.042 - Art. 1º NOMEAR o servidor JEAN CARLOS PIGATTO, Analista de Tecnologia da Informação, SIAPE nº 2295631, para exercer o cargo de Diretor de Sistemas de Informação, código CD-4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos e Funções Gratificadas desta Universidade</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.043 - Art. 1º NOMEAR o servidor GIOVANI ZANDONAI, Analista de Tecnologia da Informação, SIAPE nº 2388404, para exercer o cargo de Diretor de Infraestrutura de Tecnologia da Informação, código CD-4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos e Funções Gratificadas desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCELO RECKTENVALD</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>