<xml><article id="10901044" name="Port411_2019" idOficio="5507052" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/09/2019" artClass="00021:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12034562">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 411, DE 18 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 411, DE 18 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORIA DA AGÊNCIA NACIONAL DO PETRÓLEO, GÁS NATURAL E BIOCOMBUSTÍVEIS - ANP, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 36 da Lei nº 9.478, de 06 de agosto de 1997, consoante a Resolução ANP nº 24, de 28 de junho de 2013, e a Portaria ANP nº 375, de 07 de agosto de 2017, e as deliberações tomadas na 991ª Reunião de Diretoria, realizada em 5 de setembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Fica constituída, através da presente Portaria, a Comissão Especial de Licitação com vistas a conduzir, em sua fase externa, os procedimentos licitatórios relativos à Rodada de Licitações do Excedente da Cessão Onerosa.</p><p>Art. 2º Os membros da Comissão, abaixo indicados, exercerão suas atividades em conformidade com as disposições legais pertinentes à matéria.</p><p>Art. 3º A Comissão da Rodada de Licitações do Excedente da Cessão Onerosa será composta pelos seguintes membros:</p><p>I - Como membros efetivos:</p><p>a) Renato Lopes Silveira, da Superintendência de Dados Técnicos, representante da ANP, que exercerá a presidência da Comissão;</p><p>b) Maíra Fontes Bonafé, Assessora da Diretoria III, representante da ANP, que exercerá a vice-presidência da CEL;</p><p>c) Felicíssimo Cardoso Neto, da Superintendência de Gestão Financeira e Orçamentária, representante da ANP;</p><p>d) Adelaide Maria de Souza Antunes, especialista Sênior do INPI - Instituto Nacional da Propriedade Industrial, Professora Emérita da UFRJ e Professora permanente do Programa de Pós-Graduação de Tecnologia de Processos Químicos e Bioquímicos da Escola de Química da Universidade Federal do Rio de Janeiro, representante da sociedade; e</p><p>e) Clarissa Brandão Kowarski, Professora e Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Direito Constitucional na Faculdade de Direito da Universidade Federal Fluminense (UFF) e pesquisadora da Faculdade de Direito da Universidade do Estado do Rio de Janeiro (UERJ), representante da sociedade.</p><p>II - Como suplentes:</p><p>a) Luciano Ricardo da Silva Lobo, da Superintendência de Dados Técnicos, representante da ANP; e</p><p>b) Raphael Ranna Theodorio da Silva, da Superintendência de Desenvolvimento e Produção, representante da ANP.</p><p>III - Como representante da Procuradoria Federal:</p><p>a) Artur Watt Neto, Procurador Federal.</p><p>Art. 4º Os membros da CEL, acima indicados, exercerão suas atividades em conformidade com as disposições legais pertinentes à matéria.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FELIPE KURY</p><p class="cargo">Diretor-Geral</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>