<xml><article id="10685006" name="ATO GDGSET 349_2019_DISP_DESIG_J" idOficio="5486098" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="06/09/2019" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11997455">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 349, DE 4 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 349, DE 4 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA SUBSTITUTO DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 13, de 4/9/2019, da Secretaria da 1ª Turma, resolve:</p><p>1 - Dispensar a servidora JULIA ELISA DOS SANTOS AMARAL COSTA, código 61688, Analista Judiciária do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 1ª Região-RJ, removida para esta Corte, do encargo de substituta legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Publicação de Despachos, Nível FC-5, da Secretaria da 1ª Turma.</p><p>2 - Designar a servidora MARIANA SAMPAIO WENSE, código 52553, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer o encargo de substituta do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Publicação de Despachos, Nível FC-5, da Secretaria da 1ª Turma, em seus afastamentos e impedimentos legais e/ou eventuais.</p><p>3 - Designar o servidor LUAN BATISTA DE SOUSA GOMES, código 46206, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer o encargo de substituto do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Tramitação de Processos e Petições, Nível FC-5, da Secretaria da 1ª Turma, em seus afastamentos e impedimentos legais e/ou eventuais.</p><p class="assina">JOSÉ RAILTON SILVA RÊGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>