<xml><article id="10784647" name="Portaria 11 de setembro 2" idOficio="5495548" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/09/2019" artClass="00016:00048:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12014636">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSTITUTO DO REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pela Portaria nº 1352, de 21/05/2018, publicada no DOU de 22/05/2018, Seção 2, página 23, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112/90, resolve</p><p>Nº 1.647 - Declarar vago, a partir de 26/08/2019, o cargo de Tradutor/Intérprete de Linguagem Sinais, do quadro de pessoal deste Instituto, ocupado pela servidora Danielle Matos Correia Ribeiro, matrícula SIAPE nº 2331138, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, conforme processo 23336.000592/2019-91.</p><p>Nº 1.648 - Autorizar o afastamento integral da servidora ADRIANA ANDRADE ARNAUT, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico - EBTT, Matrícula SIAPE nº 1692774, lotado no campus Catu, no período de 16/09/2019 a 16/09/2021, para participação em programa de Pós-graduação no Exterior, Doutorado em Geografia, pela Universidade de Coimbra - Portugal, nos termos do art. 96-A, da Lei nº 8.112/90, combinado com o art. 30, I, da Lei nº 12.772/2012, e a Portaria nº 431, de 08/04/2013, com ônus limitado para o IF Baiano. (Processo 23329.000329/2019-92).</p><p>Nº 1.649 - Autorizar o afastamento integral da servidora MISONETE GUEIDNELI CAVALCANTI COSTA, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico - EBTT, Matrícula SIAPE nº 1514196, lotado no campus Catu, no período de 10/09/2019 a 10/09/2021, para participação em programa de Pós-graduação no Exterior, Doutorado em Educação - História da Educação, pela Universidade de Salamanca - USAL, na cidade de Salamanca - Espanha, nos termos do art. 96-A, da Lei nº 8.112/90, combinado com o art. 30, I, da Lei nº 12.772/2012, e a Portaria nº 431, de 08/04/2013, com ônus limitado para o IF Baiano. (Processo 23329.001020/2018-38).</p><p class="assina">MARCELITO TRINDADE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>