<xml><article id="10820956" name="DOU-133-19" idOficio="5498839" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2019" artClass="00016:00078:00296:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-Rio-Grandense/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12020053">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.656, de 11 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.656, de 11 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o teor do Processo nº 23206.002710.2019-81, de 09/09/2019; considerando, ainda, o disposto no art. 38, caput e §2.º, da Lei n.º 8.112/90, resolve:</p><p>Designar o servidor CLAUDIO ROGERIO VEIGA ALBERNAZ, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal desta IFE, para exercer a função de Coordenador da Coordenadoria de Manutenção e Construção Civil (FG-2), do Departamento de Manutenção da Estrutura, Diretoria de Administração e de Planejamento, câmpus Pelotas, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p class="assina">FLAVIO LUIS BARBOSA NUNES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.663, de 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando Processo Eletrônico Nº 23339.000481.2019-55; considerando o disposto na Portaria Nº 441/2012, do MEC, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do País do servidor WILLIAM KELBERT NITSCHKE, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta IFE, câmpus Camaquã, no acompanhamento de alunos do Projeto TABUS, credenciado pela participação na MOSTRATEC, no evento The MILSET EXPO-SCIENCES International 2019, na cidade de Abu Dhabi/Emirados Árabes Unidos, no período de 20/09/2019 a 30/09/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado.</p><p class="assina">FLAVIO LUIS BARBOSA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>