<xml><article id="10748801" name="PORT 961 A 963" idOficio="5492133" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2019" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12008548">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 961 - Designar MEIRE LANZA, para exercer o encargo de substituta eventual da Coordenadora Distrital de Saúde Indígena, DAS-101.4, código nº 35.0213, no Distrito Sanitário Especial Indígena - Rio Tapajós, da Secretaria Especial de Saúde Indígena.</p><p>Nº 962 - Designar ROSALIA BRUSTOLONI GUIMARÃES, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe da Serviço de Orçamento e Finanças, FCPE-101.1, código nº 35.0157, no Distrito Sanitário Especial Indígena - Mato Grosso do Sul, da Secretaria Especial de Saúde Indígena, ficando dispensada do encargo que ora ocupa.</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições e considerando o disposto na Instrução Normativa STN/SFC nº 6, de 31 de outubro de 2007, no Decreto nº 6.976, de 7 de outubro de 2009, e na Lei nº 10.180, de 06 de fevereiro de 2001, resolve:</p><p>Nº 963 - Art.1º - Designar o servidor Caio de Carvalho Mousinho, Contador, matrícula SIAPE 1773727, para exercer o encargo de responsável substituto pela Setorial Contábil da Unidade Gestora 250110, integrante do Sistema de Contabilidade Federal, no âmbito da Coordenação-Geral de Execução Orçamentária e Financeira, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, ficando dispensada do referido encargo a servidora Amanda Moura e Silva, Contadora, matrícula SIAPE 1789875.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>