<xml><article id="10713779" name="Portaria de afastamento do país " idOficio="5488973" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2019" artClass="00016:00084:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alfenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12002539">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.974,  DE 5 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.974, DE 5 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR da Universidade Federal de Alfenas, usando de suas atribuições legais, bem como no uso da competência subdelegada pela Portaria MEC nº 404/2009, publicada no DOU de 24-04-2009, e considerando o disposto no artigo no art. 87 da Lei 8.112/90, no Decreto nº 5.707/2006, na Nota Técnica nº 595/2009/COGES/DENOP/SRH/MP e na Lei nº 13.726/2018, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país e conceder licença remunerada para participar de ação de capacitação, ao servidor Bruno Pereira de Souza Andrade, matrícula SIAPE nº 1753532, ocupante do cargo de Secretário-Executivo, lotado na Diretoria do Campus de Poços de Caldas, para realizar o curso de "Língua Inglesa" na cidade de Cork, Irlanda, promovido pela Active Centre of English Training, concomitante com o curso "Ética no Serviço Público", promovido pelo Centro de Estudos e Formação, na modalidade a distância, nos períodos de 27-02-2020 a 27-03-2020 e 30-03-2020 a 28-05-2020, com ônus limitado para a UNIFAL-MG (Processo nº 23087.013357/2019-69).</p><p>Art. 2º O servidor deverá encaminhar à Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, imediatamente após o término da licença, documento comprobatório da conclusão do curso ou da atividade que ensejou a concessão da licença capacitação.</p><p>§ 1º O servidor que utilizar o período da licença capacitação para elaboração de dissertação de mestrado ou tese de doutorado poderá entregar o documento comprobatório após conclusão do curso.</p><p class="assina">Sandro Amadeu Cerveira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>