<xml><article id="10954466" name="ATO 313-2019" idOficio="5511967" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="24/09/2019" artClass="00043:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 8ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12043013">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO  Nº 313, DE 6 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 313, DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA OITAVA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e CONSIDERANDO a autonomia administrativa outorgada aos Tribunais para organizarem suas secretarias, a teor do disposto nos artigos 96, inciso I, alínea "b", e 99 da Constituição Federal de 1988, bem como nos termos do que dispõe o artigo 24 da Lei nº 11.416/2006; CONSIDERANDO o que dispõem os artigos 6º da Portaria Conjunta STF.CNJ.STJ.CJF.TST.CSJT.STM.TJDFT Nº 3/2007, 5º da Resolução nº 47/2008 do Colendo Conselho Superior da Justiça do Trabalho e 4º do Anexo da Resolução nº 462/2007 deste Egrégio Tribunal; CONSIDERANDO o que consta no Processo Administrativo Eletrônico TRT8 nº 3381/2019 e, ainda, o interesse do serviço, resolve:</p><p>I - Alterar 1 (um) cargo de provimento efetivo da categoria funcional de Analista Judiciário, Apoio Especializado, Especialidade Tecnologia da Informação (código 188), vago em decorrência da posse em outro cargo inacumulável do servidor Cláudio Ferreira da Silva, mediante a alteração da especialidade para Medicina do Trabalho;</p><p>II - Alterar 1 (um) cargo de provimento efetivo da categoria funcional de Analista Judiciário, Apoio Especializado, Especialidade Medicina (código 148), vago em decorrência da aposentadoria da servidora Maria Sílvia de Brito Barbosa;</p><p>III - Este ato terá vigência a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União. Publique-se e registre-se.</p><p class="assina">Desa. PASTORA DO SOCORRO TEIXEIRA LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>