<xml><article id="10910714" name="RENATO MELLO - NOMEAÇÃO" idOficio="5507792" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/09/2019" artClass="00043:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 24ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12035561">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 215, de 19 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 215, de 19 de setembro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 24ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nomear o candidato RENATO MELLO DE FREITAS, aprovado em concurso público homologado por este Tribunal no ano de 2017, nos termos do art. 9º, inciso I e art. 10, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 para exercer, em caráter efetivo, o cargo da carreira judiciária de ANALISTA JUDICIÁRIO, Área Administrativa, Especialidade Contabilidade, Nível Superior, Classe "A", Padrão 1, do quadro permanente de pessoal deste Tribunal. O cargo é oriundo da redistribuição da servidora ANA MARIA FONTES PEIXOTO COSTA, ANALISTA JUDICIÁRIO, ÁREA ADMINISTRATIVA - ESPECIALIDADE CONTABILIDADE com cargo vago idêntico do TRT 1ª Região, decorrente da aposentadoria de COSME PINHEIRO, conforme Portaria nº. 935/2017 - SEP, publicada no DEJT - Caderno Administrativo, em 13 de junho de 2017, e retificada pela Portaria nº. 1036/2017 - SEP, publicada no DEJT - Caderno Administrativo, em 16 de junho de 2017 e pela expressa desistência do candidato Alexsandro Fonseca de Oliveira.</p><p class="assina">Des. NICANOR DE ARAÚJO LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>