<xml><article id="10613339" name="Afastamento Adenilson, Maria e H" idOficio="5478334" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="03/09/2019" artClass="00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11984689">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 2 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO DE 2 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MEC n.º 404, de 23 de abril de 2009, AUTORIZA, o afastamento do país os servidores:</p><p>ALDENILSON DOS SANTOS VITORINO COSTA, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE n.º 1967065, lotado no Departamento de Administração Pública do Instituto de Ciências Sociais Aplicadas, para ministrar curso no Programa de Pós-Graduação em Ordenamento Territorial e Planejamento Urbano - disciplina Globalización, Internacionalización y Políticas Urbanas, que será realizado em La Paz, na Bolívia, no período de 13/10/2019 a 20/10/2019, com ônus limitado para a UFRRJ. Processo: 23083.023408/2019-09.</p><p>MARIA DE FATIMA COSTA DE OLIVEIRA, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE n.º 2079589, lotada no Departamento de Letras e Comunicação Social do Instituto de Ciências Humanas e Sociais, para participar do II Coloquio Internacional Latin American Women's Filmmaking. Modos de Hacer: Cines y Mujeres de América Latina, que será realizado em Universidad Autónoma de Madrid, na Espanha, no período de 09/09/2019 a 14/09/2019, com ônus limitado para a UFRRJ. Processo: 23083.028095/2019-77.</p><p>HELOISA JUSTEN MOREIRA DE SOUZA, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE n.º 0386998, lotada no Departamento de Medicina e Cirurgia Veterinária do Instituto de Veterinária, para participar do "2019 AAFP 5th World Feline Veterinary Conference themed Complex Disease Management - Exploring Feline Comorbidities" que será realizado na San Francisco Union Square, em São Francisco, nos Estados Unidos, no período de 29/10/2019 a 04/11/2019, com ônus limitado para a UFRRJ. Processo: 23083.024556/2019-32.</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LOURO BERBARA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>