<xml><article id="10751168" name="Portarias 799 800 - andre e vane" idOficio="5492989" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2019" artClass="00013:00059:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Superintendência Nacional de Previdência Complementar/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12009749">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA NACIONAL DE PREVIDÊNCIA COMPLEMENTAR - PREVIC, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso X do art. 27 do Decreto no8.992, de 20/02/2017, e a Portaria nº 10, de 17 de janeiro de 2019, do Ministro de Estado da Economia, publicada no DOU de 18/01/2019, resolve:</p><p>Nº 799 - Designar o servidor ANDRÉ RICARDO SAKAI PASSOS, matricula nº 1984136, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade da Diretoria de Administração da Superintendência Nacional de Previdência Complementar.</p><p>Nº 800 - Designar a servidora VANESSA BARRETO VASCONCELOS POZZETTI, matrícula nº 1855032, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, na Ouvidoria da Superintendência Nacional de Previdência Complementar.</p><p>Nº 802 - Art. 1º - Designar, em caráter excepcional, o servidor FERNANDO DUARTE FOLLE, matrícula nº 1984114, para o encargo de substituto eventual do cargo em comissão Chefe de Gabinete, código DAS-101.4, da Superintendência Nacional de Previdência Complementar.</p><p>Art. 2º - Cessar os efeitos da Portaria nº 1.038, publicada no DOU de 09/11/2018.</p><p class="assina">LÚCIO RODRIGUES CAPELLETTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>