<xml><article id="10597005" name="PORT. AFP - 6018 A 6058" idOficio="5477149" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00011" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11982244">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 102, de 21/03/2019, do Ministro de Estado da Economia, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 6.018 - Autorizar o afastamento do país do servidor TIAGO AMANCIO NOVO, Professor Adjunto, no período de 10/09/2019 a 27/09/2019, para realização de visita técnica na University of Illinois e participação no Field Workshop - Geology Of Southwest Usa, em São Francisco/EUA, com ônus limitado. Processo nº 23072.083325/2019-90.</p><p>Nº 6.019 - Autorizar o afastamento do país do servidor JHONATTAN CORDOBA RAMIREZ, Professor Adjunto, no período de 23/09/2019 a 05/10/2019, para participar de Cooperação Internacional na Universidad Pontificia Bolivariana em Medellin e na Colciencias - Departamento Administrativo de Ciência Tecnologia e Innovación Colombia, em Tumaco, ambos na Colômbia, com ônus limitado. Processo nº 23072.083383/2019-13.</p><p>Nº 6.045 - Autorizar o afastamento do país da servidora DENISE DUARTE SCARPA MAGALHÃES ALVES, Professor Associado, no período de 20/09/2019 a 28/09/2019, para realizar visita técnica na Universidad Nacional de Tucuman, em San Miguel de Tucuman/Argentina, com ônus limitado. Processo nº 23072.083404/2019-09.</p><p>Nº 6.051 - Autorizar o afastamento do país do servidor GUILHERME DE CASTRO SANTOS, Professor Assistente, no período de 16/09/2019 a 20/09/2019, para participar do seminário "2nd International Conference on Clinical Research and Bio Markers", em Miami/EUA, com ônus limitado. Processo nº 23072.083401/2019-67.</p><p>Nº 6.058 - Autorizar o afastamento do país do servidor EDUARDO BAUZER MEDEIROS, Professor Titular, no período de 06/10/2019 a 12/10/2019, para participar do "Aerospace Technology Congress 2019 e do 8th Brazilian Swedish Workshop in Aeronautics, ambos em Estocolmo/Suécia, com ônus limitado. Processo nº 23072.083390/2019-15.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>