<xml><article id="10586650" name="Portaria-4257-2019" idOficio="5470107" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00043:00043:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região/Presidência/Diretoria-Geral de Coordenação Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="134" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=134" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11970313">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.257, de 9 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4.257, de 9 de agosto de 2019</p><p>A PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 4ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais estabelecidas no inciso XIV do art. 39 do Regimento Interno, com fundamento art. 37 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 0001661-17.2019.5.04.0000, resolve:</p><p>1. Cessar, a partir de 02-09-2019, os efeitos da Portaria nº 4.680/2016, quanto à remoção, a pedido, da servidora VIVIANE MICHELS, Analista Judiciário, Área Judiciária, Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, do Quadro de Pessoal deste Tribunal para o Tribunal Regional do Trabalho da 12ª Região, POR PERMUTA com o servidor PABLO GIOVANI ROLIM ANTUNES, ocupante de idêntico cargo, pertencente ao Quadro de Pessoal daquele Tribunal.</p><p>2. Redistribuir, a contar de 02-09-2019, o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, ocupado pela servidora VIVIANE MICHELS, em reciprocidade com o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 12ª Região, ocupado pelo servidor PABLO GIOVANI ROLIM ANTUNES, mantendo sua lotação na Vara do Trabalho de São Gabriel.</p><p class="assina">VANIA CUNHA MATTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>