<xml><article id="10784076" name="Portaria 243 DECIP" idOficio="5495533" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/09/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00060:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Coordenação-Geral de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12014120">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria- BEN CIVIL Nº 243, DE 23 DE agosto DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria- BEN CIVIL Nº 243, DE 23 DE agosto DE 2019</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE BENEFÍCIOS, SUBSTITUTA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência atribuída pela Portaria nº 13.530, de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 28 de dezembro de 2018, e considerando o disposto no Processo nº 05210.010536/2018-19, resolve:</p><p>Art. 1° Transferir a reparação econômica de caráter indenizatório, em prestação mensal, permanente e continuada, à senhora ROSA ALVES FERREIRA, na condição de companheira do ex-anistiado político NAPOLEÃO LEAL DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 1510900, com fundamento no art. 13 da Lei no10.559, de 2002, combinado com os arts. 217, inciso III e 222, inciso VII, alínea "a" da Lei nº 8.112, de 1990, alterados pela Lei nº 13.135, de 2015, com efeito financeiro a contar de 07 de outubro de 2018, data do falecimento do anistiado.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DELMA VITAL DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>