<xml><article id="11049219" name="Edital - Concurso de Remoção" idOficio="5521241" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="30/09/2019" artClass="00099:00039:00009:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="OK" numberPage="109" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=109" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12059244">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE 27 DE SETEMBRO DE 2019 CONCURSO DE REMOÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE 27 DE SETEMBRO DE 2019 CONCURSO DE REMOÇÃO</p><p>O PROCURADOR-GERAL DE JUSTIÇA MILITAR em exercício, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o contido no artigo 210 c/c o artigo 212 da Lei Complementar nº 75, de 20/5/1993, e considerando a promoção, por merecimento, do Doutor ANTONIO PEREIRA DUARTE, ao cargo de Subprocurador-Geral de Justiça Militar, conforme Portaria PGR nº 101, de 25/9/2019, publicada no D.O.U. Nº 188, de 27/9/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Declarar aberto Concurso de Remoção, a pedido singular, destinado ao preenchimento:</p><p>I - de uma vaga de Procurador de Justiça Militar na 1ª Procuradoria de Justiça Militar em Brasília/DF;</p><p>II - da(s) vaga(s) que surgir(em) em razão da movimentação decorrente do Inciso I, devendo os interessados, para tal finalidade, indicarem as localidades pretendidas, ainda que atualmente ocupadas.</p><p>Art. 2º Os interessados em participar do presente Concurso deverão apresentar pedido singular de remoção, mediante inscrição com indicação de todas as suas opções de lotação, bem como eventuais alterações e desistências, por meio de formulário eletrônico disponível no endereço http://sistemas.mpm.mp.br/corem ou, ainda, na página da intranet deste Órgão, no link "concurso remoção/promoção para membros", no prazo de 15 (quinze) dias, a contar do dia útil seguinte à publicação deste edital.</p><p>§ 1º O Membro que optar por mais de uma localidade, deverá, obrigatoriamente, em campo específico do próprio formulário eletrônico, informar a ordem de preferência das localidades indicadas.</p><p>§ 2º As inscrições e respectivas opções, bem como eventuais alterações e desistências, somente poderão ser efetivadas até as 18 horas, horário de Brasília, do último dia do prazo.</p><p>Art. 3º Os pagamentos da ajuda de custo e de indenização de transporte aos Membros eventualmente removidos serão efetuados tão logo haja disponibilidade orçamentária e financeira.</p><p class="assina">ROBERTO COUTINHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>