<xml><article id="10614871" name="Port 11467(NP)" idOficio="5478893" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2019" artClass="00018:00027:00015:00003:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal/Diretoria de Gestão de Pessoal/Coordenação de Recursos Humanos/Divisão de Administração de Recursos Humanos/Setor de Avaliação e Promoção" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11985447">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 11.467,  DE 29 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 11.467, DE 29 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAL DA POLÍCIA FEDERAL, no uso das competências que lhe foram atribuídas no inciso X do artigo 43 do Regimento Interno da Polícia Federal, aprovado pela Portaria nº 155, de 27.09.2018, do Excelentíssimo Senhor Ministro de Estado da Segurança Pública, publicada no D.O.U. n° 200, em 17.10.2018; em cumprimento à decisão judicial proferida no Recurso Especial nº 1.734.547 SP ( 2018/0075030-8), referente ao Processo Judicial nº 0002630-24.2011.4.03.6111, e em face do que consta do protocolo nº 00734.002317/2019-14, resolve:</p><p>Art. 1º TORNAR SEM EFEITO a Portaria nº 1.375, de 14.08.2012, publicada no D.O.U. nº 159, em 16.08.2012, que concedeu ao Agente de Polícia Federal FABIANO FRANCO DO NASCIMENTO, matrículas PF nº 14.112 e SIAPE nº 1517299, promoção à Primeira Classe, com efeitos financeiros a contar de 31.12.2011.</p><p>Art. 2º CONCEDER ao Agente de Polícia Federal FABIANO FRANCO DO NASCIMENTO, matrículas PF 14.112 e SIAPE nº 1517299, progressão à Primeira Classe, com efeitos administrativos e financeiros a contar de 1º.05.2013, nos termos do Decreto nº 7.014, de 23.11.2009.</p><p>Art. 3º TORNAR SEM EFEITO a Portaria nº 4.820, de 03.01.2017, publicada no D.O.U. nº 04, em 05.01.2017, que concedeu ao Agente de Polícia Federal FABIANO FRANCO DO NASCIMENTO, matrículas PF 14.112 e SIAPE nº 1517299, promoção à Classe Especial, com efeitos administrativos e financeiros a contar de 1º.01.2017.</p><p>Art. 4º CONCEDER ao Agente de Polícia Federal FABIANO FRANCO DO NASCIMENTO, matrículas PF 14.112 e SIAPE nº 1517299, promoção à Classe Especial, com efeitos administrativos e financeiros a contar de 1º.05.2018, nos termos do Decreto nº 7.014, de 23.11.2009.</p><p class="assina">DELANO CERQUEIRA BUNN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>