<xml><article id="10940432" name="pts 1039 a 1060" idOficio="5510869" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2019" artClass="00013:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12041371">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEPRT nº 954, de 8 de agosto de 2019, publicada no DOU de 12 de agosto de 2019, resolve</p><p>Nº 1.039 - Dispensar, a contar de 26 de agosto de 2019, JOSANEIDE MÁRCIA PEREIRA GOIS, matrícula nº 1796227, da Função Gratificada, código FG-01, do Conselho de Recursos da Previdência Social. (Processo nº 10128.104524/2019-12).</p><p>Nº 1.040 - Designar SANTHIAGO DE CASTRO VIVEIROS, matrícula nº 1967954, para exercer a Função Gratificada, código FG-01, do Conselho de Recursos da Previdência Social, ficando revogada a Portaria SEPRT nº 973/2019. (Processo nº 10128.104524/2019-12).</p><p>Nº 1.041 - Dispensar, a pedido, a contar de 24 de julho de 2019, VIVIAN CHAPLIN GANZO SAVEDRA, matrícula nº 1042328, da Função Gratificada de Chefe de Setor, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Santa Catarina. (Processo nº 10263.100629/2019-30).</p><p>Nº 1.042 - Dispensar servidora MIRIANE FONSECA, matrícula nº 1169580, da Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Blumenau, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Santa Catarina. (Processo nº 10263.100607/2019-70).</p><p>Nº 1.043 - Designar MARIA DE FÁTIMA BONIN, matrícula nº 1067068, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Blumenau, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Santa Catarina. (Processo nº 10263.100607/2019-70).</p><p>Nº 1.044 - Dispensar, a pedido, ELISABETE RÉGIS, matrícula nº 1067075, da Função Gratificada de Gerente Regional do Trabalho em Itajaí, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho em Santa Catarina. (Processo nº 10263.100619/2019-02).</p><p>Nº 1.045 - Designar MIRIANE FONSECA, matrícula nº 1169580, para exercer a Função Gratificada de Gerente Regional do Trabalho em Itajaí, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho em Santa Catarina. (Processo nº 10263.100619/2019-02).</p><p>Nº 1.046 - Dispensar MILTON MONTEIRO GONDIM JUNIOR, matrícula nº 1060851, da Função Gratificada de Chefe da Agência Regional em Fortaleza I, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Ceará. (Processo nº 19964.103154/2019-19).</p><p>Nº 1.047 - Designar RAQUEL ALINE GALVÃO MOITA, matrícula nº 1772752, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Agência Regional em Fortaleza I, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Ceará. (Processo nº 19964.103154/2019-19).</p><p>Nº 1.048 - Dispensar RUTILEA NASCIMENTO REGO, matrícula nº 1709285, da Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Vila Velha, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Espirito Santo. (Processo nº 19964.103107/2019-67).</p><p>Nº 1.049 - Designar GISELLI MARTINS UCELI MAXWELL, matrícula nº 1910007, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Vila Velha, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Espirito Santo, ficando dispensada da que atualmente ocupa. (Processo nº 19964.103107/2019-67).</p><p>Nº 1.050 - Dispensar a servidora LARA CAVALCANTI DE CARVALHO E MELLO, matrícula nº 1897101, da Função Gratificada de Chefe de Seção, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho em Pernambuco. (Processo nº 19964.103691/2019-51).</p><p>Nº 1.051 - Designar MARIA SANDRA DE SOUZA, matrícula nº 1776009, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho em Pernambuco. (Processo nº 19964.103691/2019-51).</p><p>Nº 1.052 - Designar MAURO MARQUES MÜLLER, matrícula nº 2537390, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho no Rio Grande do Sul, ficando dispensado da que atualmente ocupa. (Processo nº 10264.100091/2019-53).</p><p>Nº 1.053 - Designar FABIANO RIZZO CARVALHO, matrícula nº 1584280, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Setor, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Rio Grande do Sul. (Processo nº 10264.100091/2019-53).</p><p>Nº 1.054 - Dispensar MONALIZA DE SOUZA LEMOS, matrícula nº 1717156, da Função Gratificada de Chefe de Setor da Gerência Regional do Trabalho em Duque de Caxias, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho No Rio de Janeiro. (Processo nº 13041.100035/2019-21).</p><p>Nº 1.055 - Designar EDNALDO DE AZEVEDO SILVA JUNIOR, matrícula nº 1875199, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Setor da Gerência Regional do Trabalho em Duque de Caxias, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Rio de Janeiro. (Processo nº 13041.100035/2019-21).</p><p>Nº 1.056 - Exonerar FRACISCO WELLINGTON DA SILVA, matrícula nº 1067075, do cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Superintendência Regional do Trabalho do Ceará. (Processo nº 19964.102772/2019-33).</p><p>Nº 1.057 - Nomear ARNALDO TORRES AMARAL, matrícula nº 0249755, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Superintendência Regional do Trabalho do Ceará. (Processo nº 19964.102772/2019-33).</p><p>Nº 1.058 - Tornar insubsistente a designação de MARIA ANDRADE DE SOUZA, matricula 250609, para exercer a Função Gratificada, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho no Acre, constante da Portaria SEPRT nº 951, de 7 de gosto de 2019, publicada no DOU de 9/8/2019, seção 2, página 19, em virtude de sua aposentadoria, ocorrida em 26 julho de 2019. (Processo nº 10261.100094/2019-17).</p><p>Nº 1.059 - Designar FRANCISCO LEMOS DA CONCEIÇÃO, matrícula nº 0703346, para exercer o encargo de substituto eventual de Vilmar Ribeiro de Souza, titular do cargo em comissão de Chefe de Serviço, código DAS 101.1, da Superintendência Regional do Trabalho em Rondônia, nos seus afastamentos e impedimentos legais. (Processo nº 10262.100520/2019-11).</p><p>Nº 1.060 - Designar TALITA NEVES DE OLIVEIRA FEITOSA, matrícula nº 1830406, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe do Centro de Referência do Trabalhador Leonel Brizola, código FCPE 101.2, da Secretaria de Trabalho, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância da função. (Processo nº 19964.104385/2019-31).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>