<xml><article id="10587070" name="Portaria nº 1399 de 26 de agosto" idOficio="5473382" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00016:00054:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Fluminense/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11975985">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 1.399, de 26 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria Nº 1.399, de 26 de agosto de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FLUMINENSE - IFFLUMINENSE, no uso das atribuições legais que lhe confere a Lei 11.892 de 29/12/2008, publicada no D.O.U. de 30/12/2008; a Portaria MEC N.º 378, de 09/05/2016, publicada no D.O.U. de 10/05/2016, seção 1, páginas 19 a 27 e o Decreto Presidencial de 05 de abril de 2016, publicado no D.O.U. de 06 de abril de 2016, resolve:</p><p>Art. 1.º Conceder, a partir de 1.º de setembro de 2019, APOSENTADORIA VOLUNTÁRIA COM PROVENTOS PROPORCIONAIS, de acordo com o§ 1º, inciso III, alínea "b" do Artigo 40 da Constituição Federal/88, com a redação dada pela Emenda Constitucional N.º 41/2003,combinado com o Artigo 186, inciso III, alínea "d" da Lei 8.112/90, à servidora EVELIN CASTRO RIBEIRO GOMES PEIXOTO, Matrícula SIAPE 1643534, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Nível de Classificação E,Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 08, no regime de trabalho de40 horas semanais,código de vaga 207264 do Quadro Permanente deste Instituto, assegurando-se a incorporação do Incentivo à Qualificação no percentual de 30% (trinta por cento), correspondente à Especialização em Nível Superior, de acordo com o previsto na Lei 11.091 de 12/01/2005, com a alteração dada pela Lei 12.772 de 28/12/2012, publicada no D.O.U. de 31/12/2012, tendo em vista o que consta noProcesso N.º 23319.001080.2019-51.</p><p>Art. 2.º declarar vago o respectivo cargo.</p><p>Art. 3.º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JOSÉ LUIZ SANGUEDO BOYNARD</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>