<xml><article id="10828826" name="PTS2587A2592INSS" idOficio="5499904" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12021790">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE SUBSTITUTA DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.587 - Dispensar, a pedido, a contar de 1º de setembro de 2019, MONICA YAMAMURA, matrícula nº 1.378.207, CPF nº 175.944.538-08, da Função Gratificada de Chefe de Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social São Paulo - Voluntários da Pátria, vinculada à Gerência-Executiva São Paulo - Norte/SP.</p><p>Nº 2.588 - Dispensar, a contar de 13 de agosto de 2019, ANTONINNO REAN CARREIRO MATAZO, matrícula nº 2.132.887, CPF nº 311.945.848-10, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Orçamento, Finanças e Contabilidade, código FG 1, da Gerência-Executiva São Paulo - Norte/SP.</p><p>Nº 2.589 - Dispensar, a contar de 30 de maio de 2019, GUILHERME AUGUSTO PINTO FERREIRA, matrícula nº 2.308.071, CPF nº 285.630.408-71, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Reconhecimento de Direitos, código FG 1, da Gerência-Executiva Campinas/SP.</p><p>Nº 2.590 - Dispensar, a pedido, RACHEL BEZERRA DE MELO BARRAL, matrícula nº 5.609.978, CPF nº 814.085.285-68, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Composição Extrajudicial de Litígios, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Prevenção de Litígios da Procuradoria Federal Especializada junto ao INSS.</p><p>Nº 2.591 - Dispensar DANIEL DE ANDRADE OLIVEIRA BARRAL, matrícula nº 3.610.049, CPF nº 804.750.515-72, do encargo de substituto eventual de Coordenador de Gestão Corporativa, código FCPE 101.3, da Subprocuradoria da Procuradoria Federal Especializada junto ao INSS.</p><p>Nº 2.592 - Designar LUCIANA ANDRADE DA LUZ FONTES, matrícula nº 3.379.303, CPF nº 005.798.879-01, para o encargo de substituta eventual de Coordenador-Geral de Prevenção de Litígios, código DAS 101.4, da Procuradoria Federal Especializada junto ao INSS, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">MARCIA ELIZA DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>