<xml><article id="10799398" name="Portarias" idOficio="5496742" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/09/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração na Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12016523">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 1.617, DE 10 DE setembro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 1.617, DE 10 DE setembro DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA NO ESTADO DA BAHIA, tendo em vista a competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 284/SE, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Restabelecer, na folha de pagamento de setembro de 2019, o pagamento dos pensionistas: ANTONIO BARBOSA DE CALHEIROS, SIAPE nº 6245480, CELIA RODRIGUES DA SILVA, SIAPE nº 43718728, DALVA ROSA SOUZA, SIAPE nº 3996719, IVONETE DE JESUS SANTOS, SIAPE nº 3182878, e dos servidores aposentados: DAMIANA MARIA BONFIM DO AMARAL, SIAPE nº 0125289, RAIMUNDO SILVA DE OLIVEIRA, SIAPE nº 0123284, tendo em vista o comparecimento nesta Superintendência para regularização do recadastramento.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">ETEVALDO INÁCIO OLIVEIRA CARNEIRO</p><p></p><p class="identifica">Portaria Nº 1779, DE 11 DE setembro DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA NO ESTADO DA BAHIA, tendo em vista a competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 284/SE, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>1. Restabelecer, na folha de pagamento de setembro de 2019, o pagamento do benefício de pensão civil da pensionista ROSA CARDOSO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 01581201, tendo em vista o seu comparecimento ao Tabelionato de Notas e Protesto de Títulos da Comarca de Porto Seguro - Bahia, para realização de prova de vida através de Escritura Pública Declaratória, atestada pelo Tabelião substituto, Sr. André Ryodi Nogame, registrada no livro 218, fls. 114-114, ordem 33503.</p><p>2. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ETEVALDO INÁCIO OLIVEIRA CARNEIRO</p><p></p><p class="identifica">Portaria Nº 1.898, DE 12 DE setembro DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NA BAHIA, com base na estrutura regimental conferida pelo Decreto nº 9.679, de 02/01/2019, publicado no DOU de 02/01/2019 - Edição Extra nº 01-E e no uso da subdelegação de competência conferida pelo artigo 4º, inciso II, da Portaria da Secretaria Executiva nº 284, de 31/01/2019, publicada na Seção 1, do DOU de 01/02/2019, resolve:</p><p>Suspender, no mês de setembro de 2019, o pagamento dos pensionistas: ANTONIA MARIA DE MENEZES SANTOS, SIAPE: 948462, CLEONICE MESQUITA DOS SANTOS, SIAPE: 4814576, ELIANA CELES CERQUEIRA, SIAPE: 5558697, GISELIA MARIA CHAVES DE ARAUJO, SIAPE: 3042405, MARIA DO CARMO MOITINHO DAS VIRGENS, SIAPE: 5858798, MARIA JOSE DOS SANTOS PAIVA, SIAPE: 6281354, MARIZETE BISPO DE JESUS, SIAPE: 15431, NORMACI MASCARENHAS FERNANDES, SIAPE: 3740781, ROSANA MARIA GAZINEO, SIAPE: 288799, TANIA REGINA DE ASSIS, SIAPE: 220311, e dos servidores aposentados: ALAOR RIBEIRO LOPES, SIAPE: 120335, ANTONIO GERMINIANO PEREIRA DA SILVA, SIAPE: 245093, CARLOS DE SOUZA JUNQUEIRA, SIAPE: 124821, CLODOALDO PEREIRA, SIAPE: 137398, EUZA MARIA COELHO DE ARAUJO, SIAPE: 881326, JANE EVA MOREIRA DA COSTA PINTO, SIAPE: 124094, JOANA ANGELICA SANTOS DE SOUZA, SIAPE: 6881568, JOAO PEREIRA CAMELIER, SIAPE: 881239, MARIA PERPETUA DA SILVA PEREIRA, SIAPE: 1102482, MARIONILDO GOMES DE BRITO, SIAPE: 130309, NICEIA DE QUEIROZ JARDIM SANTOS, SIAPE: 137393, NILZA MENDES VIANA, SIAPE: 137394, WILSON BISPO DOS SANTOS, SIAPE: 6157632, por falta de recadastramento no mês de aniversário, com base no art. 9° da Lei 9.527, de 10 de dezembro de 1997; Decreto n° 7.862, de 08 de dezembro de 2012; Portaria MP n° 363, de 28 de novembro de 2016 e Orientação Normativa SEGEP n° 01, de 02 de janeiro de 2017.</p><p></p><p class="assina">ETEVALDO INÁCIO OLIVEIRA CARNEIRO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>