<xml><article id="10709403" name="PORTARIA Nº 1.726 e 1.727" idOficio="5488371" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:000037" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12001534">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o artigo 6º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 9.674, de 02 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.726 - Dispensar a servidora MARIA IRISLANE MARQUES DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1211875, CPF nº 333.886.441-87, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão da Divisão de Execução Orçamentária da Folha de Pagamento, código FCPE 101.2, da Coordenação de Execução Orçamentária da Folha de Pagamento, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, deste Ministério.</p><p>Nº 1.727 - Designar a servidora FERNANDA MACHADO KRAUS LEDES, Matrícula SIAPE nº 1822392, CPF nº 726.863.241-04, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão da Divisão de Execução Orçamentária da Folha de Pagamento, código FCPE 101.2, da Coordenação de Execução Orçamentária da Folha de Pagamento, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, deste Ministério.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>