<xml><article id="10627041" name="PORT 718 E 720 SENAJUS SEÇÃO 2" idOficio="5479991" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11987344">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição, o art. 37 da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, o Decreto nº 9662, de 1º de janeiro de 2019 e o § 2º do art. 3º do Decreto nº 9.833, de 12 de junho de 2019, resolve:</p><p>Nº 718 - Art. 1º Designar os seguintes membros para compor o Comitê Nacional de Enfrentamento ao Tráfico de Pessoas - Conatrap:</p><p>I - Ministério da Justiça e Segurança Pública:</p><p>a) Secretaria Nacional de Justiça:</p><p>1. MARIA HILDA MARSIAJ PINTO, titular; e</p><p>2. RENATA BRAZ SILVA, suplente.</p><p>II - Ministério das Relações Exteriores:</p><p>a) ERIC DO VAL LACERDA SOGOCIO, titular; e</p><p>b) RODRIGO BERTOGLIO CARDOSO, suplente.</p><p>III - Ministério da Cidadania:</p><p>a) MÔNICA ALVES SILVA, titular; e</p><p>b) FLÁVIA TEIXEIRA GUERREIRO, suplente.</p><p>IV - Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos:</p><p>a) CLÁUDIA GIOVANNETTI PEREIRA DOS ANJOS, titular; e</p><p>b) ANA RITA BATISTA SANCHEZ, suplente.</p><p>V - organizações da sociedade civil ou conselhos de políticas públicas, que exerçam atividades relevantes e relacionadas ao enfrentamento ao tráfico de pessoas:</p><p>a) Associação Brasileira de Defesa da Mulher, da Infância e da Juventude - ASBRAD:</p><p>1. DALILA EUGENIA MARANHÃO DIAS FIGUEIREDO, titular; e</p><p>2. GRAZIELLA DO O ROCHA, suplente; e</p><p>b) Associação de Travestis, Transexuais e Transgêneros de Goiás - ASTRAL/GO:</p><p>1. ROBERTA FERNANDES DE SOUZA (BETH FERNANDES), titular; e</p><p>2. CRISTIANY BEATRIZ SANTOS, suplente; e</p><p>c) Centro de Apoio e Pastoral do Migrante - CAMI:</p><p>1. ROQUE RENATO PATTUSI, titular; e</p><p>2. CARLA APARECIDA SILVA AGUILAR, suplente; e</p><p>d) Instituto Migrações e Direitos Humanos - IMDH:</p><p>1. ROSITA MILESI, titular; e</p><p>2. MARIE HENRIQUETA FERREIRA CAVALCANTE, suplente; e</p><p>e) Jovens com Uma Missão - JOCUM:</p><p>1. NATÁLIA VASCONCELOS BELARMINO, titular; e</p><p>2. ADELINA RÍZIA DE SOUSA TORQUATO, suplente; e</p><p>f) Projeto Resgate:</p><p>1. MARCO AURÉLIO DE SOUZA, titular; e</p><p>2. MARCOS PAULO BAIÃO TIRABOSQUI, suplente; e</p><p>g) Universidade Estadual de Campinas, Núcleo de Estudos de Gênero - PAGU:</p><p>1. ADRIANA GRACIA PISCITELLI, titular; e</p><p>2. NATÁLIA CORAZZA PADOVANI, suplente; e</p><p>h) Universidade Federal de Santa Catarina - UFSC:</p><p>1. CLÁUDIO MACEDO DE SOUZA, titular; e</p><p>2. MARCO ANTÔNIO CÉSAR VILLATORE, suplente.</p><p>Art. 2º A representante titular da Secretaria Nacional de Justiça, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, fica designada ao cargo de Presidente do CONATRAP.</p><p>Art. 3º Os representantes constantes no inciso V do art. 1º ficam designados para completar o mandato de dois anos, contado a partir da publicação da Portaria nº 579, de 14 de maio de 2018, do Ministério da Justiça e Segurança Pública admitida recondução, por igual período.</p><p>Art. 4º A participação no Conatrap será considerada prestação de serviço público relevante e não será remunerada.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição, o art. 37 da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, o Decreto nº 9662, de 1º de janeiro de 2019, o disposto no § 4º do art. 1º do Decreto nº 9.796, de 20 de maio de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 8º do Decreto nº 9.440, de 3 de julho de 2018, resolve:</p><p>Nº 720 - Art. 1º Designar os seguintes representantes para compor o Grupo Interministerial de Monitoramento e Avaliação do III Plano Nacional de Enfrentamento ao Tráfico de Pessoas - GI/III Plano:</p><p>I - Ministério da Justiça e Segurança Pública:</p><p>a) Secretaria Nacional de Justiça:</p><p>1. ANDRÉ ZACA FURQUIM, titular; e</p><p>2. RENATA BRAZ SILVA, suplente;</p><p>II - Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos:</p><p>a) CLÁUDIA GIOVANNETTI PEREIRA DOS ANJOS, titular; e</p><p>b) ANA RITA BATISTA SANCHEZ, suplente;</p><p>III - Ministério das Relações Exteriores:</p><p>a) ERIC DO VAL LACERDA SOGOCIO, titular; e</p><p>b) RODRIGO BERTOGLIO CARDOSO, suplente;</p><p>IV - Ministério da Economia:</p><p>a) MAURÍCIO KREPSKY FAGUNDES, titular; e</p><p>b) MATHEUS ALVES VIANA, suplente;</p><p>V - Ministério da Educação:</p><p>a) SIMONE GOMES NUNES PEREIRA, titular; e</p><p>b) SÍLVIA CORDEIRO DE ARAÚJO, suplente;</p><p>VI - Ministério da Cidadania:</p><p>a) MÔNICA ALVES SILVA, titular; e</p><p>b) FLÁVIA TEIXEIRA GUERREIRO, suplente;</p><p>VII - Ministério da Saúde:</p><p>a) ETEL MATIELO, titular; e</p><p>b) ANA CLAUDIA CARDOZO CHAVES, suplente;</p><p>VIII - Defensoria Pública da União:</p><p>a) ANA CLÁUDIA DE CARVALHO TIRELLI, titular; e</p><p>b) VIVIAN NETTO MACHADO SANTARÉM, suplente.</p><p>Art. 2º O Grupo Interministerial ficará instalado durante a vigência do III Plano Nacional de Enfrentamento ao Tráfico de Pessoas, de 2018 a 2022, devendo apresentar relatório conclusivo dos trabalhos realizados até noventa dias após o encerramento desta vigência.</p><p>Art. 3º A Secretaria Nacional de Justiça do Ministério da Justiça e Segurança Pública prestará apoio técnico e administrativo à execução dos trabalhos e ao funcionamento do Grupo Interministerial.</p><p>Art. 4º A participação no Grupo Interministerial será considerada prestação de serviço público relevante e não será remunerada.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>