<xml><article id="10855101" name="PORTARIAS-16-SETEMBRO" idOficio="5502418" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/09/2019" artClass="00016:00141:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Pampa" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12026432">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o Ofício nº 103/2019/PROAD/UNIPAMPA(0156841), emitido em 13 de setembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.783 - Dispensar a servidora LAURA MACIEL TADEO, Assistente em Administração, SIAPE 1930128, da função de Pregoeira da Divisão de Pregões da Coordenadoria de Contratos e Licitações, da Pró-Reitoria de Administração, da Universidade Federal do Pampa, FG-4.</p><p>Nº 1.784 - Designar a servidora LAURA MACIEL TADEO, Assistente em Administração, SIAPE 1930128, para exercer a função de Chefe da Divisão de Serviços Terceirizados, da Coordenadoria de Contratos e Licitações, da Pró-Reitoria de Administração, da Universidade Federal do Pampa, percebendo FG-1.</p><p>CONSIDERANDO os termos da Lei nº 11.091, de 12 de janeiro de 2005, o que consta no Decreto nº 7.232 de 19/07/2010, publicado no DOU de 20/07/2010, os termos do Processo nº. 23100.003098/2016-08, resolve:</p><p>Nº 1.789 - Nomear, em caráter efetivo, para o Cargo de Técnico em Eletroeletrônica, Nível/Padrão D-101, no regime de 40 horas semanais e lotação nesta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei nº. 8.112, de 11.12.90, ANDERSON MADEIRA DA CRUZ, habilitado em Concurso Público conforme Edital nº 119 de 05/05/2016, publicado no DOU de 10/05/2016, homologado através do Edital nº 306 de 26/10/2016, publicado no DOU de 28/10/2016, no código de vaga nº 693488 decorrente da Portaria MEC nº 322 de 09/04/2014, publicada no DOU de 10/04/2014.</p><p class="assina">Marco Antonio Fontoura Hansen</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>