<xml><article id="10845329" name="portarias presi - delegação" idOficio="5501145" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/09/2019" artClass="00020:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12024158">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 486, DE 10 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 486, DE 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pelo artigo 24 do Decreto nº 8.974, de 24 de janeiro de 2017, e pela Portaria nº 1.690/Casa Civil, publicada no Diário Oficial da União Extra de 30 de abril de 2019,</p><p>Considerando a necessidade se de agilizar o andamento de procedimentos concernentes à regularização da situação fundiária de áreas de unidades de conservação federais;</p><p>Considerando as disposições dos artigos 11º e 12º do Decreto-lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967;</p><p>Considerando as disposições constantes do parágrafo 1º, Artigo 11º da Lei no9.985, de 18 de julho de 2000; e</p><p>Considerando que o servidor relacionado no artigo 1º desta portaria foi capacitado pela Coordenação Geral de Consolidação Territorial para desempenhar as funções especificas cujas competências lhes serão delegadas; resolve:</p><p>Art.1° Delegar competência ao servidor PAULO CESAR PIRES DINIZ DA CRUZ, Mat. SIAPE nº 1413440, Chefe NGI Ilhéus, para que, obedecidas as formalidades legais e assistido pela Procuradoria Federal Especializada junto ao ICMBio, bem como pela Coordenação-Geral de Consolidação Territorial, possa assinar atos públicos de registro e receber por transferência de domínio a posse de imóveis rurais e benfeitorias em nome do ICMBio, visando a regularização fundiária do Parque Nacional da Serra das Lontras, NGI Ilhéus.</p><p>Art.2° Delegar competência ao servidor FRANCISCO DE ASSIS ARAÚJO, Mat. SIAPE nº 0680105, Analista Ambiental, para que, obedecidas as formalidades legais e assistido pela Procuradoria Federal Especializada junto ao ICMBio, bem como pela Coordenação-Geral de Consolidação Territorial, possa assinar atos públicos de registro e receber por transferência de domínio a posse de imóveis rurais e benfeitorias em nome do ICMBio, visando a regularização fundiária do Parque Nacional do Catimbau.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem validade de 02 (dois) anos a contar de sua publicação e gera efeitos apenas quanto aos atos realizados em vistas do ICMBio.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">HOMERO DE GIORGE CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>