<xml><article id="10649271" name="ports__175722" idOficio="5482203" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2019" artClass="00016:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11991425">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de   2 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 2 de setembro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no inciso VIII do art. 33 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o contido no Processo nº 23104.028731/2019-75, resolve:</p><p>Nº 1.364 - Declarar vago, a contar de 29 de agosto de 2019, o cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação 1, Padrão 01, ocupado pela Servidora CRISTIANE BRUNO CABRAL, matrícula Siape Nº 1.327375, código da vaga nº 340587, em decorrência de posse em outro cargo inacumulável nesta Instituição, para o qual foi nomeada conforme Portaria nº 1.158, de 30 de julho de 2019, publicada no DOU, de 1º de agosto de 2019.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, e tendo em vista o disposto na Resolução nº 99, CD, de 4 de setembro de 2018, e considerando o contido no Processo nº 23104.030249/2019-03, resolve:</p><p>Nº 1.366 - Autorizar o afastamento da Servidora LISIANE BARCELLOS CALHEIRO, matrícula Siape nº 3081421, lotada no Instituto de Física, para participar e apresentar trabalho na "XXI Reunión Nacional de Educación en Física", em Rosário, Argentina, no período de 28 de setembro a 6 de outubro de 2019, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atividades didáticas, conforme Plano de Redistribuição de Atividades Didáticas aprovado pela Unidade.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo nº 23104.030757/2019-83, resolve:</p><p>Nº 1.367 - 1. Dispensar, a pedido, CELMO FERREIRA DE ARAUJO, matrícula Siape nº 1144840, da Função Gratificada de Coordenador (FG1) da Coordenação de Fazenda Escola da Faculdade de Medicina Veterinária e Zootecnia.</p><p>2. Designar ALEXANDRE MENEZES DIAS, matrícula Siape nº 1999062, para exercer a Função de Coordenador (FG1) da Coordenação de Fazenda Escola da Faculdade de Medicina Veterinária e Zootecnia.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, e tendo em vista o disposto na Resolução nº 99, CD, de 4 de setembro de 2018, e considerando o contido no Processo nº 23104.030246/2019-61, resolve:</p><p>Nº 1.368 - Autorizar o afastamento da Servidora NÁDIA CRISTINA GUIMARÃES ERROBIDART, matrícula Siape nº 1879320, lotada no Instituto de Física, para participar e apresentar trabalho na "XXI Reunión Nacional de Educación en Física", em Rosário, Argentina, no período de 28 de setembro a 6 de outubro de 2019, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atividades didáticas, conforme Plano de Redistribuição de Atividades Didáticas aprovado pela Unidade.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, e tendo em vista o disposto na Resolução nº 99, CD, de 4 de setembro de 2018, e considerando o contido no Processo nº 23454.002293/2019-45, resolve:</p><p>Nº 1.370 - Autorizar o afastamento do Servidor VALTER GUIMARÃES, matrícula Siape nº 0432230, lotado no Câmpus de Aquidauana, para participar e apresentar trabalho no "III Congreso Internacional de Geografía Urbana", em Buenos Aires, Argentina, no período de 10 a 15 de setembro de 2019, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atividades didáticas, conforme Plano de Redistribuição de Atividades Didáticas aprovado pela Unidade.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>