<xml><article id="10694244" name="PT162BH" idOficio="5487062" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/09/2019" artClass="00013:00058:00240:00004:00024:00003:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - A - Belo Horizonte/Serviço de Administração/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11999509">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 162, de 5 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 162, de 5 de setembro de 2019</p><p>O CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS EM BELO HORIZONTE/MG, no uso das atribuições de competência conferidas pelo art. 235, inciso I, alínea "a", do Regimento Interno do Instituto Nacional do Seguro Social - INSS, aprovado pela Portaria nº 414, emitida pelo Ministério do Desenvolvimento Social, de 28 de setembro de 2017, DOU Edição Extra nº 188-A, de 29 de setembro de 2017, que aprova o Regimento Interno do INSS, e, considerando o que consta do Processo nº 35097.001381/2019-15, resolve:</p><p>Conceder Pensão Vitalícia a contar de 02/08/2015 a MARIA VALDELENA DE OLIVEIRA, de acordo com o disposto nos artigos 215 e 217, inciso III da Lei 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/2015, combinado com o art. 2º, inciso I da Lei 10.887/2004, na qualidade de companheira do ex-servidor LUIZ CARLOS DA CUNHA, Matrícula SIAPE nº 0751781, Agente de Serviços Diversos, Classe "S", Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, falecido na inatividade em 02/08/2015, no valor correspondente a 100% (cem por cento) da remuneração do ex-servidor, até o limite estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social de que trata o art. 201 da CF/88, acrescido de setenta por cento da parcela excedente a este limite, nos termos do Parecer de Força Executória nº 00059/2019/EATE JEF/ER-ADM-PRF1/PGF/AGU - Processo nº 0030034-77.2016.4.01.3800 - 32ª Vara - Juizado Especial Federal - Seção Judiriária de Minas Gerais.</p><p class="assina">ROBSON MACIEL DELARETI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>