<xml><article id="10635862" name="Port1827-2019-DPMM" idOficio="5480487" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2019" artClass="00011:00045:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11988170">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.827/DPMM, DE 30 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.827/DPMM, DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea w, do inciso V, do art. 1º, do anexo B, da Portaria nº 24, de 9 de março de 2017, do Diretor-Geral do Pessoal da Marinha, combinado com o inciso 15.7.2 da DGPM-301 (2ª Revisão/Mod. 3) - Normas sobre ingresso, compromisso de tempo, permanência e exclusão do Serviço Ativo da Marinha e em conformidade com o laudo do Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.31024, de 13 de junho de 2019, da Junta Regular de Saúde do Hospital Naval de Brasília, homologado em 25 de junho de 2019 pela Junta Superior Distrital do Comando do 7º Distrito Naval, resolve:</p><p>Art. 1º Assegurar aos beneficiários do SO-EF 95.0193.67 EVERALDO CIRÍACO DOS SANTOS a pensão militar correspondente ao posto de Primeiro-Tenente, a partir de 7 de maio de 2019, data do seu falecimento, com fundamento nos arts. 108, inciso V; e 110, §§ 1º e 2o, alínea a, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980; art. 15 da Lei nº 3.765, de 4 de maio de 1960, combinado com o previsto nos arts. 1º, § 1º, alínea e; 2º, inciso IV; 3º e 4º do Decreto nº 79.917, de 8 de julho de 1977.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V Alte SERGIO FERNANDO DE AMARAL CHAVES JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>