<xml><article id="10898680" name="PORT. AFP - 6494 A 6520" idOficio="5506738" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/09/2019" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12033954">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 102, de 21/03/2019, do Ministro de Estado da Economia, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 6.494 - Homologar o afastamento do país da servidora ADRIANA ARAÚJO PEREIRA BORGES, Professor Adjunto, no período de 15/07/2019 a 19/07/2019, que participou do congresso "2nd Porto International Conference on Research in Education", em Porto/Portugal, com ônus limitado. Processo nº 23072.082574/2019-68.</p><p>Nº 6.503 - Autorizar o afastamento do país do servidor ANDRES ZARANKIN, Professor Titular, no período de 09/11/2019 a 17/11/2019, para participar da conferência "Curso Arqueología de la Violencia en el Posgrado de Arqueología de la Escuela Nacional de Antropología e Historia ", em Mexico Df/México, com ônus limitado. Processo nº 23072.083522/2019-17.</p><p>Nº 6.505 - Autorizar o afastamento do país do servidor FLÁVIO VINÍCIUS DINIZ DE FIGUEIREDO, Professor Adjunto, no período de 01/11/2019 a 10/11/2019, para participar do "International Symposium for Music Information Retrieval (ISMIR) 2019", em Delft/Holanda, com ônus, mediante concessão de auxílio pelo CNPq. Processo nº 23072.083664/2019-76.</p><p>Nº 6.506 - Autorizar o afastamento do país da servidora DALGIZA ANDRADE OLIVEIRA, Professor Adjunto, no período de 02/11/2019 a 10/11/2019, para participar de Cooperação Internacional, na Universidade de Lisboa, em Lisboa/Portugal, com ônus, conforme autorização nº 201907268425 do Ministro da Educação para concessão de diárias e passagens pela UFMG. Processo nº 23072.082643/2019-33.</p><p>Nº 6.513 - Autorizar o afastamento do país da servidora ANDREIA BICALHO HENRIQUES, Professor Adjunto, no período de 09/11/2019 a 16/11/2019, para participar do seminário "MEI Conferences: Flotation '19", em Cape Town/África do Sul, com ônus limitado. Processo nº 23072.083184/2019-13.</p><p>Nº 6.516 - Autorizar o afastamento do país do servidor ALMIR ROGÉRIO PEPATO, Professor Associado, no período de 17/11/2019 a 09/12/2019, para realização de visita técnica, em Dampier, Brisbane, Melbourne/Austrália, pela University of Michigan, com ônus limitado. Processo nº 23072.083421/2019-38.</p><p>Nº 6.518 - Autorizar o afastamento do país da servidora ALINE ALMEIDA BENTES, Professor Assistente, no período de 02/11/2019 a 10/11/2019, para participar do "11º Congresso Mundial da Sociedade Mundial de Doenças Infecciosas Pediátricas - WSPID", em Manila/Filipinas, com ônus limitado. Processo nº 23072.083312/2019-11.</p><p>Nº 6.520 - Autorizar o afastamento do país da servidora SÔNIA MARIA SOARES, Professor Titular, no período de 21/09/2019 a 28/09/2019, para participar da "XV Conferência Iberoamericana de Educaciòn en Enfermeiria", em Panamá/Panamá, com ônus, conforme autorização nº 201909048892 do Ministro da Educação para concessão de diárias e passagens pela UFMG. Processo nº 23072.083526/2019-97.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>