<xml><article id="10879325" name="3065, 3066, 3067, 3068, 3069, 30" idOficio="5504851" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12030731">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p>PORTARIAS DE 17 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, o disposto na Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006 e na Portaria STN nº 481, de 18 de agosto de 2014, e o que consta no Processo SEI nº 21000.027067/2019-80, resolve:</p><p>Nº 3.065 - Art. 1º Cessar os efeitos financeiros, a contar de 30 de abril de 2019, em virtude do Decreto nº 9.725, de 12 de março de 2019, da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, Nível Auxiliar, do Sistema de Contabilidade Federal, Macroprocesso de Orientação sobre a Execução Orçamentária e Financeira - MPEOF, concedida ao servidor DIVINO LUCIO DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 1111754.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.064687/2019-08, resolve:</p><p>Nº 3.066 - Designar WESLEY JOSE GADELHA BEIER, matrícula SIAPE nº 2102286, para exercer o encargo de substituto do Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Aquisições, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo nº 21000.065074/2019-80, resolve:</p><p>Nº 3.067 - Designar AUGUSTO CESAR CUNHA COELHO, matrícula SIAPE nº 1241, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, DENIO ISAQUE CARDOSO LEITE, da Coordenação-Geral de Administração de Pessoas, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 3.068 - Dispensar MARCIA BANDEIRA MARTINS, matrícula SIAPE nº 1135, do encargo de substituta do Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, AUGUSTO CESAR CUNHA COELHO, da Coordenação-Geral de Administração de Pessoas, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva.</p><p>Nº 3.069 - Designar CALERIA MARIA PEREIRA, matrícula SIAPE nº 1444384, para exercer o encargo de substituta do Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, AUGUSTO CESAR CUNHA COELHO, da Coordenação-Geral de Administração de Pessoas, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.065992/2019-17, resolve:</p><p>Nº 3.070 - Dispensar FLEBER JOSE DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1751005, do encargo de substituto do Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, Paulo Henrique de Castro Silva, da Coordenação-Geral de Logística Institucional, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva.</p><p>Nº 3.071 - Designar RENAN PHELIPE NASCIMENTO LEAL, matrícula SIAPE nº 1863871, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, Paulo Henrique de Castro Silva, da Coordenação-Geral de Logística Institucional, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.065347/2019-96, resolve:</p><p>Nº 3.072 - Designar MARCIO BRANDINI LIMA, matrícula SIAPE nº 1437062, para exercer o encargo de substituto do Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral de Assuntos Administrativos, da Consultoria Jurídica, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>