<xml><article id="10931838" name="Portaria SG 1039 e 1045" idOficio="5509859" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2019" artClass="00039:00010:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12039235">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.039, DE 18 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.039, DE 18 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, e tendo em vista o que consta no Procedimento de Gestão Administrativa nº 08191.092261/2019-78, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora LUCIENE TEIXEIRA DE LACERDA, Técnico do MPU/Administração, matrícula 1954, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, sem prejuízo do adicional por tempo de serviço (anuênios) de 16%, bem como da vantagem pessoal nominalmente identificada (VPNI) de 10/10 de FC-02 concedidos com base na Lei nº 9.527/1997.</p><p class="assina">WAGNER DE CASTRO ARAÚJO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.045, DE 19 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, nomeado pela Portaria nº 75/PGJ, de 19/1/2015, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, e considerando o teor do Tabularium nº 08191.101479/2019-21, resolve:</p><p>Designar a servidora MARIA CAROLINA MONTEIRO COSTA CAMPELO BEZERRA, matrícula 5493-3, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para substituir, no período de 24 a 30/9/2019, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 7ª Promotoria de Justiça de Entorpecentes da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-01 (66001194).</p><p class="assina">WAGNER DE CASTRO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>