<xml><article id="10831175" name="Portaria - GDPCAR" idOficio="5500157" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2019" artClass="00024:00028:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar/Diretoria Colegiada" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12022553">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 10.534, DE 13 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 10.534, DE 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORIA COLEGIADA DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR, no uso das atribuições que lhe confere a alínea "d" do inciso II do artigo 30 da Resolução Regimental nº 1, de 17 de março de 2017, o inciso I do artigo 10 da Lei nº 9.961, de 28 de janeiro de 2000, considerando o Decreto nº 7.133, de 19 de março de 2010, bem como o artigo 18 da Resolução Administrativa nº 36, de 28 de junho de 2010, e a deliberação através de reunião eletrônica para o Circuito Deliberativo nº 10 de 02/09/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Divulgar o resultado das metas institucionais que foram fixadas pela Resolução Administrativa nº 36, de de 28 de junho de 2010, para o desempenho institucional da Agência Nacional de Saúde Suplementar - ANS, proporcionais às medidas resumo dos indicadores do Contrato de Gestão da ANS. No segundo semestre de 2018 a ANS atingiu 0,90 e no primeiro semestre de 2019 alcançou 0,875, tendo por resultado 0,8875 ou 88,75%.</p><p>Art. 2º Aplicando-se o índice de desempenho institucional - IDI, indicado no artigo 1º desta Portaria, à escala de pontuação contida na tabela do anexo V da Resolução Administrativa nº 36, de 28 de junho 2010, têm-se que a pontuação final da avaliação institucional do período compreendido entre 01 de julho de 2018 a 30 de junho de 2019, para fins de pagamento da Gratificação de Desempenho dos Planos Especiais de Cargos das Agências Reguladoras - GDPCAR, será de 80 pontos (oitenta pontos).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos financeiros conforme as disposições da RA nº 36, de 28 de junho de 2010.</p><p class="assina">LEANDRO FONSECA DA SILVA</p><p class="cargo">Diretor-Presidente</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>