<xml><article id="10899010" name="Portarias de 18.09" idOficio="5506814" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/09/2019" artClass="00016:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12034015">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE PESQUISA E PÓS GRADUAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, no exercício da Reitoria, designado pela Portaria nº 1.386, de 27 de julho de 2016, publicada no DOU nº 144, de 28 de julho de 2016, seção 02, pág. 18, resolve:</p><p>Nº 1.261 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora NATALIA MARIANE BRAZ ALVARENGA, até 31/10/2019, como professora substituta, lotada no Curso de Química, no Campus de Araguaína, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.000711/2019-60).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de setembro de 2019.</p><p>Nº 1.263 - Art. 1º - Autorizar a contratação de MÔNICA BANDEIRA, para exercer a função de Professor Substituto, Mestre, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, a ser lotada no Campus de Palmas, no curso de Enfermagem, conforme o Edital N° 12/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 01/07/2019, publicado no DOU de 02/07/2019, objeto do Edital de Abertura N° 09/2019, de 24/05/2019, publicado no DOU de 27/05/2019, em substituição a titular do cargo Cintia Flôres Multi, que se encontra de licença para acompanhamento de cônjuge, constante no Processo de Seleção N° 23.101.003679/2019-74.</p><p>Art. 2º - A candidata terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">RAPHAEL SANZIO PIMENTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>