<xml><article id="10688252" name="CG BOSTON 05-09-19" idOficio="5486571" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/09/2019" artClass="00023:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Consulado-Geral do Brasil em Boston" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11998235">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 3 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA DE 3 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O CÔNSUL-GERAL DO BRASIL EM BOSTON, no uso de suas atribuições previstas nos termos do disposto nos artigos 10 e 11 da Instrução Normativa TCU nº 63, de 1º de setembro de 2010, do Tribunal de Contas da União (TCU), no que se refere à composição do Rol de responsáveis do Posto como Unidade Gestora do Siafi, resolve:</p><p>Confirmar BENEDICTO FONSECA FILHO, ministro de primeira classe do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 239.968.891-00, como Ordenador de Despesas, Titular.</p><p>Confirmar LÚCIA MARIA MAIERÁ, ministra de segunda classe do Quadro Especial do Ministério das Relações Exteriores, CPF 802.882.008-53, como Ordenadora de Despesas por Delegação de Competência, Titular.</p><p>Confirmar ROBERTO GABRIEL MEDEIROS, ministro de segunda classe do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 236.723.662-34, como Ordenador de Despesas por Delegação de Competência, Substituto.</p><p>Dispensar PATRÍCIA TÂMEGA RIBEIRO, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 318.811.731-00, como responsável pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira, Titular.</p><p>Designar RODRIGO DE OLIVEIRA CASTRO, primeiro-secretário do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 957.325.191-49, como responsável pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira, Titular.</p><p>Dispensar HUGO DE OLIVEIRA LOPES BARBOSA PEREIRA PINTO, segundo-secretário do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 998.475.151-15, como responsável pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira, Substituto.</p><p>Designar PATRÍCIA TÂMEGA RIBEIRO, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 318.811.731-00, como responsável pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira, Substituta.</p><p>Confirmar VALÉRIA CRISTINA RIGUEIRA, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 296.759.877-15, como responsável pela Conformidade Diária de Gestão, Titular.</p><p>Confirmar HENRIQUE DE SOUSA MONTEIRO, artífice do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 238.617.971-00, como responsável pela Conformidade Diária de Gestão, Substituto.</p><p>Confirmar HENRIQUE DE SOUSA MONTEIRO, artífice do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 238.617.971-00, como responsável pela Arrecadação de Receitas, Titular.</p><p>Confirmar VALÉRIA CRISTINA RIGUEIRA, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 296.759.877-15, como responsável pela Arrecadação de Receitas, Substituta.</p><p>Confirmar PATRÍCIA TÂMEGA RIBEIRO, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 318.811.731-00, como Responsável pela Gestão do Patrimônio e Bens Móveis, Titular.</p><p>Dispensar VALÉRIA CRISTINA RIGUEIRA, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 296.759.877-15, como Responsável pela Gestão do Patrimônio e Bens Móveis, Substituta.</p><p>Designar RODRIGO DE OLIVEIRA CASTRO, primeiro-secretário do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 957.325.191-49, como Responsável pela Gestão do Patrimônio e Bens Móveis, Substituto.</p><p class="assina">BENEDICTO FONSECA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>