<xml><article id="11034434" name="DOU-27-09-2019__182458" idOficio="5519910" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/09/2019" artClass="00016:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12057094">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 3.142 Designar o servidor SAULO ZULMAR VIEIRA, matrícula SIAPE nº 1057942, para a função de Coordenador do NEAD do Câmpus Palhoça Bilíngue - FG4.</p><p>Nº 3.143 Tornar sem efeito a Portaria nº 3020/2019, que designou ANDERSON DOS SANTOS para a função de Coordenador do Núcleo de Ensino a Distância do Câmpus Joinville - FG4.</p><p>Nº 3.144 Nomear a servidora FRANCIELLE PEREIRA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2138687, para o cargo de Chefe do Departamento de Administração de Pessoal - CD-04 a partir de 01/10/2019.</p><p>Nº 3.145 Exonerar o servidor PAULO GUILHERME FUCHS, matrícula SIAPE nº 2353698, do cargo de Chefe do Departamento de Administração de Pessoal - CD-04 a partir de 01/10/2019.</p><p>Nº 3.146 Designar a servidora LAURA SANTOS DA CUNHA, matrícula SIAPE nº 1795201, para a função de Coordenadora de Registro Funcional - FG-04.</p><p>Nº 3.147 Dispensar a servidora SILVIA MARIA SALOMÃO DE FREITAS, matrícula SIAPE nº 1575574, da função de Assessora da PROAD- FG1, a partir de 05 de outubro de 2019.</p><p>Nº 3.148 Designar a servidora FRANCINE MARIA LOYOLA DANGUY, matrícula SIAPE nº 2091919, para função de Assessora da PROAD - FG2, a partir de 05 de outubro de 2019.</p><p>Nº 3.155 Declarar vacância, a partir de 02/10/2019, do servidor DOUGLAS DANIEL, portador do CPF nº 36463196827, matrícula SIAPE nº 2410515, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D, nível de capacitação I, padrão de vencimento 02, lotado no Câmpus Caçador, pelo motivo de ter sido nomeado em outro cargo público inacumulável. Processo no. 23292.038340/2019-41.</p><p>Nº 3.156 Designar o servidor FERNANDO LOPES DE AQUINO, matrícula SIAPE nº 1318927, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Plásticos do câmpus Caçador - FCC.</p><p>Nº 3.158 Art.1º Conceder aposentadoria voluntária, conforme processo n° 23292.037252/2019-26, ao servidor PEDRO PAULO CORRÊA DE SOUZA, matrícula SIAPE n° 278154, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D IV, nível 04, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado no Câmpus São José, integrante do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina, com fundamento no art. 6º da EC nº 41/2003 e art. 2° da EC n° 47/2005, c/c o art. 3° da EC n° 41/2003, com proventos integrais. Art.2º Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 3.159 Conceder a servidora ANNA GENY BATALHA KIPEL, lotada no Campus Joinville, Matrícula SIAPE nº 1164771,ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, a percepção do Abono Permanência, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, fazendo jus ao benefício a partir de 07/01/2018, data em que cumpriu os requisitos, conforme processo nº 23292.038178/2019-50.</p><p>Nº 3.164 Designar o servidor JULIO CESAR GRAEF, matrícula SIAPE nº 1855647, para a função de Coordenador de Suporte Técnico a Eventos, PROEX - Reitoria, FG 04.</p><p>Nº 3.167 Declarar vacância, a partir de 02/10/2019, da servidora ELIETE SANTIN STAUB, portador do CPF nº 89463781900, matrícula SIAPE nº 2081319, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, classe C, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 04, lotada no Câmpus Florianópolis-Continente, pelo motivo de ter sido nomeado em outro cargo público inacumulável. Processo no. 23292.038583/2019-76.</p><p>Nº 3.169 Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor SAMUEL LUNA DE ABREU, Matrícula Siape nº 3243526, para apresentação de trabalho no evento Solar World Congress 2019 - Innovation in Transforming Energy Systems and Markets to 100% Renewable Energy, que ocorrerá na instituição International Solar Energy Society - ISES, na cidade de Santiago -Chile, pelo período de 02/11/2019 a 08/11/2019, com trânsito incluso. Processo no. 23292.038171/2019-45.</p><p>Nº 3.170 Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor ALEXANDRO ANDRADE, matrícula SIAPE nº 277668, para participação e apresentação de trabalho no evento "IMACSSS 8 th International Conference of IMACSSS - Viseu" na Instituição "Instituto Politécnico de Viseu", na cidade de Viseu - Portugal, pelo período de 01/10/2019 a 13/10/2019, com trânsito incluso. Processo no. 23292.037972/2019-83.</p><p class="assina">MARIA CLARA KASCHNY SCHNEIDER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>