<xml><article id="10954618" name="Portaria 198 dispensar Hugo coor" idOficio="5512022" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/09/2019" artClass="00016:00060:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Ouro Preto" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12043107">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  Portaria nº 198, DE 19 DE setembro de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Ouro Preto-MG,  23 de setembro de 2019.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 198, DE 19 DE setembro de 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS OURO PRETO, nomeada pela Portaria IFMG nº 1.328, de 22/09/2015, publicada no DOU de 23/09/2015, Seção 2, pág. 19, tendo em vista o Termo de Posse do dia 24/09/2015, e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475 de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22 e pela Portaria IFMG nº 1078, de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20, resolve:</p><p>Art. 1º. DISPENSAR o servidor HUGO RAFAEL NOGUEIRA GOMES, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2247981, da função de Coordenador do Curso Técnico de Automação Industrial do IFMG - Campus Ouro Preto, Função Comissionada de Coordenação de Curso - código FUC-01, a partir do dia 20 de setembro de 2019.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="data">Ouro Preto-MG, 23 de setembro de 2019.</p><p class="assina">Maria da Glória dos Santos Laia</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>