<xml><article id="11048652" name="Portarias 149 e 160 - PGJM" idOficio="5521177" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2019" artClass="00039:00009:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Militar/Procuradoria-Geral de Justiça Militar/Gabinete do Procurador-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="99" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=99" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12059097">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 149, de 20 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 149, de 20 de setembro de 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DE JUSTIÇA MILITAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 124, inciso XX, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e tendo em vista as disposições da Portaria PGR nº 61, de 22 de julho de 2016, a qual regulamenta, de forma transitória, dispositivos da Lei nº 13.316, de 20 de julho de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o Anexo V da Portaria nº 124/PGJM, de 14/9/2016, publicada no DOU, Seção 2, de 21/9/2016, para excluir os Servidores ALTIVO CARNEIRO DE CARVALHO, matrícula 1525-3, lotado na Procuradoria de Justiça Militar em Campo Grande/MS, a contar de 7/8/2019, ALINE GOUVEIA DE ANDRADE PINHEIRO, matrícula 1213-1, lotada na Procuradoria de Justiça Militar em Fortaleza/CE, a contar de 28/8/2019, e JULIANA CONSULI MILAGRES, matrícula nº 955-5, lotada na Procuradoria de Justiça Militar em Juiz de Fora/MG, a contar de 28/8/2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Boletim de Serviço Eletrônico (BSe) do MPM.</p><p class="assina">JAIME DE CASSIO MIRANDA</p><p class="identifica">Portaria nº 160, de 26 de setembro de 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DE JUSTIÇA MILITAR, em Exercício, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 124, inciso XX, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e tendo em vista as disposições da Portaria PGR nº 61, de 22 de julho de 2016, a qual regulamenta, de forma transitória, dispositivos da Lei nº 13.316, de 20 de julho de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o Anexo II da Portaria nº 124/PGJM, de 14 de setembro de 2016, publicada no DOU, Seção 2, de 21 de setembro de 2016, para incluir o Militar TIAGO JAIME BENITES, matrícula nº 1749-3, lotado na Procuradoria de Justiça Militar em Campo Grande/MS.</p><p>Art. 2º Atribuir ao Militar indicado no artigo anterior o pagamento da Gratificação de Atividade de Segurança, no percentual de 35% (trinta e cinco por cento), a contar de 23 de setembro de 2019.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Boletim de Serviço Eletrônico (BSe) do MPM.</p><p class="assina">ROBERTO COUTINHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>