<xml><article id="10688788" name="PORTARIA 8 COMISSÃO CBB" idOficio="5486642" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/09/2019" artClass="00016:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11998367">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA n°8 , de 5   de setembro  de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA n°8 , de 5 de setembro de 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE MODALIDADES ESPECIALIZADAS DE EDUCAÇÃO, DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso das competências delegadas pela Portaria n.º 849 de 22 de abril de 2019, e considerando a Portaria MEC nº 1.372/2019, de 16 de julho de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados para compor a Comissão Brasileira do Braille - CBB os seguintes membros:</p><p>I - Secretária de Modalidades Especializadas de Educação, como representante da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação, que à coordenará;</p><p>II - Geni Pinto de Abreu, como representante do Instituto Benjamin Constant - IBC;</p><p>III - Alceu Kuhn, como representante da Organização Nacional dos Cegos do Brasil - ONCB;</p><p>IV - Maria Dinalva Tavares Carneiro, como representante dos Centros de Apoio Pedagógico à Pessoa com Deficiência Visual - CAP da Região Norte do Brasil;</p><p>V - Antônio Muniz da Silva, como representante dos Centros de Apoio Pedagógico à Pessoa com Deficiência Visual - CAP da Região Nordeste do Brasil;</p><p>VI - Edmundo Ribeiro do Nascimento Junior, como representante dos Centros de Apoio Pedagógico à Pessoa com Deficiência Visual - CAP da Região Centro-Oeste do Brasil;</p><p>VII - Tânia Regina Martins Rezende, como representante dos Centros de Apoio Pedagógico à Pessoa com Deficiência Visual - CAP da Região Sudeste do Brasil; e</p><p>VIII - Marcelo Lofi, como representante dos Centros de Apoio Pedagógico à Pessoa com Deficiência Visual - CAP da Região Sul do Brasil.</p><p>Art. 2º- Nas ausências e impedimentos da Secretária de Modalidades Especializadas de Educação, fica designada a Diretora de Acessibilidade, Mobilidade, Inclusão e Apoio a Pessoas com Deficiência, para desempenhar as atribuições previstas na Portaria MEC nº 1.372/2019, de 16 de julho de 2019.</p><p>Art. 3º Os membros da Comissão Brasileira do Braille terão mandato de 2 (dois) anos.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ILDA RIBEIRO PELIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>