<xml><article id="10923045" name="Portarias 18.09.2019 - Zanatta1" idOficio="5509198" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/09/2019" artClass="00016:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12038311">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 18 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 18 de setembro de 2019</p><p>O Reitor pro tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria MEC nº 603 de 08 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União no dia 11 de julho de 2016, seção 2, página 14, resolve,</p><p>Nº 1.300 - Art. 1º Exonerar, com efeitos a partir de 9 de setembro de 2019, o servidor SERGIO MERLIN BAU JUNIOR, matrícula SIAPE nº 2996909, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, Classe D, Padrão 202, lotado no Campus Palmas, código da vaga nº 968473, do quadro permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, com fundamento no art. 34 da Lei nº 8.112/1990. Art. 2º DECLARAR VAGO o respectivo cargo.</p><p>Nº 1.301 - Art. 1º Exonerar, com efeitos a partir de 17 de setembro de 2019, o servidor RENAN KUSTER DE AZEVEDO, matrícula SIAPE nº 2421451, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, Classe D, Padrão 202, lotado no Campus Colombo, código da vaga nº 834484, do quadro permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, com fundamento no art. 34 da Lei nº 8.112/1990. Art. 2º DECLARAR VAGO o respectivo cargo.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>