<xml><article id="11040564" name="port propessoas 3849e51 56e57 20" idOficio="5518804" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2019" artClass="00016:00119:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12054737">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 3.474/17, publicada no D.O.U. de 12/09/17, resolve:</p><p>Nº 3.849 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARIA ANGELICA DE CAMARGO SOARES, Matrícula SIAPE nº 1438277, ocupante do cargo de Médico/Área, Classe E, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 10, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 40, § 1º, inciso III, alínea "a", da CF/88 com a redação dada pela EC nº 41/03, com proventos integrais calculados com base na Lei 10.887/2004 (Processo nº 23089.001198/2019-30).</p><p>Nº 3.850 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARIA ROSANGELA BATISTONI, Matrícula SIAPE nº 1510982, ocupante do cargo de Professor Adjunto, Referência 2, Regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 40, § 1º, inciso III, alínea "b", da CF/88 com a redação dada pela EC nº 41/03, com proventos proporcionais calculados com base na Lei 10.887/2004 (Processo nº 23089.001200/2019-71).</p><p>Nº 3.851 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora ROSILDA MENDES, Matrícula SIAPE nº 1672654, ocupante do cargo de Professor Associado, Referência 2, Regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 40, § 1º, inciso III, alínea "a", da CF/88 com a redação dada pela EC nº 41/03, com proventos integrais calculados com base na Lei 10.887/2004 (Processo nº 23089.000788/2019-45).</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 3.474/17, publicada no D.O.U. de 12/09/17, resolve:</p><p>Nº 3.856 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora ANA LUCIA DE SOUZA, Matrícula SIAPE nº 1863670, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 6, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 40, § 1º, inciso III, alínea "a", da CF/88 com a redação dada pela EC nº 41/03, com proventos integrais calculados com base na Lei 10.887/2004 (Processo nº 23089.000378/2019-02).</p><p>Nº 3.857 - Conceder aposentadoria voluntária especial por exercício de atividades sob condições especiais, de que trata o art. 40 § 4º, inciso III, da CF/88, ao servidor DANIEL LEME DE ALMEIDA, Matrícula SIAPE nº 1137187, ocupante do cargo de Técnico em Radiologia, Classe D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 15, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no art. 57 da Lei nº 8.213, de 24/07/1991, aplicável por força da Súmula Vinculante nº 33 ou por ordem concedida em Mandado de Injunção conforme ON SEGEP/MP nº 16/2013 alterada pela ON SEGEP/MP 05/2014, com proventos calculados pela média das contribuições e reajustados conforme índice do RGPS, sem paridade (Processo nº 23089.001336/2017-19).</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>