<xml><article id="11017554" name="PORTARIA CONPORTOS Nº11, auditor" idOficio="5517821" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/09/2019" artClass="00018:00032:00526:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Nacional de Segurança Pública/Comissão Nacional de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12053387">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 11, DE 26 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 11, DE 26 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Presidente da COMISSÃO NACIONAL DE SEGURANÇA PÚBLICA NOS PORTOS, TERMINAIS E VIAS NAVEGÁVEIS - CONPORTOS, no uso de suas atribuições e conforme o disposto no Decreto nº 9.861, de 25 de junho de 2019, e no Regimento Interno da Comissão Nacional de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis - CONPORTOS, aprovado pela Portaria nº 388, de 15 de maio de 1998, alterada pela Portaria nº 344, de 29 de fevereiro de 2016, do Ministro de Estado da Justiça e Segurança Pública, e considerando o disposto na Resolução nº 52 - CONPORTOS, de 20 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 248, Seção 1, de 27 de dezembro de 2018, bem como o calendário de auditorias fixado pela Deliberação nº 795, de 1º de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 43, Seção 1, página 41, de 1º de março de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Elencar as Instalações Portuárias que serão auditadas no período de 01 a 09 de agosto de 2019, no Estado de Pernambuco, conforme descrito a seguir:</p><p>I - SUAPE COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTUÁRIO GOVERNADOR ERALDO GUEIROS;</p><p>II - PETROBRAS TRANSPORTE S.A. - TRANSPETRO;</p><p>III - PORTO DE RECIFE S.A.;</p><p>IV - TECON SUAPE S.A..</p><p>Art. 2º Designar a equipe de auditores, conforme descrito a seguir:</p><p>I - Pela Comissão Estadual de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis no Estado de Pernambuco - CESPORTOS/PE:</p><p>a) Adriana Albuquerque de Vasconcelos - Polícia Federal - Ministério da Justiça e Segurança Pública;</p><p>b) Alan Cordeiro de Souza - Polícia Federal - Ministério da Justiça e Segurança Pública;</p><p>c) Wagner Furtado Menezes - Polícia Federal - Ministério da Justiça e Segurança Pública;</p><p>d) Carlos Eduardo da Costa Oliveira - Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil - Ministério da Economia;</p><p>e) Juarez Miranda Pordeus - Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil - Ministério da Economia;</p><p>f) Silberto Marcus Furtado de Oliveira - Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil - Ministério da Economia;</p><p>g) Luiz Carlos Souza - Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil - Ministério da Economia;</p><p>h) Maurício Bravo - Marinha do Brasil - Ministério da Defesa;</p><p>i) Celso Alves de Melo - Marinha do Brasil - Ministério da Defesa;</p><p>j) Paulo Henrique Costa da Silva - Marinha do Brasil - Ministério da Defesa;</p><p>k) Eduardo José Pereira da Silva - Autoridade Portuária do Estado de Pernambuco;</p><p>l) Jorge Roberto Lopes Pereira - Autoridade Portuária do Estado de Pernambuco;</p><p>m) Rafael Duarte Ferreira da Silva - Agência Nacional de Transportes Aquaviários - ANTAQ;</p><p>n) José de Ribamar Broxado Filho - Agência Nacional de Transportes Aquaviários - ANTAQ;</p><p>o) Sillas César de Luna - Agência Nacional de Transportes Aquaviários - ANTAQ;</p><p>p) José Y Plá Trevas - Agência Nacional de Transportes Aquaviários - ANTAQ;</p><p>q) Éricka de Oliveira Farias - Agência Nacional de Transportes Aquaviários - ANTAQ.</p><p>II - Pela Comissão Nacional de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis - CONPORTOS:</p><p>a) Ubiratan de Faria Mello.</p><p>Art. 3º A Coordenação será exercida pelos servidores Adriana Albuquerque de Vasconcelos e Alan Cordeiro de Souza, conforme disciplinado na Resolução nº 52 - Conportos, de 20 de dezembro de 2018.</p><p>Art. 4º A Supervisão Técnica será exercida por Ubiratan de Faria Mello.</p><p>Art. 5º A Relatoria será exercida por Celso Alves de Melo.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO JOÃO DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>