<xml><article id="11032260" name="PORT57SRTbSE2019" idOficio="5519681" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/09/2019" artClass="00013:00050:00003:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Trabalho/Superintendência Regional em Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12056647">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 57, de 26 DE SETEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 57, de 26 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DE SERGIPE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso III do Art. 4° da Portaria SE/ME n° 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União n° 23, Seção 1, de 01 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar o servidor YURI RAION DE JESUS RAMOS, SIAPE nº. 2162633, CPF nº. 043.***.***-11, do encargo de Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão substituto, pelos atos e fatos de execução orçamentária, financeira, patrimonial e da existência de documentos hábeis que comprovem as operações relativas aos recursos consignados às Unidades Gestoras 380953 e 400083 - Superintência Regional do Trabalho no Estado de Sergipe - SRTb/SE.</p><p>Art. 2º - Designar a servidora LUIZA RIBEIRO LIMA SÁ, SIAPE nº. 1670021, CPF nº. 965.***.***-68, para atuar como Responsavel pela Conformidade de Registro de Gestão Substituto pelos atos e fatos de execução orçamentária, financeira, patrimonial e da existência de documentos hábeis que comprovem as operações relativas aos recursos consignados às Unidades Gestoras 380953 e 400083 - Superintência Regional do Trabalho no Estado de Sergipe - SRTb/SE.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADILSON CARLOS LEITE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>