<xml><article id="10586485" name="PORT. EXONERAÇÃO ALEX" idOficio="5471318" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00044:00204:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="140" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=140" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11972203">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 436, DE 29 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 436, DE 29 DE JULHO DE 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Enfermagem de Mato Grosso do Sul em conjunto com o Secretário no uso de suas competências legais e regimentais, conferidas pela Lei nº. 5.905, de 12 de julho de 1973, e pelo Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Decisão Cofen n. 0288/2016 de 29 de novembro de 2016; CONSIDERANDO os autos do Processo Administrativo n. 385/2018: CONSIDERANDO a rescisão do Processo Seletivo que visa a Contratação Temporária por tempo determinado, baixam as seguintes determinações Art. 1º Exonerar a pedido o empregado público temporário Dr. Alex Souza de Oliveira, Coren-MS n. 464235, RG n. 1015544 SEJUSP/MS e CPF n. 974.850.471-91, da função de Enfermeiro Fiscal do Coren-MS. Art. 2º O empregado público Dr. Alex Souza de Oliveira, não fará jus ao recebimento de verbas indenizatórias de aviso prévio e multa sobre FGTS, conforme os termos da Resolução Cofen n. 561/2017. Art. 3º Esta portaria entrará em vigor a partir de 31 de julho de 2019, revogadas as disposições em contrário. Art. 4ºDê ciência, publique-se e cumpra-se. Campo Grande, 29 de julho de 2019. Dr. Sebastião Junior Henrique Duarte. Presidente.Coren-MS n.85775 Dr. Rodrigo Alexandre Teixeira Secretario Coren-MS n. 123978.</p><p class="assina">SEBASTIÃO JUNIOR HENRIQUE DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>