<xml><article id="10997294" name="DG 6.422 - 2019" idOficio="5516125" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/09/2019" artClass="00017:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12050258">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE Nº 6.422 DE 20 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA DE Nº 6.422 DE 20 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 178 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e considerando o disposto no artigo 17 do Decreto nº 9.144, de 22/08/2017, o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, na Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12 de junho de 2015, e no artigo 16-B da Lei nº 11.356/2006, e demais informações que constam do Processo SEI nº 50600.027631/2019-01, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, por tempo indeterminado, a cessão do servidor JÔNATAS DA SILVA FREIRE, matrícula SIAPE nº 1628542, ocupante do cargo de Analista Administrativo, pertencente ao quadro de pessoal deste Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes, para exercer a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 4º A presente autorização cessará na hipótese de exoneração ou dispensa do cargo ou da função de confiança, caso em que o órgão cessionário deverá providenciar o imediato retorno do servidor ao seu órgão de origem.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO LEITE DOS SANTOS FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>