<xml><article id="10697877" name="PORTARIAS DE 26 DE AGOSTO DE 201" idOficio="5487410" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/09/2019" artClass="00017:00029:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12000345">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE AVIAÇÃO CIVIL - ANAC, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 16 da Lei nº 11.182, de 27 de setembro de 2005, e 35, inciso II, do Anexo I do Decreto nº 5.731, de 20 de março de 2006, tendo em vista o Regimento Interno aprovado pela Resolução nº 381, de 14 de junho de 2016, considerando o que consta do processo nº 00058.031243/2019-42, resolve:</p><p>Nº 2.602 - Nomear EDMARCIO ANDRADE PIRES, matrícula SIAPE nº 1736912, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT IV, na Gerência Técnica de Execução da Ação Fiscal, da Gerência de Operações, da Superintendência de Ação Fiscal desta Agência, em Brasília (DF), ficando exonerado do cargo comissionado que atualmente ocupa.</p><p>Nº 2.603 - Nomear JOAO CARLOS ASPRINO FERNANDES, matrícula SIAPE nº 2087585, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT I, na na Gerência Técnica de Assessoramento e Gestão de Processos, da Superintendência de Ação Fiscal desta Agência, em Brasília (DF), ficando exonerado do cargo comissionado que atualmente ocupa.</p><p>Nº 2.604 - Nomear ANDERSON ANDRE OLIVEIRA DUARTE, matrícula SIAPE nº 1585598, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT IV, na Gerência de Inteligência, da Superintendência de Ação Fiscal desta Agência, em Brasília (DF).</p><p>Nº 2.605 - Exonerar, a pedido, FELIPE SIMON, matrícula SIAPE nº 1813868, do Cargo Comissionado Técnico, código CCT III, da Gerência de Planejamento e Inteligência, da Superintendência de Ação Fiscal desta Agência, em Brasília (DF).</p><p>Nº 2.606 - Exonerar, a pedido, JOYCE FRANCA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1027357, do Cargo Comissionado Técnico, código CCT III, da Gerência de Planejamento e Inteligência, da Superintendência de Ação Fiscal desta Agência, em Brasília (DF).</p><p class="assina">JOSÉ RICARDO PATARO BOTELHO DE QUEIROZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>