<xml><article id="10959083" name="2496 104034 2018 31 Designar os " idOficio="5513096" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/09/2019" artClass="00024:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12045176">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.496, DE 20 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.496, DE 20 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE, SUBSTITUTO, no uso de suas atribuições, e</p><p>Considerando o disposto nos arts. 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967;</p><p>Considerando o disposto no art. 12 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999;</p><p>Considerando o disposto no Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979, e</p><p>Considerando o disposto no inciso I do § 4º do art. 3º da Instrução Normativa RFB nº 1.603, de 15 de dezembro de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º Designar para serem habilitados como responsáveis pelo Ministério da Saúde no Sistema Integrado de Comércio Exterior (SISCOMEX), para os fins do disposto na Instrução Normativa RFB nº 1.603, de 15 de dezembro de 2015, os servidores:</p><p>I - LUIS RICARDO FERNANDES MIRANDA, matrícula no SIAPE nº 1853816, Chefe da Divisão de Importação da Coordenação-Geral de Logística de Insumos Estratégicos para Saúde, código FCPE 101-2;</p><p>II - MÔNICA CRISTINA MORAES E SOUZA ARAUJO, Agente Administrativo, matrícula no SIAPE nº 1531444; e</p><p>III- LÍLIAN ALMEIDA DE MELO SÁ, Administradora, matrícula no SIAPE nº 1339407.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria nº 1.837/GM/MS, de 25 de junho de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 123, de 28 de junho de 2018, Seção 2, página 22.</p><p class="assina">JOÃO GABBARDO DOS REIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>