<xml><article id="10636567" name="04 09 I" idOficio="5480655" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="04/09/2019" artClass="00018:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11988316">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 30 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>Nº 147 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 12 da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 80, de 26 de abril de 2019, autoriza que se afaste do País o Delegado de Polícia Federal RODRIGO MARTINS MORAIS DA SILVA, para participar do "Seminario Regional sobre la Gestion de Miniciones Convencionales en America Latina", em Lima/Peru, no período de 3 a 8 de setembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08200.015928/2019-62).</p><p>Nº 148 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 12 da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 80, de 26 de abril de 2019, autoriza que se afaste do País a Delegada de Polícia Federal ISABELLE VASCONCELOS KISHIDA, para participar de curso "I Master CUGC oficial universitário-Alta Dirección en Seguridad Internacional", em Madri/Espanha, nos períodos de 19 de outubro a 08 de novembro de 2019, de 3 a 21 de de fevereiro de 2020 e de 8 a 26 de junho de 2020, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08455.020103/2019-78).</p><p>Nº 149 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, resolve tornar insubsistente o Despacho nº 39, de 24 de maio de 2019, publicado no Diário Oficial da União Nº 101, terça-feira, 28 de maio de 2019, Seção 2, página 51, referente ao Afastamento do País do Delegado de Polícia Federal RODRIGO LEVIN e da Agente de Polícia Federal BEATRIZ PASZTERNAK. (Processo nº 08200.008192/2019-76).</p><p>Nº 150 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 12 da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, publicada no DOU nº 80, de 26 de abril de 2019, autoriza que se afastem do País o Delegado de Polícia Federal RODRIGO LEVIN e a Agente de Polícia Federal BEATRIZ PASZTERNAK, para participarem de "Missão Policial (Cooperação Internacional - Brasil e E.U.A)", em Fort Worth, TX/EUA, no período de 3 a 13 de setembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08200.008192/2019-76).</p><p class="assina">MAURÍCIO LEITE VALEIXO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>