<xml><article id="11043883" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 III -D" idOficio="5520369" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2019" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12057842">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 96.103- Designar Rosa Maria Machado de Brito, Matrícula SIAPE 1960971, ocupante do cargo de Secretário Executivo, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Infraestrutura da Secretaria do Centro de Tecnologia, Código FG4.162.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 96.104- Dispensar Rosa Maria Machado de Brito, Matrícula SIAPE 1960971, ocupante do cargo de Secretário Executivo, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Secretária Administrativa da Secretaria Depto. Engenharia Mecânica do Departamento de Engenharia Mecânica do Centro de Tecnologia, Código FG6.004, para a qual foi designada pela Portaria N. 91.601/2018, de 25/10/2018.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 96.108- Declarar, de acordo com o inciso VIII, do Artigo 33, da Lei n. 8.112, de 11/12/1990, a existência de uma vaga a partir de 19 de setembro de 2019, no cargo de Professor do Magistério Superior, no lugar de Josué Neroti Rigue, Matrícula SIAPE 2990644, lotado na Coordenação Acadêmica - Campus Cachoeira do Sul.</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p><p class="cargo"></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>