<xml><article id="10822760" name="2747, 2777, 2780, 2792, 2793, 27" idOficio="5499135" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="16/09/2019" artClass="00043:00006:00010:00005:00004:00001:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Secretaria/Diretoria de Pessoal/Coordenadoria de Provimento e Informações Funcionais/Seção de Provimento e Vacância" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12020510">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.747,  DE 12 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 2.747, DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 001493/19-01.00 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Conceder pensão militar, correspondente ao subsídio de Ministro desta Corte, a partir de 18 de julho de 2019, às Sras ANA CRISTINA GUIMARÃES DOMINGUES e ANA CLÁUDIA GUIMARÃES DOMINGUES, filhas do ex-Ministro Gen Ex Antônio Apparicio Ignacio Domingues, falecido em 18 de julho de 2019, cabendo a cada uma a cota de 50% (cinquenta por cento) do benefício, com fundamento no artigo 7º, inciso II, e no artigo 9º, § 1º, da Lei nº 3.765/1960, redação original; no artigo 26, inciso II e no artigo 37, § 1º, do Decreto nº 49.096/1960; e no artigo 31, caput, da Medida Provisória nº 2.215-10/2001.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.777, DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 017338/19-00.01 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando o contido no artigo 2º do Ato 2742/2019 (1524797),</p><p>Considerando o disposto no documento nº 1556985; resolve:</p><p>Designar o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, RENATO DA SILVA BONELÁ, matrícula 9137, para exercer, em decorrência da dispensa de Inaldo Falcão da Gama, a função comissionada de SUPERVISOR II, código STM-FC-05, junto à Seção de Protocolo-Geral, da Coordenadoria Administrativa da Presidência, do Gabinete da Presidência. Em consequência, fica dispensado da função comissionada de AUXILIAR, código STM-FC-02, do Gabinete da Presidência de que trata o Ato 2654/19 (1390364).</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.780, DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo no 017422/19-00.115, do Sistema Eletrônico de Informações e, Considerando o disposto no Ato nº 2748/2019 (1528803); resolve:</p><p>Designar o CB-AR SÉRGIO LUIS DOS SANTOS, matrícula 8278, para exercer, em decorrência da dispensa de Francisco de Assis Soares, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, junto ao Gabinete do Excelentíssimo Ministro José Coêlho Ferreira.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.792, DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo 017945/19-00.138 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Dispensar, a partir de 9 de setembro de 2019, o Ten Cel Com SÉRGIO RODRIGO DOS SANTOS, matrícula 1234, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, junto ao Gabinete do Exmº Ministro Gen Ex Marco Antônio de Farias.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.793, DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 001085/19-03.02 do Sistema Eletrônico de Informações, e considerando que constava averbado nos assentamentos funcionais do Sr. ELIAS RODRIGUES DA SILVA, ex-Técnico Judiciário inativo desta Justiça Militar da União, falecido em 04 de agosto de 2019, o nome do Sr. ELINEU TEIXEIRA DA SILVA, filho inválido do citado servidor, que ainda não apresentou requerimento para concessão de pensão, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o Ato 2753/2019, de 27 de agosto de 2019, a fim de que seja reservada a cota-parte da pensão eventualmente cabível ao Sr. ELINEU TEIXEIRA DA SILVA, filho do ex-Técnico Judiciário inativo desta Justiça Militar da União, o Sr. ELIAS RODRIGUES DA SILVA.</p><p>Art. 2º Conceder à Sra. NEUSA TEIXEIRA DA SILVA, cônjuge supérstite do referido servidor falecido, a pensão civil, a contar de 04 de agosto de 2019, data do óbito do instituidor, nos termos dos artigos 215, 217, inciso I, 219, inciso I, 222, VII, alínea "b", item 6, todos da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e pela Lei nº 13.846/2019; artigo 40, §7º, inciso I, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela EC n.º 41/2003 c/c artigo 2º, inciso I, da Lei n.º 10.887/2004, cabendo-lhe a cota de 50% (cinquenta por cento) do benefício pensional.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.794, DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 017518/19-00.01 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando o contido no Ato 2777/2019 (1558484);</p><p>Considerando o contido no documento (1559854); resolve:</p><p>Designar o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, LÚCIO CARLOS VIEIRA FÉLIX, matrícula 8569, para exercer, em decorrência da dispensa de Renato da Silva Bonelá, a função comissionada de AUXILIAR, código STM-FC-02, junto ao Gabinete da Presidência. Em consequência, fica dispensado da função comissionada de AUXILIAR, código STM-FC-02, que exerce junto à Seção de Acórdãos e Jurisprudência, da Coordenadoria de Processamento Judiciário, da Secretaria Judiciária.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>