<xml><article id="10926633" name="PORTARIA 19 DE SETEMBRO DE 2019-" idOficio="5509268" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12038483">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das competências que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maios de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maios de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 2779 - Art. 1º - Enquadrar a servidora CLOTILDE GONÇALVES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 3010263, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 245, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027313/2018-95 e 12600.125174/2019-12.</p><p>Nº 2.780 - Art. 1º - Enquadrar a servidora ANNA CLAUDIA MARQUES VILELA, matrícula SIAPE nº 3017938, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 245, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027311/2018-04 e 12600.126065/2019-12.</p><p>Nº 2.782 - Art. 1º - Enquadrar o servidor ANTONIO LEANDRO DO ROSÁRIO BARBOSA, matrícula SIAPE nº 3010259, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 245, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027308/2018-82 e 12600.126064/2019-78.</p><p>Nº 2.784 - Art. 1º - Enquadrar a servidora DAGMAR DE ALMEIDA PINHEIRO, matrícula SIAPE nº 3010264, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 245, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027301/2018-61 e 12600.126063/2019-23.</p><p>Nº 2.786 - Art. 1º - Enquadrar a servidora ELY MARIA DE SOUSA BORGES, matrícula SIAPE nº 2999789, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 245, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027461/2018-18 e 12600.126087/2019-82.</p><p>Nº 2.787 - Art. 1º - Enquadrar a servidora CLEIDE PESSOA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2348518, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 245, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027454/2018-16 e 12600.126086/2019-38.</p><p>Nº 2.789 - Art. 1º - Enquadrar a servidora EDIVAN MACHADO COSTA, matrícula SIAPE nº 3049573, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 245, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027450/2018-20 e 12600.126084/2019-49.</p><p>Nº 2.791 - Art. 1º - Enquadrar a servidora AGNALDO MORAIS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2411717, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 245, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027441/2018-39 e 12600.126083/2019-02.</p><p>Nº 2.792 - Art. 1º - Enquadrar a servidora INAGUARACEMA LOPES CORREA, matrícula SIAPE nº 2394890, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 245, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027437/2018-71 e 12600.126082/2019-50.</p><p>Nº 2.794 - Art. 1º - Enquadrar a servidora ANA ELI COSTA MOREIRA SERRA, matrícula SIAPE nº 3026312, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 245, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027426/2018-91 e 12600.126081/2019-13.</p><p>Nº 2.795 - Art. 1º - Enquadrar a servidora EDSON CARDOSO MONTEIRO, matrícula SIAPE nº 3038011, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 245, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027424/2018-00 e 12600.126080/2019-61.</p><p>Nº 2.797 - Art. 1º - Enquadrar a servidora HERILEIDE NASCIMENTO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2342082, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 245, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027417/2018-08 e 12600.126078/2019-91.</p><p>Nº 2.800 - Art. 1º - Enquadrar a servidora EDIANA DO SOCORRO DOS ANJOS AMARAL, matrícula SIAPE nº 3017945, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 245, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027225/2018-93 e 12600.126059/2019-65.</p><p>Nº 2802 - Art. 1º - Enquadrar a servidora CHRISTIANNE SIMONE VIEIRA TAVARES, matrícula SIAPE nº 2345931, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 245, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027236/2018-73 e 12600.126060/2019-90.</p><p>Nº 2.804 - Art. 1º - Enquadrar a servidora ANILDA CARMEN DA SILVA JARDIM, matrícula SIAPE nº 1837444, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 245, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027256/2018-44 e 12600.126061/2019-34.</p><p>Nº 2.806 - Art. 1º - Enquadrar o servidor ONITIS SOUZA QUARESMA, matrícula SIAPE nº 2361563, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 245, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002301/2018-58 e 12600.126031/2019-28.</p><p>Nº 2.809 - Art. 1º - Enquadrar a servidora ROSANA DE JESUS DOS SANTOS PICANÇO, matrícula SIAPE nº 2345431, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 245, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002300/2018-11 e 12600.126030/2019-83.</p><p>Art. 2º - Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>