<xml><article id="10933114" name="Port-110-2019 - Designa substitu" idOficio="5510057" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2019" artClass="00039:00008:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 23ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12039597">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 110, 20 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 110, 20 de setembro de 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe confere a Lei Orgânica do Ministério Público da União, Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, especialmente as normas do artigo 91, inciso XXI, combinada com o inciso II, do artigo 92 e a PGT nº 1728, de 02 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor ONÉSIMO NUNES ROCHA FILHO, Analista do Mpu/Direito, matrícula 6002821-1 para o encargo de eventual do Chefe da Assessoria Jurídica do 3º Ofício Geral da Procuradoria Regional do Trabalho da 23ª Região, CC2, Código 65729, nos eventuais afastamentos e impedimentos legais do titular.</p><p>Art. 2º Designar o servidor ÉRICO ALEXANDRE CARLI, Analista do Mpu/Direito, matrícula 6008041-8 para o encargo de substituto eventual da Chefe da Assessoria Jurídica do 4º Ofício Geral da Procuradoria Regional do Trabalho da 23ª Região, CC4, Código 67321, nos eventuais afastamentos e impedimentos legais da titular.</p><p>Art. 3º Designar o servidor MARCOS BATISTA DE SOUZA, Analista do Mpu/Direito, matrícula 6008722-6 para o encargo de substituto eventual da Chefe da Assessoria Jurídica do 6º Ofício Geral da Procuradoria Regional do Trabalho da 23ª Região, CC2, Código 65947, nos eventuais afastamentos e impedimentos legais da titular.</p><p>Art. 4º Designar a servidora FLÁVIA MOTTA DO CARMO, Analista do Mpu/Direito, matrícula 6006512-5 para o encargo de substituta eventual da Chefe da Assessoria Jurídica do 7º Ofício Geral da Procuradoria Regional do Trabalho da 23ª Região, CC2, Código 65823, nos eventuais afastamentos e impedimentos legais da titular.</p><p>Art. 5º Designar a servidora LAIS HOSHINO KOBAYASHI, Analista do Mpu/Direito, matrícula 6005456-5 para o encargo de substituta eventual da Chefe da Assessoria Jurídica do 1º Ofício Geral da PTM de Cáceres - Redist. Sede, CC2, Código 65343, nos eventuais afastamentos e impedimentos legais da titular.</p><p>Art. 6º Designar o servidor GIVANEI SANTOS SILVA, Analista do Mpu/Direito, matrícula 6006741-1 para o encargo de substituto eventual da Chefe da Assessoria Jurídica do 1º Ofício Geral da PTM de SINOP, CC2, Código 65988, nos eventuais afastamentos e impedimentos legais da titular.</p><p>Art. 7º Designar a servidora ANDREZA TAUANE CAMARA CASTRO, Analista do Mpu/Direito, matrícula 6008600-9 para o encargo de substituta eventual da Chefe da Assessoria Jurídica do 1º Ofício Geral da PTM de Alta Floresta, CC2, Código 65728, nos eventuais afastamentos e impedimentos legais da titular.</p><p class="assina">REFAEL MONDEGO FIGUEIREDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>