<xml><article id="10961850" name="P861819" idOficio="5513196" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/09/2019" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12045349">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 8.618 - Autorizar o afastamento do País de NICOLAS BRUNO MAILLARD, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática e com exercício na Secretaria de Relações Internacionais, com a finalidade de participardo "Joint Seminar CG-AUGM" e da "31st Annual EAIE Conference and Exhibition", em Turku e Helsinki, Finlândia, no período compreendido entre 20/09/2019 e 27/09/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Secretaria de Relações Internacionais: passagens e diárias). Solicitação nº 87308.</p><p>N° 8.623 - Autorizar o afastamento do País de ANDRE INACIO REIS, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática e com exercício na Comissão de Graduação de Engenharia da Computação, com a finalidade de realizar visita à Universitat Autonoma de Barcelona, em Barcelona, Espanha, no período compreendido entre 21/09/2019 e 05/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87409.</p><p>N° 8.626 - Autorizar o afastamento do País de PAULA VIVIANE RAMOS, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Artes Visuais do Instituto de Artes, com a finalidade de participar do "X Congreso Internacional de Teoría e Historia del Arte / XIX Jornadas - CAIA", em Buenos Aires, Argentina, no período compreendido entre 24/09/2019 e 29/09/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87365.</p><p>N° 8.627 - Autorizar o afastamento do País de JOSE VICENTE TAVARES DOS SANTOS, lotado e em exercício no Instituto Latino-Americano de Estudos Avançados, com a finalidade de participar de conferências junto à Universidad de San Carlos de Guatemala, na Cidade da Guatemala, Guatemala, e participar de congresso junto à Universidad de Costa Rica, em San José, Costa Rica, no período compreendido entre 19/09/2019 e 28/09/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 86489.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>