<xml><article id="10742199" name="Portaria 167_2019 - Instauração " idOficio="5491563" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2019" artClass="00044:00173:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Educação Física da 11ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12007437">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria  nº 167, de 4 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 167, de 4 de setembro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA DA 11ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias; CONSIDERANDO o inciso II do artigo 40 do Estatuto do CREF11/MS; CONSIDERANDO o disposto na Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999; CONSIDERANDO a decisão da Diretoria do CREF11/MS, em reunião ocorrida no dia 03.09.2019;, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar os Conselheiros Geovany Bisol, Diego Bezerra de Souza e Ramon Gustavo de Moraes Ovando, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar destinada a apurar os fatos que tratam os seguintes processos administrativos:</p><p>Processo administrativo nº 2019/000064, bem como os fatos conexos que emergirem no decorrer dos trabalhos; II. Processo administrativo nº 2019/000065, bem como os fatos conexos que emergirem no decorrer dos trabalhos; III. Processo administrativo nº 2019/000066, bem como os fatos conexos que emergirem no decorrer dos trabalhos; IV. Protocolo nº 2019/003533, bem como os fatos conexos que emergirem no decorrer dos trabalhos.</p><p>Parágrafo único- O secretário da comissão será escolhido na primeira reunião da comissão processante.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DOMINGOS SÁVIO DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>