<xml><article id="10913402" name="Materia do dia 19.09.2019" idOficio="5508211" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/09/2019" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12036193">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  DE 13 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.436 - Autorizar afastamento do País a IOLANDA BESERRA DA COSTA SANTOS, Matrícula SIAPE 03356759, PROFESSOR TITULAR, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ENFERMAGEM CLÍNICA, do CENTRO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE, no período de 30.09.2019 a 04.10.2019, a fim de participar do curso Intensivo de Conversação na Língua Inglesa, na Escola de Línguas/BERLITZ, na cidade de Orlando/Flórida, com ônus limitado. (Processo nº 23074.051048/2019-36).</p><p>Nº 1.437 - Autorizar afastamento do País a ANA LOISA DE LIMA E SILVA ARAÚJO, Matrícula SIAPE 22756708, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE FONOAUDIOLOGIA, do CENTRO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE, no período de 29.10.2019 a 02.11.2019, a fim de participar da Federación Latinoamericana de Simulación Clínica y Seguridade del paciente, em Cancun no México, com ônus limitado. (Processo nº 23074.047143/2019-35).</p><p>Nº 1.438 - Autorizar afastamento do País a ELIEZER LEITE ROLIM FILHO, Matrícula SIAPE 10312737, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ARQUITETURA, do CENTRO DE TECNOLOGIA, no período de 01.10.2019 a 31.09.2020, a fim realizar Pós-Doutorado, na Faculdade de Arquitetura da Universidade do Porto, em Portugal, com ônus limitado. (Processo nº 23074.014343/2019-10).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>