<xml><article id="10828363" name="1152019" idOficio="5499875" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2019" artClass="00016:00069:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12021716">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.125, DE 27 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.125, DE 27 de agosto de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais, com base na Portaria 404/2009/MEC, publicada no Diário Oficial da União de 24 de abril de 2009 e tendo em vista o disposto no Processo nº. 23273.100229/2018-76, resolve:</p><p>1.Conceder o direito ao Afastamento do País para Participação em Programa de Pós-Graduação Stricto Sensu (Doutorado), nos termos do artigo 96-A combinado com o artigo 95 da Lei nº. 8.112/1990, a servidora Geruza Valadares Souza, Matrícula SIAPE nº. 1893398, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, pelo período de 03 de setembro de 2019 à 02 de setembro de 2020, na cidade de Sevilha, Espanha, com ônus limitado (sem passagens e sem diárias); 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura, ressalvado o disposto no item 1.</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 12 de setembro de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentaise tendo em vista o disposto no Processo nº. 23831.000173/2019-69, resolve:</p><p>Nº 2.358 - 1. Declarar vago, de acordo com o Artigo 33, Inciso VIII da Lei 8.112/90, por posse em outro cargo inacumulável, a partir de 8 de agosto de 2019, o cargo ocupado por IGOR CESAR GONZALEZ RIBEIRO, Matrícula SIAPE nº 3012376, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro; 2. Considerando que o(a) servidor(a) não adquiriu a estabilidade prevista no Artigo 21 da Lei nº 8112/90, a presente vacância não gera direito à recondução estabelecida no Artigo 29 da mesma Lei; 3. Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentaise tendo em vista o disposto no Processo nº. 23277.000425/2019-92, resolve:</p><p>Nº 2.359 - 1. Exonerar, de acordo com o disposto no Artigo 34, caput, da Lei nº. 8.112/90, a partir de 27 de julho de 2019, TIAGO DOS SANTOS GRION, Matrícula SIAPE nº 1673342, Assistente em Administração, Classe D, do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro; 2. Declarar vago o cargo supra; 3. Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, com competência delegada pelo art. 2º, III da Portaria nº 1.373/2019/GAB/MEC, DOU de 19 de julho de 2019, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23275.000840/2019-66, resolve:</p><p>Nº 2.362 - 1. Designar a servidora RAFAELA THEREZA PEREIRA SANT'ANNA, Matrícula SIAPE nº. 2316894, CPF nº 059.845.037-86, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Coordenadora da Coordenação do Curso Técnico em Química, código FUC-0001, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus Rio de Janeiro; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, com competência delegada pelo art. 2º, III da Portaria nº 1.373/2019/GAB/MEC, DOU de 19 de julho de 2019, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23279.000073/2019-55, resolve:</p><p>Nº 2.368 - 1. Designar a servidora TATIANA SIGOLIS PEREIRA, Matrícula SIAPE nº. 2294929, CPF nº 130.127.907-21, ocupante do cargo de Assistente de Aluno do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Secretária da Secretaria Acadêmica da Pós-Graduação, código FG.2, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus Mesquita; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, com competência delegada pelo art. 2º, III da Portaria nº 1.373/2019/GAB/MEC, DOU de 19 de julho de 2019, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23270.002179/2019-73, resolve:</p><p>Nº 2.373 - 1. Dispensar a pedido, a partir de 31 de julho de 2019, a servidora PAOLA RODRIGUES MOTA, Matrícula SIAPE nº. 1892780, CPF nº. 105.871.327-28, ocupante do cargo de Tradutor Intérprete de Linguagem de Sinais do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenadora da Coordenação-Geral de Diversidades, código FG.1, subordinada à Diretoria de Diversidades e Ações Afirmativas da Reitoria; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, com competência delegada pelo art. 2º, III da Portaria nº 1.373/2019/GAB/MEC, DOU de 19 de julho de 2019, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23273.000471/2019-21, resolve:</p><p>Nº 2.374 - 1. Dispensar a pedido, a servidora ANA CLÁUDIA BARBOSA, Matrícula SIAPE nº. 1678249, CPF nº. 004.472.387-36, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenadora da Coordenação do Curso Técnico em Agente Comunitário de Saúde, código FUC-0001, subordinada à Diretoria de Desenvolvimento do Ensino do Campus Realengo; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.375 - 1. Designar a servidora LUCIA DE MACEDO SILVA REIS, Matrícula SIAPE nº. 1210331, CPF nº 461.328.727-87, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Coordenadora da Coordenação do Curso Técnico em Agente Comunitário de Saúde, código FUC-0001, subordinada à Diretoria de Desenvolvimento do Ensino do Campus Realengo; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, com competência delegada pelo art. 2º, III da Portaria nº 1.373/2019/GAB/MEC, DOU de 19 de julho de 2019, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23270.002181/2019-42, resolve:</p><p>Nº 2.377 - 1. Nomear o servidor ROOSEWELT SILVA MOTA, Matrícula SIAPE nº. 2292163, CPF nº. 047.809.757-35, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para o cargo de Diretor da Diretoria Adjunta de Gerenciamento em TIC, código CD.4, subordinada à Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Reitoria; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, com competência delegada pelo art. 2º, III da Portaria nº 1.373/2019/GAB/MEC, DOU de 19 de julho de 2019, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23270.002534/2019-12, resolve:</p><p>Nº 2.385 - 1. Designar a servidora ALESSANDRA DA COSTA NINCK, Matrícula SIAPE nº. 2392136, CPF nº 086.629.847-97, ocupante do cargo de Técnico em Secretariado do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Secretária da Secretaria do Conselho Superior, código FG.2, subordinada à Diretoria Executiva da Reitoria; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais,e tendo em vista o disposto no Processo nº. 23831.000161/2019-34, resolve:</p><p>Nº 2.391 - 1. Declarar vago, de acordo com o Artigo 33, Inciso VIII da Lei 8.112/90, por posse em outro cargo inacumulável, a partir de 15 de julho de 2019, o cargo ocupado por ANDRE TIAGO SANTOS, Matrícula SIAPE nº 2417061, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro; 2. Considerando que o(a) servidor(a) não adquiriu a estabilidade prevista no Artigo 21 da Lei nº 8112/90, a presente vacância não gera direito à recondução estabelecida no Artigo 29 da mesma Lei; 3. Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>