<xml><article id="11049423" name="PORTARIA GPR 1835" idOficio="5521267" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2019" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="105" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=105" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12059240">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.835, DE 26 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.835, DE 26 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1051757/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar MILENA MIRANDA DE MORAIS, matrícula N. 319.074, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-04, do Gabinete do Exmo. Sr. Juiz de Direito da Segunda Turma Recursal, Dr. Joao Luis Fischer Dias.</p><p>Art. 2º Designar YVES DE FIGUEIREDO ROLEMBERG MENDONCA, matrícula N. 320.411, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, do Gabinete do Exmo. Sr. Juiz de Direito da Segunda Turma Recursal, Dr. Joao Luis Fischer Dias, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-03, de Assistente de Gabinete, do referido Gabinete.</p><p>Art. 3º Designar CAROLINA SIGNORELLI FARIA LIMA, matrícula N. 320.282, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, de Assistente de Gabinete, do Gabinete do Exmo. Sr. Juiz de Direito da Segunda Turma Recursal, Dr. Joao Luis Fischer Dias, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-01, do referido Gabinete.</p><p>Art. 4º Designar ANDRE GUSTAVO MENESES DE OLIVEIRA, matrícula N. 312.676, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, do Gabinete do Exmo. Sr. Juiz de Direito da Segunda Turma Recursal, Dr. Joao Luis Fischer Dias.</p><p>Art. 5º Nomear a Bacharela em Direito MILENA MIRANDA DE MORAIS, matrícula N. 319.074, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor do Gabinete do Exmo. Sr. Juiz de Direito da Segunda Turma Recursal, Dr. João Luis Fischer Dias.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>