<xml><article id="10908326" name="Portaria nº387_2019 - nomeação C" idOficio="5507373" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/09/2019" artClass="00043:00022:00001:00003:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Mato Grosso/Presidência/Diretoria-Geral/Secretaria de Informática" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12034895">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 387, DE 17 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 387, DE 17 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais e regimentais conferidas pelo art. 19, XXIX, do Regimento Interno deste Tribunal,</p><p>CONSIDERANDO o Edital nº 15, de 16/06/2016, que tornou público o resultado final do Concurso Público nº 01/2015, publicado no DOU nº 115 e DJE nº 2.162/2016, ambos de 17/06/2016, homologado pela Resolução TRE-MT nº 1.802/2016, publicada no DJE nº 2.165, de 22/06/2016;</p><p>CONSIDERANDO o Edital nº 17, de 29 de maio de 2018, publicado no DOU nº 108, de 07/06/2018, que tornou pública a prorrogação da validade do Concurso Público nº 01/2015;</p><p>CONSIDERANDO a Portaria TSE nº 671/2017, publicada no DOU nº 183, de 22/09/2017;</p><p>CONSIDERANDO a Portaria TRE-MT 457/2018, publicada no DOU nº 211, de 1º/11/2018;</p><p>CONSIDERANDO que o candidato classificado em 31º lugar da lista geral foi aproveitado pelo TRF 1º Região, conforme Portaria TRE/MT nº 367/2016, em razão de sua classificação em 3º lugar de critério racial;</p><p>CONSIDERANDO o que consta no Processo nº 1445-52.2014.6.11.0000 - Classe PA e no Processo Administrativo Eletrônico nº 4352/2016, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear a candidata CLEIDE FRANCISCA DOS ANJOS, classificada em 32º lugar na lista geral em Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, para ocupar o cargo de Técnico Judiciário, Área de Atividade: Administrativa, Classe A, Padrão I, decorrente de cargo vago recebido por redistribuição do Tribunal Regional Eleitoral de Mato Grosso do Sul, criado pela Lei nº 10.842, de 20/02/2004, publicada na Portaria nº 292, DOU nº 211 em 01/11/2018.</p><p>Parágrafo único. A vacância do cargo recebido por redistribuição do Tribunal Regional Eleitoral de Mato Grosso do Sul decorreu de exoneração a pedido do servidor Conrrado Rezende Soares, publicada na Portaria nº 212, DOU nº 157, de 10/08/2018.</p><p>Art. 2º A candidata deverá apresentar, como condição para a posse, os documentos exigidos na Portaria TRE-MT nº 388/2018.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data da sua publicação</p><p class="assina">Des. GILBERTO GIRALDELLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>