<xml><article id="10786889" name="DsR1109-19" idOficio="5495693" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/09/2019" artClass="00016:00147:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12014855">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despachos de 11 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Despachos de 11 de setembro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC, de 23 de abril de 2009, AUTORIZA o afastamento do País dos seguintes servidores:</p><p>ANA PAULA DA LUZ, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Engenharia de Materiais/CCET desta IFES, no período de 09/10/2019 a 20/10/2019, para participar e apresentar trabalho na United International Technical Conference of Refractories - UNITECR 2019, em Yokohama, Japão, com ônus limitado (Processo n° 23112.002472/2019-53).</p><p>ANA PAULA SERRATA MALFITANO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Terapia Ocupacional/CCBS desta IFES, no período de 21/09/2019 a 28/09/2019, para participar e apresentar trabalho no X Congreso Argentino de Terapia Ocupacional, XIII Congreso Latinoamericano de Terapia Ocupacional e X Encuentro de Carreras y Escuelas de Terapia Ocupacional de America Latina, em Tucumã, Argentina, com ônus limitado (Processo n° 23112.002683/2019-96).</p><p>AZAIR LIANE MATOS DO CANTO DE SOUZA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Psicologia/CECH desta IFES, no período de 17/10/2019 a 26/10/2019, para participar e apresentar trabalho no 49thAnnual Meeting Neuroscience 2019, em Chicago, Estados Unidos, com ônus limitado (Processo n° 23112.002636/2019-42).</p><p>CARLOS HENRIQUE BRITTO DE ASSIS PRADO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Botânica/CCBS desta IFES, no período de 01/10/2019 a 20/12/2019, para realizar pesquisa no Centre Internationale en Recherche Agronomique pour la Développment (CIRAD), em Montpellier, França, com ônus limitado (Processo n° 23112.002530/2019-49).</p><p>CRISPIM ANTONIO CAMPOS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Medicina/CCBS desta IFES, no período de 14/10/2019 a 20/12/2019, para realizar visita técnica junto à Universidade de Helsink, em Helsink, Finlândia, com ônus limitado (Processo n° 23112.002502/2019-21).</p><p>DÉBORA CRISTINA MORATO PINTO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Filosofia/CECH desta IFES, no período de 01/10/2019 a 29/02/2020, para dar continuidade ao pós-doutorado junto à Université Paris 1 Panthéon Sorbonne, em Paris, França, com ônus FAPESP (Processo n° 23112.004425/2018-63).</p><p>ELAINE CRISTINA MATHIAS DA SILVA ZACARIN, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Biologia/CCHB desta IFES, no período de 14/09/2019 a 21/09/2019, para participar e apresentar trabalho no 13º Congresso Bianual do SETAC América Latina, em Cartagena, Colômbia, com ônus FAPESP (Processo n° 23112.002516/2019-45).</p><p>IVETE DELAI, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Engenharia de Produção/CCET desta IFES, no período de 30/09/2019 a 03/08/2020, para realizar pós-doutorado junto ao King's College London, em Londres, Inglaterra, com ônus limitado (Processo n° 23112.002538/2019-13).</p><p>MARCELO PERENCIN DE ARRUDA RIBEIRO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Engenharia Química/CCET desta IFES, no período de 01/11/2019 a 17/11/2019, para participar de reuniões de trabalho de pesquisa em projeto em andamento, em Morgantown, e participar e apresentar trabalho no 2019 AIChE Annual Meeting, em Orlando, Estados Unidos, com ônus FAPESP (Proc. n° 23112.002696/2019-65).</p><p>VERA LÚCIA DAMASCENO TOMAZELLA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Estatística/CCET desta IFES, no período de 20/10/2019 a 02/11/2019, para realizar uma visita acadêmica junto à Universidade de Valência, em Valência, Espanha, com ônus limitado (Processo n° 23112.002641/2019-55).</p><p class="assina">Wanda Aparecida Machado Hoffmann</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>