<xml><article id="10862879" name="PORTARIA CROGO 73-2019" idOficio="5491587" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2019" artClass="00044:00389:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Odontologia de Goiás" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12007538">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 73, de 30 de agosto de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 73, de 30 de agosto de 2019</p><p>O Presidente do CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DE GOIÁS - CROGO, no uso de suas atribuições e competências estabelecidas na Lei nº 4.324, de 14 de Abril de 1964 e no Regimento Interno, aprovado pela Resolução CROGO 001/79 e,</p><p>Considerando que o art. 2º da Lei nº. 4.324/64 assim dispõe: O Conselho Federal e os Conselhos Regionais de Odontologia ora instituídos constituem em seu conjunto uma autarquia, sendo cada um deles dotado de personalidade jurídica de direito público, com autonomia administrativa e financeira, e têm por finalidade a supervisão da ética profissional em toda a República, cabendo-lhes zelar e trabalhar pelo perfeito desempenho ético da odontologia e pelo prestígio e bom conceito da profissão e dos que a exercem legalmente.</p><p>Considerando o requerimento de desligamento "a pedido" do servidor;</p><p>Considerando o que dispõe o art. 487 da CLT;</p><p>Considerando os princípios norteadores da Administração Pública, previstos no art. 37, da CF, quais sejam: Legalidade, Impessoalidade, Moralidade, Publicidade e Eficiência, resolve:</p><p>Art. 1º. Exonerar do quadro de pessoal do CROGO o servidor Ramon Diogo Pereira, ocupante do cargo efetivo de FISCAL REGIONAL lotado em Ceres/GO.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus legais efeitos ao dia 28 de agosto de 2019.</p><p>Art. 3º. Ficam revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">RENERSON GOMES DOS SANTOS</p><p class="cargo">Presidente</p><p class="assina">JULIO CESAR GOMES BEZERRA</p><p class="cargo">Secretário</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>