<xml><article id="10613742" name="Portarias 1916-1917-1924 de 02-0" idOficio="5478447" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2019" artClass="00016:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11984870">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>N° 1.916 - I - Considerando o que consta no Processo 23378.000882/2019-49, dispensar o servidor OBERDAN QUINTINO DE ATAÍDES, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº1286246, da função de Coordenador Acadêmico do Câmpus Formosa do IFG, Código FG-1, UORG-247, ficando seu exercício vinculado à UORG-59.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.917 - I - Considerando o que consta no Processo 23378.000882/2019-49, exonerar o servidor THIAGO GONÇALVES DIAS, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1720972, do cargo de Chefe de Departamento de Áreas Acadêmicas do Câmpus Formosa do IFG, Código CD-4, UORG-59, ficando seu exercício vinculado à UORG-16.</p><p>II - Nomear o servidor OBERDAN QUINTINO DE ATAÍDES, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº1286246, para exercer o cargo de Chefe de Departamento de Áreas Acadêmicas Pró-Tempore do Câmpus Formosa do IFG, Código CD-4, UORG-59.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.924 - I - Considerando o que consta no Processo 23378.000882/2019-49, exonerar, a pedido, o servidor MURILO DE ASSIS SILVA, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1810884, do cargo de Diretor-Geral do Câmpus Formosa do IFG, Código CD-2, UORG-16, ficando seu exercício vinculado à UORG-59.</p><p>II - Nomear o servidor THIAGO GONÇALVES DIAS, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1720972, para exercer o cargo de Diretor-Geral Pró-Tempore do Câmpus Formosa do IFG, Código CD-2, UORG-16.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>