<xml><article id="10671115" name="Dou056-19in" idOficio="5484446" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="05/09/2019" artClass="00016:00106:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00056" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11995126">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 4 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 4 de setembro de 2019</p><p>A VICE-REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ANA PAULA DALLA CORTE, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Ciências Florestais, Setor de Ciências Agrárias, no período de 16/12/2019 a 16/06/2020, para realizar Pós-Doutorado como Professor Visitante, na Florida University, em Gainesville/EUA, com ônus CAPES/PRINT (Processo nº 23075.055174/2019-50)</p><p>CARLA GOMES DE ALBUQUERQUE, ocupante do cargo de técnico de laboratório área, lotado no Departamento de Solos e Engenharia Agrícola, Setor de Ciências Agrárias, no período de 06/10/2019 a 12/10/2019, para participar e apresentar trabalho no XXII CONGRESSO LATINO-AMERICANO DE CIENCIA DO SOLO na Sociedade Uruguaia de Ciência do Solo (USCS) e Sociedade Latino-Americana de Ciência do Solo (SLCS), em Montevidéu/Uruguai, com ônus limitado.(Processo nº 23075.057783/2019-43)</p><p>CRISLAINE CAROLINE SERPE, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Assistente, lotada no Departamento de Medicina Integrada, Setor de Ciências da Saúde, e ocupante do cargo de Médica, lotada no Departamento de Oftalmo-Otorrinolaringologia, Setor de Ciências da Saúde, no período de 12/09/2019 a 20/09/2019, para participar no Congresso da ESCRS, em PARIS/FRANÇA, com ônus limitado (Processos nº 23075.049227/2019-01 e nº 23075.049213/2019-80)</p><p>FABIANA GAVELAKI, ocupante do cargo de técnico de laboratório área, lotado no Departamento de Solos e Engenharia Agrícola, Setor de Ciências Agrárias, no período de 06/10/2019 a 12/10/2019, para participar do XXII Congresso Latino-Americano de Ciência do Solo, na Sociedade Uruguaia de Ciência do Solo (USCS) e Sociedade Latino-Americana de Ciência do Solo (SLCS), em Montevidéu/Uruguai, com ônus limitado. (Processo nº 23075.058106/2019-42)</p><p>FRANCINETE RAMOS CAMPOS, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Farmácia, Setor de Ciências da Saúde, no período de 02/10/2019 a 30/12/2019, para usufruto de licença capacitação objetivando participar do Curso Presencial de Aperfeiçoamento em Inglês -ELS Program, oferecido pela Western Town College, em Toronto/Canadá. com ônus limitado (Processo nº 23075.067319/2018-84)</p><p>JOICY MICHELETTO, ocupante do cargo de Químico, lotada no Departamento de Geologia, Setor de Ciências da Terra, no período de 12/10/2019 a 20/10/2019, para para realização de treinamento (Neptune 5-days Operation Training) na Thermo Fischer Scientific , em Bremen/Alemanha, com ônus limitado. (Processo nº 23075.055551/2019-51)</p><p>LUIZ PEREIRA RAMOS, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Departamento de Química, Setor de Ciências Exatas, no período de 19/09/2019 a 26/09/2019, para realizar reunião técnica de internacionalização promovida pela Academia de Ciências da Bulgária, em Sofia/Bulgária com ônus CAPES/PRINT. (Processo nº 23075.062652/2019-88)</p><p>MAURICIO DE CARVALHO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Clínica Médica, Setor de Ciências da Saúde, no período de 05/11/2019 a 12/11/2019, para participar do ASN Kidney Week Meeting, em Washington/Estados Unidos, com ônus limitado. (Processo nº 23075.059300/2019-45)</p><p>VERA LUCIA ISRAEL, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Prevenção e Reabilitação em Fisioterapia, Setor de Ciências Biológicas, no período de 29/09/2019 a 28/10/2019, para usufruto de licença capacitação objetivando participar do Curso Língua Italiana a ser realizado na escola Edulingua de língua e cultura italiana em San Severino Marche/Itália, ônus Limitado (Processo nº 23075.053081/2019-91)</p><p>A VICE-REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, ALTERA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>LEANDRO DOS SANTOS COELHO, cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 23/08/2019, Seção II, pág. 43, Onde se lê: ônus limitado; Leia-se: ônus PROAP/CAPES. (Processo nº 23075.049221/2019-26).</p><p class="assina">Graciela Inez Bolzon de Muniz</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>