<xml><article id="10806001" name="Portaria 2019.276 - Restabelecim" idOficio="5497805" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/09/2019" artClass="00008:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Cidadania/Fundação Nacional de Artes" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12018065">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº  276,  12 DE SETEMBRO DE 2019.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 276, 12 DE SETEMBRO DE 2019.</p><p>O Diretor-Executivo da Fundação Nacional de Artes - FUNARTE, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Presidente da Funarte, nos termos da Portaria nº. 207 de 26 de julho de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de julho de 2019,</p><p>CONSIDERANDO:</p><p>- A necessidade de publicar a relação de aniversariantes do mês de maio de 2019, que não atenderam a convocação e notificação para realizar o recadastramento anual/2019, conforme estabelecido no inciso "a" do artigo 11 da Orientação Normativa nº 01 - SIGEPE/MP, de 10 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>Art.1º - Tornar público que a suspensão do pagamento da pensão, da beneficiária de pensão foi efetivada na folha de pagamento do mês de agosto de 2019.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>Matrícula SIAPE</p></td><td><p>Tipo de Benefício</p></td></tr><tr><td><p>Maria da Penha Adversi Gonçalves</p></td><td><p>044.647.987-05</p></td><td><p>5775388</p></td><td><p>Pensionista</p></td></tr></table><p>Art.2º - O restabelecimento do pagamento da pensão ficará condicionada ao recadastramento mediante comparecimento pessoal da interessada na Fundação Nacional de Artes, Av. Presidente Vargas, nº 3.131, 18º andar, sala 1802, Cidade Nova, Rio de Janeiro/RJ, CEP 20.210-911, portanto a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON nº 1/2013 - SEGEP/MP.</p><p>I - O crédito do(s) pagamento(s) restabelecido(s) será (ão) efetivado(s) na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>Art.3º - Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção da beneficiária de pensão, deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica, por meio do telefone (21) 2215-1668, para comprovação de vida da titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado o disposto no ítem 3.1 da presente Portaria.</p><p>Art.4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Leônidas José de Oliveira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>