<xml><article id="10854633" name="PORT 913, 919 e 920-2019" idOficio="5502372" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/09/2019" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12026363">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 913, DE 13 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 913, DE 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o disposto no Decreto n° 7.311, publicado no Diário Oficial da União em 23/09/2010, resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear as candidatas abaixo relacionadas, aprovados em Concurso Público de Provas, objeto do Edital nº 07/2015, de 12/06/2015 (DOU nº 111, de 15/06/2015, seção 3, página 35), promovido pelo Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Norte, homologado pelo Edital nº 20/2015, de 18/09/2015 (DOU nº 180, de 21/09/2015, seção 3, página 51) e prorrogado pelo Edital nº 06/2017, de 11/08/2017 (DOU nº 163, de 24/08/2017, seção 3, página 58), no respectivo cargo da Carreira de Técnico Administrativo em Educação (Lei nº 11.091/2005), no Padrão 01, Nível de Capacitação I, na Classe E, no Quadro Permanente do IFCE, regidas pela Lei n° 8.112/90:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>CARGO</p></td><td><p>CAMPUS</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CÓD.VAGA</p></td><td><p>ORIGEM LEGAL</p></td></tr><tr><td><p>Enfermeiro-Área</p></td><td><p>Tauá</p></td><td><p>SHARLENE PEREIRA ALVES</p></td><td><p>980621</p></td><td><p>Lei nº 12.677, de 25/06/2012 (DOU 26/06/2012)</p></td></tr><tr><td><p>Enfermeiro-Área</p></td><td><p>Boa Viagem</p></td><td><p>KEEDI JANE BARBOSA DE ALBUQUERQUE SILVA</p></td><td><p>980619</p></td><td><p>Lei nº 12.677, de 25/06/2012 (DOU 26/06/2012)</p></td></tr><tr><td><p>Enfermeiro-Área</p></td><td><p>Crateús</p></td><td><p>ALLANA KARINE AURELIANO DA SILVA</p></td><td><p>223383</p></td><td><p>Aposentadoria de MARIA DE FATIMA DE SOUZA (DOU 10/10/2016)</p></td></tr></table><p>Art. 2º - A posse das nomeadas ocorrerá no prazo de até 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, do art. 13, da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante nos autos do Processo nº 23255.007496/2019-74, resolve:</p><p>Nº 919 - Art. 1º - Dispensar LIDIANE OLIVEIRA DE ARAÚJO, Assistente de Administração, Matrícula Siape nº 1891354, integrante do quadro permanente deste Instituto, da função gratificada, como titular da Coordenadoria de Núcleo de Inovação Tecnológica - Código FG 02, para a qual fora designada mediante a Portaria nº 875/GR, de 28/11/2016 (DOU Nº 231- Seção 2 - 02.12.16 - Pág. 19)</p><p>Art. 2º - Designar ELIANDERSON DE LIMA SILVA, Técnico de Tecnologia da Informação, Matrícula Siape nº 1231759, integrante do quadro permanente deste Instituto, para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria de Núcleo de Inovação Tecnológica da Reitoria, Código FG-02. Art. 3º - Estabelecer que a presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante nos autos do Processo nº 23257.001570/2019-29, resolve:</p><p>Nº 920 - Art.1º - Dispensar AMARÍLIO GONÇALVES COELHO JÚNIOR, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1065495, integrante do quadro permanente deste Instituto Federal, da função comissionada, como titular da Coordenadoria do Curso de Mestrado em Física do campus Sobral, Código FCC, para a qual fora designado mediante a Portaria nº 385/GABR/REITORIA, de 15/05/2018 (DOU de 16/05/2018).</p><p>Art. 2º - Designar DIEGO ARAÚJO FROTA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Matrícula Siape nº 2731508, integrante do quadro permanente deste Instituto, para exercer a função comissionada, como titular da Coordenadoria do Curso de Mestrado em Física do campus Sobral, Código FCC.</p><p>Art. 3º - Estabelecer que a presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>