<xml><article id="10856559" name="PTS Nº 127-128 131-132 SR I" idOficio="5502614" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/09/2019" artClass="00013:00058:00239:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência-Regional Sudeste I em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12026783">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL SUDESTE I DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições previstas no Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, e da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2.277 PRES/INSS, de 20 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 127 - Retificar a Portaria nº 123, de 09/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, Edição 177, Seção 2, Página 19, onde se lê: "Dispensar MARIA HELENA DA SILVA", leia-se: "Dispensar, a contar de 01 de agosto de 2019, MARIA HELENA DA SILVA".</p><p>Nº 128 - Designar CLAUBER DE SIQUEIRA SANTOS, matrícula nº 2.354.816, CPF nº 369.544.268-90, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Biritiba-Mirim/SP, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Guarulhos/SP, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 131 - Dispensar, a pedido, a contar de 10 de setembro de 2019, ELISANGELA FUCHS, matrícula nº 1.449.896, CPF nº 250.886.168-56, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Caraguatatuba/SP, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva São José dos Campos/SP.</p><p>Nº 132 - Designar ALFREDO PLACIDO DELATTI, matrícula nº 1.444.037, CPF nº 569.904.308-00, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais São João da Boa Vista/SP, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva São João da Boa Vista/SP, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">JOSÉ CARLOS OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>