<xml><article id="11040888" name="PORTARIASDEAPOSENTADORIASETEMBRO" idOficio="5520039" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2019" artClass="00024:00002:00028:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Piauí/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="85" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=85" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12057373">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAs   de 3 de setembro de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 3 de setembro de 2019</p><p>A Chefe Substituta do Serviço de Gestão Administrativa da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Piauí, no uso das atribuições que lhe foram conferidas, na forma da Portaria nº 1.656, de 29/10/2018, publicada no DOU nº 211, Seção 2, de 01/11/2018, resolve:</p><p>Nº 233 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) LOURENÇO BARBOSA DA SILVA, matrícula SIAPE 502331, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe "S", Padrão III, nível NI, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União, declaro ainda o cargo vago.</p><p>(Processo Nº 25015.001196/2019-30)</p><p>Nº 236 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) EDILENE BRAGA DA SILVA, matrícula SIAPE 235342, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União, declaro ainda o cargo vago.</p><p>(Processo Nº 25015.001184/2019-13)</p><p>Nº 237 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) JOSÉ FERREIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 492804, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União, declaro ainda o cargo vago.</p><p>(Processo Nº 25015.001188/2019-93)</p><p>Nº 239 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) FRANCISCO DE ASSIS DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 0571574, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União, declaro ainda o cargo vago.</p><p>(Processo Nº 25015.001170/2019-91)</p><p>Nº 240 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) GREGORIA TEIXEIRA DE CARVALHO SILVA, matrícula SIAPE 571503, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União, declaro o cargo vago.</p><p>(Processo Nº 25015.001192/2019-51)</p><p>Nº 241 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) LÚCIA MARIA DE CARVALHO MELO SOARES DO REGO, matrícula SIAPE 571704, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União, declaro ainda o cargo vago.</p><p>(Processo Nº 25015.001179/2019-01)</p><p>Nº 242 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) EDVALDO DANTAS NOGUEIRA, matrícula SIAPE 502337, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União, declaro o cargo vago.</p><p>(Processo Nº 25015.001183/2019-61)</p><p>Nº 243 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) JOSE RIBAMAR SERAFIM, matrícula SIAPE 501795, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União, declaro o cargo vago.</p><p>(Processo Nº 25015.001186/2019-02)</p><p>Nº 244 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) SOCORRO DE MARIA FERNANDES MONTEIRO FEITOZA, matrícula SIAPE 467569, ocupante do cargo de Atendente, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União, declaro o cargo vago.</p><p>(Processo Nº 25015.001218/2019-61)</p><p>Nº 245 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) MARYNALVA PIRES VELOSO, matrícula SIAPE 468887, ocupante do cargo de Visitador Sanitário, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União, declaro o cargo vago.</p><p>(Processo Nº 25015.001187/2019-49)</p><p>Nº 246 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) AFRA ROSA DOS SANTOS DUARTE, matrícula SIAPE nº 468947, ocupante do cargo de Visitador Sanitário, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União, declaro o cargo vago.</p><p>(Processo Nº 25015.001171/2019-11)</p><p>Nº 247 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) JOSE MARIA RODRIGUES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0492362, ocupante do cargo de Agente de Saúde Publica, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União, declaro o cargo vago.</p><p>(Processo Nº 25015.001175/2019-14)</p><p>Nº 248 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) ANTONIO MANUEL DE ARAUJO, matrícula SIAPE nº 0492822, ocupante do cargo de Agente de Saúde Publica, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União, declaro o cargo vago.</p><p>(Processo Nº 25015.001178/2019-58)</p><p>Nº 249 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) EXPEDITA BARBOSA DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 0467583, ocupante do cargo de Visitador Sanitário, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União, declaro vago o cargo.</p><p>(Processo Nº 25015.001169/2019-67)</p><p>Nº 250 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) FRANCISCO DE ASSIS BRITO, matrícula SIAPE nº 0492897, ocupante do cargo de Agente de Saúde Publica, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União, declaro vago o cargo.</p><p>(Processo Nº 25015.001185/2019-50)</p><p>Nº 253 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) AFONSO DE OLIVEIRA FRANÇA, matrícula SIAPE nº 0492829, ocupante do cargo de Agente de Saúde Publica, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União, declaro ainda vago o cargo.</p><p>(Processo Nº 25015.001181/2019-71)</p><p>Nº 254 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) GILVAN DE ARAUJO MARTINS, matrícula SIAPE nº 0504407, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União, declaro ainda vago o cargo.</p><p>(Processo Nº 25015.001168/2019-12)</p><p>Nº 255 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) FRANCISCO DAS CHAGAS PINTO DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 0504394, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União, declaro ainda vago o cargo.</p><p>(Processo Nº 25015.001174/2019-70)</p><p>Nº 256 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) FRANCISCO CARLOS DA SILVA MOUSINHO, matrícula SIAPE nº 0501902, ocupante do cargo de Agente de Saúde Publica, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União, declaro ainda vago o cargo.</p><p>(Processo Nº 25015.001221/2019-85)</p><p>Nº 257 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) JOSE ARNALDO FRANÇA DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 0504094, ocupante do cargo de Motorista Oficial, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União, declaro ainda vago o cargo.</p><p>(Processo Nº 25015.001171/2019-36)</p><p>Nº 260 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) HERCILIO PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 492379, ocupante do cargo de AGENTE DE SAÚDE PÚBLICA, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União, declaro ainda vago o cargo.</p><p>(Processo Nº 25015.001189/2019-38)</p><p>Nº 262 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) JOSÉ ALBERTO RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 492841, ocupante do cargo de MOTORISTA OFICIAL, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União, declaro ainda vago o cargo.</p><p>(Processo Nº 25015.001182/2019-16)</p><p>Nº 263 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) ELITA MARIA DE ALBUQUERQUE RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 468707, ocupante do cargo de VISITADORA SANITÁRIA, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União, declaro vago o cargo.</p><p>(Processo Nº 25015.001180/2019-27)</p><p>Nº 264 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) IONE MARIA DOS SANTOS FERREIRA, matrícula SIAPE nº 492720, ocupante do cargo de LABORATORISTA, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União, declaro vago o cargo.</p><p>(Processo Nº 25015.001195/2019-95)</p><p>Nº 268 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) ANTONIO ARAÚJO NETO, matrícula SIAPE nº 492713, ocupante do cargo de AGENTE DE SAÚDE PÚBLICA, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União, declaro vago o cargo.</p><p>(Processo Nº 25015.001176/2019-69)</p><p>Nº 269 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) JOSÉ SARAIVA DE CARVALHO, matrícula SIAPE 492847, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União, declaro vago o cargo.</p><p>(Processo Nº 25015.001193/2019-04)</p><p class="assina">ROSANNE PEREIRA DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>