<xml><article id="11050408" name="DOU dia 30.09.2019 reitor madale" idOficio="5521412" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2019" artClass="00016:00041:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12059503">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.192, DE 25 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.192, DE 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO COLÉGIO PEDRO II, nomeado pelo Decreto de 4 de setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 5 de setembro de 2018, Seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais, e conforme autorização MEC n° 20190924.9035, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país da Servidora JULIA DAMAZIO BOUZON, ocupante do cargo de Professora de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para representar o ACS Student Chapter - UFRJ, do qual a Professora é membro, em Lima - Perú, no período de 17 de outubro de 2019 a 20 de outubro de 2019, trânsito incluso, com ônus limitado para o Colégio Pedro II. (Proc. 23774.000322/2019-11)</p><p class="assina">OSCAR HALAC</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.193, DE 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO COLÉGIO PEDRO II, nomeado pelo Decreto de 4 de setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 5 de setembro de 2018, Seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais, e conforme autorização MEC n° 20190924.9034, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país da Servidora ERIKA LOURENÇO DE MENEZES, ocupante do cargo de Professora de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para participação e apresentação no III Seminário Internacional de Investigação em Arte e Cultura Visual, na Universidad de La República Uruguay, em Montevidéu no período de 16 de outubro de 2019 a 19 de outubro de 2019, trânsito incluso, com ônus limitado para o Colégio Pedro II. (Proc. 23776.000160/2019-00)</p><p class="assina">OSCAR HALAC</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.194, DE 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO COLÉGIO PEDRO II, nomeado pelo Decreto de 4 de setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 5 de setembro de 2018, Seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais, e conforme autorização MEC n° 20190924.9032, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do Servidor HUGO PAULA ALMEIDA DA ROCHA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para participação e apresentação no Seminario de Protección de Menor em El Deporte, na Guatemala, no período de 05 de outubro de 2019 a 11 de outubro de 2019, trânsito incluso, com ônus limitado para o Colégio Pedro II. (Proc. 23040.005767/2019-72)</p><p class="assina">OSCAR HALAC</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>