<xml><article id="10869343" name="DOU2-SGMPFADJ-PGR-2-PT-765-UNI-P" idOficio="5503859" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2019" artClass="00039:00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12028538">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 765, DE 11 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 765, DE 11 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 7º - inciso III, da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00420301/2019, resolve:</p><p>1. Apostilar a nomeação de ROBERTA FONTANA, Bacharela em Direito, matrícula nº 30061, do cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível III, CC-3, da Assessoria de Prestação de Contas Eleitorais, da Secretaria de Apoio à Função Eleitoral da Procuradoria Geral da República, realizada originalmente pela Portaria SGP/MPF nº 1354, de 24 de setembro de 2018, publicada no DOU de 2 de outubro de 2018, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, da Assessoria Jurídica Eleitoral Judicial Originária, da Secretaria de Apoio à Função Eleitoral da Procuradoria Geral da República.</p><p>2. Apostilar a nomeação de ANA CAROLINA DE PAULA LEAL DE MELO, matrícula nº 29908, do cargo em comissão de Assessora Nível II, CC-2, da Assessoria Jurídica Eleitoral Judicial Residual, da Secretaria de Apoio à Função Eleitoral da Procuradoria Geral da República, realizada originalmente pela Portaria SGP/MPF nº 756, de 3 de maio de 2018, publicada no DOU de 8 de maio de 2018, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível III, CC-3, da Assessoria de Prestação de Contas Eleitorais, da Secretaria de Apoio à Função Eleitoral da Procuradoria Geral da República.</p><p>3. Apostilar a nomeação de LEIDIANE VIANA NICOLAU GOMES, matrícula nº 30062, do cargo em comissão de Assessora Nível I, CC-1, da Assessoria de Prestação de Contas Eleitorais, da Secretaria de Apoio à Função Eleitoral da Procuradoria Geral da República, realizada originalmente pela Portaria SGP/MPF nº 1354, de 24 de setembro de 2018, publicada no DOU de 2 de outubro de 2018, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível II, CC-2, da Assessoria Jurídica Eleitoral Judicial Residual, da Secretaria de Apoio à Função Eleitoral da Procuradoria Geral da República.</p><p>4. Dispensar FABRICIO VITOR SILVEIRA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 27434, da função de confiança de Assistente Nível III, FC-3, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Humberto Jacques de Medeiros.</p><p>5. Nomear FABRICIO VITOR SILVEIRA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 27434, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível I, CC-1, da Assessoria de Prestação de Contas Eleitorais, da Secretaria de Apoio à Função Eleitoral da Procuradoria Geral da República.</p><p>ELOÁ TODARELLI JUNQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>