<xml><article id="10784866" name="SET 12 port DOU" idOficio="5495550" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/09/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12014638">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 10 de Setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 10 de Setembro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>N° 5.136 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Leíza Maria Rosa, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 86, publicado no D.O.U. de 01/07/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na UAE de Letras e Linguística da Regional Catalão, Área/Disciplina: Língua Portuguesa e Ensino, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019.(Processo nº 23070.012902/2019-89)</p><p>N° 5.137 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Isadora Oliveira Rocha, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 117, publicado no D.O.U. de 02/09/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na UAE de Biotecnologia da Regional Catalão, Área/Disciplina: Psicologia e Processos Clínicos, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019.(Processo nº 23070.024355/2019-84)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p class="identifica">Portaria N° 5.158, de 11 de Setembro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso da atribuição que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Conceder pensão a Luisa Sena Amaral, portadora do CPF nº 007.533.561-12, nascida em 11/04/1981, filha maior inválida da ex-servidora Custodia Selma Sena do Amaral, Matrícula nº 0299471/SIAPE, Professor Associado, falecida em 31/07/2019, conforme Certidão de Óbito do 2º Ofício de Registro Civil e Documentos de Brasília/DF, nos termos do artigo 217, inciso IV, alínea "b", combinado com o art. 219, inciso I e art. 222, incisos I e III da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 13.135/2015, e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/03, c/c o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18/06/2004. (Processo nº 23070.028667/2019-67)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>