<xml><article id="10614264" name="ATO PORTARIA Nº 772" idOficio="5478844" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2019" artClass="00016:00081:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11985358">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 772, DE 30 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 772, DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO NACIONAL DE ESTUDOS E PESQUISAS EDUCACIONAIS ANÍSIO TEIXEIRA - INEP, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 6.317, de 20 de dezembro de 2007, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.432, de 29 de junho de 2018, e no Decreto nº 9.759, de 11 de abril de 2019, com base na Portaria nº 771, de 30 de agosto de 2019, que institui a Comissão de Assessoramento em Psicometria do Inep, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes especialistas como membros da Comissão de Assessoramento em Psicometria do INEP:</p><p>I - Adriano Ferreti Borgatto, Universidade Federal de Santa Catarina;</p><p>II - Caio Lucidius Naberezny Azevedo, Universidade Estadual de Campinas;</p><p>III - Cibele Queiroz da Silva, Universidade de Brasília;</p><p>IV - Dalton Francisco de Andrade, Universidade Federal de Santa Catarina;</p><p>V - Girlene Ribeiro de Jesus, Universidade de Brasília;</p><p>VI - Heliton Ribeiro Tavares, Universidade Federal do Pará;</p><p>VII - Josemberg Moura de Andrade, Universidade de Brasília;</p><p>VIII - Pedro Alberto Barbetta, Universidade Federal de Santa Catarina;</p><p>IX - Ricardo Primi, Universidade São Francisco;</p><p>X - Ruben Klein, Fundação Cesgranrio; e</p><p>XI - Alexandre José de Souza Peres, Universidade Federal de Mato Grosso do Sul.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CAMILO MUSSI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>