<xml><article id="10641921" name="SET 04 port DOU" idOficio="5481501" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11989734">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 4.857, de 28 de Agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 4.857, de 28 de Agosto de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a Ronaldo Jose Cardoso, Matrícula nº 1784383/SIAPE, Assistente de Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 7, lotado na UAE/Ciências Exatas - Regional Jataí, nos termos do art. 40 § lº, inciso III alínea 'a', da Constituição Federal, sendo os proventos calculados pelo o Art. 1º da Lei 10.887/04, que regulamentou a EC nº 41, de 19/12/2003, pela média dos salários de contribuição, sem paridade.(Processo nº 23070.026133/2019-04)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">Portarias de 29 de Agosto de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 4.879 - Aposentar por invalidez permanente, com proventos integrais, Ana Marta da Silveira Mendes, Matrícula nº 1356209/SIAPE, Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Classe de Capacitação II, Padrão 11, lotada no Hospital das Clínicas, nos termos do art. 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal, art.186, inciso I e § 1º, da Lei nº 8.112/90, calculados conforme Emenda Constitucional nº 41/03, acrescida do artigo nº 6-A, conforme art. 1º da Emenda Constitucional nº 70, de 29/03/2012.(Processo nº 23070.900180/2018-31)</p><p>Nº 4.880 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Jacqueline de Aquino Castro, Matrícula nº 1151242/SIAPE, Médico, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação I, Padrão 16, lotada no Hospital das Clínicas, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005.(Processo nº 23070.028324/2019-79)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portaria Nº 4.913, de 30 de Agosto de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Retificar os termos da Portaria nº 5091/2017, publicada no D.O.U. de 02/10/2017, para constar: Aposentar por invalidez permanente, com proventos proporcionais à razão de 30/30 (trinta, trinta avos) dos seus vencimentos, Maria Clarice Silva Patriarca, Matrícula nº 2525774/SIAPE, Professor Adjunto, Classe C, Nível 1, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada na Faculdade de Administração, Ciências Contábeis e Ciências Econômicas, nos termos do art. 40, § 1º, inciso I da Constituição Federal, art.186, inciso I e § 1º da Lei nº 8.112/90, calculados conforme Emenda Constitucional nº 41/03, pela média aritmética simples, de acordo com o artigo 1º da Lei nº 10887/04, de 18 de junho de 2004. (Processo nº 23070.011231/2017-77)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portarias de 2 de Setembro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 4.939 - Autorizar o afastamento do País a Marco Antonio Cacador Martins Ferreira, Matrícula nº 1238765/SIAPE, Professor Adjunto A, lotado na Faculdade de Ciências e Tecnologia, para participar do "Structural Geology School Pialli 2019 - Seismic interpretation of passive margins - rift tectonics, volcanism, salt versus non-salt systems", na cidade de Perugia/Itália, no período de 28/09 a 05/10/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.031109/2019-89)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>Nº 4.940 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Emília Guimarães Mota, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 06, publicado no D.O.U. de 11/02/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Ciências Sociais, Área/Disciplina: Antropologia, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019.(Processo nº 23070.024144/2018-61)</p><p>Nº 4.942 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Thamara Sampaio Vasconcelos Vilela, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 99, publicado no D.O.U. de 19/08/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Auxiliar com a RT correspondente ao título de Especialista, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Informação e Comunicação, Área/Disciplina: Fotografia, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019.(Processo nº 23070.021409/2019-50)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 4.943 - Autorizar o afastamento do País a Ana Paula Laboissiere Ambrosio, Matrícula nº 1187628/SIAPE, Professor Titular, lotada no Instituto de Informática, para participar do "XV Congresso Galaico Portugues de Psicopedagogia", "VII Seminario Internacional do GICAD" e "Curso AMOS" com apresentação de trabalho, nas cidades de La Coruña/Espanha e Braga/Portugal, no período de 03 a 15/09/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.029526/2019-61)</p><p>Nº 4.944 - Autorizar o afastamento do País a Anair Valenia Martins Dias, Matrícula nº 1206194/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na UAE/Letras e Linguística - Regional Catalão, para participar do "X SIGET - Simposio Internacional de Géneros Textuales ", com apresentação de trabalho, na cidade de Córdoba/Argentina, no período de 14 a 20/09/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.029415/2019-55)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>Nº 4.945 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Tolomeu Artur Assunção Casali, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 101, publicado no D.O.U. de 19/08/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Auxiliar com a RT correspondente ao título de Especialista, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Medicina, Área/Disciplina: Anestesiologia, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019.(Processo nº 23070.023183/2018-41)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 4.950 - I - Dispensar Adriana Pereira da Silva, Matrícula nº 2076394/SIAPE, Assistente de Administração, da função de Coordenadora de Licitação e Compras da Secretaria de Infraestrutura, FG-2.II - Designar Valeria Gouveia do Carmo Ferreira, Matrícula nº 2649299/SIAPE, Técnologo, para exercer a função de Coordenadora de Licitação e Compras da Secretaria de Infraestrutura, FG-2, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.031461/2019-14)</p><p>Nº 4.957 - I - Dispensar, a pedido, Edinardo Rodrigues Lucas, Matrícula nº 2320233/SIAPE, Professor Assistente, lotado na UAE/Ciência Sociais Aplicadas, da função de Coordenador de Extensão e Cultura da Regional Goiás, FG-1. II - Designar Suzete Almeida de Bessa, Matrícula nº 2385228/SIAPE, Professor Assistente A, lotada na UAE/Ciência Sociais Aplicadas, para exercer a função de Coordenadora de Extensão e Cultura da Regional Goiás, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.031016/2019-54)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>