<xml><article id="10860920" name="PORT 992 A 999 E 1001" idOficio="5502734" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2019" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12027082">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos Substituto do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no Art. 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do Art. 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, Art. 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, Art. 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do processo NUP 25017.401948/2017-87, resolve:</p><p>Nº 992 - Art. 1º - Ceder o servidor PAULO RAMOS DA SILVA , matrícula SIAPE nº 0469753, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Ceará - Mirim, no Estado do Rio Grande do Norte, conforme o Convênio SUS n º 1181/2017, publicada no Diário Oficial da União, n º 130, de 10 de julho de 2017, firmado entre o Ministério da Saúde e Prefeitura Municipal de Ceará - Mirim, no Estado do Rio</p><p>Grande do Norte, por intermédio de sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Estado do Rio Grande do Norte e a Secretaria Municipal de Saúde de Ceará - Mirim, no Estado do Rio Grande do Norte, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos Substituto do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no Art. 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do Art. 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, Art. 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, Art. 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do processo NUP 25017.002330/2019-08, resolve:</p><p>Nº 993 - Art. 1º - Ceder o servidor WALTERLINS FREIRE PRADO, matrícula SIAPE nº 0467939, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Estadual de Saúde do Rio Grande do Norte, no Estado do Rio Grande do Norte, conforme Convênio SUS n º 7023/2018, publicada no Diário Oficial da União, n º 210, de 31 de outubro de 2018, firmado entre o Ministério da Saúde e o Governo do Estado do Rio Grande do Norte, por intermédio de sua Secretaria Estadual de Saúde.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Estado do Rio Grande do Norte e a Secretaria Estadual de Saúde do Rio Grande do Norte - RN, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos Substituto do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no Art. 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do Art. 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, Art. 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, Art. 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do NUP 25014.001765/2019-57, resolve:</p><p>Nº 994 - Art. 1º - Ceder a servidora TEREZA CRISTINA REIS LISBOA, matrícula SIAPE nº 0551447, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto ao Hospital Universitário, da Universidade Federal do Maranhão, em conformidade com o Convênio-SUS n º 841/2016, publicado no Diário Oficial da União n º 222, de 21 de novembro de 2016, celebrado entre o Ministério da Saúde e o Hospital Universitário, da Universidade Federal do Maranhão, representado por sua Diretoria.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Maranhão e a Diretoria do Hospital Universitário, da Universidade Federal do Maranhão, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos Substituto do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no Art. 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do Art. 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, Art. 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, Art. 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do NUP 25001.016610/2019-64, resolve:</p><p>Nº 995 - Art. 1º - Ceder o (a) servidor (a) MARCOS HENRIQUE DE FREITAS, matrícula SIAPE nº 0516773, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Cachoeiras de Macacu, no Estado do Rio de Janeiro, em conformidade com o Convênio-SUS n º 380/2015, publicada no Diário Oficial da União n º 235, de 9 de dezembro de 2015, celebrado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Cachoeiras de Macacu no Estado do Rio de Janeiro, representada pela Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e a Secretaria Municipal de Saúde de Cachoeiras de Macacu - RJ, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o (a) servidor (a) não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos Substituto do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no Art. 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do Art. 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, Art. 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, Art. 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do NUP 25001.014188/2019-11, resolve:</p><p>Nº 996 - Art. 1º - Ceder o (a) servidor (a) FERNANDO MARTINS DOS SANTOS FILHO, matrícula SIAPE nº 0518249, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Japeri, no Estado do Rio de Janeiro, em conformidade com o Convênio-SUS n º 619/2016, publicada no Diário Oficial da União n º 103, de 1 de junho de 2016, celebrado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Japeri no Estado do Rio de Janeiro, representada pela Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e a Secretaria Municipal de Saúde de Japeri - RJ, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o (a) servidor (a) não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos Substituto do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no Art. 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do Art. 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, Art. 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, Art. 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do processo NUP 25023.002323/2019-19, resolve:</p><p>Nº 997 - Art. 1º - Ceder o (a) servidor (a) TATIANA DA SILVA ARAUJO, matrícula SIAPE nº 1531750, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto ao Hospital Universitário Regional de Maringá, da Universidade Estadual de Maringá (HUM/UEM), em conformidade com o Convênio-SUS nº 486/2016, publicado no Diário Oficial da União - DOU nº 33, de 19 de fevereiro de 2016, retificado conforme publicação no DOU nº 35, de 23 de fevereiro de 2016, firmado entre Ministério da Saúde e a Universidade Estadual de Maringá, representada por sua Reitoria.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Paraná e a Reitoria da Universidade Estadual de Maringá, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o (a) servidor (a) não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos Substituto do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no Art. 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do Art. 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, Art. 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, Art. 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do processo NUP 25003.006476/2019-73, resolve:</p><p>Nº 998 - Art. 1º - Regularizar a cessão do (a) servidor (a) MARCELO DE ANDRADE SILVA, matrícula SIAPE nº 1099556, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto a Secretaria Estadual de Saúde do Governo de Minas Gerais, em conformidade com o Convênio-SUS n.º 1097/2017, celebrado entre este o Ministério da Saúde e o Estado de Minas Gerais, publicado no Diário Oficial da União nº 104, de 1 de junho de 2017, representado pela Secretaria Estadual de Saúde.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Minas Gerais e a Secretaria de Estado de Saúde do Governo de Minas Gerais, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o (a) servidor (a) não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos Substituto do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no Art. 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do Art. 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, Art. 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, Art. 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do processo NUP 25016.003593/2019-36, resolve:</p><p>Nº 999 - Art. 1º - Ceder o servidor JOSE CARLOS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0480.382, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Palhano, no Estado do Ceará, conforme o Convênio-SUS nº 29/2019, publicado no Diário Oficial da União nº 109, de 07 de junho de 2019, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Saúde de Palhano, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Estado do Ceará e a Secretaria Municipal de Saúde de de Saúde de Palhano, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">MARCELLO NOVAES FERNANDES ESPÍNDULA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.001, DE 16 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos Substituto do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no Art. 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do Art. 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, Art. 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, Art. 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do NUP 25005.001374/2019-41, resolve:</p><p>Art. 1º - Ceder o (a) servidor (a) ALBITERMAN RODRIGUES MARTINS, matrícula SIAPE nº 0495691, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Morrinhos, no Estado de Goiás, em conformidade com o Convênio-SUS n º 751/2016, publicada no Diário Oficial da União n º 180, de 19 de setembro de 2016, celebrado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Morrinhos no Estado de Goiás, representada pela Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Goiás e a Secretaria Municipal de Saúde de Morrinhos - GO, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o (a) servidor (a) não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELLO NOVAES FERNANDES ESPÍNDULA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>