<xml><article id="10918287" name="SPU-OC PORTARIA Nº 2603 - COMITÊ" idOficio="5508710" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/09/2019" artClass="00013:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12037487">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.603, DE 18 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.603, DE 18 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ADJUNTO DE COORDENAÇÃO E GOVERNANÇA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhes conferem o art. 102 do Anexo I do Decreto nº 9.745, de 8 de abril de 2019, art. 69 do Anexo X do Regimento Interno, aprovado pela Portaria GM/MP nº 11, de 31 de janeiro de 2018, e a Portaria SPU nº 77, de 20 de agosto de 2019, de acordo com o inciso III do art. 3º da Portaria SPU nº 83, de 23 de agosto de 2019, e em conformidade com o Processo SEI nº 10154.125628/2019-35, resolve:</p><p>Art. 1º Formalizar a designação dos servidores abaixo relacionados, para comporem, como membros, o Comitê Estadual de Destinação de Imóveis da União - CED, no âmbito de suas respectivas unidades federativas:</p><p>SPU/AC - Reuel Barbosa Morais da Costa, matrícula SIAPE 1354193;</p><p>SPU/AL - Pedro Gustavo dos Santos Barros, matrícula SIAPE nº 1528403;</p><p>SPU/AP - José Luiz Silva Lobato, matrícula SIAPE nº 1014113;</p><p>SPU/AM - Mauro Leno Rodrigues de Souza, matrícula SIAPE nº 1283092;</p><p>SPU/BA - Domingos Melo Filho, matrícula SIAPE nº 1052471;</p><p>SPU/CE - Daniel Porto Barbosa, matrícula SIAPE nº 1554343;</p><p>SPU/DF - Paula Vitoria Teixeira Castro, matrícula SIAPE nº 1745025;</p><p>SPU/ES - Paul Douglas Guerreiro Moreira, matrícula SIAPE nº 0093767;</p><p>SPU/GO - Maria Aparecida de Oliveira Cruvinel, matrícula SIAPE nº 6750891;</p><p>SPU/MA - Solaniele Lima Melo, matrícula SIAPE nº 1749132;</p><p>SPU/MT - Luiz Ambrósio Moreira, matrícula SIAPE nº 0121752;</p><p>SPU/MS - Josiane Barbosa Matos, matrícula SIAPE nº 1272374;</p><p>SPU/MG - Julia Maria de Oliveira, matrícula SIAPE nº 6753667;</p><p>SPU/PA - José Rosenildo Campos Lopes, matrícula SIAPE nº 2086201;</p><p>SPU/PB - Juliane Rodrigues de Melo, matrícula SIAPE nº 1826918;</p><p>SPU/PR - Lucie Mara Pydd Winter, matrícula SIAPE nº 1667079;</p><p>SPU/PE - Fabíola Santos Nardoto Broxado, matrícula SIAPE nº 1172914;</p><p>SPU/PI - Marconi de Macedo Rodrigues, matrícula SIAPE nº 6109560;</p><p>SPU/RJ - Marcos Reis Maia, matrícula SIAPE nº 1657598;</p><p>SPU/RN - Neilor Afonso Castiel Barbosa, matrícula SIAPE nº 1573328;</p><p>SPU/RS - Camila da Silveira Machado, matrícula SIAPE nº 1258033;</p><p>SPU/RO - Rosinaldo Pinheiro de Queiroz, matrícula SIAPE nº 2330056;</p><p>SPU/RR - Maria Celina de Mello Carvalho, matrícula SIAPE nº 0989566;</p><p>SPU/SC - Marco Aurélio Testoni - Matrícula nº SIAPE 1555860;</p><p>SPU/SP - Glauber Augusto de Macedo Girotto, matrícula SIAPE nº 1574408;</p><p>SPU/SE - Eugênio Figueredo Albuquerque, matrícula SIAPE nº 1174482;</p><p>SPU/TO - Rafael Alves Amorim, matrícula nº SIAPE nº 1665564;</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MAURO BENEDITO DE SANTANA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>