<xml><article id="10633210" name="2019_08_30_Publicação_2019_09_04" idOficio="5480232" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2019" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11987823">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 3.481 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2.863 de 16.07.2019, publicada no D.O.U. de 26.07.2019, Seção 2, Página 42, que trata do afastamento do país de LILIAN BERTON.</p><p>Nº 3.482 - Conceder o afastamento do país a MAURO JOSE COSTA SALLES, Professor Adjunto-A do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 10.09.2019 a 15.09.2019, para participar no "38th Annual Meeting of the European Bone and Joint Infection Society", na Bélgica, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.110258/2019-12).</p><p>Nº 3.483 - Conceder o afastamento do país a FABIOLA FREITAS DE PAULA LOPES, Professor Adjunto do Departamento de Ciências Biológicas do Campus Diadema, no período de 11.09.2019 a 16.09.2019, para participar no "35th Annual Meeting of AETE", na Espanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.110756/2019-57).</p><p>Nº 3.484 - Conceder o afastamento do país a CRISTIANE DAMAS GIL, Professor Associado do Departamento de Morfologia e Genética do Campus São Paulo, no período de 13.09.2019 a 27.09.2019, para participar nos seguintes eventos: "10th International Conference on Annexin Biology", na Alemanha; visita ao "Northwick Park Institute for Medical Research", no Reino Unido, com ônus CAPES PRINT (diárias e passagens aéreas) (Processo SEI nº 23089.110540/2019-91).</p><p>Nº 3.485 - Conceder o afastamento do país a NORMA DE OLIVEIRA PENIDO, Professor Adjunto do Departamento de Otorrinolaringologia e Cirurgia de Cabeça e Pescoço do Campus São Paulo, no período de 13.09.2019 a 20.09.2019, para participar no "AAO-HNSF 2019 Annual Meeting &amp; OTO Experience", nos Estados Unidos da América, com ônus CAPES PROAP (diárias) (Processo SEI nº 23089.110318/2019-99).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>