<xml><article id="10727949" name="Port 635 A 638-DONIz" idOficio="5489779" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12004488">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS  DE  6  DE  SETEMBRO  DE  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA EM SÃO PAULO, no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo Artigo 5º, Inciso II da Portaria ME/SE nº 284 de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019 e Portaria SRF nº 1671 de 16.06.2005, publicada no Diário Oficial da União de 20.06.2005, resolve:</p><p>Nº 635 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. LUIS SHIGUERU MIURA, Matriculas SIAPE: 144356 e SIAPECAD: 25066, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal da Receita Federal, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 19515.000013/2019-25.</p><p>Nº 637 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora Sra. ANA PAULA DE SOUZA PUSTIGLIONE, Matriculas SIAPE: 133415 e SIAPECAD: 27129, ocupante do cargo efetivo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 e Art. 7º da Lei 9.527/97, com proventos integrais. Processo nº 11128.000026/2019-56.</p><p>Nº 638 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora Sra. APARECIDA JOSE DOS SANTOS ANACLETO, Matriculas SIAPE: 149416 e SIAPECAD: 20104, ocupante do cargo efetivo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 12725.000022/2019-00.</p><p class="assina">DONIZETI DE CARVALHO ROSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>