<xml><article id="10927212" name="PORT DE enquad ATIVO KATIA 002" idOficio="5509458" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12038702">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 12 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 12 de setembro de 2019</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX - TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO PESSOAL, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de sua atribuições legais que lhe confere o art. 1º da Portaria nº 13.751 de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249 de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 1.611 Enquadrar a servidora MARIA DO SOCORRO LAAN CASTRO DUARTE, matrícula SIAPE nº 0711471, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 302 (conforme correlação Classe/Nível anterior D-302), a contar de 06 de março de 2019, com base na Portaria nº 511 de 01 de março de 2019, publicada no DOU nº 44 de 06.03.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.001378/2019-21.</p><p>Nº 1.620 Enquadrar a servidora PRECILA MIRIAN PERES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0705203, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 304 (conforme correlação Classe/Nível anterior D-304), a contar de 06 de março de 2019, com base na Portaria nº 511 de 01 de março de 2019, publicada no DOU nº 44 de 06.03.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.002946/2018-19.</p><p>Nº 1.737 Enquadrar a servidora BENEDITA SEVERO NOGUEIRA, matrícula SIAPE nº 0705883, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404 (conforme correlação Classe/Nível anterior D-404), a contar de 06 de março de 2019, com base na Portaria nº 511 de 01 de março de 2019, publicada no DOU nº 44 de 06.03.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.001.749/2018-74.</p><p>Nº 1.738 Enquadrar a servidora MARNUBIA NASCIMENTO DINIZ, matrícula SIAPE nº 0709799, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 301 (conforme correlação Classe/Nível anterior D-301), a contar de 06 de março de 2019, com base na Portaria nº 511 de 01 de março de 2019, publicada no DOU nº 44 de 06.03.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.001949/2018-27.</p><p>Nº 1.742 Enquadrar a servidora ZUNETE MAGALHÃES DE LIMA, matrícula SIAPE nº 0709685, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 302 (conforme correlação Classe/Nível anterior D-302), a contar de 06 de março de 2019, com base na Portaria nº 511 de 01 de março de 2019, publicada no DOU nº 44 de 06.03.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.003.024/2018-11</p><p>Nº 1.745 Enquadrar a servidora MARLUCE DE SOUZA SEABRA, matrícula SIAPE nº 0705802, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 304 (conforme correlação Classe/Nível anterior D-304), a contar de 06 de março de 2019, com base na Portaria nº 511 de 01 de março de 2019, publicada no DOU nº 44 de 06.03.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.001.518/2018-61.</p><p>Nº 1.754 Enquadrar o servidor THEOTONIO PEREIRA DE MENDONÇA NETO, matrícula SIAPE nº 0707368, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 302 (conforme correlação Classe/Nível anterior D-302), a contar de 06 de março de 2019, com base na Portaria nº 511 de 01 de março de 2019, publicada no DOU nº 44 de 06.03.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.001.268/2018-69.</p><p>Nº 1.884 Enquadrar a servidora DIANAIR DA SILVA AMORIM, matrícula SIAPE nº 0707239, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 401 (conforme correlação Classe/Nível anterior D-401), a contar de 06 de março de 2019, com base na Portaria nº 511 de 01 de março de 2019, publicada no DOU nº 44 de 06.03.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.001130/2018-60.</p><p>Nº 1.888 Enquadrar a servidora ANA MARIA DA SILVA MARTINS, matrícula SIAPE nº 0704935, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 304 (conforme correlação Classe/Nível anterior D-304), a contar de 06 de março de 2019, com base na Portaria nº 511 de 01 de março de 2019, publicada no DOU nº 44 de 06.03.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.002661/2018-70.</p><p>Nº 1.895 Enquadrar o servidor RONALDO DE OLIVEIRA CARVALHO, matrícula SIAPE nº 0706613, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404 (conforme correlação Classe/Nível anterior D-404), a contar de 06 de março de 2019, com base na Portaria nº 511 de 01 de março de 2019, publicada no DOU nº 44 de 06.03.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.001129/2018-35.</p><p>Nº 1.901 Enquadrar o servidor FRANKNALDO SARMENTO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0709969, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 303 (conforme correlação Classe/Nível anterior D-303), a contar de 06 de março de 2019, com base na Portaria nº 511 de 01 de março de 2019, publicada no DOU nº 44 de 06.03.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.001119/2018-08.</p><p>Nº 1918 Enquadrar a servidora LINDALVA DOS SANTOS NUNES, matrícula SIAPE nº 0709799, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 303 (conforme correlação Classe/Nível anterior D-303), a contar de 06 de março de 2019, com base na Portaria nº 511 de 01 de março de 2019, publicada no DOU nº 44 de 06.03.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.001920/2018-45.</p><p>Nº 1.940 Enquadrar a servidora MARIA JOSÉ XAVIER, matrícula SIAPE nº 0716396, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 202 (conforme correlação Classe/Nível anterior D-202), a contar de 06 de março de 2019, com base na Portaria nº 511 de 01 de março de 2019, publicada no DOU nº 44 de 06.03.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.006182/2018-22.</p><p>Nº 1.943 Enquadrar a servidora ADELAIDE PEIXOTO PINHEIRO, matrícula SIAPE nº 0704984, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 303 (conforme correlação Classe/Nível anterior D-303), a contar de 06 de março de 2019, com base na Portaria nº 511 de 01 de março de 2019, publicada no DOU nº 44 de 06.03.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.005928/2018-81.</p><p>Nº 1.944 Enquadrar a servidora ROSICLEIDE PEREIRA DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 0707773, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 303 (conforme correlação Classe/Nível anterior D-303), a contar de 06 de março de 2019, com base na Portaria nº 511 de 01 de março de 2019, publicada no DOU nº 44 de 06.03.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.001618/2018-97.</p><p>Nº 1.945 Enquadrar a servidora ANTONIETA EDA, matrícula SIAPE nº 0713110, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 301 (conforme correlação Classe/Nível anterior D-301), a contar de 06 de março de 2019, com base na Portaria nº 511 de 01 de março de 2019, publicada no DOU nº 44 de 06.03.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.001269/2018-11.</p><p>Nº 1.946 Enquadrar a servidora JANE SANTOS DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0707408, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 303 (conforme correlação Classe/Nível anterior D-303), a contar de 07 de agosto de 2019, com base na Portaria nº 280 de 02 de agosto de 2019, publicada no DOU nº 151 de 07.08.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.001790/2018-41.</p><p>Nº 2.283 Enquadrar a servidora ESPERANÇA HERBENIA CAVALCANTE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 0708493, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 401 (conforme correlação Classe/Nível anterior D-401), a contar de 12 de julho de 2019, com base na Portaria nº 233 de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133 de 12.07.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.000984/2018-29.</p><p>Nº 2.289 Enquadrar o servidor SAMUEL MORAES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0713234, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404 (conforme correlação Classe/Nível anterior D-404), a contar de 07 de agosto de 2019, com base na Portaria nº 277 de 02 de agosto de 2019, publicada no DOU nº 151 de 07.08.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.007674/2018-35.</p><p>Nº 2.340 Enquadrar a servidora LUCILA FERNANDES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0706682, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 403 (conforme correlação Classe/Nível anterior D-403), a contar de 26 de julho de 2019, com base na Portaria nº 254 de 18 de julho de 2019, publicada no DOU nº 143 de 26.07.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.001161/2018-11.</p><p>Nº 2.546 Enquadrar a servidora ILMA DE ARAUJO XAUD, matrícula SIAPE nº 0704948, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 304 (conforme correlação Classe/Nível anterior D-304), a contar de 06 de março de 2019, com base na Portaria nº 511 de 01 de março de 2019, publicada no DOU nº 44 de 06.03.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.001266/2019-70.</p><p>Nº 2.586 Enquadrar a servidora JORGINETE DE SOUZA TEODÓSIO, matrícula SIAPE nº 0709521, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 302 (conforme correlação Classe/Nível anterior D-302), a contar de 06 de março de 2019, com base na Portaria nº 511 de 01 de março de 2019, publicada no DOU nº 44 de 06.03.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.006123/2018-54.</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>