<xml><article id="10717838" name="1371.VANESSA-RICARDO-EDUARDO-19" idOficio="5489272" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2019" artClass="00039:00008:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12003403">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.371, DE 6 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.371, DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO TRABALHO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria DG-MPT nº 49, de 22 de janeiro de 2019, publicada no DOU em 28 de janeiro de 2019, considerando o que consta no PGEA/MPT nº 20.02.0500.0002776/2019-25, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear a servidora VANESSA RODRIGUES DE DEUS GARRIDO SALES, matrícula 6006674, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para o cargo em comissão de Diretor Regional, código CC-4, da Procuradoria Regional do Trabalho da 5ª Região/BA, exonerando-a do cargo em comissão de Chefe da Divisão de Administração, código CC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 5ª Região/BA, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor RICARDO ARAÚJO SANTOS, matrícula 6006509, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para o cargo em comissão de Chefe da Divisão de Administração, código CC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 5ª Região/BA, dispensando-o da função de confiança de Chefe da Seção de Documentação e Gestão da Informação, código FC-2, da Divisão de Administração da Procuradoria Regional do Trabalho da 5ª Região/BA, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 3º Designar o servidor EDUARDO LUZ DE ALENCAR ROCHA, matrícula 6003877, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico Especializado/ Gestão Pública, para a função de confiança de Chefe da Seção de Documentação e Gestão da Informação, código FC-2, da Divisão de Administração da Procuradoria Regional do Trabalho da 5ª Região/BA.</p><p class="assina">DICKSON ANSAH RIBEIRO FREMPONG</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>