<xml><article id="10750466" name="Cândida Maria da Silva Ribeiro 2" idOficio="5492848" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração em Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12009530">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA  Nº 1.509, DE 10 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.509, DE 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA EM MINAS GERAIS, usando da subdelegação de competência que lhe foi conferida pela Portaria SE/ME nº 284, de 31.01.2019, do Secretário Executivo do Ministério da Economia, publicada no Diário Oficial da União, de 01.02.2019, resolve:</p><p>Tornar pública a relação de pensionista que terá o pagamento do benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário, JANEIRO/2019:</p><p>CPF: 842.129.857-72. NOME: CÂNDIDA MARIA DA SILVA RIBEIRO.</p><p>O restabelecimento do pagamento do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Unidade de Gestão de Pessoas, sito à Av. Afonso Pena, 1316 - 7º andar - ala C, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP N.º 1, publicada no Diário Oficial da União de 14 de janeiro de 2013.</p><p>Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção da pensionista deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone (31) 3218.6731, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">ACÁCIO CÂNDIDO DA SILVEIRA SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>