<xml><article id="10593610" name="DOU dia 02.09.2019 Pro Reitora P" idOficio="5476734" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00016:00041:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11981468">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 1769, de 23 de outubro de 2013 do Magnífico Reitor, publicada no Diário Oficial da União em 30 de outubro de 2013, seção 2, página 18, resolve:</p><p>Nº 2.965 Contratar pelo período de 12 de Agosto de 2019 até 31 de Dezembro de 2019, com possibilidade de prorrogação, MIGUEL TRAVASSOS DE ARAÚJO SOARES, que obteve a 8ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 08/2018, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Educação Musical, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais, na vaga de MOEMA PAES DE OLIVEIRA DE ANDRADE, por motivo de APOSENTADORIA.</p><p>Nº 2.966 Contratar pelo período de 13 de Agosto de 2019 até 31 de Dezembro de 2019, com possibilidade de prorrogação, ROBERTO VILELA ELIAS, que obteve a 5ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 08/2018, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Sociologia, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais com Mestrado, na vaga de PAULO ROBERTO TORRES ALVES, por motivo de AFASTAMENTO PARA ESTUDOS.</p><p>Nº 2.967 Contratar pelo período de 14 de Agosto de 2019 até 31 de Dezembro de 2019, com possibilidade de prorrogação, JOSÉ HENRIQUE RODRIGUES CABRAL, que obteve a 5ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 03/2018, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Francês, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais, na vaga de JORDELIA MENDES BRANDAO, por motivo de LICENÇA PARA ACOMPANHAR CÔNJUGE.</p><p>Nº 2.968 Contratar pelo período de 14 de Agosto de 2019 até 31 de Dezembro de 2019, com possibilidade de prorrogação, RAFAEL BARCELOS DE FARIA, que obteve a 4ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 03/2018, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Francês, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais com Mestrado, na vaga de DAISY DA CONCEIÇÃO ELISIO, por motivo de APOSENTADORIA.</p><p>Nº 2.969 Contratar pelo período de 14 de Agosto de 2019 até 31 de Dezembro de 2019, com possibilidade de prorrogação, IGOR ALVES DE MELO, que obteve a 2ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 08/2018, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Educação Física, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais com Mestrado, na vaga de BRENO DO NASCIMENTO GONÇALVES MENDES, por motivo de DEMISSÃO.</p><p>Nº 2.970 Contratar pelo período de 15 de Agosto de 2019 até 31 de Dezembro de 2019, com possibilidade de prorrogação, LILIANE ANDRADE LIMA GENO, que obteve a 13ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 03/2018, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Química, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais com Doutorado, na vaga de POLYANA WALLIER, por motivo de APOSENTADORIA.</p><p>Nº 2.971 Contratar pelo período de 16 de Agosto de 2019 até 31 de Dezembro de 2019, com possibilidade de prorrogação, MARIANE DE ALMEIDA BAHIANA, que obteve a 3ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 08/2018, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Educação Física, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais com Especialização, na vaga de IVONE OUVERNEY SANTOS DE AZEVEDO, por motivo de APOSENTADORIA.</p><p>Nº 2.972 Contratar pelo período de 16 de Agosto de 2019 até 30 de Novembro de 2019, com possibilidade de prorrogação, FERNANDO HENRIQUE DOS SANTOS, que obteve a 7ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 08/2018, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Educação Musical, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais, na vaga de MARIO ALEXANDRE DANTAS BARBOSA, por motivo de AFASTAMENTO PARA ESTUDOS.</p><p class="assina">VIRGILIA AUGUSTA DA COSTA NUNES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 1769, de 23 de outubro de 2013 do Magnífico Reitor, publicada no Diário Oficial da União em 30 de outubro de 2013, seção 2, página 18, resolve:</p><p>Nº 2.981 declarar vago, a partir de 29 de agosto de 2019, o cargo ocupado por CRISTIANO FURTADO RODRIGUES, Auxiliar de Biblioteca, Nível de Classificação/Capacitação C-III, Padrão de Vencimentos 03, matrícula SIAPE nº 2280555, em decorrência de posse em cargo público inacumulável, conforme item VIII, do artigo 33 da Lei nº 8.112/90, com as alterações introduzidas pela Lei nº 9527/97. Processo nº 23040.005524/2019-34.</p><p>Nº 2.982 declarar vago, a partir de 03 de setembro de 2019, o cargo ocupado por FABIANO CORDOVIL DA COSTA, Assistente de Alunos, Nível de Classificação/Capacitação C-II, Padrão de Vencimentos 04, matrícula SIAPE nº 2106041, em decorrência de posse em cargo público inacumulável, conforme item VIII, do artigo 33 da Lei nº 8.112/90, com as alterações introduzidas pela Lei nº 9527/97. Processo nº 23040.005524/2019-34.</p><p>Nº 2.978 Conceder aposentadoria a MARLUCY CAMPOS DE ALMEIDA REISINGER DE SOUZA, no cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D-IV, Nível 4, matrícula SIAPE nº 1099535, do Quadro Permanente desta Autarquia, com regime de Dedicação Exclusiva/Mestrado - RSC III, de acordo com o artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41 de 19 de dezembro de 2003, publicada no D.O.U. de 31 de dezembro de 2003, combinado com o artigo 40, parágrafo 5º da Constituição Federal de 1988. Fica assegurada a gratificação de 4 % (quatro por cento), a título de adicional por tempo de serviço. Processo nº 23777.000161/2019-36 e 0034672.00000161/2019-09.</p><p class="assina">VIRGILIA AUGUSTA DA COSTA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>