<xml><article id="10688312" name="PORTARIA 828 - CESSAO Mauricio F" idOficio="5486544" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/09/2019" artClass="00016:00055:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11998252">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 828, de 5 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 828, de 5 de setembro de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA GOIANO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 11 de março de 2016, publicado no DOU de 14 de março de 2016, republicado no DOU de 15 de março de 2016, Seção 2, página 2, e considerando a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2008 e o processo nº 23216.001972/2019-18, resolve,</p><p>Autorizar por prazo indeterminado a seguinte cessão:</p><p>Servidor: Mauricio Fernando Schneider Kist</p><p>Cargo: Operador de Câmera De Cinema e TV</p><p>Matrícula: 1754800</p><p>Origem: Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano - Campus Trindade</p><p>Para: Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca</p><p>Cargo a ser ocupado: Diretor do Departamento de Desenvolvimento Institucional - código CD-04</p><p>Amparo legal: art. 93, inciso I e §1.o da Lei no 8.112/90 e Decreto no 9.144/2017.</p><p>Art. 1º Caberá ao órgão cessionário efetivar a apresentação do servidor ao seu órgão de origem ao término da cessão.</p><p>Art. 2º A presente autorização da cessão findará antes de seu término na hipótese de exoneração ou dispensa do cargo ou função de confiança, caso em que o órgão cessionário deverá providenciar imediatamente o retorno do servidor ao seu órgão de origem.</p><p>Art.3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao órgão cedente.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">VICENTE PEREIRA DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>