<xml><article id="10889311" name="Portaria 382, 383 de 12.09.19 e " idOficio="5505725" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/09/2019" artClass="00016:00124:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12031905">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>PORTARIAS DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR, PRO TEMPORE, DA UNIVERSIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFRO-BRASILEIRA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com a Lei nº 12.289, de 20 de julho de 2010, publicada no DOU de 21.07.2010, e a Portaria n° 831, de 23 de agosto de 2018, publicado no DOU de 24 de agosto de 2018, do Ministério da Educação, resolve:</p><p>Nº 382 - Art.1º Dispensar, a pedido, a servidora NAGELA MARTINS OLIVEIRA AGUIAR, matrícula SIAPE nº 2121759, da função de Chefe da Seção de Alimentação e Nutrição, código FG-02, com efeitos a partir de 01/08/2019.( Processo 23282.503221/2019-30)</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir da sua publicação.</p><p>Nº 383 - Art.1º Designar a servidora NATALIA CALDAS MARTINS SALES, matrícula SIAPE nº 2211290, para assumir a função de Gerente da Divisão de Alimentação e Nutrição, código FG-01.( Processo 23282.503468/2019-56)</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p class="assina">Alexandre Cunha Costa</p><p>PORTARIAS DE 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR, PRO TEMPORE, DA UNIVERSIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFRO-BRASILEIRA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com a Lei nº 12.289, de 20 de julho de 2010, publicada no DOU de 21.07.2010, e a Portaria n° 831, de 23 de agosto de 2018, publicado no DOU de 24 de agosto de 2018, do Ministério da Educação, resolve:</p><p>Nº 386 - Art.1º Dispensar, de ofício, o servidor PAULO CESAR FARIAS LIMA, matrícula SIAPE nº 2219967, da função de Chefe do Serviço de Esporte e Lazer, código FG-03.</p><p>Art.2º Designar o servidor PAULO CESAR FARIAS LIMA, matrícula SIAPE nº 2219967, para assumir a função de Seção de Esporte, Lazer e Acessibilidade, código FG-02.( Processo 23282.504660/2019-60)</p><p>Art. 3º Esta portaria conta seus efeitos a partir da sua publicação.</p><p>Nº 388 - Art.1º Designar o servidor ARILSON DOS SANTOS GOMES, matrícula SIAPE nº 1304426, para assumir a função de Chefe do Serviço de Promoção da Igualdade Racial, código FG-03.(Processo 23282.504665/2019-92)</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir da sua publicação.</p><p class="assina">Alexandre Cunha Costa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>