<xml><article id="10718117" name="AFASTAMENTOS 05-09 P2" idOficio="5489258" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="09/09/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12003446">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 6 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>Nº 349 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afastem do País, com ônus, os servidores ADRIENE DOMINGUES COSTA, Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional de Justiça, e ALCEBÍADES GOMES PEREIRA JÚNIOR, Chefe da Divisão de Estudos, Pareceres e Parcerias da Coordenação-Geral de Política Migratória do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça, para participarem do Curso de Direito Internacional das Migrações da Organização Internacional para as Migrações - OIM, em Genebra, Suíça, no período de 28 de setembro a 5 de outubro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08015.002595/2019-07).</p><p>Nº 350 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Perito Criminal Federal FÁBIO AUGUSTO DA SILVA SALVADOR, Diretor Técnico-Científico da Polícia Federal, para participar do 4º Seminário Ibero-Americano de Geociências Forenses durante a Reunião Anual da União Geofísica Mexicana - RAUGM 2019, em Puerto Vallarta/Jalisco, México, no período de 25 de outubro a 3 de novembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08059.000658/2019-76).</p><p>Nº 351 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Agente de Polícia Federal MARTINHO ANTÔNIO LOPES FRANCO, lotado no Serviço de Repressão a Crimes Cibernéticos da Coordenação-Geral de Polícia Fazendária da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal, para participar do "Training Course on INTERPOL's International Child Sexual Exploitation Image Database", em Lyon, França, no período de 7 a 15 de setembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08211.003782/2019-83).</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>