<xml><article id="10720959" name="Publicacao_AF_6251_6263_6265" idOficio="5489585" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2019" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12004017">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 102, de 21/03/2019, do Ministro de Estado da Economia, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 6.251 - Autorizar o afastamento do país da servidora ERICKA VIANA MACHADO CARELLOS, Professor Adjunto, no período de 10/09/2019 a 17/09/2019, para ministrar palestra no - VI Congresso Internacional de Toxoplasmose Congênita, em Matera/Itália, com ônus limitado. Processo nº 23072.083565/2019-94.</p><p>Nº 6.263 - Autorizar o afastamento do país da servidora SABRINA SEDLMAYER PINTO, Professor Associado, no período de 20/10/2019 a 28/10/2019, para ministrar palestra e participar de Cooperação Internacional na Universidade de Évora, em Évora e apresentação de trabalho do 6º Colóquio Internacional DIAITA, em Coimbra e Évora/Portugal, com ônus, conforme autorização nº 201909048755 do Ministro da Educação para concessão de diárias pela UFMG. Processo nº 23072.083191/2019-15.</p><p>Nº 6.265 - Autorizar o afastamento do país da servidora TANIA MARGARIDA LIMA COSTA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, no período de 19/10/2019 a 26/10/2019, para participar da conferência "Feria de la Ciencia, la Tecnología y la Innovación - Investigación escolar en Medellín y Antioquia", em MedellÍn/Colômbia, com ônus, conforme autorização nº 201909048819 do Ministro da Educação para concessão de diárias e passagens pela UFMG. Processo nº 23072.083316/2019-07.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 5776, de 22/08/2019, publicada no DOU de 23/08/2019, Seção 2, pág. 42, que autorizou o afastamento do país à servidora ROSANA PASSOS, onde se lê: "...com ônus limitado...", leia-se: "...com ônus, conforme autorização nº 201909048893 do Ministro da Educação para concessão de diárias pela UFMG...".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>