<xml><article id="10980074" name="41.1 - Port_89-2019_SECIRM_Missa" idOficio="5514667" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2019" artClass="00011:00045:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12047451">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 89/SECIRM, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 89/SECIRM, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 237/MB/2016, anexo I, art. 5º, § 1º, inciso VI, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os militares abaixo mencionados para realizarem missão no exterior:</p><p>I - SO-Refº-EP 78.2048.79 PAULO PEIXOTO ALVES.</p><p>Missão: Compor a equipe de preparação para a inauguração da nova EACF, entre a 2ª e a 3ª Etapas da OPERANTAR XXXVIII.</p><p>Local: Punta Arenas (Chile) e Estação Antártica Comandante Ferraz.</p><p>Período: de 24 de novembro a 19 de dezembro de 2019, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 23 de novembro de 2019, decola a bordo da aeronave da FAB, por ocasião do 2º Voo de Apoio, da cidade do Rio de Janeiro, com destino à cidade de Pelotas-RS;</p><p>b) Em 24 de novembro de 2019, decola, novamente, a bordo da aeronave da FAB, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile);</p><p>c) Em 26 de novembro de 2019, embarque no NApOcARongel, fundeado nas proximidades da Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva, desembarque neste mesmo dia para a EACF;</p><p>d) Em 15 de dezembro de 2019, embarque no NApOcARongel, fundeado nas proximidades das baías do Almirantado e Maxwell; e</p><p>e) Em 15 de dezembro, desembarque do NApOcARongel, por ocasião do fundeio na Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva e embarque em aeronave da FAB pelo 3º Voo de Apoio, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), retorno ao Brasil, no dia 19 de dezembro de 2019, na mesma aeronave.</p><p>II - SO-AR 86.8900.77 JEAN CARLOS BARBOSA PANTOJA;</p><p>SO-AR-SB 85.8578.82 JOSÉ JORGE DA SILVA PACHECO;</p><p>1ºSG-RM1-MA 81.5292.36 JOAQUIM HENRIQUE CASTRO DA SILVA; e</p><p>3ºSG-RM1-PL 82.0975.00 ALOISIO RAIMUNDO DA SILVA.</p><p>Missão: Compor a equipe de preparação para a inauguração da nova EACF, entre a 3ª e a 4ª Etapas da OPERANTAR XXXVIII.</p><p>Local: Punta Arenas (Chile) e Estação Antártica Comandante Ferraz.</p><p>Período: de 14 de dezembro de 2019 a 6 de fevereiro de 2020, de</p><p>acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 14 de novembro de 2019, embarque em voo comercial do Brasil com destino à cidade de Punta Arenas (Chile);</p><p>b) Em 16 de dezembro, travessia para Antártica, pelo 3º Voo de Apoio, com destino à Base Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva, embarcando no NApOcARongel, fundeado na Enseada Maxwell e desembarque para a EACF neste mesmo dia;</p><p>c) Em 2 de fevereiro de 2020, embarque no NApOcARongel, fundeado nas proximidades das baías do Almirantado e Maxwell; e</p><p>d) Em 3 de fevereiro, desembarque do NApOcARongel, por ocasião do fundeio na Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva e embarque em aeronave da FAB pelo 5º Voo de Apoio, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), retorno ao Brasil, no dia 6 de fevereiro de 2020, em aeronave comercial.</p><p>III - CB-CL 12.1415.77 JOSIANE DOS SANTOS SILVA; e</p><p>CB-EF 12.1465.28 LUCIANO ASSIS DE PAULA.</p><p>Missão: Compor a equipe de preparação para a inauguração da nova EACF, entre a 2ª e a 3ª Etapas da OPERANTAR XXXVIII.</p><p>Local: Punta Arenas (Chile) e Estação Antártica Comandante Ferraz.</p><p>Período: de 3 de novembro a 19 de dezembro de 2019, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 3 de novembro de 2019, embarque em voo comercial do Brasil com destino à cidade de Punta Arenas (Chile);</p><p>b) Em 4 de novembro, travessia para Antártica, pelo 1º Voo de Apoio, com destino à Base Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva, embarcando no NApOcARongel, fundeado na Enseada Maxwell e desembarque para a EACF neste mesmo dia;</p><p>c) Em 15 de dezembro de 2019, embarque no NApOcARongel, fundeado nas proximidades das baías do Almirantado e Maxwell; e</p><p>d) Em 16 de dezembro, desembarque do NApOcARongel, por ocasião do fundeio na Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva e embarque em aeronave da FAB pelo 3º Voo de Apoio, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), retorno ao Brasil, no dia 19 de dezembro de 2019, em aeronave comercial.</p><p>Art. 2º As missões são enquadradas como transitórias, militares, sem mudança de sede e sem dependentes, inferiores a três meses, de acordo com a alínea b, inciso I, alínea b, inciso II, do art. 3º, alínea c, § 1º, inciso VI, do art. 5º, da Lei nº 5.809/1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733/1973 e em consonância com o artigo 4.3, anexo M, volume II, da SGM-302 (5ª Revisão).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Contra-Almirante SÉRGIO GAGO GUIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>