<xml><article id="10893050" name="Portaria_219_Designa membros par" idOficio="5506108" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/09/2019" artClass="00016:00128:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12032762">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>PORTARIA Nº 219, DE 16 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA COORDENAÇÃO DE APERFEIÇOAMENTO DE PESSOAL DE NÍVEL SUPERIOR, CAPES, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Lei 8405, de 9 de janeiro de 1992 e pelo Decreto 8.977 de 30 de janeiro de 2017, e</p><p>CONSIDERANDO:</p><p>- o constante nos autos do processo nº 23038.006708/2019-82,</p><p>- o Decreto nº 9.759, de 11 de abril de 2019,</p><p>- a Nota Técnica nº 5/2019/CGPP/DPB, de 20 de maio de 2019,</p><p>- a Portaria no. 142, de 27 de junho de 2019, e que</p><p>- o Conselho Consultivo é a instância colegiada de articulação, negociação e pactuação entre gestores, trabalhadores e usuários de instituições de ensino e pesquisa brasileiras para a regulamentação e a operacionalização das ações do Programa de Apoio à Aquisição de Periódicos, , resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes membros para integrarem o Conselho Consultivo do Programa de Apoio à Aquisição de Periódico da CAPES, para o período de 2019-2021:</p><p>I - Mauro Luiz Rabelo - Diretoria de Relações Internacionais da CAPES, como Presidente do Conselho;</p><p>II - Poliana Oliveira Monteiro - Diretoria de Avaliação da CAPES, como Secretária Executiva do Conselho;</p><p>III - Flávio Anastácio de Oliveira Camargo - Universidade Federal do Rio Grande do Sul (UFRGS), como representante da Grande Área de Ciências Agrárias;</p><p>IV - Augusto Schrank, - Universidade Federal do Rio Grande do Sul, como representante da Grande Área de Ciências Biológicas;</p><p>V - Nildo Aldo Batista - Universidade Federal de São Paulo (UNIFESP), como representante da Grande Área de Ciências da Saúde;</p><p>VI - Manuel Máximo Bastos Malheiro de Oliveira - Instituto Tecnológico de Aeronáutica (ITA), como representante da Grande Área de Ciências Exatas e da Terra;</p><p>VII - Marcos Massi - Universidade Presbiteriana Mackenzie, como representante da Grande Área de Engenharias;</p><p>VIII - Pedro Pascutti - Universidade Federal do Rio de Janeiro, como representante da Grande Área Multidisciplinar;</p><p>IX - Jorge Augusto da Silva Santos - Universidade Federal do Espírito Santo, como representante da Grande Área de Ciências Humanas;</p><p>X - César Augusto Tibúrcio Silva - Universidade de Brasília, como representante da Grande Área de Ciências Sociais Aplicadas; e</p><p>XI - Ernesto Frederico Hartmann Sobrinho - Universidade Federal do Espírito Santo, como representante da Grande Área de Linguística, Letras e Artes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDERSON RIBEIRO CORREIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>