<xml><article id="10975340" name="2019_09_19_Publicação_2019_09_25" idOficio="5513980" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2019" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12046435">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 3.801 - Conceder o afastamento do país a ELAINE CRISTINA DIAS, Professor Adjunto do Departamento de História da Arte do Campus Guarulhos, no período de 24.09.2019 a 28.09.2019, para participar do "X Congreso Internacional de Teoría e Historia de las Artes - XIX Jornadas del CAIA", na Argentina, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.110573/2019-31).</p><p>Nº 3.802 - Conceder o afastamento do país a LIANA DE PAULA, Professor Adjunto do Departamento de Ciências Sociais do Campus Guarulhos, no período de 30.09.2019 a 04.10.2019, para realizar atividades de pesquisa do projeto "Policing protests and the quality of democracy in Brazil and Northern Ireland", na Irlanda do Norte e na Inglaterra, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.112992/2019-16).</p><p>Nº 3.803 - Conceder o afastamento do país a JOSÉ CARLOS CEZAR IBANHEZ TRUZZI, Médico da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, no período de 30.09.2019 a 07.10.2019, para participar no Congresso da Confederação Americana de Urologia 2019, na Argentina, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.112806/2019-31).</p><p>Nº 3.804 - Conceder o afastamento do país a MARIA CÉLIA LEME DA SILVA, Professor Associado do Departamento de Física do Campus Diadema, no período de 11.11.2019 a 15.11.2019, para participar no "V Congreso Iberoamericano de Historia de la Educación Matemática - V CIHEM", na Colômbia, com ônus CAPES PROAP (diárias) (Processo SEI nº 23089.113406/2019-42).</p><p>Nº 3.805 - Conceder o afastamento do país a LUCIANA VARANDA RIZZO, Professor Associado do Departamento de Ciências Ambientais do Campus Diadema, no período de 25.11.2019 a 22.12.2019, para participar de colaboração científica no Departamento de Ciências Atmosféricas e Engenharia Ambiental da Universidade de Lille, na França, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.109156/2019-46).</p><p>Nº 3.806 - Conceder o afastamento do país a LUCIANNO FERREIRA GATTI, Professor Adjunto do Departamento de Filosofia do Campus Guarulhos, no período de 17.12.2019 a 02.02.2020, para desenvolvimento de pesquisa no Centro de Pesquisa em Literatura e Cultura de Berlim, na Alemanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.108786/2019-01).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>