<xml><article id="11050492" name="DOU-PT-APOS-492-499_501-511-27SE" idOficio="5521435" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2019" artClass="00024:00002:00032:00007:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Rondônia/Serviço de Gestão Administrativa/Seção de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="87" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=87" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12059522">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 27 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 27 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Chefe do Serviço de Gestão Administrativa da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Rondônia, no uso das atribuições que lhe confere a PT/SE/SAA/MS n.º 1.804, de 01.10.2013, publicada no DOU n.º 192, de 03.10.2013 e da Portaria n.º 952/GM/MS, de 07/04/2017, publicada no DOU n.º 69, de 10/04/2017, resolve:</p><p>Nº 492 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSÉ CARLOS DA SILVA, matrícula/SIAPE n.º 0468795, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar de Saneamento - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003 - (Processo SEI n.º 25008.001969/2019-77).</p><p>Nº 493 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANTONIO PONTES NETO, matrícula/SIAPE n.º 0694309, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005 - (Processo SEI n.º 25008.001698/2019-50).</p><p>Nº 494 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora ANA LÚCIA SANTOS COSTA, matrícula/SIAPE n.º 0502821, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar de Laboratório - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005 - (Processo SEI n.º 25008.001717/2019-48).</p><p>Nº 495 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ALMIR ALVES DE CARVALHO, matrícula/SIAPE n.º 0502810, ocupante do cargo efetivo de Motorista Oficial - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005. (Processo SEI n.º 25008.001968/2019-22).</p><p>Nº 496 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora CARMELINDA DRZENISKI, matrícula/SIAPE n.º 0473565, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar de Serviços Gerais - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003 - (Processo SEI n.º 25062.000863/2019-00).</p><p>Nº 497 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor APARECIDO MOREIRA DE ABREU, matrícula/SIAPE n.º 0504456, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Pública - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005 - (Processo SEI n.º 25008.0001854/2019-82).</p><p>Nº 498 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor CORNÉLIO DOS SANTOS, matrícula/SIAPE n.º 0445777, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005 - (Processo SEI n.º 25008.002003/2019-57).</p><p>Nº 499 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor PEDRO DE MATOS FERREIRA JÚNIOR, matrícula/SIAPE n.º 0490112, ocupante do cargo efetivo de Motorista Oficial - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003 - (Processo SEI n.º 25062.000813/2019-14).</p><p>Nº 501 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora IZOLDA DE OLIVEIRA FERREIRA, matrícula/SIAPE n.º 0473838, ocupante do cargo efetivo de Laboratorista - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003 - (Processo SEI n.º 25062.000745/2019-93).</p><p>Nº 502 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARIA LEONIR SOARES DO NASCIMENTO, matrícula/SIAPE n.º 0490009, ocupante do cargo efetivo de Laboratorista - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003 - (Processo SEI n.º 25008.001847/2019-81).</p><p>Nº 503 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor MOACIR JOSE DA SILVA, matrícula/SIAPE n.º 0471862, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar de Saneamento - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005 - (Processo SEI n.º 25062.000691/2019-66).</p><p>Nº 504 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor EDIMAR RODRIGUES SOBRINHO, matrícula/SIAPE n.º 0489635, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Pública - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003 - (Processo SEI n.º 25008.001706/2019-68).</p><p>Nº 505 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MÁRCIA APARECIDA CORREIA, matrícula/SIAPE n.º 0502875, ocupante do cargo efetivo de Microscopista - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005 - (Processo SEI n.º 25008.001086/2019-67).</p><p>Nº 506 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor GEZU JUSTINO, matrícula/SIAPE n.º 0489810, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Pública - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003 - (Processo SEI n.º 25008.001991/2019-17).</p><p>Nº 507 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor MIGUEL CORREIA DOS SANTOS, matrícula/SIAPE n.º 0697175, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003 - (Processo SEI n.º 25008.001858/2019-61).</p><p>Nº 508 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor OTACÍLIO NOGUEIRA LEAL, matrícula/IAPE n.º 0503638, ocupante do cargo efetivo de Guarda de Endemias - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003 - (Processo SEI n.º 25008.001967/2019-88).</p><p>Nº 509 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor AZEMAR CARDOSO DE SÁ FILHO, matrícula/SIAPE n.º 0489922, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Pública - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003 - (Processo SEI n.º 25008.001773/2019-82).</p><p>Nº 510 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor PAULO PIRES DA COSTA, matrícula/SIAPE n.º 0489662, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Pública - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005 - (Processo SEI n.º 25008.001869/2019-41).</p><p>Nº 511 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor LUIZ SEGEFREDO NEGRI, matrícula/SIAPE n.º 0504666, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Pública - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005 - (Processo SEI/MS 25008.000318/2019-60).</p><p class="assina">IVAN FREITAS DE OLIVEIRA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>