<xml><article id="10672051" name="DOU-SECAO 02-05.09.2019 - AFASTA" idOficio="5484543" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/09/2019" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11995292">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 2 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 1.388 - Autorizar o afastamento do país do(a) Assistente em Administração MARIANNE SANTOS FAULSTICH FERNANDES, lotado(a) no(a) Instituto de Geociências e Engenharias desta Universidade, no período de 16 de setembro de 2019 a 15 de setembro de 2021 para participar do Curso de Mestrado em Antropologia Social e Cultural, do Programa Pós-Graduação, da instituição Universidade de Coimbra, na cidade de(o) Coimbra/Portugal, em regime de tempo integral, com ônus limitado, sem prejuízo de seus vencimentos.</p><p>Nº 1.391 - Designar o(a) servidor(a) MATEUS GONCALVES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 3137910 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função gratificada de COORDENADOR PRO TEMPORE DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM MATEMÁTICA (LICENCIATURA), FG-01,DO(A) INSTITUTO DE ENGENHARIA DO ARAGUAIA desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.392 - Exonerar do Cargo de Direção de DIRETOR-ADJUNTO, CD-04, DO(A) INSTITUTO DE ENGENHARIA DO ARAGUAIA desta Universidade, o(a) servidor(a)MANOLO RODRIGUEZ HEREDIA, matrícula SIAPE nº 2384248, a partir de 01º de outubro de 2019.</p><p>Nº 1.394 - Autorizar o afastamento do país do (a) servidor (a) MARIA CLARA SALES CARNEIRO SAMPAIO matrícula SIAPE: 2305727, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade, lotado (a) no (a)Instituto de Ciências Humanas no período de 16 a 27 de setembro de 2019, para participação e apresentação de trabalho no evento cientifico: "II Congresso da Associação de Brasilianistas na Europa (ABRE)", na entidade École des hautes études enl sciences sociales (EHESS), na cidade de Paris/França, com ônus limitado, sem prejuízo da sua remuneração mensal.</p><p class="assina">Maurílio de Abreu Monteiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>