<xml><article id="10987387" name="PORTARIAS DGER 24-09-2019" idOficio="5515379" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2019" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12049030">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 886136, resolve:</p><p>Nº 8.021 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JULIO CESAR VIERO RUIVO para exercer o cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSLHEINZ - Gabinete do Senador Luis Carlos Heinze.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 888917, resolve:</p><p>Nº 8.023 - Exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, MARIA AUGUSTA LIMA SAMPAIO, matrícula no199762, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral, a partir de 23/09/2019.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 889137, resolve:</p><p>Nº 8.024 - Exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, VANESSA ELLEN REINERT, matrícula no329153, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 36 de 2008, a partir de 23/09/2019.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>