<xml><article id="10713523" name="Portaria 673-3" idOficio="5488903" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2019" artClass="00016:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12002494">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 673, dE 5 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 673, dE 5 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Revogar a pedido da interessada, a PORTARIA GR Nº 609, DE 21 DE AGOSTO DE 2019, que autorizou o afastamento do país da servidora AMANDA GABRIELA DE CARVALHO. (Processo nº 23108.066282/2019-23).</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 674 - Autorizar o afastamento do país do servidor docente RODRIGO MILANO DE LUCENA, matrícula SIAPE nº 2321594, CPF nº 734.079.921-49, no período de 10/09 a 25/09/2019, para participação e apresentação de trabalho científico no Congresso Anual da EAEPE e no LALICS Academy, que se realizarão em EAEPE - Varsóvia/Polônia e LALICS - Rosário/Argentina, respectivamente, com ônus limitado para a UFMT. (Processo n.º 23108.070730/2019-93).</p><p>Nº 675 - Autorizar o afastamento do país do servidor docente CARLOS TEODORO JOSE HUGUENEY IRIGARAY, matrícula SIAPE nº 417096, CPF nº 142.793.471-15, no período de 10/09 a 22/09/2019, para realização de visita técnica, participação e apresentação de trabalho científico na Clínica de Direito Ambiental e no IV Congreso Internacional de Sostenibilidade Ambiental y Territorial, que se realizarão em University of Flórida - Gainesvile/EUA e FISAT - Ciudad de México/México, respectivamente, com ônus limitado para a UFMT. (Processo n.º 23108.074990/2019-38).</p><p>Nº 676 - Dispensar o servidor BRUNO CÉSAR SOUZA MORAES, matrícula SIAPE nº 166213, CPF nº 731.749.551-49, da função de ORDENADOR DE DESPESAS, no âmbito da UFMT, bem como das responsabilidades atribuídas no Parágrafo Primeiro da Portaria GR nº 408, de 26 de maio de 2017.</p><p>Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 06/09/2019. (Processo nº 23108. 078705/2019-58).</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>