<xml><article id="10741462" name="PORT. AFP - 6272 A 6302" idOficio="5491470" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2019" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12007332">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 102, de 21/03/2019, do Ministro de Estado da Economia, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 6.272 - Autorizar o afastamento do país da servidora HELCIMARA DE SOUZA TELLES, Professor Associado, no período de 30/09/2019 a 05/10/2019, para participar do seminário "Conferencia Internacional "La Democracia entre amenazas y debilidades"", em Barranquilla/Colômbia, com ônus limitado. Processo nº 23072.083600/2019-75.</p><p>Nº 6.274 - Autorizar, em caráter excepcional, o afastamento do país da servidora GEANE CARVALHO ALZAMORA, Professor Associado, no período de 07/09/2019 a 14/09/2019, para participar do "14. Congresso Mundial de Semiótica", em Buenos Aires/Argentina, com ônus limitado. Processo nº 23072.083583/2019-76.</p><p>Nº 6.281 - Autorizar o afastamento do país da servidora TATIANI UCELI MAIOLI, Professor Adjunto, no período de 06/10/2019 a 12/10/2019, para participar do seminário "Annual Meeting of the Argentinean Society for Immunology (SAI) ", em Tucuman/Argentina, com ônus limitado. Processo nº 23072.083478/2019-37.</p><p>Nº 6.287 - Autorizar o afastamento do país da servidora TATIANI UCELI MAIOLI, Professor Adjunto, no período de 25/10/2019 a 30/09/2020, para realização de Pós-Doutorado Micalis Institute, em Jouy-en-josas/França, com ônus, mediante concessão de auxílio pela CAPES. Processo nº 23072.083511/2019-29.</p><p>Nº 6.288 - Autorizar o afastamento do país da servidora ZÉLIA INÊS PORTELA LOBATO, Professor Titular, no período de 05/10/2019 a 17/10/2019, para participar de Cooperação Internacional, em Huambo/Angola, com ônus limitado. Processo nº 23072.083572/2019-96.</p><p>Nº 6.292 - Autorizar o afastamento do país da servidora VANESSA BORGES BRASILEIRO, Professor Associado, no período de 19/10/2019 a 27/10/2019, para participar do "VII Convegno Internazionale sulla documentazione, conservazione e recupero del patrimonio architettonico e sulla tutela paisagística", em Matera/Itália, com ônus limitado. Processo nº 23072.083542/2019-80.</p><p>Nº 6.293 - Autorizar o afastamento do país do servidor MARCELO DE OLIVEIRA MILAGRES, Professor Adjunto, no período de 14/10/2019 a 21/10/2019, para participar de Cooperação Internacional na Universidad Nacional de Tucuman, em Tucuman/Argentina, com ônus limitado. Processo nº 23072.083414/2019-36.</p><p>Nº 6.294 - Autorizar o afastamento do país do servidor ANTONIO FERREIRA AVILA, Professor Titular, no período de 06/10/2019 a 12/10/2019, para participar do seminário "19th International Conference on New Trends in Fatigue and Fracture", em Tucson/Usa, com ônus limitado. Processo nº 23072.083549/2019-00.</p><p>Nº 6.297 - Autorizar o afastamento do país do servidor BRUNO SOUZA LEAL, Professor Titular, no período de 05/10/2019 a 12/10/2019, para realização de Intercâmbio Acadêmico na Universidad Nacional de Córdoba, em Córdoba/Argentina, com ônus limitado. Processo nº 23072.083586/2019-18.</p><p>Nº 6.300 - Autorizar o afastamento do país do servidor FERNANDO HENRIQUE SILVEIRA, Professor Associado, no período de 04/10/2019 a 10/10/2019, para participar do "International Colloquium on Lightningand Power Systems e da reunião do CIGRE WG C4.23, ambos em Delft/Holanda, com ônus limitado. Processo nº 23072.083598/2019-34.</p><p>Nº 6.301 - Autorizar o afastamento do país do servidor MARCELO FRANCO PORTO, Professor Adjunto, no período de 21/10/2019 a 27/10/2019, para participar do "World Congress on Artificial Intelligence &amp; Machine Learning (WCAIML 2019)", em Valencia/Espanha, com ônus limitado. Processo nº 23072.083609/2019-86.</p><p>Nº 6.302 - Autorizar o afastamento do país do servidor ANDREY PEREIRA LAGE, Professor Titular, no período de 05/10/2019 a 17/10/2019, para participar de Cooperação Internacional, em Luanda/Angola, com ônus limitado. Processo nº 23072.083594/2019-56.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>