<xml><article id="10750643" name="PORTARIA 2982" idOficio="5492956" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2019" artClass="00026:00002:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Controladoria-Geral da União/Secretaria Executiva/Controladoria Regional da União no Estado da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12009669">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 2.982, DE 9 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 2.982, DE 9 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA CONTROLADORIA REGIONAL DA UNIÃO NO ESTADO DA BAHIA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso X, do art. 133, do Anexo I da Portaria CGU nº 677, de 10 de março de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 14 de março de 2017 e competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 3.251, de 11 de dezembro de 2018, e considerando o disposto no Decreto nº 9.373, de 11 de maio de 2018 que regulamenta, no âmbito da Administração Pública Federal, o reaproveitamento, a movimentação, a alienação e outras formas de desfazimento de material, no Decreto nº 5.940, de 25 de outubro de 2006 e na Lei nº 12.305, de 2 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir a Comissão Permanente de Desfazimento, Avaliação e Classificação dos Bens Patrimoniais Móveis da Controladoria Regional da União no Estado da Bahia, em Salvador/BA.</p><p>Art. 2º A Comissão será formada pelos servidores ANA LÚCIA NASCIMENTO CORREIA, Auxiliar de Apoio Operacional, matrícula SIAPE nº 5029449, JOSÉ PEDRO DE ALMEIDA, Técnico Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 092411, ANA LETICIA DE CARVALHO SILVA, Auditora Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE Nº 1571322, e JULIANA FERRAZ PEREIRA GONÇALVES, Analista (requisitada), matrícula SIAPE nº 3092184.</p><p>Art. 3º A Comissão será presidida pelo servidora ANA LÚCIA NASCIMENTO CORREIA, que, nas suas ausências legais e regulamentares, será substituída por JULIANA FERRAZ PEREIRA GONÇALVES.</p><p>Parágrafo único. Para auxiliar nos trabalhos, poderá ser solicitado ao Superintendente da Regional-BA servidores efetivos e requisitados e, ainda, empregados de empresas prestadoras de serviços terceirizados, os quais desenvolverão tarefas administrativas sob supervisão do Presidente da Comissão, ou seu suplente, quando for o caso.</p><p>Art. 4º A Comissão tem o objetivo de avaliar os bens fisicamente, emitir parecer técnico motivando o desfazimento e organizar os lotes dos bens em condições de alienação, observando a legislação pertinente e os procedimentos próprios da Controladoria-Geral da União.</p><p>Art. 5º São atribuições da Comissão:</p><p>classificar os bens, nos termos do Decreto nº 9.373, de 11 de maio de 2018</p><p>realizar os demais procedimentos que integram o processo de alienação de material;</p><p>produzir os documentos comprobatórios dos atos e fatos; e</p><p>tratar de assuntos afetos à separação dos resíduos recicláveis descartados pelo órgão e à Coleta Seletiva Solidária.</p><p>Art. 6º Todos os atos da Comissão deverão ser sempre assinados pelo presidente e pelos demais membros, em especial para o caso de desfazimento de bens patrimoniais de informática.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">RONALDO MACHADO DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>