<xml><article id="10750595" name="PortPresid" idOficio="5492902" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2019" artClass="00020:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12009634">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527 de 10/12/1997, resolve:</p><p>Nº 3.268 - Dispensar, a pedido, o servidor DANIEL RODRIGUES GOMES FERREIRA, matrícula SIAPE n. 1581770, do encargo de substituto do Cargo em Comissão de Chefe do Centro de Educação Corporativa, código DAS 101.3, da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto.</p><p>Nº 3.269 - Designar a servidora TARSILA ALMEIDA CAVALCANTI, matrícula SIAPE n. 1743214, para o encargo de substituta do Cargo em Comissão de Superintendente, código DAS 101.4, da Superintendência na Paraíba, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, no período de 30/09/2019 a 11/10/2019.</p><p>Nº 3270 - Dispensar, a pedido, o servidor SOSTENES FLORENTINO DA SILVA, matrícula SIAPE n. 686654, do encargo de substituto do Cargo em Comissão de Superintendente, código DAS 101.4, da Superintendência na Bahia, deste Instituto.</p><p>Nº 3271 - Designar a Procuradora Federal LUCIANE DO CARMO SCHEFFER DE SOUZA, matrícula SIAPE n. 2358076, para o encargo de substituta do Cargo em Comissão de Chefe da Divisão Jurídica Descentralizada no Paraná, código DAS 101.2, da Procuradoria Federal Especializada, junto deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">EDUARDO FORTUNATO BIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>