<xml><article id="10659126" name="AFASTAMENTO DO PAÍS (9) EM 4.9.2" idOficio="5482971" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="05/09/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11992473">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 3 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 3 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 7/5/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>DÍBIO LEANDRO BORGES, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para apresentar artigo científico na Conferência IEEE (International Conference on Systems, Man, and Cybernetics 2019), no período de 4/10/2019 a 11/10/2019 (incluindo trânsito), na Itália, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.090299/2019-11.</p><p>RAFAEL TIMOTEO DE SOUSA JUNIOR, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do The 2019 IEEE 90th Vehicular Technology Conference, no período de 22/9/2019 a 29/9/2019 (incluindo trânsito), nos USA, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.106101/2019-29.</p><p>THEO ALLAN DARN ZAPATA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar atividades de pesquisa científica, no período de 20/9/2019 a 30/9/2019 (incluindo trânsito), na Itália, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.105669/2019-22.</p><p>FRANCISCO CLAUDIO SAMPAIO DE MENEZES, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do I Seminar of the UNESCO CHAIR on LANGUAGE POLICIES FOR MULTILINGUALISM: MULTILINGUALISM IN GREATER CHINA, ASIA AND BEYOND: POLICIES, MOBILITY AND TRANSCULTURALITY" no período de 22/9/2019 a 29/9/2019 (incluindo trânsito), na China, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.103399/2019-15.</p><p>LEANDRO AUGUSTO HILGERT, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do "Clinical Research Summit Meeting", no período de 25/9/2019 a 1º/10/2019 (incluindo trânsito), em Portugal, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.102211/2019-11.</p><p>ALBA CRISTINA MAGALHAES ALVES DE MELO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do ScalPerf' 2019 - Scalable Approaches to High Performance and High Productivity Computing, no período de 20/9/2019 a 26/9/2019 (incluindo trânsito), na Itália, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.101391/2019-14.</p><p>FABIO HENRIQUE PEREIRA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar de pesquisa de campo, no período de 14/9/2019 a 21/9/2019 (incluindo trânsito), na Argentina, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.098612/2019-60.</p><p>NITZA TENENBLAT, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para apresentar trabalhos no Festival Analogio, realizar oficinas e participar do Intercultural Collective Creative Exercises Seminar, no período de 19/9/2019 a 28/9/2019 (incluindo trânsito), na Grécia, com ônus FAP/DF. Proc.Eletrônico 23106.095460/2019-43.</p><p>ANTENOR FERREIRA CORREA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do Encontro Internacional de Arte e Tecnologia, no período de 16/10/2019 a 21/10/2019 (incluindo trânsito), em Portugal, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.092341/2019-39.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>