<xml><article id="10986680" name="PORTARIA Nº 4138, DE 20 DE SETEM" idOficio="5515287" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2019" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12048886">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.138, DE 20 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4.138, DE 20 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas através do art. 1º, inciso XXVI da Portaria nº 2.787, de 24 de junho de 2019, e considerando o disposto no Acórdão nº 588/2017, de 29 de março de 2017, do Tribunal de Contas da União, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Grupo de Trabalho - GT para concluir os trabalhos do GT criado anteriormente pela Portaria MTPA nº 002, de 31 de outubro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 01 de novembro de 2017, com vistas no atendimento das determinações constantes no item 9.2 do referido Acórdão, quais sejam:</p><p>a) adotar as medidas necessárias ao acerto de contas e à elisão de eventual prejuízo ao erário, verificando se as benfeitorias a serem indenizadas em relação ao terminal STM05, objeto de concessão no Leilão 8/2016-Antaq, já não foram integralmente depreciadas por utilização da própria empresa;</p><p>b) verificar se o tempo adicional de exploração após o fim do contrato de locação findo entre a Petróleo Sabbá S.A. e a Companhia Docas do Pará pode ser considerado para fins de cumprimento da sentença judicial proferida por meio do Acórdão 65.641 do Tribunal de Justiça do Estado do Pará, no âmbito da ação ordinária 0007919-51.1997.8.14.0301;</p><p>c) verificar se o período adicional de exploração não gerou obrigação de pagamento ainda não adimplido pela atual exploradora da área.</p><p>Art. 2º O GT será composto pelos representantes abaixo relacionados:</p><p>I - Pela Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários - SNPTA/MINFRA:</p><p>a) Laércio Martins de Oliveira e Silva - Matrícula nº 1880112;</p><p>II - Pela Agência Nacional de Transportes Aquaviários - ANTAQ:</p><p>a) Dax Rosler Andrade - Matrícula nº 1907200; e</p><p>b) Renildo Barros da Silva Júnior - Matrícula nº 1169745.</p><p>III - Pela Companhia Docas do Pará - CDP:</p><p>a) Hélia Souza de Oliveira - Matrícula nº 3118;</p><p>b) Manoel Domingos Castro Furtado Filho - Matrícula nº 2726.</p><p>§1º A Coordenação do GT ficará a cargo do representante da ANTAQ, Dax Rosler Andrade, cujo substituto será o representante da SNPTA, Laércio Martins de Oliveira e Silva.</p><p>§2º A Consultoria Jurídica - CONJUR/MINFRA, quando necessário, prestará assessoramento jurídico, dentro das suas competências, ao Grupo de Trabalho.</p><p>§3º A Assessoria Especial de Controle Interno - AECI prestará o auxílio necessário, no que tange às suas atribuições.</p><p>§4º O GT poderá convidar representantes de outros órgãos e entidades públicas ou privadas, bem como especialistas em assuntos afetos ao tema, considerados necessários ao cumprimento do disposto nesta Portaria.</p><p>Art. 3º O Grupo de Trabalho terá o prazo de 120 (cento e vinte) dias para adotar as medidas necessárias ao cumprimento da referida determinação.</p><p>Art. 4º O resultado do levantamento será enviado para conhecimento da Procuradoria-Geral da União, do Secretário Nacional de Portos e Transportes Aquaviários e do Diretor-Geral da ANTAQ.</p><p>Art. 5º Todos os processos administrativos que tratam da matéria devem ser levantados e reunidos em um único processo.</p><p>Art. 6º O Coordenador do Grupo de Trabalho poderá editar os atos necessários para a regulamentação administrativa dos trabalhos, inclusive no sentido de designar novos membros e substitutos.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VIVIANE ESSE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>