<xml><article id="10996109" name="Imp.25.09.19. Disp. e desig. Stu" idOficio="5515948" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/09/2019" artClass="00016:00050:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Campus Camboriú" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12049997">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Diretor-Geral Substituto do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2188/2019-PORT/REIT, de 19 de julho de 2019, resolve:</p><p>Nº 267 - Dispensar o servidor ANDRÉ LUIZ TORRECILLAS STURION, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula nº 2929224, da função gratificada de assessor do Centro de Formação de Treinadores e Instrutores de Cães-guia, código FG-03, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, para o qual fora designado pela Portaria nº 210/2019 - GAB/CAMB.</p><p>Art.2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogada a Portaria nº 210/2019 - GAB/CAMB.</p><p>O Diretor-Geral Substituto do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2188/2019-PORT/REIT, de 19 de julho de 2019, considerando o que consta no Parecer de Força Executória 041/2019, datado de 05/09/2019, resolve:</p><p>Nº 268 - Art. 1º Designar o servidor ANDRÉ LUIZ TORRECILLAS STURION, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula nº 2929224, para exercer a função gratificada de assessor do Centro de Formação de Treinadores e Instrutores de Cães-guia, código FG-05, extinto por força do Decreto 9.725 de 12/03/2019, do InstitutoFederal Catarinense - Campus Camboriú.</p><p>Art.2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO JOSÉ PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>