<xml><article id="11044550" name="Portarias de Aposentadorias mês " idOficio="5520546" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="30/09/2019" artClass="00024:00002:00016:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde na Bahia/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12058024">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 26 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 26 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NA BAHIA, no uso das atribuições conferidas pela Portaria/SAA/MS nº 1.804, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº 192 de 03.10.2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 1.136 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor ADROALDO DALTRO, matrícula SIAPE 0486040, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001513/2019-29)</p><p>Nº 1.137 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor ALAN KARDECK RODRIGUES, matrícula SIAPE 0487465, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001089/2019-12)</p><p>Nº 1.138 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor ALFREDO BATISTA ROCHA, matrícula SIAPE 0502457, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.002845/2019-21)</p><p>Nº 1.139 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora ANTONIA LUCIA DA SILVA ARAUJO, matrícula SIAPE 0475190, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar de Administração, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001910/2019-09)</p><p>Nº 1.140 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor ANTONIO CARLOS SENA SANTOS, matrícula SIAPE 0488242, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.002177/2019-31)</p><p>Nº 1.141 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor ANTONIO CARLOS SOUZA BARBOSA, matrícula SIAPE 0488038, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001152/2019-11)</p><p>Nº 1.142 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor ANTONIO ROSA MORAES, matrícula SIAPE 0487162, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001347/2019-61)</p><p>Nº 1.143 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor ANTONIO SANTOS BARRETO, matrícula SIAPE 0488827, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001841/2019-25)</p><p>Nº 1.144 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor CARLOS ALBERTO NASCIMENTO DA SILVA, matrícula SIAPE 0485857, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001196/2019-41)</p><p>Nº 1.145 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor CARLOS ROBERTO SANTOS CARNEIRO, matrícula SIAPE 0488482, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001844/2019-69)</p><p>Nº 1.146 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora CELIANE PERPETUA DOS SANTOS SOUZA, matrícula SIAPE 0476624, ocupante do cargo efetivo de Visitador Sanitário, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.002058/2019-89)</p><p>Nº 1.147 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora CELINA REIS SILVA XAVIER, matrícula SIAPE 0502117, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar de Laboratório, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.002553/2019-98)</p><p>Nº 1.148 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor CLAUDIO LIMA DO ROSARIO, matrícula SIAPE 0485371, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.008561/2018-67)</p><p>Nº 1.149 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora DEBORAH DOURADO LOPES, matrícula SIAPE 0536562, ocupante do cargo efetivo de Nutricionista, Classe 'S', Padrão III (NS), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.002388/2019-74)</p><p>Nº 1.150 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor DERNIVAL GOMES SANTANA, matrícula SIAPE 0486067, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001166/2019-34)</p><p>Nº 1.151 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor EDIVALDO HONORIO DA SILVA, matrícula SIAPE 0488434, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001164/2019-45)</p><p>Nº 1.152 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor EDSON RENATO NEVES CARDOSO, matrícula SIAPE 0488143, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001857/2019-38)</p><p>Nº 1.153 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor EDUARDO PEDRO DOS SANTOS, matrícula SIAPE 0502039, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001383/2019-24)</p><p>Nº 1.154 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor EDVALDO ALMEIDA SILVA, matrícula SIAPE 0501277, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.002813/2019-25)</p><p>Nº 1.155 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor EDVALDO PEREIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 0487542, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001581/2019-98)</p><p>Nº 1.156 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor EUVALDO DE ALMEIDA SILVA, matrícula SIAPE 0485894, ocupante do cargo efetivo de Motorista Oficial, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.000033/2019-41)</p><p>Nº 1.157 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor EVANDRO PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE 0487568, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001436/2019-15)</p><p>Nº 1.158 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor FRANCISCO LUIZ MACEDO DE MATOS, matrícula SIAPE 0488497, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005,VPNI art. 62-A da Lei 8.112/90, correspondente 1/5 de FG-2, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001079/2019-87)</p><p>Nº 1.159 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor FRANCISCO MACIEL DOS SANTOS, matrícula SIAPE 0532801, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.002667/2019-38)</p><p>Nº 1.160 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor GEORGETO EXPEDITO LOPES, matrícula SIAPE 0486786, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001648/2019-94)</p><p>Nº 1.161 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor GERALDO NETO ALMEIDA, matrícula SIAPE 0489259, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.002562/2019-89)</p><p>Nº 1.162 - I - Conceder aposentadoria por invalidez, ao servidor ITAMAR DE SANTANA GUIMARAES, matrícula SIAPE 1709257, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo, Classe 'B', Padrão V (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com base no Art. 40, § 1º, Inciso I, da CF/88, com redação dada pela EC-nº41/2003 e com fundamento estabelecido pela Emenda Constitucional nº70, de 29/03/2012, com proventos integrais. (Processo nº 25022.001227/2019-63)</p><p>Nº 1.163 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora IVANDETE FERREIRA OLIVEIRA, matrícula SIAPE 0476227, ocupante do cargo efetivo de Visitador Sanitário, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.004042/2019-19)</p><p>Nº 1.164 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor JAIR DA SILVA, matrícula SIAPE 0477321, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar de Saneamento, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.000938/2019-11)</p><p>Nº 1.165 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor JOAO SAMPAIO DOS SANTOS, matrícula SIAPE 0487193, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001154/2019-18)</p><p>Nº 1.166 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor JORGE DA SILVA, matrícula SIAPE 0487232, ocupante do cargo efetivo de Motorista Oficial, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001575/2019-31)</p><p>Nº 1.167 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor JORGE DE PINHO, matrícula SIAPE 0537190, ocupante do cargo efetivo de Artífice de Mecânica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.002563/2019-23)</p><p>Nº 1.168 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor JOSE ADAILDO CONCEICAO DA SILVA, matrícula SIAPE 0533766, ocupante do cargo efetivo de Agente de Portaria, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001759/2019-09)</p><p>Nº 1.169 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor JOSE ADAUTO SANTANA ASSIS, matrícula SIAPE 0488508, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001265/2019-16)</p><p>Nº 1.170 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor JOSE AMARO DE JESUS, matrícula SIAPE 0485409, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001487/2019-39)</p><p>Nº 1.171 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor JOSE AUGUSTO REIS, matrícula SIAPE 0485323, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.002349/2019-77)</p><p>Nº 1.172 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor JOSE DIAS, matrícula SIAPE 0485550, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001768/2019-91)</p><p>Nº 1.173 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor JOSE FRANCISCO MOREIRA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 0487228, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001674/2019-12)</p><p>Nº 1.174 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor JOSE GALVAO CERQUEIRA, matrícula SIAPE 0488426, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001348/2019-13)</p><p>Nº 1.175 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor JOSE LIMA ALMEIDA SANTOS, matrícula SIAPE 0487031, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001267/2019-13)</p><p>Nº 1.176 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor JOSE MODESTO DOS SANTOS, matrícula SIAPE 0487516, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001193/2019-15)</p><p>Nº 1.177 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor JOVALDO FRANCISCO DE LIMA, matrícula SIAPE 0488013, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001338/2019-70)</p><p>Nº 1.178 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora KATIA MARIA DE OLIVEIRA SILVA, matrícula SIAPE 0758653, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001262/2019-82)</p><p>Nº 1.179 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor LUCIANO DA CONCEICAO, matrícula SIAPE 0488787, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.002907/2019-02)</p><p>Nº 1.180 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora LUCIENE FERREIRA SENA, matrícula SIAPE 0283266, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar de Enfermagem, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001123/2019-59)</p><p>Nº 1.181 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor LUIZ ALVES DA SILVA, matrícula SIAPE 0487405, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.000418/2019-16)</p><p>Nº 1.182 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor LUIZ ANTONIO CAVALCANTE DANTAS, matrícula SIAPE 0487309, ocupante do cargo efetivo de Motorista Oficial, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001659/2019-74)</p><p>Nº 1.183 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora MAIZZA SOARES OLIVEIRA, matrícula SIAPE 0476484, ocupante do cargo efetivo de Atendente, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.000457/2019-13)</p><p>Nº 1.184 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor MANOEL ARAUJO DE ALMEIDA, matrícula SIAPE 0536433, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.003049/2019-13)</p><p>Nº 1.185 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor MANOEL DA SILVA GUEDES, matrícula SIAPE 0486469, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.002131/2019-12)</p><p>Nº 1.186 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor MANOEL MESSIAS FERREIRA NUNES, matrícula SIAPE 0488793, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.008976/2018-31)</p><p>Nº 1.188 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora MARGARIDA SINCLAIR MOREIRA DE CARVALHO, matrícula SIAPE 0537493, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.002227/2018-08)</p><p>Nº 1.189 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora MARIA AUXILIADORA DE CARVALHO SOUSA, matrícula SIAPE 0533447, ocupante do cargo efetivo de Odontólogo - 30 horas, Classe 'S', Padrão III (NS), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.002437/2019-79)</p><p>Nº 1.190 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora MARIA DO SOCORRO DA SILVA COSTA, matrícula SIAPE 0477262, ocupante do cargo efetivo de Visitador Sanitário, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.002298/2019-83)</p><p>Nº 1.191 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora MARIA ESTER BRITO DA SILVA, matrícula SIAPE 2102242, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.003546/2019-11)</p><p>Nº 1.192 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora MARIA GLEIDE CUNHA RODRIGUES, matrícula SIAPE 0536395, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar de Enfermagem, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.000793/2019-58)</p><p>Nº 1.193 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora MARIA HELENA DOS SANTOS MATOS, matrícula SIAPE 0533154, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.002135/2019-09)</p><p>Nº 1.194 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora MARIA HELENA NONATO, matrícula SIAPE 0536537, ocupante do cargo efetivo de Enfermeiro, Classe 'S', Padrão III (NS), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.002421/2019-66)</p><p>Nº 1.195 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor MARIO SILVA PEREIRA, matrícula SIAPE 0488290, ocupante do cargo efetivo de Laboratorista, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.002993/2019-45)</p><p>Nº 1.196 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora MARLI FLORENCIA DA CONCEICAO, matrícula SIAPE 0489277, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, VPNI art. 62-A da Lei 8.112/90, correspondente 3/5 de FG-3, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.000503/2019-76)</p><p>Nº 1.197 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor MIGUEL FERREIRA DE ARAUJO, matrícula SIAPE 0486219, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.000180/2019-11)</p><p>Nº 1.198 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor MILTON FERREIRA AMORIM, matrícula SIAPE 0488167, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.004023/2019-84)</p><p>Nº 1.199 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor MOISES JOSE DE SANTANA, matrícula SIAPE 0486571, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001272/2019-18)</p><p>Nº 1.200 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor PAULO COSTA FALCAO, matrícula SIAPE 0488420, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001335/2019-36)</p><p>Nº 1.201 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor PEDRO WALTER SIMOES BASTOS, matrícula SIAPE 0533821, ocupante do cargo efetivo de Agente de Portaria, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.000271/2019-56)</p><p>Nº 1.202 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor PEDRO XAVIER DOS SANTOS, matrícula SIAPE 0501589, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001237/2019-07)</p><p>Nº 1.203 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor RAIMUNDO CORREIA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 0487764, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001178/2019-69)</p><p>Nº 1.204 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor RAIMUNDO MACEDO SANTOS, matrícula SIAPE 0537464, ocupante do cargo efetivo de Agente de Vigilância, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.000054/2019-66)</p><p>Nº 1.205 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor RENATO MASCARENHAS DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 0486930, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.000959/2019-36)</p><p>Nº 1.206 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor SILVIO ROBERTO BISPO DE SANTANA, matrícula SIAPE 0488939, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.002474/2019-87)</p><p>Nº 1.207 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor VALDOMIRO DOMINGOS DA SILVA, matrícula SIAPE 0489189, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001023/2019-22)</p><p>Nº 1.208 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor VENILTON GOMES DE ALMEIDA, matrícula SIAPE 0488027, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001336/2019-81)</p><p>Nº 1.216 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor JULIO ALVES BISPO, matrícula SIAPE 0488015, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.008965/2018-51)</p><p>II - Declarar vago o cargo citado no item I.</p><p class="assina">ANA MARIA MORAES REBOUÇAS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>