<xml><article id="10923355" name="Port273-2019-MB" idOficio="5509235" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/09/2019" artClass="00011:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12038408">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 273/MB, DE 19 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 273/MB, DE 19 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VIII do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, a partir de 2020, por necessidade do serviço, ex officio, o Capitão de Mar e Guerra ALEXANDRE FONTOURA DE OLIVEIRA para exercer o cargo de Adido de Defesa, Naval, do Exército e Aeronáutico na Austrália e no Timor-Leste.</p><p>Art. 2º Nomear, a partir de 2020, por necessidade do serviço, ex officio, o SO-OR 06.3412.76 WILLIAM PEREIRA MENEZES para exercer a função de Auxiliar do Adido de Defesa, Naval, do Exército e Aeronáutico na Austrália e no Timor-Leste.</p><p>Art. 3º Exonerar, na data da ativação da Adidância de Defesa, Naval, do Exército e Aeronáutica na Austrália e no Timor-Leste, por necessidade de serviço, ex officio, os militares supramencionados, do cargo de Adido Naval na Indonésia e da função de Auxiliar do Adido Naval na Indonésia, respectivamente, conforme o Decreto n° 10.017, de 17 de setembro de 2019, que alterou o Decreto n° 5.294, de 1° de dezembro de 2004.</p><p>Art. 4º As missões supracitadas são enquadradas como permanentes, diplomáticas, com mudança de sede, com dependentes e com duração igual ou superior a dois anos, de acordo com a alínea a do inciso I e alínea a do inciso II do art. 3º e art. 4º da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>