<xml><article id="10621353" name="Portaria 1686, 1689, 1690, 1691," idOficio="5479457" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2019" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11986496">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 1.686, DE 29 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.686, DE 29 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS, no uso de suas atribuições regimentais em conformidade com o disposto na Lei nº 8.745/93, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 23125.018249/2019-89, de 01.07.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Formalizar a extinção, pelo término do prazo contratual, ocorrido em 07/08/2019, do Contrato nº 037/2018, de Professor Substituto, celebrado entre o servidor FILIPE DE OLIVEIRA GUIMARÃES, matrícula SIAPE 2063478, e Universidade Federal do Amapá.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na a de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.689, DE 29 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 90/2019 - COEG, de 26.08.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a partir de 01/09/2019, o servidor AMIRALDO DA SILVA GUEDES, matrícula SIAPE 1126740, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, da função de chefe da Divisão de Controle dos Recursos de Apoio ao Ensino - DCRAE, FG -02.</p><p>Art. 2º - Designar, a partir de 01/09/2019, o servidor MARCEL LOPES AMORAS, matrícula SIAPE 2126030, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para exercer a função de chefe da Divisão de Controle dos Recursos de Apoio ao Ensino - DCRAE, FG-02.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na a de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.690, DE 29 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 48/2019 - PROPLAN, de 14.08.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Designar, a contar de 14/08/2019, o servidor JOSÉ PERY DOS ANJOS LOBATO JÚNIOR, matrícula SIAPE 2023846, ocupante do cargo efetivo de Economista, para exercer a função de Chefe da Divisão de Custos Operacionais - DICOP, FG-02.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na a de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.691, DE 29 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Artigo 1º da Portaria nº 404/2009 - MEC e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 23125.023758/2019-23, de 26.08.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora SULAMIR PALMEIRA MONASSA DE ALMEIDA, matrícula SIAPE 2176122, Professor do Magistério Superior, para participar como palestrante no Seminário Internacional do Direito do Trabalho "Reforma Trabalhista e a Eficácia das Convenções da OIT" na Faculdade de Direito da Universidade de Lisboa - Portugal, nos dias 25, 26 e 27 de Setembro de 2019.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na a de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.695, DE 2 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o disposto no inciso XIII, do Art. 17, do Regimento Geral da UNIFAP, combinado com o inciso II, do Art. 9, da Lei nº 8.112/90 e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 175/2019 - DIRG/CAMPUS BI, de 30 de Agosto de 2019, Protocolo nº 23125.024323/2019-04. resolve:</p><p>Art. 1º - Tornar sem efeito a Portaria nº 1576/2019, publicada no Diário Oficial da União nº 157, Seção 2, Página 36, em 15/08/2019, que dispensou, a contar 01/08/2019, a servidora ROSA MARIA VILHENA FARIAS, Matrícula SIAPE nº 3072798, ocupante do cargo efetivo de Técnica em Assuntos Educacionais, da função gratificada de Coordenadora do Curso de Direito, FUC-01, do Campus Binacional do Oiapoque, desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Permanece a vigência da portaria nº 2308/2018.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na a de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>