<xml><article id="11050573" name="APOSENTADORIA 2019 - ROOSEVELT P" idOficio="5521424" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12059515">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDÊNCIA REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019, face termos da Portaria/SRF nº 1.671, de 16.06.2005, publicada no Diário Oficial da União de 20.06.2005, resolve:</p><p>N.º 4.000 - Aposentar voluntariamente o servidor ROOSEVELT PINTO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 912970 SIAPECAD nº 846304, ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3ª da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102710/2019-73).</p><p>Nº 4.005 - Aposentar voluntariamente o servidor JURACELMO DOS SANTOS SALDANHA, matrícula SIAPE nº 1343460 SIAPECAD nº 718595, ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 6º, Incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003 e Art. 7º da mesma Emenda c/c Art. 2º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 10768.102712/2019-62).</p><p>A SUPERINTENDÊNCIA REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019, resolve:</p><p>Nº 4.010 - Aposentar voluntariamente a servidora MARIA DAS GRAÇAS DA SILVA RUFINO CARVALHO, matrícula SIAPE nº 912201 SIAPECAD nº 845637, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3ª da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102664/2019-11).</p><p>Nº 4.022 - Aposentar voluntariamente o servidor CELIO AUGUSTO RIOS, matrícula SIAPE nº 914282 SIAPECAD nº 847411, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3ª da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005, com as vantagens do Art. 3º da Lei nº 8911/94 (Processo 10768.102714/2019-51).</p><p>Nº 4.025 - Aposentar voluntariamente a servidora MARCIA FERREIRA MAIA, matrícula SIAPE nº 107743 SIAPECAD nº 17792, ocupante do cargo de Datilógrafo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3ª da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102713/2019-15).</p><p>Nº 4.029 - Aposentar voluntariamente o servidor ADENILSON JOVENCIO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 106538 SIAPECAD nº 15287, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3ª da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102711/2019-18).</p><p>Nº 4.031 - Aposentar voluntariamente a servidora MARIA MONSERRAT OZORES PIMENTA, matrícula SIAPE nº 756552 SIAPECAD nº 59164, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3ª da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005, com as vantagens do Art. 3º da Lei nº 8911/94. (Processo 10768.102765/2019-83).</p><p>Nº 4.036 - Aposentar voluntariamente a servidora SUELI SABINO, matrícula SIAPE nº 652765 SIAPECAD nº 60563, ocupante do cargo de Datilógrafo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3ª da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102483/2019-86).</p><p>Nº 4.039 - Aposentar voluntariamente a servidora LAURA MARIA COZENDEY ARAUJO, matrícula SIAPE nº 106394 SIAPECAD nº 15945, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3ª da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005, com as vantagens do Art. 3º da Lei nº 8911/94 (Processo 19726.111411/2019-91).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>