<xml><article id="10654914" name="Matéria do dia 04.09.2019" idOficio="5482650" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/09/2019" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11992163">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAIBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 899 - I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, NATHÁLIA COSTA GONZAGA SARAIVA, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DI, Nível 1, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, na Escola Técnica de Saúde do Centro de Ciências da Saúde, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 110, de 14/11/2018, publicado no DOU de 16/11/2018, cujo resultado foi homologado pelo Edital CCS nº. 1, de 30/05/2019, publicado no DOU de 31/05/2019, código de vaga nº 0258397, autorizado pelo Decreto nº. 8.260 de 29/05/2014, publicado no DOU de 30/05/2014 e em conformidade com o Art. 2º, Inciso III, alínea gah da Portaria nº 1.427, de 06/08/2019, publicada no DOU nº 151, de 07/08/2019, Seção 1, página 38 (Processo nº: 23074.035451/2019-18).</p><p>Nº 901 - I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, GIOVANNA KARINNY PEREIRA CRUZ, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DI, Nível 1, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, na Escola Técnica de Saúde do Centro de Ciências da Saúde, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 110, de 14/11/2018, publicado no DOU de 16/11/2018, cujo resultado foi homologado pelo Edital CCS nº. 1, de 30/05/2019, publicado no DOU de 31/05/2019, código de vaga nº 0257869, autorizado pelo Decreto nº. 8.260 de 29/05/2014, publicado no DOU de 30/05/2014 e em conformidade com o Art. 2º, Inciso III, alínea gah da Portaria nº 1.427, de 06/08/2019, publicada no DOU nº 151, de 07/08/2019, Seção 1, página 38 (Processo nº: 23074.035507/2019-34).</p><p>Nº 903 - I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, ANNE KAROLINE CÂNDIDO ARAÚJO, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DI, Nível 1, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, na Escola Técnica de Saúde do Centro de Ciências da Saúde, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 110, de 14/11/2018, publicado no DOU de 16/11/2018, cujo resultado foi homologado pelo Edital CCS nº. 1, de 30/05/2019, publicado no DOU de 31/05/2019, código de vaga nº 0698191, autorizado pelo Decreto nº. 8.260 de 29/05/2014, publicado no DOU de 30/05/2014 e em conformidade com o Art. 2º, Inciso III, alínea gah da Portaria nº 1.427, de 06/08/2019, publicada no DOU nº 151, de 07/08/2019, Seção 1, página 38 (Processo nº: 23074.035495/2019-48).</p><p>II - A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados a partir da data da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 959, DE 26 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAIBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, ISABEL CRISTINA VASCONCELOS DE OLIVEIRA, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Psicologia do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 62, de 04/07/2017, publicado no DOU de 06/07/2017, retificado pelo Edital nº 62, de 01/08/2017, publicado no DOU de 02/08/2017, e o resultado homologado pelo Edital CCHLA nº. 8, de 13/10/2017, publicado no DOU em 19/10/2017 e prorrogado pelo Edital nº 95, de 03/09/2018, publicado no DOU de 05/09/2018, código de vaga nº. 0707535, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011 e em conformidade com o Art. 2º, Inciso III, alínea gah da Portaria nº 1.427, de 06/08/2019, publicada no DOU nº 151, de 07/08/2019, Seção 1, página 38 (Processo nº: 23074.025282/2019-16).</p><p>II - A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados a partir da data da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAIBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.006 - I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, GILBERTO MAGALHÃES DA SILVA FILHO, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Finanças e Contabilidade do Centro de Ciências Sociais Aplicadas, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 98, de 17/09/2018, publicado no DOU de 18/09/2018, cujo resultado foi homologado pelo Edital CCSA nº. 4, de 17/06/2019, publicado no DOU em 18/06/2019, código de vaga nº. 0273752, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011 (Processo nº: 23074.039165/2019-21).</p><p>Nº 1.008 - I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, AURELIANA BARBOZA DA SILVA, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de 20 horas semanais, no Departamento de Obstetrícia e Ginecologia do Centro de Ciências Médicas, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital Reitor nº. 99, de 03/10/2017, publicado no DOU em 05/10/2017, retificado no DOU nº 196, de 11/10/2017, Seção 3, página 102 e no DOU nº 199, de 17/10/2017, Seção 3, página 53, cujo resultado foi homologado pelo Edital CCM nº. 6, de 04/07/2018, publicado no DOU em 05/07/2018, prorrogado pelo Edital nº 49, de 03/06/2019, publicado no DOU de 04/06/2019, código de vaga nº. 0699625, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011 e em conformidade com o Art. 2º, Inciso III, alínea gah da Portaria nº 1.427, de 06/08/2019, publicada no DOU nº 151, de 07/08/2019, Seção 1, página 38 (Processo nº: 23074.045085/2019-13).</p><p>II - A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados a partir da data da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 981, DE 28 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAIBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, LUCIANO ELIAS DA CRUZ PEREZ, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Odontologia Restauradora do Centro de Ciências da Saúde, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 62, de 04/07/2017, publicado no DOU de 06/07/2017, cujo resultado foi homologado pelo Edital nº. 1, de 05/03/2017, publicado no DOU em 06/03/2018, republicado pelo Edital CCS nº 1, de 05/03/2018, no DOU nº 117, de 20/06/2018, seção 3, página 70, e prorrogado pelo Edital Reitor nº 39, de 14/05/2019, publicado no DOU de 16/05/2019, código de vaga nº. 0260686, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011 e em conformidade com o Art. 2º, Inciso III, alínea gah da Portaria nº 1.427, de 06/08/2019, publicada no DOU nº 151, de 07/08/2019, Seção 1, página 38 (Processo nº: 23074.037487/2019-36).</p><p>II - A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados a partir da data da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>