<xml><article id="10812787" name="Port404_2019" idOficio="5498419" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/09/2019" artClass="00021:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12019378">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 404, DE 12 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 404, DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORIA DA AGÊNCIA NACIONAL DO PETRÓLEO, GÁS NATURAL e BIOCOMBUSTÍVEIS, no uso de suas atribuições que lhe confere o inciso V do art. 9º do Decreto nº 2.455, de 14 de janeiro de 1998, para executar atos de gestão de recursos orçamentários, financeiros e de administração e a Portaria ANP nº 69, de 06 de abril de 2011, que aprovou o Regimento Interno da ANP, que em consonância com os incisos VI e IX do art. 11 dispõe sobre a designação de ordenadores de despesas, delegação dos atos de gestão administrativa, quando necessário e as deliberações tomadas na 992ª Reunião de Diretoria, realizada em 12 de setembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência a JOSÉ CESÁRIO CECCHI, AURÉLIO CESAR NOGUEIRA AMARAL, FELIPE KURY e DIRCEU CARDOSO AMORELLI JUNIOR para ordenação de despesas de forma isolada e/ou solidária e autorização de ordens bancárias internas e externas.</p><p>Art. 2º Subdelegar competência na condição de ordenadores de despesa substitutos a OSWALDO GONÇALVES NETO e FÁBIO LACERDA DE OLIVEIRA e como agentes corresponsáveis e solidários na assinatura de empenho e autorização de ordens bancárias internas e externas os servidores ANDREA DOMINGUES CORDEIRO e VINÍCIUS BARROS DA COSTA no ESCRITÓRIO SEDE NO DISTRITO FEDERAL.</p><p>Art. 3º Subdelegar competência na condição de ordenadores de despesa substitutos a ALEXANDRE FURTADO DE AZEVEDO, FELICÍSSIMO CARDOSO NETO, WILSON DE MELO, NORIAKI MANABE, MILENA OSÓRIO DA SILVA e THIAGO DA SILVA TELLES CONSTANTINO e como agentes corresponsáveis e solidários para assinatura de empenho, autorização de ordens bancárias internas e externas e contratos de operações de câmbio, aditivos e averbações junto ao Banco do Brasil, os servidores: JOSÉ FERNANDO GONÇALVES, SÉRGIO TEIXEIRA GONDIM, CLÁUDIO PACHECO PEREIRA E TELHMA MOTA ROLIM no ESCRITÓRIO CENTRAL NO RIO DE JANEIRO.</p><p>Art. 4º De acordo com o art. 42 do Decreto nº 93.872/86, o pagamento da despesa só poderá ser efetuado quando ordenado após sua regular liquidação.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogada a Portaria ANP nº 503, de 21 de dezembro de 2017.</p><p class="assina">DÉCIO FABRICIO ODDONE DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>