<xml><article id="10808438" name="PORTARIA CIVIL NELMA" idOficio="5497944" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/09/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12018501">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.750 - Conceder pensão a NELMA DA CUNHA MAGALHÃES, CPF: 097.139.077-01, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado JOSÉ MÁRCIO DE SOUZA MAGALHÃES, Matrícula SIAPE Nº 138514, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de ARQUIVISTA, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei 13.324/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito 26.07.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. SEI nº 10768.102204/2019-84).</p><p>Nº 1.850 - Conceder pensão Judicial a MARIA APARECIDA DA SILVA, CPF: 530.066.667-04, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de companheira, da ex-servidora aposentada GILDA LOPEZ GUERREIRO, Matrícula SIAPE Nº 122204, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP. 765/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito 04.02.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso III; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. Processo Judicial nº 5049105-22.2019.4.02.5151 da 21ª Vara Federal do RJ. (Proc. SEI nº 10768.101139/2019-70).</p><p>Nº 1.904 - Conceder pensão a NEWTON FONSECA MARTINS LEMOS, CPF: 026.896.697-49, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de Viúvo, da ex-servidora aposentada MARIA TERESINHA DE MELO LEMOS, Matrícula SIAPE Nº 121420, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP 765/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito 04.06.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. SEI nº 10768.101657/2019-93).</p><p>Nº 1.937 - Conceder pensão a EDNA DOS SANTOS ALEIXO, CPF: 388.605.627-91, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de Viúva, do ex-servidor aposentado JAYR ALEIXO DOS SANTOS, Matrícula SIAPE Nº 113925, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Agente de Portaria, Classe Especial, Padrão I, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei 13.324, com efeitos financeiros a partir do óbito 11.06.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. SEI nº 10768.101620/2019-65).</p><p>Nº 1.966 - Conceder pensão Judicial a LIA BRANCO CARDOSO, CPF: 316.316.657-15, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de filha solteira, do ex-servidor aposentado EMIR STYLITA CARDOSO, falecido em 23.02.1983, Matrícula SIAPE Nº 952163, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de AUDITOR FISCAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei 3373/58 combinada com 6782/80, com efeitos financeiros a partir de 08.08.2019. Processo Judicial nº 0040821-57.2012.4.02.5101 da 19º Vara Federal do RJ. (Proc. SEI nº 15604.001951/2012-16).</p><p>Nº 2.000 - Conceder pensão a NEYDE MOURA GOES, CPF: 242.400.957-00, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de Viúva, do ex-servidor aposentado JOSÉ RAPHAEL DE ALMEIDA, Matrícula SIAPE Nº 632344, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de MOTORISTA OFICIAL, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei 13.324/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito em 10.08.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 70/2012. (Proc. SEI nº 10768.102439/2019-76 ).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>