<xml><article id="10672637" name="DsR0409-19" idOficio="5484595" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="05/09/2019" artClass="00016:00147:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11995375">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despachos de 4 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Despachos de 4 de setembro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC, de 23 de abril de 2009, AUTORIZA o afastamento do País dos seguintes servidores:</p><p>AMANDA RIBEIRO DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Psicologia/CECH desta IFES, no período de 16/10/2019 a 26/10/2019, para participar e apresentar trabalho no 50thAnnual Meeting of the Society for Neuroscience, em Chicago, Estados Unidos, com ônus limitado (Processo n° 23112.002633/2019-17).</p><p>CLAUDIA MARIA ASTORINO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Geografia, Turismo e Humanidades/CCHB desta IFES, no período de 23/09/2019 a 02/10/2019, para participar e apresentar trabalho no III International West Asia Congress of Tourism Research, em Van, Turquia, com ônus limitado (Processo n° 23112.002603/2019-01).</p><p>CARLOS HENRIQUE SCURACCHIO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Engenharia de Materiais/CCET desta IFES, no período de 21/09/2019 a 02/10/2019, para participar do PMG Study Tour, em Austin, Boston, Houston e Pittsburgh, Estados Unidos, com ônus CAPES e Comissão Fulbright (Processo n° 23112.002525/2019-36).</p><p>DÉBORA DE HOLLANDA SOUZA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Psicologia/CECH desta IFES, pelo período de 12/10/2019 a 20/10/2019, para participar e apresentar trabalho no Encontro Bienal da Cognitive Development Society e visita ao laboratório de pesquisa da University of Louisville, em Louisville, Estados Unidos, com ônus limitado (Processo n° 23112.002637/2019-97).</p><p>ISABELA APARECIDA DE OLIVEIRA LUSSI, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Terapia Ocupacional/CCBS desta IFES, no período de 11/10/2019 a 21/10/2019, para participar e apresentar trabalho no XV Seminário Internacional PROCOAS, em Valparaíso e realizar visita técnica junto à Universidad Andrés Bello, em Viña del Mar, Chile, com ônus limitado (Processo n° 23112.002586/2019-01).</p><p>LARA FERREIRA DOS SANTOS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Psicologia/CECH desta IFES, no período de 11/10/2019 a 17/10/2019, para participar e apresentar trabalho no 12º FLA - Fórum de Línguas da ANEP - Administração Nacional de Educação Pública e realizar visita técnica à Universidad de La Republica, em Montevidéo e Escolas Bilíngues em Salto, em Salto, Uruguai, com ônus FAPESP (Processo n° 23112.002635/2019-06).</p><p>VANESSA REGINA DE OLIVEIRA MARTINS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Psicologia/CECH desta IFES, no período de 11/10/2019 a 17/10/2019, para participar e apresentar trabalho no 12º FLA - Fórum de Línguas da ANEP - Administração Nacional de Educação Pública e realizar visita técnica à Universidad de La Republica, em Montevidéo e Escolas Bilíngues em Salto, em Salto, Uruguai, com ônus FAPESP (Processo n° 23112.002634/2019-53).</p><p class="assina">Wanda Aparecida Machado Hoffmann</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>