<xml><article id="10602016" name="DOU2-PRR1-1-PT-140-UNI-PRR1ª-000" idOficio="5477619" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00039:00007:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 1ª  Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="115" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=115" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11983378">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 140, DE 30 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 140, DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A PROCURADORA-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 1ª REGIÃO, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria PGR nº 1.036, de 27 de setembro de 2017, e pelo inciso VI do artigo 33 do Regimento Interno Administrativo do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria PGR nº 382, de 05 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto no artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e o que consta da Portaria PGR/MPU nº 287, de 12 de junho de 2007, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor Luccas Gil Silva Maciel Martins, matrícula MPF nº 28966, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, da função de confiança de Secretário, Nível II, FC-2, de Gabinete de Procurador Regional da República - GABPRR14.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor Taidson Geraldo dos Santos, matrícula MPF nº 28518, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Apoio Técnico-Administrativo/Tecnologia da Informação e Comunicação, da função de confiança de Secretário, Nível I, FC-1, da Chefia de Gabinete da PRR 1ª Região - CG/PRR1.</p><p>Art. 3º Designar o servidor Thalisson Sousa Trajano, matrícula MPF nº 29274, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança de Secretário, Nível II, FC-2, do Gabinete da Procuradora Regional da República Eliana Peres Torelly de Carvalho - GABPRR14.</p><p>Art. 4º Designar o servidor Luccas Gil Silva Maciel Martins, matrícula MPF nº 28966, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança de Secretário, Nível I, FC-1, da Chefia de Gabinete da PRR 1ª Região - CG/PRR1.</p><p>Art. 5º Designar o servidor Taidson Geraldo dos Santos, matrícula MPF nº 28518, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Apoio Técnico-Administrativo/Tecnologia da Informação e Comunicação, para a função de confiança de Assistente, Nível I, FC-1, do Setor de Apoio de Plenário da PRR 1ª Região - SAPLEN/PRR1.</p><p>Art. 6º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VALQUÍRIA OLIVEIRA QUIXADÁ NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>