<xml><article id="10872029" name="Portarias de 17.09" idOficio="5504185" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12029117">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 602 de 13 de junho de 2019, publicada no DOU n.º 114, de 14 de junho de 2019, seção 2, página 47 e pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD, e nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 1.009 - Art. 1º Reconduzir até 28 de fevereiro de 2021, o mandato do servidor ARQUIMEDES GASPAROTTO JUNIOR, Matrícula/SIAPE n.º 2105861, Professor Adjunto, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), do Programa de Pós-Graduação - Mestrado Acadêmico em Ciências da Saúde/FCS.</p><p>Art.2º Convalidar os atos praticados pelo Coordenador do Programa desde o dia 1º de março de 2019.</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 602 de 13 de junho de 2019, publicada no DOU n.º 114, de 14 de junho de 2019, seção 2, página 47 e pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD, resolve:</p><p>Nº 1.012 - Declarar vacância, nos termos do inciso VIII do art. 33 da Lei 8.112/90, do cargo de provimento efetivo de Professora do Magistério Superior de SARA SANTOS BERNARDES, Matrícula/SIAPE n.º 2263510, integrante do quadro de pessoal desta Universidade, lotada na Faculdade de Ciências da Saúde - FCS, em virtude de posse em outro cargo inacumulável a partir de 16 de setembro de 2019.</p><p class="assina">Luciano Oliveira Geisnhoff</p><p class="cargo">Reitor</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>