<xml><article id="10974509" name="Portaria nº 088-Reversão-20 SET " idOficio="5513856" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2019" artClass="00011:00044:00029:06903:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12046274">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 88-DCEM, de 20 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 88-DCEM, de 20 de setembro de 2019</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>Reverter</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. Por ter sido dispensado do Ministério da Defesa (MD) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o Cel Art (0203910740) GLEITON FARIAS DE SOUZA, a contar de 13 de fevereiro de 2019;</p><p>2) o Ten Cel QCO (0311198436) AIRTON PEDRO BUTZKE, a contar de 11 de janeiro de 2019;</p><p>3) a Ten Cel QCO (0623674546) MARILDA DOS ANJOS CARVALHO, a contar de 21 de janeiro de 2019;</p><p>4) o Maj Com (1240042646) PAULO CEZAR FERREIRA DE SOUZA JÚNIOR, a contar de 11 de janeiro de 2019; e</p><p>5) o Cap QAO (0184232130) ELENILSON DE SOUZA, a contar de 28 de fevereiro de 2019.</p><p>b. Por ter sido dispensado do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o Maj QEM (0113986244) LEONARDO MUSSEL BRACÁGLIA, a contar de 13 de setembro de 2019;</p><p>2) o Maj Inf (0111402541) DANILO FRANÇA DE OLIVEIRA, a contar de 24 de dezembro de 2018; e</p><p>3) o 1º Ten QAO (0419786348) EMERSON JOEL DE SOUZA COSTA, a contar de 19 de setembro de 2018.</p><p>c. Por ter sido dispensado do Gabinete de Intervenção Federal (GIFRJ) e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a contar de 30 de maio de 2019:</p><p>1) o Maj QCO (0521639047) HILTON ERIKSON WESTPHAL; e</p><p>2) o Cap Int (0113681845) CARLOS GUILHERME DA SILVA JÚNIOR.</p><p>d. Por término de Licença para Tratar de Interesse Particular (LTIP) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso III do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Int (0100671650) IGOR PASSOS LIMA PACHECO, a contar de 11 de setembro de 2019.</p><p>2. Praças</p><p>a. Por ter sido dispensado do Hospital das Forças Armadas (HFA) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o S Ten Int (0623388444) ALEXANDRE DO NASCIMENTO BARROS, a contar de 14 de novembro de 2018;</p><p>2) o S Ten Inf (1126550043) LUIZ HENRIQUE CESARIO, a contar de 31 de dezembro de 2018; e</p><p>3) o S Ten Com (0521277749) GILDO BOCHNIA, a contar de 30 de abril de 2019.</p><p>b. Por ter sido dispensado do Ministério da Defesa (MD) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Cav (0318512449) ELIAS KROTH, a contar de 31 de dezembro de 2018.</p><p class="assina">Cel. PAULO CHAMUM AGUIAR</p><p class="cargo">Respondendo pelo Expediente</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>