<xml><article id="10640657" name="Portaria 03 de setembro - modelo" idOficio="5481332" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2019" artClass="00016:00048:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11989292">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, nomeado pelo Decreto de 25/04/2018, publicado no DOU de 26/04/2018, Seção 2, página 01, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112, de 11/12/1990, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.593 - Dispensar, a pedido, o servidor EDSON CARLOS ARAÚJO MEDRADO, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1529378, da função de Chefe do Núcleo de Execução Orçamentária e Financeira, Código FG-02, Campus Senhor do Bonfim.</p><p>Nº 1.594 - Dispensar, a pedido, o servidor TIAGO ROBERTO VILELA GRISI, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1673713, da função de Chefe do Núcleo de Contratos, Código FG-02, Campus Senhor do Bonfim.</p><p>Nº 1.595 - Designar o servidor TIAGO ROBERTO VILELA GRISI, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1673713, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Execução Orçamentária e Financeira, Código FG-02, Campus Senhor do Bonfim.</p><p>Nº 1.596 - Designar a servidora MIRIAM BATISTA DA SILVA, Administradora, Matrícula SIAPE nº 1529495, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Contratos, Código FG-02, Campus Senhor do Bonfim.</p><p class="assina">AECIO JOSE ARAUJO PASSOS DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>