<xml><article id="10933264" name="trt234599" idOficio="5510088" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="23/09/2019" artClass="00043:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 23ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12039636">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO nº 75, de 19 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO nº 75, de 19 de setembro de 2019</p><p>A DESEMBARGADORA DO TRABALHO ELINEY BEZERRA VELOSO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO, no uso de suas atribuições contidas no Regimento Interno, Considerando as razões expendidas na Resolução Administrativa n. 47/2019 - MA TRT DG GP n. 004/2019 - PROAD n. 673/2019, documento 63, resolve:</p><p>Retificar o Ato TRT/DG/GP - 020/2019, que concedeu aposentadoria voluntária ao servidor HAROLDO RODRIGUES DE REZENDE, no tocante ao Adicional de Tempo de Serviço na fração de, para onde se lê 7% do vencimento do cargo efetivo, leia-se 15% do vencimento do cargo efetivo, ficando consolidado nos seguintes termos:</p><p>I - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor HAROLDO RODRIGUES DE REZENDE, com proventos integrais no cargo de Analista Judiciário, Área Administrativa, classe "C", padrão "13", com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional n. 47/2005, garantida a paridade de proventos, na forma do parágrafo único do art. 3º da EC n. 47/2005 c/c art. 7º da EC n. 41/2003, devendo compor os proventos de aposentadoria as seguintes parcelas: a) vencimento do cargo efetivo, classe "C", padrão 13; b) Gratificação Judiciária - GAJ; c) Gratificação Adicional por Tempo de Serviço na fração de 15% do vencimento do cargo efetivo; d) Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI à razão de 3/5 de FC-03 e e) Adicional de Qualificação no percentual de 7,5%, incidente sobre o vencimento do cargo efetivo.</p><p>II - Este Ato produzirá efeitos a partir de sua publicação.</p><p class="assina">ELINEY BEZERRA VELOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>