<xml><article id="10960529" name="DsR2309-19" idOficio="5512864" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="24/09/2019" artClass="00016:00147:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12044719">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despachos de 23 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Despachos de 23 de setembro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC, de 23 de abril de 2009, AUTORIZA o afastamento do País dos seguintes servidores:</p><p>APARECIDA MARIA CATAI, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Fisioterapia/CCBS desta IFES, no período de 26/09/2019 a 03/10/2019, para participar do European Respiratory Society (ERS) International Congress 2019, em Madri, Espanha, com ônus CNPq (Processo n° 23112.002682/2019-41).</p><p>FABIANA DE SOUZA ORLANDI, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Gerontologia/CCBS desta IFES, no período de 12/10/2019 a 20/10/2019, para participar no VIII Congreso Latinoamericano y del Caribe (COMLAT 2019) e VIII Congreso Uruguayo de Gerontología y Geriatría e realizar visita técnica junto à Universidade Católica do Uruguai, em Montevidéu, Uruguai, com ônus limitado (Processo n° 23112.002803/2019-55).</p><p>FRANCISCO GIL COURY, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Engenharia de Materiais/CCET desta IFES, no período de 30/09/2019 a 04/10/2019, para participar e apresentar trabalho no 15thInteramerican Microscopy Congress - CIASEM 2019, em Buenos Aires, Argentina, com ônus FAI/UFSCar (Processo n° 23112.002836/2019-03).</p><p>GUILHERME ZEPON, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Engenharia de Materiais/CCET desta IFES, no período de 30/09/2019 a 05/10/2019, para participar e apresentar trabalho no 15thInteramerican Microscopy Congress - CIASEM 2019, em Buenos Aires, Argentina, com ônus FAI/UFSCar (Processo n° 23112.002835/2019-51).</p><p>RENATO NALLIN MONTAGNOLLI, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Ciências da Natureza, Matemática e Educação/CCA desta IFES, no período de 01/11/2019 a 10/11/2019, para participar e apresentar trabalho no PTIM 2019 3rdInternational Caparica Conference on Pollutant Toxic Ions and Molecules, em Caparica, Portugal, com ônus limitado (Processo n° 23112.002650/2019-46).</p><p>RICARDO AUGUSTO GORNE VIANI, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Biotecnologia e Produção Vegetal e Animal/CCA desta IFES, no período de 22/09/2019 a 01/10/2019, para participar e apresentar trabalho no 8thWorld Conference on Ecological Restoration, em Cidade do Cabo, África do Sul, com ônus limitado (Processo n° 23112.002384/2019-51).</p><p>VANIA APARECIDA GURIAN VAROTO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Gerontologia/CCBS desta IFES, no período de 09/11/2019 a 18/11/2019, para participar de reunião técnica e de pesquisa na Age.Comm - Unidade de Investigação Interdisciplinar - Comunidades Envelhecidas Funcionais, no Instituto Politécnico Castelo Branco e para participar e apresentar trabalho no 1º Congresso Internacional em Comunidades Envelhecidas - Desafios para o Desenvolvimento, em Castelo Branco, Portugal, com ônus FAPESP (Processo n° 23112.002735/2019-24).</p><p class="assina">Wanda Aparecida Machado Hoffmann</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>