<xml><article id="10622412" name="Port391_2019" idOficio="5479469" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2019" artClass="00021:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11986628">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 391, DE 2 DE SETEMBRO de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 391, DE 2 DE SETEMBRO de 2019</p><p>O CHEFE DE GABINETE DA AGÊNCIA NACIONAL DO PETRÓLEO, GÁS NATURAL E BIOCOMBUSTÍVEIS, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria ANP nº 109, de 16 de março de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 8 de agosto de 2019, a servidora PATRICIA PORTELA DE MEDEIROS BRUNALE, CPF nº ***.579.671-**, do encargo de substituta do Coordenador de Planejamento, Execução e Resultado da Fiscalização do Abastecimento, do Núcleo Regional de Fiscalização do Abastecimento da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis em Brasília, código CCT - IV, designada pela Portaria nº 63, de 12 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 13 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 2º Designar o servidor THIAGO ROCHA LADEIRA, CPF nº ***.275.691-**, para substituir o Coordenador de Planejamento, Execução e Resultado da Fiscalização do Abastecimento, do Núcleo Regional de Fiscalização do Abastecimento da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis em Brasília, código CCT - IV, em seus afastamentos e impedimentos legais e regulamentares, com vigência a partir de 8 de agosto de 2019. (Processo SEI nº 48610.216011/2019-76)</p><p class="assina">ALEXANDRE DE SOUZA GROSSI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>