<xml><article id="10998891" name="DOU2-SP-1-PT-515-UNI-PR-SP-00104" idOficio="5516436" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/09/2019" artClass="00039:00007:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12050610">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 515, DE 25 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 515, DE 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições previstas no inciso II, artigo 50 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e no Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria n.º SG/MPF n.º 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>1. Exonerar o servidor RAFAEL BORGO DE GODOY, Matrícula nº 25861, ocupante do cargo de Analista do MPU/Perícia/Engenharia Elétrica, da chefia da Divisão de Engenharia e Arquitetura, CC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>2. Nomear a servidora DENISE KRAUTER FERREIRA DA COSTA, Matrícula nº 27509, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, para a chefia da Divisão de Engenharia e Arquitetura, CC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>3. Exonerar a servidora DENISE KRAUTER FERREIRA DA COSTA, Matrícula nº 27509, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, do encargo de substituta eventual da Divisão de Engenharia e Arquitetura, CC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>4. Nomear a servidora ERICA KLOS ALVES, Matrícula nº 29237, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, para o encargo de substituta eventual da Divisão de Engenharia e Arquitetura, CC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>THIAGO LACERDA NOBRE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>