<xml><article id="10907780" name="Port.1426" idOficio="5507260" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/09/2019" artClass="00011:00044:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12034799">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.426, DE 11 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.426, DE 11 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DO EXÉRCITO, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010; o disposto no art. 20, inciso VI, alínea d), da Estrutura Regimental do Comando do Exército, aprovada com o Decreto nº 5.751, de 12 de abril de 2006; de acordo com o art. 3º, § 1º, alínea b), inciso III, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, com a redação dada pelo art. 5º, da Lei nº 9.442, de 14 de março de 1997; a autorização contida no art. 9º, da Portaria Normativa nº 2/MD, de 10 de janeiro de 2017; e o publicado no art. 7º, da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>1 - Exonerar, ex officio, o General de Divisão da Reserva Remunerada (020441812-3) JOSÉ CAIXETA RIBEIRO, do Estado-Maior do Exército, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo, a partir de 1º de outubro de 2019, de acordo com a alínea a) do inciso II, do art. 11, da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017.</p><p>2 - Nomear, por proposta do Chefe do Estado-Maior do Exército, o General de Divisão da Reserva Remunerada (020441812-3) JOSÉ CAIXETA RIBEIRO, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Gestão do Portfólio Estratégico do Exército Brasileiro, no Estado-Maior do Exército (BRASÍLIA-DF), pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de outubro de 2019.</p><p class="assina">Gen Ex EDSON LEAL PUJOL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>