<xml><article id="10635787" name="Portaria 5304, 5369, 5497 e 5498" idOficio="5480505" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2019" artClass="00016:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11988161">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.304, DE 26 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.304, DE 26 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 5.287 de 23 de agosto de 2019; e,</p><p>Considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.080935/2019-72, resolve:</p><p>Designar o servidor Ariel Soares Teles, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Araioses, para desempenhar a função de Chefe do Departamento de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação (Código FG-01) do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.369, DE 28 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 5.287 de 23 de agosto de 2019; e,</p><p>considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.077736/2019-87, resolve:</p><p>Retificar a Portaria de nº 4.634 de 05.08.2019, publicada no DOU do dia 08.08.2019, Seção 02, página 23, que trata da vacância em nome da servidora Renata Alves da Silva, Campus Pinheiro, onde se lê: por posse em outro cargo inacumulável, leia-se: por falecimento.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.497, DE 2 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 02 de setembro de 2016, publicado no DOU de 05 de setembro de 2016, no uso de suas atribuições legais; e,</p><p>considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.084023/2019-70, resolve:</p><p>Retificar a Portaria de nº 5.384 de 29.08.2019, publicada no DOU do dia 02.09.2019, Seção 02, página 58, que trata da exoneração por desistência de Estágio Probatório em nome da servidora Jakelyne Viana Coelho, Campus São Raimundo das Mangabeiras, onde se lê: Jakelyne Coelho Viana, leia-se: Jakelyne Viana Coelho.</p><p class="assina">Francisco Roberto Brandão Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.498, DE 2 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 02 de setembro de 2016, publicado no DOU de 05 de setembro de 2016, no uso de suas atribuições legais; e,</p><p>Considerando o disposto no Art. 34 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.088884/2019-27, resolve:</p><p>a) Exonerar, a partir de 01.09.2019, o servidor João Muniz Pereira Júnior, nomeado nos termos da Portaria 3.300, de 30 de dezembro de 2009, publicada no Diário Oficial da União do dia 31.12.2009, Seção 2, página 37, para o cargo de Assistente em Administração, Reitoria, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão; e,</p><p>b) Declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">Francisco Roberto Brandão Ferreira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>