<xml><article id="10831734" name="Port. SUBPGFN Nºs 2127, 2129, 21" idOficio="5500103" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2019" artClass="00013:00043:00437:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Subprocuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12022531">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   de  DE 13 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de DE 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A SUBPROCURADORA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso VIII do artigo 1º da Portaria PGFN nº 527, de 30 de maio de 2019, publicada no e-BPS nº 103, de 3 de junho de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.103773/2019-70, resolve:</p><p>Nº 2.127 - Designar FERNANDA SCHIMITT MENEGATTI, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1570981, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Coordenação-Geral de Assuntos Tributários da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria Tributária e Previdenciária.</p><p>A SUBPROCURADORA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso VIII do artigo 1º da Portaria PGFN nº 527, de 30 de maio de 2019, publicada no e-BPS nº 103, de 3 de junho de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 11309.101101/2019-77, resolve:</p><p>Nº 2.129 - Designar LUCIANA CARDOSO MARRA OLIVEIRA, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1663873, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Procurador-Seccional, código FCPE-101.2, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Uberlândia, no Estado de Minas Gerais.</p><p>Nº 2.131 - Designar EDUARDO CAVALCANTI DE ANDRADE NEVES, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1715412, para substituir, nos afastamentos e impedimentos simultâneos, o Procurador-Seccional, código FCPE-101.2, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Uberlândia, no Estado de Minas Gerais, e o seu substituto eventual, ficando, em consequência, dispensado do encargo que atualmente ocupa.</p><p>A SUBPROCURADORA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso VIII do artigo 1º da Portaria PGFN nº 527, de 30 de maio de 2019, publicada no e-BPS nº 103, de 3 de junho de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 19726.110657/2019-45, resolve:</p><p>Nº 2.134 - Designar THAIS CANI BUSSULAR, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 2347104, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Procurador-Seccional, código FCPE-101.2, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Campos dos Goytacazes, no Estado do Rio de Janeiro.</p><p class="assina">ANA PAULA LIMA VIEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>