<xml><article id="10801604" name="Portaria nº 550-2019 - Nulidade " idOficio="5497133" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/09/2019" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Gabinete do Ministro" artSize="24" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12017010">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 550, DE 12 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 550, DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA INFRAESTRUTURA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto art. 53 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, considerando os jurídicos fundamentos constantes no Parecer nº 000641/2019/CONJUR-MINFRA/CGU/AGU, aprovado pelo DESPACHO nº 01689/2019/CONJUR-MINFRA/CGU/AGU, da Consultora Jurídica desta pasta, e tudo o que consta dos autos do Processo nº 50000.042327/2019-45, resolve:</p><p>Art. 1° Tornar nula a Portaria n° 402, de 12 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 13 de março de 2019, seção 2, página 51, baixada no âmbito do Processo Administrativo Disciplinar n° 00058.541817/2017-24, referente a suspensão de 40 (quarenta) dias do agente público Rodrigo César França de Albuquerque, Matrícula SIAPE n° 1289385, tendo em vista a ausência de competência para julgar e aplicar penalidade em face de ex-servidor da Agência Nacional de Aviação Civil - ANAC, atual servidor da Polícia Rodoviária Federal - PRF.</p><p>Art. 2° Determinar a remessa dos autos do Processo n° 00058.541817/2017-24 ao Ministro de Estado da Justiça e Segurança Pública para que julgue como entender de direito o caso em questão, conforme recomendação contida no item 19, ii, do mencionado Parecer.</p><p>Art. 3° Determinar o encaminhamento dos autos à Agência Nacional de Aviação Civil, para ciência e adoção das providências cabíveis, em especial quanto ao envio do Processo n° 00058.541817/2017-24 ao Ministério de Estado da Justiça e Segurança Pública.</p><p>Art. 4° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TARCISIO GOMES DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>