<xml><article id="10684401" name="PORTARIA 123 DOU DCT" idOficio="5486018" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/09/2019" artClass="00011:00044:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento de Ciência e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11997404">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 123 - DCT, DE 5 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 123 - DCT, DE 5 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA E TECNOLOGIA, no uso das atribuições que lhe foi conferida pela Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, e dentro da cota estabelecida, conforme prevista na Portaria nº 101-DGP, de 21 de maio de 2019, do Departamento-Geral do Pessoal, resolve:</p><p>1. EXONERAR</p><p>a. ex-officio, o Cel R/1 (059495522-1) RUBEM CRUZ DE ARAGÃO, PREC CP 96 1683846, da Diretoria de Fabricação, Rio de Janeiro - RJ, a partir de 1º de novembro de 2019, de acordo com o inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>b. ex-officio, o Cap R/1 (031235883-1) JOÃO BATISTA LEON CAETANO, PREC CP 96 1721950, do Comando de Comunicações e Guerra Eletrônica do Exército (Cmdo Com GE Ex), Brasília-DF, a partir de 1º de novembro de 2019, de acordo com a alínea a., do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2. NOMEAR</p><p>a. Por proposta do Diretor de Fabricação, o Cel R/1 (059495522-1) RUBEM CRUZ DE ARAGÃO, PREC CP 96 1683846, na Diretoria de Fabricação, Rio de Janeiro - RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Assessor na área de planejamento e gestão e, quando necessário, deverá atuar, também, na fiscalização de contratos e instrumentos de parceria, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de novembro de 2019.</p><p>b. Por proposta do Comandante de Comunicações e Guerra Eletrônica do Exército, o Cap R/1 (031235883-1) JOÃO BATISTA LEON CAETANO, PREC CP 96 1721950, no Comando de Comunicações e Guerra Eletrônica do Exército (Cmdo Com GE Ex), Brasília-DF, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Assessor Técnico da Seção de Pessoal do Cmdo Com GE Ex para assuntos relacionados à Ciência e Tecnologia, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de novembro de 2019.</p><p>3. Determinar que esta portaria entre em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União (DOU).</p><p class="assina">Gen Div HILDO VIEIRA PRADO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>