<xml><article id="10898677" name="PORT. AFP - 6544 A 6553 E RETIFI" idOficio="5506738" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/09/2019" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12033955">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 102, de 21/03/2019, do Ministro de Estado da Economia, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 6.544 - Autorizar o afastamento do país da servidora SOFIA MARIA CARRATO DINIZ, Professor Adjunto, no período de 11/10/2019 a 22/10/2019, para participar da 25a. Reunião Plenária do Comitê ISO TC 71 (CONCRETE, REINFORCED CONCRETE, AND PRE-STRESSED CONCRETE)i em Birmingham, Michigan e participação na 2019 ACI Fall Convention, em Birmingham e Cincinnati/EUA, com ônus limitado. Processo nº 23072.083782/2019-84.</p><p>Nº 6.548 - Autorizar o afastamento do país da servidora HELIANA RIBEIRO DE MELLO, Professor Titular, no período de 30/10/2019 a 03/11/2019, para participar de banca acadêmica na Universidade de Aarhus, em Aarhus/Dinamarca, com ônus limitado. Processo nº 23072.083753/2019-12.</p><p>Nº 6.553 - Autorizar o afastamento do país da servidora MARIA LUISA MAGALHAES NOGUEIRA, Professor Adjunto, no período de 15/10/2019 a 22/10/2019, para participar do congresso "International society fir autism research - regional meeting 2019", em Puero Varas/Chile, com ônus limitado. Processo nº 23072.083790/2019-21.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 3378, de 27/05/2019, publicada no DOU de 30/05/2019, Seção 2, pág. 29, retificada em texto publicado no DOU de 12/06/2019, Seção 2, pág. 32, que autorizou o afastamento do país ao servidor ALBERTO RESENDE DE CONTI, onde se lê: "...com ônus, mediante concessão de auxilio pela CAPES...", leia-se: "...com ônus, conforme autorização nº 201909048820 do Ministro da Educação para concessão de diárias e passagens pela UFMG ...".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>