<xml><article id="10811301" name="port1645a1649" idOficio="5498249" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/09/2019" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12019092">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 12 DE SETEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no9.665, de 2 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1oda Portaria MEC no1.561, de 28 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.645 - Exonerar, a pedido, JÚLIO CÉSAR FARKAS ARAÚJO, Matrícula SIAPE no1402091, do cargo de Assistente, Código DAS-102.2, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento Didático-Pedagógico da Subsecretaria de Fomento às Escolas Cívico-Militares da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC, a contar de 30 de agosto de 2019.</p><p>Nº 1. 646 - Nomear FERNANDA RODRIGUES BARBOSA, CPF no898.199.***-72, para exercer o cargo de Chefe de Divisão, Código DAS-101.2, da Divisão Administrativa da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério - SETEC-MEC.</p><p>Nº 1.647 - Dispensar ANDRÉ FELIPE CLÍMACO BOAVISTA, Matrícula SIAPE no2416485, do encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Divisão, Código DAS-101.2, ocupado por Maria das Dores Batista, da Consultoria Jurídica deste Ministério - CONJUR-MEC.</p><p>Nº 1.648 - Designar ANA PAULA PEREIRA DE LIMA ARAÚJO, Matrícula SIAPE no2426988, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Divisão, Código DAS-101.2, ocupado por Maria das Dores Batista, da Consultoria Jurídica deste Ministério - CONJUR-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 1.649 - Designar LUIZ CARLOS ROCHA DALLA COSTA, Matrícula SIAPE no0044879, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, Código FCPE-101.3, ocupada por Felipe Campos de Oliveira, da Coordenação-Geral de Apoio à Gestão Escolar da Diretoria de Apoio às Redes de Educação Básica da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>