<xml><article id="10709328" name="Portarias SG 988, 990 e 991" idOficio="5488325" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2019" artClass="00040:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12001480">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, nomeado pela Portaria nº 75/PGJ, de 19/1/2015, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, considerando a alteração de estrutura contida na Portaria Normativa/PGJ nº 642 de 2/9/2019, válida a contar de 9/9/2019, resolve:</p><p>Nº 988 - Designar, a contar de 9/9/2019, a servidora FLAVIA RODRIGUES TESIN, matrícula 5512-3, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico I das Assessorias Especiais da Procuradoria-Geral de Justiça, código FC-02 (50002109) (Tabularium nº 08191.094985/2019-56).</p><p>Nº 990 - Art. 1º Designar, a contar de 9/9/2019, o servidor MARCO TULIO DO PRADO E PAULO, matrícula 5511-5, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Jurídico I da Assessoria de Análise Processual do Núcleo de Controle e Fiscalização do Sistema Prisional, código FC-02 (52001019).</p><p>Art. 2º Dispensar, a contar de 9/9/2019, o servidor MARCO TULIO DO PRADO E PAULO, matrícula 5511-5, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Assistente Técnico I da Assessoria de Controle de Designações, código FC-02 (52001019) (Tabularium nº 08191.095010/2019-45).</p><p>Nº 991 - Art. 1º Apostilar, a contar de 9/9/2019, a nomeação da servidora CIBELE GOMES DE CARVALHO MENDES SOUSA, matrícula 3727-3, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 2ª Regional de Defesa dos Direitos Difusos da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Riacho Fundo, código CC-02 (92001023), para o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 2ª Regional de Defesa dos Direitos Difusos da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Samambaia, código CC-02 (92001023).</p><p>Art. 2º Dispensar a servidora MICHELLE SILVA MATUTE, matrícula 5553-1, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituta do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 2ª Regional de Defesa dos Direitos Difusos da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Riacho Fundo, código CC-02 (92001023) (Tabularium nº 08191.095697/2019-19).</p><p class="assina">WAGNER DE CASTRO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>