<xml><article id="11051911" name="Ps_6206_6207_6208_6209_6210_2019" idOficio="5521617" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="90" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=90" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12059735">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 27 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 27 de setembro de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto de 03 de janeiro de 2017, da Presidência da República e pelo Decreto nº 8.932, de 14 de dezembro de 2016 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>Nº 6.206 - Exonerar, a partir de 30/09 corrente, por motivo de aposentadoria, LUCIA MARIA CORREA WERNECK, do Cargo em Comissão de Chefe do Departamento de Imunologia, código DAS 101.2, n.º 45.0613, do INSTITUTO NACIONAL DE CONTROLE DE QUALIDADE EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.207 - Retificar a Portaria n.º 6.173, publicada no Diário Oficial da União n.º 184, Seção 2, página 53, de 23 de setembro de 2019, que dispensou, a pedido, RITA ELIZABETH MENEZES DE AMORIM da Função Comissionado, código FCPE 101.1, n.º 45.0131, da COORDENAÇÃO-GERAL DE INFRAESTRUTURA DOS CAMPI, da Fundação Oswaldo Cruz., onde se lê: "Dispensar, a pedido, RITA ELIZABETH MENEZES DE AMORIM...", leia-se: "Dispensar, a pedido, a partir de 30 de setembro corrente, RITA ELIZABETH MENEZES DE AMORIM...".</p><p>Nº 6.208 - Tornar sem efeito a Portaria nº 6.174, que dispensou da Função Gratificada, código FG 1, n.º 45.0134 e a Portaria 6.176 que designou para a função comissionada de Chefe do Serviço de Recursos Humanos, código FCPE 101.1, n.º 45.0131, a servidora MARIA VIRGINIA MOTTA BRANDAO, publicadas no Diário Oficial da União nº 184, de 23/09/2019, Seção 2 - Pág. 53, da COORDENAÇÃO-GERAL DE INFRAESTRUTURA DOS CAMPI, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.209 - Dispensar, MARIA VIRGINIA MOTTA BRANDAO, da Função Gratificada, código FG 1, n.º 45.0134, da COORDENAÇÃO-GERAL DE INFRAESTRUTURA DOS CAMPI, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.210 - Designar, MARIA VIRGINIA MOTTA BRANDAO, para a função comissionada de Chefe do Serviço de Recursos Humanos, código FCPE 101.1, n.º 45.0131, da COORDENAÇÃO-GERAL DE INFRAESTRUTURA DOS CAMPI, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>