<xml><article id="10751078" name="2PORT Nº 1.569 e 1570 - Dispensa" idOficio="5493050" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2019" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00007" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12009836">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, e em observância ao disposto no art. 38 da Lei no8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto no9.665, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.569 - Dispensar FAUSTO BRUNO MENEZES, Matrícula SIAPE no4742895, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, ocupada por Livia Correia de Oliveira Cavalcanti Cunha, da Coordenação-Geral para Assuntos Contenciosos da Consultoria Jurídica deste Ministério - CONJUR-MEC, a contar de 18 de junho de 2019.</p><p>Nº 1.570 - Designar EMANOELE VANESSA CORTES RIBEIRO, Matrícula SIAPE no2086330, para exercer o encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, ocupada por Livia Correia de Oliveira Cavalcanti Cunha, da Coordenação-Geral para Assuntos Contenciosos da Consultoria Jurídica deste Ministério - CONJUR-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">ABRAHAM WEINTRAUB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>