<xml><article id="10961264" name="Portaria 23 de setembro" idOficio="5512982" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/09/2019" artClass="00016:00048:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12044991">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pelo Decreto de 25 de abril de 2018, publicado no DOU de 26/04/2018, Seção2, página 01, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112/1990, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 1.709 - Retificar a Portaria nº 1.155, de 11/06/2019, publicado no DOU de 12/06/2019, Seção 02, página nº 25 que trata da dispensa do servidor MARCELO DE OLIVEIRA SANTOS. ONDE SE LÊ: "DISPENSAR o servidor Marcelo de Oliveira Santos, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE 2361239, da função de Chefe do Núcleo de Ingresso, Código FG-01, Reitoria"; LEIA-SE: "DISPENSAR o servidor Marcelo de Oliveira Santos, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE 2361239, a partir de 11/06/2019, da função de Chefe do Núcleo de Ingresso, Código FG-01, Reitoria.".</p><p>N° 1.710 - Retificar a Portaria nº 1.681, de 17/09/2019, publicada no DOU de 18/09/2019, seção 02, página 28, que trata da designação da servidora FERNANDA SOUZA COSTA. ONDE SE LÊ: "DESIGNAR a servidora FERNANDA SOUZA COSTA, Matrícula SIAPE nº 2382565, para a função de Chefe do Núcleo de Controle, Planejamento e Informações Gerenciais Substituta..."; LEIA-SE: "DESIGNAR a servidora FERNANDA SOUZA COSTA, Matrícula SIAPE nº 2382565, para a função de Chefe do Núcleo de Controle, Planejamento e Informações Gerenciais...".</p><p>N° 1.711 - Dispensar, a pedido, a servidora, EDUARDA OLIVEIRA REIS, Professora EBTT, matrícula SIAPE nº 3031324, da Coordenação de Pesquisa, Código FG-02, Campus Xique-Xique.</p><p class="assina">AECIO JOSE ARAUJO PASSOS DUARTE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>