<xml><article id="11008707" name="Port278-2019-MB" idOficio="5517483" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/09/2019" artClass="00011:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12052600">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 278/MB, DE 25 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 278/MB, DE 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 85 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, e a delegação de competência prevista no inciso VI do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, combinados com o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, e considerando o que consta do Processo nº 60582.000087/2019-61, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar os termos de agregação do Almirante de Esquadra ALMIR GARNIER SANTOS, contidos na Portaria nº 5/MB, de 18 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 17, de 24 de janeiro de 2019, Seção 2, página 9, para considerá-lo agregado, a partir de 6 de setembro de 2019, nos termos do inciso II do art. 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, em face de o cargo de Secretário-Geral do Ministério da Defesa ser considerado de natureza militar, conforme previsto no Decreto nº 9.088, de 6 de julho de 2017, alterado pelo Decreto nº 10.013, de 6 de setembro de 2019.</p><p>Art. 2º Alterar os termos de agregação do Vice-Almirante (IM) MARCELO BARRETO RODRIGUES, contidos na Portaria nº 5/MB, de 18 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 17, de 24 de janeiro de 2019, Seção 2, página 9, para considerá-lo agregado, a partir de 6 de setembro de 2019, nos termos do inciso II do art. 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, em face de o cargo de Chefe de Gabinete da Secretaria-Geral do Ministério da Defesa ser considerado de natureza militar, conforme previsto no Decreto nº 9.088, de 6 de julho de 2017, alterado pelo Decreto nº 10.013, de 6 de setembro de 2019.</p><p>Art. 3º Alterar os termos de agregação do Contra-Almirante (FN) CARLOS CHAGAS VIANNA BRAGA, contidos na Portaria nº 99/MB, de 16 de abril de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 75, de 18 de abril de 2019, Seção 2, página 12, para considerá-lo agregado, a partir de 6 de setembro de 2019, nos termos do inciso II do art. 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, em face de o cargo de Assessor Especial do Ministro de Estado da Defesa ser considerado de natureza militar, conforme previsto no Decreto nº 9.088, de 6 de julho de 2017, alterado pelo Decreto nº 10.013, de 6 de setembro de 2019.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>