<xml><article id="10595434" name="118R" idOficio="5476939" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00016:00106:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11981895">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  de 23 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 23 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>702 - Nomear, considerando o que consta no Art. 9º, inciso II da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação em DOU, a servidora KARINA DE LIMA LOURENÇO GUIMARÃES - 2182474, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Secretaria Administrativa do Gabinete do Setor de Ciências Exatas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Chefe da Secretaria Administrativa do Gabinete, FG-01, do Setor de Ciências Exatas, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96-MEC/MARE.</p><p>703 - Designar, tendo em vista o que consta no Art. 50, § 1º do Estatuto desta Universidade, o servidor PAULO GASPAR GRAZIOLA JUNIOR - 1918278, ocupante do cargo de Professor, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer, na qualidade de decano, de acordo com o § Único do Art. 3º da Resolução nº 04/95-COUN, o cargo de Coordenador de Curso de Graduação do Setor Litoral, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Curso de Informática e Cidadania), a partir da data de publicação em DOU desta Portaria até a nomeação dos novos eleitos.</p><p>705 - I. Tendo em vista o que consta no Art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; Art. 93 da Lei nº 8.112/90; § 2º do Art. 2º da Lei nº 11.526/2007; e, Art. 2º da Portaria MEC nº 1.128, de 15 de dezembro de 2015, autorizar, a partir da data de publicação em DOU, a cessão do servidor LUIZ ANTONIO CORREA LUCCHESI - 342798, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Solos e Engenharia Agrícola do Setor de Ciências Agrárias para o Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis - IBAMA, no Estado do Paraná. II. Alterar, a partir da data de cessão, o regime de trabalho do citado servidor, de 40 (quarenta) horas semanais com DE, para 40 (quarenta) hora semanais. III. Manter o referido servidor em folha de pagamento da Instituição, por tratar-se de cessão para órgão dos Poderes da União. IV. Fica sob a responsabilidade do Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis - IBAMA, no Estado do Paraná, o encaminhamento da frequência do citado servidor, até o 5°(quinto) dia útil de cada mês junto a esta Instituição.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="identifica">PORTARIA nº 706, de 27 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nomear, tendo em vista o que consta no Art. 50, § Único do Regimento Geral desta Universidade, o servidor CLOVIS MENDES GRUNER - 2966088, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de História do Setor de Ciências Humanas, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a função de Coordenador de Curso de Pós-Graduação do Setor de Ciências Humanas, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Programa de Pós-Graduação em Rede em Ensino de História - Mestrado Profissional), autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicada no DOU de 26.06.2012 e Portaria do MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="identifica">PORTARIAS de 28 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>710 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019, o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90 e de acordo com o Decreto nº 6.944, de 21.08.2009; Decreto nº 8.260, de 29.05.2014, publicado no DOU de 30.05.2014; e, Lei nº 12.772/2012, BETTINA AUGUSTA AMORIM BULZICO BATTAGLIN, habilitada em concurso público de provas e títulos, homologado em 18.07.2019, para o cargo de Professor na carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D I, nível I, em regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, área de Conhecimento em Direito, para o Setor de Educação Profissional e Tecnológica, na vaga de código nº 265721.</p><p>711 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; Decreto nº 7.485, de 18.05.2011, publicado no DOU de 19.05.2011, atualizado pelo Decreto nº 8.259, de 20.05.2014, publicado no DOU de 30.05.2014; Lei nº 12.772/2012 e suas alterações, BRENNO CARDOSO GOMES, habilitado em concurso público de provas e títulos, homologado em 05.08.2019, para o cargo de Professor na carreira de Magistério Superior, classe A, Assistente A, nível I, em regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, na área de conhecimento: Treinamento e Simulação de Procedimentos Médicos, para o Medicina Integrada do Setor de Ciências da Saúde, na vaga de código nº 262803.</p><p>712 - Exonerar, a pedido, a partir da data de publicação em DOU, a servidora JULIANE BORGES PEREIRA - 1657453, ocupante do cargo de Engenheira - Área, da Função Gratificada de Coordenadora, FG-03, da Seção de Gestão Pedagógica do Setor Litoral.</p><p>713 - Nomear, considerando o que consta no Art. 9º, inciso II da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação em DOU, a servidora FRANCIANE CORTELLINI DE ALMEIDA - 1952858, Secretária Executiva, lotada na Seção de Gestão Pedagógica da Coordenação Acadêmica do Setor Litoral, para exercer a Função Gratificada de Coordenadora, FG-03, da Seção de Gestão Pedagógica do Setor Litoral, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96-MEC/MARE.</p><p>714 - Exonerar, a partir da data de publicação em DOU, a servidora JOSIANE DO ROCIO MOSSON - 1914998, ocupante do cargo de Assistente Social, da Função Gratificada de Chefe da Unidade de Movimentação e Acompanhamento de Pessoas, FG-02, da Coordenadoria de Planejamento de Pessoal da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas.</p><p>715 - Exonerar, a partir da data de publicação em DOU, a servidora LORENA VON LINSINGEN - 1170173, ocupante do cargo de Assistente em Administração, da Função Gratificada de Assessora, FG-01, da Coordenadoria de Planejamento de Pessoal da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas.</p><p>716 - Nomear, considerando o que consta no Art. 9º, inciso II da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação em DOU, a servidora JOSIANE DO ROCIO MOSSON - 1914998, Assistente Social, lotada na Unidade de Movimentação e Acompanhamento de Pessoas da Coordenadoria de Planejamento de Pessoal/PROGEPE, para exercer Função Gratificada de Chefe de Unidade, FG-03, da Unidade de Movimentação e Acompanhamento de Pessoas da citada Coordenadoria, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96-MEC/MARE.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="identifica">PORTARIA nº 717, de 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>I. Exonerar, a partir de 30 de agosto de 2019, do Quadro Permanente desta Universidade, o servidor JACSON LUIZ ZILIO - 1146898, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, classe 4, lotado no Departamento de Direito Penal e Processual Penal do Setor de Ciências Jurídicas, tendo em vista o que consta no Despacho nº 2619/2019-UFPR/R/PROGEPE/CPP/URP e Edital nº 358/19 - PROGEPE/2019, publicado no DOU de 30.08.2019, Seção 3, pág. 94. II. declarar aberta a vaga.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>