<xml><article id="10707861" name="Mat 095-19 Portaria__120349" idOficio="5488143" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2019" artClass="00016:00146:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12001206">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pelo Decreto Presidencial, publicado na Seção 02, do D.O.U de 03/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias. resolve:</p><p>Nº 804 - Art. 1º Nomear o Sr. JORGE LUIZ CREMONTTI FILHO, portador da Cédula de Identidade nº 0478356538, candidato aprovado em Concurso Público, objeto do Edital nº 93/2018-PROGESP, de 05/07/2018, publicado no D.O.U. em 06/07/2018, Seção 03, retificado pelo edital nº 97/2018-PROGESP, de 19/07/2018, publicado no D.O.U. em 20/07/2018, seção 3, e Edital de Homologação nº 163/2018-PROGESP, de 18/12/2018, publicado no D.O.U. em 19/12/2018, Seção 03, para exercer o cargo PROFESSOR DA CARREIRA DO MAGISTÉRIO DO ENSINO BÁSICO TÉCNICO E TECNOLÓGICO, CLASSE D I, com o título de Graduação, com carga horária de 40 (quarenta) horas semanais, em dedicação exclusiva, na área de Matemática, sob o código de vaga nº 0322450, com lotação na EAGRO, do Quadro de Pessoal Permanente da Universidade Federal de Roraima.</p><p>Art. 2º A posse deverá ocorrer no prazo de até 30 (trinta) dias, a contar da publicação deste ato no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 805 - Art. 1º Nomear o Sr. BRUNO CESAR MORTATTI, portador da Cédula de Identidade nº 435356550, candidato aprovado em Concurso Público, objeto do Edital nº 11/2019-PROGESP, de 19 de fevereiro de 2019, publicado no D.O.U. em 21 de fevereiro de 2019, retificado pelo Edital nº 15/2019-PROGESP, de 25 de fevereiro de 2019, publicado no D.O.U em 26 de fevereiro de 2019, homologado pelo Edital nº 92/2019-PROGESP de 12 de julho de 2019, publicado no D.O.U. em 15 de julho de 2019, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto A, com o título de Doutor, para atuar na área: Geologia, Subárea: Hidrogeologia e Geoquímica, carga horária de 40h semanais com Dedicação Exclusiva, sob o código de vaga nº 300223, com lotação no IGEO, do Quadro de Pessoal Permanente da Universidade Federal de Roraima.</p><p>Art. 2º A posse deverá ocorrer no prazo de até 30 (trinta) dias, a contar da publicação deste ato no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Jefferson Fernandes do Nascimento</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>