<xml><article id="11034750" name="DOU EMBRAPA - Claudio Bragantini" idOficio="5519971" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="27/09/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12057190">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p>DESPACHO DE 25 de setembro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza CLAUDIO BRAGANTINI, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Territorial, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar de missão para proferir palestra no "Seminário sobre agronegócio Brasil-Camarões - 2019", em Iaundê, República de Camarões, no período de 20 a 30.9.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21148.012555/2019-18)</p><p>Autoriza MARIA FÁTIMA GROSSI DE SÁ, Pesquisadora contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada no CENARGEN, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar de treinamento e articular parcerias entre EMBRAPA (Brasil) e CAS (China) na área de energia genética, aplicada a edição de genoma em plantas, em Pequim, República Popular da China, no período de 21.9 a 4.10.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21195.003339/2019-16)</p><p>Autoriza MORSYLEIDE DE FREITAS ROSA, Pesquisadora contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada no Agroindústria Tropical, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar de reunião e realizar visita técnica à Universidade de Minho e ao Laboratório Ibérico Internacional de Nanotecnologia (INL), em Lisboa, República Portuguesa, no período de 1.10 a 23.11.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21153.002888/2019-60)</p><p>Autoriza WARDSSON LUSTRINO BORGES, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Amapá, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar da capacitação de agricultores em manejo de mínimo impacto de açaizais nativos, em Mana, Guiana Francesa, no período de 6 a 13.10.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21157.001555/2019-83)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>