<xml><article id="10598981" name="PortariaSEIAlteraçãoAposentadori" idOficio="5477360" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00016:00154:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="85" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=85" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11983030">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 28 de Agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 28 de Agosto de 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais conferidas pela Portaria n° 095, de 05 de janeiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 09 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>Nº 2.549 - Art. 1º - Retificar a Portaria nº 265, de 29/03/2005, publicada no Diário Oficial da União de 04 de abril de 2005, seção 2, página 14 de Vera Lucia Bernardes da Silva. Onde se lê: Conceder aposentadoria proporcional por invalidez equivalente a 28/30, a Vera Lucia Bernardes da Silva, matricula SIAPE nº 0410157, ocupante do cargo de Técnico de Enfermagem, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Universidade, com fundamento no artigo 40, inciso I, § 1º da Constituição Federal/88, com redação dada pelos §§ 3º e 17º da Emenda Constitucional nº 41/03, de 31 de dezembro de 2.003, combinado com o artigo 186, inciso I, e 188 § 1º e 2º da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990 . Leia-se Conceder aposentadoria proporcional por invalidez equivalente a 30/30, a Vera Lucia Bernardes da Silva, matricula SIAPE nº 0410157, ocupante do cargo de Técnico de Enfermagem, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Universidade, com fundamento no artigo 40, inciso I, § 1º da Constituição Federal/88, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03. Os proventos serão calculados com base no art. 1º da Lei nº 10.887/04. (processo nº 23117. 001526/2005-18)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos à data de 04/05/2005, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Nº 2.550 - Art. 1º - Alterar a partir de 20 de agosto de 2.019, a Portaria nº 175, de 27 de janeiro de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 01 de fevereiro de 2011, seção 2, página 26, referente à aposentadoria com proventos proporcionais 32/35 avos de João Honório de Carvalho, matricula SIAPE nº 0411351, para conceder a vantagem do artigo 190, da Lei 8.112 de 11 de dezembro de 1.990. (processo nº 23117. 000023/1993-58)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos à data de 20/08/2019, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Nº 2.551 - Art. 1º - Retificar a Portaria nº 2136 de 24/07//2019, publicada no Diário Oficial da União de 29 de julho de 2019, seção 2, página 144 de Edna Marcia Gonçalves Coutinho. Onde se lê: Conceder Aposentadoria proporcional 27/30 a Edna Marcia Gonçalves Coutinho, matricula SIAPE nº 0409870, ocupante de cargo de Auxiliar de Enfermagem, NI - A - III, do Quadro Permanente desta Universidade, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "c" da Constituição Federal, combinado com o artigo 186, inciso III, alínea "c" da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990. Leia-se: Conceder Aposentadoria proporcional 29/30 avos a Edna Marcia Gonçalves Coutinho, matricula SIAPE nº 0409870, ocupante de cargo de Auxiliar de Enfermagem, NI - A - III, do Quadro Permanente desta Universidade, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "c" da Constituição Federal, combinado com o artigo 186, inciso III, alínea "c" da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990. (processo nº 23117. 006562/1997-89)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos à data de 07/04/1998, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Nº 2.552 - Art. 1º - Retificar a Portaria nº 715, de 02/10/1998, publicada no Diário Oficial da União de 09 de outubro de 1998, seção 2, página 30 de Maria da Glória Trindade. Onde se lê: Conceder aposentadoria voluntaria proporcional a Maria da Glória Trindade, matricula SIAPE nº 0409994, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível Intermediário, Classe A, Padrão II, do Quadro Permanente desta Universidade, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "c" da Constituição Federal/88, combinado com o artigo 186, inciso III, alínea "c" da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990. Leia-se Conceder aposentadoria voluntaria proporcional 29/30 avos a Maria da Glória Trindade, matricula SIAPE nº 0409994, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível Intermediário, Classe A, Padrão II, do Quadro Permanente desta Universidade, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "c" da Constituição Federal de 1988 na sua redação original. (processo nº 23117. 006497/1998-08)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos à data de 09/10/1998, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Nº 2.553 - Art. 1º - Retificar a Portaria nº 310, de 30/03/2001, publicada no Diário Oficial da União de 05 de abril de 2001, seção 2, página 4 de Maria José Monteiro. Onde se lê: Conceder aposentadoria voluntaria proporcional a Maria José Monteiro, matricula SIAPE nº 0409992, ocupante do cargo de Técnico de Enfermagem, Nível Intermediário, Classe A, Padrão III, do Quadro Permanente desta Universidade, com fundamento no artigo 8º, inciso II do § 1º da Emenda Constitucional nº 20/98, com 70% da remuneração, combinado com o artigo 186, inciso III, alínea "c" da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990. Leia-se Conceder aposentadoria voluntaria proporcional a Maria José Monteiro, matricula SIAPE nº 0409992, ocupante do cargo de Técnico de Enfermagem, Nível Intermediário, Classe A, Padrão III, do Quadro Permanente desta Universidade, com fundamento no artigo 8º, inciso II do § 1º da Emenda Constitucional nº 20/98, com 85% da remuneração, combinado com o artigo 186, inciso III, alínea "c" da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990. (processo nº 23117. 000044/1999-13)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos à data de 05/04/2001, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Nº 2.555 - Art. 1º - Alterar a partir de 13 de agosto de 2.019, a Portaria nº 819, de 27 de novembro de 2000, publicada no Diário Oficial da União de 05 de dezembro de 2000, seção 2, página 7, referente à aposentadoria proporcional 25/30 avos de Perpétua Helena Caixeta Ribeiro, matricula SIAPE nº 0410060, para conceder a vantagem do artigo 190, da Lei 8.112 de 11 de dezembro de 1.990. (processo n° 23117.010374/2000-30)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos à data de 13/08/2019, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Nº 2.556 - Art. 1º - Retificar a Portaria nº 594, de 24/08/1998, publicada no Diário Oficial da União de 04 de setembro de 1998, seção 2, página 23 de Wandaluce Cardoso Moreira Alves. Onde se lê: Conceder aposentadoria voluntaria proporcional a Wandaluce Cardoso Moreira Alves, matricula SIAPE nº 0409822, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível Intermediário, Classe A, Padrão III, do Quadro Permanente desta Universidade, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "c" da Constituição Federal, combinado com o artigo 186, inciso III, alínea "c" da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990. Leia-se Conceder aposentadoria voluntaria proporcional 28/30 avos a Wandaluce Cardoso Moreira Alves, matricula SIAPE nº 0409822, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível Intermediário, Classe A, Padrão III, do Quadro Permanente desta Universidade, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "c" da Constituição Federal de 1988 na sua redação original. (processo nº 23117. 006585/1997-84)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos à data de 14/03/2006, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Nº 2.557 - Art. 1º - Alterar a Portaria nº 787 de 27/03/2017, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2017, seção 2, página 50, de Adriano Teixeira de Souza Almeida. Onde se lê: Conceder Aposentadoria por invalidez integral a Adriano Teixeira de Souza Almeida, matricula SIAPE nº 1512087, ocupante de cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 08, do Quadro Permanente desta Universidade, com fundamento no artigo 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal, com redação dada pela EC 41/03. Os proventos serão calculados com base no art. 1º da Lei nº 10.887/04. Leia-se: Conceder Aposentadoria por invalidez integral a Adriano Teixeira de Souza Almeida, matricula SIAPE nº 1512087, ocupante de cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 08, do Quadro Permanente desta Universidade, com fundamento no artigo 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal, com redação dada pela EC 41/03, combinado com artigo 6-A da EC/03, incluído pela EC 70/2012. (processo nº 23117.002005/2017-11)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de 31/03/2017, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Nº 2.558 - Art. 1º - Conceder a Euripa Marques de Mello, matrícula SIAPE nº 1436280, código de vaga nº 292678, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 10, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria por invalidez com proventos proporcionais ao tempo de contribuição com base no art. 40, § 1º, inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela EC nº 41/2003, combinado com o art. 6-A da EC 41 incluído pela EC 70/2012. (processo nº 23117.075001/2019-14)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Nº 2.559 - Art. 1º - Conceder pensão vitalícia a Anizelaine Boaz de Paiva Nadler, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso I, e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei 8.112/90, com alteração dada pela Lei nº 13.135 de 2015, viúva de Alceu Raimundo Campos Nadler, falecido em 18 de agosto de 2019, aposentado no cargo de Assistente em Administração - D - 115. (processo nº 23117.076851/2019-30)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos à data de 18 de agosto de 2019, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Nº 2.560 - Art. 1º - Alterar a partir de 16 de agosto de 2.019, a Portaria nº 1257, de 05 de maio de 1995, publicada no Diário Oficial da União de 15 de maio de 1995, seção 2, página 91, referente à aposentadoria proporcional 25/30 avos de Maria Lúcia Borges Saab, matricula SIAPE nº 0409719, para conceder a vantagem do artigo 190, da Lei 8.112 de 11 de dezembro de 1.990. (processo n° 23117.000293/95-94)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos à data de 16/08/2019, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Nº 2.562 - Art. 1º - Alterar a partir de 20 de agosto de 2.019, a Portaria nº 2611, de 21 de dezembro de 2015, publicada no Diário Oficial da União de 31 de dezembro de 2015, seção 2, página 25, referente à aposentadoria por invalidez com proventos proporcionais 18/30 avos de Eneida de Mattos Faleiros, matricula SIAPE nº 7409466, para conceder a vantagem do artigo 190, da Lei 8.112 de 11 de dezembro de 1.990. (processo nº 23117. 008883/2015-89)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos à data de 20/08/2019, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Nº 2.572 - Art. 1º - Retificar a Portaria nº 176, de 16/03/1998, publicada no Diário Oficial da União de 24 de março de 1998, seção 2, página 16 de William Osvaldo Pinheiro Costa. Onde se lê: Conceder aposentadoria voluntaria proporcional a William Osvaldo Pinheiro Costa, matricula SIAPE nº 0411565, ocupante do cargo de Professor Titular, Especialização - Dedicação Exclusiva, do Quadro Permanente desta Universidade, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "c" da Constituição Federal, combinado com o artigo 186, inciso III, alínea "c" da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e vantagem pessoal do Art. 15 da Lei 9.527/97. Leia-se Conceder aposentadoria voluntaria proporcional 33/35 avos a William Osvaldo Pinheiro Costa, matricula SIAPE nº 0411565, ocupante do cargo de Professor Titular, Especialização - Dedicação Exclusiva, do Quadro Permanente desta Universidade, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "c" da Constituição Federal, combinado com o artigo 186, inciso III, alínea "c" da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e vantagem pessoal do Art. 15 da Lei 9.527/97. (processo nº 23117. 000877/1998-58</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos à data de 24/03/1998, revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">Marcio Magno Costa</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.575, DE 29 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais conferidas pela Portaria n° 095, de 05 de janeiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 09 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º - Conceder pensão vitalícia a Iza Maria Fernandes de Aquino Vidal, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso I, e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei 8.112/90, com alteração dada pela Lei nº 13.135 de 2015, viúva de Edivaldo Celso Vidal, falecido em 26 de agosto de 2019, aposentado no cargo de Professor Magistério Superior - 40 horas - Doutorado. (processo nº 23117.077410/2019-55)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos à data de 26 de agosto de 2019, revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">Marcio Magno Costa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>