<xml><article id="10648776" name="Portarias de 03.09 - 2" idOficio="5482140" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11991336">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27 e tendo em vista o art. 38, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 953 - Art. 1º Designar, a partir de 02 de setembro de 2019, o servidor TOMAZ ESPOSITO NETO, Matrícula/SIAPE n.º 1854174, Professor Adjunto, para substituir a Pró-Reitora de Ensino de Pós-Graduação e Pesquisa/PROPP (CD-2), Prof.ª Kely de Picoli Souza, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares da titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 868, de 19 de agosto de 2019, da Reitora Pro Tempore da UFGD.</p><p>Nº 954 - Art. 1º Designar, a partir de 02 de setembro de 2019, a servidora CAROLINE REIS SANEMATSU, Matrícula/SIAPE n.º 2064389, Assistente em Administração, para substituir a Coordenadora Pesquisa de Pós-Graduação - COPQ/PROPP (CD-4), Patrícia Hatsue Suegama, nos casos de afastamentos e impedimentos legais da titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 768, de 23 de julho de 2019, da Reitora em exercício da UFGD.</p><p class="assina">Mirlene Ferreira Macedo Damázio</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>