<xml><article id="10646844" name="PORTARIA 7277" idOficio="5481924" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2019" artClass="00024:00034:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Superintendência Estadual no Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11990948">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7.277, DE 2 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7.277, DE 2 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE NO ESTADO DO CEARÁ - SUBSTITUTO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 13 do Estatuto da FUNASA, aprovado pelo Decreto nº. 8.867 de 03 de outubro de 2016, nomeado mediante a Portaria nº. 827, de 24 de setembro de 2014, publicada na seção 2, página 48 do Diário Oficial da União nº. 186 de 26 de setembro de 2014 e CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº. 25140.007945/2007-63, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o fundamento legal da Aposentadoria Voluntária Proporcional concedida ao servidor PAULO CID TORRES DA SILVA, matrícula SIAPE nº. 0470383, ocupante do cargo de Médico, NS, Classe "S", Padrão III, pertencente ao Quadro de Pessoal da Fundação Nacional de Saúde no estado do Ceará, com fundamento na redação original do artigo 40, inciso III, alínea "c", da Constituição Federal de 1988, nos termos da Portaria nº. 79, de 16.04.1998, no DOU de 24.4.1998, alterada pela Portaria nº. 259, de 28.12.1998, publicada no DOU de 05.01.1999, e pela Apostila nº. 2/2011, publicada no B.S. nº 8/2011, de 21.2.2011, para o fundamento da redação original do artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constitucional Federal de 1988, com integralização dos proventos, considerando a conversão do tempo exercido sob condições especiais no período celetista, com efeito financeiro a partir de 17.09.2007, da data do requerimento, observada a prescrição quinquenal.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">AUREOLINO MEIRELES DA FONSECA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>