<xml><article id="10787439" name="PTS119A123SUDESTEI" idOficio="5495738" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/09/2019" artClass="00013:00058:00239:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência-Regional Sudeste I em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12014938">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL SUDESTE I DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições previstas no Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, e da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2.277 PRES/INSS, de 20 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 119 - Dispensar, a pedido, ANA PAULA PENHA BRAITE DE FARIA, matrícula nº 2.355.840, CPF nº 273.554.878-33, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Casa Branca/SP, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva São João da Boa Vista/SP.</p><p>Nº 120 - Dispensar, a pedido, MELISSA MORGAN RADDI, matrícula nº 1.636.139, CPF nº 276.667.668-66, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social São José do Rio Pardo/SP, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva São João da Boa Vista/SP.</p><p>Nº 121 - Dispensar, a pedido, RAFAEL DE OLIVEIRA FRANCISCO, matrícula nº 1.705.559, CPF nº 326.222.468-54, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Espírito Santo do Pinhal/SP, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva São João da Boa Vista/SP.</p><p>Nº 122 - Dispensar, a pedido, ANTONIO SERGIO DO NASCIMENTO, matrícula nº 0.941.935, CPF nº 024.847.848-64, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social São João da Boa Vista/SP, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva São João da Boa Vista/SP.</p><p>Nº 123 - Dispensar MARIA HELENA DA SILVA, matrícula nº 0.948.365, CPF nº 005.504.238-42, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Salto/SP, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Sorocaba/SP.</p><p class="assina">JOSÉ CARLOS OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>