<xml><article id="10869331" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-821-UNI-PGR-00" idOficio="5503859" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2019" artClass="00039:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Atos da Procuradora-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12028592">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 821, DE 5 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 821, DE 5 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A PROCURADORA-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 49 - inciso XX da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e tendo em vista o que consta nos Procedimentos de Gestão Administrativa nº 1.00.000.021718/2018-11 e nº 1.00.000.024329/2018-48, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, a partir de 6/10/2019, o Procurador da República FREDERICO SIQUEIRA FERREIRA da designação contida na Portaria PGR/MPF nº 24/2019.</p><p>Art. 2º Revogar, a partir de 6/10/2019, a lotação provisória do Procurador da República FREDERICO SIQUEIRA FERREIRA na Procuradoria da República no Distrito Federal autorizada pela Portaria PGR/MPF nº 637/2019.</p><p>Art. 3º Dispensar, a pedido, a partir de 6/10/2019, o Procurador da República FREDERICO SIQUEIRA FERREIRA da designação contida na Portaria PGR/MPF nº 604/2019.</p><p>Art. 4º Fixar o período de 15 (quinze) dias de trânsito, de 7 a 21/10/2019, para o Procurador da República FREDERICO SIQUEIRA FERREIRA, da Procuradoria da República no Distrito Federal para a Procuradoria da República no Município de Cruzeiro do Sul/AC.</p><p>Art. 5º Dispensar, a pedido, a partir de 6/10/2019, o Procurador da República FELIPE TORRES VASCONCELOS da designação contida na Portaria PGR/MPF nº 24/2019.</p><p>Art. 6º Revogar, a partir de 6/10/2019, a lotação provisória, com desoneração, do Procurador da República FELIPE TORRES VASCONCELOS na Procuradoria da República no Distrito Federal, autorizada pela Portaria PGR/MPF nº 1178/2018.</p><p>Art. 7º Fixar o período de 15 (quinze) dias de trânsito, de 7 a 21/10/2019, para o Procurador da República FELIPE TORRES VASCONCELOS, da Procuradoria da República no Distrito Federal para a Procuradoria da República no Município de Sousa/PB.</p><p>RAQUEL ELIAS FERREIRA DODGE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>