<xml><article id="10977101" name="PORTARIA Nº 1145" idOficio="5514259" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2019" artClass="00016:00079:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="24" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12046836">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.145, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.145, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pelo Decreto Presidencial de 3 de abril de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 4 de abril de 2018, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e na forma da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e de acordo com o disposto no Decreto nº 7.312, de 22 de setembro de 2010, publicado no DOU de 23/9/2010, alterado pela Portaria Interministerial nº 60, de 29 de março de 2018, publicada no DOU de 4 de abril de 2018, e considerando a Portaria - MEC nº 1.427, de 6 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I, e artigo 10 da Lei nº 8.112/90, os candidatos abaixo relacionados, habilitados em Concurso Público regido pelo Edital nº 16/2019/REI/IFTO, publicado no DOU de 29 de março de 2019, seção 3, e suas retificações, homologado conforme Edital nº 61/2019/REI/IFTO, publicado no DOU de 1º de agosto de 2019, seção 3, para o cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe "D I", Nível "1", conforme segue:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>Área</p></td><td><p>Regime de Trabalho</p></td><td><p>Código da vaga / Origem da vaga</p></td><td><p>Unidade de Lotação</p></td></tr><tr><td><p>Lilian Greice dos Santos Ortiz da Silveira</p></td><td><p>Letras com Ênfase em Português / Inglês</p></td><td><p>40 horas com Dedicação Exclusiva</p></td><td><p>0710459- Aposentadoria de Lucinea Marques Marinho, Port. 605/2019 , DOU 3/6/19</p></td><td><p><em>Campus</em>Araguatins</p></td></tr><tr><td><p>André Inácio de Assunção Neto</p></td><td><p>História</p></td><td><p>40 horas com Dedicação Exclusiva</p></td><td><p>0951605-Redistribuição de Daniel de Freitas Nunes, Port. MEC 1.495 de 21/8/2019, DOU 23/8/2019.</p></td><td><p><em>Campus</em>Araguatins</p></td></tr></table><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>