<xml><article id="10900453" name="2 SEXEC PORTARIA 4692" idOficio="5506991" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/09/2019" artClass="00010:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12034419">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.692, DE 11 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4.692, DE 11 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe confere o art. 108, VII, do Regimento Interno da Secretaria-Executiva, aprovado pela Portaria nº 5.184, de 14 de novembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União do dia 15 seguinte, com fundamento no Decreto nº 5.151, de 22 de julho de 2004, art 6º, parágrafo único, inciso III, e na Portaria MRE nº 717, de 9 de dezembro de 2006, art. 17, e considerando o Acordo de Cooperação assinado em 12 de junho de 2018 entre o Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações e a Organização das Nações Unidas para a Educação, a Ciência e a Cultura- UNESCO, publicado em 03 de julho de 2018 no Diário Oficial da União, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor CARLOS ALBERTO FLORA BAPTISTUCCI, matrícula SIAPE 1073182, para a função de Diretor Nacional de Projeto, no âmbito do Projeto 914BRZ2023 - "Desenvolvimento de Capacidades Institucionais para a Ampliação e Modernização dos Processos de Formulação, Implantação e Avaliação das Politicas em Ciência, Tecnologia, Inovação e Comunicações para o Brasil", em substituição a Alfonso Orlandi Neto.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO FRANCISCO SEMEGHINI NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>