<xml><article id="10721268" name="DOU CONSOLIDADO MAPA" idOficio="5489635" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="09/09/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12004150">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 5 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO De 5 de setembro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário CARLOS GOULART, do Quadro Permanente deste Ministério, exercendo a função de Diretor do Departamento de Sanidade Vegetal e Insumos Agrícolas - DSV, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de Missão Técnica para avaliar a regulação adotada nos Estados Unidos da América para mitigar os riscos do uso da tecnologia resistente ao herbicida Dicamba, em Washington, DC / Little, AR / Chicago, IL, Estados Unidos da América, no período de 22 a 28.9.2019, com ônus para PO-VEGETAIS. (Processo n° 21000.061908/2019-88)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário CARLOS RAMOS VENÂNCIO, do Quadro Permanente deste Ministério, exercendo a função de Coordenador Geral de Agrotóxicos e Afins, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de Missão Técnica para avaliar a regulação adotada nos Estados Unidos da América para mitigar os riscos do uso da tecnologia resistente ao herbicida Dicamba, em Washington, DC / Little, AR / Chicago, IL, Estados Unidos da América, no período de 22 a 28.9.2019, com ônus para PO-VEGETAIS. (Processo n° 21000.061908/2019-88)</p><p>Autoriza o Auditor Federal Agropecuário RICARDO ZANATTA MACHADO, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Sessão do Grupo de Trabalho Técnico de Automação e de Programas de Computador (TWC) e da 18ª Sessão do Grupo de Trabalho Técnico de Técnicas Moleculares e Bioquímicas e de perfis de DNA (BMT) da União para a Proteção das Obtenções Vegetais (UPOV), em Hangzhou, República Popular da China, no período de 11 a 20.10.2019, com ônus para PI CULTIVARES. (Processo n° 21000.061664/2019-33)</p><p>Autoriza MATEUS LAGUARDIA NASCIMENTO, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado no Laboratório Nacional Agropecuário - LANAGRO/MG, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de Treinamento para técnicas moleculares de diagnóstico da Febre Aftosa, no Pirbright Institute, em Pirbright, Reino Unido da Grã - Bretanha e Irlanda do Norte, no período de 14 a 22.9.2019, com ônus para LFDA-MG/PI: FUNLAB. (Processo n° 21181.000151/2019-75)</p><p>Autoriza o Auditor Federal Agropecuário NÉLIO FLEURY FILHO, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado no Laboratório Nacional Agropecuário em Goias - LANAGRO-GO, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de capacitação, intitulado BTSF Training on Sampling and Analysis: Residues pf PPP (Plant Protection Products) - "Melhor Treinamento para Alimentos mais Seguros Treinamento em Amostragem e métodos de análise: Resíduos de Produtos Para Proteção de Plantas", em Atenas, Grécia - República Helênica, no período de 28.9 12.10.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21005.000759/2019-31)</p><p>Autoriza ELIZABETE ALVES FERREIRA, Servidora no INMET, lotada no Instituto Nacional de Meteorologia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da XVI Edição do Curso Ibero-americano de Meteorologia por Satélite - Aplicações a Meteorologia de Latitudes Médias, em Montevidéu, República Oriental do Uruguai, no período de 14 a 28.9.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21160.000717/2019-15)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>