<xml><article id="10942275" name="Port_6.012_2019_DIR" idOficio="5510960" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2019" artClass="00021:00025:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Energia Elétrica/Diretoria/ANEEL" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12041496">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6.012, DE 17 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6.012, DE 17 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE ENERGIA ELÉTRICA - ANEEL, no uso de suas atribuições regimentais, de acordo com deliberação da Diretoria, tendo em vista o disposto no art. 51, § 4º, da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993; no art. 3º, inciso II, da Lei no9.427, de 26 de dezembro de 1996, com a redação dada pela Lei nº 10.848, de 15 de março de 2004; com base no art. 7°, inciso IV, do Regimento Interno da ANEEL, aprovado pela Portaria MME n° 349, de 28 de novembro de 1997, alterada pela Resolução Normativa nº 645, de 19 de dezembro de 2014, e no que consta do Processo nº 48500.005649/2014-16, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão Especial de Licitação - CEL da ANEEL, que terá a incumbência de coordenar os processos relativos à realização:</p><p>I - dos leilões para contratação de energia proveniente de novos empreendimentos para o Sistema Interligado Nacional - SIN, incluindo os projetos estruturantes, no Ambiente de Contratação Regulada - ACR;</p><p>II - dos leilões para contratação de energia de reserva;</p><p>III - dos leilões para contratação de energia proveniente de fontes alternativas de geração;</p><p>IV - dos leilões para contratação de energia elétrica proveniente de empreendimentos de geração existentes;</p><p>V - dos leilões para contratação de energia elétrica e potência associada nos sistemas isolados;</p><p>VI - dos leilões para contratação dos serviços públicos de transmissão de energia elétrica, incluindo a construção e a manutenção das instalações de transmissão da rede básica do SIN;</p><p>VII - dos leilões para outorga de concessão de usina hidrelétrica submetida ao regime de alocação de cotas de garantia física de energia e potência;</p><p>VIII - dos leilões para outorga de concessão de distribuição de energia elétrica;</p><p>IX - das chamadas públicas relacionadas à geração e transmissão de energia elétrica;</p><p>X - de mecanismos competitivos de descontratação de energia elétrica; e</p><p>XI - dos leilões de eficiência energética.</p><p>Parágrafo único. Para o exercício de suas funções a CEL deverá:</p><p>I - elaborar o Edital e os anexos nele previstos e encaminhá-lo para deliberação da Diretoria da ANEEL;</p><p>II - analisar as contribuições, ao edital e anexos, recebidas no âmbito de Audiência Pública;</p><p>III - adotar as providências necessárias à realização dos leilões e à emissão dos atos administrativos correspondentes;</p><p>IV - responder os pedidos de esclarecimentos sobre os editais e seus anexos;</p><p>V - receber, analisar e julgar a documentação de habilitação apresentada nas referidas licitações;</p><p>VI - analisar os recursos e as impugnações apresentadas;</p><p>VII - fazer publicar os atos necessários e divulgar aos interessados;</p><p>VIII - zelar pelo pleno atendimento dos prazos e condições estabelecidos no cronograma dos editais;</p><p>IX - gerir e executar as garantias de proposta oferecidas no âmbito dos leilões processados pela CEL;</p><p>X - solucionar eventuais divergências decorrentes da interpretação e/ou aplicação de disposições dos editais; e</p><p>XI - aplicar às proponentes e/ou adjudicatárias inadimplentes em relação às obrigações estabelecidas no Edital as penalidades de que tratam os incisos I, II e III do art. 87 da Lei 8.666/1993.</p><p>Art. 2º A Comissão Especial de Licitação será composta pelos servidores a seguir relacionados:</p><p>I - Presidente: Romário de Oliveira Batista (Especialista em Regulação - Gerente Executivo da Secretaria Executiva de Leilões);</p><p>II - Vice-Presidente: André Luiz Tiburtino da Silva (Especialista em Regulação - Gerente Executivo Substituto da Secretaria Executiva de Leilões);</p><p>III - Membros:</p><p>a) Haldane Fagundes Teles (Especialista em Regulação);</p><p>b) Igor Barra Caminha (Especialista em Regulação);</p><p>c) José Renato Pinto da Fonseca (Especialista em Regulação);</p><p>d) Luiz Antônio Ramos Veras (Especialista em Regulação);</p><p>e) Eduardo José Fagundes Barreto (Especialista em Regulação).</p><p>IV - Apoio Administrativo:</p><p>a) Ana Maria dos Santos Silva (Técnico Administrativo);</p><p>b) Roberta de Melo Pimentel (Técnico Administrativo);</p><p>c) Tatiana Sales Araújo (Técnico Administrativo).</p><p>Art. 3º Delega-se competência aos titulares da SCG, SCT, SRM, SRG, SRD, SFF, SFG, SFE, SRT, SGT e SPE para auxiliar a CEL na elaboração dos respectivos anexos ao Edital, de acordo com suas especialidades.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, com prazo de vigência de um ano.</p><p>Art. 5º Fica revogada a Portaria no5.318, de 18 de setembro de 2018.</p><p class="assina">ANDRÉ PEPITONE DA NÓBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>