<xml><article id="10751195" name="PT 7495 a 7502" idOficio="5493113" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2019" artClass="00024:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12009813">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De 10 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS De 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no exercício da competência que lhe confere o art. 14, inciso VIII, do Estatuto aprovado pelo Decreto 8.867 de 3/10/2016, publicado no D.O.U. de 4/10/2016, resolve:</p><p>Nº 7.495 Dispensar ISAURA AMÁLIA DE MEDEIROS AZEVEDO CARIA da Função Comissionada Técnica, FCT-2, código 2015, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 7.496 Designar FERNANDA LUZIA DE AZEVEDO SANTOS para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-2, código 2015, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 7.497 Dispensar MARIA ELIZABETE SILVA DE MOURA da Função Comissionada Técnica, FCT-3, código 3056, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 7.498 Designar ANA TEREZA BARRETO TORRES para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-3, código 3056, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 7.499 Dispensar FERNANDA LUZIA AZEVEDO SANTOS da Função Comissionada Técnica, FCT-9, código 9005, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 7.500 Designar ISAURA AMÁLIA DE MEDEIROS AZEVEDO CARIA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-9, código 9005, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 7.501 Dispensar, a partir de 30/8/2019, MARIA DO SOCORRO BARBOSA CHAVES da Função Comissionada Técnica, FCT-9, código 9008, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 7.502 Designar MARIA ELIZABETE SILVA DE MOURA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-9, código 9008, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte.</p><p class="assina">RONALDO NOGUEIRA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>