<xml><article id="10812519" name="DOU MAPA - Luciana Pich e outros" idOficio="5498385" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="13/09/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12019316">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 12 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 12 de setembro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza a Auditora Federal Agropecuário LUCIANA PICH GOMES, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de realizar Mestrado em Ciências da Videira e do Vinho no "Institut des Sciences de la Vigne et du Vin", em Bordeaux, República Francesa, no período de 2.9.2019 a 23.7.2021, com ônus limitado. (Processo n° 21000.049801/2019-61)</p><p>Autoriza MARCOS ANDRÉ DA SILVA LOPES, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de licença para capacitação de Estágio na Divisão Geral de Alimentos e Veterinária da República Portuguesa, em Lisboa, República Portuguesa, no período de 14.3 a 13.6.2020, com ônus limitado. (Processo n° 21050.004631/2019-09)</p><p>Autoriza o Auditor Federal Agropecuário ROGÉRIO PEREIRA DA SILVA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de reunião do Fundo para Aplicação de Normas e para a Promoção do Comércio, na sede da Organização Mundial do Comércio, em Genebra, Confederação Suíça, no período de 13 a 18.10.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.063222/2019-21)</p><p>Autoriza ALMERINO SILVA MARINHO, Meteorologista do INMET, lotado no Instituto Nacional de Meteorologia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da XVI Edição do Curso Ibero-americano de Meteorologia por Satélite - Aplicações a Meteorologia de Latitudes Médias, em Montevidéu, República Oriental do Uruguai, no período de 15 a 28.9.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21160.000718/2019-51)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário JAMILE CORINA FANHANI, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Superintendência Federal Agropecuária - SFA/PR, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do evento de capacitação intitulado "BTSF Training on Animal Nutrition, Phase 2, Course 1 EU Legislation on Feed", em Bolonha, República Italiana, no período de 28.9 a 5.10.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21034.011882/2019-30)</p><p>Autoriza CID JORGE CALDAS, exercendo a função de Coordenador-Geral de Cana-de-Açúcar e Agroenergia, lotado na Secretaria de Política Agrícola - SPA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Cúpula Global de Etanol, em Washington, Estados Unidos da América, no período de 11 a 20.10.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.064039/2019-43)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>