<xml><article id="10809059" name="PORTARIAS, DE 12 DE SETEMBRO DE " idOficio="5498023" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/09/2019" artClass="00017:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/VALEC - Engenharia, Construções e Ferrovias S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12018689">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da VALEC - ENGENHARIA, CONSTRUÇÕES e FERROVIAS S.A., no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 52 do Estatuto Social vigente, considerando o Plano de Cargos Comissionados - PCC de 2012 da VALEC, aprovado por meio do Ofício nº 1265/2012/DEST-MP, de 20 de dezembro de 2012, pela Portaria nº 29, de 20 de dezembro 2012, e Resolução da Diretoria Executiva - DIREX nº 001/2013, de 17 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>Nº 543 - Exonerar RODRIGO ARUIL DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 2042816, do cargo comissionado de SECRETÁRIO, vinculado à VALEC, Engenharia, Construções e Ferrovias S.A, para o qual foi nomeado conforme a Portaria nº 509, de 20 de agosto de 2019.</p><p>Nº 544 - Nomear RAFAEL OLIVEIRA SILVA, matrícula SIAPE nº 1657452, para exercer o cargo comissionado de SECRETÁRIO, vinculado à VALEC, Engenharia, Construções e Ferrovias S.A,</p><p>Nº 545 - Designar RAFAEL AMORIM DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1995401, para substituir o GERENTE FINANCEIRO, vinculado à Superintendência de Planejamento, Orçamento e Finanças da Diretoria de Administração e Finanças, em suas férias, faltas e/ou impedimentos legais.</p><p>Nº 546 - Designar WAGNER GONÇALVES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 3145199, para substituir o SUPERINTENDENTE DE PLANEJAMENTO, ORÇAMENTO E FINANÇAS, vinculado à Diretoria de Administração e Finanças, em suas férias, faltas e/ou impedimentos legais.</p><p>Nº 547 - Designar ELAINE DANIELE OLIVEIRA PERÔNICO, matrícula SIAPE nº 2318617, para substituir o GERENTE DE CONTABILIDADE, FISCAL E TRIBUTÁRIO, vinculado à Superintendência de Planejamento, Orçamento e Finanças da Diretoria de Administração e Finanças, em suas férias, faltas e/ou impedimentos legais.</p><p>Estas portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MÁRCIO VELLOSO GUIMARÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>