<xml><article id="10983308" name="port propessoas 3800e07e08e41a43" idOficio="5514965" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2019" artClass="00016:00119:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12048337">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 3.474/17, publicada no D.O.U. de 12/09/17, resolve:</p><p>Nº 3.800 - Conceder Pensão instituída pela morte do ex-servidor ADILSON CORREIA SANTOS, Matrícula SIAPE nº 1136118, ocupante do cargo de Continuo, Classe C, Nível de Capacitação II, Padrão de Vencimento 16, ocorrida na atividade, a favor de seu filho menor LUCAS VENTURA SANTOS, que perceberá pensão até o implemento da idade de 21(vinte e um) anos, com base na alínea "a" do inciso IV e § 3º do art. 217; e inciso IV do art. 222 da Lei nº 8.112/90, alterados pela Lei 13.135/2015, c.c. § 7º, do art. 40 da Constituição Federal, com a redação dada pela EC nº 41/2003, a contar da data do óbito, ou seja, 08/09/2019, visto que foi requerida em até 180 (cento e oitenta) dias do óbito (inciso I do art. 219 da Lei 8.112/90, incluído pela Lei nº 13.846/19), aplicando-lhe no que couber a Lei nº 10.887/2004 (Processo nº 23089.001470/2019-81).</p><p>Nº 3.807 - Exonerar, a pedido, o servidor BRUNO EIJI MATUOKA, Matrícula SIAPE nº 3085053, Administrador, Classe E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, a partir de 16/09/2019.</p><p>Declarar vago o cargo acima citado (Processo nº 23089.001468/2019-11).</p><p>Nº 3.808 - Declarar vacância, a partir de 23/09/2019, por posse em outro cargo inacumulável, nos termos do inciso VIII, do artigo 33, da Lei nº 8.112/90, no cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Classe E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, ocupado pelo servidor GILSON COSTA DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 1318722 (Processo nº 23089.001472/2019-71).</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 3.474/17, publicada no D.O.U. de 12/09/17, resolve:</p><p>Nº 3.841 - Exonerar, a pedido, o servidor WAGNER LUIZ DO PRADO, Matrícula SIAPE nº 2141296, Professor Adjunto (C), Referência 1, Regime de Dedicação Exclusiva, a partir de 11/09/2019.</p><p>Declarar vago o cargo acima citado (Processo nº 23089.010333/2019-38).</p><p>Nº 3.842 - Exonerar, a pedido, o servidor JONATÃ MAURÍCIO BATISTA DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 3055460, Engenheiro/Área, Classe E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, a partir de 23/09/2019.</p><p>Declarar vago o cargo acima citado (Processo nº 23089.001488/2019-83).</p><p>Nº 3.843 - Declarar vacância, a partir de 16/09/2019, por posse em outro cargo inacumulável, nos termos do inciso VIII, do artigo 33, da Lei nº 8.112/90, no cargo de Auxiliar em Administração, Classe C, Nível de Capacitação III, Padrão de Vencimento 4, ocupado pelo servidor DOUGLAS ARAÚJO RIBEIRO, Matrícula SIAPE nº 2174391 (Processo nº 23089.001478/2019-48).</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>