<xml><article id="10585990" name="PTS204A213DF" idOficio="5449804" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00013:00058:00238:00005:00028:00003:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Norte/Centro-Oeste em Brasília/Gerência Executiva - A - no Distrito Federal/Serviço de Administração/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11934079">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 15 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 15 de agosto de 2019</p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA NO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribuições conferidas no art. 235, inciso I, alínea "e" do Regimento Interno do INSS, aprovado pela PT/MDS/GM nº 414 de 28.09.2017, publicada no DOU Edição Extra Nº 188-A, de 29.09.2017, e na forma da legislação, resolve:</p><p>Nº 204 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora ANA MARIA DE ALBUQUERQUE OLIVEIRA, matrícula 878.950, ocupante do cargo de Datilógrafo, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000488/2019-64</p><p>Nº 205 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor CARLITO ALIBANO CORRÊA, matrícula 259.869, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000674/2019-01</p><p>Nº 206 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor CELSIMAR ALVES MACEDO, matrícula 879.164, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000754/2019-59</p><p>Nº 207 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor DEUSDERIN ANTONIO NETO matrícula 879.187. ocupante do cargo de Agente de Vigilância, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 35758.009374/2019-31</p><p>Nº 208 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora EMIMÁRIA EMIRIÊ FERNANDES RODRIGUES, matrícula 197.305, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000673/2019-59</p><p>Nº 209 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora IARA MARIA BARCELOS, matrícula 879.013, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000785/2019-18</p><p>Nº 210 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARIA FÁTIMA MALINI LOPES, matrícula 919.183, ocupante do cargo de Agente de Serviços Diversos, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000672/2019-12</p><p>Nº 211 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora ROSIMAR VIEIRA BORGES, matrícula 878.340, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000049/2017-90</p><p>Nº 212 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor VALDEMAR JOÃO DA SILVA matrícula 220.279. ocupante do cargo de Agente de Vigilância, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.0007878/2019-07</p><p>Nº 213 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora WALMIRA SOUZA DE OLIVEIRA, matrícula 6.259.876, ocupante do cargo de Datilógrafo, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000684/2019-39</p><p class="assina">ITANA DE ARAÚJO BARROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>