<xml><article id="10602004" name="DOU2-GO-1-PT-198-UNI-PR-GO-00039" idOficio="5477619" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00039:00007:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de Goiás" artSize="12" artNotes="" numberPage="116" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=116" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11983380">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 198, DE 30 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 198, DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE GOIÁS, no uso das atribuições conferidas pelo art. 56, VI, do Regimento Interno Diretivo do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria PGR/MPF nº 357, de 5 de maio de 2015, e no art. 33, inciso VI, do Regimento Interno Administrativo do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria SG/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e conforme Memorando nº 549/2019/GABPRE, resolve:</p><p>Art. 1° Exonerar o servidor ARIVALDO FERNANDES DE ARAÚJO, matrícula nº 2656, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, do cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete do Procurador da República Alexandre Moreira Tavares dos Santos, na Procuradoria da República em Goiás.</p><p>Art. 2º Apostilar a nomeação de LUIS CARLOS GARCIA JUNIOR, matrícula n. 25986, servidor contratado, do cargo em comissão de Assessor-Chefe - Nível II, CC-2, da Assessoria do Gabinete do Procurador Regional Eleitoral, na Procuradoria da República no Estado de Goiás, realizada originalmente pelo Apostilamento de 3 de março de 2017, publicado no Diário Eletrônico do MPF de 6 de março de 2017, para considerar a nomeação para ocupar o cargo em comissão de Assessor - Nível II, CC-2, do Gabinete do Procurador da República Alexandre Moreira Tavares dos Santos, na Procuradoria da República no Estado de Goiás, em vaga decorrente da exoneração de Arivaldo Fernandes de Araújo.</p><p>Art. 3º Nomear o servidor ARIVALDO FERNANDES DE ARAÚJO, matrícula nº 2656, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para ocupar o cargo em comissão de Assessor-Chefe - Nível II, CC-2, da Assessoria do Gabinete do Procurador Regional Eleitoral, na Procuradoria da República no Estado de Goiás.</p><p>AILTON BENEDITO DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>