<xml><article id="10673089" name="Depacho Decisório 241 (presidênc" idOficio="5484646" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="05/09/2019" artClass="00018:00034:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Conselho Administrativo de Defesa Econômica/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11995496">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[DESPACHO Nº 241]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO Nº 241</p><p>O PRESIDENTE DO CADE, no uso da sua competência que lhe foi delegada, conforme o disposto no art. 12 da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, resolve, em atenção à Solicitação de Autorização para Viagem a Serviço SEI Nº (0654427), AUTORIZA o afastamento do País da Conselheira Paula Farani de Azevedo Silveira no período de 06 a 11 de setembro de 2019 (trânsito incluso), para participar, como representante do Cade, do evento 7th Bill Kovacic Antitrust Salon, organizado pela Concurrences e pela George Washington University Law School, no dia 09 de setembro de 2019, em Washington D.C, Estados Unidos da América. A Concurrences é uma publicação impressa e online dedicada ao direito da concorrência - Concurrences Review - e um fórum de eventos e discussões sobre os principais temas da área. O evento em questão será realizado em parceria com a George Washington University Law School, com o objetivo de discutir questões relacionadas ao enforcement do direito antitruste entre autoridades do setor. Conforme consta no documento SEI Nº (0611149), os custos do afastamento do país serão cobertos pela organização do evento, configurando, assim, ônus limitado. Dessa forma, autorizo o afastamento do País.</p><p class="assina">Alexandre Barreto de Souza</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>