<xml><article id="10601935" name="651-SETEMBRO 2019 - ESTRUTURA" idOficio="5477613" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00043:00004:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00016" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Presidência/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="126" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=126" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11983370">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 651, DE 30 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 651, DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTIÇA, com base no item 16.2, XI, b, do Manual de Organização e considerando o disposto no art. 35, I, da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e na Resolução STJ/GP n. 18 de 30 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar de função de confiança:</p><p>GABINETE DO MINISTRO JOÃO OTÁVIO DE NORONHA</p><p>WALLACE GADÊLHA DUARTE, matrícula S041704, Assistente II, código FC-2;</p><p>ASSESSORIA DE APOIO A JULGAMENTO COLEGIADO</p><p>ALEXANDRE SANTOS CONDÉ, matrícula S013956, Assistente II, código FC-2;</p><p>CLÁUDIA VALÉRIA NOBRE DE QUEIROZ TEIXEIRA, matrícula S053117, Assistente II, código FC-2;</p><p>MARIA DAS GRAÇAS LIMA BATISTA, matrícula S069765, Assistente II, código FC-2;</p><p>NAIARA GARCIA RODRIGUES DE MORAIS, matrícula S063562, Assistente II, código FC-2;</p><p>SECRETARIA DO TRIBUNAL</p><p>SECRETARIA DOS ÓRGÃOS JULGADORES</p><p>ELI OSMAR LEITE SOUSA, matrícula S019911, Assistente II, código FC-2;</p><p>COORDENADORIA DE PROCESSAMENTO DE FEITOS DE DIREITO PRIVADO</p><p>SARAH OLIVEIRA DE JESUS ALVES BORGES, matrícula S062876, Assistente II, código FC-2.</p><p>Art. 2º Designar para função de confiança:</p><p>GABINETE DO SECRETÁRIO-GERAL DA PRESIDÊNCIA</p><p>COMISSÃO DE ACESSIBILIDADE E INCLUSÃO</p><p>WALLACE GADÊLHA DUARTE, matrícula S041704, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da dispensa de Maria das Graças Lima Batista;</p><p>SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS</p><p>VIVIANE BARROS AVILA MAIA, matrícula S070283, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da dispensa de Eli Osmar Leite Sousa.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Lúcio Guimarães Marques</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>