<xml><article id="10626432" name="ATO PORTARIAS 804 E 805" idOficio="5479933" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2019" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11987236">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA SUBSTITUTO DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Decreto nº 9.689, de 23 de janeiro de 2019, e as demais informações que constam no Processo SEI nº 19955.100387/2019-61, resolve:</p><p>Nº 804 Dispensar da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Serviços Gerais (SISG), de órgão setorial, nível intermediário, o servidor THIAGO ALVES FARIA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1712555, na Diretoria de Administração e Logística desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 805 Conceder Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Serviços Gerais (SISG), de órgão setorial, nível intermediário, ao servidor LUIS HENRIQUE PONTES DEVOS, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1168649, em exercício na Diretoria de Administração e Logística desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p class="assina">ROGÉRIO GABRIEL NOGALHA DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>