<xml><article id="10783528" name="DOU2-SGP-PGR-1-PT-701-UNI-PGR-00" idOficio="5495458" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/09/2019" artClass="00039:00007:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00004" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12014075">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 701, DE 9 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 701, DE 9 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria SG/MPF nº 291, de 10 de maio de 2018, e tendo em vista o disposto no artigo 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00416300/2019, resolve:</p><p>1. Dispensar GAYA DOREA DE OLIVEIRA NILO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Gestão Pública, matrícula nº 24071, do encargo de substituta eventual do Assessor-Chefe Nível III, CC-3, Coordenadoria de Atendimento, da Ouvidoria da Procuradoria Geral da República.</p><p>2. Designar ANA CAROLINA FERNANDES COSTA RESENDE, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Gestão Pública, matrícula nº 27930, para exercer o encargo de substituta eventual do Assessor-Chefe Nível III, CC-3, Coordenadoria de Atendimento, da Ouvidoria da Procuradoria Geral da República.</p><p>3. Designar ANA CAROLINA FERNANDES COSTA RESENDE, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Gestão Pública, matrícula nº 27930, para substituir, no período de 23 de setembro a 4 de outubro de 2019, o Assessor-Chefe Nível III, CC-3, Coordenadoria de Pesquisas e Projetos, da Ouvidoria da Procuradoria Geral da República, por motivo de férias do titular e licença gestante da substituta eventual.</p><p>ELOÁ TODARELLI JUNQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>