<xml><article id="10846493" name="PORTARIA N° 231, 16 SET 19__1339" idOficio="5501329" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/09/2019" artClass="00011:00044:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento de Educação e Cultura do Exército" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12024446">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 231 - DECEx, de 16 de SETEMBRO de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 231 - DECEx, de 16 de SETEMBRO de 2019</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE EDUCAÇÃO E CULTURA DO EXÉRCITO, no uso da competência que lhe foi conferida pela Portaria nº 218- Comandante do Exército, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>1 - Nomear, o Tenente-Coronel da Reserva Remunerada (Idt 023241183-5) VICTOR DA SILVA COSTA, PREC CP 96/1589894, no Colégio Militar do Rio de Janeiro (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Docente na Disciplina Geografia, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de outubro de 2019; e</p><p>o 2° Tenente da Reserva Remunerada (Idt 030927824-0) ELBIO RONALDO FERNANDES VICENTE, PREC CP 96/1807080, no Colégio Militar de Santa Maria (Santa Maria-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico às Atividades da Ajudância do Corpo de Alunos, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de outubro de 2019.</p><p>2 - Retificar, na Portaria nº 223 - DECEx, de 5 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 174, de 9 de setembro de 2019, Seção 2, página 14, referente à exoneração a pedido do 2° Tenente da Reserva Remunerada (Idt 011545303-7) DANILO SENA DE ASSIS, PREC CP 96/1591148, do Colégio Militar do Rio de Janeiro (Rio de Janeiro-RJ), onde se lê: "a partir de 31 de agosto de 2019" leia-se "a partir de 30 de setembro de 2019",de acordo com o inciso I, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo; e na página 15, referente a nomeação do Capitão da Reserva Remunerada (Idt 018545443-6) onde se lê: "JOSMAR BATISTA DE CARVALHO" leia-se "JOSMAR BATISTA DE OLIVEIRA", PREC CP 96/1763549, no Colégio Militar de Fortaleza (Fortaleza-CE), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Docente na Disciplina Letras (Português/Espanhol), pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de outubro de 2019.</p><p>3 - Exonerar, a pedido, o 3º Sargento da Reserva Remunerada (Idt 019364903-5) LUCIANO DA CONCEIÇÃO ALMEIDA, PREC CP 96/1645704, do Centro de Capacitação Física do Exército e Fortaleza de São João (Rio de Janeiro-RJ), a contar de 11 de setembro de 2019, de acordo com o inciso I, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p class="assina">Gen Ex TOMÁS MIGUEL MINÉ RIBEIRO ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>