<xml><article id="10654228" name="_PORTARIAS DE 02 DE SETEMBRO_PAL" idOficio="5482425" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/09/2019" artClass="00016:00079:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11991872">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pelo Decreto Presidencial de 3 de abril de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 4 de abril de 2018, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.029 - Art. 1º Dispensar o servidor Luiz Gustavo Ramos de Arruda, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 1823536, da função de coordenador de Eventos, código FG-01, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Designar o servidor Luiz Gustavo Ramos de Arruda, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 1823536, para exercer a função de coordenador de Comunicação e Eventos, código FG-02, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 3º Esta Portaria apresenta efeito retroativo a 1º de setembro de 2019.</p><p>Art. 4º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 1.030 - Art. 1º Dispensar o servidor João Paulo Barbosa da Silva, ocupante do cargo de assistente em administração, matrícula Siape nº 1836494, da função de coordenador de Cadastro e Pagamento, código FG-02, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Designar o servidor João Paulo Barbosa da Silva, ocupante do cargo de assistente em administração, matrícula Siape nº 1836494, para exercer a função de coordenador de Cadastro e Pagamento de Pessoal, código FG-02, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 3º Esta Portaria apresenta efeito retroativo a 1º de setembro de 2019.</p><p>Art. 4º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 1.032 - Art. 1º Dispensar o servidor Lesliê Cardoso da Silva, ocupante do cargo de assistente de laboratório, matrícula Siape nº 2384015, da função de coordenador de Desenvolvimento de Sistemas de Informação, código FG-02, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta Portaria apresenta efeito retroativo a 1º de setembro de 2019.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 1.033 - Art. 1º Dispensar o servidor Marcelo Bezerra Lira, ocupante do cargo de administrador, matrícula Siape nº 1668626, da função de coordenador de Gestão de Contratos, código FG-02, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Designar o servidor Marcelo Bezerra Lira, ocupante do cargo de administrador, matrícula Siape nº 1668626, para exercer a função de coordenador de Gestão Orçamentária e Contratos, código FG-02, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 3º Esta Portaria apresenta efeito retroativo a 1º de setembro de 2019.</p><p>Art. 4º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 1.034 - Art. 1º Dispensar o servidor Marcos Lopes Galvão, ocupante do cargo de assistente de aluno, matrícula Siape nº 2029973, da função de coordenador de Compras e Licitação, código FG-2, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Designar o servidor Marcos Lopes Galvão, ocupante do cargo de assistente de aluno, matrícula Siape nº 2029973, para exercer a função de coordenador de Compras e Licitação, código FG-1, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 3º Esta Portaria apresenta efeito retroativo a 1º de setembro de 2019.</p><p>Art. 4º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 1.035 - Art. 1º Dispensar a servidora Sirlene Dias Putêncio, ocupante do cargo de contador, matrícula Siape nº 1911732, da função de coordenadora de Contabilidade, código FG-02, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta Portaria apresenta efeito retroativo a 1º de setembro de 2019.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 1.036 - Art. 1º Dispensar o servidor Helinio Pereira Lopes, ocupante do cargo de técnico em contabilidade, matrícula Siape nº 1872228, da função de coordenador de Execução Financeira, código FG-02, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Designar o servidor Helinio Pereira Lopes, ocupante do cargo de técnico em contabilidade, matrícula Siape nº 1872228, para exercer a função de coordenador de Contabilidade e Execução Financeira, código FG-02, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 3º Esta Portaria apresenta efeito retroativo a 1º de setembro de 2019.</p><p>Art. 4º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.Art. 1º Dispensar a servidora Fátima Regina Domingos, ocupante do cargo de assistente em administração, matrícula Siape nº 2006641, da função de coordenadora de Protocolo e Arquivo, código FG-2, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Nº 1.037 - Art. 1º Dispensar a servidora Fátima Regina Domingos, ocupante do cargo de assistente em administração, matrícula Siape nº 2006641, da função de coordenadora de Protocolo e Arquivo, código FG-2, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Designar a servidora Fátima Regina Domingos, ocupante do cargo de assistente em administração, matrícula Siape nº 2006641, para exercer a função de coordenadora de Atendimento Integrado e Arquivo, código FG-2, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 3º Esta Portaria apresenta efeito retroativo a 1º de setembro de 2019.</p><p>Art. 4º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 1.038 - Art. 1º Dispensar o servidor Silberto dos Santos Silva, ocupante do cargo de assistente em administração, matrícula Siape nº 1897136, da função de coordenador de Patrimônio, Código FG-01, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Designar o servidor Silberto dos Santos Silva, ocupante do cargo de assistente em administração, matrícula Siape nº 1897136, para exercer a função de coordenador de Materiais e Manutenção, Código FG-01, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 3º Esta Portaria apresenta efeito retroativo a 1º de setembro de 2019.</p><p>Art. 4º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 1.039 - Art. 1º Designar a servidora Cremil Maria de Faria, ocupante do cargo de assistente em administração, matrícula Siape nº 1834695, para exercer a função de secretária da Diretoria de Ensino, código FG-02, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta Portaria apresenta efeito retroativo a 1º de setembro de 2019.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 1.040 - Art. 1º Exonerar o servidor Francisco Willians Makoto Placido Hirano, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 1482928, do cargo de gerente de Ensino Técnico e Tecnológico, código CD-04, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor Francisco Willians Makoto Placido Hirano, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 1482928, para exercer o cargo de gerente de Planejamento e Desenvolvimento Educacional, código CD-04, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 3º Esta Portaria apresenta efeito retroativo a 1º de setembro de 2019.</p><p>Art. 4º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 1.041 - Art. 1º Dispensar a servidora Silvia Daniele Rocha Ferreira, assistente em administração, matrícula Siape nº 2173219, da função de coordenadora de Registros Escolares, código FG-01, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Designar a servidora Silvia Daniele Rocha Ferreira, assistente em administração, matrícula Siape nº 2173219, para exercer a função de secretária acadêmica, código FG-01, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 3º Esta Portaria apresenta efeito retroativo a 1º de setembro de 2019.</p><p>Art. 4º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 1.042 - Art. 1º Dispensar o servidor Junisley Mundim de Oliveira, ocupante do cargo de assistente de alunos, matrícula Siape nº 1482024, da função de coordenador de Educação de Jovens e Adultos, código FG-02, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Designar o servidor Junisley Mundim de Oliveira, ocupante do cargo de assistente de alunos, matrícula Siape nº 1482024, para exercer a função de coordenador Técnico Pedagógico, código FG-02, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 3º Esta Portaria apresenta efeito retroativo a 1º de setembro de 2019.</p><p>Art. 4º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 1.043 - Art. 1º Exonerar o servidor Claudir Vivan, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 1902490, do cargo de gerente de Ensino Profissional Integrado ao Ensino Médio, código CD-04, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor Claudir Vivan, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 1902490, para exercer o cargo de gerente do Ensino Básico e Técnico, código CD-04, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 3º Esta Portaria apresenta efeito retroativo a 1º de setembro de 2019.</p><p>Art. 4º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 1.044 - Art. 1º Dispensar a servidora Loulou Hibrahim Elias, ocupante do cargo de técnico em assuntos educacionais, matrícula Siape nº 1606425, da função de coordenadora de Ensino Profissional Integrado ao Ensino Médio - CEPIEM, código FG-01, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Designar a servidora Loulou Hibrahim Elias, ocupante do cargo de técnico em assuntos educacionais, matrícula Siape nº 1606425, para exercer a função de coordenadora de Apoio do Ensino Básico e Técnico, código FG-01, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 3º Esta Portaria apresenta efeito retroativo a 1º de setembro de 2019.</p><p>Art. 4º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 1.045 - Art. 1º Exonerar a servidora Tânia Santana de Almeida, ocupante do cargo de assistente social, matrícula Siape nº 1535711, do cargo de gerente educacional de Apoio ao Ensino, código CD-4, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Nomear a servidora Tânia Santana de Almeida, ocupante do cargo de assistente social, matrícula Siape nº 1535711, para exercer o cargo de diretora de Assistência ao Estudante, código CD-4, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 3º Esta Portaria apresenta efeito retroativo a 1º de setembro de 2019.</p><p>Art. 4º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 1.046 - Art. 1º Dispensar o servidor Felipe Schulien Spindler, ocupante do cargo de técnico de laboratório-área, matrícula Siape nº 1845931 , da função de coordenador de Assistência ao Estudante e Servidor - CAES, código FG-01, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Designar o servidor Felipe Schulien Spindler, ocupante do cargo de técnico de laboratório-área, matrícula Siape nº 1845931, para exercer a função de coordenador de Assistência ao Estudante, código FG-01, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 3º Esta Portaria apresenta efeito retroativo a 1º de setembro de 2019.</p><p>Art. 4º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 1.047 - Art. 1º Dispensar a servidora Maria Ivete Frutuoso Costa, ocupante do cargo de assistente em administração, matrícula Siape nº 49817, da função de coordenadora de Serviço, Escola e Empresa, código FG-02, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta Portaria apresenta efeito retroativo a 1º de setembro de 2019.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 1.048 - Art. 1º Exonerar o servidor Alysson Soares da Rocha, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 1524007, do cargo de diretor de Pesquisa e Inovação, código CD-03, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor Alysson Soares da Rocha, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 1524007, para exercer o cargo de diretor de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação, código CD-03, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 3º Esta Portaria apresenta efeito retroativo a 1º de setembro de 2019.</p><p>Art. 4º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 1.049 - Art. 1º Dispensar a servidora Janaina Maria Andrade Aires Fonseca, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 1481857, da função de coordenadora de Pesquisa e Inovação, código FG-01, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Designar a servidora Janaina Maria Andrade Aires Fonseca, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 1481857, para exercer a função de coordenadora de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação, código FG-02, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 3º Esta Portaria apresenta efeito retroativo a 1º de setembro de 2019.</p><p>Art. 4º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 1.050 - Art. 1º Designar o servidor Willy Deivson Leandro da Silva, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 1835006, para exercer a função de coordenador-geral dos laboratórios, código FG-02, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta Portaria apresenta efeito retroativo a 1º de setembro de 2019.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>