<xml><article id="10661818" name="MATERIA DOU - agosto__142900" idOficio="5483383" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/09/2019" artClass="00011:00044:00015:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00069" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/5ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11993095">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 298 - SSIP/5, DE 29 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 298 - SSIP/5, DE 29 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA 5ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Ch DGP na Port nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pelas Port nº 210-DGP/DCIPAS, de 3 de agosto de 2018 e 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>ANULAR a concessão do auxílio-invalidez ao Cel Rfm (032536940-3) SERGIO MACEDO CROSSETTI, constante da Portaria nº 29 -SSIP/5, de 6 fev 19, publicada no DOU nº 28, de 08 fev 19 e transcrita no Adt nº 1 ao Bol Reg de Aces Rto nº 13, de 13 fev 19. CONCEDER o auxílio-invalidez ao Cel Rfm (032536940-3) SERGIO MACEDO CROSSETTI, Prec/CP-96/0281519, vinculado ao Comando da 5ª Região Militar, a contar de 13 de junho de 2018, de acordo com o inciso XV do art. 3º da MP n° 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, e no art. 55 da Lei nº 12.702, de 7 de agosto de 2012, por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. É inválido. Necessita de internação especializada e/ou assistência direta e permanente ao paciente e/ou cuidados permanentes de enfermagem", conforme a Ata de Inspeção de Saúde nº 16589/2019, Sessão nº 466/2019, de 10 de maio de 2019, do MPGu II Curitiba (H Ge C) e PT nº 223/2019, de 29 de julho de 2019 e autorização do DIEx nº 538-S Seç Perícias Med/SSR/Esc Sau/Insp Sau Reg, de 14 de agosto de 2019, da Seção de Saúde Regional/5, para utilização da Ata de Inspeção de Saúde nº 16589/2018, Sessão nº 289/2018, de 13 de junho de 2018, do MPGu II Curitiba (H Ge C), como data de constatação do diagnóstico para fins de início de concessão do benefício, de acordo com a NT-DCIPAS Nº 2-REFORMA, aprovada pela Portaria nº 169-DGP, de 17 de agosto de 2015. A invalidez está enquadrada no inciso V do Art. 108. da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980. Não necessita ser submetido a nova inspeção de saúde para revisão do benefício.</p><p class="assina">Gen Bda ALESSIO OLIVEIRA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>