<xml><article id="10587418" name="29.08" idOficio="5475590" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="02/09/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="77" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=77" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11979920">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 29 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despacho de 29 de agosto de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>EUNICE SUELI NODARI, SIAPE 1159876, Professor, lotada no Departamento de História, para Licença Capacitação para realizar estágio no Rachel Carson Center for Environment and Society, em Munique, na Alemanha, de 02/09/2019 a 30/11/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.045496/2019-11);</p><p>FABIO GUILHERME SALVATTI, SIAPE 2769011, Professor, lotado no Departamento de Artes, para Licença Capacitação para participar de reuniões/atividades na Universidad Nacional de Tucumán, em Cidade do México, México, de 06/10/2019 a 12/10/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.046060/2019-40);</p><p>LUCILA MARIA DE SOUZA CAMPOS, SIAPE 1765629, Professor, lotada no Departamento de Engenharia de Produção e Sistemas, para Licença Capacitação para participar do ltalian language and culture intensive group course, na Ciaoltaly, em Turim, Itália, de 25/11/2019 a 20/02/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.036695/2019-39);</p><p>MATEUS BRUSCO DE FREITAS, SIAPE 2193212, Técnico de Laboratório/Área, lotado no Centro de Ciências Agrárias, para cursar Pós-Doutorado no Institut Supérieur d'Agriculture ISA, em Lille, França, de 02/09/2019 a 01/09/2020, com ônus CAPES/COFECUB. (Processo 23080.047612/2019-37);</p><p>ORLANDO EDNEI FERRETTI, SIAPE 1881910, Professor, lotado no Departamento de Geociências, Licença Capacitação para participar de III Congreso de Áreas Protegidas de Latinoaméríca y el Caribe, em Lima, Peru, de 12/10/2019 a 19/10/2019, com ônus CAPES/PROAP. (Processo 23080.047248/2019-13).</p><p>RETIFICAÇÃO</p><p>No Despacho de Afastamento do País, publicado no DOU n.º 148, de 02/08/2019, Seção 2, página 43, do Prof. ALEJANDRO MENDOZA COTO, onde se lê "de 25/08/2019 a 25/09/2019, com ônus limitado", leia-se: "11/09/2019 a 11/10/2019, com ônus CAPES/PROAP" (Processo 23080.046821/2019-63).</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>