<xml><article id="10696181" name="AFASTAM_EXTERIOR_03_09 - REITOR" idOficio="5487322" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/09/2019" artClass="00016:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11999987">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 4.743 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior MARCELO DE OLIVEIRA SOARES SIAPE: 2531451, lotado no Instituto de Ciências do Mar, durante o período de 20/09/2019 a 01/10/2019, a fim de realizar projeto de pesquisa na Universidade Nacional Autônoma do México, em Yucatán, México, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para o PROAP/CAPES. (Processo nº 23067.049615/2019-83).</p><p>Nº 4.744 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior FRANCISCO MURILO TAVARES DE LUNA SIAPE: 1669610, lotado no Departamento de Engenharia Química do Centro de Tecnologia, durante o período de 07/09/2019 a 18/09/2019, a fim de participar de reunião, bem como participar com apresentação de trabalho do 9º Simpósio Brasil-Alemanha, em Tübingen, Alemanha, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para a CAPES/DAAD. (Processo nº 23067.048365/2019-64).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 4.780 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior WILLIAM PAIVA MARQUES JUNIOR SIAPE: 3487741, lotado no Departamento de Direito Privado da Faculdade de Direito, durante o período de 04/09/2019 a 13/09/2019, a fim de participar e apresentar trabalhos nos eventos: X Encontro Internacional do CONPEDI, 2º Seminário Internacional de Democracia e Constitucionalismo, bem como do 15º Seminário Internacional de Governança e Sustentabilidade, em Valência e Alicante, na Espanha, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.053285/2019-21).</p><p>Nº 4.781 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior NAGILA MARIA PONTES SILVA RICARDO SIAPE: 1219937, lotada no Departamento de Química Orgânica e Inorgânica do Centro de Ciências, durante o período de 09/09/2019 a 30/09/2019, a fim de missão de trabalho com alunos brasileiros, que estão desenvolvendo suas pesquisas como parte do programa CAPES/PROBRAL/DAAD na Universidade de Tübingen, em Tübingen, Alemanha, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para CAPES. (Processo nº 23067.048577/2019-41).</p><p>Nº 4.782 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior FABIANE ELPÍDIO DE SÁ PIINHEIRO SIAPE: 17644828, lotada no Departamento de Fisioterapia da Faculdade de Medicina, durante o período de 11/11/2019 a 18/11/2019, a fim de participar do VII Congresso Intercontinental de Direito Civil, em Coimbra, Portugal, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.043896/2019-61).</p><p>Nº 4.783 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior BERNARDO DINIZ COUTINHO SIAPE: 2087955, lotado no Departamento de Fisioterapia da Faculdade de Medicina, durante o período de 02/10/2019 a 06/10/2019, a fim de proferir palestra no IV Congresso Internacional em Medicina Tradicional, Ancestral, Natural e Terapias Complementarias, em Nicarágua, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.051174/2019-80).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>