<xml><article id="10926984" name="Ps_6164_6167_6168_6169_6170_2019" idOficio="5509373" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12038582">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 19 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 19 de setembro de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, ÓRGÃO VINCULADO AO MINISTÉRIO DA SAÚDE /MS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 1.339, publicada no Diário Oficial da União n° 125, de 29 de junho de 2012, Seção 1, página 60, e na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Nº 6.164 - Autorizar afastamento do país de CARLOS EDUARDO GONÇALVES MACHADO, Analista de Gestão em Saúde Pública da Presidência desta Fundação, SIAPE nº 2301691, com a finalidade de participar de Curso de Mestrado em Ciências Sociais pela Escola Superior de Estudos de Ciências Sociais (EHESS), em Marselha, França, no período de 03/11/2019 a 01/07/2019, inclusive transito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25380.000312/2019-35).</p><p>Nº 6.167 - Autorizar afastamento do país de FERNANDO FERREIRA PINTO DE FREITAS, Pesquisador em Saúde Pública da Escola Nacional de Saúde Pública Sergio Arouca, SIAPE nº 0465101, com a finalidade de participar de encontro entre pesquisadores na Reunião Internacional do Instituto de Retirada de Medicamentos Psiquiátricos (IIPDW), em Gotemburgo, Suécia, no período de 24/09/2019 a 30/09/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25388.000137/2019-14).</p><p>Nº 6.168 - Autorizar afastamento do país de CAMILLE FERREIRA MANNARINO, Pesquisadora em Saúde Pública da Escola Nacional de Saúde Pública Sérgio Arouca, SIAPE nº 2183992, com a finalidade de participar Do XVIII Simpósio Internacional de gestão de Resíduos e Aterro - Sardinia 2019, em Cagliari, Itália, no período de 29/09/2019 a 06/10/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25388.000141/2019-74).</p><p>Nº 6.169 - Autorizar afastamento do país de CAMILA PIMENTEL LOPES DE MELO, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Aggeu Magalhães, SIAPE nº 1884860, com a finalidade de participar de Reunião com parte das atividades relativas ao projeto "Melhorando o manejo e o diagnóstico de infecções neurológicas em um contexto global", como o objetivo de reunir todo o time relacionado ao componente das Ciências Sociais e da Pesquisa Qualitativa, afim de padronizar as estratégias da pesquisa de campo e o plano de análise de dados, em Londres, Reino Unido, no período de 01/10/2019 a 06/10/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25382.000036/2019-95).</p><p>Nº 6.170 - Autorizar afastamento do país de LUCIANA ORDUNHA ARARIPE, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 2182692, com a finalidade de participar e apresentar resumo no XV Simpósio Latino-Americano de Cronobiologia - LASC 2019, em Colonia Del Sacramento, Uruguai, no período de 06/10/2019 a 12/10/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000166/2019-18).</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>