<xml><article id="10648066" name="04.09.19__171351" idOficio="5482048" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2019" artClass="00016:00123:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11991202">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>- O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 2.636 - Tornar sem efeito o ato de provimento para o cargo de Bibliotecário-Documentalista ,E-I-01, de RENATO RAILO RIBEIRO constante na Portaria Nº 2534, de 23 de agosto de 2019, publicado no DOU de 26 de agosto de 2019.</p><p>Nº 2.657 - Tornar sem efeito o ato de provimento para o cargo de Professor Classe A - Denominaçao de Adjunto A,NÍvel 1, de RODRIGO ARAUJO DA SILVA VARTULI constante da Portaria nº 1988, de 19 de julho de 2019, publicada no DOU de 22 de julho de 2019</p><p>Nº 2.659 - Tornar sem efeito o ato de provimento para o cargo de Administrador ,E-I-01, de LEONARDO JUNIO FERREIRA constante na Portaria nº 2535, de 23 de agosto de 2019, publicado no DOU de 26 de agosto de 2019.</p><p>Nº 2.661 - Tornar sem efeito o ato de provimento para o cargo de Professor Classe A - Denominaçao de Assistente A,Nivel 1, de ÂNGELO QUINTILIANO NUNES DA SILVA constante na Portaria nº 1987, de 19 de julho de 2019, publicada no DOU de 22 de julho de 2019.</p><p>Nº 2.662 - Autorizar o afastamento do país, de MONICA MARTINS ANDRADE TOLENTINO, Professor Do Magisterio Superior, no período de 10 de setembro de 2019 a 8 de dezembro de 2019, para realizar as atividades referentes à Licença para Capacitação concedida através da Portaria n.º 2660, de 3 de setembro de 2019, em Cambridge, Massachusetts, Estados Unidos.</p><p>Nº 2.663 - Nomear em caráter efetivo de acordo com o artigo 9º, inciso I e artigo 10 da lei n.º 8112/90, BRUNA DANIELA PRATES AMARAL, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, no cargo de ADMINISTRADOR , E-I-01 em regime de trabalho de 40 Horas Semanais, em vaga decorrente de redistribuiçao,publicada no D.O.U. de 13/08/2019,código 0975979,com exercício no UFVJM. A posse deverá ocorrer no prazo de 30(trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p>Nº 2.665 - Nomear em caráter efetivo de acordo com o artigo 9º, inciso I e artigo 10 da lei n.º 8112/90, ELAINE DE LOURDES CARNEIRO, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, no cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO ENFERMAGEM, D-I-01 em regime de trabalho de 40 Horas Semanais, em vaga decorrente de posse em outro cargo inacumulável,publicada no D.O.U. de 24/10/2017,código 0965953,com exercício no UFVJM. A posse deverá ocorrer no prazo de 30(trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p>Nº 2.666 - Nomear em caráter efetivo de acordo com o artigo 9º, inciso I e artigo 10 da lei n.º 8112/90, MARCELO HENRIQUE FERNANDES OTTONI, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, no cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO BIOLOGIA, D-I-01 em regime de trabalho de 40 Horas Semanais, em vaga decorrente de redistribuiçao,publicada no D.O.U. de 26/04/2018,código 0966165,com exercício no UFVJM. A posse deverá ocorrer no prazo de 30(trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p>Nº 2.668 - Nomear em caráter efetivo de acordo com o artigo 9º, inciso I e artigo 10 da lei n.º 8112/90, JOANA DARC PEREIRA DE JESUS, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, no cargo de BIBLIOTECÁRIO-DOCUMENTALISTA , E-I-01 em regime de trabalho de 40 Horas Semanais, em vaga decorrente de redistribuiçao,publicada no D.O.U. de 19/08/2019,código 0208218,com exercício no UFVJM. A posse deverá ocorrer no prazo de 30(trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p>Nº 2.670 - Autorizar o afastamento do país, de DAISY DE REZENDE FIGUEIREDO FERNANDES, Professor Do Magisterio Superior, no período de 21 de setembro de 2019 a 27 de setembro de 2019, para participar do Evento XV Conferencia Iberoamericana de Educación em Enfermeria, na cidade do Panamá, no Panamá, com ônus limitado.</p><p>Nº 2.671 - Autorizar o afastamento do país, de VINICIUS TEIXEIRA CIMINI, Professor Do Magisterio Superior, no período de 15 de outubro de 2019 a 22 de outubro de 2019, para participar do Simpósio "The Anatomy, Diagnosis, and Treatment of Chronic Myofascial Pain With Prolotherapy" em Madison, Wisconsin, Estados Unidos, com ônus limitado.</p><p>Nº 2.673 - Autorizar o afastamento do país, de HERTON HELDER ROCHA PIRES, Professor Do Magisterio Superior, no período de 21 de setembro de 2019 a 28 de setembro de 2019, para participar do evento XV Conferência Iberoamericana de Educación em Enfermeria, na cidade de Panamá, no Panamá, com ônus limitado.</p><p>Nº 2.674 - Autorizar o afastamento do país, de MARIA DA PENHA RODRIGUES FIRMES, Professor Do Magisterio Superior, no período de 21 de setembro de 2019 a 27 de setembro de 2019, para participar do evento XV Conferência Iberoamericana de Educación em Enfermeria, na cidade de Panamá, em Panamá, com ônus limitado.</p><p>Nº 2.676 - Autorizar o afastamento do país, de ORLANDA MIRANDA SANTOS, Professor Do Magisterio Superior, no período de 9 de setembro de 2019 a 12 de setembro de 2019, para representar a UFVJM na Feira Internacional de Educação Superior Camino A FIESA 2020 em Mar del Plata, Argentina, com ônus para a UFVJM.</p><p>Nº 2.677 - Autorizar o afastamento do país, de ANDERSON BARBOSA EVARISTO, Professor Do Magisterio Superior, no período de 9 de setembro de 2019 a 19 de setembro de 2019, para participar de workshop, simpósio e reuniões para o desenvolvimento do projeto "Acrocomia plus: Latin America's plant diversity and its bioeconomic potential", junto à University of Hohenheim, em Stuttgart, Alemanha, com ônus limitado.</p><p class="assina">Marcus Henrique Canuto</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>