<xml><article id="10911482" name="DOU2-PR-1-PT-457-UNI-PR-PR-00067" idOficio="5507921" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/09/2019" artClass="00039:00007:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12035749">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 457, DE 13 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 457, DE 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A PROCURADORA-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DO PARANÁ, no uso das atribuições conferidas pelo art. 33 e incisos do Regimento Interno do Ministério Público Federal (aprovado pela Portaria SG/MPF Nº 382, de 05 de maio de 2015), resolve:</p><p>1-Exonerar MARINEIA PERRUD, matrícula nº 6485-8, Técnico do MPU/Administração, da função de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete da Procuradora da República Dra. Laura Gonçalves Tessler, da Procuradoria da República no Município de Foz do Iguaçu.</p><p>2-Nomear DEBORA SILVA DA COSTA, matrícula nº 22008-6, Técnico do MPU/Administração, para exercer a função de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete da Procuradora da República Dra. Laura Gonçalves Tessler, da Procuradoria da República no Município de Foz do Iguaçu.</p><p>3-Dispensar LEONARDO PACITTI TELES, matrícula nº 22458-8, Técnico do MPU/Administração, da função de Chefe do Setor de Apoio Administrativo, FC-1, da Procuradoria da República no Município de Foz do Iguaçu.</p><p>4-Designar FELIPE DIOGENES DE SOUZA SOARES, matrícula nº 23706-0, Técnico do MPU/Administração, para exercer a função de Chefe do Setor de Apoio Administrativo, FC-1, da Procuradoria da República no Município de Foz do Iguaçu.</p><p>5-Dispensar DEBORA SILVA DA COSTA, matrícula nº 22008-6, Técnico do MPU/Administração, da função de Chefe do Setor de Acompanhamento Processual, FC-1, da Procuradoria da República no Município de Foz do Iguaçu.</p><p>6-Designar MICHELI HETTWER MEZZARI SCHNEIDER, matrícula nº 5387-2, Técnico do MPU/Administração, para exercer a função de Chefe do Setor de Acompanhamento Processual, FC-1, da Procuradoria da República no Município de Foz do Iguaçu.</p><p class="assina">PAULA CRISTINA CONTI THA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>