<xml><article id="10942770" name="Dou062-19in" idOficio="5511003" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="23/09/2019" artClass="00016:00106:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12041573">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 20 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS DE 20 de setembro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ADRIANA ESPÍNDOLA CORRÊA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Direito Civil e Processual Civil, Setor de Ciências Jurídicas, no período de 30/09/2019 a 04/10/2019, para participar e apresentar trabalho no "VII Coloquio Latinoamericano de Biopolítica: Ontologías del Presente", em Santiago/Chile, com ônus limitado. (Processo nº 23075.066992/2019-88).</p><p>BETINA TREIGER GRUPENMACHER, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Direito Público, Setor de Ciências Jurídicas, no período de 27/10/2019 a 04/11/2019, para participar Do evento "VIII IBeroamerican Tax Moot Court", a ser realizado no Observatório Iberoamericano de Tributação Internacional, em Gainesville/Estados Unidos, com ônus limitado. (Processo nº 23075.066622/2019-41).</p><p>CARMEM SATIE HARA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Informática, Setor de Ciências Exatas, no período de 12/10/2019 a 27/10/2019, para participar do Projeto Monitoramento e Modelagem Ambiental-ResMA, da área temática Biodiversidade e Meio Ambiente, em Grenoble e Orléans na França, com ônus CAPES. (Processo nº 23075.059575/2019-89).</p><p>ESTEFÂNIA MARIA DE QUEIROZ BARBOZA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Direito Público, Setor de Ciências Jurídicas, no período de 02/10/2019 a 05/10/2019, para participar e apresentar trabalho na "III Jornadas Latinoamericanas de Democracia y Derechos Sociales", em Santiago/Chile, com ônus limitado. (Processo nº 23075.067164/2019-67).</p><p>ILTON NORBERTO ROBL FILHO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Direito Privado, Setor de Ciências Jurídicas, no período de 05/10/2019 a 12/10/2019, para participar e apresentar trabalho no evento "Summer School ABDConst e ICJP 2019" na Academia Brasileira de Direito Constitucional e Instituto de Ciências Jurídico-Políticas, em Lisboa/Portugal, com ônus limitado. (Processo nº 23075.066809/2019-44).</p><p>JANETE SALDANHA BACH ESTEVAO, ocupante do cargo de blibliotecária - documentalista, lotada na Biblioteca de Ciências Sociais Aplicadas, no período de 13/10/2019 a 19/10/2019, para participar e apresentar trabalho no O FORCE2019, em Edinburgo/Escócia com ônus limitado. (Processo nº 23075.048744/2019-55).</p><p>JOSÉ ANTÔNIO PERES GEDIEL, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Departamento de Direito Civil e Processual Civil, Setor de Ciências Jurídicas, no período de 29/09/2019 a 04/10/2019, para participar e apresentar trabalho no "VII Coloquio Latinoamericano de Biopolítica Ontologías del Presente", na Universidade do Chile, em Santiago/Chile, com ônus limitado. (Processo nº 23075.066905/2019-92).</p><p>KENZO HOKAZONO, ocupante do cargo de médico, lotado no Departamento de Oftalmo-Otorrinolaringologia, Setor de Ciências da Saúde, no período de 10/10/2019 a 17/10/2019, para participar do "Congresso da Academia Americana de Oftalmologia", em São Francisco/EUA, com ônus limitado. (Processo nº 23075.057663/2019-46).</p><p>LARISSA LIZ ODRESKI RAMINA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Direito Público, Setor de Ciências Jurídicas, no período de 11/10/2019 a 21/10/2019, para participar e apresentar trabalho no "Congresso Nacional de Teoria Crítica in memorian de Joaquín Herrera Flores", em Sevilha e La Rábida/Espanha com ônus CAPES/PRINT. (Processo nº 23075.065692/2019-81).</p><p>MARCO ANTONIO ZANATA ALVES, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Informática, Setor de Ciências Exatas, no período de 06/10/2019 a 02/11/2019, para realizar visita técnica ao Grupo de Pesquisa de Arquitetura de Computadores no "Friedrich-Alexander Universität Erlangen-Nürnberg", em Erlangen/Alemanha, com ônus limitado.(Processo nº 23075.065397/2019-25).</p><p>MARLUS KOEHLER, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Física, Setor de Ciências Exatas, no período de 18/10/2019 a 27/10/2019, para realizar visita técnica no Departamento de Física e Astronomia da Universidade de Uppsala, Suécia, com ônus CAPES PRINT. (Processo nº 23075.058738/2019-14).</p><p>ROSELI TEREZINHA BOSCHILIA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de História, Setor de Ciências Humanas, no período de 01/10/2019 a 06/10/2019, para participar e apresentar trabalho na "XVII Jornadas Interescuelas / Departamentos de Historia" , em Catamarca/Argentina, com ônus CNPQ. (Processo nº 23075.058414/2019-78).</p><p>RUI FERNANDO PILOTTO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Genética, Setor de Ciências Biológicas, no período de 11/10/2019 a 15/10/2019, para participar e apresentar trabalho no "6º Encuentro Anual de Familias con Leucodistrofias", em Buenos Aires/Argentina, com ônus limitado. (Processo nº 23075.064762/2019-84).</p><p>SHIRLEY NAKAGAKI BASTOS, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotada no Departamento de Química, Setor de Ciências Exatas, no período de 03/10/2019 a 01/11/2019, para atuar como professora visitante no Instituto de Química de Clermont-Ferrand, proferindo conferências e realizando visita técnica, em Clermont-Ferrand/França, com ônus limitado. (Processo nº 23075.062936/2019-74).</p><p>TATYANA SCHEILA FRIEDRICH, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Direito Privado, Setor de Ciências Jurídicas, no período de 11/10/2019 a 21/10/2019, para participar de Missão de Estudos pelo Print, na Universidade Pablo de Olavide com evento conjunto na Universidade Internacional de Andalucia, em Sevilha/ Espanha, com ônus CAPES. (Processo nº 23075.064633/2019-96).</p><p>YUAN JINYUN, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Departamento de Matemática, Setor de Ciências Exatas, no período de 18/10/2019 a 26/10/2019, para atuar como membro da Delegação da Fundação Araucária na visita à Provincia Zhejiang , em Hangzhou, Shanghai/China, com ônus Fundação Araucária. (Processo nº 23075.067106/2019-33).</p><p class="assina">Ricardo Marcelo Fonseca</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>