<xml><article id="10637065" name="Portaria para publicar - 220-223" idOficio="5480727" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11988446">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 29 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 29 de agosto de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 104 - Enquadrar o servidor, CLECI FATIMA VENDRUSCOLO, matrícula SIAPE nº 2403305 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 220 de 09 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 36 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.011079/2018-13).</p><p>Nº 105- Enquadrar o servidor, FRANCISCA VIEIRA LUNA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2393962 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 220 de 09 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 36 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.005380/2018-98).</p><p>Nº 106- Enquadrar o servidor, FRANCISCO TADEU REIS DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 3002086 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 220 de 09 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 36 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.003793/2018-38).</p><p>Nº 107 - Enquadrar o servidor, MARIA FATIMA CORREIA LOPES MACEDO, matrícula SIAPE nº 2398054 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 220 de 09 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 36 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.019099/2018-32).</p><p>Nº 108- Enquadrar o servidor, NOEMI BRESSAMI DE FREITAS ALVES, matrícula SIAPE nº 3011046 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 220 de 09 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 36 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.018973/2018-14).</p><p>Nº 109 - Enquadrar o servidor, NOEMI DE SÁ AREDES, matrícula SIAPE nº 2386157 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 220 de 09 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 36 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.002406/2018-46).</p><p>Nº 110 - Enquadrar o servidor, CONCEIÇÃO APARECIDA SCHUINDT GALDINO, matrícula SIAPE nº 2328669 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 223 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 36 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.018358/2018-16).</p><p>Nº 111 - Enquadrar o servidor, GERALDA SETUBAL DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2381505 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 223 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 36 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.010669/2018-29).</p><p>Nº 112 - Enquadrar o servidor, WANIA CRISTINA BARBOSA, matrícula SIAPE nº 394437 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 223 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 36 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.005350/2018-81).</p><p>Nº 113 - Enquadrar o servidor, FRANCINELSON DE LIMA, matrícula SIAPE nº 2426054 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 223 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 36 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.001598/2018-73).</p><p class="cargo">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p><p class="identifica">Portarias de 30 de agosto de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 115 - Enquadrar o servidor, ELENILDA CARMEM TEIXEIRA EMERICK, matrícula SIAPE nº 3078145 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 220 de 09 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 36 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.014104/2018-11).</p><p>Nº 116 - Enquadrar o servidor, IZA PARRA BARBOSA, matrícula SIAPE nº 3058989 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 220 de 09 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 36 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.014107/2018-54).</p><p>Nº 117 - Enquadrar o servidor, ALBANITA BUARQUE DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 3078134 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 231 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 36 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.006589/2018-79).</p><p>Nº 118 - Enquadrar o servidor, CLEODOANA ALMEIDA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2386121 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 231 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 36 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.006581/2018-11).</p><p>Nº 119 - Enquadrar o servidor, CLEUSA GOMES DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2394397 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 231 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 36 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.006456/2018-01).</p><p>Nº 120 - Enquadrar o servidor, EMILIA SIMAO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2403464 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 231 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 36 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.006377/2018-91).</p><p>Nº 121. - Enquadrar o servidor, IZABEL BENICIA DA SILVA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2348736 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 231 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 36 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.006736/2018-19).</p><p>Nº 122 - Enquadrar o servidor, JOSE AILTON DE FARIAS, matrícula SIAPE nº 2403320 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 231 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 36 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.004519/2018-86).</p><p>Nº 123 - Enquadrar o servidor, JOSE WALTER CAETANO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1877934 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 231 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 36 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.006739/2018-44).</p><p>Nº 124 - Enquadrar o servidor, LIDUINA DE FATIMA OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2394566 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 231 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 36 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.006745/2018-00).</p><p>Nº 125 - Enquadrar o servidor, LOIDE GALVAO BARBOSA, matrícula SIAPE nº 3052375 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 231 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 36 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.014343/2018-71).</p><p>Nº 126 - Enquadrar o servidor, MARCIA OLIVEIRA SANTOS FRAGA, matrícula SIAPE nº 2343424 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 231 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 36 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.006666/2018-91).</p><p>Nº 127 - Enquadrar o servidor, MARIA DE FATIMA DUARTE, matrícula SIAPE nº 1116036 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 231 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 36 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.006670/2018-59).</p><p>Nº 128 - Enquadrar o servidor, MARIA EUNICE DE JESUS, matrícula SIAPE nº 2325638 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 231 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 36 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.003179/2018-76).</p><p>Nº 129 - Enquadrar o servidor, MARIO BARBOSA DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 2325641 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 231 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 36 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.006813/2018-22).</p><p>Nº 130 - Enquadrar o servidor, NEIVA FERREIRA MACHADO, matrícula SIAPE nº 2995710 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 231 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 37 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.006366/2018-10).</p><p>Nº 131 - Enquadrar o servidor, SANDOVAL NUNES VIEIRA, matrícula SIAPE nº 3002122 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 231 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 36 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.002119/2018-36).</p><p>Nº 132 - Enquadrar o servidor, SONIA AMORIM DE SOUZA ALENCAR, matrícula SIAPE nº 2349020 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 231 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 36 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.006674/2018-37).</p><p>Nº 133 - Enquadrar o servidor, SUELI DAS GRACAS PEREIRA PEGO, matrícula SIAPE nº 2997346 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 231 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 36 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.019131/2018-80).</p><p>Nº 135 - Enquadrar o servidor, TANIA MAGALHAES DA SILVA TIMOTEO, matrícula SIAPE nº 1521046 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 231 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 36 do Diário Oficial da União de 15 de julho de 2019. (03125.006679/2018-60).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p><p class="identifica">Retificação</p><p>Na Portaria Nº 6.149, publicada na Seção 2, do Diário Oficial da União de 22 de julho de 2019, pág. 24, onde se lê: ROSANGELA APARECIDA RIBEIRO COELHO, leia-se: ROSANGELA APARECIDA RIBEIRO, onde se lê: página 28, leia-se: página 30.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>