<xml><article id="10980446" name="Edital nº 2.2019_DIGPE_SUSPENSÃO" idOficio="5514772" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="25/09/2019" artClass="00099:00016:00067:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="24" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12047567">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 2, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 2, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, de 8de dezembro de 2012, pela Orientação Normativa SEGEP/MP nº 1, de 2 de janeiro de 2017, e pela Portaria nº 08, de 07 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas, aniversariantes do mês de junho de 2019, que não atenderam à convocação e notificação para realizar o recadastramento anual/2019:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Matrícula</p></td><td><p>Nome</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>Tipo/Benefício</p></td></tr><tr><td><p>277493</p></td><td><p>GILDETE LEAL DE SÁ VIEIRA</p></td><td><p>191.805.782-68</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr><tr><td><p>05065569</p></td><td><p>GILDETE LEAL DE SÁ VIEIRA</p></td><td><p>191.805.782-68</p></td><td><p>Beneficiário de Pensão</p></td></tr><tr><td><p>03779777</p></td><td><p>SEVERINA SOARES DE ASSIS FRANCO</p></td><td><p>342.455.294-15</p></td><td><p>Beneficiário de Pensão</p></td></tr></table><p>2. A suspensão do pagamento dos proventos foi efetivada, na folha de pagamento do mês de julho de 2019.</p><p>3. O restabelecimento do pagamento do provento dos aposentados e/ou da pensão fica condicionado ao recadastramento, mediante comparecimento pessoal do interessado na Coordenação de Administração de Pessoal-COADPE, sito à Rua Doutor Nilo Bezerra Ramalho, 1692, Sala 13, Reitoria, Tirol, Natal/RN, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON nº 1/2013-SEGEP/MP.</p><p>3.1 O crédito do(s) pagamento(s) será(ão) efetivado(s) na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>4. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista, deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone (84) 4005-0895, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observando o disposto no item 4.1 do presente Edital.</p><p class="assina">AURIDAN DANTAS DE ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>