<xml><article id="10855788" name="Afastamento do país - 16.09.2019" idOficio="5502503" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="17/09/2019" artClass="00013:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12026594">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 16 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 16 de setembro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME n° 102, de 21 de março de 2019, autoriza o afastamento do País de:</p><p>PAULO HENRIQUE MENDES LEANDRO BESERRA, Analista de Comércio Exterior da Secretária de Comércio Exterior, para participação no evento intitulado "WTO COURSE ON TRADE IN VALUE ADDED STATISTICS AND GLOBAL VALUE CHAINS" - (Curso da OMC sobre as Estatísticas de Comércio em Valor Agregado e Cadeias Globais de Valor), promovido pela Word Trade Organization - OMC, em Genebra, Suíça, no período de 21 a 28 de setembro de 2019, incluindo trânsito, com ônus limitado (Processo SEI nº 19972.101462/2019-01).</p><p>RAFAEL LAMEIRO DA COSTA ROCHA, Analista de Comércio Exterior da Secretária de Comércio Exterior, para participar em Seminário Avançado sobre Licenciamento de Importações e na reunião do Comitê sobre Licenciamento de Importações da Organização Mundial do Comércio, em Genebra, Suíça, no período de 28 de setembro a 05 de outubro de 2019, incluindo trânsito, com ônus no tocante ao seguro viagem (Processo SEI nº 19972.101630/2019-50).</p><p class="assina">MARCOS PRADO TROYJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>