<xml><article id="11051137" name="Documento sem título (2)" idOficio="5521518" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2019" artClass="00016:00087:00151:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12059623">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 709, DE 27 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 709, DE 27 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR ADJUNTO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI - UFCA, Leandro Targino Pinheiro, no uso de suas atribuições legais conferidas através da Portaria nº 68 de 14 de fevereiro de 2019, publicada no D.O.U em 15/02/2019, e da Portaria nº 110 de 02 de junho de 2019, publicada no D.O.U em 09 de junho de 2019 e tendo em vista o que consta no Processo n° 23507.003799/2019-10, resolve:</p><p>Art. 1º - Determinar a Reversão, a partir de 30/09/2019, à atividade do servidor DAVYD DAVYNSON LOPES LEANDRO FURTADO, Assistente em Administração, SIAPE: 1872869, em regime de trabalho de 40h semanais, aposentado por invalidez, através da portaria nº 1.396, publicada no DOU de 17/11/2016, considerando o parecer favorável da Junta Médica do Núcleo de Perícias que considerou insubsistentes os motivos da aposentadoria, nos termos do artigo 25, inciso I, da Lei nº 8.112/90, regulamentada pelo artigo 2º, inciso I, do Decreto nº 3.644, de 30/10/2000, publicado no DOU de 31/10/2000.</p><p>Art. 2º - O servidor deverá exercer suas funções na Diretoria de Sistemas de Bibliotecas, na unidade da biblioteca no Centro de Ciências Agrárias e da Biodiversidade, no Campus da UFCA na cidade do Crato/CE.</p><p>Art. 3º - O servidor exercerá suas atribuições como excedente de lotação, até ocorrência de vaga.</p><p class="assina">LEANDRO TARGINO PINHEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>