<xml><article id="10894312" name="Portaria Pregoeiros PA" idOficio="5506421" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/09/2019" artClass="00020:00034:00069:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Superintendência no Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12032993">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.195, de 4 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.195, de 4 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DA SUPERINTENDÊNCIA DO IBAMA NO ESTADO DO PARÁ - SUPES-PA, nomeado pela Portaria IBAMA nº 2.580, de 16.07.2019, publicada no Diário Oficial da União nº 137, de 18.07.2019, tendo em vista o disposto no art. 146 do Anexo I da Portaria IBAMA nº 14, de 29.06.2017, publicada no Diário Oficial da União nº 124, de 30.06.2017, que trata da Estrutura Regimental do IBAMA e no uso das atribuições que lhe conferem a Portaria IBAMA nº 262, de 11.04.2008, publicada no Diário Oficial da União nº 71, de 14.04.2008,resolve:</p><p>Art. 1º - Designar os servidores José Luiz de Lima Melo, Técnico Administrativo, matrícula SIAPE nº 0687077 e Gualber Nunes Pamplona, Técnico Administrativo, matrícula SIAPE nº 2041700 como Pregoeiros Oficiais e os servidores Jamille da Silva Rocha Patricio, Técnico Administrativo, matrícula SIAPE nº 2209090, Anna Carolina Gonçalves Freitas, Técnico Administrativo, matrícula SIAPE nº 2168754 e Gisely Vilar de Oliveira, Analista Administrativo, matrícula SIAPE nº 2293687 como Equipe de Apoio da Superintendência do IBAMA no Estado do Pará pelo período de 12 (doze) meses.</p><p>Art. 2º - Revogar a Portaria IBAMA SUPES-PA nº 2.607, de 05 de setembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 173, de 06 de setembro de 2018.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FRANCEAN MICHEL DA SILVA RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>