<xml><article id="10960328" name="Portaria 737-3" idOficio="5512716" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/09/2019" artClass="00016:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12044512">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 737 - Exonerar, a pedido, o servidor JOSE GUILHERME DA SILVA MOURA, matrícula SIAPE nº 1730056, CPF nº 037.356.701-48, do exercício do cargo de Coordenador de Engenharia e Arquitetura/SINFRA, da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratiﬁcação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos retroativos a 16 de setembro de 2019. (Processo nº 23108.082140/2019-11).</p><p>Nº 738 - Nomear o servidor MAURO SERGIO OLARTECHEA ABREU, matrícula SIAPE nº 3049712, CPF nº 015.677.381-33, para exercer o cargo de Coordenador de Engenharia e Arquitetura/SINFRA, da Universidade Federal de Mato Grosso-UFMT, Código CD-04, atribuindo-lhe a gratiﬁcação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos retroativos a 16 de setembro de 2019. (Processo nº 23108.082140/2019-11).</p><p>Nº 741 - Autorizar o afastamento do país do servidor docente ALEXANDRE MARTINS DOS ANJOS, matrícula SIAPE nº 2087290, CPF nº 550.989.401-68, no período de 19/10 a 27/10/2019, para participar do evento International Staff Training Week, da Silesian University of Technology, em Gliwice - Polônia, com ônus limitado para a UFMT. (Processo n.º 23108.082690/2019-22).</p><p>Nº 742 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, à servidora ZARA FARIA SOBRINHA GUIMARAES, matrícula SIAPE nº 1123854, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 06% (seis) por cento de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90 e RT - Retribuição por Titulação, conforme processo nº 23108.078683/2019-26. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.078683/2019-26).</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>