<xml><article id="10830950" name="UFVDOU0216-de 13.09.2019-portari" idOficio="5500087" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2019" artClass="00016:00152:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12022507">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando o que consta do Processo SEI 23114.906793/2019-17, resolve:</p><p>Nº 1.121 -. 1. conceder aposentadoria por invalidez, com proventos integrais, a VICENTE JOSÉ GOMES, matrículas 7755-0/UFV e 1226423-0/Siape, ocupante da vaga nº 572471 do cargo de Auxiliar de Agropecuária, nível de classificação B, nível de capacitação III, padrão de vencimento 15, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 40, § 1º, I, e § 3º, da Constituição Federal, c/c Emenda Constitucional nº 70, de 29/03/2012, e dos arts. 186, I, §§ 1º e 3º, e 188, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990; 2. declarar extinto o referido cargo.</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando a Portaria do Ministério da Educação no404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, resolve</p><p>Nº 1.123 -. autorizar o afastamento, do País, do Professor Assistente CHARLEY PEREIRA SOARES, matrículas 11420-0/UFV e 2050938-6/Siape, no período de 24 de setembro a 1º de outubro de 2019, incluindo o trânsito, para participar, com apresentação de trabalho, da 13thConference of Theoretical Issues in Sign Language Research - TISLR 13, em Hamburgo, Alemanha, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.907672/2019-84)</p><p>Nº 1.125 -. autorizar o afastamento, do País, do Professor Titular LUIZ ORLANDO DE OLIVEIRA, matrículas 7803-4/UFV e 1283094-4/Siape, no período de 17 a 30 de setembro de 2019, incluindo o trânsito, para participar de missão de trabalho no âmbito do Programa Institucional de Internacionalização - Capes-Print, na Zhejiang A&amp;F University e na Zhejiang University, em Hangzhou, na Nanjing Agricultural University, em Nanjing, na Hunan Agricultural University e no Institute of Subtropical Agriculture, em Changsha, e na Southwest University, em Chongqing, China, com ônus Capes/Print (treze diárias e passagem aérea). (Processo SEI 23114.907682/2019-10)</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>