<xml><article id="10697847" name="PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 201" idOficio="5487410" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/09/2019" artClass="00017:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12000347">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE AVIAÇÃO CIVIL - ANAC, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 16 da Lei nº 11.182, de 27 de setembro de 2005, e 35, inciso II, do Anexo I do Decreto nº 5.731, de 20 de março de 2006, tendo em vista o Regimento Interno aprovado pela Resolução nº 381, de 14 de junho de 2016, considerando o que consta do processo nº 00058.031757/2019-06, resolve:</p><p>Nº 2.626 - Nomear DANIEL NICOLATO EPITACIO PEREIRA, matrícula SIAPE nº 1650874, para exercer o Cargo Comissionado Técnico de Coordenador de Controle de Dados de Aeródromos, código CCT III, na Gerência Técnica de Fiscalização, da Gerência de Controle e Fiscalização, da Superintendência de Infraestrutura Aeroportuária desta Agência - Representação Regional do Rio de Janeiro (RJ), ficando exonerado do Cargo Comissionado que atualmente ocupa.</p><p>Nº 2.627 - Nomear LUCAS BERNARDINO TRAVAGIN, matrícula SIAPE nº 3003408, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT III, na Gerência Técnica de Engenharia Aeroportuária, da Gerência de Certificação e Segurança Operacional, da Superintendência de Infraestrutura Aeroportuária desta Agência, em Brasília (DF).</p><p>Nº 2.628 - Nomear LUCIANO LOPES DE AZEVEDO FREIRE, matrícula SIAPE nº 1649033, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT IV, na Gerência Técnica de Infraestrutura e Operações Aeroportuárias, da Gerência de Certificação e Segurança Operacional, da Superintendência de Infraestrutura Aeroportuária desta Agência, em Brasília (DF), ficando exonerado do Cargo em Comissão que atualmente ocupa.</p><p>Nº 2.629 - Nomear LUCIUS DE ALBUQUERQUE PRADO, matrícula SIAPE nº 1513302, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT III, na Gerência Técnica de Engenharia Aeroportuária, da Gerência de Certificação e Segurança Operacional da Superintendência de Infraestrutura Aeroportuária desta Agência, em Brasília (DF).</p><p>Nº 2.630 - Nomear LUIS FERNANDO MOTTA SPANNER, matrícula SIAPE nº 1839530, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT IV, na Gerência de Certificação e Segurança Operacional, da Superintendência de Infraestrutura Aeroportuária desta Agência, em Brasília (DF).</p><p>Nº 2.631 - Nomear MARCIAL ALEXANDRE MARAZZO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2440421, para exercer o Cargo Comissionado Técnico de Coordenador de Infraestrutura e Operações Aeroportuárias, código CCT III, na Gerência Técnica de Infraestrutura e Operações Aeroportuárias, da Gerência de Certificação e Segurança Operacional, da Superintendência de Infraestrutura Aeroportuária desta Agência - Representação Regional do Rio de Janeiro (RJ), ficando exonerado do Cargo Comissionado que atualmente ocupa.</p><p>Nº 2.632 - Nomear MARIA PAULA BOECHAT BORGES DE MACEDO, matrícula SIAPE nº 1650881, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT III, na Gerência Técnica de Planos, Programas, Helipontos e Informações Cadastrais, da Gerência de Certificação e Segurança Operacional, da Superintendência de Infraestrutura Aeroportuária desta Agência - Representação Regional do Rio de Janeiro (RJ).</p><p>Nº 2.633 - Nomear RAFAEL RODRIGUES DIAS PEREIRA, matrícula SIAPE nº 1586336, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT III, na Gerência de Segurança da Aviação Civil contra Atos de Interferência Ilícita, da Superintendência de Infraestrutura Aeroportuária desta Agência, em Brasília (DF), ficando exonerado do Cargo em Comissão que atualmente ocupa.</p><p>Nº 2.634 - Nomear SERGIO RICARDO SANTILLI, matrícula SIAPE nº 1547655, para exercer o Cargo Comissionado Técnico de Coordenador de Fiscalização e Vigilância Continuada, código CCT III, na Gerência de Controle e Fiscalização, da Superintendência de Infraestrutura Aeroportuária desta Agência, em São Paulo - Representação Regional de São Paulo e São José dos Campos (SP), ficando exonerado do Cargo Comissionado que atualmente ocupa.</p><p>Nº 2.635 - Exonerar PEDRO GREGORIO DE MIRANDA ALVES, matrícula SIAPE nº 1451780, do Cargo Comissionado Técnico, código CCT IV, da Gerência Técnica de Normas, da Gerência de Normas, Análise de Autos de Infração e Demandas Externas, da Superintendência de Infraestrutura Aeroportuária desta Agência, em Brasília (DF).</p><p class="assina">JOSÉ RICARDO PATARO BOTELHO DE QUEIROZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>