<xml><article id="10692428" name="Portarias de 05.09" idOficio="5486933" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/09/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11999340">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e considerando o § 3º do art. 4º da Portaria/MEC n.º 446 de 20 de abril de 2011 e a Portaria/MEC n.º 404 de 23 de abril de 2009, resolve:</p><p>Nº 965 - Autorizar o afastamento do país do servidor LOSANDRO ANTONIO TEDESCHI, Professor Associado, Matrícula/SIAPE n.º 1641884, no período de 19 a 26 de outubro de 2019, para participar de atividades acadêmicas e reuniões, junto ao Programa de Pós-graduação em Ciências Sociais e Políticas da Universidade Nacional Autônoma do México - UNAM, na cidade de Ciudad do México/México, com ônus limitado. Processo n.º 23005.011517/2019-06.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, resolve:</p><p>Nº 972 - Declarar vacância, nos termos do inciso VIII do art. 33 da Lei 8.112/90, do cargo de provimento efetivo de Assistente em Administração de FERNANDO DELAPRIA, Matrícula/SIAPE n.º 2387642, integrante do quadro de pessoal desta Universidade, lotado na Biblioteca, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, a partir de 29 de agosto de 2019.</p><p class="assina">Mirlene Ferreira Macedo Damázio</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>