<xml><article id="10592803" name="RETIF_NOMEAÇÃO DE FLÁVIA_ARAPIRA" idOficio="5476597" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00016:00083:00700:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11981285">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.067, DE 30 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.067, DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS em exercício, no uso das atribuições legais e estatutárias, e tendo em vista o que consta no processo nº 23065.044585/2018-58, resolve retificar a Portaria nº 1.843, publicada no DOU de 28/12/2018, seção 2, p. 35 nos termos que seguem.</p><p>I. Onde se lê: "Nomear, em caráter efetivo, na forma do disposto nos artigos 9º, inciso I, e 10 da Lei nº 8.112/90, FLÁVIA JANAINE BARBOSA LIMA, habilitado (a) em concurso público de provas e títulos, vaga para pessoa com deficiência, homologado em 28.10.16, para o cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação I, padrão de vencimento 01, em regime de 40 horas semanais de trabalho, com lotação no Campus A.C. Simões, código da vaga nº 0714592. Processo nº 23065.044585/2018-58"; LEIA-SE "Nomear, em caráter efetivo, na forma do disposto nos artigos 9º, inciso I, e 10 da Lei nº 8.112/90, FLÁVIA JANAINE BARBOSA LIMA, habilitado (a) em concurso público de provas e títulos, vaga para pessoa com deficiência, homologado em 28.10.16, para o cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação I, padrão de vencimento 01, em regime de 40 horas semanais de trabalho, com lotação no Campus Arapiraca/Sede, código da vaga nº 0714592. Processo nº 23065.044585/2018-58"</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>