<xml><article id="10613844" name="PTS 69 e 70 SAO JOSE DOS CAMPOS" idOficio="5478554" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2019" artClass="00013:00058:00239:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência-Regional Sudeste I em São Paulo/Gerência Executiva - B - São José dos Campos" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11984921">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 69, DE 30 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 69, DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A GERENTE EXECUTIVA SUBSTITUTA, DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS, EM SÃO JOSÉ DOS CAMPOS/SP, designada pela Portaria 1.168/2014/INSS/PRES, de 25 de setembro de 2014, publicado no Diário Oficial da União - DOU nº 186, de 26 de setembro de 2014, no uso das atribuições conferidas pelo inciso XXII, do artigo 230, do Regimento Interno do INSS, aprovado pela Portaria MDS nº 414, de 28 de setembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União - DOU nº 188-A, de 29 de setembro de 2017, , resolve:</p><p>Conceder Aposentadoria Voluntária a Servidora CELIA TOMOCHIGUE, matrícula 0942547, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional 47, de 5 de julho 2005, com proventos integrais, acrescidos das demais vantagens a que faz jus, observando o contido no processo nº 35441.001778/2019-40, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p class="assina">JERUSA COLVARA TEIXEIRA REVILLA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 70, DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A GERENTE EXECUTIVA SUBSTITUTA, DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS, EM SÃO JOSÉ DOS CAMPOS/SP, designada pela Portaria 1.168/2014/INSS/PRES, de 25 de setembro de 2014, publicado no Diário Oficial da União - DOU nº 186, de 26 de setembro de 2014, no uso das atribuições conferidas pelo inciso XXII, do artigo 230, do Regimento Interno do INSS, aprovado pela Portaria MDS nº 414, de 28 de setembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União - DOU nº 188-A, de 29 de setembro de 2017, e tendo em vista o que consta no processo 35437.000304/2019-40, resolve:</p><p>Conceder Pensão ao Sr. ADERBAL RAMIRO DE SOUZA NOBRE, na qualidade de cônjuge, cota parte correspondente a 100% (cem por cento) dos proventos da instituidora CLARA GAVILHA DE SOUZA NOBRE, matrícula 0933474, Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, em decorrência do óbito ocorrido, em 15 de agosto de 2019, com fundamento no artigo 40, § 7º, inciso I, da CF/88, com a redação dada pela EC nº 41/2003 e artigos 215, 217, inciso I e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pelo artigo 3º, da Lei 13.135, de 17 de junho 2015, combinado com o art. 2º, inciso I e art. 15, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar de 18 de julho de 2018, data do óbito do ex-servidor (processo nº 35437.000304/2019-40).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>