<xml><article id="10818540" name="Portaria redistribuição cargo va" idOficio="5498568" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2019" artClass="00043:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12019757">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 850, de 10 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 850, de 10 de setembro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO CEARÁ, no uso das atribuições que lhe confere o inciso L do artigo 23 do Regimento Interno deste Tribunal,</p><p>CONSIDERANDO o disposto na Resolução n.º 146/2012, do Conselho Nacional de Justiça, que dispõe sobre o instituto da redistribuição de cargos efetivos dos quadros de pessoal dos órgãos do Poder Judiciário da União,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no Título II da Resolução TSE n.º 23.563/2018,</p><p>CONSIDERANDO a Portaria TSE n.º 671, de 13 de setembro de 2017, e as alterações promovidas no texto do aludido documento por meio das Portarias TSE n.º 574, de 3 de julho de 2018, n.º 1.091, de 12 de dezembro de 2018, n.º 383, de 24 de maio de 2019 e n.º 602, de 7 de agosto de 2019,</p><p>CONSIDERANDO, por fim, a decisão desta Presidência e a documentação constante do Processo Administrativo Digital n.º 5.919/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Redistribuir, nos termos do artigo 37 da Lei n.º 8.112/1990, com redação dada pela Lei n.º 9.527/1997, para o Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 8ª Região - Pará, o cargo efetivo vago de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, criado pela Lei n.º 13.150/2015 e ainda não provido, enquadrado nos limites autorizados no Anexo I da Portaria TSE n.º 671/2017, tendo por reciprocidade a redistribuição simultânea, para o Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, do cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciária, ocupado pela servidora LISABELE EVANGELISTA BENEVIDES MORAES, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal daquele Tribunal.</p><p>Art. 2º Estabelecer no Cartório da 59ª Zona Eleitoral - Pedra Branca a lotação do cargo ocupado pela servidora redistribuída.</p><p>Art. 3º Conceder à servidora redistribuída para este Tribunal, nos termos do artigo 33, § 1º, da Resolução TSE n.º 23.563/2018, o prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação da presente Portaria, para a retomada do efetivo desempenho das atribuições de seu cargo na nova sede, o que deverá ocorrer até o último dia útil do período de trânsito ora concedido.</p><p class="assina">Des. HAROLDO CORREIA DE OLIVEIRA MÁXIMO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>