<xml><article id="11009783" name="portarias presi" idOficio="5517590" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/09/2019" artClass="00020:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12052867">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 520, DE 19 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 520, DE 19 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pelo artigo 24 do Decreto nº 8.974, de 24 de janeiro de 2017, e pela Portaria nº 1.690/Casa Civil, publicada no Diário Oficial da União Extra de 30 de abril de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora MONICA BORGES GOMES ASSAD, CPF 296.308.781-00, da função de Coordenadora Nacional do Projeto PNUD: "Conservação da Biodiversidade e Promoção do Desenvolvimento Socioambiental - BRA/08/023".</p><p class="assina">HOMERO DE GIORGE CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pelo artigo 24 do Decreto nº 8.974, de 24 de janeiro de 2017, e pela Portaria nº 1.690/Casa Civil, publicada no Diário Oficial da União Extra de 30 de abril de 2019, resolve:</p><p>Nº 524 - Dispensar, a contar de 10 de setembro de 2019, DIOGO MITSURU KOGA, CPF nº 327.215.518-09, do encargo de substituto do Chefe de Unidade de Conservação II, Código DAS-101.1, do Parque Nacional da Serra do Divisor, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 525 - Dispensar, a contar de 10 de setembro de 2019, ANTONIO BATISTA SOUSA MEDEIROS, CPF nº 433.011.503-49, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Unidade de Conservação II, Código FCPE-101.1, da Estação Ecológica de Uruçui-Una, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p class="assina">HOMERO DE GIORGE CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 24 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pelo artigo 24 do Decreto nº 8.974, de 24 de janeiro de 2017, e pela Portaria nº 1.690/Casa Civil, publicada no Diário Oficial da União Extra de 30 de abril de 2019, resolve:</p><p>Nº 528 - Dispensar, a contar de 10 de setembro de 2019, GIOVANNA PALAZZI, CPF 218.905.038-35, do encargo de substituto do Coordenador, Código DAS-101.3, da Coordenação de Assessoramento Técnico e Administrativo/DISAT, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 529 - Designar PRISCILA XIMENES OLIVEIRA ALVES BARRETO, CPF 006.066.141-09, para exercer os encargos de substituto do Coordenador, Código DAS-101.3, da Coordenação de Educação Corporativa/CGGP, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">HOMERO DE GIORGE CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>