<xml><article id="10729796" name="ATO_8829719" idOficio="5490000" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="10/09/2019" artClass="00043:00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00010" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 1ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12004803">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 8.829.719, DE 6 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 8.829.719, DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 1ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais e tendo em vista o constante nos autos do PAe 0015136-64.2019.4.01.8000, considerando o contido no Edital 8729344 (8758094) que trata do resultado final do processo seletivo para preenchimento de cargo vago de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança e Transporte, existente na Subseção Judiciária de Viçosa, oferecido aos candidatos aprovados na localidade de Belo Horizonte por meio do Edital 8443356, publicado no Diário da Justiça Federal da Primeira Região e_DJF1 de 04/07/2019, resolve:</p><p>Nomear, nos termos dos arts. 9º, I, e 10 da Lei 8.112/1990, c/c a Lei 11.416/2006, e de acordo com a Lei 12.990/2014 c/c a Resolução 203/2015-CNJ, o candidato WILIAM CEZAR DE FARIA, aprovado no 7º Concurso Público realizado pelo Tribunal Regional Federal da 1ª Região em convênio com o CEBRASPE, para exercer o cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança e Transporte, Nível Intermediário, Classe "A", padrão 01, pertencente ao Quadro de Pessoal da Justiça Federal de Primeiro Grau, Seção Judiciária do Estado de Minas Gerais, Subseção Judiciária de Viçosa, em decorrência da aposentadoria de Sergio dos Santos Lima.</p><p class="assina">Des. CARLOS MOREIRA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>