<xml><article id="10695369" name="Port395a400_2019" idOficio="5487215" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/09/2019" artClass="00021:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11999760">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 5 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 5 de setembro de 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DO PETRÓLEO, GÁS NATURAL E BIOCOMBUSTÍVEIS - ANP, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria ANP nº 195, de 17 de maio de 2018, resolve:</p><p>Nº 395 - Exonerar a pedido, a partir de 30 de agosto de 2019, MARCIO SANTOS DE MELLO, CPF nº ***.608.167-**, do Cargo Comissionado Técnico, código CCT - V, de Coordenador de Auditoria, na Auditoria, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro. (Processo SEI nº 48610.215878/2019-12)</p><p>Nº 396 - Exonerar a pedido, a partir de 2 de setembro de 2019, GIL RIBEIRO FILHO, CPF nº ***.508.047-**, do Cargo Comissionado Técnico, código CCT - V, de Assessor Técnico V, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro. (Processo SEI nº 48610.216197/2019-63)</p><p>Nº 397 - Exonerar, a partir de 2 de setembro de 2019, VITOR JOSE CAMPOS BOURBON, CPF nº ***.690.535-**, do Cargo Comissionado Técnico, código CCT - III, de Coordenador de Exploração, na Superintendência de Exploração, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro. (Processo SEI nº 48610.004717/2014-82 e Resolução de Diretoria nº 0501, de 6 de agosto de 2019).</p><p>Nº 398 - Nomear HUGO OLIVEIRA DIAS, CPF nº ***.815.837-**, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT - III, de Coordenador de Exploração, na Superintendência de Exploração, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro. (Processo SEI nº 48610.004717/2014-82 e Resolução de Diretoria nº 0501, de 6 de agosto de 2019).</p><p>Nº 399 - Nomear JULIO CESAR DOS SANTOS VITAL, CPF nº ***.257.387-**, para exercer o Cargo Comissionado de Assistência, código CAS-II, de Assistente de Superintendência, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro. (Processo SEI nº 48610.011250/2014-27 e Resolução de Diretoria nº 0485, de 1º de agosto de 2019).</p><p>Nº 400 - Nomear KAREN ALVES DE SOUZA QUELHAS, CPF nº ***.827.381-**, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT - III, de Coordenadora de Descomissionamento e Recuperação de Áreas, na Superintendência de Segurança Operacional e Meio Ambiente, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro. (Processo SEI nº 48610.000487/2014-82 e Resolução de Diretoria nº 0537, de 2 de setembro de 2019).</p><p class="assina">FELIPE KURY</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>