<xml><article id="10969475" name="Portarias 23 de Setembro 2019" idOficio="5513260" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2019" artClass="00016:00075:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sertão Pernambucano/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12045566">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 612, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 612, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora do INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SERTÃO PERNAMBUCANO, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto Presidencial de 12/04/2016, publicado no D.O.U. de 13/04/2016, considerando Ofício nº 150/2019/DG/CF/IFSERTÃO-PE, resolve:</p><p>Dispensar o servidor abaixo relacionado da Função Gratificada que ora ocupa, a contar da data especificada na vigência, nos termos do artigo 35, da Lei nº 8.112/90, conforme discriminação a seguir:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nº da Portaria</p></td><td><p>Matrícula SIAPE</p></td><td><p>Servidor</p></td><td><p>Denominação da Função</p></td><td><p>Vigência</p></td></tr><tr><td><p>612</p></td><td><p>0273896</p></td><td><p>Severino do Ramo de Paiva</p></td><td><p>FCC - Coordenação de Curso Superior em Gestão de Tecnologia da Informação - Campus Floresta</p></td><td><p>19/09/2019</p></td></tr></table><p>RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 144, de 11/03/2008, publicada no Diário Oficial da União de 12/03/2008, Seção 2, pág. 9, que concede Aposentadoria Voluntária à servidora ELISABET GONÇALVES MOREIRA, onde se lê: "… com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação de Atividade Executiva, instituída pela Lei delegada nº 13/92, acrescidos do Adicional por tempo de serviço, transformado em anuênio pelo art. 244 da Lei 8.112/90, no índice de 9% (nove por cento), mais a Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada conforme art. 62-A da Lei 8.112/90, mais Vantagem Pecuniária Individual instituída pela Lei 10.698/03, mais a Gratificação Específica de Atividade Docente do Ensino Fundamental, Médio e Tecnológico, instituída pela Lei 10.971 de 25 de novembro de 2004." leia-se: "… com proventos proporcionais ao tempo de contribuição calculados na forma dos §§ 3º e 17, do artigo 40, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, e da Lei nº 10.887/2004.".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>