<xml><article id="10719890" name="PORTARIA 448 - RUTE MARA" idOficio="5489460" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2019" artClass="00006:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12003762">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 448, DE 6 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 448, DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O ADVOGADO-GERAL DA UNIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 4º, incisos I e XVIII, da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, tendo em vista o disposto no art. 60, inciso IV, da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e de acordo com o que consta no Processo Administrativo nº 00400.001116/2019-71, resolve:</p><p>Art. 1º Atender a requisição do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos, para que a servidora RUTE MARA DIAS DINIS, Analista Técnico Administrativo, matrícula Siape nº 2165622, tenha exercício naquele Órgão, a fim de compor a equipe da Coordenação-Geral de Promoção dos Direitos da Criança e do Adolescente da Diretoria de Promoção e Fortalecimento dos Direitos da Criança e do Adolescente da Secretaria Nacional dos Direitos da Criança e do Adolescente do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é da Advocacia-Geral da União.</p><p>Art. 3º Cumpre ao Órgão requisitante comunicar a frequência mensal do servidor à Advocacia-Geral da União.</p><p>Art. 4º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao titular da Secretaria-Geral de Administração da Advocacia-Geral da União ao término da requisição.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>