<xml><article id="10686894" name="Portarias_GABI_04SET2019" idOficio="5486309" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/09/2019" artClass="00016:00108:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Recôncavo da Bahia/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11997916">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, de acordo com os artigos 9º, inciso II, e 35 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 913 - Dispensar a servidora SIDINEY FERREIRA SARDINHA, SIAPE 1045600, do cargo de Coordenadora da COOPC/PROPLAN, CD-0004.</p><p>Nº 914 - Nomear o servidor GILMAR EMANOEL SILVA DE OLIVEIRA, SIAPE nº 2277015, para ocupar o cargo de Coordenador da COOPC/PROPLAN, CD-0004, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 915 - Nomear o servidor JOSÉ JOAQUIM DA SILVA RAMOS, SIAPE nº 1755069, para ocupar o cargo de Pró-Reitor de Planejamento, código CD-0002, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 918 - Art. 1º Exonerar, a pedido, a servidora CREUZA SOUZA SILVA, SIAPE nº 1813303, do cargo de Vice-Diretora do Centro de Formação de Professores.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>Nº 919 - Art. 1º - Nomear ADIELSON RAMOS DE CRISTO, Prof. do Magistério Superior, SIAPE nº 1926775, como Diretor pró-tempore do Centro de Formação de Professores, CD-0003, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p class="assina">FÁBIO JOSUÉ SOUZA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>