<xml><article id="10627938" name="PORT 935 A 938 E 940" idOficio="5480057" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2019" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11987562">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 30 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[ANEXO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei n.º 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n.º 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS n.º. 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS n.º 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 935 - Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria Municipal de Saúde de Jaboatão dos Guararapes, no Estado do Pernambuco, com ônus para a origem, o servidor do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o Convênio-SUS n.º 30/2019, publicado no Diário Oficial da União, nº 114, de 14 de junho de 2019, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Jaboatão, no Estado do Pernambuco, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Pernambuco e à Secretaria Municipal de Saúde de Jaboatão dos Guararapes, no Estado do Pernambuco, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n.º 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25000.072495/2019-18).</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>0527116</p></td><td><p>Emilio José Gonçalves Ribeiro</p></td><td><p>Enfermeiro</p></td></tr></table><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, no uso das atribuições conferidas pela Portaria/SGEP/MP nº 572 de 24 de dezembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº 250, de 26 de dezembro de 2013, e o artigo 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 11 de dezembro de 1997 e, ainda, considerando o previsto na Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017 e ainda no Ofício-Circular nº 69, de 21 de dezembro de 2001, resolve prorrogar por mais 01 (um) ano, a seguinte requisição:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>JOSIELE CAVALCANTE DE CARVALHO</p></td></tr><tr><td><p>Matrícula no SIAPE</p></td><td><p>0541785</p></td></tr><tr><td><p>Cargo</p></td><td><p>Agente Administrativo, Classe "S", Padrão III</p></td></tr><tr><td><p>Origem</p></td><td><p>Ministério da Saúde</p></td></tr><tr><td><p>Para</p></td><td><p>Tribunal Regional Eleitoral do Ceará - Cartório da 37ª ZE/Caucaia/CE</p></td></tr><tr><td><p>Ônus</p></td><td><p>Órgão cedente (art. 93, § 1.º, da Lei nº 8.112/1990, Lei nº 6.999/1982 e Lei nº 13.328/2016)</p></td></tr><tr><td><p>NUP</p></td><td><p>25000.044566/2018-10</p></td></tr></table><p>Nº 936 - Art. 1º Caberá ao órgão cessionário efetivar a apresentação do servidor ao Ministério da Saúde ao término da requisição.</p><p>Art. 2º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei n.º 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n.º 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS n.º. 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS n.º 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 937 - Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria Municipal de Saúde de Talismã, no Estado do Tocantins, com ônus para a origem, a servidora do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o Convênio-SUS nº 1036/2017, publicado no Diário Oficial da União nº 73, de 17 de abril de 2017, firmado entre Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Talismã no Estado do Tocantins, representada pela Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Tocantins e à Secretaria Municipal de Saúde de Talismã, no Estado do Tocantins, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n.º 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25026.000585/2019-19).</p><p>ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p>ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>1038963</p></td><td><p>Raimunda Gonçalves Borges</p></td><td><p>Atendente</p></td></tr></table><p>PORTARIA Nº 938, DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei n.º 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n.º 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS n.º 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria Municipal de Saúde de Campos dos Goytacazes, no Estado do Rio de Janeiro, com ônus para a origem, a servidora do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o Convênio SUS nº 85/2015, com o Extrato publicado no Diário Oficial da União nº 122, de 30 de junho de 2015, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Campos dos Goytacazes no Estado do Rio de Janeiro, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Coordenação de Gestão de Pessoas do Hospital Federal dos Servidores do Estado desta Pasta, na Cidade do Rio de Janeiro/RJ, e à Secretaria Municipal de Saúde de Campos dos Goytacazes, no Estado do Rio de Janeiro, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde, (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n.º 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União, nº 47, de 11de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25000.033509/2019-88).</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>1346469</p></td><td><p>PALOMA RIBEIRO DE AZEVEDO MIGUEL</p></td><td><p>Médico</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIA Nº 940, DE 2 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no artigo 2º, parágrafo único, inciso V, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, e artigos 15, 16 e 16B da Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, resolve:</p><p>I - Revogar a concessão de Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, do Sistema de Administração Financeira Federal, do Macroprocesso de Elaboração da Programação Financeira Setorial - MPPFS-NS, feita à servidora abaixo relacionada, na forma da Portaria SAA nº 985-II, publicada no DOU de 24/7/2014:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>MATRÍCULA</p></td><td><p>NÍVEL</p></td></tr><tr><td><p>Amanda Moura e Silva</p></td><td><p>1789875</p></td><td><p>NS</p></td></tr></table><p>II - Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, do Sistema de Administração Financeira Federal, do Macroprocesso de Elaboração da Programação Financeira Setorial - MPPFS-NS, ao servidor abaixo indicado:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>MATRÍCULA</p></td><td><p>NÍVEL</p></td></tr><tr><td><p>Caio de Carvalho Mousinho</p></td><td><p>1773727</p></td><td><p>NS</p></td></tr></table><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>