<xml><article id="10994584" name="Pt-DOU-00__101302" idOficio="5515693" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/09/2019" artClass="00024:00002:00015:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Amazonas/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12049600">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 255, DE 24 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 255, DE 24 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A CHEFE SUBSTITUTA DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO ESTADO DO AMAZONAS, no uso das atribuições subdelegadas pela Portaria MS/SE/SAA nº 1.804 de 1º de outubro de 2013, publicada no DOU nº 192 de 3 de outubro de 2013, e considerando o Processo nº 25009.001971/2019-36, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária à servidora Waldise Fragoso Fernandes, matrícula SIAPE nº 531209, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório integrante da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho, classe S, padrão III, pertencente ao quadro de pessoal da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Amazonas, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional nº 47/2005.</p><p>§ 1º A servidora optou pela incorporação, aos proventos de aposentadoria, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDPST, nos termos dos arts. 87, inciso XIII e parágrafo único, 88, 90 e 91, da Lei nº 13.324/2016.</p><p>§ 2º A servidora será aposentada com proventos integrais, incorporando-se o anuênio de que trata o art. 244 da Lei nº 8.112/1990, nos termos do art. 13 da Lei nº 9.624/1998.</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARIA GUILHERMINA FERREIRA DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>