<xml><article id="10955140" name="4463,4464,4465,4466,4467,4471,re" idOficio="5512250" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/09/2019" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12043395">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 23 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.463 - Autorizar o afastamento da servidora NOEMI SAKIARA MIYASAKA PORRO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no INSTITUTO AMAZONICO DE AGRICULTURAS FAMILIARES, no período de 02 a 10 de novembro de 2019, para realização de Cooperação em pesquisa sobre sítios, sob Convenção de Ramsar, participação em Seminário, reuniões e trabalho de campo no sítio Manko sob Convenção de Ramsar, na University of Tsukuba, no Japão, com ônus para UFPA.</p><p>Nº 4.464 - Considerar autorizado o afastamento do servidor JOSÉ AUGUSTO LACERDA FERNANDES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no INSTITUTO DE CIENCIAS SOCIAIS APLICADAS, no período de 11 a 19 de setembro de 2019, para Coordenar a delegação brasileira e as atividades do time ENACTUS UFPA, na final do World Water Race 2019 e da Enactus World Cup 2019, no Campeonato Mundial de Empreendedorismo Social, realizado na cidade de San Jose - Califórnia, nos EUA, com ônus limitado.</p><p>Nº 4.465 - Autorizar o afastamento da servidora ANGELA MAY STEWARD, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no INSTITUTO AMAZONICO DE AGRICULTURAS FAMILIARES, no período de 24 a 30 de novembro de 2019, para realizar reunião com colaboradores de pesquisa com intuito de desenvolver um novo projeto de pesquisa relacionado à Migração Camponesa na Amazônia, para submeter para financiamento junto à agência de fomento, a ser realizado na University of Cambridge, no Reino Unido, com ônus para a UFPA.</p><p>Nº 4.466 - Autorizar o afastamento da servidora JOUHANNA DO CARMO MENEGAZ, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no INSTITUTO DE CIENCIAS DA SAUDE, no período de 12 a 22 de outubro de 2019, para participar do evento "Coaching in Leadership and Healthcare Conference", a ser realizado na cidade de Boston, nos EUA, com ônus limitado.</p><p>Nº 4.467 - Autorizar o afastamento do servidor MARCO ANTONIO CHANDIA ARAYA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no CAMPUS UNIVERSITARIO DE ABAETETUBA, no período de 31 de outubro a 10 de novembro de 2019, para participar do "Congresso Internacional: Los Océanos de Fronteras Invisibles em la Orbita de Fernão Magalhães", a ser realizado na Universidade de Playa Ancha de Valparaiso, no Chile, com ônus limitado.</p><p>Nº 4.471 - I - Exonerar, a pedido, a servidora TAISSA CHAVES BEZERRA DE NOVOA, do cargo efetivo de Psicólogo-Área, pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Pará, lotada na Escola de Aplicação, com vigência a partir de 19 de setembro de 2019, nos termos do art. 34 da Lei nº 8.112/90. II - Considerar revogada a Portaria nº 4460/2018, desta Reitoria, que concedeu licença sem remuneração para o trato de interesses particulares, para a referida servidora, a partir da mesma data.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p><p class="identifica">RETIFICAÇões</p><p>No Diário Oficial da União de nº 181 de 18 de setembro de 2019, seção 2, página 35, na portaria de nº 4376 que autorizou o afastamento do país do servidor JOAO CRISOSTOMO WEYL ALBUQUERQUE COSTA, onde se lê: no período de 10 a 14 de novembro de 2019, leia-se: no período de 09 a 23 de novembro de 2019.</p><p>No Diário Oficial da União de nº 184 de 23 de setembro de 2019, seção 2, página 35, na portaria de nº 4434 que autorizou o afastamento do país do servidor EDMAR TAVARES DA COSTA, onde se lê: no período de 24 de outubro a 04 de novembro de 2019, leia-se: no período de 23 de outubro a 04 de novembro de 2019.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>