<xml><article id="10976990" name="2019_ATO_186_190_191_192" idOficio="5514252" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="25/09/2019" artClass="00043:00036:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12046829">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 186, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 186, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Presidente em Exercício do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar PAULO FERNANDO DOS SANTOS da função comissionada de Chefe de Cartório, nível FC-6, da 403ª Zona Eleitoral - Jaraguá, a partir de 1º de outubro de 2019.</p><p>Art. 2º Designar PEDRO CRESPO CORRÊA para função comissionada de Chefe de Cartório, nível FC-6, da 403ª Zona Eleitoral - Jaraguá, a partir de 1º de outubro de 2019.</p><p>Art. 3º Dispensar EDNALDO SIMÕES DE SOUZA da função comissionada de Chefe de Cartório, nível FC-6, da 417ª Zona Eleitoral - Parque do Carmo, a partir de 17 de outubro de 2019.</p><p>Art. 4º Designar ANA PAULA DE SOUZA MARCIANO para função comissionada de Chefe de Cartório, nível FC-6, da 417ª Zona Eleitoral - Parque do Carmo, a partir de 17 de outubro de 2019.</p><p>Art. 5º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">PAULO SÉRGIO BRANT DE CARVALHO GALIZIA</p><p class="identifica">ATO Nº 190, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Presidente em Exercício do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar KEILA DE CASTRO da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 174ª Zona Eleitoral - São Bernardo do Campo.</p><p>Art. 2º Designar SILVIA REGINA DE CARVALHO para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 174ª Zona Eleitoral - São Bernardo do Campo.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União, com efeitos a partir de 1º de outubro de 2019.</p><p class="assina">PAULO SÉRGIO BRANT DE CARVALHO GALIZIA</p><p class="identifica">ATO Nº 191, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Presidente em Exercício do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar SILVANA DE FREITAS da função comissionada de Assistente IV, nível FC-4, da Coordenadoria de Comunicação Social.</p><p>Art. 2º Dispensar VITOR AMARAL MAGNO DA SILVA da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, remanejada para a Secretaria do Tribunal, conforme descrito no Anexo III da Resolução TRE/SP n. 424/2018, da Seção de Jornalismo.</p><p>Art. 3º Designar VITOR AMARAL MAGNO DA SILVA para função comissionada de Assistente IV, nível FC-4, da Coordenadoria de Comunicação Social.</p><p>Art. 4º Designar HENRIQUE MARCELO MORETTI FILHO para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, remanejada para a Secretaria do Tribunal, conforme descrito no Anexo III da Resolução TRE/SP n. 424/2018, da Seção de Jornalismo.</p><p>Art. 5º Este ato será publicado no Diário Oficial da União, com efeitos a partir de 11 de setembro de 2019.</p><p class="assina">PAULO SÉRGIO BRANT DE CARVALHO GALIZIA</p><p class="identifica">ATO Nº 192, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Presidente em Exercício do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Designar JOSE MAURICIO BORTOLUZZI CORREA para função comissionada de Chefe de Cartório, nível FC-6, dispensando-o da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 279ª Zona Eleitoral - Guarulhos.</p><p>Art. 2º Designar FLÁVIA ANDRÉIA DOS SANTOS para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, dispensando-a da função comissionada de Chefe de Cartório, nível FC-6, da 279ª Zona Eleitoral - Guarulhos.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União, com efeitos a partir de 1º de outubro de 2019.</p><p class="assina">PAULO SÉRGIO BRANT DE CARVALHO GALIZIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>