<xml><article id="11004863" name="25 -9-19" idOficio="5517163" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="26/09/2019" artClass="00016:00154:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12052102">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 25 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 25 de setembro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLÂNDIA; no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MEC nº404, de 23 de abril de 2009, AUTORIZA o afastamento do País:</p><p>Adão de Siqueira Ferreira, Professor do Magistério Superior, no período de 04/10/2019 a 21/10/2019, trânsito incluso, para participar de Intercâmbios - Inter-institutional agreement na University of Presov Slovakia, Cidade de Presov, Slovakia, ônus de diárias à PROPP/UFU. Processo 23117.070155/2019-10.</p><p>Adriana Cristina Omena dos Santos, Professora do Magistério Superior, no período de 15/11/2019 a 27/11/2019, trânsito incluso, para realizar visita técnica à Universidade Metodista de Angola, Cidade de Luanda, Angola, ônus limitado. Processo 23117.082808/2019-11.</p><p>Antônio Carlos dos Santos, Professor do Magistério Superior, no período de 15/11/2019 a 27/11/2019, trânsito incluso, para realizar visita técnica na Universidade Metodista de Angola, Cidade de Luanda, Angola, ônus limitado. Processo 23117.082675/2019-75.</p><p>Guilherme de Araújo Almeida, Professor do Magistério Superior, no período de 30/11/2019 a 01/03/2020, trânsito incluso, para atuar na condição de Professor Visitante Sênior na Saint Louis University, Cidade Saint Louis, Estados Unidos, ônus à CAPES/PRINT/UFU. Processo 23117.081791/2019-77.</p><p>Igor Antônio Lourenço da Silva, Professor do Magistério Superior, no período de 01/12/2019 a 31/05/2020, trânsito incluso,para realizar pós-doutorado na Cardiff University, Cidade de Cardiff, Gales, Reino Unido, ônus para CAPES/PRINT/UFU. Processo 23117.078547/2019-27.</p><p>Louriel Oliveira Vilarinho, Professor do Magistério Superior, no período de 09/11/2019 a 16/11/2019, trânsito incluso, para participação em feira industrial promovida pela Fabtech, Cidade de Chicago, Estados Unidos, ônus de diárias e passagens à Fundação de Apoio Universitário - Projeto "Pesquisa, Desenvolvimento e Inovação de Arames MIG/MAG". Processo 23117.084309/2019-51.</p><p>Tamiris Vaz, Professora do Magistério Superior, no período de 01/10/2019 a 05/10/2019, trânsito incluso, para participar do II Coloquio Internacional Red Estudios Latinoamericanos Deleuze e Guattari na Universidad de Playa Ancha, Cidade de Valparaiso, Chile, ônus limitado. Processo 23117.070838/2019-77.</p><p>Thiago Gonçalves Paluma Rocha, Professor do Magistério Superior, no período de 17/11/2019 a 24/11/2019, trânsito incluso, para participar em reunião, visita técnica e congresso, no Instituto Uruguaio de Direito Internacional Privado, Secretaria do Mercosul e XIII Jornadas da ASADIP, respectivamente, Cidades de Montevidéu e Punta del Leste, Uruguai, ônus de passagens à FAU e diárias à PROPP. Processo 23117.078679/2019-59.</p><p class="assina">VALDER STEFFEN JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>