<xml><article id="10639208" name="Portaria 1 CGCAR" idOficio="5481062" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2019" artClass="00013:00047:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11988982">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 1, DE 30 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e em cumprimento ao Acórdão prolatado pela 1ª Seção do Tribunal de Justiça do Distrito Federal nos autos do Mandado de Segurança nº 20.795 - DF (2018/0327758-0), que determinou o enquadramento da autora como servidora estatutária nos termos do art. 243 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ao Parecer de Força Executória nº 00213/2019/PGU/AGU, às Cotas nºs 03340 e 03569/2019/CONJUR-PDG/PGFN/AGU, ambas da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional, às Notas Informativas SEI nºs 34 e 45/2019/CGCAR ASSES/CGCAR/DESEN/SGP/SEDGG-ME, à Nota Informativa SEI nº 95/2019/DICAJ/CGPJU/DEPRO/SGP/SEDGG-ME, todas da Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal, à Proposta de Enquadramento e Progressão Funcional do Ministério das Relações Exteriores, da Nota nº 02151/2019/CONJUR-PDG/PGFN/AGU, da Nota Informativa SEI nº 50/2019/CGCAR ASSES/CGCAR/DESEN/SGP/SEDGG-ME, e o que consta dos processos administrativos nº 00745.003260/2019-41 e nº 12600.122766/2019-82, resolve:</p><p>Art. 1º Enquadrar, sub judice, a Senhora EMILIA FAGUNDES DOS ANJOS, contratada como Auxiliar Administrativo no Vice-Consulado do Brasil em Porto Iguazú, Argentina, como servidora estatutária no cargo de Agente Administrativo, Classe Especial, Padrão III, integrante do Plano de Classificação de Cargos - PCC, de que trata a Lei nº 5.645, de 10 de dezembro de 1970, no Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, na forma do art. 243 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor da data de sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER LENHART</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>