<xml><article id="10893111" name="19.09.19 1" idOficio="5506274" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/09/2019" artClass="00016:00123:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12032732">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS, DE 18 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS, DE 18 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 2.812 - contratar ACSON GUSMÃO FRANCA, como PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR - SUBSTITUTO para a Área de Teoria Econômica do(a) Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha/UFVJM, no período de 23 de setembro de 2019 a 22 de março de 2020, com salário correspondente à Classe Assistente A em regime de trabalho de 40 Horas Semanais.</p><p>Nº 2.813 nomear em caráter efetivo de acordo com o artigo 9º, inciso I e artigo 10 da lei n.º 8112/90, RAFAEL LOPES DE SOUZA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Denominação de Adjunto A, Nível 1 em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, Área de Física e Engenharias em vaga decorrente de posse em outro cargo inacumulável, publicada no D.O.U. de 29/01/2019, código 0929339, com exercício no Campus Janaúba. A posse deverá ocorrer no prazo de 30(trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p>Nº 2.814 contratar RAQUEL APARECIDA MONTEIRO E VIEIRA, como PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR - SUBSTITUTO para a Área de Estágio Supervisionado: Área Comunitária; Enfermagem em Saúde Pública II do(a) Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha/UFVJM, no período de 23 de setembro de 2019 a 1 de janeiro de 2020, com salário correspondente à Classe Auxiliar em regime de trabalho de 40 Horas Semanais.</p><p>Nº 2.815 nomear em caráter efetivo de acordo com o artigo 9º, inciso I e artigo 10 da lei n.º 8112/90, JACQUELINE ANDRADE NOGUEIRA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Denominação de Assistente A, Nível 1 em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, Área de Lavra a Céu Aberto, Lavra Subterrânea, Dimensionamento de Mina, Condicionamento de Mina, Desenvolvimento de Mina em vaga decorrente de posse em outro cargo inacumulável, publicada no D.O.U. de 03/10/2017, código 0929335, com exercício no Campus Janaúba. A posse deverá ocorrer no prazo de 30(trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p>Nº 2.816 exonerar, a pedido, do cargo de Professor Adjunto A 601, GABRIEL VALENTIM BERNI, de acordo com o artigo 34 da Lei nº 8112, a partir de 5 de setembro de 2019. Em consequência, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 2.817 exonerar JUSSARA DE FATIMA BARBOSA FONSECA - Professor Assistente, do cargo de DIRETOR (A) DE ATENÇÃO À SAÚDE E ACESSIBILIDADE - CD 4, a partir de 19 de setembro de 2019.</p><p>Nº 2.818 exonerar CRISTIANE ROCHA FAGUNDES MOURA - Professor Adjunto, do cargo de DIRETOR(A) DE ASSISTÊNCIA ESTUDANTIL - CD 4, a partir de 19 de setembro de 2019.</p><p>N 2819 nomear CRISTIANE ROCHA FAGUNDES MOURA Professor Adjunto, para exercer o cargo de DIRETOR (A) DE ATENÇÃO À SAÚDE E ACESSIBILIDADE - CD 4.</p><p>Nº 2.820 nomear ISABEL CRISTINA BATISTA SANTOS Professor Adjunto, para exercer o cargo de DIRETOR (A) DE ASSISTÊNCIA ESTUDANTIL - CD 4.</p><p>Nº 2.821 autorizar o afastamento do país, de LUCIANA DE MICHELIS MENDONÇA, Professor Do Magisterio Superior, no período de 30 de setembro de 2019 a 7 de outubro de 2019, para participar como palestrante no Third World Congress of Sports Physical Therapy a ser realizado na cidade de Vancouver, Canadá, com ônus para CNPQ e International Federation of Sports Physical Therapy (IFSPT).</p><p class="assina">Marcus Henrique Canuto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>