<xml><article id="10721005" name="Port_1866_P" idOficio="5489587" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2019" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12004019">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.866, DE 29 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.866, DE 29 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 21 da Estrutura Regimental desde Instituto, aprovada pelo Decreto nº 8.955, de 11 de janeiro de 2017, com o art. 107, inciso VII do Regimento Interno, aprovado pela Portaria/INCRA nº 338, de 9 de março de 2018, publicada no DOU nº 13 de março de 2018, e;</p><p>Considerando a necessidade do Incra adotar as medidas para cumprimento das determinações do Tribunal de Contas da União, contidas no Acórdão TCU nº 1976/2017 - Plenário, bem como a necessidade de implementação e monitoramento dos planos de ações elaborados pelo Incra para cumprimento do referido acórdão, resolve:</p><p>Art 1º Incluir na Portaria/INCRA/P/Nº 1.081, de 23 de maio de 2019, publicada no DOU Nº 99, do dia 26 seguinte, as servidoras SHEILA FREZ DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1452955, como titular e FABÍOLA DE FREITAS VIANNA, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1618949, como suplente, ambas como representantes da Diretoria de Gestão Estratégica - DE.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO CARLOS DE JESUS CORRÊA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>