<xml><article id="10719767" name="DESIGNAR_PARA_EXERCER_06_09 - RE" idOficio="5489389" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2019" artClass="00016:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12003687">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 4.697 - Art. 1º Reconduzir VICENTE LIMA CRISOSTOMO, matrícula SIAPE nº 6294258, para exercer a função COORDENADOR, código: FUC-01, do PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM ADMINISTRAÇÃO E CONTROLADORIA DA FACULDADE DE ECONOMIA, ADMINISTRAÇÃO, ATUÁRIA E CONTABILIDADE desta Universidade, até 31/07/2021.</p><p>Art. 2º Designar MONICA CAVALCANTI SA DE ABREU, matrícula SIAPE nº 2177864, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo nº 23067.052397/2019-64).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 4.699 - Art. 1º Designar pro tempore ANASTACIO DE QUEIROZ SOUSA, matrícula SIAPE nº 292033, para exercer a função CHEFE, código: FG-01 , do DEPARTAMENTO DE MEDICINA CLINICA DA FACULDADE DE MEDICINA desta Universidade, até que haja nova eleição.</p><p>Art. 2º Designar PAULO RODRIGUES NUNES NETO, matrícula SIAPE nº 4528642, como SUBCHEFE e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo nº 23067.051401/2019-77).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4.722, DE 29 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ANSELMO RAMALHO PITOMBEIRA NETO, matrícula SIAPE nº 1669395, para exercer a função CHEFE, código: FG-01, do DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA DE PRODUÇÃO DO CENTRO DE TECNOLOGIA desta Universidade, no período de 15/09/2019 a 14/09/2021.</p><p>Art. 2º Designar MARCOS RONALDO ALBERTIN, matrícula SIAPE nº 1514844, como SUBCHEFE e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n.° 23067.052899/2019-95).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p>PORTARIAS DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 4.735 - Dispensar, a pedido, ALEXANDRE ARAÚJO BERTINI, matrícula SIAPE nº 2368456, da função/cargo de COORDENADOR, código: FUC-01, da COORDENAÇÃO DO CURSO DE ENGENHARIA CIVIL DO CENTRO DE TECNOLOGIA desta Universidade (Processo n.° 23067.011102/2019-08).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 4.736 - Dispensar, a pedido, CELY MARTINS SANTOS DE ALENCAR, matrícula SIAPE nº 2301118, da função/cargo de VICE-COORDENADOR, da COORDENAÇÃO DO CURSO DE ENGENHARIA CIVIL DO CENTRO DE TECNOLOGIA desta Universidade (Processo n.° 23067.011102/2019-08).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 4.737 - Art. 1º Designar CELY MARTINS SANTOS DE ALENCAR, matrícula SIAPE nº 2301118, para exercer a função de COORDENADOR, código: FUC-01, da COORDENAÇÃO DO CURSO DE ENGENHARIA CIVIL DO CENTRO DE TECNOLOGIA, até 28/02/2022.</p><p>Art. 2º Designar MARIANA VELA SILVEIRA, matrícula SIAPE nº 3058866, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n.° 23067.011102/2019-08).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 4.755 - Dispensar, a pedido, RENATA BESSA PONTES, matrícula SIAPE nº 2090453, da função/cargo de SUBCHEFE, do DEPARTAMENTO DE FISIOTERAPIA DA FACULDADE DE MEDICINA desta Universidade (Processo nº 23067.049908/2019-61).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 4.757 - Designar pro tempore RENATA BESSA PONTES, matrícula SIAPE 2090453, para exercer a função/cargo de CHEFE, código: FG-01, do DEPARTAMENTO DE FISIOTERAPIA DA FACULDADE DE MEDICINA desta Universidade, para término de mandato, até 07/11/2019. (Processo nº 23067.049908/2019-61).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4.759, DE 3 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Designar JULIO FRANCISCO BARROS NETO, matrícula SIAPE nº 1166371, para exercer a função de CHEFE, código: FG-01, do DEPARTAMENTO DE ESTATÍSTICA E MATEMÁTICA APLICADA do CENTRO DE CIÊNCIAS desta Universidade, no período de 12/09/2019 a 11/09/2021.</p><p>Art. 2º Designar GUALBERTO SEGUNDO AGAMEZ MONTALVO, matrícula SIAPE nº 2425847, como SUBCHEFE e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n.° 23067.053763/2019-01).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4.813, DE 4 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nomear IVAN DA COSTA LIMA, matrícula SIAPE 1166469, para exercer o cargo de SECRETÁRIO, código: CD-04, da SECRETARIA DOS ÓRGÃOS DELIBERATIVOS SUPERIORES do GABINETE DO REITOR desta Universidade (Processo nº 23067.054339/2019-75).</p><p>Esta portaria entra em vigor em 05/09/2019.</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 4.864 - Exonerar, de ofício, MANUEL ANTONIO DE ANDRADE FURTADO NETO, matrícula SIAPE nº 2289742, da função/cargo de PRÓ-REITOR, código: CD-02, da PRÓ-REITORIA DE ASSUNTOS ESTUDANTIS desta Universidade, a partir de 05 de setembro de 2019 (Processo n.° 23067.054433/2019-24).</p><p>Nº 4.865 - Exonerar, de ofício, JOSÉ SOARES DE ANDRADE JÚNIOR, matrícula SIAPE nº 2165536, da função/cargo de Pró-Reitor, código: CD-02, da PRÓ-REITORIA DE RELAÇÕES INTERNACIONAIS desta Universidade, a partir de 05 de setembro de 2019 (Processo n.° 23067.054431/2019-35).</p><p>Nº 4.866 - Exonerar, de ofício, MÁRCIA MARIA TAVARES MACHADO DE AQUINO, matrícula SIAPE nº 6292864, da função/cargo de PRÓ-REITOR, código: CD-02, da PRÓ-REITORIA DE EXTENSÃO desta Universidade, a partir de 05 de setembro de 2019 (Processo n.° 23067.054383/2019-85).</p><p>Nº 4.867 - Retificar a portaria n° 4805 de 4 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 06 de setembro de 2019, Seção 2, referente à exoneração, de ofício, de Marilene Feitosa Soares (Processo nº 23067.054296/2019-28), onde se lê: "matrícula SIAPE 2166662"; leia-se: "matrícula SIAPE 2576919".</p><p>Nº 4.868 - Exonerar de ofício, CLAUDIO DE ALBUQUERQUE MARQUES, matrícula SIAPE 2166719, do cargo de PRÓ-REITOR, Código: CD-2, da PRÓ-REITORIA DE GRADUAÇÃO desta Universidade, a partir de 05/09/2019 (Processo n.° 23067.054388/2019-16).</p><p>Nº 4.871 - Exonerar, de ofício, TATIEURES GOMES PIRES, matrícula SIAPE nº 2829860, do cargo de DIRETOR GERAL, código: CD-04, da SECRETARIA DE GOVERNANÇA desta Universidade (Processo nº 23067.054613/2019-14).</p><p>Esta portaria entra em vigor em 05/09/2019.</p><p>Nº 4.872 - Nomear MARCOS COSTA HOLANDA, matrícula SIAPE 6293128, para exercer o cargo de DIRETOR GERAL, código: CD-04, da SECRETARIA DE GOVERNANÇA desta Universidade (Processo nº 23067.054613/2019-14).</p><p>Esta portaria entra em vigor em 05/09/2019.</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>