<xml><article id="10953096" name="PORTARIA Nº 2516 - Anistiado RIC" idOficio="5511762" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/09/2019" artClass="00013:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital" artSize="12" artNotes="OK" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12042721">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.516, DE 18 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.516, DE 18 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso IV do art. 1 da Portaria GM/ME nº 201, de 29 de abril de 2019, em conformidade com o disposto na Lei nº 8.878, de 11 de maio de 1994, no Decreto nº 6.077, de 10 de abril de 2007, no Decreto nº 9.261, de 8 de janeiro de 2018, e com o que consta do processo nº 04500.014723/2010-96, resolve:</p><p>Art. 1º Deferir o retorno ao serviço público de RICARDO AUGUSTO CORDEIRO DE MIRANDA, anistiado com fundamento na Lei nº 8.878, de 11 de maio de 1994, sob o regime celetista.</p><p>Art. 2º O retorno do anistiado dar-se-á nos quadros do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, para composição de força de trabalho, nos termos do art. 5º do Decreto nº 6.077, de 10 de abril de 2007, e do art. 7º do Decreto nº 9.261, de 8 de janeiro de 2018.</p><p>Art. 3º Cabe ao Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT notificar, no prazo de trinta dias, o empregado anistiado para se apresentar ao serviço, conforme determina o § 1º do art. 4º do Decreto nº 6.077, de 2007, e o § 1º do art. 5º do Decreto nº 9.261, de 2018.</p><p>Art. 4º O empregado anistiado deverá se apresentar ao Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, no prazo de trinta dias, contados da notificação a que se refere o artigo anterior.</p><p>Parágrafo único. O não comparecimento do empregado anistiado no prazo mencionado no caput implicará renúncia ao direito de retornar ao serviço público.</p><p>Art. 5º Os efeitos financeiros do retorno ao serviço dar-se-ão a partir da data de efetivo exercício do empregado anistiado.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">PAULO SPENCER UEBEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>