<xml><article id="10751918" name="PORTARIA PENSAO ROMILDA E OUTROS" idOficio="5493164" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2019" artClass="00016:00085:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia/Coordenação de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12009983">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  6 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A COORDENADORA SUBSTITUTA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº. 10/2011, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23066.043559/2019-83, resolve:</p><p>Nº 1.988 - Conceder pensão vitalícia a ROMILDA CERQUEIRA OLIVEIRA, cônjuge do ex-servidor ANTÔNIO OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0282099, ocupante do cargo de Músico, Classe E, Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 14, com 26% (vinte e seis por cento) de Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, fundamentada nos artigos 215 e 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea b, item 6, todos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e valor do benefício calculado na forma do artigo 40, ₴ 7, inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, e Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, com efeitos financeiros contados a partir de 08 de agosto de 2019, data do óbito.</p><p>A COORDENADORA SUBSTITUTA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº. 10/2011, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23066.043634/2019-14, resolve:</p><p>Nº 1.989 - Conceder pensão vitalícia a ADENILSON FERREIRA DE CARVALHO, cônjuge da ex-servidora MARIA DA PIEDADE SANTOS DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 0285834, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, Classificação D, Nível de Capacitação 1, Padrão 14, com 14% (quatorze por cento) de Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, fundamentada nos artigos 215 e 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea b, item 6, todos da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e valor do benefício calculado na forma do artigo 40, ₴7º, inciso I, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, e Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, com efeitos financeiros contados a partir de 01 de junho de 2019, data do óbito.</p><p>A COORDENADORA SUBSTITUTA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº. 10/2011, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23066.039963/2019-52, resolve:</p><p>Nº 1.990 - Conceder pensão vitalícia a ANTÔNIO SANTOS, companheiro da ex-servidora MARIA DO PERPÉTUO SOCORRO SANTOS CHAGAS, matrícula SIAPE nº 0284281, ocupante do cargo de Secretário Executivo, Classe E, Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 14, em regime de trabalho de 40 horas, com 22% (vinte e dois por cento) de Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, fundamentada nos artigos 215 e 217, inciso III, e 222, inciso VII, alínea b, item 6, todos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, sendo o valor do benefício calculado na forma do artigo 40, ₴ 7, inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, com efeitos financeiros contados a partir de 09 de junho de 2019, data do óbito.</p><p class="assina">MARINÊS MARTINS DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>