<xml><article id="10943277" name="Portarias de 20 de setembro de 2" idOficio="5511104" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2019" artClass="00017:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Empresa de Planejamento e Logística S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12041727">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 20 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 20 de setembro de 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Empresa de Planejamento e Logística S.A. - EPL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelos incisos V e VI do art. 61 do Estatuto Social, resolve:</p><p>Nº 360 - Exonerar ADRIANA SEGABINAZZI DE FREITAS DO AMARAL CARVALHO, CPF: ***.100.841-**, do cargo comissionado de ASSESSOR da DIRETORIA DE PLANEJAMENTO.</p><p>Nº 361 - Exonerar ANDRÉA VIEIRA ANDREIS, CPF: ***.919.900-**, do cargo comissionado de GERENTE da PROCURADORIA JURÍDICA da PRESIDÊNCIA.</p><p>Nº 362 - Exonerar ARTUR JOSÉ SOLON NETO, CPF: ***.490.287-**, do cargo comissionado de GERENTE da GERÊNCIA DE ORGANIZAÇÃO E ESTRATÉGIA da PRESIDÊNCIA.</p><p>Nº 363 - Exonerar ANTHONY CESAR DUARTE ROSIMO, CPF: ***.931.501-**, do cargo comissionado de ASSESSOR TÉCNICO III da COORDENAÇÃO DE LICITAÇÕES da GERÊNCIA DE LICITAÇÕES E CONTRATOS da DIRETORIA DE GESTÃO.</p><p>Nº 364 - Exonerar ÉRICSON TALES PONCE BRANCO, CPF: ***.803.681-**, do cargo comissionado de ASSISTENTE I da COORDENAÇÃO DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAL da GERÊNCIA DE PESSOAS, CONHECIMENTO E INOVAÇÃO da DIRETORIA DE GESTÃO.</p><p>Nº 365 - Exonerar JULIANA KARINA PEREIRA SILVA, CPF: ***.821.691-**, do cargo comissionado de GERENTE da GERÊNCIA DE MEIO AMBIENTE da DIRETORIA DE PLANEJAMENTO.</p><p>Nº 366 - Exonerar MAURO LIRA DA SILVA MOREIRA, CPF: ***.930.321-**, do cargo comissionado de COORDENADOR da COORDENAÇÃO DE GERENCIAMENTO DE PROJETOS da GERÊNCIA DE ORGANIZAÇÃO E ESTRATÉGIA da PRESIDÊNCIA.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ARTHUR LUIS PINHO DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>