<xml><article id="10589540" name="D_30082019" idOficio="5476067" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="02/09/2019" artClass="00021:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="96" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=96" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11980498">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 30 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 30 de agosto de 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DE MINAS E ENERGIA, tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no art. 7º, inciso IV, do Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, resolve autorizar os seguintes afastamentos do País:</p><p>NOME: Alexandra Albuquerque Maciel. CARGO/FUNÇÃO: Analista de Infraestrutura. ÓRGÃO: Secretaria de Planejamento e Desenvolvimento Energético - SPDE. PAÍS DE DESTINO: França. FINALIDADE: Representar o Ministério de Minas e Energia no 44º Encontro do Grupo de Trabalho sobre Eficiência Energética da Agência Internacional de Energia, na 21ª Reunião do Comitê Executivo do International Partnership for Energy Efficiency Corporation e na Sessão Conjunta dos GTs de Usos Finais e de Eficiência Energética da IEA. PERÍODO: 14/09/2019 a 21/09/2019. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 1995.</p><p>NOME: Carlos Alexandre Principe Pires. CARGO/FUNÇÃO: Diretor. ÓRGÃO: Secretaria de Planejamento e Desenvolvimento Energético - SPDE. PAÍS DE DESTINO: Japão. FINALIDADE: Participar de visitas técnicas, realizadas pela Agência de Cooperação Internacional do Japão, que conduz o Programa de Colaboração com o Setor Privado para "Disseminação de Tecnologia Japonesa para Condicionadores de Ar Inverter Mais Eficientes do Brasil", em cooperação com o Ministério de Minas e Energia. PERÍODO: 28/09/2019 a 06/10/2019. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 1995.</p><p>NOME: Samira Sana Fernandes de Sousa Carmo. CARGO/FUNÇÃO: Coordenadora Geral de Eficiência Energética. ÓRGÃO: Secretaria de Planejamento e Desenvolvimento Energético - SPDE. PAÍS DE DESTINO: Japão. FINALIDADE: Participar de visitas técnicas, realizadas pela Agência de Cooperação Internacional do Japão, que conduz o Programa de Colaboração com o Setor Privado para "Disseminação de Tecnologia Japonesa para Condicionadores de Ar Inverter Mais Eficientes do Brasil", em cooperação com o Ministério de Minas e Energia. PERÍODO: 28/09/2019 a 06/10/2019. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 1995.</p><p class="assina">BENTO ALBUQUERQUE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>