<xml><article id="10933132" name="4432,4433,4434,4435,4436,4437,44" idOficio="5510039" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2019" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12039567">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  20 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 20 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.432 - Autorizar o afastamento da servidora MARIA IRACILDA DA CUNHA SAMPAIO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no INSTITUTO DE ESTUDOS COSTEIROS - BRAGANCA, exercendo o cargo de direção de Pró-Reitora de Pesquisa e Pós-Graduação, no período de 11 a 18 de outubro de 2019, para participar de Reunião de acompanhamento do projeto Laboratório Internacional Associado PALMHEAT, firmado entre a UFPA e o CNRS, a ser realizada na Universidade de Estraburgo, na França, com ônus para o CNRS.</p><p>Nº 4.433 - Autorizar o afastamento do servidor JOSE PONT VIDAL, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no NUCLEO DE ALTOS ESTUDOS AMAZONICOS, no período de 09 a 15 de novembro de 2019, para participar do XXIV Congresso Internacional del Centro Latinoamericano de Administración para el Desarrollo (CLAD), a ser realizado em Buenos Aires, na Argentina, com ônus limitado.</p><p>Nº 4.434 - Autorizar o afastamento do servidor EDMAR TAVARES DA COSTA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no INSTITUTO DE CIENCIAS BIOLOGICAS, exercendo o cargo de direção de Pró-Reitor de Ensino e Graduação, no período de 24 de outubro a 04 de novembro de 2019, para compor missão técnica aos Estados Unidos cujo objetivo é conhecer universidades e instituições americanas que estão conseguindo reduzir a evasão de alunos e aumentar o número de novas matrículas, por meio do uso da inteligência de dados (Dados Science), a ser realizado nas cidades de Atlanta (Georgia) e Washington (Virginia), nos EUA, com ônus para a UFPA.</p><p>Nº 4.435 - Autorizar o afastamento do servidor RICARDO THEOPHILO FOLHES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no NUCLEO DE ALTOS ESTUDOS AMAZONICOS, no período de 28 a 31 de outubro de 2019, para participar do I Colóquio Interdisciplinar de Pesquisa e Diálogos no Sul Global, a ser realizado na cidade de Praia, em Cabo Verde, com ônus limitado.</p><p>Nº 4.436 - Considerar autorizado o afastamento do servidor ALDEBARO BARRETO DA ROCHA KLAUTAU JUNIOR, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no INSTITUTO DE TECNOLOGIA, no período de 30 de agosto a 12 de setembro de 2019, para visitação à empresa Ericsson Telecomunicações, realizada em Estocolmo, na Suécia, com ônus limitado.</p><p>Nº 4.437 - Autorizar o afastamento da servidora SIMONE MARIA COSTA DE OLIVEIRA MOREIRA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no CAMPUS UNIVERSITARIO DE ALTAMIRA, no período de 07 a 11 de outubro de 2019, para participação no XXII Congresso Latino Americano de Ciência do Solo, a ser realizado em Montevidéu, no Uruguai, com ônus limitado.</p><p>Nº 4.438 - Autorizar o afastamento da servidora SANDRA ANDREA SANTOS DA SILVA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no CAMPUS UNIVERSITARIO DE ALTAMIRA, no período de 07 a 11 de outubro de 2019, para participação no XXII Congresso Latino Americano de Ciência do Solo, a ser realizado em Montevidéu, no Uruguai, com ônus limitado.</p><p>Nº 4.439 - Autorizar o afastamento da servidora EMINA MARCIA NERY DOS SANTOS, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no NÚCLEO DE ESTUDOS TRANSDISCIPLINARES EM EDUCAÇÃO BÁSICA, no período de 01 de outubro de 2019 a 29 de setembro de 2020, para realizar Pós-Doutorado na Université de Tours, na França, em regime de Tempo Integral, com ônus para UFPA.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>