<xml><article id="10920633" name="2019_09_20_Trocas de funções-PRO" idOficio="5508930" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/09/2019" artClass="00016:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12037826">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor em Exercício do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 23 de novembro de 2015, publicado no Diário Oficial da União de 24 de novembro de 2015, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC Nº 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no DOU de 19, de julho de 2019; resolve:</p><p>Nº 1.025 Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS nº 104, de 31 de janeiro de 2018.</p><p>Art. 2º Desligar o servidor EUMIR DE MORAES RONDON, SIAPE nº 2215655, ocupante do cargo efetivo de Assistente em administração, da função de Coordenador de Almoxarifado e Patrimônio do Campus Corumbá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.026 Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS nº 2.520, de 08 de dezembro de 2016.</p><p>Art. 2º Desligar o servidor ROBSON FLEMING RIBEIRO, SIAPE nº 2326454, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador de Educação a Distância do Campus Corumbá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-1.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.027 Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS nº 962, de 10 de maio de 2016.</p><p>Art. 2º Desligar o servidor MAICON MARTTA, SIAPE nº 2234867, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso do Eixo Tecnológico em Controle e Processos Industriais do Campus Corumbá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.029 Art. 1º Designar o servidor ROBSON FLEMING RIBEIRO, SIAPE nº 2326454, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para responder pela função de Coordenador do Curso do Eixo Tecnológico em Controle e Processos Industriais do Campus Corumbá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.031 Art. 1º Designar a servidora CRYSEVERLIN DIAS PINHEIRO SANTOS, SIAPE nº 3088058, ocupante do cargo efetivo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para responder pela função de Coordenadora do Curso de Educação a Distância do Campus Corumbá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-1.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.032 Art. 1º Designar a servidora MARIANE LETICIA LEITE DA CRUZ COSTA, SIAPE nº 1307308, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para responder pela função de Coordenadora de Almoxarifado e Patrimônio do Campus Corumbá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.033 Art. 1° Designar a servidora CAMILA YUMI KOIKE, SIAPE nº 1421306, ocupante do cargo efetivo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para responder pela Coordenação do Curso Técnico Integrado em Informática para Internet na modalidade da Educação de Jovens e Adultos do Campus Jardim, código FCC.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.038 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS n° 261, de 12 de março de 2019.</p><p>Art. 2º Desligar o servidor Leandro de Souza Lima, SIAPE nº 2215475, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Assuntos Educacionais, da função de Coordenador de Cursos de Graduação, da Pró-Reitoria de Ensino do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG - 2.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.039 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS nº 1.163, de 31 de julho de 2018.</p><p>Art. 2° Desligar, a partir de 14 de outubro de 2019, servidora KELLY CRISTINE SILVEIRA, SIAPE nº 1812762, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, da função de Coordenadora de Administração de Pessoal da Reitoria do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-1.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Delmir da Costa Felipe</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.051, DE 19 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor em Exercício do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando a Portaria/IFMS nº 448, de 28 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 29 de março de 2018; resolve</p><p>Art. 1° Designar a servidora CAROLINE HARDOIM SIMÕES, SIAPE nº 2106196, ocupante do cargo efetivo de Pedagoga, para responder pela Coordenação de Cursos de Graduação, da Pró-Reitoria de Ensino do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG - 2.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Emerson Augusto Miotto Corazza</p><p class="cargo">Em Exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>