<xml><article id="10658910" name="srh3099-01" idOficio="5482919" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/09/2019" artClass="00016:00086:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11992381">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE SETEMBRO 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE SETEMBRO 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto de 8 de fevereiro de 2017 do Ministério da Educação (D.O.U de 09/02/2017), tendo em vista o disposto na Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 3.099 - Nomear ELISÂNGELA VILAR DE ASSIS, em virtude de habilitação em concurso público instituído pelo Edital/CFP nº 16/2018, com resultado homologado por meio do Edital/CFP nº 28/2018, publicado no D.O.U. de 17/09/2018, com provimento autorizado pelo Decreto 7.485, de 18 de maio de 2011, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Adjunto, Nível 1, em regime de trabalho T-40, com dedicação exclusiva, com lotação na Unidade Acadêmica de Ciências da Vida, do Centro de Formação de Professores, Campus de Cajazeiras, código de vaga nº 0261628. (Processo nº 23096.009882/19-54)</p><p>Nº 3.100 - Nomear CHEILA DEISY FERREIRA, em virtude de habilitação em concurso público instituído pelo Edital/CSTR nº 14/2018, com resultado homologado por meio do Edital/CSTR nº 01/2019, publicado no D.O.U. de 18/04/2019, com provimento autorizado pelo Decreto 7.485, de 18 de maio de 2011, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Adjunto, Nível 1, em regime de trabalho T-40, com dedicação exclusiva, com lotação na Unidade Acadêmica de Engenharia Florestal, do Centro de Saúde e Tecnologia Rural, Campus de Patos, código de vaga nº 260909, em virtude da aposentadoria da professora Assiria Maria Ferreira da Nóbrega Lúcio. (Processo nº 23096.013201/19-00)</p><p>Nº 3.101 - Nomear EDUARDO ROBERTO JORDÃO KNACK, em virtude de habilitação em concurso público instituído pelo Edital/CH nº 24/2018, com resultado homologado por meio do Edital/CH nº 02/2019, publicado no D.O.U. de 12/03/2019, com provimento autorizado pelo Decreto 7.485, de 18 de maio de 2011, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Adjunto, Nível 1, em regime de trabalho T-40, com dedicação exclusiva, com lotação na Unidade Acadêmica de História, do Centro de Humanidades, Campus de Campina Grande, código de vaga nº 260861, em virtude da aposentadoria do professor José Benjamim Montenegro. (Processo nº 23096.013412/19-54)</p><p class="assina">VICEMÁRIO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>