<xml><article id="10899562" name="PORTARIA EAGU 40 Dispensar ROBER" idOficio="5506829" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/09/2019" artClass="00006:00009:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Escola da Advocacia-Geral da União Victor Nunes Leal" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12034183">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 40, de 17 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 40, de 17 de setembro de 2019</p><p><strong>O DIRETOR DA ESCOLA DA ADVOCACIA-GERAL DA UNIÃO MINISTRO VICTOR NUNES LEAL,</strong>no uso das atribuições que lhe confere, por delegação de competência, o art. 1º da Portaria SGA/AGU nº 1.639, de 16 de novembro de 2017, para os fins de exercício de atribuições no âmbito da Unidade Gestora 110156 - Escola da Advocacia-Geral da União - EAGU, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar ROBERTO RIBEIRO DOS SANTOS, matrícula SIAPE 6161249, das atribuições de Ordenador de Despesa Substituto e de Gestor Financeiro Interino, nos casos de afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do Gestor Financeiro Titular e do Gestor Financeiro Substituto, simultaneamente.</p><p>Art. 2º Dispensar ANDREA MARIA NOGUEIRA CAJUEIRO ZANON, matrícula SIAPE 1577413, da atribuição de Gestor Financeiro Titular.</p><p>Art. 3º Dispensar JOÃO CARLOS RODRIGUES DE SANT'ANNA, matrícula SIAPE 6161558, da atribuição de Gestor Financeiro Substituto.</p><p>Art. 4º Designar ADRIANA MAIA VENTURINI, matrícula SIAPE 1358088, para as atribuições de Ordenador de Despesa Substituto e Gestor Financeiro Titular.</p><p>Art. 5º Designar ROBERTO RIBEIRO DOS SANTOS, matrícula SIAPE 6161249, para a atribuição de Gestor Financeiro Substituto.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DANILO BARBOSA DE SANT'ANNA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>