<xml><article id="11059223" name="P880219" idOficio="5522234" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2019" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12061281">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 8.802 - Autorizar o afastamento do País de AGNES OLSCHOWSKY, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Assistência e Orientação Profissional da Escola de Enfermagem e com exercício na Vice-Direção da Escola de Enfermagem, com a finalidade de realizar visita ao Departamento de Saúde Mental de Trieste, participar do "Le Parole Ritrovate 2019: 20° incontro Nazionale" e realizar visita à Università di Torino, em Trieste, Trento e Turim, Itália, no período compreendido entre 05/10/2019 e 20/10/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 87137.</p><p>Nº 8.803 - Autorizar o afastamento do País de ALEXANDRE JOSE MACEDO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Produção de Matéria Prima da Faculdade de Farmácia, com a finalidade de participar do encontro "TIMAC AGRO 2019", em Montevidéu, Uruguai, no período compreendido entre 05/10/2019 e 09/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87059.</p><p>Nº 8.804 - Autorizar o afastamento do País de CLAUDIA PORCELLIS ARISTIMUNHA, Assistente em Administração, lotada na Pró-Reitoria de Extensão e com exercício no Museu da UFRGS, com a finalidade de participar do "IV Congresso de Extensión Universitaria de AUGM" e da "II Reunión Anual da Comissão Permanente Extensión Universitaria", em Santiago, Chile, no período compreendido entre 03/11/2019 e 07/11/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Extensão: diárias e passagens). Solicitação nº 87159.</p><p>Nº 8.806 - Autorizar o afastamento do País de CHRISTINE WETZEL, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Assistência e Orientação Profissional da Escola de Enfermagem, com a finalidade de realizar visita ao Departamento de Saúde Mental de Trieste, participar do "Le Parole Ritrovate 2019: 20° incontro Nazionale" e realizar visita à Università di Torino, em Trieste, Trento e Turim, Itália, no período compreendido entre 05/10/2019 e 20/10/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 87158.</p><p>Nº 8.807 - Autorizar o afastamento do País de KAREN PUPP SPINASSÉ, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Línguas Modernas do Instituto de Letras, com a finalidade de participar de reunião junto à Universität Potsdam e do simpósio "Deutsche und weitere germanische Sprachminderheiten in Lateinamerika: Methoden, Grundlagen, Fallstudien", em Potsdam e Eichstätt, Alemanha, no período compreendido entre 05/10/2019 e 14/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87123.</p><p>Nº 8.808 - Autorizar o afastamento do País de WASHINGTON PERES NUNEZ, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Engenharia Civil da Escola de Engenharia e com exercício no Laboratório de Pavimentação, com a finalidade de participar da "IRF Regional Conference on Asphalt Pavements", em Santiago, Chile, no período compreendido entre 02/10/2019 e 05/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87011.</p><p>Nº 8.810 - Autorizar o afastamento do País de PEDRO LUIS GRANDE, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Física do Instituto de Física, com a finalidade de realizar visita à Helmholtz Zentrum Dresden Rossendorf, em Dresden, Alemanha, e partipar da "24th International Conference on Ion Beam Analysis", em Antibes, França, no período compreendido entre 05/10/2019 e 20/10/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 87211.</p><p>Nº 8.811 - Autorizar o afastamento do País de GUSTAVO GAUER, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Psicologia do Desenvolvimento e da Personalidade do Instituto de Psicologia, com a finalidade de realizar visita à University of Cambridge, em Cambridge, Inglaterra, no período compreendido entre 06/10/2019 e 25/10/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 87207.</p><p>Nº 8.812 - Autorizar o afastamento do País de LUCIANE MARIA PEREIRA PASSAGLIA, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Genética do Instituto de Biociências, com a finalidade de participar da "21st International Conference on Nitrogen Fixation (ICNF 2019)", em Wuhan, China, no período compreendido entre 06/10/2019 e 16/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87554.</p><p>Nº 8.813 - Autorizar o afastamento do País de SERGIO GARCIA MAGALHAES, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Física do Instituto de Física, com a finalidade de realizar visita à Université de Grenoble, em Grenoble, França, no período compreendido entre 06/10/2019 e 27/10/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/COFECUB. Solicitação nº 87327.</p><p>Nº 8.814 - Autorizar o afastamento do País de THOMAS GABRIEL ROSAURO CLARKE, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Metalurgia da Escola de Engenharia e com exercício no Laboratório de Metalurgia Física, com a finalidade de realizar visita à empresa Inductosense Limited, em Bristol, Inglaterra, no período compreendido entre 06/10/2019 e 12/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87108.</p><p>Nº 8.815 - Autorizar o afastamento do País de IGOR SALOMAO TEIXEIRA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de História do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, com a finalidade de realizar trabalho de campo junto à Veneranda Biblioteca Ambrosiana, em Milão, Itália, à Bibliothèque Ceccano, em Avignon, França, à École Française de Rome, em Roma, Itália e à Università degli Studi di Milano-Bicocca, em Milão, Itália, no período compreendido entre 07/10/2019 e 03/11/2019, incluído trânsito, com ônus para a Fundação de Amparo a Pesquisa do Estado do RS. Solicitação nº 86867.</p><p>Nº 8.816 - Autorizar o afastamento do País de MARCIA MESSIAS DA SILVA, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Química Inorgânica do Instituto de Química, com a finalidade de participar do "15th Rio Symposium on Atomic Spectrometry", em Mendoza, Argentina, no período compreendido entre 06/10/2019 e 12/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 86749.</p><p>Nº 8.817 - Autorizar o afastamento do País de MARCIA MARIA A NACHENVENG P MARGIS, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Genética do Instituto de Biociências, com a finalidade de participar do congresso "ALAG 2019", em Mendoza, Argentina, no período compreendido entre 07/10/2019 e 10/10/2019, incluído trânsito, com ônus CNPq (Proc. nº 304583/2018-9). Solicitação nº 87585.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>