<xml><article id="10721334" name="PORTARIA Nº 2465, DE 06 DE SETEM" idOficio="5489636" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2019" artClass="00022:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12004151">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.465, DE 6 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.465, DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, SUBSTITUTA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 87, incisos I e II, da Constituição, e no art. 43, inciso I, alínea "b", e em conformidade com o estabelecido na Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e no Decreto n.º 9.673, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os membros do Conselho Deliberativo relativo ao Edital nº 2/2019 - Chamamento Público de empresas interessadas na concessão do Selo Empresa Amiga da Família (SEAF) - Edição 2019, em conformidade com os dispositivos a seguir:</p><p>I - Pela Associação de Desenvolvimento da Família (ADEF):</p><p>a) Titular: Rodolfo Barreto Canônico; e</p><p>b) Suplente: Ligia Miranda de Oliveira Badauy.</p><p>II - Pela Confederação Nacional do Comércio de Bens, Serviços e Turismo (CNC):</p><p>a) Titular: Roberto Velloso; e</p><p>b) Suplente: Sérgio Henrique Moreira de Sousa.</p><p>III - Pela Confederação Nacional da Indústria (CNI):</p><p>a) Titular: Marcelo Araújo de Almeida; e</p><p>b) Suplente: Daniel Pires Vieira.</p><p>IV - Pela Federação das Indústrias do Estado de São Paulo (FIESP):</p><p>a) Titular: Sylvio Alves de Barros Filho; e</p><p>b) Suplente: Cristiane Estima Medina.</p><p>V - Pela Secretaria do Trabalho do Ministério da Economia:</p><p>a) Titular: Bruno Dalcolmo; e</p><p>b) Suplente: Daniela Ferreira e Cruz Pic.</p><p>VI - Pela Secretaria Nacional da Família do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos:</p><p>a) Titular: Ângela Vidal Gandra da Silva Martins;</p><p>b) Suplente: Pedro Paulo Teófilo Magalhães de Hollanda;</p><p>c) Titular: Maisa Netto Leidemer Garcia;</p><p>d) Suplente: Felipe de Oliveira Azevedo Melo;</p><p>e) Titular: André Brügger da Bouza;</p><p>f) Suplente: Jorge Luís Barreto Pereira;</p><p>g) Titular: Girlene Ribeiro de Jesus;</p><p>h) Suplente: Samantha Albano Amorim Cardoso;</p><p>i) Titular: Marcelo Couto Dias;</p><p>j) Suplente: Antônio Rafael da Silva Filho.</p><p>VII - Pela Universidade de Brasília (UnB):</p><p>a) Titular: Francisco Antônio Coelho Júnior; e</p><p>b) Suplente: Diego Mota Vieira.</p><p>Parágrafo único. De acordo com o § 1º, do art. 9º do Regulamento anexo à Portaria Ministerial nº 1.468, de 19 de julho de 2019, que institui o Selo Empresa Amiga da Família (SEAF), a presidência do Conselho Deliberativo será exercida pelo(a) Secretário(a) Nacional da Família e, nos impedimentos deste(a), por seu Secretário-Adjunto.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TATIANA BARBOSA DE ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>