<xml><article id="10804854" name="APOSENTADORIA 2019 GILSON CHAVES" idOficio="5497565" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/09/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12017621">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDÊNCIA REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019, resolve:</p><p>Nº 1.967 - Aposentar voluntariamente o servidor GILSON CHAVES RAMOS, matrícula SIAPE nº 107309 SIAPECAD nº 19268, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005, com as vantagens do Art. 3º da Lei nº 8911/94. (Processo 10768.102572/2019-22).</p><p>Nº 1.970 - Aposentar voluntariamente a servidora EMILIA MARIA SARMENTO PEREIRA, matrícula SIAPE nº 1236623 SIAPECAD nº 1168724, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102597/2019-26).</p><p>Nº 1.975 - Aposentar voluntariamente a servidora JALCILEA SARMENTO PEREIRA, matrícula SIAPE nº 1236614 SIAPECAD nº 1168723, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102598/2019-71).</p><p>Nº 1.979 - Aposentar voluntariamente a servidora MARIA APARECIDA RODRIGUES DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1231635 SIAPECAD nº 1168770, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102599/2019-15).</p><p>Nº 1.981 - Aposentar voluntariamente a servidora MARIA VALÉRIA ABREU CHALHOUB, matrícula SIAPE nº 1231633 SIAPECAD nº 1168768, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102600/2019-10).</p><p>Nº 1.984 - Aposentar voluntariamente o servidor EDMUNDO BONFIM DA ROCHA, matrícula SIAPE nº 106771 SIAPECAD nº 6788, ocupante do cargo de Motorista Oficial, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.101602/2019-83).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>