<xml><article id="10765806" name="DOU EMBRAPA - Fernanda Loureiro " idOficio="5493894" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="11/09/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12011664">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 10 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO De 10 de setembro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza FERNANDA LOUREIRO DE ALMEIDA O'SULLIVAN, Pesquisadora contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada no Amazônia Ocidental, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de realizar capacitação na modalidade Cientista Visitante, no Instituto de Pesquisa Marinha da Noruega, em Bergen, Reino da Noruega, no período de 1.10.2019 a 30.9.2020, com ônus para Embrapa - Fonte 100-DGP. (Processo n° 21158.002578/2019-03)</p><p>Autoriza LILIAN HASEGAWA FLORENTINO, Analista contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada no CENARGEN, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de realizar visita técnica na University of Western Ontario (Biochemistry Departament) para receber treinamento em diferentes técnicas de Biologia Molecular, bem como firmar parcerias para futuros projetos, em London, Canadá, no período de 8.9 a 6.12.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21195.003061/2019-87)</p><p>Autoriza FABIANO DANIEL DE BONA, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Trigo, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar da reunião de pesquisadores membros do Grupo de Trabalho de Eficiência de Uso de Nutrientes do programa mundial denominado Iniciativa Internacional para Fomento da Cultura do Trigo (Wheat Initiative). Realizar visita a Universidade de Bari para discussão de resultados de pesquisa e colaboração em estudos, em Bari, República Italiana, no período de 13 a 22.9.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21205.001934/2019-51)</p><p>Autoriza GUSTAVO BARBOSA MOZZER, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no SIRE, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do processo de negociação agrícola no Âmbito da UNFCCC DO Terceiro Diálogo de Koronivia, em Roma, República Italiana, no período de 23 a 27.9.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21148.011232/2019-15)</p><p>Autoriza CAROLINA VIANNA MORGANTE, Pesquisadora contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada no Semiárido, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de realizar visita técnica para estabelecimento de parcerias de edição de genes em plantas, em Pequim, República Popular da China, no período de 13.9 a 13.10.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21198.002182/2019-81)</p><p>Autoriza RODRIGO MENDES, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Meio Ambiente, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do "ICGEB International Course Second soil microabial ecology international course: an integrated and functional view for its application in agriculture", em Bogotá, República da Colômbia, no período de 15 a 21.9.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21187.003209/2019-82)</p><p>Autoriza ALEXANDRE BERNDT, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Pecuária Sudeste, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do 9º Simpósio Alemanha-Brasil de Desenvolvimento Sustentável e na Conferência TROPENTAG, para capacitação por meio dos workshop e palestras, bem como estabelecimento de contatos para futuras parcerias em projeto de pesquisa e divulgação da atuação da EMBRAPA nos ODSs, em Hohenheim e Kessel, República Federal da Alemanha, no período de 14 a 21.9.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21192.002035/2019-61)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>