<xml><article id="10811394" name="Port. 7493 - Altieri - CORAC" idOficio="5498291" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/09/2019" artClass="00013:00060:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Superintendência de Seguros Privados" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12019075">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  nº 7.493, de 11 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 7.493, de 11 de setembro de 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DE SEGUROS PRIVADOS - SUSEP, no uso das atribuições que lhe confere o inciso VI do art. 25 da Resolução CNSP nº 374, de 28 de agosto de 2019, e conforme art. 11 da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor EDUARDO HENRIQUE ALTIERI, matrícula 1541246, CPF nº 021.802.667-66, para a exercer a função de Coordenador substituto da Coordenação de Regulação de Riscos, Ativos e Controles Internos - CORAC, da Coordenação-Geral de Regulação Prudencial - CGREP, código FCPE 101.3, nos eventuais impedimentos do titular.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor VICTOR DE ALMEIDA FRANÇA, matrícula 1818506, CPF nº 091.823.987-71, da função de Coordenador substituto da Coordenação de Regulação de Riscos, Ativos e Controles Internos - CORAC, da Coordenação-Geral de Regulação Prudencial - CGREP, código FCPE 101.3, para o qual foi designado pela Portaria Susep nº 7.464 de 29 de agosto de 2019, publicada no DOU em 30 de agosto de 2019, seção 2, página 43.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SOLANGE PAIVA VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>