<xml><article id="11007318" name="Direx 6.528 - 2019" idOficio="5517290" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/09/2019" artClass="00017:00032:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12052295">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6.528, DE 25 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 6.528, DE 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das suas atribuições regimentais e da competência que lhe foi delegada pela Portaria DG nº 293, de 16 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 de janeiro de 2019, e tendo em vista o constante do processo nº 50013.000476/2018-15, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como pregoeiros, com atuação na Administração Hidroviária da Amazônia Ocidental - AHIMOC, os servidores GABRIEL COUTINHO DE LIMA, matrículas DNIT nº 5131 e SIAPE nº 20631661 e KEYTSON COUTINHO DA SILVA, matrículas DNIT nº 4213 e SIAPE nº 1891290.</p><p>Art. 2º Designar para a composição da equipe de apoio aos pregoeiros, os servidores EVAILTON ARANTES DE OLIVEIRA, matrículas DNIT nº 4350 e SIAPE nº 1666071 e MARIO ANTONIO DA SILVA GONÇALVES, matrículas DNIT nº 3205 e SIAPE nº 1168814.</p><p>Art. 3º Para os fins previstos na Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, publicada no D.O.U. de 18 de julho de 2002, a autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o Coordenador-Geral da Administração Hidroviária da Amazônia Ocidental.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRE KUHN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>