<xml><article id="10865830" name="PT 188 TERESINA" idOficio="5503298" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2019" artClass="00013:00058:00237:00034:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Nordeste em Recife/Gerência Executiva - B - em Teresina/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12027751">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 188, DE 13 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 188, DE 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPRACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS, DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL EM TERESINA, no Estado do Piauí, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 235, inciso III, alínea a, do Regimento Interno do INSS, aprovado pela Portaria nº 414 emitida pelo Ministério do Desenvolvimento Social, de 28 de setembro de 2017, DOU Edição Extra nº 188-A, de 29 de setembro de 2017, que aprova o Regimento Interno do INSS, resolve:</p><p>Conceder Pensão a MARIA DA CONCEIÇÃO PIRES CASTELO BRANCO DE ARAÚJO, na qualidade de cônjuge, cota parte correspondente a 100% (cem por cento) dos proventos do instituidor, com fundamento no art. 40, § 7º, I, cuja redação foi dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os art. 2º, I e 15 da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, e Arts. 215, 217, I e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redação dada pela Lei nº 13.135 de 2015, beneficiária do ex-servidor WASHINGTON LUZIO DE ARAÚJO, matrícula nº 0728601, Odontólogo, Classe S, Padrão NS-IV, do quadro de pessoal do INSS, a contar de 27 de agosto de 2019, data do óbito. (Processo nº 35226.001550/2019-02).</p><p class="assina">MARIA DE FÁTIMA DA SILVA MAGALHÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>