<xml><article id="10864299" name="Resolução 77-2019" idOficio="5502990" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="18/09/2019" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12027443">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO Nº 77, DE 17 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 77, DE 17 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO CONSELHO SUPERIOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias e tendo em vista o constante dos autos do processo nº 23255.008055/2019-90, resolve:</p><p>Art. 1º Fica autorizado, ad referendum, ao servidor VIRGÍLIO AUGUSTO SALES ARARIPE, Reitor, matrícula SIAPE nº 269659, afastar-se do país, no período de 28/09/2019 a 05/10/2019, para participar de visita técnica nas cidades de Aachen, Dortmund, Essen, Stuttgart, Heidelberg, Bonn, Colônia e Düsseldorf, Alemanha.</p><p>Parágrafo único. A visita técnica é decorrente de processo seletivo promovido pela Deutsche Gesellschaft für Internationale Zusammenarbeit - GIZ (Agência Alemã de Cooperação Internacional) e terá por finalidade aprofundar conhecimentos em novos desenvolvimentos tecnológicos no âmbito da transição energética e nos reflexos na educação profissional e superior.</p><p>Art. 2º As despesas com as passagens, seguro de viagem e hospedagem serão custeadas pela GIZ, conforme o previsto na proposta de seleção.</p><p>Art. 3º As diárias serão pagas com 50% do valor, já com trânsito incluso, conforme Nota n° 58/COGES/DENOP/SRH/MP e Nota Técnica N° 167/2009/COGES/DENOP/SRH/MP.</p><p>Art. 4º Esta Resolução entra em vigor na data de 17 de setembro de 2019.</p><p class="assina">TÁSSIO FRANCISCO LOFTI MATOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>