<xml><article id="10625512" name="DOU-SECAO 02-03.09.2019 -RETIFIC" idOficio="5479768" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2019" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11987010">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[RETIFICAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 1341 publicada no Diário Oficial da União nº 169, de 02 de setembro de 2019, Seção 02, página 79.</p><p>Onde se lê: "Autorizar o afastamento do país do (a) servidor (a) LOREN GRAZIELA CARNEIRO LIMA matrícula SIAPE: 2994745, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior-Substituto do quadro de pessoal desta Universidade, lotado (a) no (a)Instituto de Estudos do Trópico Úmido no período de 31 de agosto de 2019 a 08 de setembro de 2019, para participar e realizar apresentação de trabalho no evento científico "VII Encontro América Latina, nossa história: o legado cultural e intelectual desde os processos de independência", na cidade de Montevidéu/Uruguai, com ônus limitado, sem prejuízo da sua remuneração mensal.";</p><p>Leia-se: "Dispensar da função gratificada de DIRETOR DA FACULDADE DE CIÊNCIAS AGRÁRIAS E COORDENADOR DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM AGRONOMIA (BACHARELADO), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS EM DESENVOLVIMENTO AGRÁRIO E REGIONAL desta Universidade, o(a) servidor(a) JOSIEL DE OLIVEIRA BATISTA, matrícula SIAPE nº 2930575 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, a contar de 01º de Agosto de 2019.".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>