<xml><article id="10921899" name="266. IN Portarias de 17 de setem" idOficio="5509077" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/09/2019" artClass="00016:00060:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Santa Luzia" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12038096">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 17 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR GERAL PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS SANTA LUZIA, nomeado pela Portaria IFMG nº 1.339, de 22/09/2015, publicada no DOU de 23/09/2015, Seção 2, pág. 19, tendo em vista o Termo de Posse do dia 24/09/2015, e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475 de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22 e pela Portaria IFMG nº 1078, de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20; resolve:</p><p>Nº 142 - Art. 1º Exonerar a servidora DENISE LAGES FLORESTA, Matrícula Siape nº: 1554151, do cargo de Diretora de Ensino, Pesquisa e Extensão do Campus Santa Luzia, cargo de Direção, CD-4, a partir de 20 de setembro de 2019.</p><p>Art. 2º Determinar que esta Portaria seja publicada em Boletim de Serviços do campus e no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Determinar que a Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente Portaria.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 143 - Art. 1º Exonerar a servidora DENISE LAGES FLORESTA, Matrícula Siape nº: 1554151, do cargo de Diretora Geral Pro Tempore Substituta do Campus Santa Luzia, cargo de Direção, CD-2, a partir de 20 de setembro de 2019.</p><p>Art. 2º Determinar que esta Portaria seja publicada em Boletim de Serviços do campus e no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Determinar que a Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente Portaria.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 144 - Art. 1º Exonerar o servidor IRVING DOS SANTOS LELIS, Matrícula Siape nº: 2165505, do cargo de Diretor de Administração e Planejamento do Campus Santa Luzia, cargo de Direção, CD-4, a partir de 20 de setembro de 2019.</p><p>Art. 2º Determinar que esta Portaria seja publicada em Boletim de Serviços do campus e no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Determinar que a Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente Portaria.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Harlley Sander Silva Torres</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>