<xml><article id="10594663" name="PORT084_2019_Designações FGC DE " idOficio="5476852" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00044:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Medicina Veterinária" artSize="12" artNotes="" numberPage="140" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=140" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11981745">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 84, DE 29 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 84, DE 29 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO FEDERAL DE MEDICINA VETERINÁRIA - CFMV, no uso das atribuições lhe conferidas pelo inciso VI, artigo 7°, da Resolução CFMV n° 856, de 30 de março de 2007; considerando o disposto na Portaria CFMV nº 83, de 29 de agosto de 2019; resolve:</p><p>Art. 1º Designar Odenice Pereira Ramos, matrícula nº 0318, CPF 222.302.701-68, para exercer a Função Gratificada de Confiança de Secretária da Diretoria Executiva do CFMV, que assumirá automática e cumulativamente, sem prejuízo do cargo que ocupa, nos termos do artigo 1º da Portaria n.º 83/2019.</p><p>Parágrafo único. As atribuições da Secretária da Diretoria Executiva do CFMV, sem prejuízo de outras que venham a ser fixadas, estão definidas no artigo 9º da Portaria CFMV nº 83/2019.</p><p>Art. 2º Designar Rita de Cássia de Souza, matrícula nº 0521, CPF 857.901.761-00, para exercer a Função Gratificada de Confiança de Supervisor de Folha de Pagamento e Recursos Humanos da Divisão Administrativa do Depad, que assumirá automática e cumulativamente, sem prejuízo do cargo que ocupa, nos termos do artigo 2º da Portaria n.º 83/2019.</p><p>Parágrafo único. As atribuições da Supervisora de Folha de Pagamento e Recursos Humanos da Divisão Administrativa do Depad, sem prejuízo de outras que venham a ser fixadas, estão definidas no artigo 10 da Portaria CFMV nº 83/2019.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Francisco Cavalcanti de Almeida</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>