<xml><article id="10720996" name="Port_1925_P" idOficio="5489587" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2019" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12004025">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.925, DE 5 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.925, DE 5 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 21, da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto nº 8.955, de 11 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial do dia 12 de janeiro de 2017, combinado com o art. 107, inciso VII, do Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Portaria/INCRA/P/nº 338, de 09 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União do dia 13 seguinte, resolve:</p><p>Art. 1º - Remover, a pedido, a critério da Administração, a servidora RENATA MÜLLER CARDOZO, ocupante do cargo efetivo de Analista Administrativo, matrícula SIAPE nº SIAPE 1552322, da Superintendência Regional de Santa Catarina - SR/10, para a Unidade Avançada Ji-Paraná, da jurisdição da Superintendência Regional de Rondônia - SR/17, de acordo com o Art. 36, Parágrafo Único, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Art. 2º -Conceder o prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação do ato de remoção, para a retomada do efetivo desempenho de suas atribuições na nova unidade de lotação, com fulcro no art. 18, da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO CARLOS DE JESUS CORRÊA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>