<xml><article id="10875815" name="FNDE2_PORTARIAS DE 12 DE SETEMBR" idOficio="5504470" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2019" artClass="00016:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12029978">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO FUNDO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO DA EDUCAÇÃO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.007, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 485 - Declarar vago o cargo de Especialista Lei nº 11.357/2006, Classe B, Padrão I, ocupado por MAURICIO ROCHA RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 1687277, a contar de 6 de setembro de 2019, com fundamento no inciso VIII do artigo 33 da Lei nº 8.112/90 (23034.031946/2019-44).</p><p>Considerando que foi adquirida a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112/90, esta vacância gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da citada Lei.</p><p>O PRESIDENTE DO FUNDO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO DA EDUCAÇÃO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º, Inciso II, da Portaria n. º 1.427, de 6 de agosto de 2019, e no Decreto n. º 9.007, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 486 - Dispensar LUIZ EDUARDO LEMOS DA CONCEIÇÃO da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador de Administração de Pessoal, Código FCPE-101.3, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas e Organizações da Diretoria de Administração do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação, a contar de 9 de setembro de 2019.</p><p class="assina">RODRIGO SERGIO DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>