<xml><article id="10845674" name="NOMEAÇÕES SETEMBRO" idOficio="5501185" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/09/2019" artClass="00016:00119:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12024268">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO COM PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 3.474/2017, publicada no D.O.U. de 12/09/2017, usando das atribuições legais e estatutárias e nos termos do Artigo 9º, Inciso I, combinado com o Artigo 10, da Lei 8.112, de 11/12/90, em conformidade com a Lei nº 11.091, de 12/01/2005 e, Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nº 3.669 - Tornar sem efeito a portaria de nomeação nº 1.137 de DANIELLI BERGMAN ANDRADE no D.O.U. de 18/03/2019, seção 2, página nº 47, em virtude do não cumprimento do prazo para a posse.</p><p>Nº 3.670 - Nomear AMANDA CRISTINA DA ROCHA FERREIRA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 495, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ENFERMEIRO / FORMAÇÃO GERAL de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0675332. Origem da vaga: Aposentadoria de Sanae Nakamura Aoki, D.O.U. de 02/01/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.671 - Nomear PAULO HENRIQUE SUHER, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 395, de 11/06/2019, publicado no D.O.U. de 18/06/2019, para o cargo de ENFERMEIRO / FORMAÇÃO GERAL de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0675326. Origem da vaga: Aposentadoria de Fernanda Crosera Parreira, D.O.U. de 01/04/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.672 - Nomear EDME SEVERINO DOS SANTOS, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 495, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ENFERMEIRO / FORMAÇÃO GERAL de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0769949 Origem da vaga: Exoneração de Juliana Nogueira Tirado Rusteika, D.O.U. de 05/04/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.673 - Nomear FRED BARBOSA DOS SANTOS, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 496, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ENFERMEIRO / FORMAÇÃO GERAL de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0673159. Origem da vaga: Exoneração de Natalia Dala Justino, D.O.U. de 05/07/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.674 - Nomear BIANCA COLUS GINETI, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 495, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ENFERMEIRO / FORMAÇÃO GERAL de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0674260. Origem da vaga: Aposentadoria de Silvia Baggio Marinelli, D.O.U. de 01/07/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.675 - Nomear FRANCISCO SANDRO MENEZES RODRIGUES, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 425, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo FARMACÊUTICO / HOSPITALAR de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0673236. Origem da vaga: Aposentadoria de Elisabete Mendes Fozatti, D.O.U. de 02/09/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.676 - Nomear CARLOS FELICIANO CARDOSO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 439, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE ENFERMAGEM de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0748475. Origem da vaga: Exoneração de Tereza Yasuko Endo, D.O.U. de 29/07/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.677 - Nomear MURIEL MARIAH BUCK MUNIZ, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital de Reposicionamento nº 400, de 12/06/2019, publicado no D.O.U. de 13/06/2019, para o cargo de MÉDICO / PEDIATRIA PRONTO SOCORRO de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0719624. Origem da vaga: Exoneração Raquel Helena Garcia Munoz, D.O.U. de 20/08/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.678 - Nomear FERNANDA HALLAGE COLTRI, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital de Reposicionamento nº 400, de 12/06/2019, publicado no D.O.U. de 13/06/2019, para o cargo de MÉDICO / PEDIATRIA PRONTO SOCORRO de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0156424. Origem da vaga: Aposentadoria de Caio Augusto de Souza Nery, D.O.U. de 01/08/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.679- Nomear SILVIO DE ALMEIDA SILVA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº226, de 09/05/2016, publicado no D.O.U. de 10/05/2016 e prorrogado pelo Edital n°199 de 02/05/2018, publicado no D.O.U. de 04/05/2018, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0675528. Origem da vaga: Aposentadoria de Arleide Macedo Costa dos Santos, D.O.U. de 01/02/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.680- Nomear DANIELLE COSTA SANTOS, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº224, de 09/05/2016, publicado no D.O.U. de 10/05/2016 e prorrogado pelo Edital n°199 de 02/05/2018, publicado no D.O.U. de 04/05/2018, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0675259. Origem da vaga: Aposentadoria de Fatima Damiao da Silva de Oliveira, D.O.U. de 01/03/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.681- Nomear BEATRIZ RIBEIRO NOGUEIRA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 453, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO / ÁREA MICROSCOPIA ELETRÔNICA de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0681593. Origem da vaga: Aposentadoria de Orlando Gomes Coelho, D.O.U. de 02/09/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.682 - Nomear EDSON JOSE DA SILVA JUNIOR, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 495, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ENFERMEIRO / FORMAÇÃO GERAL de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0673875. Origem da vaga: Aposentadoria de Marcia Monteiro Alves Fernades, D.O.U. de 03/12/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>