<xml><article id="10816967" name="1350_portaria_4_setembro_2019_Wy" idOficio="5484091" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2019" artClass="00016:00067:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Norte/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11994576">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.350, DE 4 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.350, DE 4 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições legais e CONSIDERANDO o que consta do Processo nº 23421.003293.2019-40, de 28 de agosto de 2019, R E S O L V E:</p><p>I - CONCEDER APOSENTADORIA VOLUNTÁRIA, com proventos integrais, a BELCHIOR DE OLIVEIRA ROCHA, Matrícula SIAPE nº 277082, ocupante do Cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Código 707001, Código de Vaga 0213847, Classe D, Nível de Capacitação V, Padrão de Vencimento 01, pertencente ao Quadro Permanente desta Instituição Federal de Ensino, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, de 5 de julho de 2005, acrescidos de 17% (dezessete por cento) a título de adicional por tempo de serviço, determinado pelo artigo 67, da lei 8.112/1990, observado o artigo 6º da Lei nº 9.624/98 e Ofício-Circular nº 36-SRH/MP, de 29 de junho de 2001, e o disposto no artigo 15, inciso II da Medida Provisória nº 2.225-45, de 4 de setembro de 2001; da Decisão Judicial Transitada em Julgado, que trata de Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A, da Lei 8.112/90, em conformidade com o Processo nº 0801286.3320144058400 da 1ª Vara Federal do Rio Grande do Norte; da Retribuição por Titulação - RT, instituída pelo Art. 17, da Lei n° 12.772, de 28 de dezembro de 2012; e mais o que a Lei vier a conceder para os servidores da ativa, nos termos do artigo 7º da Emenda Constitucional nº 41/2003.</p><p>II - DECLARAR VAGO o respectivo cargo.</p><p class="assina">WYLLYS ABEL FARKATT TABOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>