<xml><article id="10709100" name="DOU2-SP-1-PT-476-UNI-PR-SP-00097" idOficio="5488333" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2019" artClass="00039:00007:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12001486">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 476, DE 5 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 476, DE 5 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições previstas no inciso II, artigo 50 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e no Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria n.º SG/MPF n.º 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>1. Dispensar, a partir de 26/08/19, a servidora CLAUDIA REGINA PIOTTO, Matrícula nº 6275, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, da função de confiança de Assistente - Nível II do Gabinete do Procurador Patrick Montemor Ferreira, FC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>2. Designar o servidor LUCIANO LEMES, Matrícula nº 24935, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para a função de confiança de Assistente - Nível II do Gabinete do Procurador Patrick Montemor Ferreira, FC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>3. Dispensar o servidor RODRIGO DE OLIVEIRA MARTINS, Matrícula nº 14563, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, da função de confiança de Assistente - Nível II do Gabinete do Procurador Danilo Filgueiras Ferreira, FC-2, da Procuradoria da República no Município de Campinas.</p><p>4. Designar a servidora TATIANA DE ALMEIDA SANTOS ZAPPA, Matrícula nº 20396, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, para a função de confiança de Assistente - Nível II do Gabinete do Procurador Danilo Filgueiras Ferreira, FC-2, da Procuradoria da República no Município de Campinas.</p><p>5. Exonerar a servidora FERNANDA CRISTINA CATELAN DE MORAES, Matrícula nº 28224, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, do cargo em comissão de Assessor Nível II do Gabinete da Procuradora Elaine Ribeiro de Menezes, CC-2, da Procuradoria da República no Município de Campinas.</p><p>6. Nomear a servidora SIMONE LEAL ALBERTINI, Matrícula nº 14975, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para o cargo em comissão de Assessor Nível II do Gabinete da Procuradora Elaine Ribeiro de Menezes, CC-2, da Procuradoria da República no Município de Campinas.</p><p>7. Exonerar o servidor BRENO CESAR OLIVEIRA SABINO, Matrícula nº 24995, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, do cargo em comissão de Assessor Nível II do Gabinete do Procurador Danilo Filgueiras Ferreira, CC-2, da Procuradoria da República no Município de Campinas.</p><p>8. Nomear o servidor RODRIGO DE OLIVEIRA MARTINS, Matrícula nº 14563, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para o cargo em comissão de Assessor Nível II do Gabinete do Procurador Danilo Filgueiras Ferreira, CC-2, da Procuradoria da República no Município de Campinas.</p><p class="assina">THIAGO LACERDA NOBRE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>