<xml><article id="10654773" name="EDITAL DE NOTIFICAÇÃO Vicente Ag" idOficio="5482545" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="05/09/2019" artClass="00099:00016:00039:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00009:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11992012">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE NOTIFICAÇÃO Nº 533/2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO Nº 533/2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA DE MINAS GERAIS, em conformidade com a determinação do art. 26 § 4º da Lei 9.784/99, considerando o Ofício nº 05/2019, de 30/04/2019 enviado via Correios, para a manifestação sobre a Reposição ao Erário referente a cobrança administrativa de valores em decorrência de descumprimento de obrigações assumidas perante a CAPES, conforme processo nº 23062.007457/2019-34, foram devolvidas pelos Correios após as tentativas de entregas em 13/06/2019 ás 16:26h, 21/06/2019 ás 16:59h e 25/06/2019 ás 16:35h, resolve:</p><p>Notificar o servidor VICENTE AGUIMAR PARREIRAS, matrícula SIAPE 1218293, CPF nº 385.269.136-20, para que proceda ao pagamento do débito existente junto a CAPES - Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior, mediante inclusão na sua folha de pagamento neste Centro Federal de Educação Tecnológica de Minas Gerais - CEFET/MG onde é servidor ativo.</p><p>Em atendimento ao princípio da ampla defesa e do contraditório, o notificado poderá apresentar manifestação no prazo de 15 (quinze) dias, contados da publicação deste Edital. A ausência de manifestação no prazo informado ensejará na inclusão do débito na folha de pagamento, conforme estabelece o art. 46 da Lei nº 8.112/90, de 11/12/1990, bem como a Orientação Normativa MPOG nº 05, de 21/02/2013.</p><p class="assina">Flávio Antônio dos Santos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>