<xml><article id="10695540" name="Dou057-19in" idOficio="5487252" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="06/09/2019" artClass="00016:00106:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11999795">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 5 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 5 de setembro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ANDREA EMILIA MARQUES STINGHEN, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Patologia Básica, Setor de Ciências Biológicas, no período de 05/10/2019 a 20/10/2019, para realizar visita técnica em missão de trabalho no Renal Research Institute, em Nova Iorque/Estados Unidos, com ônus CAPES PRINT. (Processo nº 23075.053788/2019-05).</p><p>ANDREA FARIA ANDRADE, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Expressão Gráfica, Setor de Ciências Exatas, no período de 02/10/2019 a 05/10/2019, para participar e apresentar trabalho no EGRAFIA 2019 - XVI Congreso Nacional de Profesores de Expresión Gráfica en Ingeniería, Arquitectura y Carreras Afines, em Olavarría/Argentina com ônus UFPR. (Processo nº 23075.047781/2019-46).</p><p>CARLOS ALBERTO BAVASTRI, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Engenharia Mecânica, Setor de Tecnologia, no período de 14/01/2020 a 31/01/2020, para realizar visita com o objetivo de estreitar laços com o grupo de Vibrações e Acústica da Universidade de Ingolstadt no marco da dupla diplomação entre o PGMEC-UFPR/THI-Ingolstadt, em Ingolstadt/Alemanha, com ônus UFPR/Fundação Araucária. (Processo nº 23075.048213/2019-62).</p><p>CLAUDIA SUEMI KAMOI KAY, ocupante do cargo de Médico, lotada na Unidade de Neurologia e Psiquiatria do Hospital das Clinicas, no período de 09/09/2019 a 15/09/2019, para participar do evento 35° - Congress of the European Commitee for Treatment and Research in Multiple Sclerosis, em Estocolmo/Suécia, com ônus limitado.(Processo nº 23075.706684/2019-05).</p><p>CLAUDIO MARCELO EDWARDS BARROS, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Ciências Contábeis, Setor de Ciências Sociais Aplicadas, no período de 11/10/2019 a 18/10/2019, para participar e apresentar trabalho no 31º ASIAN-PACIFIC CONFERENCE ON INTERNACIONAL ACCOUNTING ISSUES, em Varsóvia/Polônia, com ônus UFPR E PROAP/CAPES. (Processo nº 23075.046262/2019-61).</p><p>DANIEL WASILEWSKI, ocupante do cargo de Médico, lotado na Unidade de Otorrinolaringologia e Cirúrgia Cérvico Facial do Hospital de Clínicas, no período de 12/09/2019 a 20/09/2019, para participar do evento 37° Congress of the ESCRS (European Society of Cataract &amp; Refractive Surgeons), em Paris/França, com ônus limitado. (Processo nº 23075.705744//2019-64).</p><p>DEISE MARIA BERTHOLDI COSTA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Expressão Gráfica, Setor de Ciências Exatas, no período de 02/10/2019 a 05/10/2019, para participar e apresentar trabalho no XVI CONGRESO NACIONAL DE EXPRESIÓN GRÁFICA EN INGENIERÍA, ARQUITECTURA Y CARRERAS AFINES, em Olavarría/Argentina, com ônus UFPR. (Processo nº 23075.058287/2019-15).</p><p>FERNANDO MAZZILLI LOUZADA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Departamento de Fisiologia, Setor de Ciências Biológicas, no período de 06/10/2019 a 12/10/2019, para participar e apresentar trabalho no XV Latin American Symposium on Chronobiology, em Colonia del Sacramento/Uruguai, com ônus PROAP-PRPPG/UFPR (Processo nº 23075.051852/2019-13).</p><p>GUILHERME GABRIEL BALLANDE ROMANELLI, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Teoria e Prática de Ensino, Setor de Educação, no período de 09/09/2019 a 15/09/2019, para participar e apresentar trabalho na 15t IARTEM Conference, em Odense/Dinamarca, com ônus PROAP/UFPR. (Processo nº 23075.053826/2019-11).</p><p>LUCIANA PANKE, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Comunicação Social, Setor de Artes, Comunicação e Design, no período de 30/09/2019 a 04/10/2019, para participar como palestrante convidada pelo Ministério da Mulher da República Dominicana, em Santo Domingo/República Dominicana com ônus limitado. (Processo nº 23075.055406/2019-70).</p><p>LUCIANA PUCHALSKI KALINKE, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Enfermagem, Setor de Ciências da Saúde, no período de 22/09/2019 a 29/09/2019, para participar e apresentar trabalho na XV Conferrencia Iberoamericana de Educación en Enfermeria, em Ciudad de Panamá/Panamá, com ônus PROAP/UFPR e CNPq.(Processo nº 23075.049763/2019-07).</p><p>MARCOS CLAUDIO SIGNORELLI, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado na Coordenação da Câmara Curso de Saúde Coletiva, Setor Litoral, no período de 18/10/2019 a 28/10/2019, para participar e apresentar trabalho no Sexual Violence Research Initiative (SVRI) Forum 2019 e 6th Global Conference on Violence Against Women, em Cape Town/Africa, com ônus PROAP-PRPPG/UFPR.(Processo nº 23075.041360/2019-10).</p><p>MARIA DE FATIMA QUINTAL DE FREITAS, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotada no Departamento de Teoria e Fundamentos da Educação, Setor de Educação, no período de 17/09/2019 a 23/09/2019, para participar e apresentar trabalho no II CONGRESSO INTERNACIONAL DE CENTRO DE INVESTIGAÇÃO EM PSICOLOGIA E EDUCAÇÃO MUSICAL, em PORTO/PORTUGAL, com ônus PROAP-PRPPG/UFPR. (Processo nº 23075.057859/2019-31).</p><p>OLGA LUCIA CASTREGHINI DE FREITAS FIRKOWSKI, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Geografia, Setor de Ciências da Terra, no período de 15/09/2019 a 21/09/2019, para Missão de Trabalho e cooperação do Projeto Capes/PrInt na Universidade Nacional de Tucumán, em San Miguel de Tucumán/Argentina, com ônus CAPES PRINT/UFPR. (Processo nº 23075.052917/2019-30).</p><p>RITA DE CASSIA MARIA GARCIA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Medicina Veterinária, Setor de Ciências Agrárias, no período de 15/09/2019 a 23/09/2019, para participar e apresentar trabalho no 3rd International Conference on Dog Population Management, em Mombasa/Quênia, com ônus PROAP-PRPPG/UFPR. (Processo nº 23075.041619/2019-14).</p><p>RENATO CESAR GONCALVES ROBERT, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Engenharia e Tecnologias Florestais, Setor de Ciências Agrárias, no período de 09/11/2019 a 31/01/2020, para participar do programa de pós- graduação como professor visitante na Albert Ludwigs-Albert Ludwigs University Freiburg em Freiburg im Breisgau/Alemanha, com ônus limitado. (Processo nº 23075.056590/2019-75).</p><p>WAGNER DE CAMPOS, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Departamento de Educação Física, Setor de Ciências Biológicas, no período de 29/09/2019 a 06/10/2019, para a realização de visita técnica e participação como membro avaliador de banca de tese em regime de cotutela entre o PPGEDF e a Universidade de Murcia, em Murcia/Espanha, com ônus UFPR. (Processo nº 23075.056817/2019-82).</p><p class="assina">Ricardo Marcelo Fonseca</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>