<xml><article id="10856976" name="2019 - SEA - 16.9" idOficio="5502647" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/09/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12026864">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 1.008, de 25 de abril de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.513 - Dispensar SÁTIRO FERREIRA NUNES do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Acesso e Difusão Documental do Arquivo Nacional, código DAS 101.4.</p><p>Nº 1.514 - Designar LETÍCIA DOS SANTOS GRATIVOL para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Acesso e Difusão Documental do Arquivo Nacional, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.519 - Dispensar VANESSA LUZ do encargo de substituta eventual do cargo de Diretor-Executivo do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.520 - Designar LUIZ MARIANO JUNIOR para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor-Executivo do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>