<xml><article id="10669883" name="Portaria_8027 _04_09_2019" idOficio="5484260" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/09/2019" artClass="00016:00110:00005:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Administração de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11994903">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 8.027, de 3 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 8.027, de 3 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, ROGER FLORES CECCON, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 48/2017 de 19 de Outubro de 2017, homologado em 20 de outubro de 2017 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento de Enfermagem Materno-Infantil da Escola de Enfermagem, em vaga decorrente de posse em outro cargo inacumulável da Professora Fernanda Demutti Pimpão Martins, código nº 274506, ocorrida em 12 de Agosto de 2019, conforme Portaria nº. 7487 de 19/08/2019, publicada no Diário Oficial da União de 21/08/2019. Processo nº. 23078.504888/2017-11.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>