<xml><article id="10911002" name="AFASTAMENTO DO PAÍS (5) EM 19.9." idOficio="5507829" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="20/09/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12035641">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 18 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 18 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 7/5/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>JACIR LUIZ BORDIM, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do Sétimo Simpósio Internacional de Computação e Networking - CANDAR2019, no período de 24/11/2019 a 2/12/2019 (incluindo trânsito), no Japão, com ônus limitado. Proc.Eletrônico</p><p>23106.082943/2019-88.</p><p>ADALENE MOREIRA SILVA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar da Semana Internacional del Postgrado de la Universidad de Sanago de Chile, no período de 6/11/2019 a 10/11/2019 (incluindo trânsito), no Chile, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.109817/2019-88.</p><p>PAULO AFONSO FRANCISCO DE CARVALHO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar visita técnica internacional, no período de 5/12/2019 a 31/12/2019 (incluindo trânsito), na Rússia, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.115233/2019-41.</p><p>FERNANDO ARARIPE GONCALVES TORRES, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar da 65a Reunião do Conselho Diretor do Centro Argentino-Brasileiro de Biotecnologia, no período de 19/11/2019 a 21/11/2019 (incluindo trânsito), na Argentina, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.116100/2019-92.</p><p>DANIEL GOMES DE CARVALHO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para visitar o Archivo General de La Administración e Biblioteca Nacional de Madrid - Consulta de Documentação sobre as cortes de Cádiz e os jornais republicanos, no período de 9/12/2019 a 21/12/2019 (incluindo trânsito), na Espanha, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.116127/2019-85.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>