<xml><article id="10960259" name="Ps_6186_6187_6188_6189_6190_2019" idOficio="5512617" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/09/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12043858">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 23 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 23 de setembro de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto de 03 de janeiro de 2017, da Presidência da República e pelo Decreto nº 8.932, de 14 de dezembro de 2016 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>Nº 6.186 - Designar, ROBERTO VIANA PEREIRA, para a função comissionada de Chefe do Serviço de Contabilidade, código FCPE 101.1, n.º 45.0065, da COORDENAÇÃO-GERAL DE ADMINISTRAÇÃO, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.187 - Dispensar, a pedido, com efeitos retroativos a 16 de setembro corrente, MARCIA SORAYA CARRETEIRO DE OLIVEIRA, do encargo de substituto eventual de chefe do Serviço de Controle da Qualidade Animal, código FCPE 101.1, n.º 45.0764, do INSTITUTO DE CIÊNCIA E TECNOLOGIA EM BIOMODELOS, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.188 - Designar, MARCELO ALVES DE SOUSA, para a Função Gratificada, código FG 2, n.º 45.0562, do INSTITUTO DE TECNOLOGIA EM FÁRMACOS, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.189 - Designar, LAERCIO CARVALHO DOS SANTOS, para o encargo de substituto eventual de chefe do Serviço de Informática, código FCPE 101.1, n.º 45.0561, do INSTITUTO DE TECNOLOGIA EM FÁRMACOS, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.190 - Designar, LUCIANA BARBOSA ESTEVES, para o encargo de substituto eventual de chefe do Serviço de Compras, código FCPE 101.1, n.º 45.0560, do INSTITUTO DE TECNOLOGIA EM FÁRMACOS, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>