<xml><article id="16091746" name="PORTARIA N 599 SINC 12905590" idOficio="6010821" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2020" artClass="00014:00062:00089:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Superintendência da Zona Franca de Manaus/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12905590">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 599, DE 1º DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 599, DE 1º DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DA ZONA FRANCA DE MANAUS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 12, da Portaria nº 40, de 30 de janeiro de 2020, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 7.139, de 29 de março de 2010, na Portaria nº 83-SEI, de 12 de janeiro de 2018, e os termos do Processo nº 52710.008776/2020-17, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar SACHA GLEBER CARVALHO MADURO, matrícula SIAPE 1905601, da Função Comissionada do Poder Executivo Federal de Coordenador, Código FCPE 101.3, da Coordenação de Fiscalização e Avaliação de Projetos de Desenvolvimento, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento Regional, da Superintendência Adjunta de Planejamento e Desenvolvimento Regional, da Superintendência da Zona Franca de Manaus.</p><p>Art. 2º Nomear SACHA GLEBER CARVALHO MADURO, matrícula SIAPE 1905601, para exercer o Cargo em Comissão de Coordenador, Código DAS 101.3, da Coordenação de Planejamento e Programação Orçamentária, da Coordenação-Geral de Planejamento e Programação Orçamentária, da Superintendência Adjunta de Planejamento e Desenvolvimento Regional, da Superintendência da Zona Franca de Manaus.</p><p class="assina">ALGACIR ANTONIO POLSIN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>