<xml><article id="16083159" name="PORTARIA N 676 SINC 12904751" idOficio="6010117" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2020" artClass="00014:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12904751">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 676, DE 1º DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 676, DE 1º DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE FAZENDA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 2º da Portaria FAZENDA/ME nº 80, de 13 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 15 de fevereiro de 2019, e tendo em vista os termos do art. 32 da Portaria GME/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2020, bem como o que consta do Processo nº 17944.103890/2020-13, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear RENATO PEREZ PUCCI, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 2099489, para exercer o cargo em comissão de Coordenador-Geral de Normas de Contabilidade Aplicadas à Federação, da Subsecretaria de Contabilidade Pública da Secretaria do Tesouro Nacional da Secretaria Especial de Fazenda, código DAS 101.4.</p><p>Art. 2º Dispensar RENATO PEREZ PUCCI da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador de Suporte às Normas de Contabilidade Aplicadas à Federação, da Coordenação-Geral de Normas de Contabilidade Aplicadas à Federação da Subsecretaria de Contabilidade Pública da Secretaria do Tesouro Nacional da Secretaria Especial de Fazenda, código FCPE 101.3.</p><p>Art. 3º Dispensar RENATO PEREZ PUCCI do encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral de Normas de Contabilidade Aplicadas à Federação, da Subsecretaria de Contabilidade Pública da Secretaria do Tesouro Nacional da Secretaria Especial de Fazenda, código DAS 101.4.</p><p class="assina">GUSTAVO JOSÉ DE GUIMARÃES E SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>