<xml><article id="16316316" name="2Port. n 760 - Institui a Comiss" idOficio="6033759" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2020" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12943922">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 760, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 760, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020</p><p></p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição e em observância ao disposto no Decreto nº 9.099, de 18 de julho de 2017, e na Portaria MEC nº 1.048, de 9 de outubro de 2018, alterada pela Portaria nº 1.768, de 17 de outubro de 2019, e ainda conforme autos do Processo nº 23000.024236/2018-74, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir a Comissão Técnica para o Programa Nacional do Livro e do Material Didático - PNLD 2021 - Ensino Médio, com a finalidade de apoiar o Ministério da Educação - MEC na avaliação pedagógica das obras didáticas, literárias e dos recursos digitais destinados aos estudantes, professores e gestores das escolas do ensino médio da educação básica pública, das redes federal, estaduais, municipais e do Distrito Federal, conforme Edital de Convocação nº 3/2019 - CGPLI PNLD 2021, publicado no Diário Oficial da União de 13 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 2º A Comissão Técnica será composta pelos seguintes especialistas por área do conhecimento, escolhidos conforme o art. 12 do Decreto nº 9.099, de 18 de julho de 2017, a Portaria MEC nº 1.048, de 9 de outubro de 2018, e a Portaria MEC nº 1.768, de 17 de outubro de 2019:</p><p>I - Linguagens e suas Tecnologias:</p><p>a) Orna Levin (titular); e</p><p>b) Ana Maria Costa de Araujo Lima (suplente).</p><p>II - Matemática e suas Tecnologias:</p><p>a) Mauricio Rosa (titular); e</p><p>b) Washington Luis Parga Garrido Junior (suplente).</p><p>III - Ciências da Natureza e suas Tecnologias:</p><p>a) Márlon Herbert Flora Barbosa Soares (titular); e</p><p>b) Mariana dos Santos (suplente).</p><p>IV - Ciências Humanas e Sociais Aplicadas:</p><p>a) Cristiani Bereta da Silva (titular); e</p><p>b) Daniel Mallmann Valerius (suplente).</p><p>Art. 3º A Comissão Técnica será presidida pelo titular da Secretaria de Educação Básica que, na sua ausência, será representado pelo titular da Diretoria de Articulação e Apoio às Redes de Educação Básica.</p><p>Art. 4º A Secretaria-Executiva da Comissão Técnica será exercida pelo titular da Coordenação-Geral de Materiais Didáticos.</p><p>Art. 5º Os integrantes da Comissão Técnica do PNLD 2021 têm as seguintes atribuições, conforme o art. 11 do Decreto nº 9.099, de 2017:</p><p>I - subsidiar a elaboração do edital de convocação, inclusive quanto à definição dos critérios para a avaliação pedagógica e a matriz de atualização das obras;</p><p>II - orientar e supervisionar a etapa de avaliação pedagógica;</p><p>III - validar os resultados da etapa de avaliação pedagógica; e</p><p>IV - assessorar o Ministério da Educação nos temas afetos ao PNLD.</p><p>Parágrafo único. Deverão ser incorporadas às atribuições previstas no caput aquelas estabelecidas em regulamentações específicas relativas ao PNLD e demais normas emitidas pelo MEC.</p><p>Art. 6º A Comissão Técnica do PNLD 2021, no exercício de suas atribuições, deverá apoiar o MEC na consecução dos objetivos e na observância das diretrizes do PNLD estabelecidos, respectivamente, no art. 2º e no art. 3º do Decreto nº 9.099, de 2017, e demais normas relativas ao PNLD.</p><p>Art. 7º Os integrantes da Comissão Técnica do PNLD 2021 deverão participar das reuniões da Comissão e realizar suas atividades de forma tempestiva no intuito de preservar a execução do PNLD 2021.</p><p>§ 1º As datas das reuniões da Comissão Técnica do PNLD 2021 e os prazos de suas atividades serão previamente definidos pelo presidente da Comissão ou seu substituto.</p><p>§ 2º Os integrantes da Comissão Técnica que estiverem impedidos de participar das reuniões, por conflito de interesse ou quaisquer outros motivos ou, ainda, impedidos de realizar suas atividades nos prazos estabelecidos, poderão, por manifestação própria ou por indicação do presidente da Comissão Técnica, ser substituídos.</p><p>§ 3º A escolha dos integrantes substitutos da Comissão Técnica do PNLD 2021 será feita pelo presidente da Comissão Técnica.</p><p>Art. 8º As reuniões da Comissão Técnica cujos membros estejam em entes federativos diversos serão realizadas por videoconferência, salvo nas hipóteses de inviabilidade ou de inconveniência de realizar por videoconferência.</p><p>Parágrafo único. As hipóteses de inviabilidade ou de inconveniência de se realizar reuniões por videoconferência deverão ser fundamentadas e comprovada a disponibilidade orçamentária e financeira para o exercício em curso.</p><p>Art. 9º A Comissão Técnica do PNLD 2021 tem mandato correspondente à duração do PNLD 2021.</p><p>Art. 10. Compete ao Ministro da Educação analisar e decidir os casos omissos nesta Portaria.</p><p>Art. 11. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>