<xml><article id="16347772" name="Portaria.GME.327.2020.10080.1013" idOficio="6036273" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/09/2020" artClass="00015:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12947925">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 327, DE 19 DE  SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 327, DE 19 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo inciso I do art. 3° do Decreto n° 9.884, de 27 de junho de 2019, combinado com o §§ 2º e 3º do art. 5° da Resolução nº 1, de 11 de maio de 2020, da Junta de Execução Orçamentária, resolve:</p><p>I - Designar MARCIO LUIZ DE ALBUQUERQUE OLIVEIRA e LUIZ GUILHERME PINTO HENRIQUES, para exercerem, respectivamente, as funções de primeiro e segundo membro suplente do Secretário de Orçamento Federal da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia, junto à Comissão Técnica de Gestão Orçamentária e Financeira que integra a Junta de Execução Orçamentária.</p><p>II - Designar OTAVIO LADEIRA DE MEDEIROS e ADRIANO PEREIRA DE PAULA, para exercerem, respectivamente, as funções de primeiro e segundo membro suplente do Secretário do Tesouro Nacional da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia, junto à Comissão Técnica de Gestão Orçamentária e Financeira que integra a Junta de Execução Orçamentária.</p><p>III - Designar ERIK ALENCAR DE FIGUEIREDO e FAUSTO JOSÉ DE ARAÚJO VIEIRA, para exercerem, respectivamente, as funções de primeiro e segundo membro suplente do Secretário de Política Econômica da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia, junto à Comissão Técnica de Gestão Orçamentária e Financeira que integra a Junta de Execução Orçamentária.</p><p>IV - Designar JANETE DUARTE MOL e MARCELO PEREIRA AMORIM, para exercerem, respectivamente, as funções de primeira e segundo membro suplente do Subchefe de Análise e Acompanhamento de Políticas Governamentais da Casa Civil da Presidência da República, junto à Comissão Técnica de Gestão Orçamentária e Financeira que integra a Junta de Execução Orçamentária.</p><p>V - Designar RONALDO FRANÇA NAVARRO, para exercer a função de primeiro membro suplente do Subchefe de Articulação e Monitoramento da Casa Civil da Presidência da República, junto à Comissão Técnica de Gestão Orçamentária e Financeira que integra a Junta de Execução Orçamentária.</p><p>VI - Designar THIAGO MEIRELLES FERNANDES PEREIRA e PRISCILLA ROSA PIMENTEL SGANZERLA, para exercerem, respectivamente, as funções de primeiro e segunda membro suplente do Secretário-Executivo da Casa Civil da Presidência da República, junto à Comissão Técnica de Gestão Orçamentária e Financeira que integra a Junta de Execução Orçamentária.</p><p>VII - Designar NATASHA TORRES GIL NUNES, para exercer a função de primeira membro suplente do Secretário-Executivo da Secretaria de Governo da Presidência da República, junto à Comissão Técnica de Gestão Orçamentária e Financeira que integra a Junta de Execução Orçamentária.</p><p>VIII - Designar HENRIQUE BARROS PEREIRA RAMOS e PAULO AFONSO VIEIRA JÚNIOR, para exercerem, respectivamente, a função de primeiro e segundo membro suplente do Secretário Especial de Relações Governamentais da Casa Civil da Presidência da República, junto à Comissão Técnica de Gestão Orçamentária e Financeira que integra a Junta de Execução Orçamentária.</p><p class="assina">PAULO GUEDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>