<xml><article id="16375932" name="DOU2-PGR-PGR-1-AVISO-6-UNI-PGR-0" idOficio="6039515" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="23/09/2020" artClass="00099:00041:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério Público da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12953333">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO   Nº 6, DE 22 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO Nº 6, DE 22 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 49, inciso XII, alínea "a" e no art. 212 da Lei Complementar n.º 75, de 20 de maio de 1993, resolve retificar o Aviso PGR/MPF Nº 05, de 15 de setembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 178, seção 02, fl. 41, de 16 de setembro de 2020, nos seguintes termos:</p><p>Onde se lê:</p><p>Art. 1º Publicar aviso de existência das seguintes vagas para o fim de realizar remoção a pedido, nos termos do artigo 212 da Lei Complementar nº 75/93:</p><p>(...)</p><p>IV - 2º Ofício da Procuradoria da República no Município de Ji-Paraná, em funcionamento na cidade de Ji-Paraná.</p><p>(...)</p><p>Parágrafo único. Sendo removido para algum desses Ofícios um membro do Ministério Público Federal que seja titular de outro Ofício na mesma unidade, o postulante mais antigo de fora dessa unidade será removido para essa e nela se realizará concurso interno de remoção para redefinição da titularidade de Ofícios na unidade.</p><p>Leia-se:</p><p>Art. 1º Publicar aviso de existência das seguintes vagas para o fim de realizar remoção a pedido, nos termos do artigo 212 da Lei Complementar nº 75/93:</p><p>(...)</p><p>IV - 2º Ofício da Procuradoria da República no Município de Ji-Paraná, em funcionamento na cidade de Ji-Paraná, o qual, encontra-se sob mudança para a sede da PR-RO em Porto Velho já solicitada pela unidade à Administração Superior do MPF.</p><p>(...)</p><p>Parágrafo único. O membro removido para o Ofício da PRM-Janaúba ficará sem o cargo em comissão, CC-2, na estrutura de seu gabinete, considerando a indisponibilidade orçamentária e financeira do órgão para alocação de cargos.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>