<xml><article id="16132562" name="Port_39_2020-4-5" idOficio="6014820" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/09/2020" artClass="00017:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12912382">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE Setembro DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE Setembro DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.190 - Art. 1º Suspender temporariamente o afastamento para formação no exterior do professor Marina Bazzo de Espíndola, SIAPE no 1815726, no período de 29 de setembro de 2020 a 28 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º O docente deverá retornar imediatamente ao teletrabalho a partir da suspensão do afastamento para formação no exterior.</p><p>Art. 3º A chefia do departamento de lotação do docente deverá informar, por meio de ofício, a data de sua apresentação para o teletrabalho à Coordenadoria de Capacitação de Pessoas do Departamento de Desenvolvimento de Pessoas da Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoas e ao Departamento de Ensino da Pró-Reitoria de Graduação.</p><p>Art. 4º A solicitação de volta às atividades do pós-doutorado no exterior deverá ser realizada pelo mesmo canal no qual foi feito o requerimento da suspensão do afastamento para formação.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Solicitação nº33893/2020)</p><p>Nº 1.191 - Art. 1º Designar, a partir de 17 de Setembro de 2020, Luciano Lopes Pfitscher, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 1, MASIS nº 189841, SIAPE nº 1775764, para exercer, em caráter pro tempore, a função de Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia de Energia - CGEE/CTS/ARA, até que sejam realizadas eleições para o referido cargo.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada, código FCC.(Ref. Sol. OF E 12/CGEENE/CTS/ARA/2020)</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>