<xml><article id="16326579" name="Portarias 2156 -2162 de 15.09.20" idOficio="6034211" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/09/2020" artClass="00018:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12944569">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>N° 2.156 - Art. 1º Dispensar o servidor Lindivaldo Batista da Cruz, matrícula SIAPE 1243560, ocupante do cargo de Auxiliar de Agropecuária, do encargo de substituto eventual da Gerência de Apoio e Inclusão, código CD04, Campus São Cristóvão, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>N° 2.157 - Art. 1º Dispensar o servidor Lindivaldo Batista da Cruz, matrícula SIAPE 1243560, ocupante do cargo de Auxiliar de Agropecuária, do encargo de substituto eventual da Gerência de Apoio e Inclusão, código CD04, Campus São Cristóvão, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>N° 2.158 - Art. 1º Dispensar a servidora Gismaria Santos Leite, matrícula SIAPE 3132404, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenadora do Núcleo de Apoio ao Estágio, código FG-04, campus Glória.</p><p>N° 2.160 - Art. 1º Designar o servidor Horácio César Leite Santos, matrícula SIAPE 2414953, ocupante do cargo de Pedagogo, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador da Coordenadoria de Assistência Estudantil, campus Glória, código FG-04.</p><p>N° 2.162 - Art. 1º Designar o servidor Antonio Aliberte de Andrade Machado, matrícula SIAPE 3055632, para substituir, no período de 21/09/2020 a 30/10/2020, o Diretor Geral, código CD-02, Campus Propriá, N° 2.160 servidor José Luciano Mendonça Morais, ausente por motivo de férias.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>