<xml><article id="16122694" name="EXTRATOPORTARIA DOU 04.09 Marcel" idOficio="6014035" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2020" artClass="00017:00148:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São João Del Rei/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12911099">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De 3 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS De 3 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO JOÃO DEL-REI - UFSJ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 393 Art. 1º Exonerar, a pedido e a partir de 01.09.2020, o professor MÚCIO DO AMARAL FIGUEIREDO da função de Coordenador do Curso de Graduação em Geografia, FCC, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação.</p><p>Art. 2º Nomear o professor RENAN AMABILE BOSCARIOL para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Geografia, FCC, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação, pelo período de 04.09.2020 a 03.09.2022.</p><p>Art. 3º Nomear o professor FÁBIO ALEXANDRE DE MATOS para exercer a função de Chefe do Departamento de Matemática e Estatística, FG-1, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação, pelo período de 04.09.2020 a 03.09.2022.</p><p>Nº 394 Art. 1º Conceder aposentadoria à servidora ELLEN SILVA DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 1821514, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório Área, Classe D, Padrão 406, em Regime de 40 (quarenta) horas semanais, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São João del-Rei, com fundamento no artigo 40, §1º, inciso I, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103/2019, combinado com o artigo 10, § 1º, II e § 4º da mesma Emenda, com proventos proporcionais calculados com fulcro no artigo 26, § 2º da EC no 103/2019. (Processo nº 23122.008481/2020-72)</p><p>Art. 2º Declarar vago, para fins de direito, o cargo de Técnico de Laboratório Área, código de vaga 0301724, referido no artigo 1º da presente Portaria.</p><p>Nº 395 Art. 1º Nomear o servidor GALDINO ANANIAS DE SANT'ANNA, SIAPE nº 2164865, para exercer a função de Coordenador do Setor de Fiscalização de Obras, FG-2, até a data de 31.01.2021.</p><p>Nº 396 Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria/Reitoria nº 462, de 5 de setembro de 2019, publicada no DOU de 10.09.2019, seção 2, página 41, que autorizou o afastamento integral da professora KÁTIA HALLAK LOMBARDI, lotada no Departamento de Comunicação Social, para a Università Degli Studi Di Milano, em Milão, na Itália.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCELO PEREIRA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>