<xml><article id="16185305" name="Port747-2020-DPCvM-Concede-Pensa" idOficio="6020489" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2020" artClass="00012:00045:00027:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12921726">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 747/DPCvM, DE 2 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 747/DPCvM, DE 2 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, usando da atribuição que lhe confere a Portaria nº 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão, na cota parte integral, a CÉLIA DE ALMEIDA MAIA, 19.0952.61, CPF 011.138.804-06, filha inválida do Motorista Oficial, NI-C-I,19.6170.54, Matrícula SIAPE 0966160, CLIMERIO DE ALMEIDA MAIA, de acordo com a alínea b, inciso IV, art. 217, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, alterada pelo art. 3º, da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, observando a Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003 c/c o inciso I, art. 2º, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, no valor correspondente à totalidade dos seus proventos, até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social de que trata o art. 201, da Constituição Federal, acrescido de setenta por cento da parcela excedente a esse limite, em face da decisão judicial proferida nos autos do Processo nº 0810879-13.2019.4.05.8400, em trâmite na 4ª Vara Federal do Rio Grande do Norte/RN, com vigência a partir de 3 de novembro de 2018, data de falecimento do instituidor (Processo nº 62032.004018/2020-12, do Com3ºDN/DPCvM).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 3º Revoga-se a Portaria nº 595, de 16 de julho de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 24 de julho de 2020.</p><p class="assina">C Alte JOSÉ ACHILLES ABREU JORGE TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>