<xml><article id="16411440" name="PORTARIAS 21" idOficio="6043025" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2020" artClass="00026:00002:00038:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Pernambuco/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12958747">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 354- Conceder pensão vitalícia a ELIANE MARIA DE ALCÂNTARA, na qualidade de companheira do ex-servidor ativo deste Ministério, GILSON BATISTA DE ALBUQUERQUE , Matrícula SIAPE 583090, falecido em 16 de julho de 2020 , com base nos artigos 217 inciso III e 222 inciso VII alínea b item 6 da lei 8112/1990. Benefício concedido em conformidade com o Artigo 23, c/c o § 4º do Artigo 11 da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência a partir da data de falecimento (Processo nº 25019.001411/2020-04).</p><p>Nº 355 - Conceder pensão vitalícia a JOSÉ DE RIBAMAR DUARTE RAMOS, na qualidade de cônjuge da ex-servidora aposentada ZULEIDE DO CARMO DE FRANÇA RAMOS, Matrícula SIAPE 585495, falecida em 20 de julho de 2020 , com base nos artigos 217 inciso I e 222 inciso VII alínea "b" item 6 da Lei 8112/90. Benefício concedido em conformidade com o Artigo 23, c/c o § 4º do Artigo 11 e Artigo 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, a partir da data do falecimento (Processo nº 25019.001321/2020-13).</p><p>Nº 356 - Conceder pensão vitalícia a MARIA ALICE TENÓRIO VAZ, na qualidade de cônjuge do ex-servidor aposentado LEVI TENÓRIO VAZ, Matrícula SIAPE 586453, falecido em 14 de julho de 2020, com base nos artigos 217 inciso I e 222 inciso VII alínea "b" item 6 da Lei 8112/90. Benefício concedido em conformidade com o Artigo 23, c/c o § 4º do Artigo 11 e Artigo 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, a partir da data do falecimento. (Processo nº 25000.001525/2020-46).</p><p class="assina">MARCELO PIRES DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>