<xml><article id="16125749" name="PORTARIA N 473 DE 03 DE SETEMBRO" idOficio="6014438" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2020" artClass="00023:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12911773">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 473, DE  3 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 473, DE 3 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e na Lei nº 12.094, de 19 de novembro de 2009, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso VI, do art. 4º da Portaria nº 1.256, de 22 de maio de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 25 de maio de 2020, e tendo em vista o que consta do Processo nº 00135.216803/2020-19, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora LUCIANA PERES, Analista Técnica de Políticas Sociais, Matrícula SIAPE nº 1044968, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Gabinete, código DAS 101.4, da Secretaria Nacional de Renda de Cidadania, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social do Ministério da Cidadania.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VIVIANE PETINELLI E SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>