<xml><article id="16218875" name="pts 20.710 20.713 a 20.715" idOficio="6023713" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/09/2020" artClass="00014:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12927058">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência contida na Portaria GM/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2020, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e demais informações que constam do Processo nº 14021.153276/2020-16, resolve:</p><p>Nº 20.710 - Art. 1º Ceder o servidor ANDRÉ REIS DINIZ, matrícula SIAPE nº 1745085, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercer o cargo de Chefe de Assessoria, código DAS 101.4, da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Ministério da Educação.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, resolve</p><p>Nº 20.713 - Exonerar ANDRÉ REIS DINIZ, matrícula nº 1745085, do cargo em comissão de Assessor desta Secretaria Especial, código DAS 102.4, em virtude de sua cessão para outro órgão. (Processo nº 14021.153276/2020-16).</p><p>Nº 20.714 - Dispensar, a contar de 1º de junho de 2020, RAIMUNDO AUGUSTO LOPES DE LIMA, matrícula nº 0250559, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Apoio Administrativo, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho no Pará. (Processo nº 13620.101440/2020-80).</p><p>Nº 20.715 - Designar ANSELMO PEREIRA LIMA NETO, matrícula nº 0250534, para exercer a função Gratificada de Chefe do Setor de Apoio Administrativo, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho no Pará. (Processo nº 13620.101440/2020-80).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>