<xml><article id="16473532" name="DOU PORTARIA - Portaria n 166 e " idOficio="6048420" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2020" artClass="00040:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12968002">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 166, DE 25 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 166, DE 25 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 12, inc. XX e § 1º, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público e considerando o constante do Procedimento Administrativo nº 19.00.4010.0006927/2020-94, resolve:</p><p>Art. 1° Requisitar a Promotora de Justiça do Estado de Goiás ALICE DE ALMEIDA FREIRE para atuar como membro auxiliar da Comissão do Sistema Prisional, Controle Externo da Atividade Policial e Segurança Pública, pelo período de 1 (um) ano, com prejuízo total de suas funções no órgão de origem.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 171, DE 28 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 12, XX e § 1º, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público, e considerando o que consta do Processo Administrativo nº 19.00.4004.0008850/2019-64, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar a requisição da Promotora de Justiça do Estado do Maranhão MARIA DA GRAÇA PERES SOARES AMORIM, pelo período de 1 (um) ano, a contar de 9 de outubro de 2020, para atuar como membro auxiliar da Comissão de Acompanhamento Legislativo e Jurisprudência, com prejuízo de suas atribuições no órgão de origem.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 172, DE 28 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 12, inc. XX e § 1º, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público, e considerando o que consta do Procedimento Administrativo nº 19.00.7000.0007162/2020-18, resolve:</p><p>Art. 1° Requisitar a Promotora de Justiça do Estado de São Paulo MARIA GABRIELA PRADO MANSSUR, pelo período de 1 (um) ano, para atuar como membro auxiliar junto à Ouvidoria Nacional do Ministério Público, com prejuízo de suas funções no órgão de origem.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria CNMP-PRESI nº 78, de 21 de maio de 2020, publicada no Diário Oficial da União, seção 2, de 22 de maio de 2020.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 173, DE 28 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 12, inc. XX e § 1º, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público, e considerando o que consta do Procedimento Administrativo nº 19.00.7000.0007162/2020-18, resolve:</p><p>Art. 1° Requisitar a Promotora de Justiça do Estado do Pará ANDREA MOURA DOS SANTOS SAMPAIO, pelo período de 1 (um) ano, para atuar como membro auxiliar junto à Ouvidoria Nacional do Ministério Público, com prejuízo de suas funções no órgão de origem.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>