<xml><article id="16311459" name="PORTARIA DE PESSOAL N 1242" idOficio="6033121" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2020" artClass="00015:00045:00034:00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00011" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Coordenação-Geral de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12942820">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 1.242, DE 16 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 1.242, DE 16 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE BENEFÍCIOS DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência atribuída pela Portaria nº 13.530, de 27 de dezembro de 2018, publicada no D.O.U. de 28 de dezembro de 2018, e considerando o disposto no Processo nº 19975.114478/2020-89, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão militar a ANTÔNIA DE MELLO BASTOS, na cota-parte de 5/6, com fundamento legal no art. 37, inciso I, da Lei nº 10.486, de 2002, e vigência a partir de 17/07/2020, data da suspensão do benefício inacumulável da Marinha, e a SILVIA REGINA BASTOS SOUZA, na cota-parte de 1/3, de 13/04/2020, data de falecimento do instituidor, a 16/07/2020, e de 1/6, a partir de 17/07/2020, com fundamento legal no art. 7º da Lei nº 3.765, de 1960, assegurado pelo art. 36, inciso I, § 3º, da Lei nº 10.486, de 2002, na qualidade, respectivamente, de viúva e filha do ex-Subtenente, com soldo de Segundo Tenente, da Polícia Militar do Antigo Distrito Federal AYLTER BASTOS, matrícula SIAPE nº 1464648.</p><p>Art. 2º Tornar sem efeito a Portaria nº 16.117, de 07/07/2020, publicada no D.O.U. de 13/07/2020, Seção 2, Pág. 12, e a Retificação, publicada no D.O.U. de 16/09/2020, Seção 2, Pág. 10.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS GUILHERME DE SOUZA PEÇANHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>