<xml><article id="16335236" name="CG Mexico Siafi 18-09-20" idOficio="6035554" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/09/2020" artClass="00025:00061:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Consulado-Geral do Brasil no México" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12946850">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 18 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 18 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O ENCARREGADO DO CONSULADO-GERAL DO BRASIL NO MÉXICO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto nos artigos 10 e 11 da Instrução Normativa nº 63, de 1º de setembro de 2010, do Tribunal de Contas da União, no que se refere à composição do Rol de Responsáveis da Unidade Gestora 240222 no Sistema Integrado da Administração Financeira do Governo Federal - SIAFI, resolve:</p><p>ART. 1 - Dispensar WANJA CAMPOS DA NÓBREGA, ministra de primeira classe do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 151.766.811-53, como Ordenadora de Despesas, titular;</p><p>ART. 2 - Designar LUIS GUILHERME NASCENTES DA SILVA, ministro de segunda classe do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 047.618.227-16, como Ordenador de Despesas, interino;</p><p>ART. 3 - Dispensar RAFAEL RODRIGUES SOARES, segundo secretário do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 052.319.624-57, como Ordenador de Despesas, substituto;</p><p>ART. 4 - Designar CARLOS THADEU DONATO DA FRANCA, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 395.488.054-72, como Ordenador de Despesas, substituto;</p><p>ART. 5 - Confirmar MARCOS TORRES DE OLIVEIRA, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 697.180.408-20, como Responsável, titular, pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira;</p><p>ART. 6 - Dispensar MARIA PAULA ARANHA DE OLIVEIRA, assistente de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 053.793.772-20, Responsável, substituta, pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira;</p><p>ART. 7 - Designar ALEXANDRE RIGUEIRA BUENO DOS SANTOS, assistente de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 777.622.311-53, como Responsável, substituto, pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira;</p><p>ART. 8 - Confirmar MARIA PAULA ARANHA DE OLIVEIRA, assistente de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 053.793.772-20, Responsável, titular, pelos Atos de Conformidade e Registros de Gestão;</p><p>ART. 9 - Confirmar MARCOS TORRES DE OLIVEIRA, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 697.180.408-20, como Responsável, substituto, pelos Atos de Conformidade e Registros de Gestão;</p><p>ART. 10 - Confirmar ALEXANDRE RIGUEIRA BUENO DOS SANTOS, assistente de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 777.622.311-53, como Responsável, titular, pela inscrição de Notas de Empenho em Restos a Pagar Não Processados - RPNP, a liquidar e em liquidação;</p><p>ART. 11 - Dispensar RAFAEL RODRIGUES SOARES, segundo secretário do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 052.319.624-57 como Responsável, substituto, pela inscrição de Notas de Empenho em Restos a Pagar Não Processados - RPNP, a liquidar e em liquidação;</p><p>ART. 12 - Designar NEIDE RIBEIRO GONÇALVES MOL, assistente de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 066.864.191-68 como Responsável, substituta, pela inscrição de Notas de Empenho em Restos a Pagar Não Processados - RPNP, a liquidar e em liquidação.</p><p class="assina">LUIS GUILHERME NASCENTES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>