<xml><article id="16294736" name="Port276-2020--MB" idOficio="6031398" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/09/2020" artClass="00013:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12940122">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 276/MB, DE 16 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 276/MB, DE 16 DE SETEMBRO DE 2020</p><p></p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VII do art. 1ºdo Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1ºIncluir o artigo abaixo na Portaria nº 285/MB, de 2 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 193, de 4 de outubro de 2019, Seção 2, página 11, atinente à designação do Capitão de Fragata (FN) NEWMAN ALEXANDER VETTORAZZO ao cargo de Chefe do Grupo-Base 2020/2021 da Estação Antártica Comandante Ferraz:</p><p>(...)</p><p>"Art. 3º Após o término da missão, o referido Oficial deverá permanecer na Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar, a fim de servir, por um período mínimo de um ano, de forma a aplicar e disseminar os conhecimentos adquiridos, vínculo esse que poderá ser interrompido, temporariamente, para o cumprimento de requisitos de carreira ou por autorização do Comandante da Marinha, devendo ser reiniciado após cessado o motivo da interrupção."</p><p>(...)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>