<xml><article id="16425821" name="2409PRT501A505-SG-SE-S2" idOficio="6044241" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2020" artClass="00006:00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12961033">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2020</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 501 -<strong>DISPENSAR,</strong>a pedido,</p><p>VITOR CARVALHO CURVINA COSTA DE ARAÚJO da Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE 102.3, Assessor Técnico, da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 24 de setembro de 2020.</p><p>Nº 502 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>RAISSA GOMES RIOTINTO para a Gratificação de Representação de Supervisora, código GR-V, na Subchefia Adjunta de Revisão de Atos Normativos da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensada da Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente Técnica, código FCPE 102.1.</p><p>Nº 503 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>MÁRCIA SUELY NAVA SILVESTRE da Gratificação de Representação de Supervisora, código GR-V, da Subchefia Adjunta de Revisão de Atos Normativos da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 504 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>MARTA CERESER ALEJARRA da Gratificação de Representação de Assistente, código GR-IV, da Ouvidoria da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 505<strong></strong>-<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ALEXANDRE PEREIRA DA SILVA para a Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE 102.1, Assistente Técnico, na Coordenação-Geral de Revisão de Atos Normativos da Subchefia Adjunta de Revisão de Atos Normativos da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>