<xml><article id="16054350" name="PRT SE ME 629 DE 28.08.2020" idOficio="6007238" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/09/2020" artClass="00014:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12899377">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 629, DE 28 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 629, DE 28 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 19 da Portaria nº 40, de 30 de janeiro de 2020, e tendo em vista o disposto nos §§ 1º e 4º do art. 26 da Portaria n.º 282, de 24 de julho de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como membros representantes do Comitê de Movimentação - CMOV:</p><p>I - WAGNER LENHART, representante da Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital do Ministério da Economia, que o presidirá;</p><p>II - ANDERSON SOARES FURTADO OLIVEIRA, representante da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital do Ministério da Economia;</p><p>III - DANIELLE SANTOS DE SOUZA CALAZANS, representante da Secretaria de Gestão Corporativa da Secretaria Executiva do Ministério da Economia;</p><p>IV - DANITZA PASSAMAI ROJAS BUVINICH, representante da Comissão de Coordenação do Sistema de Pessoal Civil da Administração Federal - SIPEC;</p><p>Art. 2º Designar PAULO RICARDO GODOY DOS SANTOS, representante da Secretaria-Geral da Presidência da República para acompanhar as reuniões do CMOV, sem direito a voto.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARANYS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>