<xml><article id="16229950" name="EDITAL n 11__8OBD5X" idOficio="6024818" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="14/09/2020" artClass="00099:00014:00055:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Economia" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12929311">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE SELEÇÃO COAF Nº 11, de 10 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE SELEÇÃO COAF Nº 11, de 10 de setembro de 2020</p><p>O Conselho de Controle de Atividades Financeiras (Coaf) seleciona 12 (doze) servidores efetivos com vínculo com a Administração Pública Federal para desempenhar atividades relacionadas às temáticas de sua competência, conforme item 2 deste Edital.</p><p>1. DISPOSIÇÕES PRELIMINARES</p><p>1.1 A seleção consistirá de 5 (cinco) etapas: Inscrições, Análise Curricular, Convocação para Entrevista, Entrevista Individual e Apresentação do Resultado, conforme critérios definidos neste Edital.</p><p>1.2 Durante toda a realização desta seleção serão prestigiados, sem prejuízo de outros, os princípios estabelecidos no art. 37, caput, da Constituição Federal.</p><p>1.3 Para este processo seletivo, não há oferta de Cargo em Comissão ou Função Gratificada, ficando os servidores selecionados aptos a serem requisitados pelo Coaf nos termos do disposto no Inciso II, do art. 60, da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e no art. 7º da Lei 13.974, de 7 de janeiro de 2020.</p><p>1.4 A carga horária semanal exigida para o desempenho das atividades do cargo ou função corresponde a 40 horas semanais.</p><p>1.5 O exercício das atividades se dará exclusivamente em Brasília - DF.</p><p>1.6 O candidato poderá se inscrever para mais de uma vaga.</p><p>1.7 O processo seletivo será conduzido pelo Coaf, por meio de sua Coordenação-Geral de Desenvolvimento Institucional (Codes).</p><p>2. SOBRE O COAF</p><p>2.1 Finalidade:</p><p>O Coaf, órgão vinculado administrativamente ao Banco Central do Brasil (BCB) e dotado de autonomia técnica e operacional, é a unidade de inteligência financeira do País, responsável por atuar como autoridade central do sistema brasileiro de prevenção e combate à lavagem de dinheiro, ao financiamento do terrorismo e ao financiamento da proliferação de armas de destruição em massa (PLD/FTP), especialmente no recebimento, análise e disseminação de informações de inteligência financeira.</p><p>Criado pela Lei nº 9.613, de 3 de março de 1998 (Lei de Lavagem de Dinheiro), e reestruturado pela Lei nº 13.974, de 7 de janeiro de 2020, o Coaf tem por finalidade:</p><p>- produzir e gerir informações de inteligência financeira para fins de PLD/FTP;</p><p>- receber, examinar, identificar as ocorrências suspeitas de atividades ilícitas e comunicar às autoridades competentes, na forma da lei, quando concluir pela existência de crimes, fundados indícios de sua prática, ou de qualquer outro ilícito;</p><p>- regulamentar o cumprimento dos deveres previstos nos artigos 10 e 11 da Lei nº 9.613, de 3 de março de 1998, em relação às pessoas mencionadas no art. 9º da mesma Lei para as quais não exista fiscalizador ou regulador próprios;</p><p>- aplicar penalidades administrativas de sua competência;</p><p>- promover a interlocução institucional com órgãos e entidades nacionais, estrangeiros ou internacionais que tenham conexão com suas atividades;</p><p>- celebrar acordos de cooperação técnica com entes públicos ou entidades privadas, com vistas à execução das atribuições previstas na Lei nº 9.613, de 1998, e na Lei nº 13.974, de 2020;</p><p>- coordenar e acompanhar, em articulação com entes públicos e entidades privadas, os processos de avaliação mútua e a implementação de recomendações e orientações de organismos internacionais relacionados a PLD/FTP; e</p><p>- coordenar e acompanhar, em articulação com entes públicos e entidades privadas, o processo de Avaliação Nacional de Riscos de Lavagem de Dinheiro, Financiamento do Terrorismo e Financiamento da Proliferação de Armas de Destruição em Massa (ANR).</p><p>2.2 Por que se candidatar?</p><p>O Coaf, a unidade de inteligência financeira do Brasil, é um órgão de estrutura reduzida, sem quadro próprio de servidores, composto por profissionais das mais variadas origens, formando uma equipe multidisciplinar, extremamente motivada e capacitada.</p><p>Essas características permitem o desenvolvimento de um ambiente dinâmico e inovador, altamente desafiador, pautado no melhor aproveitamento das habilidades e conhecimentos de cada servidor.</p><p>A excelência deste ambiente já foi reconhecida em diagnóstico sobre qualidade de vida no trabalho realizado pelo Ministério da Fazenda em 2015, quando o Coaf, em pontuação, apresentou a melhor classificação em índice de satisfação dos servidores.</p><p>3. DAS ATRIBUIÇÕES E DO PERFIL PROFISSIONAL DOS CANDIDATOS</p><p>3.1. Gabinete - Gabin:</p><p>3.1.1 - Principais Atribuições</p><p>Assessoramento do Presidente e dos demais dirigentes do Coaf, especialmente em relação a:</p><p>- Tramitação, exame e elaboração de proposições normativas sobre matérias de interesse do Coaf;</p><p>- Realização de estudos e pesquisas para auxílio na elaboração de relatórios, notas, arrazoados e manifestações sobre matérias de interesse do Coaf;</p><p>- Atendimento a demandas de acesso a informação;</p><p>- Matérias de cunho técnico ou administrativo que lhe sejam atribuídas;</p><p>- Documentação e correspondência, no âmbito do Gabinete;</p><p>- Agenda diária do Presidente e dos demais dirigentes do Coaf;</p><p>- Comunicação interna e externa e divulgação institucional; e</p><p>- Participação do Coaf em eventos de interesse institucional.</p><p>3.1.2. Perfil 1 - Assessoria</p><p>Requisitos Mínimos</p><p>- Escolaridade: ensino superior, preferencialmente com graduação ou pós-graduação em áreas do Direito;</p><p>- Não estar cumprindo penalidade decorrente de - processo administrativo disciplinar;</p><p>- Possuir reputação ilibada e idoneidade moral;</p><p>- Ética, integridade e discrição;</p><p>- Capacidade de trabalhar em equipe.</p><p>Conhecimentos, habilidades e atitudes desejáveis</p><p>- Boa redação, segundo a norma padrão, para elaboração de textos oficiais, relatórios e notas técnicas;</p><p>- Experiência em elaboração e interpretação de textos técnicos e jurídicos;</p><p>- Experiência em pesquisa jurídica (doutrina, jurisprudência e manifestações de órgãos públicos);</p><p>- Experiência na elaboração de respostas a pedidos de acesso a informação e a demandas de ouvidoria;</p><p>- Conhecimentos básicos sobre prevenção à lavagem de dinheiro;</p><p>- Conhecimentos intermediários (leitura) de língua estrangeira, preferencialmente inglês;</p><p>- Capacidade de organização e gerenciamento de demandas;</p><p>- Boa comunicação e relacionamento interpessoal; e</p><p>- Iniciativa e pró-atividade.</p><p>3.2. Coordenação-Geral de Desenvolvimento Institucional - Codes</p><p>3.2.1. Principais Atribuições</p><p>- Coordenação, acompanhamento e implementação do planejamento estratégico do Coaf;</p><p>- Gestão:</p><p>a) de pessoas, patrimônio, materiais, logística, apoio organizacional e manutenção de infraestrutura;</p><p>b) documental e arquivística;</p><p>c) financeira e orçamentária, inclusive em relação ao Plano Plurianual (PPA);</p><p>- Prestação de contas;</p><p>- Secretaria de sessões administrativas do Plenário;</p><p>- Apoio à realização de eventos de interesse do Coaf; e</p><p>- Apoio à formalização e renovação de acordos de cooperação e instrumentos congêneres, em articulação com os demais componentes organizacionais envolvidos.</p><p>3.2.2. Perfil 2 - Gestão de Pessoas</p><p>Requisitos Mínimos</p><p>- Escolaridade: ensino superior ou médio;</p><p>- Não estar cumprindo penalidade decorrente de processo administrativo disciplinar;</p><p>- Possuir reputação ilibada e idoneidade moral;</p><p>- Ética, integridade e discrição;</p><p>- Capacidade de trabalhar em equipe.</p><p>Conhecimentos, habilidades e atitudes desejáveis</p><p>- Conhecimento na operacionalização dos Sistemas de Gestão de Pessoas do Governo Federal: SIAPE, SIAPECAD, SIAPENET e SIGEPE;</p><p>- Conhecimento acerca da legislação de pessoal no âmbito da Administração Pública direta, autárquica e fundacional;</p><p>- Experiência na instrução e no acompanhamento de processos, bem como na execução de ações administrativas decorrentes dos processos de RH;</p><p>- Familiaridade com o monitoramento e o acompanhamento de ações de capacitação e desenvolvimento;</p><p>- Conhecimento básico/intermediário do Office (Word, Excel e PowerPoint);</p><p>- Boa redação, segundo a norma padrão, na elaboração de textos oficiais, relatórios e notas técnicas;</p><p>- Conhecimento na operacionalização do SEI (Sistema Eletrônico de Informações);</p><p>- Boa comunicação e relacionamento interpessoal;</p><p>- Iniciativa e pró-atividade.</p><p>3.2.3. Perfil 3 - Gestão Orçamentária e Financeira</p><p>Requisitos Mínimos</p><p>- Escolaridade: ensino superior ou médio;</p><p>- Não estar cumprindo penalidade decorrente de processo administrativo disciplinar;</p><p>- Possuir reputação ilibada e idoneidade moral;</p><p>- Ética, integridade e discrição;</p><p>- Capacidade de trabalhar em equipe.</p><p>Conhecimentos, habilidades e atitudes desejáveis</p><p>- Experiência nas principais rotinas de elaboração, análise, execução e alteração do planejamento e do orçamento público (PPA, LDO, LOA e PLOA);</p><p>- Conhecimento na operacionalização do Sistema Integrado de Planejamento e Orçamento (SIOP) e do Sistema Integrado de Administração Financeira (Siafi);</p><p>- Conhecimento na operacionalização do Sistema Eletrônico de Informações (SEI);</p><p>- Conhecimentos básicos de Pacote Office: Excel, Word e Power Point;</p><p>- Boa redação, segundo a norma padrão, na elaboração de textos oficiais, relatórios e notas técnicas;</p><p>- Familiaridade com o desenvolvimento e acompanhamento de relatórios e planilhas de informações gerenciais;</p><p>- Conhecimento das rotinas de elaboração de Relatório de Gestão e Prestação de contas;</p><p>- Boa comunicação e relacionamento interpessoal;</p><p>- Iniciativa e pró-atividade.</p><p>3.2.4. Perfil 4 - Gestão Estratégica</p><p>Requisitos Mínimos</p><p>- Escolaridade: ensino superior;</p><p>- Não estar cumprindo penalidade decorrente de processo administrativo disciplinar;</p><p>- Possuir reputação ilibada e idoneidade moral;</p><p>- Ética, integridade e discrição;</p><p>- Capacidade de trabalhar em equipe.</p><p>Conhecimentos, habilidades e atitudes desejáveis</p><p>- Experiência e/ou conhecimento na elaboração e acompanhamento da execução em gestão estratégica (Planejamento Estratégico, gestão de projetos e gestão de processos)</p><p>- Conhecimento sobre ferramentas e métodos de planejamento estratégico;</p><p>- Noções sobre cadeia de valor;</p><p>- Conhecimento básico sobre metodologias para mapeamento de processos;</p><p>- Conhecimento básico sobre metodologias para gerenciamento de projetos;</p><p>- Experiência ou conhecimento na elaboração e acompanhamento de relatórios governamentais, metas e indicadores destinados à avaliação de desempenho institucional;</p><p>- Conhecimento na operacionalização do Sistema Eletrônico de Informações (SEI);</p><p>- Conhecimentos básicos de Pacote Office: Excel, Word e Power Point;</p><p>- Boa redação, segundo a norma padrão, na elaboração de textos e planilhas;</p><p>- Planejamento, visão estratégica, visão sistêmica;</p><p>- Boa comunicação e relacionamento interpessoal;</p><p>- Iniciativa e pró-atividade;</p><p>3.2.5. Perfil 5 - Logística e Patrimônio</p><p>Requisitos Mínimos</p><p>- Escolaridade: ensino superior ou médio;</p><p>- Não estar cumprindo penalidade decorrente de processo administrativo disciplinar;</p><p>- Possuir reputação ilibada e idoneidade moral;</p><p>- Ética, integridade e discrição;</p><p>- Capacidade de trabalhar em equipe.</p><p>Conhecimentos, habilidades e atitudes desejáveis</p><p>- Experiência em suporte na área de gestão, com foco em atividades de logística, almoxarifado e patrimônio.</p><p>- Conhecimento na operacionalização dos seguintes sistemas governamentais: SIADS, SIASG, SIAFI, SCDP e Comprasnet;</p><p>- Conhecimento e aplicação da legislação relativa a logística, almoxarifado e patrimônio;</p><p>- Conhecimentos específicos das rotinas e legislação atinentes à Licitação, particularmente às relativas a Adesão a Intenções de Registro de Preços e Elaboração de Projeto Básico;</p><p>- Coordenação e acompanhamento de serviços de manutenção predial, segurança, obras e serviços de engenharia, serviços de transportes e telefonia;</p><p>- Conhecimento na operacionalização do Sistema Eletrônico de Informações (SEI);</p><p>- Conhecimentos básicos de Pacote Office: Excel, Word e Power Point;</p><p>- Boa redação, segundo a norma padrão, na elaboração de textos e planilhas;</p><p>- Boa comunicação e relacionamento interpessoal;</p><p>- Iniciativa e pró-atividade;</p><p>3.2.6. Perfil 6 - Documentação e Arquivo</p><p>Requisitos Mínimos</p><p>- Escolaridade: ensino superior em Arquivologia ou Biblioteconomia;</p><p>- Não estar cumprindo penalidade decorrente de processo administrativo disciplinar;</p><p>- Possuir reputação ilibada e idoneidade moral;</p><p>- Ética, integridade e discrição;</p><p>- Capacidade de trabalhar em equipe.</p><p>Conhecimentos, habilidades e atitudes desejáveis</p><p>- Conhecimento ou experiência em Gestão Documental (organização, ordenação, tipificação, codificação, classificação e arquivo);</p><p>- Experiência no processo de triagem de documentos e consultas recebidas.</p><p>- Conhecimento na operacionalização do Sistema Eletrônico de Informações (SEI);</p><p>- Conhecimentos básicos de Pacote Office: Excel, Word e Power Point;</p><p>- Boa redação, segundo a norma padrão, na elaboração de textos oficiais, relatórios e notas técnicas;</p><p>- Familiaridade no desenvolvimento e acompanhamento de relatórios e planilhas de informações gerenciais;</p><p>- Boa comunicação e relacionamento interpessoal;</p><p>- Iniciativa e pró-atividade.</p><p>3.3. Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação - Cotin:</p><p>3.3.1. Perfil 7 - Infraestrutura de Tecnologia da Informação</p><p>Principais atribuições:</p><p>- Gerenciamento de contas de usuários na rede local e em diversos sistemas;</p><p>- Instalação e configuração de sistemas operacionais e softwares;</p><p>- Configuração de computador para usuários;</p><p>- Publicação/edição de conteúdo na internet;</p><p>- Suporte a usuários internos e externos;</p><p>- Apoio na elaboração de manuais e normas relacionadas à área de TI; e</p><p>- Administração de recursos de TI.</p><p>Requisitos mínimos</p><p>- Escolaridade: ensino superior, preferencialmente com graduação ou pós-graduação em áreas de Tecnologia da Informação;</p><p>- Experiência profissional em atividades correlatas às áreas de Tecnologia da Informação;</p><p>- Não estar cumprindo penalidade decorrente de processo administrativo disciplinar;</p><p>- Possuir reputação ilibada e idoneidade moral;</p><p>- Ética, integridade e discrição;</p><p>- Capacidade de trabalhar em equipe.</p><p>Competências, habilidades e atitudes desejáveis</p><p>- Conhecimentos em Microsoft Active Directory - AD;</p><p>- Conhecimentos em rede de computadores (Protocolos TCP/IP);</p><p>- Conhecimentos em gerenciador de conteúdo para internet (ex: Plone, Wordpress e Joomla);</p><p>- Conhecimentos intermediários do sistema operacional Microsoft Windows e do pacote Office;</p><p>- Experiência em configuração e manutenção de computadores e impressoras;</p><p>- Iniciativa;</p><p>- Foco em resultados;</p><p>- Organização e planejamento;</p><p>- Articulação e comunicação;</p><p>- Criatividade e inovação;</p><p>- Negociação e mediação de conflitos; e</p><p>- Visão estratégica e sistêmica.</p><p>3.3.2. Perfil 8 - Engenharia de Software</p><p>Principais atribuições:</p><p>- Especificação, execução e apoio no desenvolvimento e implantação de sistemas de informação e soluções tecnológicas;</p><p>- Especificação e apoio na formulação de histórias de usuário utilizando mapeamento de processos BPMN e prototipagem;</p><p>Realização de contagem ou auditoria de pontos de função dos sistemas desenvolvidos;</p><p>- Especificação, supervisão e acompanhamento de atividades de manutenção, integração e monitoramento do desempenho de sistemas e serviços de tecnologia da informação;</p><p>- Especificação e acompanhamento de plano de resolução de problemas em sistemas, serviços ou soluções de tecnologia de informação;</p><p>- Especificação e apoio na formulação e acompanhamento de políticas de planejamento relativas a recursos de tecnologia da informação;</p><p>- Suporte às equipes na criação e implementação de soluções tecnológicas;</p><p>- Atendimento ao público externo na solução de problemas dos sistemas informatizados em uso no Coaf.</p><p>Requisitos mínimos</p><p>- Escolaridade: ensino superior, preferencialmente com graduação ou pós-graduação em áreas de Tecnologia da Informação;</p><p>- Experiência profissional em atividades correlatas às áreas de Tecnologia da Informação.</p><p>- Não estar cumprindo penalidade decorrente de processo administrativo disciplinar;</p><p>- Possuir reputação ilibada e idoneidade moral;</p><p>- Ética, integridade e discrição;</p><p>- Capacidade de trabalhar em equipe.</p><p>Competências, habilidades e atitudes desejáveis</p><p>- Experiência como Product Owner utilizando metodologias ágeis, preferencialmente Scrum;</p><p>- Conhecimento de análise de requisitos para elaboração de histórias de usuários, mapeamento de processos (BPMN) e protótipos;</p><p>- Conhecimento de Análise por Ponto de Função (AFP) padrão Sisp;</p><p>- Conhecimento em segurança da informação, preferencialmente com noções em ISO/IEC 27000;</p><p>- Conhecimento em ferramentas SAS (Enterprise Guide, Enterprise Miner e Management Console);</p><p>- Conhecimento em ferramentas de BI (Business Intelligence) e linguagem SQL;</p><p>- Iniciativa;</p><p>- Foco em resultados;</p><p>- Organização e planejamento;</p><p>- Articulação e comunicação;</p><p>- Criatividade e inovação;</p><p>- Negociação e mediação de conflitos; e</p><p>- Visão estratégica e sistêmica.</p><p>3.3.3. Perfil 9 - Gestão de Contratos de Tecnologia da Informação</p><p>Principais atribuições:</p><p>- Análise de conformidade de contratos de tecnologia da informação;</p><p>- Análise de conformidade de projetos de aquisição de bens e serviços de tecnologia da informação com a disponibilidade de recursos orçamentários;</p><p>- Acompanhamento de solicitações de repactuação de preços, reajustes, revisões ou reequilíbrio econômico-financeiro e as pertinentes planilhas de cálculos;</p><p>- Acompanhamento e fiscalização da execução de contratos e convênios de serviços especializados em tecnologia da Informação;</p><p>- Proposição e implementação de padrões e procedimentos de gerenciamento de contratos de tecnologia da informação;</p><p>- Monitoramento e atualização de atos de designação de gestores e fiscais de contratos de tecnologia da informação;</p><p>- Articulação com clientes internos para contratações, informando e orientando quanto a procedimentos e legislação aplicável;</p><p>- Apoio à gestão de processos, projetos e planejamentos relativos a contratações e aquisições de tecnologia da informação;</p><p>- Assessoramento à Coordenação-Geral no planejamento, sistematização, padronização e implantação de técnicas e instrumentos de gestão;</p><p>- Auxílio aos gestores e fiscais de contratos de tecnologia da informação no controle dos prazos de vigência, coleta de dados e provimento de informações atualizadas;</p><p>- Apoio à celebração de termos aditivos e prorrogações de contratos de tecnologia da informação;</p><p>Requisitos mínimos</p><p>- Escolaridade: ensino superior, preferencialmente com graduação ou pós-graduação em áreas de Tecnologia da Informação;</p><p>- Experiência em gestão e execução de contratos de Tecnologia da Informação;</p><p>- Experiência profissional em atividades correlatas às áreas de Tecnologia da Informação ou em áreas relacionadas às atribuições e às competências da função;</p><p>- Não estar cumprindo penalidade decorrente de processo administrativo disciplinar;</p><p>- Possuir reputação ilibada e idoneidade moral;</p><p>- Ética, integridade e discrição;</p><p>- Capacidade de trabalhar em equipe.</p><p>Competências, habilidades e atitudes desejáveis</p><p>- Conhecimento em gestão orçamentária;</p><p>- Conhecimento em gerenciamento de projetos;</p><p>- Conhecimento em gerenciamento de serviços de TI e governança de TI;</p><p>- Experiência em processos e metodologia Ágil;</p><p>- Conhecimento do sistema SEI!;</p><p>- Experiência em contratações públicas, trâmites administrativos e legislação aplicável;</p><p>- Iniciativa;</p><p>- Foco em resultados;</p><p>- Organização e planejamento;</p><p>- Articulação e comunicação;</p><p>- Criatividade e inovação;</p><p>- Negociação e mediação de conflitos; e</p><p>- Visão estratégica e sistêmica.</p><p>3.4. Coordenação-Geral de Gestão de Riscos Institucionais - Coris:</p><p>3.4.1. Principais Atribuições</p><p>- Auxílio na elaboração e articulação de políticas e medidas de gestão de riscos, segurança institucional e proteção do conhecimento sensível sob domínio do Coaf;</p><p>- Implementação de processos de gestão de riscos;</p><p>- Disseminação da cultura de gestão de riscos, de segurança institucional e de controles internos de integridade; e</p><p>- Auxílio na disponibilização de informações relevantes e suficientes sobre riscos para subsidiar os processos de tomada de decisão no Coaf.</p><p>3.4.2. Perfil 10 - Gestão de Riscos</p><p>Requisitos Mínimos</p><p>- Escolaridade: ensino superior;</p><p>- Não estar cumprindo penalidade decorrente de processo administrativo disciplinar;</p><p>- Possuir reputação ilibada e idoneidade moral;</p><p>- Ética, integridade e discrição;</p><p>- Capacidade de trabalhar em equipe.</p><p>Conhecimentos, habilidades e atitudes desejáveis</p><p>- Experiência e/ou conhecimento na elaboração e acompanhamento da execução em gestão de riscos (ISO 31000, mapeamento de processos)</p><p>- Conhecimento avançados sobre ferramentas e métodos de gestão de riscos;</p><p>- Conhecimento sobre metodologias para mapeamento de processos;</p><p>- Conhecimento sobre controles internos;</p><p>- Conhecimento sobre segurança institucional;</p><p>- Conhecimento sobre ética e integridade;</p><p>- Conhecimento básico sobre metodologias para gerenciamento de projetos;</p><p>- Conhecimento na operacionalização do Sistema Eletrônico de Informações (SEI);</p><p>- Conhecimentos básicos de Pacote Office: Excel, Word e Power Point;</p><p>- Boa redação, segundo a norma padrão, na elaboração de textos e planilhas;</p><p>- Planejamento, visão estratégica, visão sistêmica;</p><p>- Boa comunicação e relacionamento interpessoal;</p><p>- Iniciativa e pró-atividade;</p><p>4. INSCRIÇÕES</p><p>4.1 As inscrições serão recebidas exclusivamente pelo e-mail codes@coaf.gov.br entre o período de 14/9/2020 e 4/10/2020 com a titulação SELEÇÃO COAF Nº 11/2020, juntamente com o envio do currículo, conforme orientações constantes do item 4.3.</p><p>4.2 Somente serão aceitas inscrições realizadas dentro do prazo estipulado no item 4.1.</p><p>4.3 Em cumprimento ao disposto no art. 4º da Instrução Normativa SGP nº 4, de 28 de dezembro de 2018, os currículos de servidores públicos federais (ativos) a serem encaminhados para processo seletivo devem ser cadastrados no Banco de Talentos do Sistema de Gestão de Pessoas - SIGEPE, no endereço https://bancodetalentos.economia.gov.br/. Para fins de padronização, recomenda-se que os currículos sejam impressos e digitalizados ou salvos em PDF por meio do sistema. Além disso, recomenda-se o envio de complementação de informações conforme modelo do Anexo I.</p><p>4.4 As inscrições que não corresponderem aos critérios técnicos exigidos neste Edital serão desconsideradas e o candidato notificado.</p><p>4.5 A inscrição do candidato implicará o conhecimento prévio e a tácita aceitação das instruções e normas estabelecidas neste Edital.</p><p>5. CRITÉRIOS DE SELEÇÃO</p><p>5.1 Todas as etapas do processo seletivo serão executadas em Brasília/DF.</p><p>5.2 A etapa de Análise Curricular contemplará a apreciação dos itens estabelecidos no item 3 do presente edital. A análise curricular avaliará os requisitos e os conhecimentos, habilidades e atitudes desejáveis, possuindo caráter eliminatório, sendo excluídos do processo seletivo os candidatos cujo perfil profissional não estiver aderente àquele estabelecido para a vaga pleiteada.</p><p>5.3 Após a análise curricular será enviada aos candidatos pré-selecionados, por e-mail, a convocação para realização de entrevista individual. A etapa de Entrevista Individual poderá ser realizada presencialmente ou por videoconferência, contemplará a verificação e confirmação de dados e informações colhidas durante a análise curricular e possuirá caráter classificatório e eliminatório.</p><p>5.4 Após a entrevista individual, será apresentado o Resultado Final do processo seletivo, que será divulgado no sítio eletrônico do Coaf na Internet.</p><p>6. DISPOSIÇÕES GERAIS</p><p>6.1 O período de execução de cada etapa definida neste edital encontra-se disponibilizado no Anexo II.</p><p>6.2 Ao final do processo, o Coaf poderá providenciar a imediata formalização da requisição do candidato e a solicitação de alteração de seu exercício, a fim de que ele seja alocado à vaga para a qual foi selecionado.</p><p>6.3 Não será fornecido qualquer documento comprobatório de análise de desempenho do candidato no processo seletivo.</p><p>6.4 Os casos omissos e situações não previstas neste edital serão resolvidos pelo Coaf.</p><p>6.5 O processo seletivo possui validade de 6 meses, prorrogável em igual período uma única vez conforme interesse do Coaf.</p><p>6.6 Para qualquer informação adicional, interessados podem entrar em contato com a Codes, por meio do endereço eletrônico codes@coaf.gov.br ou pelo telefone (61) 2025-4001.</p><p class="assina">RICARDO LIÁO</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p><p>ANEXO I</p><p>MODELO DE CURRÍCULO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="2"><p>O Candidato poderá concorrer a uma ou mais vagas.</p><p>Marque X na(s) opção (ões) na qual deseja concorrer</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nº de vagas</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1"><p>Perfil 1 - Gabinete (Assessoria)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1"><p>Perfil 2 - Coordenação-Geral de Desenvolvimento Institucional - Codes (Gestão de Pessoas)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1"><p>Perfil 3 - Coordenação-Geral de Desenvolvimento Institucional - Codes (Gestão Orçamentária e Financeira)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1"><p>Perfil 4 - Coordenação-Geral de Desenvolvimento Institucional - Codes (Gestão Estratégica)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1"><p>Perfil 5 - Coordenação-Geral de Desenvolvimento Institucional - Codes (Logística e Patrimônio)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1"><p>Perfil 6- Coordenação-Geral de Desenvolvimento Institucional - Codes (Documentação e Arquivo)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1"><p>Perfil 7 - Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação - Cotin (Infraestrutura de Tecnologia da Informação)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1"><p>Perfil 8 - Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação - Cotin (Engenharia de Software)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1"><p>Perfil 9 - Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação - Cotin (Gestão de Contratos de Tecnologia da Informação)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1"><p>Perfil 10 - Coordenação-Geral de Riscos Institucionais - Coris (Gestão de Risco)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1</p></td></tr></table><p>Endereço Residencial: ________________________________________ CEP____________.</p><p>Bairro: ______________________________ Cidade:________________________ UF:____.</p><p>Naturalidade: ___________________________ Nacionalidade: ______________________.</p><p>Data de nascimento: ___/___/_____</p><p>Estado Civil: ___________________</p><p>Filhos: Sim ( ) Não ( ) Quantos______.</p><p>CPF: _______________________</p><p>1. FORMAÇÃO ACADÊMICA (da última para a primeira)</p><p>[Especialização/Pós-Graduação, Graduação]</p><p>2. CURSOS COMPLEMENTARES (do último para o primeiro)</p><p>[Curso/Carga horária/Instituição/Data de Conclusão]</p><p>3. CURSO DE IDIOMA (do último para o primeiro)</p><p>[Curso/Carga horária/Instituição/Data de Conclusão]</p><p>4. HISTÓRICO PROFISSIONAL (conhecimentos e experiências ao longo da carreira)</p><p>[Período/Empresa/Cargo/Principais atividades (focando aspectos específicos de experiências</p><p>05. EXPERIÊNCIAS E CONHECIMENTOS ESPECÍFICOS</p><p>[tempo da experiência e carga horária de cursos concluídos]</p><p>6. INFORMAÇÕES SOBRE O PERFIL COMPORTAMENTAL</p><p>[comunicativo/proativo/extrovertido/introspectivo/emocional/racional/outros]</p><p>7. INFORMAÇÕES ADICIONAIS</p><p>[que complementem o perfil técnico/profissional/comportamental]</p><p>Local, XX de XXXX de 2020.</p><p>ANEXO II</p><p>CRONOGRAMA DAS ETAPAS</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>ETAPA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DATA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>LOCAL</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Inscrições</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>14/9 a 4/10/2020</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>codes@coaf.gov.br</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Análise curricular</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>5 a 16/10/2020</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>-</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Convocação para entrevista</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>19 a 23/10/2020</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Será enviada pelo e-mail codes@coaf.gov.br</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Entrevista individual</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>26/10 a 13/11/2020</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Local a ser informado por e-mail</p><p>Coordenação-Geral de Desenvolvimento Institucional - codes@coaf.gov.br</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Apresentação do Resultado Final</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>20/11/2020</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>sítio eletrônico do Coaf na Internet</p></td></tr></table><p>Referência: Processo nº 11893.100186/2020-67</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>