<xml><article id="16097853" name="02.09.20 - PORTARIA 473-20 nomea" idOficio="6011739" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2020" artClass="00045:00248:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12906904">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 473, de 2 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 473, de 2 de agosto de 2020</p><p>A PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM DO RIO DE JANEIRO, juntamente com a Primeira Secretária da Autarquia, no uso de suas atribuições legais e regimentais conferidas na Resolução Cofen nº 421/2012, que aprova o Regimento Interno da Autarquia; Considerando: 1. Os termos do artigo 37, II da Constituição Federal que prevê a livre nomeação e exoneração de servidores para cargos em comissão no âmbito da Administração Pública; 2. O deliberado pela Presidência. resolve:</p><p>Art. 1º. Nomear Assessor Técnico Nível IV, ANDRESSA SANTOS DE OLIVEIRA, a partir de 03 de Agosto de 2020 para o quadro de assessores do COREN - RJ;</p><p>Art. 2º. Nomear Assessor Técnico Nível IV, FLAVIA DE FATIMA GUIMARÃES, a partir de 03 de Agosto de 2020 para o quadro de assessores do COREN - RJ;</p><p>Art. 3º. Nomear Assessor Técnico Nível IV, LUDMILA DE OLIVEIRA JACINTHO , a partir de 03 de Agosto de 2020 para o quadro de assessores do COREN - RJ;</p><p>Art. 4º . Esta portaria entrará em vigor na data supracitada, produzindo efeitos administrativos e financeiros a partir desta data, revogando as disposições em contrário.</p><p class="assina">Ana Lucia Telles Fonseca</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p><p class="assina">Carolina Alves Felippe</p><p class="cargo">1ª Secretária</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>