<xml><article id="16283599" name="0498.GSISTE" idOficio="6029710" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/09/2020" artClass="00026:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12937248">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 498, DE 11 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 498, DE 11 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso das competências que lhe confere o art. 4º, e parágrafo único, do Anexo I, Capítulo III, do Decreto n º 9.795, de 17 de maio de 2019, alterado pelo Decreto nº 9.816, de 31 de maio de 2019, e considerando o disposto no art. 15, art. 16 e art. 16-B, da Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, e no Decreto nº 9.058, de 25 de maio de 2017, alterado pelo Decreto nº 10.334, de 29 de abril de 2020, resolve:</p><p>I - Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal, do Sistema de Serviços Gerais - GSISTE-SISG, Nível Superior, código 01G.039, de Órgão Setorial, ao servidor ERIC MATHEUS BISPO PEREIRA, matrícula SIAPE 1930639.</p><p>II - Revogar a concessão da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal, do Sistema de Serviços Gerais - GSISTE-SISG, Nível Superior, código 01G.039, de Órgão Setorial, feita ao servidor VICTOR FERREIRA DANTAS, matrícula SIAPE 1027576, na forma da PT/SAA Nº 264, publicada no Diário Oficial da União de 13/03/2020.</p><p class="assina">JORGE LUIZ KORMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>