<xml><article id="16354470" name="PORTARIAS DE 21.09 2020 Cristian" idOficio="6037335" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/09/2020" artClass="00018:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12949886">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designada nos termos da Portaria nº 279/2020/GAB/RE/IIFAP, de 03 de fevereiro de 2020, publicada no DOU nº 26, página 19, Seção 2, em 06 de fevereiro de 2020, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.056 - Art. 1° Dispensar Maria de Nazaré da Silva Barreto, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Assistente em administração, matrícula Siape n° 1686241, do cargo de Chefe de Gabinete da Reitoria, CD-03.</p><p>Nº 1.059 -. Art. 1° Designar Cristiane Rodrigues dos Santos Monte, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Técnica em Secretariado, matrícula Siape n° 2330441, para o cargo de Chefe de Gabinete da Reitoria, CD-03.</p><p>Nº 1.060 - Art. 1° Tornar sem efeito a Portaria n° 981/2020 - GAB/RE/IFAP, de 31 de agosto de 2020, publicada no DOU n° 168, de 01 de setembro de 2020, Seção 2, página 25, que dispensou Larissa Pinheiro de Melo, da função de Coordenadora de Graduação, FG-01, em razão da não haver portaria de designação na referida função.</p><p>Nº 1.061 - Art. 1° Designar Maria de Nazaré da Silva Barreto, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Assistente em administração, matrícula Siape n° 1686241, para o cargo de Chefe do Departamento de Administração de Pessoas, CD-04.</p><p class="assina">Adrielma Nunes Ferreira Bronze</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>