<xml><article id="16177183" name="MATERIA PARA DOU - 2o Sgt GEORGE" idOficio="6019842" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2020" artClass="00012:00044:00010:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Nordeste/10ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12920011">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 19-SSIP/CMDO 10ª RM, DE 8 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 19-SSIP/CMDO 10ª RM, DE 8 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 10ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, e tendo em vista cumprimento do julgado nos autos do Processo nº 0800893-96.2018.4.05.8100, junto ao Juízo da 5ª Vara da Seção Judiciária Federal no Estado do Ceará, resolve:</p><p>1. TORNAR SEM EFEITO a Portaria nº 078-ESCPES/SSIP/6-CMDO 6ª RM, de 20 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2019, que reformou, provisoriamente, na mesma graduação, a contar de 2 AGO 19, o 2º Sgt (CPF 635347033-91) GEORGE LUIZ DA SILVA LIMA, do 4º BEC, de acordo com os incisos II do Art. 104, II do Art. 106 e Art. 109 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980 e concedeu, provisoriamente, a contar de 2 AGO 19, ao 2º Sgt (CPF 635347033-91) GEORGE LUIZ DA SILVA LIMA, do 4º BEC, o benefício da RBSGHI previsto no § 1º e alínea "b" do § 2º do Art. 110 da Lei nº 6.880, de 9 DEZ 1980, vinculado a este Grande Comando (SSIP/10).</p><p>2. REFORMAR, a contar de 2 de agosto de 2019, o Segundo Sargento (Idt 010105145-6 MD) GEORGE LUIZ DA SILVA LIMA, CPF 635.347.033-91, na mesma graduação, com proventos integrais calculados com base no soldo de Segundo Tenente, de acordo com o Art. 104, inciso II do Art. 106, inciso V do Art. 108, Art. 109 e o § 1º e alínea "b" do § 2º do Art. 110, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980.</p><p class="assina">Gen Div LUCIANO GHUILHERME CABRAL PINHEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>