<xml><article id="16418972" name="ports" idOficio="6044080" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2020" artClass="00018:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12960827">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs   de 24 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 24 de setembro de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no inciso VIII do art. 33 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o contido no Processo nº 23104.024540/2020-78, resolve:</p><p>Nº 861 - Declarar vago, a partir de 25 de setembro de 2020, o cargo de Enfermeiro-Área, Classe E, Nível de Capacitação 3, Padrão 3, ocupado pela servidora TALLYTA ARAUJO PIVETTA, matrícula Siape nº 1015895, código da vaga 290158, em decorrência de posse em outro cargo inacumulável junto à Secretaria Municipal de Saúde Pública de Campo Grande MS, para o qual foi nomeada conforme Edital nº 13/2020, publicado no Diogrande de 3 de setembro de 2020.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista a Decisão Judicial exarada nos Autos da Ação Civil Pública nº 5006674-62.2019.4.03.6000, resolve:</p><p>Nº 863 - 1. Dispensar THAIS CAREGNATTO THOME, matrícula Siape nº 3052873, da Função Gratificada de Secretária (FG4) da Secretaria da Reitoria.</p><p>2. Designar MAGNA LOURDES LISBOA DIETRICH, matrícula Siape nº 1225600, para exercer a Função Gratificada de Secretária (FG4) da Secretaria da Reitoria.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>