<xml><article id="16205075" name="DESPACHO DE JULGAMENTO 59131.000" idOficio="6022370" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="11/09/2020" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12924864">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO</p><p>Ref.: PROCESSO n. 59131.000065/2018-40. INTERESSADO: MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL. ASSUNTO: Processo Administrativo Disciplinar, com a finalidade de "apurar os fatos noticiados no Processo MI n. 59131.000065/2018-40, bem como proceder ao exame de outros fatos, ações e omissões que porventura venham a ser identificados no curso de seus trabalhos que guardem conexão com objeto presente". VISTOS e EXAMINADOS os autos do Processo em apreço, considerando o contido na NOTA TÉCNICA n. 13/CORREGEDORIA/GM-MDR, de 04 de março de 2020, no Parecer n. 00165/2020/CONJUR-MDR/CGU/AGU, de 4 de maio de 2020; no exercício das atribuições conferidas pelo artigo 87, inciso IV, da Constituição Federal e com fulcro nos artigos 127, inciso II; 141, inciso I e 168, todos da Lei n. 8.112/90 c/c o artigo 1º do Decreto n. 3.035, de 27/04/1999. DECIDO: ACATO o Relatório Final da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar; e DETERMINO a aplicação da penalidade de DESTITUIÇÃO DE CARGO EM COMISSÃO, mediante conversão da exoneração dos servidores JORGE FERNANDES NADLER, matrícula SIAPE n. 1067599 por violação aos deveres funcionais descritos nos artigos 116, incisos I, II, III, e 129 c/c artigos 130 e 135, parágrafo único, todos da Lei n. 8.112/90; c/c arts. 3º, §1º, I; 14; 15, V, §1, todos da Lei n. 8666/1993, c/c arts. 12; 14; 15 e 16, II, da Instrução Normativa n. 4 de 11 de setembro de 2014, c/c art. 2º do Decreto 7.174/2010, c/c art. 2º da IN 05/2014 e PAULO RODRIGUES MENDES, matrícula SIAPE n. 1086707, por violação aos deveres funcionais descritos nos artigos 116, incisos I, II, III, VII e 129 c/c artigos 130 e 135, parágrafo único, todos da Lei n. 8.112/90, c/c art. 2º da Lei n. 9.784/99, c/c arts. 37 e 70 da Constituição Federal. Em relação ao Servidor MARCELO CAMPOS BRITO, matricula 1407792, aplico a penalidade de SUSPENSÃO, por violação aos deveres funcionais descritos no artigo 116, incisos I, II e III c/c arts 129 e 130, todos da Lei n. 8.112/90, c/c arts. 3º; §1º, I; 14; 15, V, §1º; 41; 44; 45 e 54, §1º, todos da Lei 8.666/1993, c/c arts. 12; 14; 15 e 16, II da Instrução Normativa nº 4, de 11 de setembro de 2014, c/c art. 2º do Decreto 7.174/2010, c/c art. 2º da IN 05/2014, com ressalva da prejudicialidade da execução dessa sanção, em razão desse servidor ter sido nomeado e empossado em cargo efetivo inacumulável, fora da esfera federal. Em relação aos servidores HENRIQUE NIXON SOUZA DA SILVA, matrícula SIAPE n. 1360236 e REYNALDO ABEN ATHAR DE SOUSA, matrícula SIAPE n. 0660188, DETERMINO à Corregedoria desta Pasta que envie cópia integral do presente processo ao Ministério da Saúde e ao IBAMA, respectivamente, para apreciação e julgamento pela autoridade competente. Quanto à servidora ROZELI CONCEIÇÃO LONGO, matrícula SIAPE n. 0129685, ARQUIVE-SE o referido Processo Administrativo Disciplinar, em face da prescrição da pretensão punitiva da pena de advertência.</p><p class="assina">ROGÉRIO MARINHO</p><p class="cargo">Ministro de Estado do Desenvolvimento Regional</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>