<xml><article id="16331201" name="PORTARIA N 1.937 SINC 12945614" idOficio="6034992" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/09/2020" artClass="00019:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12945614">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.937, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.937, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso das competências que lhe foram subdelegadas nos termos do art. 10, inciso I, da Portaria nº 2.787, de 24 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 25 de junho de 2019, e no artigo 13, inciso I, da Portaria 399, de 12 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 13 de março de 2019, e considerando o disposto no Decreto n° 10.367, de 22 de maio de 2020, bem como as razões expostas no Parecer de Análise Curricular nº 50 de 18 de agosto de 2020, e do contido no Ofício nº 101105, de 24 de agosto de 2020, ambos do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes — DNIT, resolve:</p><p>Designar RUITER DA SILVA SOUSA, CPF 957.***.***-68, Matrícula SIAPE nº 1828746, Analista em Infraestrutura de Transportes do Quadro de Pessoal do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE 101.3, da Superintendência Regional no Estado do Goias e Distrito Federal, do Departamento Nacional de lnfraestrutura de Transportes - DNIT.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>