<xml><article id="16286804" name="Portaria N 638 - Roberta" idOficio="6030234" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/09/2020" artClass="00015:00060:00089:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Superintendência da Zona Franca de Manaus/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12937949">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 638, DE 15 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 638, DE 15 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DA ZONA FRANCA DE MANAUS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelos artigos 12 e 15, da Portaria nº 40, de 30 de janeiro de 2020, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 7.139, de 29 de março de 2010, na Portaria nº 83-SEI, de 12 de janeiro de 2018, e os termos do Processo nº 52710.009423/2020-34, resolve:</p><p>DISPENSAR MARCELO CLINGER VIEIRA CAVALCANTE, matrícula SIAPE nº 2130109, do encargo de substituto do Coordenador, FCPE 101.3, da Coordenação de Articulação Tecnológica, da Coordenação-Geral de Gestão Tecnológica, da Superintendência Adjunta de Planejamento e Desenvolvimento Regional.</p><p>DESIGNAR ROBERTA COSTA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2129908, para exercer a Função Gratificada - FG 02, de Chefe do Setor de Suporte ao Acompanhamento da Política Tecnológica, da Coordenação-Geral de Gestão Tecnológica, da Superintendência Adjunta de Planejamento e Desenvolvimento Regional.</p><p>DESIGNAR ROBERTA COSTA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2129908, para exercer o encargo de substituta do Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação de Articulação Tecnológica, da Coordenação-Geral de Gestão Tecnológica, da Superintendência Adjunta de Planejamento e Desenvolvimento Regional, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">ALGACIR ANTÔNIO POLSIN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>