<xml><article id="16156711" name="DOU2-MT-1-PT-186-UNI-PR-MT-00032" idOficio="6017602" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2020" artClass="00040:00010:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Mato Grosso" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12916619">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 186, de 4 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 186, de 4 de setembro de 2020</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA EM MATO GROSSO, com lastro no inciso II do artigo 50 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, por força do que dispõe a Portaria PGR/MPU nº 994, de 27/09/2019, publicada no DOU - Seção 2, de 30/09/2019, resolve:</p><p>Art. 1º. Dispensar o servidor Eduardo Pinheiro Rocha, Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 27563, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do GABPRM1-VAFB, da Procuradoria da República no Município de Juína.</p><p>Art. 2º. Dispensar o servidor Eliomar de Oliveira e Silva, Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 27507, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do GABPRM2-MCP da Procuradoria da República no Município de Juína.</p><p>Art. 3º. Designar o servidor Eduardo Pinheiro Rocha, Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 27563, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do GABPRM1-VAFB, da Procuradoria da República no Município de Juína.</p><p>Art. 4º. Designar o servidor Eliomar de Oliveira e Silva, Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 27507, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do GABPRM2-MCP, da Procuradoria da República no Município de Juína.</p><p>Art. 5º. Apostilar a nomeação de Karen Lais Leite de Arruda e Silva Reus, matrícula nº28965, do cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, do GABPRM1-VAFB, da Procuradoria da República no Município de Juína, realizada originalmente pela Portaria SG/MPF nº225, de 15/03/2019, publicada no DOU em 16/03/2017, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, do GABPRM2-MCP, da Procuradoria da República no Município de Juína.</p><p>Art. 6º. Apostilar a nomeação de Isabella Marques de Almeida, matrícula nº 26348, do cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, do GABPR12 da Procuradoria da República no Município de Juína, realizada originalmente pela Portaria SG/MPF nº 1105, de 09/09/2014, publicada no DOU em 10/09/2014, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, do GABPRM1-VAFB da Procuradoria da República no Município de Juína.</p><p class="assina">GUSTAVO NOGAMI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>