<xml><article id="16122463" name="101-R-2020" idOficio="6013999" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2020" artClass="00017:00106:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12911080">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 2 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 2 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.339 - Nomear o servidor TIAGO VENTURI - 3159697, ocupante do cargo de Professor, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a função gratificada de Chefe do Departamento de Sociais e Humanas, FG-03, do Setor Palotina, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p>Nº 1.342 - Exonerar, a pedido, a partir de 31 de agosto de 2020, o servidor ANDRÉ NOGUEIRA XAVIER - 1150341, da função de Coordenador de Curso de Graduação do Setor de Ciências Humanas, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Curso de Letras Libras).</p><p>Nº 1.345 - I. Prorrogar por 45 (quarenta e cinco) dias, a partir de 13 de setembro de 2020, o prazo para conclusão dos trabalhos apuratórios da Comissão de Tomada de Contas Especial, designada pela Portaria nº 465/REITORIA, de 12 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 14.06.2019, tendo em vista a competência que lhe é conferida pelo Art. 30, inciso V, do Estatuto da UFPR, em consonância com o disposto no Art. 80 da Lei nº 8.443/1992, com a Instrução Normativa TCU nº 71, de 28 de novembro de 2012, com a Portaria CGU nº 807, de 25 de abril de 2013. II. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GRACIELA INES BOLZON DE MUNIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>