<xml><article id="16488899" name="portas 29.09" idOficio="6050483" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2020" artClass="00018:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12971661">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 29 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 29 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o disposto na Portaria nº 1, de 15 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Nº 4.926 - Designar BRUNO CASSEL NETO, Matrícula SIAPE 0358868, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Código 701200, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função de Secretário da Comissão de Pós-Graduação da Faculdade de Medicina, Código SRH 538, Código FG-7, com vigência a partir de 01/10/2020. Processo nº 23078.535623/2020-52.</p><p>Nº 4.927 - Dispensar, a partir de 01/10/2020, o ocupante do cargo de Assistente em Administração - 701200, do Nível de Classificação DIV, do Quadro de Pessoal desta Universidade, JORGELEI OSTROSKI, matrícula SIAPE 2075126 da função de Secretário da Comissão de Pós-Graduação da Faculdade de Medicina, Código SRH 538, Código FG-7, para a qual foi designado pela Portaria nº 00458/2019 de 15/01/2019, publicada no Diário Oficial da União de 16/01/2019. Processo nº 23078.535623/2020-52.</p><p>Nº 4.928 - Designar KARINA BRAZ MARCHETTI, Matrícula SIAPE 1762080, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Código 701200, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função de Diretora da Divisão de Controle de Cargos do DAP da PROGESP, Código SRH 1374, Código FG-1, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.534848/2020-91.</p><p>Nº 4.929 - Dispensar, a partir de 23/09/2020, a ocupante do cargo de Assistente em Administração - 701200, do Nível de Classificação DIV, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANDREA DE CASSIA JARDIM REHM, matrícula SIAPE 0358700 da função de Diretora da Divisão de Controle de Cargos do DAP da PROGESP, Código SRH 1374, Código FG-1, para a qual foi designada pela Portaria nº 04613/2019 de 28/05/2019, publicada no Diário Oficial da União de 30/05/2019, por ter sido nomeada para Cargo de Direção. Processo nº 23078.534848/2020-91.</p><p>Nº 4.930 - Exonerar, a partir da data de publicação no Diário Oficial da União, MARILIA BORGES HACKMANN, do cargo de Pró-Reitora Adjunta de Gestão de Pessoas e Diretora do Departamento de Atenção à Saúde da Pró-Reitoria de Administração e Gestão de Pessoas, Código CD-3, Código SRH 34, da Universidade Federal do Rio Grande do Sul, para o qual foi nomeada pela Portaria nº 4703/2020 de 21/09/2020 publicada no Diário Oficial da União de 22/09/2020. Processo nº 23078.534730/2020-63.</p><p>Nº 4.931 - Nomear a ocupante do cargo de Assistente Social, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MARILIA BORGES HACKMANN, matrícula SIAPE 0756975, para exercer o cargo de Superintendente de Gestão de Pessoas e Diretora do Departamento de Atenção à Saúde da Superintendência de Gestão de Pessoas, Código CD-3, Código SRH 34, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.534730/2020-63.</p><p>Nº 4.932 - Retificar a Portaria n° 4840/2020, de 22/09/2020, que transformou o cargo de Vice-Secretário de Educação a Distância em Diretor do Departamento de Educação a Distância. Processo nº 23078.534730/2020-63.</p><p>Onde se lê:</p><p>"...em Diretor do Departamento de Educação a Distância, Código CD-4, Código SRH 959...",</p><p>leia-se:</p><p>"...em Secretário de Educação a Distância, Código CD-4, Código SRH 959...", ficando ratificados os demais termos.</p><p>Nº 4.937 - Retificar a Portaria n° 4753/2020, de 22/09/2020, que transformou o cargo de Secretário de Desenvolvimento Tecnológico em Vice-Pró-Reitor de Inovação e Relações Institucionais. Processo nº 23078.534730/2020-63.</p><p>Onde se lê:</p><p>"...Vice-Pró-Reitor de Inovação e Relações Institucionais, Código CD-3, Código SRH 76...",</p><p>leia-se:</p><p>"...Vice-Pró-Reitor de Relações Institucionais, Código CD-3, Código SRH 76...", ficando ratificados os demais termos.</p><p>Nº 4.943 - Nomear a ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior do Quadro de Pessoal desta Universidade, ROZANE RODRIGUES REBECHI, matrícula SIAPE 2322060, para exercer o cargo de Diretor do Depto de Mobilidade Acadêmica da Secretaria de Relações Internacionais, Código CD-4, Código SRH 1252, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.534730/2020-63.</p><p>Nº 4.944 - Nomear IONE BORCELLI GONCALVES, para exercer o cargo de Diretora do Depto de Apoio à Pós-Graduação da PROENS, Código CD-4, Código SRH 66,com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.534730/2020-63.</p><p>Nº 4.945 - Exonerar, a partir da publicação no Diário Oficial da União, SIMONE DA COSTA SALDANHA, da função Diretora do Depto Administrativo e de Registro da Extensão da PROREXT, Código SRH 1099 Código CD-4, da Universidade Federal do Rio Grande do Sul, para o qual foi nomeado pela Portaria nº 3990/2018 de 30/05/2018 publicada no Diário Oficial da União de 04/06/2018. Processo nº 23078.534730/2020-63.</p><p>Nº 4.946 - Designar JOCIANI ALTMAYER, Matrícula SIAPE 1101006, ocupante do cargo de Auxiliar de Nutrição e Dietética, Código 701623, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função de Diretora da Divisão de Alimentação do Departamento de Infraestrutura da PRAE, Código SRH 1285, Código FG-1, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.535594/2020-29.</p><p>Nº 4.947 - Dispensar, a partir de 21/09/2020, a ocupante do cargo de Nutricionista-habilitação - 701055, do Nível de Classificação EIV, do Quadro de Pessoal desta Universidade, LUDYMILA SCHULZ BARROSO, matrícula SIAPE 2157461 da função de Diretora da Divisão de Alimentação do Departamento de Infraestrutura da PRAE, Código SRH 1285, Código FG-1, para a qual foi designada pela Portaria nº 5089/2016 de 12/07/2016, publicada no Diário Oficial da União de 13/07/2016, por ter sido nomeada para cargo de direção. Processo nº 23078.535594/2020-29.</p><p>Nº 4.948 - Exonerar, a partir da data de publicação no Diário Oficial da União, ANDREA DE CASSIA JARDIM REHM, do cargo de Vice-Pró-Reitora de Assuntos Estudantis e Ações Afirmativas e Diretora do Departamento de Infraestrutura, Código CD-3, Código SRH 862,da Universidade Federal do Rio Grande do Sul, para o qual foi nomeada pela Portaria nº 4750/2020 de 22/09/2020 publicada no Diário Oficial da União de 23/09/2020. Processo nº 23078.534730/2020-63.</p><p>Nº 4.949 - Exonerar, a partir da data de publicação no Diário de Oficial da União, CELSO ANVERSA, do cargo de Assessor do Conselho de Curadores, Código SRH 75, Código CD-4, da Universidade Federal do Rio Grande do Sul, para o qual foi nomeado pela Portaria nº 4815/2020 de 22/09/2020 publicada no Diário Oficial da União de 23/09/2020. Processo nº 23078.534730/2020-63.</p><p>Nº 4.950 - Exonerar, a partir da data de publicação no Diário Oficial da União, ADELINA MEZZARI, do cargo de Vice-Pró-Reitora de Extensão da Pró-Reitoria de Pesquisa e Extensão, Código CD-3, Código SRH 61, da Universidade Federal do Rio Grande do Sul, para o qual foi nomeada pela Portaria nº 4723/2020 de 21/09/2020 publicada no Diário Oficial da União de 22/09/2020. Processo nº 23078.534730/2020-63.</p><p>Nº 4.951 - Exonerar, a partir da data de publicação no Diário Oficial da União, LUDYMILA SCHULZ BARROSO, do cargo de Pró-Reitora de Assuntos Estudantis e Ações Afirmativas, Código SRH 1244, Código CD-2, da Universidade Federal do Rio Grande do Sul, para o qual foi nomeada pela Portaria nº 4736/2020 de 21/09/2020 publicada no Diário Oficial da União de 22/09/2020. Processo nº 23078.534730/2020-63.</p><p>Nº 4.952 - Nomear a ocupante do cargo de Nutricionista-habilitação do Quadro de Pessoal desta Universidade, LUDYMILA SCHULZ BARROSO, matrícula SIAPE 2157461, para exercer o cargo de Pró-Reitora de Assuntos Estudantis, Código CD-2, Código SRH 1244,com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.534730/2020-63.</p><p>Nº 4.953 - Nomear MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA, para exercer o cargo de Vice-Pró-Reitor de Relações Institucionais, Código CD-3, Código SRH 76,com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.534730/2020-63.</p><p>Nº 4.954 - Nomear CELSO ANVERSA, para exercer o cargo de Assessor do Diretor da Controladoria da Pró-Reitoria de Planejamento e Controladoria, Código CD-4, Código SRH 75,com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.534730/2020-63.</p><p>Nº 4.955 - Nomear a ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANDREA DE CASSIA JARDIM REHM, matrícula SIAPE 0358700, para exercer o cargo de Vice-Pró-Reitora de Assuntos Estudantis e Diretora do Departamento de Infraestrutura da PRAE, Código SRH 862, Código CD-3, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.534730/2020-63.</p><p>Nº 4.956 - Designar o ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, classe Adjunto, do Quadro de Pessoal desta Universidade, JONAS JOSE SEMINOTTI, matrícula SIAPE n° 1968028, lotado no Departamento Interdisciplinar do Campus Litoral Norte, para exercer a função de Coordenador da COMGRAD do Curso de Lic em Edu do Campo Hab Ciênc da Natureza do Campus Litoral Norte, Código SRH 1460, código FUC, com vigência de 05/10/2020 até 04/10/2022, por ter sido reeleito. Processo nº 23078.535014/2020-01.</p><p>Nº 4.958 - Exonerar, a partir da data de publicação no Diário Oficial da União, JOSE ANTONIO POLI DE FIGUEIREDO, do cargo de Pró-Reitor de Pesquisa e Extensão, Código SRH 8, Código CD-2, da Universidade Federal do Rio Grande do Sul, para o qual foi nomeado pela Portaria nº 4725/2020 de 21/09/2020 publicada no Diário Oficial da União de 22/09/2020. Processo nº 23078.534730/2020-63.</p><p>Nº 4.959 - Exonerar, a partir da data de publicação no Diário Oficial da União, MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA, do cargo de Pró-Reitor de Administração e Gestão de Pessoas, Código SRH 3, Código CD-2, da Universidade Federal do Rio Grande do Sul, para o qual foi nomeado pela Portaria nº 4700/2020 de 21/09/2020 publicada no Diário Oficial da União de 22/09/2020. Processo nº 23078.534730/2020-63.</p><p>Nº 4.960 - Nomear a ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ADELINA MEZZARI, matrícula SIAPE 2212816, para exercer o cargo de Pró-Reitora de Extensão, Código CD-2, Código SRH 3, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.534730/2020-63.</p><p>Nº 4.961 - Nomear o ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, JOSE ANTONIO POLI DE FIGUEIREDO, matrícula SIAPE 0358686, para exercer o cargo de Pró-Reitor de Pesquisa, Código CD-2, Código SRH 8, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.534730/2020-63.</p><p>Nº 4.962 - Retificar a Portaria n° 4807/2020, de 22/09/2020, publicada no Diário Oficial da União de 29/09/2020, que nomeou PATRICIA HELENA LUCAS PRANKE, Professor do Magistério Superior, com exercício no Departamento de Análises da Faculdade de Farmácia, como Vice-Reitora, Código CD-2, Código SRH 7. Processo nº 23078.534730/2020-63.</p><p>Onde se lê:</p><p>"...com vigência a partir de 30/09/2020 até 29/09/2024...",</p><p>leia-se:</p><p>"...com vigência a partir de 30/09/2020 até 29/09/2024, sem prejuízo e cumulativamente com o cargo de Pró-Reitora de Coordenação Acadêmica...", ficando ratificados os demais termos.</p><p>Nº 4.963 - Retificar a Portaria n° 4844/2020, de 22/09/2020, publicada no Diário Oficial da União de 23/09/2020, que nomeou LAURA WUNSCH, Técnico em Assuntos Educacionais, com exercício no Departamento de Educação a Distância da Pró-Reitoria de Ensino, para o cargo de Diretor do Departamento de Educação a Distância. Processo nº 23078.534730/2020-63.</p><p>Onde se lê:</p><p>"...para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Educação a Distância...",</p><p>leia-se:</p><p>"...para exercer o cargo de Secretária de Educação a Distância...", ficando ratificados os demais termos.</p><p>Nº 4.964 - Exonerar, a partir da data de publicação no Diário Oficial da União, JOAO JULIO KLUSENER, do cargo de Superintendente de Infraestrutura vinculado à Pró-Reitoria de Administração e Gestão de Pessoas, Código SRH 835, Código CD-3, da Universidade Federal do Rio Grande do Sul, para o qual foi nomeado pela Portaria nº 4705/2020 de 21/09/2020 publicada no Diário Oficial da União de 22/09/2020. Processo nº 23078.534730/2020-63.</p><p>Nº 4.965 - Nomear o ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior do Quadro de Pessoal desta Universidade, VALTER ROESLER, matrícula SIAPE 1550432, para exercer o cargo de Diretor do Centro de Processamento de Dados (CPD), Código SRH 73, Código CD-3, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.536332/2020-81.</p><p>Nº 4.967 - Exonerar, a partir da publicação no Diário Oficial da União, o ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, do Nível de Classificação EIV, do Quadro de Pessoal desta Universidade, THIAGO STEIN MOTTA, matrícula SIAPE 2730810 da função de Diretor do Centro de Processamento de Dados (CPD), Código SRH 73, Código CD-3, para a qual foi designado pela Portaria nº 4694/2020 de 21/09/2020, publicada no Diário Oficial da União de 22/09/2020. Processo nº 23078.536332/2020-81.</p><p>Nº 4.968 - Nomear o ocupante do cargo de Engenheiro-área, do Quadro de Pessoal desta Universidade, JOAO JULIO KLUSENER, matrícula SIAPE 1542645, para exercer o cargo de Superintendente de Infraestrutura, Código CD-3, Código SRH 835, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.534730/2020-63.</p><p class="assina">CARLOS ANDRE BULHOES MENDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>