<xml><article id="16332821" name="Portaria 18 de setembro 2" idOficio="6035258" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/09/2020" artClass="00018:00048:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12946236">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 de SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 de SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pelo Decreto de 25 de abril de 2018, publicado no DOU de 26/04/2018, Seção2, página 01, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112/1990, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 972 - Dispensar o servidor JOSÉ ROBSON DA SILVA DIAS, ocupante do cargo de Engenheiro de Segurança do Trabalho, Matrícula SIAPE n° 1757643, da função de Chefe do Núcleo de Promoção a Saúde - Código FG-02, Reitoria.</p><p>Nº 973 - Dispensar a servidora KATIELLE SILVA BRITO KATEIVAS, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n° 2039762, da função de Coordenador de Pesquisa, Código FG-2, Campus Itapetinga.</p><p>Nº 974 - Designar a servidora CAMILA FONSECA LOPES BRANDÃO, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n° 1526855, para exercer a função de Coordenador de Pesquisa, Código FG-2, Campus Itapetinga.</p><p>Nº 975 - DESIGNAR a servidora SHAUANE ITAINHARA FREIRE NUNES, Matrícula Siape 3028802, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora de Assuntos Estudantis, Código FG-02, Campus Xique-Xique.</p><p>Nº 976 - Retificar a Portaria nº 877, de 02 de setembro de 2020, publicada no DOU de 03 de setembro de 2020, seção 02, página 23 que concedeu Pensão por morte a servidora Maria José, conforme errata a seguir: Onde se lê: "MARIA JOSÉ DA SILVA"; Leia-se: "MARIA JOSÉ OLIVEIRA VERÇOSA".</p><p>Nº 977 - Reconduzir a servidora DENISE DE JESUS LEMOS FERREIRA, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape 1011975, para a função de Coordenadora do Curso Técnico Subsequente em Agropecuária, Código FCC, Campus Xique-Xique a partir de 17 de setembro de 2020, com vigência de 02 anos. Processo 23806.250761.2020-92.</p><p class="assina">AÉCIO JOSÉ ARAÚJO PASSOS DUARTE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>