<xml><article id="16383309" name="2Port. n 768 - Designacao de mem" idOficio="6039860" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2020" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12953834">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 768, DE 22 DE setembro DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 768, DE 22 DE setembro DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, e em observância ao disposto na Lei nº 13.005, de 25 de junho de 2014, e no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes membros, na qualidade de representantes do Ministério da Educação - MEC, para compor o Fórum Nacional de Educação - FNE, instituído pela Portaria MEC nº 577, de 27 de abril de 2017:</p><p>I - Secretaria-Executiva Adjunta do Ministério da Educação - SEA-MEC: José de Castro Barreto Júnior, como titular, e Sylvia Cristina Toledo Gouveia, como suplente;</p><p>II - Secretaria de Educação Básica do Ministério da Educação - SEB-MEC: Izabel Lima Pessoa, como titular, e Mauro Luiz Rabelo, como suplente;</p><p>III - Secretaria de Educação Superior do Ministério da Educação - SESu-MEC: Carlos Eduardo Sanches da Silva, como titular, e Fabiana Miqueletti, como suplente;</p><p>IV - Secretaria de Alfabetização do Ministério da Educação - SEALF-MEC: Anthony Tannus Wright, como titular, e Daniel Prado Machado, como suplente;</p><p>V - Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior do Ministério da Educação - SERES-MEC: Danilo Dupas Ribeiro, como titular, e Marcio Leão Coelho, como suplente;</p><p>VI - Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica do Ministério da Educação - SETEC-MEC: Marilza Machado Gomes Regattieri, como titular, e Luiz Simao Staszczak, como suplente;</p><p>VII - Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação do Ministério da Educação - SEMESP-MEC: Fabrício Storani de Oliveira, como titular, e Nídia Regina Limeira de Sá, como suplente;</p><p>VIII - Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira - Inep: Alexandre Barbosa Brandão da Costa, como titular, e Gustavo Henrique Moraes, como suplente;</p><p>IX - Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior - Capes: Fernanda Litvin Villas Boas, como titular, e Joana Paula Alves da Silva Noia de Sousa, como suplente;</p><p>X - Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação - FNDE: Marcelo Lopes Da Ponte, como titular, e Garigham Amarante Pinto, como suplente;</p><p>XI - Conselho Nacional de Educação - CNE: Suely Melo de Castro Menezes, como titular, e Joaquim José Soares Neto, como suplente.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>