<xml><article id="16280002" name="PORTARIA N 020-2020 Designacao C" idOficio="6029408" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/09/2020" artClass="00046:00556:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE SERVICO SOCIAL DA 7ª REGIÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12936938">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 20, de 15 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 20, de 15 de setembro de 2020</p><p>O CONSELHO REGIONAL DE SERVIÇO SOCIAL 7ª REGIÃO, representado pela Presidenta Luciane Barbosa do Amaral Rangel, CRESS/RJ nº 14.548, no uso de suas atribuições legais e regimentais que lhe são conferidas pela Resolução CFESS nº 469/2005 determina:</p><p>CONSIDERANDO os Princípios Constitucionais da Legalidade, da Impessoalidade, da Moralidade Pública, da Eficiência e da Publicidade que regem a Administração Pública;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de executar de maneira eficiente e eficaz os procedimentos licitatórios realizados pelo Conselho Regionalde Serviço Social 7ª Região;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de prever a rotatividade da composição da Comissão Permanente de Licitação, a fim de preservar a Administração Pública, conforme aduz a Lei 8.666/93, em seu art. 51, § 4º, e impedir a perpetuação de membras/os da CPL., conforme estabelece o Acórdão 1281/10 em Plenária do TCU;</p><p>CONSIDERANDO a decisão da Plenária deste Conselho Regional ocorrida em 12/09/2020, que aprovou a nova composição da Comissão Permanente de Licitação;</p><p>CONSIDERANDO que após a consulta formal às (aos) membras (os) desta Comissão Permanente de Licitação, o único membro que aceitou o cargo de presidente da supracitada Comissão foi o assessor contábil desta Autarquia Federal;, resolve:</p><p>Art.1º- - Nomear os trabalhadores abaixo relacionados para comporem a Comissão Permanente de Licitação do Conselho Regional de Serviço Social - 7a Região:</p><p>I - Robson Ferreira Lopes, Assessor Contábil, portador(a) de Identidade nº.: 085047728 e CPF nº.:022.321.347-09, designado à presidente da CPL;</p><p>II - Mônica da Silva Araújo Abreu, Bibliotecária, portador(a) de Identidade nº.: 06656934-4 e CPF nº.:919.981.747-00, designada à membra titular da CPL;</p><p>III - José Guilherme Teixeira Marques, Agente Administrativo, portador(a) de Identidade na 088099114 e CPF nº.: 003.603.837-77, designado membro titular da CPL;</p><p>IV - Helena Lúcia Francisco, Gerente Administrativo, portador(a) de Identidade nº.: 07212194-0 e CPF nº.: 902.519.897-04, designada como membro 1ª. suplente da CPL;</p><p>V. Simone Moreira dos Santos, Agente Administrativo, portador(a) de Identidade nº.: 09580183-3 e CPF nº.: 023.366.447-54, designada como membro 2ª. Suplente da CPL</p><p>Art. 2º - Compete a Comissão Permanente de Licitação, em conformidade com a Constituição Federal, Lei Federal no 8.666/93 e demais legislações e atos normativos que disciplinam ou vierem a disciplinar a matéria, processar e julgar as licitações referente as aquisições de bens, contratação de serviços, obras e locação de bens móveis no âmbito do CRESS-RJ 7a Região.</p><p>Parágrafo Único: Competirá, ainda, observar todas as regulamentações internas e apresentar a autoridade superior relatório anual dos trabalhos realizados pela Comissão, além de outros que vierem a ser solicitados a depender da necessidade.</p><p>Art. 3º - O período de vigência da Comissão Permanente de Licitação - CPL, nos termos do § 4º do artigo 51 da Lei 8.666/93, será de 01 (um) ano a contar da data de sua publicação;</p><p>Art. 4º - Os membros da Comissão Permanente de Licitação - CPL, nomeados nesta portaria farão parte da equipe de apoio nos certames licitatórios realizados sob a modalidade pregão.</p><p>Art. 5º - Nos impedimentos e/ou afastamento eventuais do(a) Presidente(a) da Comissão, responderá por este, o 1º membro, na ordem acima estabelecida, e assim sucessivamente.</p><p>Art. 6º - Na modalidade de licitação denominada Leilão, o Presidente desta Comissão fica designado como Leiloeiro, conforme artigo 53 da lei no 8.666/93.</p><p>Art. 7º - Na hipótese da aplicação da Lei 10.520 de 17 de julho de 2002, que institui a modalidade de licitação denominada pregão, regulamentada pelo Decreto no 10.024/2019, ficam designadas como a Pregoeiras Helena Lúcia Francisco e Mônica da Silva Araújo Abreu para realizarem Pregões Presenciais e Eletrônicos.</p><p>Art. 8º -Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos a partir do dia 15/09/2020, com vigência por 1 (um) ano, revogando quaisquer disposições em contrário.</p><p class="assina">LUCIANE BARBOSA DO AMARAL RANGEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>