<xml><article id="16415681" name="107-R-2020" idOficio="6043664" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2020" artClass="00018:00106:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12960165">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  21 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 21 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.372 - Designar a servidora LIA YAMAMOTO - 2347769, ocupante do cargo de Professora, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer, de acordo com o Art. 2º, II combinado com o Art. 4º da Resolução nº 04/95 - COUN, a função de Coordenadora de Curso de Graduação do Setor de Tecnologia, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Curso de Engenharia Civil), autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicado no DOU de 26.06.2012 e Portaria/MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, a partir da data de publicação em DOU desta portaria á 02 de abril de 2021, término do mandato.</p><p>Nº 1.373 - Nomear o servidor MARCOS NAMBA BECCARI - 1075572, ocupante do cargo de Professor, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a função de Coordenador de Curso de Pós-Graduação do Setor de Artes, Comunicação e Design, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Programa de Pós-Graduação em Design), autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicado no DOU de 26.06.2012 e Portaria/MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p>Nº 1.376 - I. Exonerar, a pedido, nos termos do Art. 34 da Lei nº 8.112/90, a partir de 24 de setembro de 2020, do Quadro Permanente desta Universidade, o servidor RICARDO ALEXANDRE LEITE MARTINS - 1630812, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, classe 5, lotado no Departamento de Design do Setor de Artes, Comunicação e Design. II. Declarar aberta a vaga.</p><p>Nº 1.377 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, a servidora SIMONE TOD DECHANDT - 6343995, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Seção de Controle e Execução Orçamentária da Biblioteca Central do Sistema de Bibliotecas, como substituta eventual da servidora JANAINA DERETTI - 1964016, na Função Gratificada, FG-1, de Chefe da Seção de Controle e Execução Orçamentária do Sistema de Bibliotecas.</p><p>Nº 1.378 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, a servidora RAFAELA PAULA SCHMITZ - 2418285, ocupante do cargo de Bibliotecária - Documentalista, lotada na Biblioteca do Setor de Educação Profissional e Tecnológica do Sistema de Bibliotecas, como substituta eventual da servidora ANGELA PEREIRA DE FARIAS MENGATTO - 1182668, na Função Gratificada, FG-1, de Chefe da Biblioteca do Setor de Educação Profissional e Tecnológica do Sistema de Bibliotecas.</p><p>Nº 1.379 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, a servidora DEIZE CRISTINA KRYCZYK GONÇALVES - 1854022, ocupante do cargo de Bibliotecária - Documentalista, lotada na Biblioteca de Ciências Sociais Aplicadas do Sistema de Bibliotecas, como substituta eventual da servidora ELIZABETH LICKE DA LUZ - 1656083, na Função Gratificada, FG-1, de Chefe da Biblioteca de Ciências Sociais Aplicadas do Sistema de Bibliotecas.</p><p>Nº 1.380 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, a servidora MARCIA ANDREIKO - 2026749, ocupante do cargo de Bibliotecária - Documentalista, lotada na Coordenação de Processos Técnicos da Biblioteca Central do Sistema de Bibliotecas, como substituta eventual da servidora ANDREA CAROLINA GROHS - 1456051, na Função Gratificada, FG-3, de Chefe da Coordenação de Processos Técnicos do Sistema de Bibliotecas.</p><p>Nº 1.381 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, o servidor GIANCARLO MENDES - 2060374, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, lotado no Núcleo de Automação Documentária da Biblioteca Central do Sistema de Bibliotecas, como substituto eventual do servidor ANTONIO CARLOS CONSTANTINO - 1944492, na Função Gratificada, FG-3, de Chefe do Núcleo de Automação Documentária do Sistema de Bibliotecas.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.382, DE 23 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nomear o servidor LEONARDO EVANGELISTA LAGOEIRO - 418927, ocupante do cargo de Professor, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a função gratificada de Chefe do Centro de Microscopia Eletrônica, FG-03, do Setor de Ciências Biológicas, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96-MEC/MARE, pelo período de 03 (três) anos, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>