<xml><article id="16273153" name="09_Set_Port_3320_Dispensar_Ana_B" idOficio="6029317" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2020" artClass="00018:00073:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de São Paulo/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12936719">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO IFSP, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 05/04/2017, publicado no Diário Oficial da União de 06/04/2017, Seção 2, pág. 1, resolve:</p><p>Nº 3.320 - DISPENSAR, a pedido, ANA PAULA FAUSTINO TIETI MENDES da função de Coordenadora do Núcleo Sociopedagógico (FG-2) do Campus Barretos, a partir de 27/08/2020.</p><p>Nº 3.321 - DISPENSAR, a pedido, GLAUBER EDUARDO GONÇALVES da função de Coordenador de Curso Técnico em Administração (FCC) do Câmpus Birigui.</p><p>Nº 3.322 - DESIGNAR BERANICE MARIA DE LIMA TORQUATO como Coordenadora de Curso Técnico em Administração (FCC) do Câmpus Birigui.</p><p>Nº 3.323 - DISPENSAR, a pedido, MARIA DAS NEVES FARIAS DANTAS BERGAMASCHI da função de Coordenadora Sóciopedagógica (FG-1) do Câmpus Cubatão, a partir de 10/09/2020.</p><p>Nº 3.324 - DISPENSAR ELIS REGINA ALVES DOS SANTOS da função de Coordenadora de Biblioteca (FG-2) do Câmpus São Carlos.</p><p>Nº 3.325 - DESIGNAR DOUGLAS ARCANJO DE LIMA como Coordenador de Biblioteca (FG-2) do Câmpus São Carlos.</p><p>Nº 3.326 - DISPENSAR, a pedido, CAMILLA GANDINE GONÇALVES da função de Coordenadora de Curso Técnico em Mecânica (FCC) do Câmpus São José dos Campos.</p><p>Nº 3.327 - DESIGNAR DIANA DAMASCENO BARRETO VALERIANO como Coordenadora de Curso Técnico em Mecânica (FCC) do Câmpus São José dos Campos.</p><p class="assina">EDUARDO ANTONIO MODENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>