<xml><article id="16249401" name="dou port 324 14set2020__6QJGP0" idOficio="6026878" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/09/2020" artClass="00026:00032:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar/Diretoria Colegiada" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12932667">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 324, DE 14 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 324, DE 14 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORIA COLEGIADA DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR - ANS, no uso da competência a ela conferida pelos incisos I e II do art. 10 da Lei nº 9.961, de 28 de janeiro de 2000, em cumprimento ao disposto no art. 10 da Lei nº 9.986, de 18 de junho de 2000, e o art. 42 da Resolução Regimental-RR nº 1, de 17 de março de 2017, publicado no DOU de 20 de março de 2017, considerando o disposto no inciso IV, do art. 30, bem como o inciso XIII do art. 6º, da mesma Resolução Regimental, bem como a lista de substituição aprovada pelo Decreto de 13 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 51, de 16 de março de 2020, Seção 2, página 3, conforme deliberação na 17ª Reunião Extraordinária, realizada em 14 de setembro de 2020, resolveu:</p><p>Art. 1º Designar o servidor BRUNO MARTINS RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 1512409, como responsável pela Diretoria de Gestão - DIGES, na Agência Nacional de Saúde Suplementar - ANS.</p><p>Art. 2º Designar o servidor MAURÍCIO NUNES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2500578, como responsável pela Diretoria de Fiscalização - DIFIS, na Agência Nacional de Saúde Suplementar - ANS.</p><p>Art. 3º Designar o servidor CESAR BRENHA ROCHA SERRA, matrícula SIAPE nº 2349579, como responsável pela Diretoria de Desenvolvimento Setorial - DIDES, na Agência Nacional de Saúde Suplementar - ANS.</p><p class="assina">ROGERIO SCARABEL</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>