<xml><article id="16216555" name="Portaria 305 (27710432)" idOficio="6023305" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/09/2020" artClass="00019:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12926530">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 305, DE 10 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 305, DE 10 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, e pela Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, do Secretário-Executivo do Ministério da Justiça e Segurança Pública, e tendo em conta os documentos acostados nos Processos nº 08650.013415/2020-52 e 08650.012687/2020-35, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, CATIANE MARIA SANTOS GOMES, matrícula nº 2194155, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Divisão de Centro de Comando e Controle Nacional, código FCPE 101.2, da Coordenação de Planejamento e Controle Operacional, da Coordenação-Geral de Gestão Operacional, da Diretoria de Operações, retroativamente a 25 de agosto de 2020.</p><p>Art. 2º Dispensar, a pedido, NAZIR ARAÚJO DA FONSECA JÚNIOR, matrícula nº 2195632, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe da Divisão de Centro de Comando e Controle Nacional, código FCPE 101.2, da Coordenação de Planejamento e Controle Operacional, da Coordenação-Geral de Gestão Operacional, da Diretoria de Operações.</p><p>Art. 3º Designar NAZIR ARAÚJO DA FONSECA JÚNIOR, matrícula nº 2195632, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Divisão de Centro de Comando e Controle Nacional, código FCPE 101.2, da Coordenação de Planejamento e Controle Operacional, da Coordenação-Geral de Gestão Operacional, da Diretoria de Operações.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO AGGIO DE SÁ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>