<xml><article id="16075916" name="Port-1452-2020-DPMM" idOficio="6009458" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2020" artClass="00012:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12903229">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.452/DPMM, DE 1º DE SETEMBRO DE 2020. ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.452/DPMM, DE 1º DE SETEMBRO DE 2020.</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea c, inciso V, art. 1º, anexo B, da Portaria nº 24/DGPM, de 9 de março de 2017; e nos termos do disposto no inciso III, art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 30 de julho de 2020, o Capitão-Tenente (IM) VINICIUS PERON FINETO, por ter sido empossado no cargo de Auditor Fiscal da Receita Estadual - Auditoria e Fiscalização, nível I, referência A, da Secretaria de Estado da Fazenda do Estado de Santa Catarina, conforme Ato nº 1.019/2020, publicado no Diário Oficial do Estado de Santa Catarina, de 1º de julho de 2020.</p><p>Art. 2º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 19 de agosto de 2020, o Primeiro-Tenente (QC-CA) LUCAS EDUARDO ZANDONAI, por ter sido empossado no cargo de Engenheiro Eletricista, admitido sob matrícula nº 18.097, das Centrais Elétricas de Santa Catarina S.A. - CELESC DISTRIBUIÇÃO S.A, conforme convocação publicada no Diário Oficial do Estado de Santa Catarina, de 22 de julho de 2020.</p><p>Art. 3º Retroagir, para efeitos administrativos, conforme descrito nos artigos anteriores.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V. Alte HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>