<xml><article id="16062758" name="ATO PORTARIA DE 31 DE AGOSTO 202" idOficio="6007984" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/09/2020" artClass="00017:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12901225">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE AGOSTO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 971 Art. 1° Revogar a Portaria - Reitoria 1557/2018 - PORTA/RT-GABIN/RT/IFMS, de 07 de dezembro de 2018.</p><p>Art. 2° Desligar o servidor Hugo Henrique Caetano Pimenta, SIAPE nº 2106585, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro, da função de Coordenador de Projetos Institucionais, da Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código - FG1.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 972 Art. 1° Revogar a Portaria - Reitoria 1612/2018 - PORTA/RT-GABIN/RT/IFMS, de 21 de dezembro de 2018.</p><p>Art. 2° Desligar o servidor Victor Hugo Moura Cristaldo, SIAPE nº 2137510, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro, da função de Coordenador de Manutenção e Fiscalização da Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código - FG1.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 975 Art. 1° Designar a servidora Nayara Severo Pupin, SIAPE nº 3133950, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro, para ocupar a função de Coordenador de Projetos Institucionais da Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código - FG1.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 978 Art. 1° Designar o servidor Hugo Henrique Caetano Pimenta, SIAPE nº 2106585, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro, para ocupar a função de Coordenador de Manutenção e Fiscalização da Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código - FG1.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>