<xml><article id="16181622" name="PORTARIA DE PESSOAL N 826" idOficio="6020198" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2020" artClass="00014:00048:00034:00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Coordenação-Geral de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12921221">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 826, DE 4 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 826, DE 4 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE BENEFÍCIOS DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência atribuída pela Portaria nº 13.530, de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 28 de dezembro de 2018, em cumprimento à decisão judicial proferida pelo juízo da 3ª Vara Federal Cível e Criminal da Seção Judiciária do Acre, nos autos do Processo nº 1003364-18.2020.4.01.3000, e considerando o disposto no Processo nº 00745.005172/2020-18, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder pensão ao senhor RAIMUNDO COSTA DE FREITAS FILHO, na condição de filho inválido da ex-servidora MARIA ASSUNÇÃO JUSTA DE FREITAS, matrícula SIAPE nº 0688044, aposentada no cargo de Professor do Ensino Básico ex-Território, oriunda do extinto Território do Acre, com vigência a contar de 25 de junho de 2020, data do Parecer de Força Executória.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS GUILHERME DE SOUZA PEÇANHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>