<xml><article id="16354839" name="1376.Titulares Alterac. Estrutur" idOficio="6037428" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/09/2020" artClass="00041:00012:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Gabinete do Procurador Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12949984">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  1376, DE 21 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1376, DE 21 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DO TRABALHO, no uso da atribuição prevista no inciso XXI do art. 91 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, considerando os dados e informações constantes do PGEA nº 20.02.0600.0000374/2018-41, resolve:</p><p>Art. 1º Determinar o apostilamento da Portaria MPT nº 32, de 18/01/2011, publicada no Diário Oficial da União de 20/01/2011, que designou a servidora CELINA CARVALHO GALVÃO, matrícula 6004928, para a função de confiança, código FC-3, de Gerente do Programa de Saúde e Assistência Social - Plan-Assiste, da Procuradoria Regional do Trabalho da 6ª Região, atualmente exercendo o cargo em comissão, código CC-2, de Assessor Nível II do Gabinete do Procurador-Chefe, para considerar nomeação para o cargo em comissão, código CC-1, de Gerente Regional do Programa de Saúde e Assistência Social - Plan-Assiste.</p><p>Art. 2º Dispensar a servidora DIANA MARIA GOMES DO NASCIMENTO LOCIO, matrícula 6006720, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, da função de confiança, código FC-3, de Gerente Regional do Programa de Saúde e Assistência Social - Plan-Assiste da Procuradoria Regional do Trabalho da 6ª Região.</p><p>Art. 3º Designar a servidora GISELLE KELLY ALVES FERREIRA, matrícula 6007379, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração para o encargo de substituta eventual do Gerente Regional do Programa de Saúde e Assistência Social - Plan-Assiste código CC-1, da Procuradoria Regional do Trabalho da 6ª Região.</p><p>Art. 4º Designar a servidora MARIA BEATRIZ SANCTOS COSTA, matrícula 6005667, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança, código FC-3, de Chefe da Assessoria Técnica da Diretoria Regional, da Procuradoria Regional do Trabalho da 6ª Região, exonerando-a do cargo em comissão, código CC-1, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 5º Dispensar o servidor FÁBIO TENÓRIO DE BRITO ARAÚJO, matrícula 6002415, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração do encargo de substituto eventual do Chefe da Assessoria Técnica da Diretoria Regional, código CC-1, da Procuradoria Regional do Trabalho da 6ª Região.</p><p>Art. 6º Designar a servidora MONIK FRAZÃO LEAL VIANA, matrícula 6004125, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança, código FC-3, de Chefe da Seção de Gestão de Contratos, da Procuradoria Regional do Trabalho da 6ª Região, dispensando-a da função de confiança, código FC-2, de Chefe da Seção de Pautas, audiências e Sessões, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 7º Designar o servidor HEITOR LEAL FARNESE, matrícula 6005199, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança, código FC-2, de Chefe da Seção de Pautas, audiências e Sessões, da Procuradoria Regional do Trabalho da 6ª Região, dispensando-o da função de confiança, código FC-3, de Chefe da Seção de Gestão de Contratos, que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ALBERTO BASTOS BALAZEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>