<xml><article id="16044609" name="Portaria-3130-2020" idOficio="6003912" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/09/2020" artClass="00044:00043:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12894385">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 3.130, de 20 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 3.130, de 20 de agosto de 2020</p><p>A PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 4ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais estabelecidas no inciso XIV do art. 39 do Regimento Interno, com fundamento art. 37 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97;</p><p>Considerando a redistribuição do cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região, ocupado pela servidora LUDMILLA PINHEIRO PIMENTA, para o Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região;</p><p>Considerando a redistribuição do cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região, ocupado pela servidora ALEXANDRA BORELLI, para o Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, mantendo sua lotação na 4ª Vara do Trabalho de Canoas, no exercício da função comissionada de Secretário de Audiência-FC03; e</p><p>Considerando o que consta no PROAD nº 3.385/2020, resolve:</p><p>1. DISPENSAR, a contar de 01-09-2020, o servidor FELIPE ALVES ROCHA, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, da função comissionada de SECRETÁRIO DE AUDIÊNCIA-FC03 da 9ª Vara do Trabalho de Porto Alegre.</p><p>2. DECLARAR VAGA, em decorrência, a função comissionada de SECRETÁRIO DE AUDIÊNCIA-FC03 acima referida.</p><p>3. REDISTRIBUIR, a contar de 01-09-2020, o cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, ocupado pelo servidor FELIPE ALVES ROCHA, para o Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região.</p><p class="assina">CARMEN IZABEL CENTENA GONZALEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>