<xml><article id="16347832" name="Portarias setembro" idOficio="6036336" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/09/2020" artClass="00018:00063:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba/Campus Princesa Isabel" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12947928">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O Diretor-Geral do Campus Princesa Isabel do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba, no uso de suas atribuições regimentais conferidas através da Portaria de nomeação n° 2.844/2018 - Reitoria, de 30 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 03 de dezembro de 2018, e amparado no disposto da Portaria nº 268 - Reitoria, de 08 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 14 de fevereiro de 2018,</p><p>Nº 105 - Dispensar, a pedido, o servidor JESUALDO GOMES DAS CHAGAS, Mat. n° 1521330, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, da função de Coordenador de Estágio e Egressos - Campus Princesa Isabel, Código FG - 02</p><p>Nº 106 - Designar a servidora FERNANDA DA SILVA DE ANDRADE MOREIRA, Mat. nº 3170992, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, para desempenhar a função de Coordenadora de Estágio e Egressos - Campus Princesa Isabel, Código FG - 02.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VINÍCIUS BATISTA CAMPOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>