<xml><article id="16065639" name="3108DSP-PR-S-2" idOficio="6008087" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="01/09/2020" artClass="00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Despachos do Presidente da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12901355">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[DESPACHOS DO PRESIDENTE DA REPÚBLICA]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DO PRESIDENTE DA REPÚBLICA</p><p>ADVOCACIA-GERAL DA UNIÃO</p><p>Processos nº 00001.002568/2020-15 e nº 00001.002966/2020-23. Recurso Administrativo Hierárquico interposto por MANOEL FELIPE RÊGO BRANDÃO, no sentido de que seja declarada a nulidade do Processo Administrativo Disciplinar nº 00406.000561/2015-31, e, por conseguinte, seja reformada a penalidade de demissão que lhe foi imposta nos autos do referido processo, efetivada pela Portaria nº 117, de 4 de maio de 2018, da Advogada-Geral da União Substituta, publicada no Diário Oficial da União de 7 de maio de 2018, Seção 2, página 4, submetido à decisão do Presidente da República, tendo em vista determinação do Superior Tribunal de Justiça nos autos do Mandado de Segurança nº 25.209/DF (2019/0148680-3). Em face das informações, nego provimento. Em 31 de agosto de 2020.</p><p>Processos nº 00001.007933/2019-36 e nº 00001.009368/2019-41. Recurso Administrativo Hierárquico interposto por FÁBIO JOSÉ FREITAS COURA, no sentido de que seja anulada a penalidade de demissão que lhe foi imposta nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 00406.003398/2008-39, efetivada pela Portaria nº 1.394, de 16 de setembro de 2010, do Advogado-Geral da União, publicada no Diário Oficial da União de 17 de setembro de 2010, Seção 2, página 2, submetido à decisão do Presidente da República, tendo em vista determinação do Superior Tribunal de Justiça nos autos do Mandado de Segurança nº 17.449/DF (2011/0182410-3). Em face das informações, nego provimento. Em 31 de agosto de 2020.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>