<xml><article id="16378484" name="1276 A 1284" idOficio="6039803" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12953859">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.276 - Exonerar, a pedido, JANAÍNA SILVA NEVES, Matrícula SIAPE no 1209417, do cargo de Chefe de Projeto II, Código DAS 103.2, da Secretaria-Executiva deste Ministério.</p><p>VICTOR GODOY VEIGA</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.277 - Nomear EDIONE PIRES CABRAL, CPF nº 301.593.***-00, para exercer o cargo de Chefe de Projeto II, Código DAS-103.2, da Diretoria de Políticas e Diretrizes da Educação Básica da Secretaria de Educação Básica- SEB-MEC.</p><p></p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.278 - Nomear ARLINGTON DA SILVA DE OLIVEIRA, MATRÍCULA SIAPE nº 1698612, para exercer o cargo de Assistente Técnico, Código DAS-102.1, da Assessoria Especial de Controle Interno- AECI-MEC, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p></p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.279 - Exonerar, a pedido, CRISTIANE VASCONCELOS HORTA GODINHO, MATRÍCULA SIAPE nº 2333057, do cargo de Coordenador, Código DAS-101.3, da Coordenação-Geral de Credenciamento das Instituições de Educação Superior da Diretoria de Regulação da Educação Superior da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério - SERES-MEC, a contar de 3 de setembro de 2020.</p><p></p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, bem como e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.280 - Designar GABRIEL BESERRA BORGES, Matrícula SIAPE nº 1732312, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p></p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Art. 1º, inciso I, da Portaria nº 205, de 6 de fevereiro de 2020 e em conformidade com o Decreto nº 9.007, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.281 - Dispensar, a pedido, ERIANE DE ARAÚJO DANTAS, do encargo de substituta eventual da Coordenação-Geral de Bolsas e Auxílios, Código DAS 101.4, da Diretoria de Gestão de Fundos e Benefícios do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação.</p><p></p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.282 - Dispensar SAMARA DANIELLE DOS SANTOS ZACARIAS, Matrícula SIAPE nº 2079861, do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador, Código DAS-101.3, ocupado por Jonathan Fernando Teixeira, da Coordenação-Geral de Materiais Didáticos da Diretoria de Articulação e Apoio às Redes de Educação Básica da Secretaria de Educação Básica- SEB-MEC.</p><p>Nº 1.283 - Designar DAIANE DE OLIVEIRA LOPES ANDRADE, Matrícula SIAPE nº 1553855, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador, Código DAS-101.3, ocupado por Jonathan Fernando Teixeira, da Coordenação-Geral de Materiais Didáticos da Diretoria de Articulação e Apoio às Redes de Educação Básica da Secretaria de Educação Básica- SEB-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p></p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, e em observância ao disposto na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no Art. 16 do Anexo I do Decreto nº 6.317, de 20 de dezembro de 2007, em observância ao disposto no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada na alínea "d", inciso I do Art. 2°, da Portaria/MEC n° 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.284 - Exonerar, a pedido, FERNANDA MARSARO DOS SANTOS, Matrícula nº 1000286, do cargo de Coordenadora-Geral, código DAS-101.4, da Coordenação-Geral de Controle de Qualidade da Educação Superior da Diretoria de Avaliação da Educação Superior do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira, a contar de 28 de agosto de 2020.</p><p class="assina">VICTOR GODOY VEIGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>