<xml><article id="16350953" name="PORTARIA GP N. 0793" idOficio="6036961" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/09/2020" artClass="00045:00053:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12949147">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 793, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 793, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no art. 27, inciso XXVII, do Regimento Interno deste Tribunal;</p><p>CONSIDERANDO o expediente conjunto apresentado pela Juíza do Trabalho Marlene Alves de Oliveira, Titular da 2ª Vara do Trabalho de Rio Branco/AC, e pelo Juiz do Trabalho Daniel Gonçalves de Melo, Titular da 3ª Vara do Trabalho de Rio Branco/AC, por meio do qual solicitam a permuta de servidores (doc. 1 do Proad n. 8317/2020);</p><p>CONSIDERANDO a INFORMAÇÃO SGEP/STPLRR Nº 0162/2020, constante nos autos;</p><p>CONSIDERANDO a indicação do Juiz do Trabalho Titular da 3ª Vara do Trabalho de Rio Branco/AC (doc. 5);</p><p>CONSIDERANDO a INFORMAÇÃO SGEP/STPLRR Nº 0168/2020 (doc. 7);</p><p>CONSIDERANDO os despachos constantes dos Proads 8317 e 8445, ambos de 2020, respectivamente, docs. 24 e 21;</p><p>CONSIDERANDO a existência de lastro financeiro referente à função comissionada de Secretário de Audiência - FC-04 da 3ª Vara do Trabalho de Rio Branco/AC, em decorrência da Portaria GP n. 0792/2020, resolve:</p><p>I - DISPENSAR a servidora POLIANA GREICE CASTRO SAMPAIO LOUZADA, Técnico Judiciário, Área: Administrativa, Classe A, Padrão 4, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, da função comissionada de Chefe de Processos 1 - FC-05, da 2ª Vara do Trabalho de Rio Branco/AC;</p><p>II - REMOVÊ-LA da 2ª Vara do Trabalho de Rio Branco/AC para a 3ª Vara do Trabalho de Rio Branco/AC;</p><p>III - DESIGNAR a referida servidora para exercer a função comissionada de Secretário de Audiência - FC-04 da 3ª Vara do Trabalho de Rio Branco/AC.</p><p></p><p class="assina">Desembargador OSMAR J. BARNEZE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>