<xml><article id="16283233" name="PORTARIA AFAS 16 09" idOficio="6029667" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="17/09/2020" artClass="00020:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12937156">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOs DE 11 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOs DE 11 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>Nº 109 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 13, de 20 de janeiro de 2020, referente ao processo nº 08200.015616/2020-92 de Afastamento do País dos Delegados de Polícia Federal ROLANDO ALEXANDRE DE SOUZA, Diretor-Geral da Polícia Federal, e ELVIS APARECIDO SECCO, Coordenador-Geral de Polícia de Repressão a Drogas, Armas e Facções Criminosas da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal, para participarem do encerramento da cerimônia da 22ª Fase da Operação Nova Aliança, no âmbito da operação conjunta entre a Secretaria Nacional Antidrogas do Paraguai e a Polícia Federal do Brasil, em Pedro Juan Caballero/Paraguai, no dia 24 de agosto de 2020, inclusive trânsito, com ônus limitado. Convalido o afastamento do País dos servidores tudo em conformidade com o contido no processo em referência.</p><p>Nº 110 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 13, de 20 de janeiro de 2020, autoriza que se afastem do país os Agentes de Polícia Federal MÁRCIO ALAN KURK AFRIAT, MARCOS CÉSAR VILELA DA SILVA, MARCUS TAYLOR AIRES BILLO e LINDEMBERG ROSA PRINCIPE, para realizarem escolta para Repatriação do cidadão nigeriano/britânico MICHAEL TEMIDAYO BODUNRINWA OLAKIGBE, até Amsterdam/Holanda, no período de 11 a 13 de setembro de 2020, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08513.001922/2020-18).</p><p class="assina">ROLANDO ALEXANDRE DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>