<xml><article id="16304809" name="PORTARIA GP N. 760" idOficio="6031883" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2020" artClass="00045:00053:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12940803">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 760, DE 14 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 760, DE 14 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no art. 27, inciso XXVII, do Regimento Interno deste Tribunal;</p><p>CONSIDERANDO o pleito formulado pelo Desembargador do Trabalho Francisco José Pinheiro Cruz, Diretor da Escola Judicial (doc. 1 do Proad n. 8277/2020), pelo qual solicita alterações relativas ao cargo em comissão e funções comissionadas da Secretaria Executiva da Escola Judicial;</p><p>CONSIDERANDO o teor da INFORMAÇÃO Nº 157/2020/SGEP/STPLRR (doc. 5);</p><p>CONSIDERANDO o despacho presidencial exarado nos autos em 14-9-2020;</p><p>CONSIDERANDO a existência de lastro financeiro referente ao cargo em comissão de Secretário Executivo da Escola Judicial - CJ-3, em decorrência da Portaria GP n. 0759/2020, resolve:</p><p>I - DISPENSAR a servidora MARIA CRISTINA BORGES LISBOA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe C, Padrão 13, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, da função comissionada de Chefe da Seção de Aperfeiçoamento e Capacitação de Magistrados - FC-5 da Secretaria Executiva da Escola Judicial, a partir da data da publicação;</p><p>II - NOMEAR a referida servidora para exercer o cargo em comissão de Secretário Executivo da Escola Judicial - CJ-3, com efeitos a partir da data da efetiva posse e exercício;</p><p>III - DELEGAR competência ao Diretor da Escola Judicial para dar posse à servidora nomeada.</p><p class="assina">Des. OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>