<xml><article id="16218914" name="11.09.2020 PRES 1030 1034 1039 a" idOficio="6023700" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/09/2020" artClass="00019:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12927068">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e pela Portaria n° 32/MJSP, de 17 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 13, de 20 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.030-Designar MARIANA DA SILVA MOURÃO, matrícula n° 1961326, para exercer a Função Gratificada de Assistente III, código FG-3, do Gabinete da Presidência desta Fundação, passando a ter somente exercício na Unidade de destino.</p><p>Nº 1.034-Art. 1º Dispensar, a partir de 01 de setembro de 2020, MIRNA SOARES, matrícula nº 0446040, da Função Gratificada de Assistente III, código FG-3, da Coordenação Regional de Guajará Mirim-RO, em decorrência da publicação de sua aposentadoria.</p><p>Art. 2º Dispensar, a partir de 01 de setembro de 2020, a servidora do encargo de substituta do Chefe do Serviço de Promoção dos Direitos Socais e Cidadania, código FCPE 101.1, da referida Unidade Regional.</p><p>Art. 3º Dispensar, a partir de 01 de setembro de 2020, a servidora do encargo de substituta do Chefe da Coordenação Técnica Local em Guajará Mirim I-RO, código DAS 101.1, subordinada à referida Unidade Regional.</p><p>Art. 4º Dispensar, a partir de 01 de setembro de 2020, a servidora do encargo de substituta do Chefe da Coordenação Técnica Local em Guajará Mirim II-RO, código DAS 101.1, subordinada à referida Unidade Regional.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.039-Designar ANACRISTINA ROLIM VIEIRA, matrícula n° 3144808, para exercer a Função Gratificada de Assistente III, código FG-3, da Coordenação Regional Centro-Leste do Pará-PA.</p><p>Nº 1.040-Dispensar, a pedido, a partir de 03 de agosto de 2020, MICHELLE DE CARVALHO CHEIBUB, matrícula nº 1739446, da Função Gratificada de Assistente III, código FG-3, do Gabinete da Presidência.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>