<xml><article id="16378394" name="PORT 666 E 667" idOficio="6039793" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2020" artClass="00026:00002:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12953841">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 666, DE 21 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 666, DE 21 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar ANTÔNIO JOSÉ DE SOUZA CYPRIANO NEVES, para exercer o encargo de substituto eventual do Diretor do Hospital Federal dos Servidores do Estado, DAS-101.4, código 05.0517, da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro, da Secretaria Executiva, ficando dispensado ALFREDO MELLO LAMEU.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 667, DE 21 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria GM/MS nº 2.939, de 18 de setembro de 2018, publicada no DOU de 19 de setembro de 2018, e considerando o disposto no § 3º do Art. 20 da Instrução Normativa nº 02/MPDG, de 12 de setembro de 2018, publicada no DOU de 13 subsequente, e ao constante do Processo Judicial nº 0035572-18.2018.4.02.5101, resolve:</p><p>Autorizar a jornada de trabalho reduzida, de 40 horas semanais para 20 horas semanais, à servidora PRISCILA DE OLIVEIRA MACEDO, matrícula SIAPE nº 2443699, ocupante do cargo de Enfermeiro, pertencente ao Quadro de Pessoal efetivo do Ministério da Saúde, lotada no Hospital Federal de Bonsucesso - HFB. (NUP: 33374.058375/2018-15).</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>