<xml><article id="16224459" name="PORTARIA PENSAO SETEMBRO 11 08 2" idOficio="6024474" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/09/2020" artClass="00014:00048:00034:00008:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12928296">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PortariaS de 11 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PortariaS de 11 de setembro de 2020</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 20.702 - Art. 1º - Conceder pensão a ELIANA ANGELA MORAIS ARAUJO(vitalícia) cônjuge do ex-servidor JORGE DOS SANTOS ARAUJO, Matrícula nº 2373561, Ativo do Quadro de Pessoal em extinção do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota familiar de 50%, acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Auxiliar de Artifice, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 13.05.2020, com fundamento no art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso II do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art.215, art. 217, inciso I, art. 218 e art.222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, art. 23 e art. 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo nº 19975.114187/2020-91).</p><p>Nº 20.703 - Art. 1º - Conceder pensão a RAIMUNDO NEWTON DE CARVALHO(vitalícia) cônjuge da ex-servidora JOSINA MARINHO NETA DE CARVALHO, Matrícula nº 0702839, Aposentada do Quadro de Pessoal em extinção do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Auxiliar Operacionais de Serviços Diversos , Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 13.07.2020, com fundamento no art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art.215, art. 217, inciso I, art. 218 e art.222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, e art. 23 e art. 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo nº 19975.118991/2020-49).</p><p>Nº 20.705 - Art. 1º - Conceder pensão a LEOPOLDO GOMES DAS CHAGAS(vitalícia) cônjuge da ex-servidora MARIA DELZA CARVALHO DAS CHAGAS, Matrícula nº 2265057, Aposentada do Quadro de Pessoal em extinção do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota familiar de 50%, acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos - NI, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 15.07.2020, com fundamento no art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art.215, art. 217, inciso I, art. 218 e art.222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, art. 23 e art. 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo nº 19975.118645/2020-61).</p><p>Nº 20.706 - Art. 1º - Conceder pensão a MARIA ALESSANDRA ALVES PORTO(temporária) na condição de filha do ex-servidor MARCUS PORTO, Matrícula nº 0702517, Aposentado do Quadro de Pessoal em extinção do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cada um 1/2 cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Assistente Juridico do ex-Território, Classe I, Padrão CAT, e demais vantagens, a partir de 27.05.2020, com fundamento no art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art.215, art. 217, inciso IV, alínea "a", e art.222, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, e art. 23 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo nº 19975.118580/2020-53).</p><p>Nº 20.716 - Art. 1º - Conceder pensão a FRANCISCA DE MELO VERAS DA SILVA(vitalícia) cônjuge do ex-servidor MANOEL SOARES DA SILVA, Matrícula nº 0695625, Aposentado do Quadro de Pessoal em extinção do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Agente de Portaria , Classe S, Padrão I, e demais vantagens, a partir de 15.07.2020, com fundamento no art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art.215, art. 217, inciso I, art. 218 e art.222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, e art. 23 e art. 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo nº 19975.120092/2020-14).</p><p>Nº 20.727 - Art. 1º - Conceder pensão a DALGIZA CRUZ DO NASCIMENTO(vitalícia) cônjuge do ex-servidor MANOEL CRUZ DO NASCIMENTO, Matrícula nº 2265054, Ativo do Quadro de Pessoal em extinção do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos , Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 21.05.2020, com fundamento no art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso II do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art.215, art. 217, inciso I, art. 218 e art.222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, e art. 23 e art. 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo nº 19975.115195/2020-54).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DO SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>