<xml><article id="16099827" name="Ports__G4AWP9" idOficio="6011985" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2020" artClass="00017:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12907257">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs   de  1º de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 1º de setembro de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo nº 23104.010228/2020-05, resolve:</p><p>Nº 813 - 1. Dispensar ROSALIA AZAMBUJA, matrícula Siape n° 3073897, da Função Gratificada de Chefe de Divisão (FG1) da Divisão de Projetos Pedagógicos de Cursos da Coordenadoria de Desenvolvimento e Avaliação do Ensino da Pró-Reitoria de Graduação.</p><p>2. Designar GENI ESTER BOSCHETTI DA SILVA, matrícula Siape nº 2325968, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Divisão (FG1) da Divisão de Projetos Pedagógicos de Cursos da Coordenadoria de Desenvolvimento e Avaliação do Ensino da Pró-Reitoria de Graduação.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 215, no inciso I do art. 217, no Item 6 (vitalícia) da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 18 de junho de 2015, e no art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.021847/2020-17, resolve:</p><p>Nº 814 - Conceder, a contar de 27 de julho de 2020, pensão por morte a LUZIA MARTINES RIBEIRO, matrícula nº 06502091, calculada nos termos do art. 23 da Emenda Constitucional n° 103, de 12 de novembro de 2019, relativa ao provento que fazia jus o ex-Servidor inativo Pedro Ribeiro, matrícula nº 0432661, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, no cargo de Carpinteiro, Classe B, Nível de Capacitação 4, Padrão 16.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 215, no inciso I do art. 217, no item 6 (vitalícia) da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 18 de junho de 2015, e no art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.021411/2020-28, resolve:</p><p>Nº 816 - Conceder, a contar de 28 de julho de 2020, pensão por morte a ARLENE DE FATIMA MENEZES PEREIRA, matrícula nº 0650216, calculada nos termos do art. 23 da Emenda Constitucional n° 103, de 12 de novembro de 2019, relativa ao provento que fazia jus o ex-Servidor inativo Marne Pereira da Silva, matrícula nº 0431676, integrante da Carreira do Magistério Superior do Quadro de Pessoal desta Universidade, no cargo de Professor, Classe Adjunto, Nível 4, em regime de Dedicação Exclusiva.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404, Ministro de Estado da Educação, de 23 de abril de 2009, e tendo em vista o disposto no inciso II do art. 93 da Lei nº 8112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pelo art. 22 da Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991; e considerando o contido no Processo nº 23104.021647/2020-64, resolve:</p><p>Nº 817 - Autorizar a requisição da Servidora LILIAN AGUILAR TEIXEIRA, matrícula Siape nº 16382212, pertencente ao Quadro de Pessoal da UFMS, no cargo de Bibliotecário-Documentalista lotada na Divisão de Processamento Técnico da Coordenadoria de Biblioteca Central da Pró-Reitoria de Graduação, para a Advocacia-Geral da União no Estado de Mato Grosso do Sul, com ônus para a UFMS.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo nº 23449.001802/2020-25, resolve:</p><p>Nº 819 - Designar NATHALIA MONSEFF JUNQUEIRA, matrícula Siape nº 2118266, para exercer a Função de Coordenadora de Curso (FCC) do Curso de História do Câmpus do Pantanal, para complementação de mandato, até 2 de janeiro de 2022.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>