<xml><article id="16326756" name="PORTARIAS DE 11 DE SETEMBRO DE 2" idOficio="6034363" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/09/2020" artClass="00020:00029:02011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12944686">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto nº 9.662, de 1° de janeiro de 2019, alterado pelos Decretos nº 10.073, de 18 de outubro de 2019, e nº 10.379, de 28 de maio de 2020, bem como pelos artigos 1º, 5º e 6º da Portaria nº 94/2020/DG, de 23 de março de 2020, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 27 de março de 2020, resolve:</p><p>Nº 875 Dispensar CLEITON DE ALMEIDA MEDEIROS, matrícula nº 1779738, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Setor de Gestão Operacional, código FG-2, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco;</p><p>Designar MARCUS GUEDES DA COSTA, matrícula nº 1515356, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Gestão Operacional, código FG-2, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Nº 876 Designar IOANNES PAULUS DE REZENDE PENA, matrícula 1969594, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Análise de Inteligência, código FG-2, do Serviço de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Nº 877 Dispensar ELAINE TIAGO DE OLIVEIRA, matrícula nº 2195690, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituta do Chefe do Serviço de Operações, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo;</p><p>Designar MARCUS GUEDES DA COSTA, matrícula nº 1515356, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Operações, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">SILVIA REGINA BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>