<xml><article id="16418734" name="2020 - SE - 1242 - 24.9" idOficio="6044049" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2020" artClass="00020:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12960798">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.242, DE 22 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.242, DE 22 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe conferem o § 3º do art. 5º da Portaria MJSP nº 164, de 14 de abril de 2020, alterada pela Portaria MJSP nº 426, de 22 de julho de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como representantes pelo Comitê Gestor do Sistema de Doações e Equipagem, na qualidade de titulares e suplentes, respectivamente:</p><p>I - pela Secretaria-Executiva: Rodrigo César de Melo - titular; Jeronimo de Paula Araujo - suplente;</p><p>II - pela Secretaria Nacional de Justiça: Cesar Medeiros Cupertino - titular; Jamana Rodrigues de Azevedo - suplente;</p><p>III - pela Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas: Paula Christiane Brisola - titular; Elisângela Galvão Silva de Magalhães - suplente;</p><p>IV - pela Secretaria Nacional do Consumidor: Gracivaldo José Boaventura Souza - titular; Alessandro Marinho de Sousa - suplente;</p><p>V - pela Secretaria Nacional de Segurança Pública: João Batista Mendes - titular; Alisson Nava Nunes - suplente;</p><p>VI - pela Secretaria de Operações Integradas: Tatiana Alves Vieira Freire - titular; Ademárcio de Moraes - suplente;</p><p>VII - pelo Departamento Penitenciário Nacional: Marcel Motta Vieira - titular; Gladston Guimarães Naves - suplente; e</p><p>VIII - pela Secretaria de Gestão e Ensino em Segurança Pública: Sérgio Aguialdo Alves - titular; Lilian Paulino da Silva Negreiros - suplente.</p><p>Art. 2º Designar como participantes de forma colaborativa pelo Comitê Gestor do Sistema de Doações e Equipagem, na qualidade de titulares e suplentes, respectivamente:</p><p>I - pelo Arquivo Nacional: Tito Faccioli Ribeiro - titular; Mariana Rodrigues Carrijo - suplente;</p><p>II - pelo Conselho Administrativo de Defesa Econômica: Ana Carolina Passos de Oliveira - titular; Liliane Pereira Castro - suplente;</p><p>III - pela Consultoria Jurídica: Neiva Gomes Moreira - titular; Maria Cristina Leite - suplente;</p><p>IV - pela Polícia Federal: Daniel Gonçalves Tadim - titular; Lucian Ricardo Guedes Fidelis - suplente;</p><p>V - pela Polícia Rodoviária Federal: Abdias Vieira da Costa Neto - titular; Vinicius Renato Martini - suplente; e</p><p>VI - pela Fundação Nacional do Índio: Antônio de Pádua Brito Vaz - titular; Patrick Barcellos Peixe - suplente.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TERCIO ISSAMI TOKANO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>