<xml><article id="16411842" name="DOU2-PRR3-1-PT-237-UNI-PRR3-0002" idOficio="6043047" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2020" artClass="00041:00010:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 3ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12958788">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 237, DE 22 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 237, DE 22 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A PROCURADORA-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 3ª REGIÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria PGR/MPF nº 357, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>1 - Exonerar, LUIZ GUSTAVO MUZZI SANT'ANNA, matrícula nº 30780, ocupante do cargo de Analista do MPU/ Direito, do cargo em comissão de Assessor - Nível IV, CC-4, do quadro desta Procuradoria Regional da República da 3ª Região, do GABPRR19.</p><p>2 - Dispensar EDSON GUEDES GOMES, matrícula nº 12932, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, da função de confiança de Secretário - Nível II, FC-2, do quadro desta Procuradoria Regional da República da 3ª Região, do GABPRR19.</p><p>3 - Nomear LUIZ GUSTAVO MUZZI SANT'ANNA, matrícula nº 30780, ocupante do cargo de Analista do MPU/ Direito, para exercer o cargo em comissão de Assessor - Nível IV, CC-4, do quadro desta Procuradoria Regional da República da 3ª Região, no Gabinete da Procuradora Regional da República Dra. ADRIANA DA SILVA FERNANDES.</p><p>4 - Designar, EDSON GUEDES GOMES, matrícula nº 12932, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para exercer função de confiança de Secretário - Nível II, FC - 2, do quadro desta Procuradoria Regional da República da 3ª Região, no Gabinete da Procuradora Regional da República Dra. ADRIANA DA SILVA FERNANDES.</p><p class="assina">ROSANE CIMA CAMPIOTTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>