<xml><article id="16205084" name="DESPACHO DE JULGAMENTO 59000.000" idOficio="6022370" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="11/09/2020" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12924865">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO</p><p>Ref.: PROCESSO n. 59000.000440/2019-28. INTERESSADO: MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL. ASSUNTO: Processo Administrativo Disciplinar, instaurado pelo extinto Ministério das Cidades com a finalidade de "apurar as responsabilidades dos fatos descritos no Processo n. 80000.000554/2015-31". VISTOS e EXAMINADOS os autos do Processo em apreço, considerando o contido na NOTA TÉCNICA n. 28/2020/CORREGEDORIA/SECEX-MDR, de 27 de julho de 2020, no Parecer n. 00422/2020/CONJUR-MDR/CGU/AGU, de 10 de agosto de 2020; no exercício das atribuições conferidas pelo artigo 87, inciso IV, da Constituição Federal e com fulcro nos artigos 127, inciso III; 135;137, parágrafo único; 141, inciso I e 168, todos da Lei n. 8.112/90 c/c o artigo 1º do Decreto n. 3.035, de 27/04/1999. DECIDO: ACATO o Relatório Final da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar; e DETERMINO a aplicação da penalidade de DESTITUIÇÃO DE CARGO EM COMISSÃO, mediante conversão da exoneração, com o impedimento de retorno ao serviço público federal, do servidor FRANCISCO DE ASSIS RODRIGUES FRÓES, matrícula Siape n. 1316509, por violação aos deveres funcionais descritos no artigo 132, inciso IV c/c artigo 137, parágrafo único, ambos da Lei n. 8.112/90. Em relação ao julgamento dos servidores RENATO STOPPA CÂNDIDO, matrícula Siape n. 1092412, JOSÉ MARIA MARTINS, matrícula Siape n. 1082016, os autos foram remetidos ao órgão de origem Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento (MAPA) e quanto à servidora MAGDA OLIVEIRA DE MYRON CARDOSO, matricula 0044838, ao Ministério da Educação (MEC). DETERMINO, ainda, à Corregedoria desta Pasta, o envio de cópia integral do presente processo aos órgãos: Corregedoria-Geral da União, Procuradoria da República no Distrito Federal, Secretaria da Receita Federal do Brasil (SRF); Departamento de Patrimônio e Probidade Administrativa da Procuradoria-Geral da União (DPP-PGU); e a Coordenação-Geral de Cobrança e Recuperação de Créditos da Procuradoria-Geral Federal (CGCOB-PGF) para o atendimento ao item 7.2 do Relatório Final e ao Parecer Jurídico 422/2020/CONJUR-MDR/CGU/AGU. Quanto à servidora ROSILENE SARAIVA RIBAS DE ORNELAS, matrícula SIAPE n. 2457618, ARQUIVE-SE o referido Processo Administrativo Disciplinar, em face da prescrição da pretensão punitiva da pena de advertência.</p><p class="assina">ROGÉRIO MARINHO</p><p class="cargo">Ministro de Estado do Desenvolvimento Regional</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>