<xml><article id="16110634" name="Port. 718 Retificar FG 01 Anthon" idOficio="6012517" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2020" artClass="00017:00083:00722:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e do Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12908547">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 718, DE 2 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 718, DE 2 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS E DO TRABALHO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições legais contidas na Delegação de Competência constante da Portaria nº 646/GR, de 23 de junho de 2020, publicada no Boletim de Serviços nº 97 de 02 de julho de 2020 e tendo em vista o que consta no processo nº 23065.010540/2020-53, resolve:</p><p>Art. 1º Retificar, em parte, a Portaria nº 291, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e do Trabalho, de 5 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União, de 9 de março de 2020, Seção 02, página 29, que dispensou o (a) servidor (a) ANTHONY DE SOUZA CUNHA, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1884531, da função de Gerente de Avaliação dos Cursos de Graduação da Pró-Reitoria de Graduação/Prograd, código FG-01, e designou o (a) servidor (a) RODRIGO FREITAS MONTE BISPO, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1997008, para exercer a função supracitada, da seguinte forma: onde se lê "Art. 3º Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação.", leia-se "Art. 3º Esta portaria entrará em vigor a partir de 27 de março de 2020".</p><p>Art. 2º Esta Portaria entrará em vigor a partir de sua publicação.</p><p class="assina">WELLINGTON DA SILVA PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>