<xml><article id="16097964" name="PTS881A891INSS" idOficio="6011747" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2020" artClass="00014:00059:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12906941">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, e considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 40/GM/ME, de 30 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 881 - Dispensar ALINE DE OLIVEIRA BRITO MOLLE, matrícula nº 1.711.270, CPF nº 310.728.788-10, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Caçapava, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Taubaté/SP.</p><p>Nº 882 - Designar ALINE DE OLIVEIRA BRITO MOLLE, matrícula nº 1.711.270, CPF nº 310.728.788-10, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Caçapava, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Taubaté/SP.</p><p>Nº 883 - Dispensar THIAGO DE LIMA MACHADO, matrícula nº 1.984.595, CPF nº 017.526.700-60, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Flores da Cunha, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência- Executiva Caxias do Sul/RS.</p><p>Nº 884 - Designar THIAGO DE LIMA MACHADO, matrícula nº 1.984.595, CPF nº 017.526.700-60, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Flores da Cunha, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência- Executiva Caxias do Sul/RS.</p><p>Nº 885 - Dispensar ANA PAULA DE JESUS CORREA, matrícula nº 1.638.259, CPF nº 035.809.369-48, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Palhoça, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Florianópolis/SC.</p><p>Nº 886 - Designar ANA PAULA DE JESUS CORREA, matrícula nº 1.638.259, CPF nº 035.809.369-48, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Palhoça, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Florianópolis/SC.</p><p>Nº 887 - Designar MÁRCIA CRISTINA FIORI, matrícula nº 1.448.813, CPF nº 700.124.079-68, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Mandaguari, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Maringá/PR.</p><p>Nº 888 - Dispensar, a pedido, TIAGO SANTOS PEIXOTO, matrícula nº 1.639.147, CPF nº 023.357.725-46, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Coribe, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Barreiras/BA.</p><p>Nº 889 - Designar PEDRO VIEIRA NERES JÚNIOR, matrícula nº 2.352.934, CPF nº 027.666.955-08, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Coribe, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Barreiras/BA.</p><p>Nº 890 - Dispensar, a pedido, ADRIANO TEIXEIRA MEDEIROS, matrícula nº 1.633.132, CPF nº 795.553.575-87, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Vitória da Conquista, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Vitória da Conquista/BA.</p><p>Nº 891 - Designar MONALISA GONÇALVES COSTA, matrícula nº 1.523.859, CPF nº 001.434.025-95, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Vitória da Conquista, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Vitória da Conquista/BA.</p><p class="assina">LEONARDO JOSÉ ROLIM GUIMARÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>