<xml><article id="16221636" name="DOU2-SP-1-PT-422-UNI-PR-SP-00095" idOficio="6024050" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/09/2020" artClass="00040:00010:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12927701">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 422, DE 10 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 422, DE 10 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições previstas no inciso II, artigo 50 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e no Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria n.º SG/MPF n.º 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>1. Exonerar a servidora ANA MARIA ESTARTERE ASSOLA DE CARVALHO, Matrícula nº 19835, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, do cargo em comissão de Assessor Nível II do Gabinete do Procurador Eleovan Cesar Lima Mascarenhas, CC-2, da Procuradoria da República no Município de São José do Rio Preto.</p><p>2. Nomear a servidora ANDRESSA VIGNA GOULART CALUX, Matrícula nº 23630, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para o cargo em comissão de Assessor Nível II do Gabinete do Procurador Eleovan Cesar Lima Mascarenhas, CC-2, da Procuradoria da República no Município de São José do Rio Preto.</p><p>3. Exonerar o servidor MARCO ANTONIO GALIANO NEGRELLI, Matrícula nº 8731, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, do cargo em comissão de Assessor Nível II do Gabinete do Procurador Rodrigo Luiz Bernardo Santos, CC-2, da Procuradoria da República no Município de São José do Rio Preto.</p><p>4. Nomear a servidora MARCELA LOUISE FARINA RUIZ, Matrícula nº 25019, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para o cargo em comissão de Assessor Nível II do Gabinete do Procurador Rodrigo Luiz Bernardo Santos, CC-2, da Procuradoria da República no Município de São José do Rio Preto.</p><p>5. Dispensar a servidora MARCELA LOUISE FARINA RUIZ, Matrícula nº 25019, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, da função de confiança de Assistente Nível II do Gabinete do Procurador Rodrigo Luiz Bernardo Santos, FC-2, da Procuradoria da República no Município de São José do Rio Preto.</p><p>6. Designar a servidora NATALIA LOPES DOURADO, Matrícula nº 26489, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, para a função de confiança de Assistente Nível II do Gabinete do Procurador Rodrigo Luiz Bernardo Santos, FC-2, da Procuradoria da República no Município de São José do Rio Preto.</p><p>7. Dispensar a servidora NATALIA LOPES DOURADO, Matrícula nº 26489, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, da chefia do Setor de Apoio Administrativo, FC-1, da Procuradoria da República no Município de São José do Rio Preto.</p><p>8. Designar o servidor MARCO ANTONIO GALIANO NEGRELLI, Matrícula nº 8731, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para a chefia do Setor de Apoio Administrativo, FC-1, da Procuradoria da República no Município de São José do Rio Preto.</p><p class="assina">FABIANA RODRIGUES DE SOUSA BORTZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>