<xml><article id="16368857" name="Port_1650_P" idOficio="6038427" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2020" artClass="00007:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12951368">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.650, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.650, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 19, do Anexo I da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto nº 10.252, de 20 de janeiro de 2020, publicado no Diário Oficial do dia 21 de janeiro de 2020, combinado com o art. 110, do Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Portaria/INCRA/P/Nº 531, de 23 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia 24 seguinte, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.075198/2020-66, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência ao servidor CARLOS EDUARDO COSTA LOPES, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, CPF nº ***.346.524-**, SIAPE Nº 1473936, para atuar como Ordenador de Despesas no âmbito da Superintendência Regional de Pernambuco - SR-03/PE.</p><p>Art. 2º Delegar competência à servidora LARISSA GOMES HOLANDA DE SÁ, ocupante do cargo efetivo de Analista Administrativo, CPF nº ***.569.574-**, SIAPE nº 2546588, para atuar como Ordenador de Despesas no âmbito da Superintendência Regional de Pernambuco - SR-03/PE.</p><p>Art. 3° Estabelecer que, no exercício da competência ora delegada, deverão ser observados, com rigor os dispostos nas Leis n°s 4.320 de 1964, 8.666 de 1993, 101 - Lei de Responsabilidade Fiscal de 2000, 13.249 de 2016 - PPA (2020/2023) - LOA de 2020, Lei nº 13.978, de 17.01.2020 - Publicada no DOU de 20.01.2020 - LDO para 2020, Lei nº 13.898 de 11.11.2019, assim como as normas de administração orçamentária, financeira, contabilidade, de controle interno e de toda legislação pertinente a matéria e procedimentos internos desta instituição.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>