<xml><article id="16314213" name="PUBLICACAO - DOU" idOficio="6033444" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2020" artClass="00018:00095:00188:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12943275">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 324, DE 15 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 324, DE 15 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso das atribuições legais, de acordo com o Art. 40 da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003; artigos nº 186 a 189 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990; Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019 e o processo nº 23422.003999/2020-21, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria por Incapacidade Permanente, com proventos proporcionais ao servidor MARCOS AURÉLIO ANDRADE ROCHA, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2205237, Classe A, com a denominação de professor Adjunto A, Nível 01, do quadro de Pessoal Permanente desta Universidade, lotado no Instituto Latino-Americano de Economia, Sociedade E Política.</p><p>Art 2º Será obrigatória a realização de avaliações periódicas para verificação da continuidade das condições que ensejaram a concessão da aposentadoria, na forma da lei.</p><p>Art. 3º Declarar vago o referido cargo, código de vaga nº 930342.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 327, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso das atribuições legais, de acordo com o inciso I do art. 35 da Lei nº 8.112/90; e o processo eletrônico 23422.010465/2020-39, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor JOÃO BATISTA DURGANTE COLPO, Engenheiro - Área, SIAPE 2147226, da função da Chefe do Departamento de Fiscalização de Obras, código FG-1, designado pela Portaria nº 678/2017/GR, publicada no DOU de 22 de agosto de 2017, seção 2, página 24.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 328, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso das atribuições legais, de acordo com o inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112/90 e o processo 23422.010465/2020-39, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor MARCELO PINARELLI COVER, Engenheiro - Área, SIAPE 1651702, para exercer a função de Chefe do Departamento de Fiscalização de Obras, código FG-1.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>