<xml><article id="16329160" name="PORTARIA N 332 DE 17 DE SETEMBRO" idOficio="6034709" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/09/2020" artClass="00026:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12945222">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 332, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 332, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR, no uso das atribuições legais que lhe conferem o inciso VI do art. 11 da Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000 e o inciso VI do art. 11 do Regulamento aprovado pelo Decreto n.º 3.327, de 5 de janeiro de 2000, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar a servidora ANA CAROLINA RIOS BARBOSA, Matrícula SIAPE nº 1539896, do Cargo Comissionado de Gerente-Geral - CGE II, da Gerência-Geral de Relações Institucionais - GGRIN/GAB/PRESI.</p><p>.Art. 2º Designar a servidora ANA CAROLINA RIOS BARBOSA, Matrícula SIAPE nº 1539896, para exercer o encargo de substituta eventual do Cargo Comissionado de Assessor-Chefe - CGE IV, na Assessoria de Relações Institucionais - ARINS/GAB/PRESI.</p><p>Art. 3º Designar o servidor LUIZ GUSTAVO MEIRA HOMRICH, Matrícula SIAPE nº 1288880, para exercer o encargo de substituto eventual do Cargo Comissionado de Assessor-Chefe - CGE IV, na Assessoria de Proteção de Dados e Informações - APDI/GAB/PRESI.</p><p>Art. 4º Nomear o servidor JULIO CESAR TINOCO ALVES, Matrícula SIAPE nº 1539388, para exercer o Cargo Comissionado de Coordenador - CCT V, na Coordenadoria de Acompanhamento e Proteção de Dados - COAPD/APDI/GAB/PRESI, ficando exonerado do Cargo Comissionado de Coordenador - CCT IV, da Coordenadoria de Monitoramento e Apoio a Gestão - COMAG/GETI/DIRAD/DIGES, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 5º Dispensar o servidor JULIO CESAR TINOCO ALVES, Matrícula SIAPE nº 1539388, do encargo de substituto do Cargo Comissionado de Gerente - CGE III, da Gerência de Tecnologia de Informação - GETI//DIRAD/DIGES.</p><p>Art. 6º Dispensar o servidor LUIS GONZAGA AMORIM LUZ CORONEL, Matrícula SIAPE nº 1512933, do encargo de substituto do Cargo Comissionado de Gerente-Geral - CGE II, da Gerência-Geral de Relações Institucionais - GGRIN/GAB/PRESI.</p><p>Art. 7º Exonerar a servidora DENISE JANE VIEIRA DOMINGOS MONTALVAO, Matrícula SIAPE nº 2330217, do Cargo Comissionado Técnico - CCT V, do Gabinete da Presidência - GAB/PRESI.</p><p>Art. 8º Nomear a servidora MARIA ANTONIETA ALMEIDA PIMENTA, Matrícula SIAPE nº 1507331, para exercer o Cargo Comissionado de Assessor - CCT IV, no Gabinete da Presidência - GAB/PRESI, ficando exonerada do Cargo Comissionado Técnico - CCT IV, do Gabinete da Presidência - GAB/PRESI, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 9º Nomear a servidora MARIA RACHEL JASMIM DE AGUIAR SERAFINI, Matrícula SIAPE nº 1467015, para exercer o Cargo Comissionado de Assessor - CCT IV, no Gabinete da Presidência - GAB/PRESI, ficando exonerada do Cargo Comissionado de Assessor - CCT IV, da Assessoria da Câmara de Saúde Suplementar - ACAMS/GGRIN/GAB/PRESI, que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ROGERIO SCARABEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>