<xml><article id="16163677" name="Port271-2020--MB" idOficio="6018367" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2020" artClass="00012:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12918061">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 271/MB, DE 4 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 271/MB, DE 4 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 85 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, e a delegação de competência prevista no inciso VI do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, combinados com o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar os termos de agregação do Vice-Almirante (IM) MARCELO BARRETO RODRIGUES, contidos na Portaria nº 79/MB, de 2 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 64, de 4 de abril de 2018, Seção 2, página 8, alterada pelas Portarias nº 5/MB, de 18 de janeiro de 2019, publicada no DOU nº 17, de 24 de janeiro de 2019, Seção 2, página 9; e nº 278/MB, de 25 de setembro de 2019, publicada no DOU nº 187, de 26 de setembro de 2019, Seção 2, página 11, para considerá-lo agregado, a partir de 31 de agosto de 2020, nos termos do inciso IV do art. 81 e inciso I do art. 96 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>