<xml><article id="16369875" name="PORT 2215 cggp" idOficio="6038616" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2020" artClass="00022:00037:00031:06645:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Diretoria de Planejamento, Administração e Logística/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12951591">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.215, DE 22 DE SETEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.215, DE 22 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS-IBAMA, usando da competência que lhe foi atribuída pelo Decreto nº 8.973, de 24 de janeiro de 2017, que aprovou a Estrutura Regimental do IBAMA, publicado no Diário Oficial da União do dia subsequente pelo art. 55 do Regimento Interno do IBAMA, aprovado pela Portaria nº 4.396, de 10 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 239, Seção 1, página nº 147, de 11 de dezembro de 2019, e pela Portaria nº 2.204/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 149, Seção 1, página nº 61 de 03 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Conceder, em virtude do falecimento do servidor JOSÉ BENEDITO ARGEMIRO, matrícula SIAPE nº 681715, aposentado no cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, a partir de 07 de abril de 2020, data do óbito, pensão temporária a MARIA EUNICE RIBEIRO DOS SANTOS, viúva, com fundamento no § 7º do artigo 40 da Constituição Federal, combinado com o artigo 3º, §1º e artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, e com os artigos 215, 217, inciso I e art. 222, inciso VII, alínea "b" da Lei nº 8.112, de 1990, com a redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, e art. 77, § 2º. da Lei 13.135. (Processo n. 02003.000898/2020-73).</p><p class="assina">ARY KUNIHIRO KAMIYANA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>