<xml><article id="16374540" name="PORTARIA 2495" idOficio="6039365" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2020" artClass="00014:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Gabinete do Ministro/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12953101">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.495, DE 22 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.495, DE 22 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL, no uso de suas atribuições legais, em especial a que lhe confere o art. 1º, inciso IV, do Decreto n. 3.035, de 27 de abril de 1999, em cumprimento à decisão judicial proferida nos Autos da Ação de Sentença Contra a Fazenda Pública n. 2009.3400.036961-0, observado o contido no Parecer de Força Executória n. 00049/2019/COEX/PRU1R/PGU/AGU, da Procuradoria Regional da União da 1ª Região e na Nota n. 00977/2020/CONJUR-MDR/CGU/AGU da Consultoria Jurídica deste Ministério, e demais informações constantes do Processo n. 59000.014747/2020-40, resolve:</p><p>Art. 1º Reintegrar ao Regime Jurídico Único de que trata a Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a contar de 22 de março de 1999, JOSÉ JORGE DOS SANTOS PEREIRA, oriundo da extinta Empresa Brasileira de Transportes Urbanos (EBTU), que teve seu retorno deferido pela Portaria MP n. 33, de 19 de fevereiro de 2009, do Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão, publicada no Diário Oficial da União (DOU) n. 36, de 20 de fevereiro de 2009, Seção 2, Página 41.</p><p>Art. 2º Retificar os termos do ato que efetivou seu retorno ao serviço, que deverá ser contado a partir de 22 de março de 1999, data da publicação da Portaria MT n. 69, de 18 de março de 1999, no cargo de Técnico de Nível Superior II.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO MARINHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>