<xml><article id="16144700" name="ATOS DA REITORIA N. 0961 E 0975 " idOficio="6016332" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="08/09/2020" artClass="00017:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12914938">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE  4 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 4 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentada pelo Decreto nº 9.144, publicado no DOU de 23 de agosto de 2017, e pela Lei nº 12.772, publicada no DOU de 31 de dezembro de 2012, e as demais informações constantes no Processo nº 23106.054071/2020-00, resolve:</p><p>Nº 961 - Art. 1º Ceder o servidor José Guilherme de Lara Resende, matrícula SIAPE nº 1550794, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior nesta Universidade de Brasília, para o exercício do cargo comissionado de Coordenador-Geral de Pós Graduação Stricto Sensu da Diretoria de Altos Estudos na Escola Nacional de Administração Pública - ENAP, código FCPE 101.4. Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente. Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017. Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto neste Ato caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias. Art. 5º Este Ato entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.056614/2020-15, resolve:</p><p>Nº 965 - Dispensar a servidora Flavia da Cruz Santos da função de Assistente do DAF (FG-03).</p><p>Nº 966 - Designar a servidora Denisleia Ferreira de Sousa para exercer a função de Assistente do DAF (FG-03).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.054414/2020-28, resolve:</p><p>Nº 969 - Dispensar o servidor Eduardo Yoshio Nakano da função de Subchefe do Departamento de Estatística (FG-02).</p><p>Nº 970 - Designar o docente André Luiz Fernandes Cançado para exercer a função de Subchefe do Departamento de Estatística (FG-02).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.059074/2020-21, resolve:</p><p>Nº 971 - Aposentar Evandra Cristina de Castro, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 6404330, no cargo de Auxiliar em Administração, nível de classificação C, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, lotada na Diretoria de Segurança, com fundamento no art. 40, §1º, inciso III, alínea "a" da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela E.C. nº 41/2003, combinado com art. 3º da E. C. nº 103/2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.061243/2020-93, resolve:</p><p>Nº 975 - Conceder, a partir de 21/6/2020, pensão a Jacer Martins da Silva Cezario, em razão do falecimento de José Cezario, servidor pertencente ao quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 465679, ocupante do cargo de Auxiliar de Laboratório, nível de classificação B, nível de capacitação I, padrão de vencimento 13, carga horária de 40 horas semanais, com fundamento no art. 217, inciso I, e no art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, e no art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>