<xml><article id="16268196" name="DOU Portaria 326 - Altera membro" idOficio="6028691" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2020" artClass="00026:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12935232">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 326, DE 15 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 326, DE 15 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O Diretor-Presidente Substituto da Agência Nacional de Saúde Suplementar - ANS, designado pela Portaria nº 1202/GM, de 3 junho de 2019, publicada no DOU de 12 de junho de 2019 e Portaria nº 10.651/ANS de 19 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 20 de dezembro de 2019, no uso da atribuição que lhe confere o § 1º, do Art. 13, da Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000, resolve:</p><p>Considerando a Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000, que cria a Agência Nacional de Saúde Suplementar (ANS);</p><p>Considerando a Resolução Normativa - RN nº 237, de 21 de outubro de 2010, que dispõe sobre o Regimento Interno da Câmara de Saúde Suplementar - CAMSS;</p><p>Considerando as alterações apresentadas pelos segmentos junto à Câmara de Saúde Suplementar.</p><p>Art. 1º Formalizar a alteração, na Câmara de Saúde Suplementar, de que trata a RN nº 237/2010, artigo 3º, inciso V, alínea "d", segmento das empresas de odontologia de grupo, alternando a posição dos atuais representantes do Sindicato Nacional das Empresas de Odontologia de Grupo - Sinog:</p><p>a) Titular - Roberto Seme Cury;</p><p>b) Suplente - Geraldo Almeida Lima.</p><p>Art. 2º Formalizar a alteração, na Câmara de Saúde Suplementar, de que trata a RN nº 237/2010, artigo 3º, inciso VI, alínea b, segmento de associações de consumidores de planos privados de assistência à saúde, atual entidade representativa: Associação Nacional do Ministério Público do Consumidor - MPCon:</p><p>a) Titular - Denilson de Souza Freitas;</p><p>b) Suplente - Christiane de Amorim Cavassa Freire.</p><p>Art. 3º Tornar vago, na Câmara de Saúde Suplementar, o assento de titular do Conselho Nacional de Saúde, de que trata a RN nº 237/2010, artigo 3º, inciso IV, alínea "a", até que o órgão indique um novo representante.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO SCARABEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>