<xml><article id="16430930" name="portarias_para_DOU 25 de set 202" idOficio="6044721" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/09/2020" artClass="00018:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12961572">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  de  25 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 25 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.373 - I - Declarar vago, o cargo de Professor do Magistério Superior, código de vaga nº 924917, ocupado pelo servidor CRISTIANO QUARESMA DE PAULA, matrícula SIAPE nº 1697273, lotado no Campus Universitário de Altamira, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, desde 16 de setembro de 2020, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90. II - Considerando que o servidor não adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112, de 1990, a presente vacância não gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma lei.</p><p>Nº 2.375 - Designar a Professora do Ensino Básico Técnico e Tecnológico ADRIANA MARIA CRUZ DOS SANTOS, para exercer a função de Coordenadora do Curso Tecnológico de Produção Cênica da Escola de Teatro e Dança, FCC-Nivel Único, do Instituto de Ciências da Arte, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1° do artigo 19 da Lei n° 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Gilmar Pereira da Silva</p><p class="cargo">Vice-Reitor Em Exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>