<xml><article id="16051729" name="2 SEXEC PORTARIA 3225" idOficio="6006862" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/09/2020" artClass="00010:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12898834">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.225, DE 31 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.225, DE 31 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÃO, no uso de suas atribuições e em conformidade com o que dispõe o § 1° do art. 26 da Portaria nº 1917, de 29 de abril de 2020, e a Cláusula Décima Primeira do contrato de gestão celebrado com Centro de Gestão e Estudos Estratégicos - CGEE, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os membros da Comissão de Acompanhamento e Avaliação do Contrato de Gestão, que terá a seguinte composição:</p><p>I - ROGÉRIO AMAURY DE MEDEIROS, especialista, Presidente;</p><p>II - MARIA APARECIDA STALLIVIERI NEVES, especialista;</p><p>III - ODILON ANTONIO MARCUZZO DO CANTO, especialista;</p><p>IV - ÁLISSON ROCHA MACHADO, especialista;</p><p>V - ADIEL TEIXEIRA DE ALMEIDA, especialista;</p><p>VI - LUIZ FERNANDO FAUTH, representante do Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações - MCTI, titular;</p><p>VII - SYLVIA HELENA FIGUEIREDO PRATA, representante da Secretaria de Gestão do Ministério da Economia - ME, titular;</p><p>VIII - ADI BALBINOT JUNIOR, representante do Ministério da Educação - MEC, titular;</p><p>IX - CARLOS FERNANDES, representante do Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações - MCTI, suplente;</p><p>X - DANYELA DE OLIVEIRA FÉLIX, representante da Secretaria de Gestão do do Ministério da Economia - ME, suplente; e</p><p>XI - JESSICA TRIGO DA FONSECA, representante do Ministério da Educação - MEC - suplente.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO FRANCISCO SEMEGHINI NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>