<xml><article id="16051111" name="ATO 114.2020 redistribui Danilox" idOficio="6006799" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/09/2020" artClass="00044:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00004" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12898734">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO  nº 114, de 6 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO nº 114, de 6 de agosto de 2020</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA SEXTA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o decidido no processo n.º 24689/2019 - PROAD, CONSIDERANDO o disposto no art. 37 da Lei nº. 8.112/90 e o que regulamenta a Resolução n.º 146/2012, do Conselho Nacional de Justiça - CNJ, resolve:</p><p>I. REDISTRIBUIR o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, sem especialidade, do Quadro de Pessoal efetivo deste Tribunal, ocupado pelo servidor DANILO DA SILVA CAMPOS, para o Quadro de Pessoal efetivo do Tribunal Regional Trabalho da 18ª Região, por reciprocidade, mediante triangulação, com o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, sem especialidade, ocupado pela servidora BIBIANE DE SOUZA LEAL DREYER CORRÊA, do Quadro de Pessoal efetivo do Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região para o Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região e o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, sem especialidade, ocupado pelo servidor vladimir gil de oliveira, do Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região para esta Corte; II. CONCEDER 30 (trinta) dias de trânsito ao servidor VLADIMIR GIL DE OLIVEIRA. Este Ato tem efeitos a partir da publicação. Publique-se no Diário Oficial da União.</p><p></p><p class="assina">VALDIR JOSÉ SILVA DE CARVALHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>