<xml><article id="16243185" name="Portaria 14.09.20 rtf" idOficio="6026015" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/09/2020" artClass="00015:00074:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12930978">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 1.311 Conceder Pensão a ANGELICA DE SOUZA TEIXEIRA MARTINS (vitalícia), esposa do ex-servidor, MARIO MARTINS DE MOURA, matrícula nº 770009, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III e demais vantagens, a partir de 08/08/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0020526.00000468/2020-03).</p><p>N° 1.312 Conceder Pensão a ELIANA LUCIA CARREIRO FIGUEIREDO (vitalícia), ex-esposa pensionada do ex-servidor, ROBERTO DOS PASSOS GUIMARAES, matrícula nº 762183, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Analista em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III e demais vantagens, a partir de 14/07/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso II, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0045142.00001028/2020-17).</p><p>N° 1.313 Conceder Pensão a ELIZABETH KOHNERT LINHARES (vitalícia), esposa do ex-servidor, JAIR PIMENTEL MEDEIROS FILHO, matrícula nº 763396, do Quadro de Pessoal desta Fundação, a partir de 02/07/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0045142.00000964/2020-96).</p><p>N° 1.314 Conceder Pensão a EVA MARIA ALBUQUERQUE FIGUEIREDO SILVA (vitalícia), esposa do ex-servidor, JOSE JOAQUIM SILVA, matrícula nº 768006, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III e demais vantagens, a partir de 14/07/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0020828.00000111/2020-38).</p><p>N° 1.315 Conceder Pensão a FATIMA CORTINOVIS BORGES (vitalícia), ex-esposa pensionada do ex-servidor, VALRIR DE OLIVEIRA BORGES, matrícula nº 761326, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe B, Padrão IV e demais vantagens, a partir de 10/06/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso II, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0045142.00000992/2020-19).</p><p>N° 1.316 Conceder Pensão a FERNANDO JOSE GUIMARAES PIMENTEL (vitalícia), esposo da ex-servidora, LYGIA NONATO PIMENTEL, matrícula nº 769146, do Quadro de Pessoal desta Fundação, a partir de 25/05/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0021064.00000134/2020-04).</p><p>N° 1.317 Conceder Pensão a LUCIA SOLANGE BARBOSA DE OLIVEIRA (vitalícia), esposa do ex-servidor, IRIO BARBOSA DA COSTA, matrícula nº 766233, do Quadro de Pessoal desta Fundação, a partir de 25/05/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0045142.00000919/2020-50).</p><p>N° 1.318 Conceder Pensão a MARCOS GEBER (vitalícia), companheiro da ex-servidora, ANORIMAR DA CONCEICAO DIAS, matrícula nº 765996, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III e demais vantagens, a partir de 07/08/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso III, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0045142.00000995/2020-35).</p><p>N° 1.319 Conceder Pensão a MARIA APARECIDA GONCALVES BARROS (vitalícia), esposa do ex-servidor, PEDRO BARROS FEITOZA, matrícula nº 775203, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III e demais vantagens, a partir de 13/08/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0021539.00000233/2020-92).</p><p>N° 1.320 Conceder Pensão a MARIA DIRCE DA CONCEICAO PEREIRA (vitalícia), esposa do ex-servidor, ANTONIO DE PADUA PEREIRA, matrícula nº 773971, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III e demais vantagens, a partir de 25/08/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0021309.00000885/2020-13).</p><p>N° 1.321 Conceder Pensão a MARILUCE FILIZOLA CARNEIRO PESSOA (vitalícia), esposa do ex-servidor, DJALMA GALVAO CARNEIRO PESSOA, matrícula nº 762665, do Quadro de Pessoal desta Fundação, a partir de 01/08/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0045142.00001045/2020-43).</p><p>N° 1.322 Conceder Pensão a VANDETE DA SILVA FERREIRA DE SOUZA (vitalícia), esposa do ex-servidor, TUPIRAGUARA SILVA DE SOUZA, matrícula nº 764716, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III e demais vantagens, a partir de 26/07/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0045142.00001040/2020-81).</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>