<xml><article id="16097361" name="Portaria 159 - PGJM" idOficio="6011688" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2020" artClass="00040:00011:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Militar/Procuradoria-Geral de Justiça Militar/Gabinete do Procurador-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12906794">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 159, de 2 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 159, de 2 de setembro de 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DE JUSTIÇA MILITAR, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto no artigo 124, incisos XX e XXII, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, considerando a instituição do Observatório do Ministério Público Militar para o Enfrentamento da Corrupção, nos termos da Portaria nº 145/PGJM, de 7 de agosto de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes Membros e Servidores como integrantes do Observatório do Ministério Público Militar para o Enfrentamento da Corrupção:</p><p>I - CLAURO ROBERTO DE BORTOLLI, Vice-Procurador-Geral de Justiça Militar;</p><p>II - EDMAR JORGE DE ALMEIDA, Subprocurador-Geral de Justiça Militar e Coordenador da CCR/MPM;</p><p>III - REJANE BATISTA DE SOUZA BARBOSA, Procuradora de Justiça Militar (PJM Curitiba/PR);</p><p>IV - ÂNGELA MONTENEGRO TAVEIRA, Promotora de Justiça Militar e Coordenadora do CPADSI;</p><p>V - MARCELO KAISER GUIMARÃES, Chefe da Assessoria Jurídica do Procurador-Geral de Justiça Militar;</p><p>VI - KAROLYNE CHRISTINA QUEIROZ LEITE, Chefe de Assessoria Especial.</p><p>Art. 2º O Coordenador do Observatório será o Vice-Procurador-Geral de Justiça Militar, Dr. CLAURO ROBERTO DE BORTOLLI.</p><p>Parágrafo único. O Subprocurador-Geral de Justiça Militar, Dr. EDMAR JORGE DE ALMEIDA exercerá o encargo de Coordenador Substituto, nas ausências e impedimentos do titular.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO PEREIRA DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>