<xml><article id="16311895" name="Portaria 801 804 805 (DOU 18.09)" idOficio="6033160" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2020" artClass="00018:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12942890">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 17 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 17 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 801 NOMEAR em caráter efetivo, para provimento do cargo de Técnico em Contabilidade, Classe/Nível D-I-1, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, LEANDRO CICERO DA SILVA LIMA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, na vaga decorrente da vacância por falecimento de SISINATO DOS SANTOS ALVES, conforme Portaria n° 464/2020-GR, de 10/06/2020, publicada no DOU de 15/06/2020, Seção 02, página 18, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União. Código da vaga: 297246. Lotação no(a) Gerência de Contabilidade e Finanças - GCF. (Processo UFRPE nº 23082.010876/2020-25)</p><p>Nº 804 NOMEAR em caráter efetivo, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Classe/Nível D-I-1, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, CARLOS DANIEL DA SILVA JUNIOR, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, na vaga decorrente da aposentadoria de MARCIA GUIMARAES PARAISO, conforme Portaria n° 766/2020-GR, de 11/09/2020, publicada no DOU de 14/09/2020, Seção 02, página 29, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União. Código da vaga: 297013. Lotação no(a) Campus Sede/Dois Irmãos. (Processo UFRPE nº 23082.010580/2020-63)</p><p>Nº 805 NOMEAR em caráter efetivo, para provimento do cargo de Engenheiro/Área: Civil, Classe/Nível E-I-1, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, CAIO FELIPE VIEIRA RODRIGUES, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, na vaga decorrente da Redistribuição de ALBERTO ALVARENGA DA SILVA, conforme Portaria n° 200, de 13/03/2020, da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica do Ministério da Educação, publicada no DOU de 16/03/2020, Seção 02, página 27, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União. Código da vaga: 828145. Lotação no(a) Unidade Acadêmica de Belo Jardim - UABJ. (Processo UFRPE nº 23082.010803/2020-56)</p><p class="assina">MARCELO BRITO CARNEIRO LEÃO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>