<xml><article id="16264123" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-806-UNI-PGR-00" idOficio="6028181" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2020" artClass="00041:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12934514">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 806, DE 14 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 806, DE 14 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 77, parágrafo único, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, tendo em vista o que consta no Ofício/PRE/MT/Nº/3554/2020, de 8 de setembro de 2020, da Procuradoria Regional Eleitoral em Mato Grosso, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os Procuradores da República, conforme o quadro abaixo, para, sem prejuízo de suas atribuições, oficiarem, conjuntamente e sob a coordenação do Procurador Regional Eleitoral, perante o Tribunal Regional Eleitoral de Mato Grosso, como Procuradores Eleitorais Auxiliares, durante as eleições a 1 (um) cargo de Senador da República e respectivos suplentes do Estado de Mato Grosso:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>PERÍODO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PROCURADORES DA REPÚBLICA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>27/09/20 a 06/10/20;</p><p>19/10/20 a 19/11/20; e</p><p>23/11/20 a 19/12/20.</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Ricardo Pael Ardenghi, Ludmila Bortoleto Monteiro e Vanessa Cristhina Marconi Zago Ribeiro Scarmagnani.</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>07/10/20 a 09/10/20.</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Ricardo Pael Ardenghi, Gabriel Pimenta Alves e Vanessa Cristhina Marconi Zago Ribeiro Scarmagnani.</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>10/10/20 a 16/10/20.</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Ricardo Pael Ardenghi, Gabriel Pimenta Alves e Valeria Etgeton de Siqueira.</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>17/10/20 a 18/10/20; e</p><p>20/11/20 a 22/11/20.</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Ricardo Pael Ardenghi, Valeria Etgeton de Siqueira e Ludmila Bortoleto Monteiro.</p></td></tr></table><p>Art. 2º Dê-se ciência ao Grupo Executivo Nacional da Função Eleitoral.</p><p>Art. 3º Esta portaria produz efeitos a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>