<xml><article id="16044618" name="PORTARIAS P 01.09.2020" idOficio="6005605" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/09/2020" artClass="00017:00153:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12897269">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições regimentais e estatutárias, de acordo com o Memo GD/CLA S/Nº /2020, resolve:</p><p>Nº 562 - Art. 1º Dispensar, CAROLE GUBERNIKOFF, matrícula SIAPE nº 6362849, de exercer o Cargo de Direção (CD-3) de Decana do Centro de Letras e Artes. Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de 30 de agosto de 2020.</p><p>Nº 564 - Art. 1º Designar, JOSÉ LUIZ LIGÉRIO COELHO, matrícula SIAPE nº 398553, para ocupar o Cargo de Direção (CD-3) de Decano pro tempore do Centro de Letras e Artes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir de 31 de agosto de 2020.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro (UNIRIO), no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Estatuto, considerando o Plano de Contingência em Saúde, formulado pelo Grupo de Trabalho Consultivo COVID-19; a Resolução nº 5.307, de 17 de agosto de 2020; e os posicionamentos dos órgãos de saúde, em cada esfera de governo, no âmbito da União, pelo Ministério da Saúde; no âmbito do Estado do Rio de Janeiro, pela respectiva Secretaria de Saúde ou órgão equivalente; e no âmbito do município do Rio de Janeiro, pela respectiva Secretaria de Saúde ou órgão equivalente, resolve:</p><p>Nº 565 - Art.1º Prorrogar por mais 60 (sessenta) dias o mandato de HELOÍSA HELENA ALBUQUERQUE BORGES QUARESMA GONÇALVES, matrícula SIAPE 1315462, para exercer o Cargo de Direção (CD-4) de Diretora da Escola de Engenharia de Produção, conforme Portaria GR N° 314, de 29.04.16, prorrogada pelas Portarias GR nº 348, de 29 de abril de 2020, e nº 443, de 02 de julho de 2020. Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor a partir de 31 de agosto de 2020.</p><p>Nº 566 - Art.1º Prorrogar por mais 60 (sessenta) dias o mandato de FÁBIO LUIZ BORGES SIMAS, matrícula SIAPE 1725199, para exercer o Cargo de Direção (CD-4) de Diretor da Escola de Matemática, conforme Portaria GR N° 315, de 29.04.16, prorrogada pelas Portarias GR nº 349, de 29 de abril de 2020, e nº 442, de 02 de julho de 2020. Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor a partir de 31 de agosto de 2020.</p><p>Nº 567 - Art.1º Prorrogar por mais 60 (sessenta) dias o mandato de MARIA JAQUELINE ELICHER, matrícula SIAPE 1515203, para exercer o Cargo de Direção (CD-4) de Diretora da Escola de Turismo, conforme Portaria GR N° 310, de 29.04.16, prorrogada pelas Portarias GR nº 346, de 29 de abril de 2020, e nº 444, de 02 de julho de 2020. Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor a partir de 31 de agosto de 2020.</p><p>Nº 568 - Art.1º Prorrogar por mais 60 (sessenta) dias o mandato de CARLOS HENRIQUE SOARES CAETANO, matrícula SIAPE 2546367, para exercer o Direção (CD-4) de Diretor do Instituto de Biociências, conforme Portaria GR N° 313, de 29.04.16, prorrogada pelas Portarias GR nº 351, de 29 de abril de 2020, e nº 446, de 02 de julho de 2020. Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor a partir de 31 de agosto de 2020.</p><p>Nº 569 - Art.1º Prorrogar por mais 60 (sessenta) dias o mandato de CARLA SILVANA DANIEL SARTOR, matrícula SIAPE 2923007, para exercer o Cargo de Direção (CD-4) de Diretora da Escola de Serviço Social, conforme Portaria GR N° 309, de 29.04.16, prorrogada pelas Portarias GR nº 345, de 29 de abril de 2020, e nº 447, de 02 de julho de 2020. Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor a partir de 31 de agosto de 2020.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>