<xml><article id="16440809" name="2518 Designar RACHEL DO SOCORRO " idOficio="6045734" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/09/2020" artClass="00026:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12963591">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.518, DE 21 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.518, DE 21 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE, no uso da atribuição que lhe confere o inciso II do parágrafo único do art. 87 da Constituição e tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.171, de 22 de junho de 1994, no Decreto nº 6.029, de 1º de fevereiro de 2007, e nos art. 3º e art. 11 da Resolução CEP nº 10, de 29 de setembro de 2008, e considerando a Portaria nº 1.114/GM/MS, de 31 de julho de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 146, de 3 de agosto de 2015, a Portaria nº 1.777/GM/MS, de 6 de outubro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 194, de 7 de outubro de 2016, a Portaria nº 1.495/GM/MS, de 16 de junho de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 116, de 20 de junho de 2017, a Portaria nº 2.343, de 14 de setembro de 2017,publicada no Diário Oficial da União nº 185, de 26 de setembro de 2017, a Portaria nº 3.175, de 24 de novembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União Nº 229 de 30 de novembro de 2017, a Portaria nº 210/GM/MS, de 11 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 36, de 20 de fevereiro de 2019, Portaria nº 352, de 12 de março de 2020 e a Portaria nº 1.691 de 21 de julho de 2020, resolve:</p><p>I - Designar RACHEL DO SOCORRO LAVOCAT DE QUEIROZ, matrícula no SIAPE nº 1948818, lotada na Divisão de Apoio à Comissão de Ética- DINTEG, para cumprir mandato de 3(três) anos, contados, a partir de 10 de setembro de 2020 a 10 de setembro de 2023, como membro suplente em função da vacância da vaga da membro suplente LOUISE BRUGGEMANN RAMOS, matrícula no SIAPE nº 1783235.</p><p class="assina">EDUARDO PAZZUELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>