<xml><article id="16310745" name="PORT974-2020" idOficio="6032966" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2020" artClass="00018:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12942185">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 974, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 974, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23264.002974/2020-84, resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a pedido, a servidora ROSALINE FERREIRA DE OLIVEIRA, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1982687, integrante do quadro permanente deste Instituto, da função gratificada, como titular da Coordenadoria de Extensão do campus Acaraú, Código FG-02, para a qual fora designada mediante a Portaria nº 86/GDG, de 22/07/2016 (DOU de 25/07/2016).</p><p>Art.2º - Designar CRISTIANE DE SOUSA FLORENCIO, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 2163601, integrante do quadro permanente deste Instituto, para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria de Extensão do campus Acaraú, Código FG-02.</p><p>Art. 3º - Estabelecer que a presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VIRGÍLIO AUGUSTO SALES ARARIPE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>