<xml><article id="16196844" name="Pt-DOU-01__VQPMRM" idOficio="6021537" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2020" artClass="00025:00002:00026:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Amazonas/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12923102">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 131, DE 10 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 131, DE 10 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A CHEFE SUBSTITUTA DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO ESTADO DO AMAZONAS, no uso das atribuições subdelegadas pela Portaria MS/SE/SAA nº 1.804, de 1º de outubro de 2013, publicada no DOU, nº 192 de 3 de outubro de 2013, e considerando o Processo nº 25009.001153/2020-77, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria por incapacidade permanente, com proventos integrais, ao servidor José de Nazaré Valmont Franceschi, matrícula SIAPE nº 530652, ocupante do cargo de Médico, integrante da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho, de que trata a Lei nº 11.355, de 19 de outubro de 2006, classe S, padrão III, nível S, pertencente ao quadro de pessoal da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Amazonas, com fundamento nos:</p><p>I - art. 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019;</p><p>II - art. 6º-A da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012;</p><p>III - art. 190 c/c o art. 186, caput, inciso I e § 1º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Parágrafo único. Incorporar-se-á aos proventos de aposentadoria do servidor:</p><p>I - o valor integral da média dos pontos da Gratificação de Desempenho de Atividades Médicas da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDM-PST, recebida nos últimos sessenta meses, nos termos do art. 87, caput, inciso XIII e parágrafo único; art. 88, caput, inciso III; e art. 91, caput, incisos I a III, todos da Lei nº 13.324, de 29 de julho de 2016; e</p><p>II - 17 (dezessete por cento) do anuênio de que trata o art. 244 da Lei nº 8.112, de 1990, nos termos do arts. 6º e 13 da Lei nº 9.624, de 2 de abril 1998.</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARIA GUILHERMINA FERREIRA DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>