<xml><article id="16436966" name="ATO GDGSET 293_2020_DISP_DESIG_K" idOficio="6045380" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="28/09/2020" artClass="00045:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00004" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12962608">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 293, DE 21 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 293, DE 21 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 32, de 17/9/2020, da Coordenadoria de Documentação, resolve:</p><p>1 - Designar a servidora KASSANDRA TRINDADE CLATWORTHY, código 45227, Analista Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Biblioteconomia, para exercer a função comissionada de Assistente 6, nível FC-6, da Coordenadoria de Documentação, ficando dispensada da função comissionada de Supervisora da Seção de Desenvolvimento de Coleções, nível FC-5, da referida Coordenadoria.</p><p>2 - Designar a servidora MICHELLY DE SOUZA RODRIGUES, código 58163, Analista Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Biblioteconomia, para exercer a função comissionada de Supervisora da Seção de Desenvolvimento de Coleções, nível FC-5, da Coordenadoria de Documentação, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 3, nível FC-3, da referida Coordenadoria.</p><p>3 - Designar a servidora VIRGINIA RAMOS VERISSIMO, código 34223, Analista Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Biblioteconomia, para exercer a função comissionada de Assistente 3, nível FC-3, da Coordenadoria de Documentação, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 2, nível FC-2, da referida Coordenadoria.</p><p>4 - Dispensar a servidora MICHELLY DE SOUZA RODRIGUES, código 58163, Analista Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Biblioteconomia, do encargo de substituta legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Desenvolvimento de Coleções, nível FC-5, da Coordenadoria de Documentação.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>