<xml><article id="16272347" name="PORT AM 15.09" idOficio="6029225" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2020" artClass="00022:00037:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Superintendência no Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12936579">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.083, DE 4 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.083, DE 4 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, no Estado do Amazonas, nomeado pela Portaria nº. 192/2020-P, de 16.04.2020, publicada no DOU de 17.04.2020, usando da competência que lhe foi atribuída pelo Decreto nº 8.973, de 24 de janeiro de 2017, que aprovou a Estrutura Regimental do IBAMA, publicado no Diário Oficial da União do dia subsequente e, pelo art. 122 do Regimento Interno do IBAMA, aprovado pela Portaria nº 14-IBAMA, de 29 de junho de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 30 de junho de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como Pregoeiros e Equipe de Apoio, de acordo com a Lei nº. 10.520 de 17 de julho de 2002, os servidores abaixo nominados:</p><p>Pregoeiros Oficiais:</p><p>RAIMUNDO DJARCIRO DA CRUZ GOMES, matrícula SIAPE nº. 0683195, Técnico Administrativo, e</p><p>MARINA MARIA DE ALMEIDA GONÇALVES, matrícula SIAPE nº. 0683719, Técnico administrativo.</p><p>Equipe de Apoio:</p><p>KATIA MARIA PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE 0683307, Técnico Administrativo;</p><p>PEDRO VARGAS DE PÁDUA, matrícula SIAPE nº. 0679828, Analista Ambiental;</p><p>SEBASTIÃO GOMES DA COSTA, matricula SIAPE nº. 06837212, Técnico Administrativo</p><p>Art. 2º - Para fins previstos na Lei nº. 10.520, de 17 de julho de 2002 a autorização imediatamente superior ao Pregoeiro, é a Superintendência em Manaus/AM.</p><p>Art. 3º - Determinar que o mínimo de 03 (três) Membros da Equipe de Apoio subsidie os trabalhos de Pregoeiro em cada licitação.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria terá vigência de 2 (dois) anos.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">REZENDE GUIMARÃES FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>