<xml><article id="16444625" name="PORTARIAS DGER 25-09-2020" idOficio="6046148" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/09/2020" artClass="00044:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12964258">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 935921, resolve:</p><p>Nº 2.241 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, LUCIENE FERREIRA DE SOUSA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMPER/CMMC - Comissão Mista Permanente sobre Mudanças Climáticas.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 935920, resolve:</p><p>Nº 2.242 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, VERUCHKA GABRIELLE FABRE, matrícula no337253, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão COMPER/CMMC - Comissão Mista Permanente sobre Mudanças Climáticas.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 935940, resolve:</p><p>Nº 2.243 - Exonerar JACKSON ALENCAR CAVALCANTE DE CASTRO, matrícula no344660, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão GABSEN/GSOLIMPI - Gabinete do Senador Major Olimpio, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 935956, resolve:</p><p>Nº 2.244 - Movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, GABRIEL LEITE DE FARIAS FREITAS, matrícula no364840, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSCNOG - Gabinete do Senador Ciro Nogueira, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLDPP - Gabinete da Liderança do PP.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 935957, resolve:</p><p>Nº 2.245 - Exonerar MILTON MUSIO DE PAIVA NETO, matrícula no368481, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABSEN/GSCNOG - Gabinete do Senador Ciro Nogueira, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 935971, resolve:</p><p>Nº 2.246 - Exonerar RAUL GREENHALGH GARCIA JUNIOR, matrícula no352680, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABLID/GLIDPSL - Gabinete da Liderança do PSL, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão GABLID/GLDMAI - Gabinete da Liderança do Bloco da Maioria.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 935982, resolve:</p><p>Nº 2.247 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DANIELLE MORREALE DINIZ, matrícula no361759, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSCVIANA - Gabinete do Senador Carlos Viana.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>