<xml><article id="16051990" name="Port n 401" idOficio="6006897" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/09/2020" artClass="00012:00044:00013:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Planalto/11ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12898895">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 401-SSIP/11ª RM, DE 19 DE AGOSTO DE 2020(*) ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 401-SSIP/11ª RM, DE 19 DE AGOSTO DE 2020(*)</p><p>EB: 68353.004729/2020-41</p><p>O COMANDANTE DA 11ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, por meio da Portaria nr 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Portaria nr 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018 e de acordo com o Art 104, inciso II do Art 106, inciso V do Art 108,Art 109, §1º e alínea b) do §2º do Art 110 da Lei nr 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p>REFORMAR a partir de 1º de outubro de 2020, o Segundo-Sargento (Idt 113841364-4) EDVALDO GONÇALVES DA SILVA, com os proventos amparados pelos Art 12 e 15º da Lei nr 13.954, de 16 de dezembro 2019, por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. É invalido. Necessita de internação especializada e/ou assistência direta e permanente ao paciente e/ou cuidados permanentes de enfermagem", conforme Ata de Inspeção de Saúde nr 924/2020, em Sessão nr 15/2020, de 15 de junho de 2020, pelo MPGu VIII/Brasília, Ata Homologatória nr 28/2020, em Sessão nr 96/2020, de 1º de julho de 2020, pela JISR 2/11ª RM e Parecer Técnico nr 222/2020, de 6 de julho de 2020, do Adjunto da Seção de Saúde Regional/11ª RM, homologado pelo Subdiretor de Perícias Médicas da Diretoria de Saúde.</p><p>CONCEDER ao Segundo-Sargento (Idt 113841364-4) EDVALDO GONÇALVES DA SILVA, o benefício da remuneração com base no soldo do grau hierárquico imediato, previsto no §1º e alínea b) do §2º do Art 110 da Lei nr 6.880/80, a partir de 1º de outubro de 2020 e o benefício do auxílio-invalidez, previsto no inciso XV do Art 3º da Medida Provisória nr 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, combinado com o Art 55 da Lei nr 12.702, de 7 de agosto de 2012, observado o Art 78 do Decreto nr 4.307, de 18 de julho de 2002, a partir de 1º de outubro de 2020, por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. É inválido. Necessita de internação especializada e/ou assistência direta e permanente ao paciente e/ou de cuidados permanentes de enfermagem". Conceder, ainda, o benefício de isenção do imposto de renda, previsto no inciso XIV do Art 6º da Lei nr 7.713, de 22 de dezembro de 1988, a partir de 1º de outubro de 2020,em face de ser portador de doença capitulada em Lei.</p><p class="assina">Resp/ Cel - JOÃO ALBERTO NUNES DE PAULA</p><p class="nota">Republicado por ter saído com incorreção no DOU nº 160, de 20 de agosto de 2020</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>