<xml><article id="16271607" name="Of. 232 - PORTARIA 426 - DISPENS" idOficio="6029165" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2020" artClass="00018:00145:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12936453">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 426, DE 15 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 426, DE 15 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA (UNIR), no uso das atribuições que lhe são conferidas mediante o artigo 7º da Lei nº 7.011, de 08 de julho de 1982; o artigo 11 do Estatuto da UNIR; o Decreto Presidencial publicado no DOU nº 222, de 21 de novembro de 2016, seção 2, p.1; considerando o processo nº 999055142.000014/2020-94, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora LUCILA BATISTA OLIVEIRA, SIAPE nº 2158456, da função de Coordenadora do Programa Institucional de Bolsas e Trabalho Voluntário de Iniciação Científica (PIBIC), Função Gratificada (FG-1), a partir de 21/09/2020.</p><p>Art. 2º Designar o servidor FABRICIO EVARISTO CORREA, SIAPE nº 2245900, para a função de Coordenador do Programa Institucional de Bolsas e Trabalho Voluntário de Iniciação Científica (PIBIC), Função Gratificada (FG-1), a partir de 21/09/2020.</p><p>Art. 3º Dispensar o servidor FABRICIO EVARISTO CORREA, SIAPE nº 2245900, da função de Coordenador do Programa Institucional de Bolsas e Trabalho Voluntário de Iniciação Científica/Substituto, a partir de 21/09/2020.</p><p>Art. 4º Designar a servidora MINA DANAE FRANCO GOMES, SIAPE nº 3152283, para a função de Coordenadora do Programa Institucional de Bolsas e Trabalho Voluntário de Iniciação Científica/Substituta, a partir de 21/09/2020.</p><p>Art. 5º Dispensar a servidora MINA DANAE FRANCO GOMES, SIAPE nº 3152283, da função de Coordenadora de Convênios de Pós-Graduação e Pesquisa/Substituta, a partir de 21/09/2020.</p><p>Art. 6º Designar a servidora TAINÃ CRISTIANE DA COSTA, SIAPE nº 3159084, para a função de Coordenadora de Convênios de Pós-Graduação e Pesquisa/Substituta, a partir de 21/09/2020.</p><p>Art. 7º Designar a servidora TAINÃ CRISTIANE DA COSTA, SIAPE nº 3159084, para a função de Coordenadora de Pesquisa/Substituta, a partir de 16/09/2020.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ari Miguel Teixeira Ott</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>