<xml><article id="16489061" name="PORTARIA N 3236-DIPEC-DEPES-SEPE" idOficio="6050512" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2020" artClass="00013:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12971715">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº  3.236/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 28 DE SETEMBRO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.236/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 28 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE PESSOAL, ENSINO, SAÚDE E DESPORTO, de conformidade com a delegação de competência outorgada pela Portaria nº 1.839/MD, de 9 de dezembro de 2010, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, combinado com o previsto na Portaria nº 357/MP, de 2 de setembro de 2019, nos termos dos §§ 1º e 2º, do art. 12, da Lei nº 11.906, de 20 de janeiro de 2009, e demais informações que constam do Processo nº 72031.008781/2020-86, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, por tempo indeterminado, a requisição da servidora PATRICIA REGINA CORREA WANZELLER, Matrícula SIAPE nº 1533626, ocupante do cargo de Professor, pertencente ao Quadro de Pessoal do Comando do Exército, para ter exercício na Unidade Museológica I, do Museu Histórico Nacional do Instituto Brasileiro de Museus.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>