<xml><article id="16486901" name="Portaria 230 Comissao 2" idOficio="6050325" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2020" artClass="00007:00003:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12971346">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 230, de 24 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 230, de 24 de setembro de 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO ESTADO DE MINAS GERAIS, no uso das competências que lhe conferem os arts. 262, VI e 292, "caput", do Regimento Interno da Secretaria Executiva-SE/MAPA, aprovado pela Portaria Ministerial nº 561, de 11/04/2018, publicada no Diário Oficial da União de 13/04/2018, resolve:</p><p>Art.1º DESIGNAR RICARDO ALBERTO PROENÇA OTHECHAR, Assistente Administrativo, matrícula SIAPE 1670744 e ADALTO MARTINS VIEIRA, Assistente Administrativo, matrícula SIAPE 1670754, para atuarem como Pregoeiros Oficiais, UASG 130056, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Minas Gerais.</p><p>Art.2º E para integrarem a Equipe de Apoio, que deverá prestar a necessária assistência aos Pregoeiros, os servidores abaixo indicados:</p><p>ADRIANO LUCAS SILVA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE 1798007</p><p>ANDERSON PAULO DA SILVA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE 1939004</p><p>HELENA MARIA DA COSTA CHAGAS, Técnica de Contabilidade, matrícula SIAPE 23631</p><p>Art.3º As atribuições de Pregoeiro são aquelas estabelecidas na Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, especialmente as relacionadas no artigo 9º.</p><p>Art. 4º Fica revogada a Portaria nº 4.485, de 24 de setembro de 2019, publicada na Seção 2 do DOU de 25 de setembro de 2019.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCÍLIO DE SOUSA MAGALHÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>