<xml><article id="16200305" name="EXTRATOPORTARIA DOU 10.09 Marcel" idOficio="6022018" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2020" artClass="00017:00148:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São João Del Rei/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12923790">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  10 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 10 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO JOÃO DEL-REI - UFSJ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 409 Art. 1º Exonerar, a pedido, a servidora MARIA DA PENHA RESENDE RODRIGUES, SIAPE Nº 435076, da função de Secretária dos Conselhos Superiores, FG-1.</p><p>Art. 2º Nomear a servidora VERA LUCIA LOPES, SIAPE no2045211, para exercer a função de Secretária dos Conselhos Superiores, FG-1.</p><p>Nº 410 Art. 1º Exonerar, a pedido, o professor ALESSANDRO DE OLIVEIRA da função de Chefe do Departamento das Ciências da Educação Física e Saúde, FG-1, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação.</p><p>Art. 2º Nomear o professor RICARDO DUCATTI COLPAS para exercer a função de Chefe do Departamento das Ciências da Educação Física e Saúde, FG-1, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação, pelo período de 11.09.2020 a 10.09.2022.</p><p>Art. 3º Nomear a professora VIVIANNE APARECIDA ACCARINO GROBÉRIO para exercer a função de Chefe do Departamento de Medicina, FG-1, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação, pelo período de 11.09.2020 a 10.09.2022.</p><p>Nº 411 Art. 1º Exonerar, a pedido e a partir de 19 de agosto de 2020, o servidor ALISSON OLIVEIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1282957, do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Assistente, Nível 401, em regime de 40 (quarenta) horas semanais em dedicação exclusiva, código de vaga 932479, do quadro permanente da Universidade Federal de São João del-Rei, com fundamento no artigo 34, da Lei nº 8.112/1990 - DOU de 12.12.1990.</p><p>Art. 2º Declarar vago, para fins de direito, o cargo referido no artigo 1º da presente Portaria.</p><p>Nº 412 Art. 1º Exonerar, a pedido e a partir de 28 de agosto de 2020, o servidor LUIZ GUSTAVO MARTINS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1803175, do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe C - Adjunto, Nível 604, em regime de 40 (quarenta) horas semanais em dedicação exclusiva, código de vaga 874240, do quadro permanente da Universidade Federal de São João del-Rei, com fundamento no artigo 34, da Lei nº 8.112/1990 - DOU de 12.12.1990.</p><p>Art. 2º Declarar vago, para fins de direito, o cargo referido no artigo 1º da presente Portaria.</p><p>Nº 413 Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA DE LOURDES RIBEIRO SILVA, matrícula SIAPE nº 0434784, ocupante do cargo de Servente de Limpeza, Classe A, Padrão 416, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São João del-Rei, com fundamento no artigo 20 da Emenda Constitucional nº 103 de 12.11.2019, DOU de 13.11.2019, com proventos integrais e paridade, nos estritos termos dos §§ 2º, I e 3º, I do artigo 20 da mesma Emenda Constitucional.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCELO PEREIRA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>