<xml><article id="16143068" name="500" idOficio="6016069" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/09/2020" artClass="00012:00045:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12914630">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 500/CPesFN, DE 6 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 500/CPesFN, DE 6 DE JULHO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso de sua subdelegação de competência, recebida do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais pela Portaria nº 134, de 26 de julho de 2017 e tendo em vista o previsto na alínea b, inciso III, § 1º do art. 3º da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares) e o contido nas DGPM-314 (6ª Revisão) - Normas sobre Tarefa por Tempo Certo e Designação para o Serviço Ativo, resolve:</p><p>Art. 1º Contratar o SO-RM1-FN-IF 85.7920.21 ALEXANDRE BEZERRA DE SOUZA para prestar a Tarefa por Tempo Certo como Encarregado do Plano Piloto e CADIMA do Departamento de Administração do Centro de Instrução Almirante Milcíades Portela Alves, sob o regime de quarenta horas de trabalho semanais, no período de 01MAI2020 a 30ABR2022.</p><p>Art. 2º Contratar o SO-RM1-FN-IF 82.0503.68 JOÃO OLIVEIRA CARVALHO para prestar a Tarefa por Tempo Certo como Auxiliar do Encarregado da Seção de Controle de Ocupação/Desocupação da Vila Naval do Guandu do Sapê, sob o regime de quarenta horas de trabalho semanais, no período de 01ABR2020 a 31MAR2022.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante (FN) ROBERTO ROSSATTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>