<xml><article id="16220985" name="REBECA_PORTARIA 221 DE 10 DE SET" idOficio="6023994" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/09/2020" artClass="00017:00087:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12927517">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 221, DE 10 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 221, DE 10 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, Ricardo Luiz Lange Ness, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto Presidencial de 31 de maio de 2019, publicado no Diário oficial da União no dia 3 de junho de 2019, seção 2, página 1;</p><p>Considerando aprovação do Colegiado do Curso de Administração, ocorrida em 17/06/2020;</p><p>Considerando aprovação do Conselho do Centro de Ciências Sociais,</p><p>ocorrida em 22/06/2020;</p><p>Considerando parecer favorável, emitido em 24/07/2020, da Comissão</p><p>Própria de Pessoal Docente - CPPD;</p><p>Considerando o deferimento da Coordenadoria de Desenvolvimento de</p><p>Pessoal da Pró-reitoria de Gestão de Pessoas da UFCA;</p><p>Considerando a constatação da necessidade do afastamento;</p><p>Considerando o retorno gradual e progressivo das viagens internacionais;</p><p>Considerando que o afastamento ser de longa duração (qualificação);</p><p>Considerando o comprometimento da UFCA em capacitar seus servidores;</p><p>Considerando a documentação constante no Processo no 23507.001890/2020-43, resolve:</p><p></p><p>Art. 1º Autorizar, com ônus limitado, o afastamento da servidora REBECA DA ROCHA GRANGEIRO, SIAPE: 1639946, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior no Centro de Ciências Sociais Aplicadas - CCSA, para cursar Pós-Doutorado em "Psicologia do Trabalho" na UNIVERSITÉ DE POITIERS, na Região da Nova Aquitânia - França, no período de 19/01/2021 a 18/01/2022.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">Ricardo Luiz Lange Ness</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>