<xml><article id="16217905" name="PORTARIA N 62 PREGOEIROS E CPL -" idOficio="6023537" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/09/2020" artClass="00025:00026:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Especial de Saúde Indígena/Distrito Sanitário Especial Indígena - Maranhão" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12926826">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 62, DE 11 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 62, DE 11 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O Coordenador Distrital de Saúde Indígena do Distrito Sanitário Especial Indígena Maranhão, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto nº 7.797 de 30 de agosto de 2012, publicado no Diário Oficial da União, de 31 de agosto de 2012, Seção I e de acordo com a delegação de competência outorgada pela Portaria de nº 921, de 22 de abril de 2020, publicada no Diário Oficial da União, de 24 de abril de 2020, Seção 2, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar constituição de Comissão Permanente de Licitação, com fulcro no artigo 51 da Lei nº 8.666/93, para promover a condução e o julgamento das licitações, no âmbito do Distrito Sanitário Especial Indígena do Maranhão/DSEI-MA, pelo período de 01 (um) ano, nas modalidades Convite, Tomada de Preços e Concorrência, composta pelos servidores na forma abaixo:</p><p>Servidor Mat. Siape CPF</p><p>Donato Almeida Leite - Presidente 0550866 107.038.883-15</p><p>Guilherme Santana Ferreira De Sousa - vogal 0472888 236.807.413-91</p><p>José Ribamar Lopes Ferreira - membro 0551136 126. 128.203-53</p><p>José Manoel Cardozo - membro 0550013 062.161.533-15</p><p>Art. 2º - Em seus afastamentos eventuais a Presidência da Comissão será substituída na ordem acima estabelecida.</p><p>Art. 3º - A Comissão Permanente de Licitação poderá utilizar o apoio administrativo do Serviço de Logística, do Distrito Sanitário Especial Indígena Maranhão.</p><p>Art. 4º - O Coordenador Distrital, quando for necessário, poderá solicitar apoio de outras unidades do Distrito Sanitário Especial Indígena Maranhão.</p><p>Art. 5º - A Comissão Permanente de Licitação ficará subordinada diretamente ao Distrito Sanitário Especial Indígena Maranhão.</p><p>Art. 6º - Fica revogada a Portaria nº 19, de 17 de janeiro de maio de 2020, publicada no D.O.U. n° 13, Pág. 61, Seção 2, de 20 de Janeiro de 2020.</p><p>Art. 7º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALBERTO JOSÉ BRAGA GOULART</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>