<xml><article id="16355368" name="PORT 498 500 E 532 CONJUR SENAJU" idOficio="6037469" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/09/2020" artClass="00020:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12950100">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 498, DE 21 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 498, DE 21 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, à vista do que consta no Processo nº 08650.026118/2016-91 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER nº 00938/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, DESPACHO DE APROVAÇÃO nº 01990/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, e DESPACHO DE APROVAÇÃO nº 2008/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, que adota como razões de decidir, resolve:</p><p>Indeferir o pedido de reconsideração apresentado por WANDERLEY MENDES, ex-ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, matrícula SIAPE nº 1480911, em face da penalidade aplicada no bojo do Processo Administrativo Disciplinar nº 08650.026118/2016-91.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 500, DE 21 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência prevista no art. 177 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, à vista do que consta no Processo nº 08455.013841/2020-01 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER nº 00986/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, DESPACHO DE APROVAÇÃO nº 02048/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU e DESPACHO DE APROVAÇÃO nº 02063/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, que adota como razões de decidir, resolve:</p><p>Indefiro o pedido de revisão apresentado por SÉRGIO ARAÚJO, ex-ocupante do cargo de Agente de Policia Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal, matrícula SIAPE nº 2431210, proposto em face da penalidade de demissão aplicada no bojo do Processo Administrativo Disciplinar nº 08/88-SR/RJ, por ausência dos pressupostos autorizadores previstos no art. 174 da Lei nº 8.112, de 1990.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 532, DE 21 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe confere o inciso IV do parágrafo único do art. 87 da CRFB, e tendo em vista o disposto no § 2º do art. 3º do Decreto nº 9.873, de 27 de junho de 2019, e na Portaria MJSP nº 687, de 12 de agosto de 2019, resolve:</p><p>DESIGNAR ANDRÉ ZACA FURQUIM, na qualidade de membro titular, para compor, como representante da Polícia Federal, o Conselho Nacional de Imigração - CNIg, em substituição a Ligia Neves Aziz Lucindo.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>