<xml><article id="16221855" name="ATO PORTARIAS DE PESSOAL 736 e 7" idOficio="6024085" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/09/2020" artClass="00014:00002:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12927725">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL DE 2 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL DE 2 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso II do art. 1º da Portaria SE/ME nº 324, de 4 de fevereiro de 2019, e considerando o disposto no art. 32 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, e as demais informações que constam no Processo nº 12804.100036/2020-78, resolve:</p><p>Nº 736 - Dispensar, a pedido, a contar de 1º de setembro de 2020, SUED DE SOUZA LIMA EVANGELISTA, Analista Técnico-Administrativo, matrícula Siape nº 1012773, do encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Coordenador-Geral de Estratégia e Gestão de Tecnologia da Informação, código DAS 101.4, da Diretoria de Tecnologia da Informação desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 737 - Designar DANIEL MOSER LOPES, Analista em Tecnologia da Informação, matrícula Siape nº 2823950, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador-Geral de Estratégia e Gestão de Tecnologia da Informação, código DAS 101.4, da Diretoria de Tecnologia da Informação desta Secretaria de Gestão Corporativa, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">DANIELLE CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>