<xml><article id="16068996" name="ATO PORTARIA N 11 DSEI Equipe de" idOficio="6008514" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2020" artClass="00025:00026:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Especial de Saúde Indígena/Distrito Sanitário Especial Indígena - Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12901851">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 11, de 26 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 11, de 26 de agosto de 2020</p><p>A Coordenadora Distrital de Saúde Indígena do Distrito Sanitário Especial Indígena a Bahia, Luzia Silva Matos, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº 1.985, publicada no DOU n.º 130, seção 2, pag. 3, de 09 de julho de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Comissão Especial Composta por servidores estáveis, abaixo relacionados para, sob a presidência do primeiro, realizar o Credenciamento 01/2020 DSEI/BA, amparada pelo Art. 25 da Lei n.º 8.666/93 e Acórdão TCU n.º 351/2010-Plenário e Acórdão TCU n.º 141/2013-Plenário, processo de referência 25043.000.362/2020-87:</p><p>Elias Santos da Silva, Agente de Vigilância, Matrícula SIAPE nº 488690; César Bontempo Teixeira, Guarda de Endemias, Matrícula SIAPE nº 506254; Aldylene Maria Mazer Marques, Técnico de Contabilidade, Matrícula SIAPE nº 143599; Maria Sônia Soares da Silva, Agente Administrativo, Matrícula SIAPE nº 486349.</p><p>Art. 2º A Comissão terá sua sessão instalada e deliberará com quórum mínimo de 2/3 (dois terços) dos membros, sendo válidas as decisões que obtiverem maioria dos presentes à reunião;</p><p>I - As reuniões da Comissão deverão ser previamente convocadas, inclusive com indicação de pauta, tendo ao final, seus registros efetuados em ata;</p><p>II - As atividades da Comissão poderão ser ordenadas em grupos de trabalho para tarefas específicas, ou por todos os seus membros para tarefas que exijam esforço concentrado.</p><p>Art. 3º Compete à Comissão Especial de Credenciamento dentre outras atividades:</p><p>I - Instruir o processo de credenciamento com todas as peças que esclareçam os procedimentos adotados, mediante autorização da autoridade competente;</p><p>II - Receber e/ou enviar documentação relativa ao processo de credenciamento;</p><p>III - Realizar os procedimentos necessários, como abertura, processamento e julgamento da habilitação no processo de credenciamento.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUZIA SILVA MATOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>