<xml><article id="16125000" name="ATO PORTARIAS 040920" idOficio="6014359" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2020" artClass="00019:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Nacional de Segurança Pública" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12911621">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA  Nº 1, DE 1º DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 1º DE SETEMBRO DE 2020</p><p></p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO GESTOR DO SINESP, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelos termos dos Decretos 9.876, de 27 de junho de 2019 e 9.489 de 30 de agosto de 2018, no Art. 19 Incisos I; II Letras "c" e "d"; V e VII, que Compete ao Conselho Gestor do Sistema Nacional de Informações de Segurança Pública, Prisionais, de Rastreabilidade de Armas e Munições, de Material Genético, de Digitais e de Drogas, órgão consultivo do Ministério da Justiça e Segurança Pública, e que:</p><p>I - CONSIDERANDO que compete ao Conselho Gestor do Sinesp propor procedimentos sobre coleta, análise, sistematização, integração, atualização, interpretação de dados e informações referentes às políticas relacionadas com a Segurança Pública;</p><p>II - CONSIDERANDO que lhe compete propor padrões de interoperabilidade dos sistemas de dados e informações que integrarão o Sinesp;</p><p>III - CONSIDERANDO que lhe compete propor os critérios para integração e gestão centralizada dos sistemas de dados e informações a que se refere o Art. 18 do Decreto 9.489 de 30 de agosto de 2018;</p><p>IV - CONSIDERANDO que também lhe compete propor condições, parâmetros, níveis e formas de acesso aos dados e às informações do SINESP, assegurada a preservação do sigilo. , resolve:</p><p></p><p>Art. 1º Criar o Grupo de Trabalho, de caráter técnico, com a finalidade de analisar requisitos e os níveis de acesso, gerir sistemas, sistematizar os processos de gerenciamento de usuários e licenças, propor critérios, condicionantes, fluxos, metodologias e procedimentos dentre outros.</p><p>Art. 2º O Grupo de Trabalho será composto por dois representantes de cada uma das 05 Regiões das UFs, 01 representante de cada órgão Federal; que integram o Conselho Gestor do Sinesp da DGI; 01 representante do Sinesp Integração e 01 representante Sinesp Perícia da DGI/SENASP; 01 representante da DTIC/MJSP e 01 representante da DPSP/SENASP.</p><p>Art. 3º O Grupo de Trabalho terá a seguinte composição:</p><p>I - Alexandre Henrique Otelo - DGI/SENASP;</p><p>II - Guilherme Augusto Campos Torres Nunes-Representante da Polícia Federal;</p><p>III - Jessé Berto de Andrade - Representante da PRF;</p><p>IV - Marcelo Stelmacki - Representante do DEPEN;</p><p>V - Sandra Rejanne de Alencar Bezerra - Gestora Representante da Região Centro Oeste;</p><p>VI - Rosângela Costa Carneiro - Gestora TI da Região Centro Oeste;</p><p>VII - Diogenes Bandoli José Maria Júnior - Gestor Representante da Região Sudeste;</p><p>VIII - David Justo Santos - Gestor TI da Região Sudeste;</p><p>IX - Leonardo Augusto Simões Matos - Gestor Representante da Região Norte;</p><p>X - Janaina Xander Wessel - Representante da Região Norte;</p><p>XI - Luis Fernando de Oliveira Linch - Gestor Representante da Região Sul;</p><p>XII - Sivanei de Almeida Gomes - Representante da Região Sul;</p><p>XIII - Jonas Sobral Moreno - Gestor Representante da Região Nordeste;</p><p>XIV - Anderson Cabral Carvalho de Lima - Representante Região Nordeste;</p><p>XV - Paulo Felipe da Silva Leitão - Representante do Sinesp Integração/DGI/Senasp;</p><p>XVI - Daniel Caixeta Barroso - Representante do Sinesp Perícia/DGI/Senasp;</p><p>XVII - Luiz Spricigo junior - Representante da DTIC/MJSP; e</p><p>XVIII - Leandro Lopes Benfica - Representante da DPSP/SENASP.</p><p>Art. 4º O Grupo de Trabalho será coordenado pelo Coordenador Geral do SINESP, Alexandre Henrique Otelo - DGI/SENASP.</p><p>Art. 5º São objetivos do Grupo Trabalho:</p><p>I - Elaborar relatório técnico contendo análise dos riscos e viabilidade do projeto apresentado relacionados a qualidade, modernidade e eficiência;</p><p>II - Apresentar relatório ao final dos trabalhos, contendo proposta de sistematização dos processos de inserção e consulta dos dados biométricos, seus critérios, fluxos, e procedimentos, incluindo Minuta de Ato Normativo para sua regulação, bem como a padronização de Minutas de Acordo de Cooperação Técnica e de Plano de Trabalho;</p><p>Art. 6º A participação dos integrantes no Grupo de Trabalho será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada;</p><p>Art. 7º O Grupo de Trabalho se reunirá, em carácter ordinário, semanalmente, e, em caráter extraordinário, por convocação do Coordenador, sempre que necessário;</p><p>§1 As reuniões do Grupo de trabalho ocorrerão com a maioria simples dos membros e serão realizadas por videoconferência convocada pelo Coordenador do GT.</p><p>§2 As deliberações do grupo de Trabalho poderão ser aprovadas pela maioria simples dos membros e caberá o coordenador, além do voto ordinário, o voto de qualidade, na hipótese de haver empate.</p><p>Art. 8º O prazo para conclusão dos trabalhos é de 30 (trinta) dias, contados da data da publicação desta Portaria, podendo, justificadamente, ser prorrogado a pedido do coordenador.</p><p>Art. 9º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RONIEWERTON PACHECO FERNANDES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4, DE 1º DE SETEMBRO DE 2020</p><p></p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO GESTOR DO SINESP, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelos termos dos Decretos 9.876, de 27 de junho de 2019 e 9.489 de 30 de agosto de 2018, no Art 19 Incisos I; II Letras "c" e "d"; V e VII, que Compete ao Conselho Gestor do Sistema Nacional de Informações de Segurança Pública, Prisionais, de Rastreabilidade de Armas e Munições, de Material Genético, de Digitais e de Drogas, órgão consultivo do Ministério da Justiça e Segurança Pública, e que</p><p>I - CONSIDERANDO que compete ao Conselho Gestor do Sinesp propor procedimentos sobre coleta, análise, sistematização, integração, atualização, interpretação de dados e informações referentes às políticas relacionadas com a Segurança Pública;</p><p>II - CONSIDERANDO que lhe compete propor padrões de interoperabilidade dos sistemas de dados e informações que integrarão o Sinesp;</p><p>III - CONSIDERANDO que lhe compete propor os critérios para integração e gestão centralizada dos sistemas de dados e informações a que se refere o Art 18 do Decreto 9.489 de 30 de agosto de 2018;</p><p>IV - CONSIDERANDO que também lhe compete propor condições, parâmetros, níveis e formas de acesso aos dados e às informações do SINESP, assegurada a preservação do sigilo, resolve:</p><p></p><p>Art. 1º Criar o Grupo de Trabalho, de caráter técnico, com a finalidade de analisar requisitos e os níveis de acesso, gerir sistemas, sistematizar os processos de gerenciamento de usuários e licenças, propor critérios, condicionantes, fluxos, metodologias e procedimentos dentre outros.</p><p>Art. 2º O Grupo de Trabalho será composto por dois representantes de cada umas das 05(cinco) Regiões das UFs, e 01(um) representante de cada órgão Federal, que integram o Conselho Gestor do Sinesp da DGI; 01 representante da CGEst/DGI/SENASP, 01 representante Sinesp Integração da DGI/SENASP; 01 representante da DTIC/MJSP e 01 representante da DPSP/SENASP. .</p><p>Art. 3º O Grupo de Trabalho terá a seguinte composição:</p><p>I - Alexandre Henrique Otelo - DGI/SENASP;</p><p>II - Guilherme Augusto Campos Torres Nunes-Repres. da Polícia Federal;</p><p>III - Jessé Berto de Andrade - Representante da PRF;</p><p>IV - Marcelo Stelmacki - Representante do DEPEN;</p><p>V - Sandra Rejanne de Alencar Bezerra - Gestora da Região Centro Oeste;</p><p>VI - Erival de Souza Melo - Gestor Inteligência da Região Centro Oeste;</p><p>VII - Diogenes Bandoli José Maria Júnior - Gestor da Região Sudeste;</p><p>VIII - Adão Jairo Porto - Gestor de TI da Região Sudeste;</p><p>IX - Leonardo Augusto Simões Matos - Gestor da Região Norte;</p><p>X - Julio Cesar de Souza Ferreira - Indicado Gestor da Região Norte;</p><p>XI - Luis Fernando de Oliveira Linch - Gestor da Região Sul;</p><p>XII - Armando Quadros da Silva Neto- Gestor TI da Região Sul;</p><p>XIII - Jonas Sobral Moreno - Gestor da Região Nordeste;</p><p>XIV - Anderson Cabral Carvalho de Lima - Gestor TI Região Nordeste;</p><p>XV - Paulo Felipe da Silva Leitão - Sinesp Integração/DGI;</p><p>XVI - Roberto Carvalho Pimentel- CGEst/DGI;</p><p>XVII - Luiz Spricigo Junior - Representante da DTIC/MJSP; e</p><p>XVIII - Leandro Lopes Benfica - Representante da DPSP/SENASP.</p><p>Art. 4º O Grupo de Trabalho será coordenado pelo Coordenador-Geral do SINESP, Alexandre Henrique Otelo - DGI/SENASP.</p><p>Art. 5º São objetivos do Grupo Trabalho:</p><p>I - Elaborar relatório técnico contendo análise dos riscos e viabilidade do projeto apresentado relacionados a qualidade, modernidade e eficiência;</p><p>II - Apresentar relatório ao final dos trabalhos, contendo proposta de sistematização dos processos de inserção e consulta dos dados biométricos, seus critérios, fluxos, e procedimentos, incluindo Minuta de Ato Normativo para sua regulação, bem como a padronização de Minutas de Acordo de Cooperação Técnica e de Plano de Trabalho;</p><p>Art. 6º A participação dos integrantes no Grupo de Trabalho será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 7º O Grupo de Trabalho se reunirá, em carácter ordinário, semanalmente, e, em caráter extraordinário, por convocação do Coordenador, sempre que necessário.</p><p>§1 As reuniões do Grupo de trabalho ocorrerão com a maioria simples dos membros e serão realizadas por videoconferência convocada pelo Coordenador do GT.</p><p>§2 As deliberações do grupo de Trabalho poderão ser aprovadas pela maioria simples dos membros e caberá o coordenador, além do voto ordinário, o voto de qualidade, na hipótese de haver empate.</p><p>Art. 8º O prazo para conclusão dos trabalhos é de 30 (trinta) dias, contados da data da publicação desta Portaria, podendo, justificadamente, ser prorrogado a pedido do coordenador.</p><p>Art. 9º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RONIEWERTON PACHECO FERNANDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>