<xml><article id="16370920" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-1206-UNI-PGR" idOficio="6038776" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2020" artClass="00041:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00028:00006" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12951858">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.206, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.206, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015,e tendo em vista o disposto no artigo 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00347592/2020, resolve:</p><p>1. Dispensar, a partir de 8 de setembro de 2020, CAMILA DE BRITO RESENDE NEVES, ocupante do cargo de Analista do MPU/Comunicação Social, matrícula nº 25816, do encargo de substituta eventual da Assessora-Chefe Nível I, CC-1, da Assessoria de Integração da Comunicação Nacional, da Secretaria de Comunicação Social da Procuradoria Geral da República.</p><p>2. Designar THAIS MARTINS DA SILVA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Comunicação Social, matrícula nº 27310, para exercer o encargo de substituta eventual da Assessora-Chefe Nível I, CC-1, da Assessoria de Integração da Comunicação Nacional, da Secretaria de Comunicação Social da Procuradoria Geral da República.</p><p>3. Designar THAIS MARTINS DA SILVA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Comunicação Social, matrícula nº 27310, para substituir, no período de 8 de setembro a 1º de outubro de 2020, a Assessora-Chefe Nível I, CC-1, da Assessoria de Integração da Comunicação Nacional, da Secretaria de Comunicação Social da Procuradoria Geral da República, por motivo de férias da titular.</p><p class="assina">ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>