<xml><article id="16228375" name="PT 4306 e 4307 e 4316 a 4319" idOficio="6024633" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/09/2020" artClass="00025:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12929101">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De 11 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS De 11 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no exercício da competência que lhe confere o art. 14, inciso VIII, do Estatuto aprovado pelo Decreto 8.867 de 3/10/2016, publicado no D.O.U. de 4/10/2016, resolve:</p><p>Nº 4.306 Dispensar, a partir de 9/9/2020, GUTEMBERG GONÇALVES DOS SANTOS da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Administração da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado da Paraíba, FCPE-101.2, código 50.0359.</p><p>Nº 4.307 Designar VANESSA VON PFUHL ZANGANELLI para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Administração da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado da Paraíba, FCPE-101.2, código 50.0359.</p><p>Nº 4.316 Dispensar ANA MARIA MOREIRA DIAS da Função Comissionada Técnica, FCT-3, código 3052, em exercício no Gabinete da Presidência da Fundação Nacional de Saúde.</p><p>Nº 4.317 Designar WILBERTH BATISTA DA SILVA AMORIM para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-3, código 3052, em exercício no Departamento de Administração da Fundação Nacional de Saúde.</p><p>Nº 4.318 Dispensar WILBERTH BATISTA DA SILVA AMORIM da Função Comissionada Técnica, FCT-1, código 1025, em exercício no Departamento de Administração da Fundação Nacional de Saúde.</p><p>Nº 4.319 Designar ANA MARIA MOREIRA DIAS para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-1, código 1025, em exercício no Departamento de Administração da Fundação Nacional de Saúde.</p><p class="assina">GIOVANNE GOMES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>