<xml><article id="16465722" name="1307 A 1311" idOficio="6048340" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/09/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12967775">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.307 - Tornar sem efeito a Portaria nº 232, de 27 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 28 de janeiro de 2020, seção 2, página 29, referente à designação, a partir de 30 de janeiro de 2020, de RITA LUCIENE DA SILVA MILANEZ, CPF nº 876.145.***-53, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento de Pessoas da Rede Federal de Educação Profissional, Científica e Tecnológica da Diretoria de Desenvolvimento da Rede Federal de Educação Profissional, Científica e Tecnológica da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e no art. 26 da Lei nº 8.216, de 13 de agosto de 1991, bem como ao contido no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.308 - Designar NEIVA LÚCIA RESENDE VIEIRA, Matrícula SIAPE nº 0810088, para exercer a Função Gratificada, Código FG-1, da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério - SERES-MEC.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.309 - Designar CRISTIANE CAVALCANTE SOUTO TEIXEIRA, Matrícula SIAPE nº 2903975, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Secretário-Adjunto, Código DAS-101.5, ocupado por Tomas Dias Sant'ana, da Secretaria de Educação Superior - SESu-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 1.310 - Designar JÉSSICA TRIGO DA FONSECA, Matrícula SIAPE nº 2735055, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Gerente de Projeto, Código DAS-103.4, ocupado por Fábio Henrique dos Anjos, da Secretaria de Educação Superior - SESu-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 1.311 - Designar JÉSSICA TRIGO DA FONSECA, Matrícula SIAPE nº 2735055, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, Código DAS-101.4, ocupado por Janaina Stael de Carvalho Silva, da Coordenação-Geral de Normatização e Assuntos Estratégicos da Secretaria de Educação Superior - SESu-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">VICTOR GODOY VEIGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>