<xml><article id="16201134" name="PORT 623624626 E 628 A 637 E 639" idOficio="6022124" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2020" artClass="00025:00002:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12923957">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 623, DE 4 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 623, DE 4 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no DOU de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar MARCOS ANTÔNIO DE LIMA, para substituir, no período de 10/08/2020 a 16/08/2020, o Chefe do Serviço de Recursos Logísticos, FCPE-101.1, código 35.0123, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Ceará, da Secretaria Especial de Saúde Indígena, em virtude de licença médica do titular e férias do substituto eventual.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 624, DE 4 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no DOU de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar FABIANA RAYNAL FLORIANO, para exercer o encargo de substituta eventual da Coordenadora de Gestão de Protocolos Clínicos e Diretrizes Terapêuticas, FCPE-101.3, código 28.0037, da Coordenação-Geral de Gestão de Tecnologias na Saúde, do Departamento de Gestão e Incorporação de Tecnologias e Inovação em Saúde, da Secretaria de Ciência, Tecnologia, Inovação e Insumos Estratégicos em Saúde.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 626, DE 8 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS n° 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei n° 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7° da Lei n° 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n° 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n° 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS n° 243 de 10 de março de 2015, Lei nº 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, publicada no Diário Oficial da União de 2 de fevereiro de 2009, e demais informações que constam do NUP 25012.000389/2020-37, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor ROUSICLER DE JESUS OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 6479780, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria de Estado de Saúde de Roraima, em conformidade com Convênio SUS nº 16/2015, celebrado entre este Ministério da Saúde e o Governo do Estado de Roraima, representado por sua Secretaria de Estado de Saúde, prorrogado por Extrato de Termo Aditivo.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Roraima - SEMS/RR e à Secretaria de Estado de Saúde de Roraima a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 628, DE 8 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS, DA SECRETARIA - EXECUTIVA, DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, Lei nº 11.907, de 2 de fevereiro de 2009 e demais informações que constam do NUP 25003.002034/2020-91, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor WILLIAM ALVES ROCHA, matrícula SIAPE n.º 1084702, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Inimutaba, no Estado de Minas Gerais, em conformidade com o Convênio-SUS n.º 1.240/2017, publicado no Diário Oficial da União nº 151, Seção 3, de 8 de agosto de 2017, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Inimutaba no Estado de Minas Gerais, representada pela Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Minas Gerais e a Secretaria Municipal de Saúde de Inimutaba, no Estado de Minas Gerais, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 629, DE 8 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos, da Secretaria - Executiva, do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei nº 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei n º 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e demais informações que constam do NUP 25016.007864/2019-22, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder a servidora REGINA NEIDE PEREIRA CASTELO BRANCO, matrícula SIAPE nº 0541.878 pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Estadual de Saúde do Ceará, no Estado do Ceará, em conformidade com o Convênio SUS n° 558/2016, publicado no Diário Oficial da União, nº 68, Seção 3, de 11 de abril de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e a Governo do Estado do Ceará.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará e à Secretaria Estadual de Saúde do Ceará, no Estado do Ceará, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n° 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 630, DE 08 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS, DA SECRETARIA - EXECUTIVA, DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, Lei nº 11.907, de 2 de fevereiro de 2009 e demais informações que constam do NUP 25016.008175/2019-35, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor ANTONIO CESAR SILVA CAMPOS, matrícula SIAPE nº 0471.689 pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Estadual de Saúde do Ceará, no Estado do Ceará, em conformidade com o Convênio SUS n° 558/2016, publicado no Diário Oficial da União, nº 68, Seção 3, de 11 de abril de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e a Governo do Estado do Ceará.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará e à Secretaria Estadual de Saúde do Ceará, no Estado do Ceará, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n° 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 631, DE 8 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos, da Secretaria - Executiva, do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, Lei 11.350, de 5 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de outubro de 2006, e, ainda, pela Lei nº 13.026 de 03 de setembro de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 4 de setembro de 2014 e demais informações que constam do NUP: 33367.026408/2019-20, resolve:</p><p>Artigo 1º - Efetivar a cessão da servidora ADRIANA DURINGER JACQUES, matrícula SIAPE 1957716, cargo Médico, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para continuidade de exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Petrópolis, no Estado do Rio de Janeiro, em conformidade com o Convênio SUS nº 1217/2017, publicado no Diário Oficial da União nº 144, Seção 3, de 28 de julho de 2017, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Petrópolis, no Estado do Rio de Janeiro, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre ao Hospital Federal do Andaraí, na Cidade do Rio de Janeiro/RJ, deste Ministério da Saúde e à Secretaria Municipal de Saúde de Petrópolis, no Estado do Rio de Janeiro, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 632, DE 8 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos, da Secretaria - Executiva do Ministério da Saúde, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria/SGEP/MP nº 572 de 24 de dezembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº 250, de 26 de dezembro de 2013, e considerando o disposto no artigo 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, e demais informações que constam no NUP 25057.013911/2020-24 resolve:</p><p>Artigo 1º - Efetivar pelo período de 24 de agosto de 2020 até o dia 18 de dezembro de 2020, a requisição da servidora MICHELE DE FÁTIMA AZEVEDO VIEIRA NUNES, matrícula SIAPE nº 1771872, pertencente ao Quadro de Pessoal Ativo Permanente do Ministério da Saúde, lotada no Instituto Nacional de Traumatologia e Ortopedia Jamil Haddad - INTO/RJ para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro - 029ª ZE/Petrópolis/RJ, sendo devolvida, impreterivelmente, no primeiro dia útil subsequente.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 633, DE 09 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela:</p><p>Designar DANIELE MARIA PELISSARI, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador-Geral de Vigilância das Doenças de Transmissão Respiratória de Condições Crônicas, DAS-101.4, código 32.0076, do Departamento de Doenças de Condições Crônicas e Infecções Sexualmente Transmissíveis, da Secretaria de Vigilância em Saúde, ficando dispensada PATRICIA BARTHOLOMAY OLIVEIRA.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 634, DE 09 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar MARIANA BORGES CAMPOS, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe da Divisão de Monitoramento e Suporte Administrativo, FCPE-101.2, código 05.0089, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, ficando dispensada, a contar de 04/09/2020, WALDENIA VIEIRA DE MORAES LIMA.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 635, DE 9 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar RODRIGO FÁVERO CLEMENTE, para substituir, no período de 28/09/2020 a 12/10/2020, a Coordenadora-Geral de Vigilância em Saúde Ambiental, DAS-101.4, código 32.0051, do Departamento de Saúde Ambiental, do Trabalhador e Vigilância das Emergências em Saúde Pública, da Secretaria de Vigilância em Saúde, em virtude das férias da titular e licença maternidade da substituta eventual.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 636, DE 9 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Dispensar, a contar de 1º/07/2020, WASHINGTON LUIZ DE LIMA EZAKI do encargo de substituto eventual do Chefe da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Ministro, DAS-101.4, código nº 01.0044, em virtude de exoneração, a pedido, do cargo em comissão que ocupava.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 637, DE 9 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar RAIMUNDO CIRILO DE SOUSA, para substituir, no período de 08/07/2020 a 30/08/2020, o Chefe da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Ministro, DAS-101.4, código nº 01.0044, em virtude de afastamento do titular, por motivo de substituição de outro cargo vago, e vacância do encargo de substituto eventual, no referido período.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 639, DE 9 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar MILTON CAMPOS JUNIOR para substituir no período de 05/08/2020 a 12/08/2020 o Chefe do Serviço Financeiro, FCPE-101.1, código 25.0021, da Coordenação-Geral de Planejamento e Orçamento, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde, em virtude da licença gala do titular e vacância do substituto eventual.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 640, DE 9 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 328/SE/MS, de 30 de março de 2011, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, ALESSANDRA ANDRADE EVANGELISTA do encargo de substituta eventual do Chefe da Divisão de Saúde do Trabalhador, FCPE-101.2, código nº 25.0229, da Coordenação de Gestão de Pessoas, do Instituto Nacional de Câncer José Alencar Gomes da Silva, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 641, DE 9 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Dispensar FABIANA VIEIRA SANTOS AZEVEDO CAVALCANTE do encargo de substituta eventual do Coordenador-Geral de Promoção da Atividade Física e Ações Intersetoriais, DAS-101.4, código 20.0055, do Departamento de Promoção da Saúde, da Secretaria de Atenção Primária à Saúde.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 642, DE 9 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 328/SE/MS, de 30 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar MÔNICA CRISTINA MORAES E SOUZA ARAÚJO, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe da Divisão de Importação, FCPE-101.2, código nº 05.0236, da Coordenação-Geral de Logística de Insumos Estratégicos para Saúde, do Departamento de Logística em Saúde, da Secretaria-Executiva, ficando dispensada LILIAN ALMEIDA ARAÚJO DE MELO SÁ.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>