<xml><article id="16091596" name="DOU - DISPENSA E DESIGNA FC-05 e" idOficio="6010836" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2020" artClass="00044:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12905572">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 165, de 1º de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 165, de 1º de setembro de 2020</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando a regulamentação contida na Resolução TRE-MG nº 1.148, de 14 de agosto de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar SORAIA MARIA DE CAMPOS REIS, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada FC-05, na Ouvidoria.</p><p>Art. 2º Designar SORAIA MARIA DE CAMPOS REIS, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Suporte à Ouvidoria.</p><p>Art. 3º Dispensar ISABEL CRISTINA RODRIGUES JARDIM, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada FC-06, no Núcleo de Atendimento Telefônico ao Eleitor (Disque-Eleitor).</p><p>Art. 4º Designar ISABEL CRISTINA RODRIGUES JARDIM, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Atendimento ao Cidadão.</p><p>Art. 5º Dispensar FLÁVIA MARIA BICALHO BELLINI, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Expedição.</p><p>Art. 6º Dispensar MARIA MARGARETE BORGES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Protocolo-Geral.</p><p>Art. 7º Designar FLÁVIA MARIA BICALHO BELLINI, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Expedição e Protocolo.</p><p>Art. 8º Dispensar LUIZ ANTÔNIO DE ASSIS SILVA, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Análise e Processamento de Contas de Pessoal.</p><p>Art. 9º Designar LUIZ ANTÔNIO DE ASSIS SILVA, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Execução Financeira de Contratos e Pessoal.</p><p>Art. 10. Dispensar ANDRÉ GUSTAVO DO AMARAL LEITE, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Agentes Políticos e Gestão de Comissionamento.</p><p>Art. 11. Designar ANDRÉ GUSTAVO DO AMARAL LEITE, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Benefícios e Gestão de Comissionamento.</p><p>Art. 12. Dispensar ALEXANDRE PEREIRA GONÇALVES CHAVES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro, removido para este Regional, do exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Registros Funcionais.</p><p>Art. 13. Designar MARIA TEREZA VIEIRA GOMES BARCELLOS CORRÊA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Registros Funcionais.</p><p>Art. 14. Dispensar SÉRGIO CERQUEIRA CALDAS, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Apoio e Análise Técnica.</p><p>Art. 15. Designar HENRIQUE SALVADOR NEVES GOMES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Análise Técnica de Processos de Pessoal.</p><p>Art. 16. Dispensar, a pedido, MARINA ROSÁLIA NOGUEIRA SILVA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Pagamento de Pessoal Ativo.</p><p>Art. 17. Designar ISABELLA GONÇALVES RESENDE CHAVES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Pagamento de Pessoal Ativo.</p><p>Art. 18. Dispensar INÊS CHAVES DE RESENDE, Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Pagamento de Gratificações Eleitorais.</p><p>Art. 19. Designar INÊS CHAVES DE RESENDE, Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Pagamento de Gratificações, Proventos e Pensões.</p><p>Art. 20. Dispensar LUCIANA SIMÕES RIBEIRO, Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Pagamento de Inativos Pensionistas e de Projeções Orçamentárias.</p><p>Art. 21. Designar CRISTIANE BELÉM PERES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Entendimentos Administrativos e Legislação de Pessoal.</p><p>Art. 22. Dispensar DORACI MARIA BARBOSA, Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Arquivo-Geral.</p><p>Art. 23. Designar DORACI MARIA BARBOSA, Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Gestão Documental.</p><p>Art. 24. Dispensar ADRIANA BIZZOTTO TÚLIO, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado - Biblioteconomia, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Legislação.</p><p>Art. 25. Designar ADRIANA BIZZOTTO TÚLIO, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado - Biblioteconomia, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Biblioteca, Informação e Padronização.</p><p>Art. 26. Dispensar MARIA TEREZA BAÊTA DE MELO CANÇADO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Jurisprudência e Pesquisa.</p><p>Art. 27. Designar MARIA TEREZA BAÊTA DE MELO CANÇADO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Jurisprudência e Legislação.</p><p>Art. 28. Dispensar RENATA SOUSA BRANT, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Gestão de Cargos Efetivos, Aposentadorias e Pensões, da Coordenadoria de Pessoal, da Secretaria de Gestão de Pessoas.</p><p>Art. 29. Designar RENATA SOUSA BRANT, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Gestão de Cargos Efetivos, Aposentadorias e Pensões, da Coordenadoria de Pessoal e Pagamento, da Secretaria de Gestão de Pessoas.</p><p>Art. 30. Dispensar KELI ALEXSANDRA OLIVEIRA CHIMICATTI, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Procedimentos Judiciários, da Coordenadoria de Gestão do Cadastro Eleitoral e de Assuntos Judiciários e Correcionais, da Secretaria da Corregedoria Regional Eleitoral.</p><p>Art. 31. Designar KELI ALEXSANDRA OLIVEIRA CHIMICATTI, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Procedimentos Judiciários, da Coordenadoria de Registro e Informações Processuais, da Secretaria Judiciária.</p><p>Art. 32. Designar RODOLFO FRANCISCO CASTRO PACHECO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-06, no Núcleo de Apoio à Governança de Aquisições.</p><p>Art. 33. Designar CAROLINA FRANCESCHINI ROSA DE FARIA, Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-06, no Núcleo de Assessoria de Imprensa.</p><p>Art. 34. Designar MATHEUS ALVES BARBOSA CORRÊA, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado - Edificações, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Engenharia e Gestão Imobiliária.</p><p>Art. 35. Designar FLÁVIO DE CARVALHO DRUMMOND, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-06, Assistente VI, no Gabinete da Corregedoria Regional Eleitoral.</p><p>Art. 36. Designar MÔNICA CAPANEMA FERREIRA MENDONÇA, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-06, Assistente VI, no Gabinete da Presidência.</p><p>Art. 37. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos a partir de 1º/9/2020.</p><p class="assina">ALEXANDRE VICTOR DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>