<xml><article id="16249413" name="PORT 1000 A 1016" idOficio="6026880" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/09/2020" artClass="00015:00002:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12932712">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL DE 10 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL DE 10 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 7º da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, e considerando o disposto no art. 32 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020 e no Decreto nº 9.689, de 23 de janeiro de 2019, bem como o que consta no Processo nº 10199.104676/2020-15, resolve:</p><p>Nº 1.000 Dispensar, a contar de 2 de junho de 2020, DIEGO HUDSON RIOS, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula Siape nº 2136912, da Função Comissionada Técnica, código FCT-10, na Coordenação-Geral de Controle e Modernização de Pessoal da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 1.002 Designar LEILA MARTINS RODRIGUES, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 1095559, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-10, na Coordenação-Geral de Controle e Modernização de Pessoal da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 1.004 Dispensar AILTON ALVES DE SANTANA, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 1706991, da Função Comissionada Técnica, código FCT-8, na Coordenação-Geral de Controle e Modernização de Pessoal da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 1.010 Designar EVERALDO LOPES DA SILVA, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 0440339, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-8, na Coordenação-Geral de Controle e Modernização de Pessoal da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 1.011 Dispensar IZENI DOS SANTOS VIEIRA, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 0040473, da Função Comissionada Técnica, código FCT-6, na Coordenação-Geral de Controle e Modernização de Pessoal da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 1.012 Designar REGINA LUCIA AZEVEDO DOS SANTOS, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 0221337, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-6, na Coordenação-Geral de Controle e Modernização de Pessoal da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 1.013 Dispensar JAIME RAMOS DE ARAUJO, Assistente de Secretaria II, matrícula Siape nº 0040744, da Função Comissionada Técnica, código FCT-10, na Coordenação-Geral de Controle e Modernização de Pessoal da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 1.014 Designar ROSEMARY MENDONÇA NASCIMENTO DE ANDRADE, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 0077644, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-10, na Coordenação-Geral de Controle e Modernização de Pessoal da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.016 Designar ANETTE URSULA DREGER, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 1167952, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-13, na Coordenação-Geral de Controle e Modernização de Pessoal da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p class="assina">DANIELLE CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>