<xml><article id="16260574" name="PORTARIA N 1139 SE-ME DE 14.09.2" idOficio="6027583" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2020" artClass="00015:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00028:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12933740">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL  Nº 1.139, DE 14 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 1.139, DE 14 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2020, considerando o disposto no inciso II do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda, o disposto nos arts. 105 e 106 da Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, na Lei nº 6.999, de 07 de julho de 1982, e demais informações que constam do Processo nº 12105.100995/2020-71, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, até 18 de dezembro de 2020, a requisição do servidor MARCIO DE PAULA COUTINHO, matrícula SIAPE nº 0763961, pertencente ao Quadro de Pessoal do Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística, para exercer suas atividades na 187ª Zona Eleitoral em São João de Meriti, do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARANYS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>