<xml><article id="16064261" name="Portaria n 129-2020 - cessao CLA" idOficio="6008047" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/09/2020" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12901312">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 129, DE 31 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 129, DE 31 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA INFRAESTRUTURA, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, no art. 289 da Lei nº 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, e demais informações que constam do processo SEI nº 50000.028999/2020-81, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder, por tempo indeterminado, o servidor CLAUDIO HERMANN DOMINGOS MAGALHÃES, matrícula SIAPE nº 1443919, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Pasta, para exercício de suas atribuições junto ao Ministério da Saúde, com percepção da Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE 101.3, na Coordenação de Comissões Disciplinares, da Corregedoria-Geral da Diretoria de Integridade daquele Ministério.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, a esta Pasta.</p><p>Art. 4º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observando o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 5º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TARCISIO GOMES DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>