<xml><article id="16377062" name="Portarias 22.09" idOficio="6039693" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2020" artClass="00018:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12953640">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 641 - Art. 1º - Reconduzir a servidora Sara Pinto Monteiro, matrícula nº 1846761, aos quadros da Universidade Federal do Tocantins, no cargo de Técnica em Laboratório, anteriormente ocupado, considerando a desistência desta ao estágio probatório no cargo público de Escrivã, junto a Secretaria de Segurança Pública do Estado do Tocantins.</p><p>Art. 2º - A lotação da servidora se dará no Laboratório de Fitoterapia do Curso de Engenharia de Alimentos, no Campus Universitário de Palmas, nos moldes do artigo n° 29 da Lei 8.112/90, c/c ao Parecer nº JT - 03/AGU. Dados do processo administrativo n° 2 3101.003094-2020-98.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 642 - Art. 1º - Nomear, em caráter efetivo, com fundamento no art. 9°, inciso I, da Lei 8.112 de 11/12/1990, no cargo abaixo discriminado e nos respectivos campus da Fundação Universidade Federal do Tocantins, os seguintes candidatos habilitados no Concurso Público objeto do Edital n° 008/2019, publicado no DOU de 22/05/2019, com resultado final homologado pelo Edital n° 026/2019, publicado no DOU de 21/08/2019 e conforme Edital nº 28, de 11 de setembro de 2019, de reclassificação de candidatos aprovados e classificados.</p><p>Art. 2º - A posse do nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste Ato no Diário Oficial da União, conforme art. 13, §1° da Lei 8.112/90.</p><p class="assina">LUIS EDUARDO BOVOLATO</p><p>ANEXO I</p><p>CARGO DE NÍVEL SUPERIOR, CLASSE E, NÍVEL I, PADRÃO 1 - 40 HORAS SEMANAIS, EXCETO OS CASOS PREVISTOS EM LEI - AMPLA CONCORRÊNCIA</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nome do Candidato</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cargo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Campus de Lotação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cota</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Class.</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Código de Vaga/Origem da Vaga</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Allisson Gomes Liandro</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Administrador</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Tocantinópolis</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Ampla Concorrência</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>4º</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>225916-Vaga proveniente da Portaria nº 606, de 19 de fevereiro de 2018</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>