<xml><article id="16273159" name="DG 5412 e 5413 - 2020" idOficio="6029336" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2020" artClass="00019:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12936704">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 179 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e o constante no art. 13, da Portaria/MINFRA nº 399, de 12/03/2019, publicada no DOU de 13/03/2019, alterada pela Portaria/MINFRA n° 565, de 31/10/2019, publicada no DOU de 01/11/2019, e tendo em vista o Decreto nº 10.367, de 22/05/2020, publicado no DOU de 22/05/2020, Edição Extra, e ainda o disposto no processo nº 50606.003686/2020-00, resolve:</p><p>Nº 5.412 - Art. 1º DISPENSAR a servidora TAYANE APARECIDA FERNANDES, Técnico de Suporte em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 2063978, dos encargos de substituta eventual da função de Chefe de Serviço, ocupada pelo servidor Glayson Magela Leal, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Minas Gerais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 5.413 - Art. 1º DESIGNAR o servidor SAMUEL HENRIQUE DE OLIVEIRA ARAUJO, Técnico de Suporte em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 2064008, para substituir a função de Chefe de Serviço, ocupada pelo servidor Glayson Magela Leal, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Minas Gerais, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EUCLIDES BANDEIRA DE SOUZA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>