<xml><article id="16264141" name="DOU2-PRR4-1-PT-121-UNI-PRR4-0001" idOficio="6028181" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2020" artClass="00041:00010:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 4ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12934516">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 121, DE 14 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 121, DE 14 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PROCURADOR REGIONAL DA REPÚBLICA, CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 4ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe conferem a Portaria SG/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e a Portaria PGR/MPF nº 994, de 27 de setembro de 2019, resolve:</p><p>Exonerar a servidora JAMILE AMBROS CARDOSO, ocupante do cargo de Analista do MPU/ Direito, matrícula nº 15.670-1, do cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-04, do gabinete da Procuradora Regional da República Cristianna Dutra Brunelli Nácul.</p><p>Dispensar o servidor GUILHERME AUGUSTO DORNELLES DE SOUZA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 23.054-5, da função de confiança de Secretário Nível II, FC-02, do gabinete da Procuradora Regional da República Cristianna Dutra Brunelli Nácul.</p><p>Nomear o servidor GUILHERME AUGUSTO DORNELLES DE SOUZA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 23.054-5, para o cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-04, do gabinete da Procuradora Regional da República Cristianna Dutra Brunelli Nácul.</p><p>Designar a servidora JAMILE AMBROS CARDOSO, ocupante do cargo de Analista do MPU/ Direito, matrícula nº 15.670-1, para a função de confiança de Secretário Nível II, FC-02, do gabinete da Procuradora Regional da República Cristianna Dutra Brunelli Nácul.</p><p class="assina">MARCELO BECKHAUSEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>