<xml><article id="16458945" name="PORTARIA N 309 DE 28 DE SETEMBRO" idOficio="6047373" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/09/2020" artClass="00015:00075:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Jorge Duprat Figueiredo, de Segurança e Medicina do Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12965824">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 309,  de  28 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 309, de 28 de setembro de 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO JORGE DUPRAT FIGUEIREDO DE SEGURANÇA E MEDICINA DO TRABALHO, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência de que trata o inciso VIII do art. 9º da Portaria GM/MECON nº 10, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GM/MECON nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 29 de janeiro de 2019 e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 47648.001260/2020-11 , resolve:</p><p></p><p>Art. 1º Ceder o servidor MARCOS FRAGA, matrícula 1540732, Analista em Ciência e Tecnologia, do Quadro de Pessoal desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, para exercer o cargo de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, na Coordenação-Geral de Análise e Implementação de Projetos, da Subsecretaria da Indústria, da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão de origem ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">FELIPE MÊMOLO PORTELA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>