<xml><article id="16326588" name="PORTARIAS DE 08 DE SETEMBRO DE 2" idOficio="6034326" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/09/2020" artClass="00020:00029:02011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12944644">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto nº 9.662, de 1° de janeiro de 2019, alterado pelos Decretos nº 10.073, de 18 de outubro de 2019, e nº 10.379, de 28 de maio de 2020, bem como pelos artigos 1º, 5º e 6º da Portaria nº 94/2020/DG, de 23 de março de 2020, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 27 de março de 2020, resolve:</p><p>Nº 848 Dispensar, a pedido, ISMARA DE LIMA ROZA GOMES, matrícula nº 2194165, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Seção de Corregedoria, código FG-1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Goiás.</p><p>Nº 849 Dispensar GIANE CLEZAR FERREIRA, matrícula nº 1371644, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de Substituta do Chefe da Delegacia 01, em São José, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Santa Catarina, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo;</p><p>Designar RAFAEL DIEZ FERNANDES QUEIROZ, matrícula 1461818, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituto do Chefe da Delegacia 01, em São José, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Santa Catarina, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">SILVIA REGINA BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>