<xml><article id="16411236" name="Port n 119 - 1 Sgt ROGERIO FERNA" idOficio="6042984" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2020" artClass="00013:00044:00012:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Oeste/9ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12958701">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 119-SAP.1.1/SSIP/9ª RM, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 119-SAP.1.1/SSIP/9ª RM, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 9ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, e de acordo com o Art. 104, inciso II do Art. 106, inciso III do Art. 108 e Art. 109, da Lei nº 6.880, de 09 Dez 80, alterada pela Lei nº 13.954, de 16 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>1 - REFORMAR, o Primeiro-Sargento (Idt n° 030925864-8 MD-EB, CPF 598.486.180-15) ROGERIO FERNANDES DA SILVA, com os proventos integrais com base no soldo de 1º Sargento, amparado pelos pelos Art. 12 e 15 da Lei nº 13.954, de 16 de dezembro de 2019, por ter sido julgado "incapaz definitivamente para o serviço do Exército. Não é inválido".</p><p>2 - CONCEDER, ao Primeiro-Sargento Reformado (Idt n° 030925864-8 MD-EB, CPF 598.486.180-15) ROGERIO FERNANDES DA SILVA, o benefício de isenção do imposto de renda, previsto no inciso XIV do Art. 6º da Lei nº 7.713, de 22 de dezembro de 1988, com a redação dada pelo Art. 1º, da Lei nº 11.052, de 29 de dezembro de 2004, a contar de 1º de novembro de 2020, em face de sua incapacidade física estar enquadrada no inciso III do Art. 108, da Lei n° 6.880, de 09 Dez 1980, alterada pela Lei nº 13.954, de 16 de dezembro de 2019. Não necessita mais ser submetido a nova inspeção de saúde para revisão do benefício.</p><p class="assina">MARCO AURELIO KÜSTER DE PAULA - Cel</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>