<xml><article id="16443830" name="PORTARIAS DE 25.09.2020 - TAE-no" idOficio="6046061" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/09/2020" artClass="00018:00061:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12964109">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE SETEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e de acordo com o Decreto no 7.311, de 2010, e o que consta no Processo nº 23414.003451/2020-94, resolve:</p><p>Nº 760 - Art. 1º Nomear em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, Campus Araçuaí, nos termos do artigo 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, MATHEUS SANTOS FERREIRA, aprovado no Concurso Público regido pelo Edital Nº 75/2019, publicado no DOU de 31/05/2019, homologado pelo Edital nº 143/2019, publicado no DOU de 02/10/2019, para o cargo de Assistente em Administração, de que trata a Lei nº 11.091, de 2005, Código 701200, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga nº 0349733.</p><p>Nº 761 - Art. 1º Nomear em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, Campus Araçuaí, nos termos do artigo 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, ADRIANO BARBOSA DE OLIVEIRA, aprovado no Concurso Público regido pelo Edital Nº 75/2019, publicado no DOU de 31/05/2019, homologado pelo Edital nº 143/2019, publicado no DOU de 02/10/2019, para o cargo de Assistente em Administração, de que trata a Lei nº 11.091, de 2005, Código 701200, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga nº 0347991.</p><p>Nº 762 - Art. 1º Nomear em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, Campus Araçuaí, nos termos do artigo 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, KELE TATIANE DE SOUZA SOARES, aprovada no Concurso Público regido pelo Edital Nº 75/2019, publicado no DOU de 31/05/2019, homologado pelo Edital nº 143/2019, publicado no DOU de 02/10/2019, candidato com deficiência, para o cargo de Assistente em Administração, de que trata a Lei nº 11.091, de 2005, Código 701200, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga nº 0964770.</p><p>Nº 763 - Art. 1º Nomear em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, Campus Teófilo Otoni, nos termos do artigo 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, ISABEL APARECIDA DE SOUZA MIRANDA, aprovada no Concurso Público regido pelo Edital Nº 75/2019, publicado no DOU de 31/05/2019, homologado pelo Edital nº 143/2019, publicado no DOU de 02/10/2019, para o cargo de Administrador, de que trata a Lei nº 11.091, de 2005, Código 701001, Nível de Classificação "E", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga nº 0328019.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo máximo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, nos termos do § 1º do artigo 13 da Lei nº 8.112, de 1990.</p><p>Art. 3º Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ RICARDO MARTINS DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>