<xml><article id="16146412" name="Portaria_ designa dispensa FG 45" idOficio="6016524" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/09/2020" artClass="00017:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12915279">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020; considerando o artigo 44, inciso VI do Estatuto da Ufersa, considerando a PORTARIA UFERSA/GAB N.º 0743/2019, de 22 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 451 Dispensar o servidor técnico-administrativo Francisco Solano de Lima Neto, Matrícula SIAPE nº 2125509, ocupante do cargo de Engenheiro-Área, da função de Diretor de Projetos e Obras da Superintendência de Infraestrutura, Código FG-01. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020; considerando o artigo 44, inciso VI do Estatuto da Ufersa, considerando a PORTARIA UFERSA/GAB N.º 0042/2013, de 10 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>Nº 452 Dispensar o servidor técnico-administrativo Antônio Wilton de Morais Júnior, matrícula SIAPE nº 1549859, ocupante do cargo de Administrador, da função de Ouvidor, código FG-01. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020; considerando o artigo 44, inciso VI do Estatuto da Ufersa, considerando a PORTARIA UFERSA/GAB N.º 0079/2020, de 28 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 453 Dispensar a servidora técnico-administrativa Mônica Rafaela de Almeida, Matrícula SIAPE nº 1776504, ocupante do cargo de Psicólogo-Área, da função de Coordenadora de Programas Sociais da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, Código FG-01. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020; considerando o artigo 44, inciso VI do Estatuto da Ufersa, PORTARIA UFERSA/GAB Nº 0007/2019, de 02 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 456 Dispensar o servidor técnico-administrativo Nichollas Rennah Adelino de Almeida, Matrícula SIAPE n° 1544827, para ocupar o cargo de Analista de Tecnologia da Informação para a função de Chefe da Divisão de Suporte e Serviços da Superintendência de Tecnologia da Informação e Comunicação da Ufersa - SUTIC, Código FG-03. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020; considerando o artigo 44, inciso VI do Estatuto da Ufersa, resolve:</p><p>Nº 457 Designar o servidor técnico-administrativo Vially Israel Lopes Aragao, Matrícula SIAPE nº 1961350, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, para exercer a função de Diretor da Divisão de Sistemas Computacionais -DSC da Superintendência de Tecnologia da Informação e Comunicação da Ufersa - SUTIC, Código FG-01. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 458 Designar o servidor técnico-administrativo Alex Jose Velasco Nunes, Matrícula SIAPE nº 1463714, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, para exercer a função de Diretor da Divisão de Segurança da Informação -DSI da Superintendência de Tecnologia da Informação e Comunicação da Ufersa - SUTIC, Código FG-01 Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 459 Designar o servidor técnico-administrativo Marcelo Carlos de Araujo, Matrícula SIAPE nº 2117235, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, para exercer a função de Diretor da Divisão de Infraestrutura Computacional -DIC da Superintendência de Tecnologia da Informação e Comunicação da Ufersa - SUTIC, Código FG-01. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 460 Designar o servidor técnico-administrativo Christien Antunes Pinheiro Falcao de Andrade, Matrícula SIAPE nº 1851304, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, para exercer a função de Diretor da Divisão de Suporte e Serviços -DSS da Superintendência de Tecnologia da Informação e Comunicação da Ufersa - SUTIC, Código FG-01. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ludimilla Carvalho Serafim de Oliveira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>