<xml><article id="16083429" name="Portarias 01.09.2020 - Zanatta" idOficio="6010174" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2020" artClass="00017:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12904799">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  1º de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 1º de setembro de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 788 - Art. 1º Autorizar a prorrogação do afastamento da servidora FRANCIELLE FERNANDES BRÍGIDO, SIAPE nº 2170333, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná - Campus Curitiba, para prestar colaboração técnica junto ao Instituto Federal de Santa Catarina - Campus São José, com remuneração, no período de 12 (doze) meses, a partir de 10 de outubro de 2020.</p><p>Art. 2º Fica sob a responsabilidade do IFSC, o encaminhamento da frequência, da citada servidora, até o 5º (quinto) dia útil de cada mês, junto a este IFPR - Campus Curitiba.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 790 - Dispensar, a pedido, FABRICIO KRISTIAN TONELLI KUSTER, SIAPE nº 1230184, Auditor, da função de Coordenador de Contabilidade, FG-01, da Pró-Reitoria de Administração - PROAD, a partir de 31 de agosto de 2020.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>