<xml><article id="16112459" name="ATO_141_2020 - CHEFIA - Revisao " idOficio="6012838" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="04/09/2020" artClass="00044:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 13ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12908858">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 141, DE 2 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 141, DE 2 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA TERCEIRA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, Considerando o Acórdão n.º 8244/2020 - TCU - Primeira Câmara, nos autos do Processo TC 008.692/2020-3 (Protocolo TRT N.º 000-07432/2020), resolve:</p><p>Conceder, ad referendum do Egrégio Tribunal Pleno, aposentadoria voluntária ao servidor FERNANDO GIL RESENDE LIBÂNIO, matrícula n.º 245.032.366, no cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, sem especialidade, classe "C", padrão 13, com proventos integrais, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, acrescidos do percentual de 11% (onze por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço, na forma de anuênios (art. 67 da Lei n.º 8.112/90, redação original, art. 6º da Lei n.º 9.624/98 e art. 15, inciso II, da MP n.º 2225-45/2001), da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, decorrente da incorporação de 4/5 da função comissionada de Assistente Secretário - FC-05 e 1/5 do Cargo Comissionado de Chefe de Gabinete de Juiz - CJ-03 (art. 62 da Lei n.º 8.112/90, redação original, e art. 3º da Lei n.º 8.911/94 c/c o art. 62-A da Lei n.º 8.112/90, incluído pela MP n.º 2.225-45/2001) e do Adicional de Qualificação - AQ, decorrente de conclusão de curso de pós-graduação em nível de especialização (arts. 14 e 15, III, da Lei n.º 11.416/2016), com efeitos a contar de 10 de janeiro de 2017, data da vigência do primeiro ato de concessão de aposentadoria (ATO TRT GP N.º 001/2017), que o C. TCU considerou ilegal e negou o respectivo registro.</p><p class="assina">WOLNEY DE MACEDO CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>