<xml><article id="16385011" name="98-99-100-101-102" idOficio="6039923" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/09/2020" artClass="00018:00063:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba/Campus Sousa" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12953960">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 14 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 14 de setembro de 2020</p><p>A Diretora Geral Substituta do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba - Campus Sousa, nomeada pela Portaria IFPB nº 279/2018, no uso de suas atribuições legais e de suas competências delegadas pela Portaria nº 268/2018-IFPB, resolve:</p><p>Nº 98 I - DISPENSAR, a pedido, a servidora SUELY CRISTINA PEREIRA DE LIMA OLIVEIRA, Mat. Siape nº 1539677, CPF 024.366.534-29, Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal permanente deste Instituto, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Agroindústria do Campus Sousa, - cód. FUC.01, do Campus Sousa.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.Nº</p><p>Nº 99 I - DISPENSAR, a pedido, a servidora LUCELIA KATIA DE LIMA, Mat. Siape nº 2233149, CPF 026.407.503-05, Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal permanente deste Instituto, da função de Coordenadora do PROEJA, - cód. FUC.01, do Campus Sousa.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>Nº 100 I - DESIGNAR o servidor GEOVANE DE ALMEIDA PESSOA, Matrícula Siape nº 1279406, CPF nº 658.435.683-34, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal permanente deste Instituto, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Agroindústria Integrado- Cód. FUC.01, do Campus Sousa.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>Nº 101 I - DESIGNAR o servidor FRANCISCO ROSERLANDIO BOTÃO NOGUEIRA, Matrícula Siape nº 1637794, CPF nº 541.450.313-34, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal permanente deste Instituto, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Agropecuária - Cód. FUC.01, do Campus Sousa.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>Nº 102 I - DESIGNAR o servidor LECH WALESA OLIVEIRA SOARES, Matrícula Siape nº 3161944, CPF nº 090.233.834-00, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal permanente deste Instituto, para a função de Coordenador do PROEJA - Cód. FUC.01, do Campus Sousa.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p class="assina">JOSELMA MENDES DE SOUSA CARNEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>