<xml><article id="16433714" name="DOU portaria PRE n 196" idOficio="6045122" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/09/2020" artClass="00045:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12962221">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 196, DE 24 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 196, DE 24 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar CLÁUDIA MARIA PIRES, requisitada para prestar serviços a este Tribunal, nos termos da Lei nº 6.999/82, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 109ª Zona Eleitoral, de Espinosa, nos termos do Doc. nº 0864073, do Processo SEI nº 0000051-64.2020.6.13.8109.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 24/8/2020.</p><p>Art. 2º Designar ANA GABRIELA NOGUEIRA CAMPOS, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 109ª Zona Eleitoral, de Espinosa, nos termos do Doc. nº 0864073, do Processo SEI nº 0000051-64.2020.6.13.8109.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 24/8/2020.</p><p>Art. 3º Dispensar PATRICIA RIBEIRO PELEGRINI PASCHOAL, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 125ª Zona Eleitoral, de Guaxupé, nos termos do Doc. nº 0875915, do Processo SEI nº 0000381-13.2020.6.13.8125.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 15/8/2020.</p><p>Art. 4º Designar GIULIANI REZENDE GODOY HERÉDIA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 125ª Zona Eleitoral, de Guaxupé, nos termos do Doc. nº 0887933, do Processo SEI nº 0000389-87.2020.6.13.8125.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 15/8/2020.</p><p>Art. 5º Dispensar LILIANE REIS FARAH, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 228ª Zona Eleitoral, de Prados, nos termos do Doc. nº 0835512, do Processo SEI nº 0000077-93.2020.6.13.8228.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 3/8/2020.</p><p>Art. 6º Designar ADRIANA FÁTIMA DE SOUZA LOPES, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 228ª Zona Eleitoral, de Prados, nos termos do Doc. nº 0835512, do Processo SEI nº 0000077-93.2020.6.13.8228.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 3/8/2020.</p><p>Art. 7º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ALEXANDRE VICTOR DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>