<xml><article id="16250991" name="Portaria 519" idOficio="6027137" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/09/2020" artClass="00023:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Mineração" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12933027">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 519, de 14 de setembro DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 519, de 14 de setembro DE 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS, no uso da competência delegada pela Diretoria Colegiada da ANM, por meio da Portaria SEI nº 202, de 25 de março de 2019, publicada no Boletim Interno Eletrônico em 27 de março de 2019, e, considerando o disposto na Resolução nº 2, de 12 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 14 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Art 1º Exonerar MARCUS FLAVIO OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1816018, do cargo de Superintendente Interino de Administração e Finanças da ANM, código CGE II.</p><p>Art 2º Exonerar VALDEME DANIEL ROSA ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 1733594, do cargo de Assessor Técnico da Superintendência de Desenvolvimento Institucional da ANM, código CCT IV.</p><p>Art 3º Dispensar VALDEME DANIEL ROSA ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 1733594, do encargo de substituto eventual da Superintendente de Desenvolvimento Institucional da ANM, código CGE II.</p><p>Art 4º Nomear VALDEME DANIEL ROSA ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 1733594, para o cargo de Superintendente Interino de Administração e Finanças da ANM, código CGE II.</p><p>Art 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALINE FERNANDES DAS CHAGAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>