<xml><article id="16437077" name="Publicacao do dia 28 de setembro" idOficio="6045400" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/09/2020" artClass="00018:00120:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12962618">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 24 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 24 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, conforme subdelegação de competência constante da Portaria MEC nº 1.487, de 27 de novembro de 2017, publicada no DOU de 28 de novembro de 2017, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei nº 11.091, de 12 de janeiro de 2005, e demais informações que constam do processo nº 23746.002514/2019-57, resolve:</p><p>Nº 589 - Art 1º - CEDER a servidora CRISTIANE RABELO SANTOS, matrícula SIAPE nº 1170637, ocupante do cargo Arquiteto e Urbanista, pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Sul da Bahia, para exercício junto ao Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º - O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º - Cumpre ao cessionário comunicar, mensalmente, ao órgão cedente a frequência do servidor durante todo período da cessão e informar ao órgão cedente qualquer ocorrência, inclusive faltas não justificadas ou em desacordo com a legislação vigente.</p><p>Art. 5º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 6º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 590 - Art 1º - EXONERAR, a pedido, a servidora KEILA MARA DE SOUZA ARAUJO MACIEL, matrícula SIAPE 3070003, da função de Coordenadora do Colegiado da Licenciatura Interdisciplinar em Linguagens e Códigos, do Instituto de Humanidades, Artes e Ciências do Campus Jorge Amado, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 591 - Art 1º - NOMEAR GABRIEL NASCIMENTO DOS SANTOS, matrícula SIAPE 1401453, para exercer a função de Presidente do Comitê de Acompanhamento da Política de Cotas, código FG-03, desta Universidade.</p><p>Art 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Joana Angélica Guimarães da Luz</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>