<xml><article id="16204997" name="Portaria 09.09.2020__HW1YCM" idOficio="6022349" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2020" artClass="00017:00052:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12924819">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.635, DE 9 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.635, DE 9 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Art. 1º Designar os representantes da sociedade civil e dos alunos egressos, abaixo relacionados e indicados por suas respectivas entidades, com base na Lei nº 11.892/2008 e no Art. 8º do Estatuto do Ifes, para exercer mandato de 2 (dois) anos no Conselho Superior do Ifes:</p><p>I - Segmento Setor Público</p><p>SEDU - Secretaria de Estado da Educação</p><p>ANDRÉA GUZZO PEREIRA, titular e ROSANGELA VARGAS DAVEL PINTO, suplente;</p><p>II - Segmento Entidades Patronais</p><p>FAES - Federação da Agricultura e Pecuária do Estado do Espírito Santo</p><p>FABRÍCIO GOBBO FERREIRA, titular e MARIA TEREZA PRATES ZAGGO, suplente.</p><p>III - Segmento Alunos Egressos</p><p>a) ATECNÓLOGOS - Associação dos Tecnólogos no Estado do Espírito Santo</p><p>RONALDO NEVES CRUZ, titular e DARIO ANTÔNIO DE ALMEIDA, suplente;</p><p>b) SINTAES - Sindicato dos Técnicos Agrícolas do Estado do Espírito Santo</p><p>IOSMAR LUIZ MANSK, titular e DOUGLAS DANIEL, suplente</p><p>IV - Segmento Representantes do Ministério da Educação MEC / SETEC</p><p>JEFFERSON MANHÃES DE AZEVEDO, titular e RAFAEL BARRETO ALMADA, suplente.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>