<xml><article id="16425177" name="1298 a 1303" idOficio="6044236" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12961023">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.298 - Exonerar, a pedido, KAIO OLIVEIRA DA SILVA, MATRÍCULA SIAPE nº 1076728, do cargo de Assistente Técnico, Código DAS-102.1, da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Ministro deste Ministério - GM-MEC, a contar de 14 de setembro de 2020.</p><p>Nº 1.299 - Nomear BENNY DA SILVA LEITE, CPF nº 053.434.***-59, para exercer o cargo de Assistente Técnico, Código DAS-102.1, da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Ministro deste Ministério - GM-MEC.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.300 - Dispensar FELIPE CAMPOS DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 1853290, do encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Gabinete, Código DAS-101.4, do Gabinete da Secretaria de Educação Básica - SEB-MEC.</p><p>Nº 1.301 - Designar ROGÉRIO DE JESUS COSTA SOUSA, Matrícula SIAPE nº 0040697, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Gabinete, Código DAS-101.4, do Gabinete da Secretaria de Educação Básica - SEB-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.302 - Designar JANETE MERCIA DA SILVA PEREIRA, Matrícula SIAPE nº 1518341, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador, Código DAS-101.3, ocupado por Gabriel Portilho Moreira, da Coordenação-Geral de Formação de Gestores e Técnicos da Educação Básica da Diretoria de Formação Docente e Valorização de Profissionais da Educação da Secretaria de Educação Básica - SEB-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e no art. 26 da Lei nº 8.216, de 13 de agosto de 1991, bem como ao contido no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.303 - Designar MARISSOL VIEIRA PEREZ PUCCI, Matrícula SIAPE nº 6055907, para exercer a Função Gratificada, Código FG-1, da Secretaria-Executiva do Conselho Nacional de Educação deste Ministério - CNE-MEC.</p><p class="assina">VICTOR GODOY VEIGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>