<xml><article id="16147383" name="PTS900A916INSS" idOficio="6016543" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/09/2020" artClass="00014:00059:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12915303">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  4 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, e considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 40/GM/ME, de 30 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 900 - Dispensar ROSELI DE FARIAS BOHN, matrícula nº 1.363.766, CPF nº 470.829.922-20, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Floresta D'Oeste, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Porto Velho/RO.</p><p>Nº 901 - Designar ROSELI DE FARIAS BOHN, matrícula nº 1.363.766, CPF nº 470.829.922-20, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Cacoal, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Porto Velho/RO.</p><p>Nº 902 - Designar CARLOS DE OLIVEIRA COSTA JÚNIOR, matrícula nº 1.959.280, CPF nº 894.481.973-49, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Teresina - Aeroporto, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Teresina/PI.</p><p>Nº 903 - Dispensar NÍVEA CHAVES PIRES, matrícula nº 2.018.636, CPF nº 089.439.426-64, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social São João Del Rei, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Barbacena/MG.</p><p>Nº 904 - Designar NÍVEA CHAVES PIRES, matrícula nº 2.018.636, CPF nº 089.439.426-64, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social São João Del Rei, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Barbacena/MG.</p><p>Nº 905 - Designar RODOLFO JÚNIOR TEIXEIRA, matrícula nº 1.451.656, CPF nº 062.705.366-18, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente-Executivo Ouro Preto/MG, código FCPE 101.3, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 906 - Dispensar MARIA TERESA SANTOS PRADO MARCONDES, matrícula nº 1.987.884, CPF nº 300.215.978-63, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Aparecida/SP, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Taubaté/SP.</p><p>Nº 907 - Designar MARIA TERESA SANTOS PRADO MARCONDES, matrícula nº 1.987.884, CPF nº 300.215.978-63, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Aparecida/SP, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Taubaté/SP.</p><p>Nº 908 - Dispensar RINALDO MONTEIRO VASCONCELOS, matrícula nº 0.897.179, CPF nº 208.949.372-00, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Macapá, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Macapá/AP.</p><p>Nº 909 - Designar RINALDO MONTEIRO VASCONCELOS, matrícula nº 0.897.179, CPF nº 208.949.372-00, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Macapá, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Macapá/AP.</p><p>Nº 910 - Designar DAYMILLIANE GERALDA CARNEIRO VAZ, matrícula nº 2.409.625, CPF nº 019.851.941-98, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Goiânia - Sul, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Goiânia/GO.</p><p>Nº 911 - Dispensar, a contar de 3 de abril de 2020, NATALIA MANTOVANI CONTE DIAS, matrícula nº 1.450.010, CPF nº 223.359.588-28 , do encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente-Executivo Sorocaba/SP, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 912 - Dispensar CAMYLLA SADOQUE RODRIGUES, matrícula nº 2.018.663, CPF nº 077.096.774-44, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Junqueiro, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Maceió/AL.</p><p>Nº 913 - Designar EDENBERG DA FONSECA SILVA, matrícula nº 1.958.976, CPF nº 037.749.814-93, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Junqueiro, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Maceió/AL.</p><p>Nº 914 - Dispensar, a pedido, JUNIOR PINHEIRO DE ARAÚJO, matrícula nº 1.992.553, CPF nº 335.047.318-00, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social São Sebastião/AL, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Maceió/AL.</p><p>Nº 915 - Designar CAMYLLA SADOQUE RODRIGUES, matrícula nº 2.018.663, CPF nº 077.096.774-44, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social São Sebastião/AL, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Maceió/AL.</p><p>Nº 916 - Dispensar MAYCOM ANTUNES LOPES, matrícula nº 2.018.812, CPF nº 000.839.132-70, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Cacoal, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Porto Velho/RO.</p><p class="assina">LEONARDO JOSÉ ROLIM GUIMARÃES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>