<xml><article id="16337809" name="1244 A 1267" idOficio="6035832" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/09/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12947384">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.244 - Designar SAULO PINHEIRO DE QUEIROZ, CPF nº 960.681.***-87, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Consultor Jurídico, Código DAS-101.5, ocupado por Fernanda Raso Zamorano, da Consultoria deste Ministério - CONJUR-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.246 - Dispensar DALVA SILVIAN RIBEIRO DE OLIVEIRA E SILVA, MATRÍCULA SIAPE nº 1276385, do encargo de substituto eventual do cargo de Consultor Jurídico, Código DAS-101.5, da Consultoria deste Ministério - CONJUR-MEC, a contar de 18 de setembro de 2020.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei no8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC no205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.247 - Dispensar MARIA ALICE DUARTE SOBRINHA, CPF nº 821.354.***-91, do encargo de substituto eventual do cargo de Subsecretário, Código DAS-101.5, ocupado por Ricardo Pereira Borges, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>Nº 1.248 - Designar DELSON PEREIRA DA SILVA, CPF nº 045.478.***-46, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Subsecretário, Código DAS-101.5, ocupado por Ricardo Pereira Borges, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.249 - Exonerar, a pedido, CRISTIANNE DA SILVA ANTUNES, MATRÍCULA SIAPE nº 2400015, do cargo de Coordenador-Geral, Código DAS-101.4, da Coordenação-Geral de Acordos e Cooperação Técnica da Diretoria de Políticas para Escolas Cívico-Militares da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC, a contar de 9 de setembro de 2020.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, no Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, publicado no Diário Oficial da União de 30 de dezembro de 2003 e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.250 - Designar RENATO DAS NEVES IWAKAWA, MATRÍCULA SIAPE nº 1055044, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, na Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.251 - Designar NATALIE DIETER MANCINI, MATRÍCULA SIAPE nº 1812514, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, da Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.252 - Designar JULIANA TEIXEIRA ALMEIDA AZEVEDO, MATRÍCULA SIAPE nº 1812213, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, da Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.253 - Designar VILMA PEREIRA CAVALCANTI, MATRÍCULA SIAPE nº 1757870, para exercer a Função Comissionada Técnica, Código FCT-4, da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.254 - Dispensar FILLIP FERREIRA WALDMANN BRASIL, MATRÍCULA SIAPE nº 1694907, do encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, ocupado por Renato das Neves Iwakama, da Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>Nº 1.255 - Designar FILLIP FERREIRA WALDMANN BRASIL, MATRÍCULA SIAPE nº 1694907, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, ocupado por Renato das Neves Iwakama, da Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 1.256 - Designar FILLIP FERREIRA WALDMANN BRASIL, MATRÍCULA SIAPE nº 1694907, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, ocupado por Juliana Teixeira Almeida Azevedo, da Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 1.257 - Dispensar VILMA PEREIRA CAVALCANTI, MATRÍCULA SIAPE nº 1757870, do encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, ocupado por Rogério de Jesus Costa Sousa, da Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>Nº 1.258 - Dispensar FILLIP FERREIRA WALDMANN BRASIL, MATRÍCULA SIAPE nº 1694907, do encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, ocupado por Rebeca Oliveira Gomes Jales, da Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>Nº 1.259 - Designar VILMA PEREIRA CAVALCANTI, MATRÍCULA SIAPE nº 1757870, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, ocupado por Rebeca Oliveira Gomes Jales, da Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 1.260 - Dispensar JULIANA TEIXEIRA ALMEIDA AZEVEDO, MATRÍCULA SIAPE nº 1812213, do encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, ocupado por ViIma Pereira Cavalcanti, da Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>Nº 1.261 - Dispensar JULIANA TEIXEIRA ALMEIDA AZEVEDO, MATRÍCULA SIAPE nº 1812213, do encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, ocupado por Eduardo Ferreira da Silva Caetano, da Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>Nº 1.262 - Designar ADRIANI DE OLIVEIRA SILVA, MATRÍCULA SIAPE nº 1553797, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, ocupado por Eduardo Ferreira da Silva Caetano, da Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 1.263 - Designar ADRIANI DE OLIVEIRA SILVA, MATRÍCULA SIAPE nº 1553797, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, ocupado por Natalie Dieter Mancini, da Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 1.264 - Dispensar ADRIANI DE OLIVEIRA SILVA, MATRÍCULA SIAPE nº 1553797, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, ocupado por Maria de Lourdes Corte de Lima, da Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Art. 1º, inciso I, da Portaria nº 205, de 6 de fevereiro de 2020 e em conformidade com o Decreto nº 9.007, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>N 1.265 - Designar JULIANA ISABELLI MIGUEL COELHO, para exercer o encargo de substituta eventual de Chefe de Gabinete, Código DAS 101.4, da Presidência do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares da titular.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 10.406, de 29 de junho de 2020, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.266 - Exonerar LEONARDO JUNGES BORGMANN SANT'ANA, MATRÍCULA SIAPE nº 3055103, do cargo temporário de Assistente Técnico, Código DAS-102.1, do Ministério da Educação.</p><p>Nº 1.267 - Nomear FELIPE SOUZA DA SILVA, CPF nº 036.522.***-44, para exercer, em caráter temporário, o cargo de Assistente Técnico, Código DAS-102.1, do Ministério da Educação.</p><p class="assina">VICTOR GODOY VEIGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>