<xml><article id="16333028" name="Portarias - publicacao em 21.09" idOficio="6035291" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/09/2020" artClass="00020:00029:02011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12946456">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 862, DE 10 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 862, DE 10 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 50-C, inciso V, do Decreto 9.662, de 01/01/2019, alterado pelo Decreto 10.073, de 18/10/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Reverter à atividade o servidor BRUNO SCAPELLATO CRUZ, matrícula SIAPE 1542512, ocupante do cargo Policial Rodoviário Federal, vinculado à Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais, com fundamento no artigo 25, inciso I, da Lei 8.112/90, combinado com o artigo 2º, inciso I, do Decreto nº 3.644, de 30/10/2000, tendo em vista o parecer contido no Laudo Médico Pericial nº 0.074.622/2020 (Videoconferência) do SIASS-UFJF - CAMPUS GOVERNADOR VALADARES-Sede, considerando o disposto no Processo SEI nº 08656.009395/2020-65.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de quinze dias, contado da data de publicação desta Portaria, para a servidor entrar em exercício, conforme Artigo 7º do Decreto 3.644/2000.</p><p>Art. 3º Será tornado sem efeito o ato de reversão se o exercício não ocorrer no prazo de quinze dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO TEIXEIRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 5º da Portaria nº 94/2020/DG, de 23 de março de 2020, da Direção-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 27/03/2020, resolve:</p><p>Nº 933 - Conceder, a partir do óbito, pensão temporária, por 15 anos, à EDJANE BRITO GARCIA BOTELHO DA SILVA, na condição de companheira com comprovação de união estável, e pensão temporária, até a idade de 21 anos, a JUAREZ VIEIRA DA SILVA NETO, MATHEUS BOTELHO GARCIA e BRENDA DJANE GARCIA BOTELHO, filhos menores de 21 anos, do servidor CLADISNEY BOTELHO DA SILVA, matrícula SIAPE 1069881, Policial Rodoviário Federal, vinculado à SPRF/MT, em razão de seu falecimento, ocorrido na atividade, em 12/09/2020, com fundamento no artigo 40, § 7º, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103/2019, e no artigo 23, §§ 1º e 4º, da Emenda Constitucional nº 103/2019, combinados com o artigo 16, inciso I, da Lei nº 8.213/1991, com redação dada pela Lei nº 13.146/2015, e com o artigo 77, § 2º, incisos II e V, alínea c, item 4, da Lei nº 8.213/1991, com redações dadas pelas Leis nº 13.846/2019 e 13.135/2015, considerando o disposto no Processo nº 08661.014357/2020-55.</p><p>Nº 934 - Conceder, a partir do óbito, pensão vitalícia à MARIA AUXILIADORA CIMINO MOREIRA, na condição de cônjuge, do instituidor WILSON MARTELETO MOREIRA, matrícula SIAPE nº 0163820, Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal desta Polícia Rodoviária Federal, vinculado à SPRF/MG, em razão de seu falecimento, ocorrido na inatividade, em 04/09/2020, com fundamento no artigo 40, § 7º, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103/2019, e no artigo 23, §§ 1º e 4º, da Emenda Constitucional nº 103/2019, combinados com o artigo 16, inciso I, da Lei nº 8.213/1991, com redação dada pela Lei nº 13.146/2015, e com o artigo 77, § 2º, inciso V, alínea c, item 6, da Lei nº 8.213/1991, com redações dadas pelas Leis nº 13.846/2019 e 13.135/2015, considerando o disposto no Processo nº 08656.066002/2020-11.</p><p class="assina">RICARDO TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>