<xml><article id="16332914" name="SET 21 port DOU" idOficio="6035276" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/09/2020" artClass="00018:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12946440">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 17 de Setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 17 de Setembro de 2020</p><p>O Reitor da UFG, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>N° 2.756 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Kalyna Ynanhia Silva de Faria, candidata negra, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 60, publicado no D.O.U. de 16/09/2020, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Centro de Ensino e Pesquisa Aplicada à Educação, na vaga decorrente da aposentadoria de Segismunda Sampaio da Silva Neta, conforme Portaria nº 5225, publicada no D.O.U. de 18/09/2019, código 694106. (Processo nº 23070.041999/2019-37)</p><p>O Reitor da UFG, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 2.757 - Reverter ao cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Classe de Capacitação IV, Padrão 07, Maria de Fatima Alves Nascimento, Matrícula nº 1363489/SIAPE, com lotação no Hospital das Clínicas, nos termos do art. 25, inciso I da Lei nº 8.112/90, utilizando a vaga decorrente da aposentadoria de Alcione Pereira da Silva, conforme Portaria nº 5090/2017, publicada no D.O.U. de 02/10/2017, código da vaga nº 230702. (Processo nº 23070.009546/2004-30)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 2.765 - I - Dispensar, a pedido, Valeria de Oliveira Lemos Novato, Matrícula nº 2071507/SIAPE, Assistente de Administração, da função de Coordenadora de Registro e Controle Acadêmico - Ensino Presencial do Centro de Gestão Acadêmica, FG-1. II - Designar Ana Clara Goncalves Melo da Silva Limeira, Matrícula nº 3080709/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer a função de Coordenadora de Registro e Controle Acadêmico - Ensino Presencial do Centro de Gestão Acadêmica, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.041428/2020-36)</p><p>N° 2.769 - Alterar os termos da Portaria nº 1278, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 29/04/2020, que designou Zenilde Nunes Batista, Matrícula nº 1574544/SIAPE, Secretário Executivo, para exercer o encargo de Substituta do Secretário dos Órgãos Colegiados, fazer constar, onde se lê: "FG-1", leia-se: "CD-4", mantendo inalterados os demais termos da referida portaria. (Processo nº 23070.017897/2019-09)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p class="identifica">Portarias de 18 de Setembro de 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o que consta do, resolve:</p><p>N° 2.771 - I - Dispensar, a pedido, Maria Angela de Ambrosis Pinheiro Machado, Matrícula nº 1640843/SIAPE, Professor Associado, da função de Coordenadora do Curso de Artes Cênicas - Licenciatura da Escola de Música e Artes Cênicas, FCC. II - Designar Joana Abreu Pereira de Oliveira, Matrícula nº 2118509/SIAPE, Professor Assistente A, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Artes Cênicas - Licenciatura da Escola de Música e Artes Cênicas, FCC, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir de 01/10/2020. (Processo nº 23070.041465/2020-44)</p><p>N° 2.777 - Designar Diogo de Souza Santos, Matrícula nº 2388122/SIAPE, Assistente de Administração, para substituir o Diretor de Provimento e Movimentação de Pessoas, CD-4, em virtude das férias regulamentares do titular, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 21/09 a 01/10/2020. (Processo nº 23070.041902/2020-20)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>