<xml><article id="16285505" name="146" idOficio="6030074" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/09/2020" artClass="00018:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12937675">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p></p><p>Nº 1.622 - Nomear MILENA RAKEL LEAL SOUSA, Técnico em Contabilidade, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 1718597, com lotação na Reitoria, para substituir, no período de 08/09 a 17/09/2020, Rejane Coutinho Costa, Chefe do Departamento de Contabilidade e Finanças da Reitoria, Código CD-4, que está em gozo de férias no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.624 - Nomear RAFAEL MORAIS DA CUNHA, Analista de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 2178256, com lotação na Reitoria, para substituir, no período de 08/09 a 22/09/2020, Paulo Alex dos Santos Maranhão, Coordenador do Departamento de Redes e Telecomunicações da Reitoria, Código CD-4, que está em gozo de férias no período mencionado.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.637 - Nomear GEORGE JOSÉ DOS SANTOS LIMA, Jornalista, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 1911016, com lotação na Reitoria, para substituir, no período de 05/09 a 05/11/2020, Juliana de Oliveira Cordeiro, Diretora de Comunicação Social, da Reitoria, Código CD-4, que está de licença a maternidade, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO 27/2020 - CCMEM/DISPC/DENS/DG-TERCENT/CATCE/IFPI, de 01/09/2020, resolve:</p><p>Nº 1.643 - Dispensar AYRTON DE SÁ BRANDIM, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D V, Nível 1, CPF nº 218.130.003-87, Matrícula SIAPE nº 1050024, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Central, da função de Coordenador do Curso de Mestrado em Engenharia de Materiais-FCC, FUC-0001, para a qual foi designado através da Portaria nº 2.968, de 29/11/2018, publicada no DOU de 30/11/2018.</p><p>Nº 1.644- Designar GILVAN MOREIRA DA PAZ, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D IV, Nível 2, CPF nº 877.216.353-49, Matrícula SIAPE nº 1837906, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Zona Sul, para exercer a função de Coordenador do Curso de Mestrado em Engenharia de Materiais-FCC, FUC-0001, do referido campus.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 1.668, de 15 de setembro de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 015/DCHL/2020, de 18/06/2020, resolve:</p><p>Reconhecer ELTON LARRY VALÉRIO,Coordenador da Área de Ciências Humanas do Campus Teresina Central, Código FG-2, Matrícula SIAPE nº 1736616, como responsável por responder, cumulativamente, pelo cargo de Chefe do Departamento de Ciências Humanas e Letras do Campus Teresina Central, Código CD-4, noperíodode 09/07 a 05/08/2020, em virtude do afastamento de seu titular, Henrique Flávio Melo Silva, que esteve em gozo de férias, no período mencionado.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>