<xml><article id="16146781" name="Portaria 248-2020-DG" idOficio="6016535" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/09/2020" artClass="00018:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Transportes Aquaviários" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12915252">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 248, DE 4 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 248, DE 4 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE TRANSPORTES AQUAVIÁRIOS - ANTAQ, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 20, incisos IV e VII, do Regimento Interno, tendo em vista o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no art. 20 da Lei nº 13.326, de 29 de julho de 2016, e considerando o constante dos autos do processo SEI nº 50300.016028/2020-12, , resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, por tempo indeterminado, a cessão do servidor MÁRIO POVIA, Especialista em Regulação de Serviços de Transportes Aquaviários, matrícula SIAPE nº 1517342, pertencente ao quadro de pessoal da Agência Nacional de Transportes Aquaviários, para exercer o cargo de Diretor de Gestão Portuária, na Companhia Docas do Rio de Janeiro - CDRJ, nos termos do art. 93, I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração do servidor é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 4º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FRANCISVAL DIAS MENDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>