<xml><article id="16349936" name="PT 950 DEMISSAO LUCENY" idOficio="6036742" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/09/2020" artClass="00015:00057:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12948459">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 950, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 950, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, e considerando a competência que lhe fora subdelegada pela Portaria nº 119/GM-ME, de 19 de março de 2020, bem como o que consta do Processo Administrativo Disciplinar nº 35069.000415/2018-19, resolve:</p><p>Art. 1º Aplicar a penalidade de DEMISSÃO à ex-servidora LUCENY ROSA FERNANDES DE FIGUEIREDO SOARES, matrícula SIAPE nº 0.890.448, à época dos fatos ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, com base nos fundamentos expostos no Parecer nº 00079/2020/DPES/PFE-INSS-SEDE/PGF/AGU, de 9 de setembro de 2020, expedido pela Procuradoria Federal Especializada junto ao INSS, Documento SEI nº 1737955, por descumprir os deveres de exercer com zelo e dedicação as atribuições do cargo, de ser leal às instituições a que servir, de observar as normas legais e regulamentares e por valer-se do cargo para lograr proveito pessoal ou de outrem, em detrimento da dignidade da função pública, nos termos dos incisos I a III do art. 116, e inciso IX do art. 117, c/c o inciso XIII do art. 132, todos da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos práticos desta penalidade disciplinar deverão ser conhecidos automaticamente em caso de eventual reintegração administrativa ou judicial da ex-servidora, em relação aos processos disciplinares anteriores que resultaram na sua demissão.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LEONARDO JOSÉ ROLIM GUIMARÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>