<xml><article id="16170191" name="SetembDUO 08092020 Pensao Civil_" idOficio="6018697" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2020" artClass="00014:00048:00034:00008:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12918526">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DIGEP/DEPEX/MP/AP 8 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DIGEP/DEPEX/MP/AP 8 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP de 19 de maio de 2015 e 7.674/DEPEX de 06 de agosto de 2018 publicada no Diário Oficial da União nº 151 de 07 de agosto de 2018, resolver:</p><p>Nº 20.437 - Art. 1° - Conceder pensão civil à MARIA DO NASCIMENTO CARDOSO, na condição de companheira, com vigência a partir de 03 de setembro de 2006, data do óbito do servidor João Siqueira de Oliveira, Siape 1009982, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, do Quadro de Pessoal Ativo do Extinto Território Federal do Amapá. Porém efeitos financeiros a partir da folha de pagamento do mês de setembro de 2020, e cumprimento do Parecer de Força Executória nº 00411/2020/EQ-JEF1/PRU1R/PGU/AGU - NUP: 00425.001435/2019-07(ref. 1001428-80.2019.4.01.3100) com fundamento dos artigos 215 e 217 inciso III, da Lei n. º 8.112/90 artigo 222 inciso VII alínea "b" do item 6 da Lei Nº 13.135 de 18/06/2015 assegurado pelo artigo 40 § 7º inciso I da Constituição Federal e demais alterações dada pela Emenda Constitucional n. º 41/2003 e pelo artigo 2º inciso I da Lei 10.887/2004(00745.002758/2020-21)</p><p>Nº 20.443 - Art. 1º - Conceder pensão civil à ANDRADINA DIAS CARDOSO GUEDES, na condição de cônjuge, com vigência a partir 31 de maio de 2020, data do óbito do servidor Antonio da Silva Guedes, matrícula/Siape 1020199, aposentado no cargo de Agente de Polícia Civil Especial, oriundo do Quadro de Inativo do Ex-Território Federal do Amapá, com fundamento nos arts. 215 /217, e art. 3º, inciso I da Lei 8.112/90 e artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135, de 17/06/2015, assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e pelos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional 103, de 13/11/2019 (17167.102917/2020-08)</p><p>Nº 20.444 - Art. 1º - Conceder pensão civil à RAIMUNDA JACIRA RIBEIRO DOS SANTOS, na condição de cônjuge, com vigência a partir 21 de maio de 2020 data do óbito do servidor Tiago Pinheiro dos Santos, matrícula/Siape 1021466, aposentado no cargo de Motorista Oficial, oriundo do Quadro de Inativo do Ex-Território Federal do Amapá, com fundamento nos arts. 215 e 217, inciso I da Lei 8.112/90 e artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135, de 17/06/2015, assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, de 13/11/2019(17167102994/2020-50)</p><p>Nº 20.445 - Art. 1º - Conceder pensão civil à CREUZA MARIA FONSECA DA COSTA, na condição de cônjuge, com vigência a partir 10 de junho de 2020, data do óbito do servidor João Batista Dias Costa, matrícula/Siape 1010717, aposentado no cargo de Professor do Ensino Básico Ex-Território, Classe D, Nivel 401, oriundo do Quadro de Inativo do Ex-Território Federal do Amapá, com fundamento nos arts. 215 e 217, inciso I da Lei 8.112/90 e artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135, de 17/06/2015, assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, de 13/11/2019(17167102980/2020-36)</p><p>Nº 20.448 - Art. 1º - Conceder pensão civil à MONICA HELENA RODRIGUES SEABRA GIBSON, na condição de cônjuge, GABRIEL HERCULANO SEABRA GIBSON e JOÃO EDUARDO SEABRA GIBSON, na condição de filhos, com vigência a partir 09 de junho de 2020 data do óbito do servidor Almecindo Gibson Barbosa, matrícula/Siape 1899142, aposentado no cargo de Agente de Polícia Civil Especial, oriundo do Quadro de Inativo do Ex-Território Federal do Amapá com fundamentos nos arts. 215 e 217, incisos I e IV da Lei 8.112/90 e artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135, de 17/06/2015, assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, de 13/11/2019(17167102919-2020-99 e 17167102918-2020-44)</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>