<xml><article id="16479930" name="PORTARIA N 343 DE 29 DE SETEMBRO" idOficio="6049440" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2020" artClass="00026:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12969264">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 343, DE 29 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 343, DE 29 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR, no uso das atribuições legais que lhe conferem o inciso VI do art. 11 da Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000 e o inciso VI do art. 11 do Regulamento aprovado pelo Decreto n.º 3.327, de 5 de janeiro de 2000, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar o servidor JONATAS BARBOSA XAVIER, Matrícula SIAPE nº 2171722, do Cargo Comissionado Técnico - CCT IV, da Gerência de Tecnologia de Informação - GETI/DIRAD/DIGES.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor JONATAS BARBOSA XAVIER, Matrícula SIAPE nº 2171722, para exercer o Cargo Comissionado de Coordenador - CCT IV, da Coordenadoria de Monitoramento e Apoio a Gestão - COMAG/GETI/DIRAD/DIGES, ficando dispensado do encargo de substituto.</p><p>Art. 3º Designar o servidor JONATAS BARBOSA XAVIER, Matrícula SIAPE nº 2171722, para exercer o encargo de substituto eventual do Cargo Comissionado de Gerente - CGE III, na Gerência de Tecnologia de Informação - GETI/DIRAD/DIGES.</p><p>Art. 4º Nomear o servidor EUNICIO LAINA SOARES, Matrícula SIAPE nº 1042741, para exercer o Cargo Comissionado Técnico - CCT IV, na Gerência de Tecnologia de Informação - GETI/DIRAD/DIGES.</p><p>Art. 5º Designar o servidor EUNICIO LAINA SOARES, Matrícula SIAPE nº 1042741, para exercer o encargo de substituto eventual do Cargo Comissionado de Coordenador - CCT IV, na Coordenadoria de Monitoramento e Apoio a Gestão - COMAG/GETI/DIRAD/DIGES.</p><p class="assina">ROGERIO SCARABEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>