<xml><article id="16099405" name="Port_1538_P" idOficio="6011812" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2020" artClass="00007:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12907219">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.538, DE 27 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.538, DE 27 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 137, de 15 julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 16 seguinte, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.172487/2019-79, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, JORGE WERLEY ALVES FERREIRA, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1559156, CPF nº ***.090.312-**, da Função Comissionada do Poder Executivo, de Assistente Técnico (Desenvolvimento Humano), código FCPE-102.1, da Divisão Operacional, da Superintendência Regional de Rondônia - SR(17)RO, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar MARIA ELAYNE FRIOZO DE PONTES, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1551615, CPF nº ***.567.351-**, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo, de Assistente Técnico (Desenvolvimento Humano), código FCPE-102.1, da Divisão Operacional, da Superintendência Regional de Rondônia - SR(17)RO, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>