<xml><article id="16284452" name="Portaria prorrogacao de licenca " idOficio="6029875" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/09/2020" artClass="00015:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12937415">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 962, DE 9 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 962, DE 9 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi conferida pelos arts. 4º e 17 da Portaria GM/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2020, com fundamento no art. 96-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, observadas as disposições constantes do Decreto nº 9.991, de 28 de agosto de 2019 e da Instrução Normativa SEDGG/ME nº 201, de 11 de setembro de 2019, bem como o que consta no Processo nº 04962.005944/2017-11, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar, a pedido, até 5 de janeiro de 2022, o afastamento do país concedido à servidora TÂNIA MARIA SOARES DE AMORIM, matrícula SIAPE nº 1288721, ocupante do cargo de Técnico de Nível Superior, lotada na Superintendência do Patrimônio da União em Pernambuco, mediante Portaria SE/MP n° 956, de 16 de novembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 17 de novembro de 2017, com vistas à participação em Programa de Pós-Graduação Stricto Sensu, com ônus limitado, no Doutorado em Urbanismo pela Universidade de Lisboa, em Portugal.</p><p>§ 1º A servidora deverá comprovar a participação efetiva na ação que gerou seu afastamento, no prazo de até trinta dias da data de retorno às atividades, nos termos do art. 26 da Instrução Normativa SEDGG/ME nº 201, de 11 de setembro de 2019.</p><p>§ 2º A não apresentação da comprovação de que trata o § 1º sujeitará a servidora o ressarcimento dos gastos com seu afastamento ao órgão, na forma da legislação vigente.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DIOGO MAC CORD DE FARIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>