<xml><article id="16452559" name="PORTARIA DE SETEMBRO OSMRINA" idOficio="6046482" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/09/2020" artClass="00015:00045:00034:00008:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12964705">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 21 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 21 de setembro de 2020</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições legais que lhe confere a Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 249 de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 20.900 - Enquadrar a servidora EVANESSE SOUZA NASCIMENTO DO BOMFIM, matrícula SIAPE nº 0705655, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404 (conforme correlação Classe/Nível anterior D-404), a contar de 16 de junho de 2020, com base na Portaria nº 257 de 16 de junho de 2020, publicada no DOU nº 125 de 02.07.2020 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.0048002018-08.</p><p>Nº 20.908 - Enquadrar a servidora SOCORRO DIAS LAURIDO CRUZ, matrícula SIAPE nº 0708560, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 403 (conforme correlação Classe/Nível anterior D-403), a contar de 10 de julho de 2020, com base na Portaria nº 235 de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133 de 12.07.2020 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.003790/2018-85.</p><p>Nº 21.146 - Enquadrar a servidora VERALÚCIA ALVES ARRUDA, matrícula SIAPE nº 709526, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D-301 Nível (conforme correlação Classe/Nível anterior D-301), a contar de 10 de julho de 2019, com base na Portaria nº 235 de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133 de 12.07.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.001781/2018-50.</p><p>Nº 21.150 - Enquadrar o servidor CÉSAR AUGUSTO RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 709493, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 202 (conforme correlação Classe/Nível anterior D-202), a contar de 1º de março de 2019, com base na Portaria nº 511 de 1º de março de 2019, publicada no DOU nº 44 de 05.03.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.001120/2018-24.</p><p>Nº 21.152 - Enquadrar o servidor RAIMUNDO ALEXANDRE DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0707314, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404 (conforme correlação Classe/Nível anterior D-404), a contar de 16 de junho de 2020, com base na Portaria nº 257 de 16 de junho de 2020, publicada no DOU nº 125 de 02.07.2020 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.004418/2018-96.</p><p>Nº 21.158 - Enquadrar a servidora ROZMERI BINSFELD ASSUNÇÃO, matrícula SIAPE nº 0713944, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 302 (conforme correlação Classe/Nível anterior D-302), a contar de 10 de julho de 2019, com base na Portaria nº 232 de 10 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133 de 12.07.2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018, processo nº 05502.000879/2018-90.</p><p>Art 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Oiama Teixeira de Castro Junior</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>