<xml><article id="16190625" name="3042 (DOU de 10.9.2020)" idOficio="6020735" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="11/09/2020" artClass="00044:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12922132">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 3.042,  DE 9 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 3.042, DE 9 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 000399/20-04.01 do Sistema Eletrônico de Informações e,</p><p>Considerando que pelo Ato nº 2923, de 18 de fevereiro de 2020 (1749507), o Dr. Fernando Pessôa da Silveira Mello, Juiz Federal da Auditoria da 4ª CJM, foi colocado à disposição do Conselho Nacional de Justiça, para atuar como Juiz Auxiliar junto à Presidência daquele Conselho, pelo prazo de 2 (dois) anos, contados a partir de 27 de fevereiro de 2020.</p><p>Considerando que o Dr. André Lázaro Ferreira Augusto, Juiz Federal Substituto da Auditoria da 4ª CJM, estará de férias no período de 13/10 a 01/11/2020, conforme Ofício ADM4CJM 1925909, resolve:</p><p>CONVOCAR o Dr. FERNANDO PESSÔA DA SILVEIRA MELLO, matrícula 9436, Juiz Federal da Auditoria da 4ª CJM, para assumir as funções jurisdicionais da Auditoria da 4ª CJM, no período de 13 de outubro a 1º de novembro de 2020, em razão do afastamento do respectivo Juiz Federal Substituto, sem prejuízo de suas atividades junto à Presidência do Conselho Nacional de Justiça.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>