<xml><article id="16413697" name="PORTARIA N 311 DE 17 DE SETEMBRO" idOficio="6043362" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2020" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12959232">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 311, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 311, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, tendo em vista o inciso I do art. 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, o Edital nº 59, de 25 de setembro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 26 subsequente, o Edital Enap nº 1, de 30 de janeiro de 2020, publicado no Diário Oficial da União em 31 subsequente, e em cumprimento à decisão proferida pela 2ª Vara Federal Cível da Seção Judiciária do Distrito Federal, de 17 de julho de 2020, nos autos do Processo Judicial nº 1043259-81.2019.4.01.3400, e o que consta do Processo nº 21000.002873/2020-89, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear e localizar, sub judice, a candidata relacionada abaixo, aprovada no concurso público regido pelo Edital Esaf nº 59, de 25 de setembro de 2017, para o cargo efetivo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário (Médico Veterinário).</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Sequência</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Classificação na categoria</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nome</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nota Final</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Categoria</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Localidade</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>UF</p><p></p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>sub judice</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>4-A</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>MARY-LANGELA GOMES WANDERLEY PADILHA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>157,00</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PcD</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>11º SIPOA/DIPOA</p><p>Macapá</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AP</p></td></tr></table><p>Art. 2º A candidata nomeada deverá comparecer para a respectiva posse, no prazo máximo de 30 (trinta) dias, a contar da data de publicação desta Portaria, na Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Amapá, localizada em Rua Tiradentes, 469, Bairro Central, Macapá/AP - CEP: 68.906-380, telefone: Tel: (96) 3223-3075/3222/0282, munida das documentações e exames admissionais, providenciados às suas expensas, com fulcro no art. 14 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, conforme relações disponibilizadas no portal: https://www.gov.br/agricultura/pt-br/acesso-a-informacao/servidores/concursos-e-selecoes/pagina-sobre-informacoes-classificadas, e apresentá-los no Serviço de Gestão de Pessoas, para a posse.</p><p class="assina">TEREZA CRISTINA CORREA DA COSTA DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>