<xml><article id="16286129" name="Portaria n 136 COGEP MARIA DOLOR" idOficio="6030155" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/09/2020" artClass="00019:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12937828">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 136, DE 16 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 136, DE 16 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA INFRAESTRUTURA, no uso de suas atribuições legais e em cumprimento à decisão judicial proferida nos autos da Ação de Cumprimento de Sentença Contra a Fazenda Pública nº 2009.3400.036961-0, observado o contido no Parecer de Força Executória nº 00049/2019/COEX/PRU1R/PGU/AGU, da Procuradoria Regional da União da 1ª Região, e no Parecer nº 00418/2020/CONJUR-MINFRA/CGU/AGU, da Consultoria Jurídica junto ao Ministério da Infraestrutura (Processo SEI nº 50000.066899/2019-10), resolve:</p><p>Art. 1º Retificar os termos da Portaria nº 256, de 17 de agosto de 2009, do Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão, publicada no D.O.U. de 18 de agosto de 2009, no que se refere exclusivamente a MARIA DOLORES XAVIER VIEGAS, oriunda da extinta Empresa de Portos do Brasil S/A - PORTOBRÁS, para que a data de retorno ao serviço seja contada a partir de 22 de março de 1999, data da publicação da Portaria MT nº 69, de 18 de março de 1999.</p><p>Art. 2º Submetê-la ao Regime Jurídico Único, de que trata a Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a contar da data de retorno, 22 de março de 1999, no cargo de Assistente Administrativo ou cargo equivalente.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TARCISIO GOMES DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>