<xml><article id="16441780" name="port reitoria 2814 2020" idOficio="6045847" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/09/2020" artClass="00018:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12963782">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.814,  DE 23 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.814, DE 23 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Art. 1º - Delegar competência ao Pró-Reitor Adjunto da Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas, NORBERTO SILVA LOBO, para:</p><p>a) Nomear e exonerar servidores;</p><p>b) Conceder licenças e afastamentos;</p><p>c) Conceder vantagens financeiras relacionadas a vida funcional dos servidores da UNIFESP;</p><p>d) Conceder averbação de tempo de serviço, aposentadorias e pensão;</p><p>e) Autorizar remoção, readaptação, reversão de aposentadoria, reintegração, recondução, redistribuição e comissionamento;</p><p>f) Declarar vacância por falecimento;</p><p>g) Estabelecer e fazer cessar relações de emprego;</p><p>h) Conceder alteração de carga horária;</p><p>i) Constituir comissão e grupos de trabalho para assuntos relacionados à vida funcional dos servidores em exercício na UNIFESP;</p><p>j) Autorizar despesas com pessoal nos limites dos respectivos créditos orçamentários;</p><p>k) Autorizar abertura, prorrogação, retificação, homologação, suspensão, cancelamento, divulgação de editais de concurso público e processo seletivo simplificado para os quadros de Docentes e Técnicos Administrativos em Educação;</p><p>l) Solicitar apuração de irregularidades funcionais dos servidores da UNIFESP em sindicância ou processo administrativo disciplinar.</p><p>Art. 2º - Fica revogada a Portaria nº 1.695 de 29 de maio de 2018, publicada no DOU de 05 de junho de 2018.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>