<xml><article id="16412715" name="PORTARIA GP N. 0803" idOficio="6043223" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2020" artClass="00045:00053:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12959031">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 803, DE 24 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 803, DE 24 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no art. 27, inciso XXVII, do Regimento Interno deste Tribunal;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de proceder ajustes no quadro lotacional e funcional do Secretaria de Apoio ao Conhecimento, Liquidação e Execução (Sacle);</p><p>CONSIDERANDO os objetivos estratégicos "Maximizar a governança da gestão de pessoas" e "Maximizar os resultados da governança administrativa e judiciária", aprovado no mapa estratégico corporativo do TRT 14, por meio da Resolução Administrativa n. 79/2014,</p><p>CONSIDERANDO o que consta nos autos do Proad n. 8430/2020;</p><p>CONSIDERANDO a INFORMAÇÃO SGEP/STPLRR Nº 0169/2020, constante dos autos (doc. 35);</p><p>CONSIDERANDO a existência de lastro financeiro referente à função comissionada de Calculista - FC-04 da Vara do Trabalho de Cacoal/RO em decorrência da edição da Portaria GP n. 801/2020;</p><p>CONSIDERANDO o despacho presidencial, doc. 36; resolve:</p><p>I - DISPENSAR o servidor ODAIR NOGUEIRA RAMOS, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe C, Padrão 13, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, da função comissionada de Assistente de Juiz - FC-05 da Secretaria de Apoio ao Conhecimento, Liquidação e Execução (Sacle);</p><p>II - REMOVÊ-LO, sem ônus, da Secretaria de Apoio ao Conhecimento, Liquidação e Execução (Sacle) para a Vara do Trabalho de Cacoal/RO;</p><p>III - DESIGNÁ-LO para exercer a função comissionada de Calculista - FC-04 da Vara do Trabalho de Cacoal/RO.</p><p class="assina">Des. OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>