<xml><article id="16171063" name="ATO PORTARIA N 945 DE 03 DE SETE" idOficio="6018874" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2020" artClass="00017:00132:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do ABC" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12918774">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 945, DE  3 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 945, DE 3 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC (UFABC), nomeado por Decreto da Presidência da República de 25 de maio de 2018, publicado no Diário Oficial da União (DOU) de 28 de maio de 2018, Seção 2, página 1, no uso das atribuições a ele conferidas, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir Comissão Especial de Licitação no âmbito da UFABC, com base no art. 51 da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, e art. 34 da Lei nº 12.462, de 04 de agosto de 201, para conduzir procedimentos licitatórios na modalidade de Regime Diferenciado de Contratações Públicas (RDC), para contratação de empresa especializada para realização de serviços de adequação e infraestrutura para o Laboratório de Pesquisa no Bloco L do Campus Santo André da UFABC, conforme Processo 23006.001380/2019-63.</p><p>Art. 2º Designar os servidores abaixo relacionados para comporem, sob a presidência do primeiro, a Comissão Especial de Licitação:</p><p>I - Vanessa Cervelin Segura - SIAPE 1991139;</p><p>II - Eduardo Coelho Kogati Cocarelli - SIAPE 2110368;</p><p>III - Luciano Silvério Junior - SIAPE 2110796;</p><p>IV - Thiago Marcondes Faria - SIAPE 1824132; e</p><p>V - Joaquim José Francisco Aguiar Gouveia - SIAPE 1689991.</p><p>Parágrafo único - Em seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, a presidência da comissão será exercida pelos demais membros, segundo a ordem sequencial acima.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">DÁCIO ROBERTO MATHEUS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>