<xml><article id="16103232" name="PORTARIAS-31-AGOSTO__NU6CU2" idOficio="6012119" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2020" artClass="00017:00141:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Pampa" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12907988">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o Despacho GR GR 0350026, de 31 de agosto de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.702 - RETIFICAR a Portaria nº 1503, de 23 de julho de 2020, publicada no Diário Oficial da União em 28 de julho de 2020, Seção 2, Página 25, conforme abaixo:</p><p>Onde se lê: (...) CONCEDER Licença para Atividade Política ao servidor RENATO JOSÉ DA COSTA, SIAPE 1811886, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado na Universidade Federal do Pampa e em exercício no Campus Santana do Livramento, na cidade de Santana do Livramento/RS, no período de 15 de agosto de 2020 a 25 de novembro de 2020. (...)</p><p>Leia-se: (...) CONCEDER Licença sem remuneração para Atividade Política ao servidor RENATO JOSÉ DA COSTA, SIAPE 1811886, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado na Universidade Federal do Pampa e em exercício no Campus Santana do Livramento, na cidade de Santana do Livramento/RS, no período de 15 de agosto de 2020 a 25 de novembro de 2020. (...).</p><p>CONSIDERANDO o disposto no artigo 95 e artigo 96-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no art. 2º do Decreto nº 1.387, de 07 de fevereiro de 1995, na Portaria/MEC nº 404, de 23 de abril de 2009, que dispõe sobre afastamento do país de servidores civis da Administração Pública Federal, e os termos do Processo protocolado sob o nº 23100.003629/2016-54, resolve:</p><p>Nº 1.705 - PRORROGAR o término do afastamento do país, com ônus limitado para UNIPAMPA, do servidor FERNANDO SILVA SANTOR, SIAPE 1850275, autorizado pela Portaria nº 1670, de 13 de dezembro de 2016, publicada no DOU de 20/12/2016, Seção 2, pág. 18, de 20/09/2020 para 18/01/2021.</p><p></p><p class="assina">Roberlaine Ribeiro Jorge</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>