<xml><article id="16044543" name="PORTARIA N 562" idOficio="6003679" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/09/2020" artClass="00044:00040:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 1ª Região/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12894046">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 562, de 24 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 562, de 24 de agosto de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA PRIMEIRA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o contido nos autos do PROAD nº 20889/2019, resolve:</p><p>I- Cessar os efeitos da Portaria nº 179/2017 - SEP, publicada no DOU, Seção 2, de 08/02/2017, que removeu para o Tribunal Regional do Trabalho da Sexta Região o Analista Judiciário - Área Judiciária - Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, LEONHARD DE LIMA NOGUEIRA, do Quadro de Pessoal deste Tribunal;</p><p>II- Redistribuir, com fundamento no art. 37 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, o cargo da Carreira de Analista Judiciário - Área Judiciária - Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, Classe A, Padrão 04, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, ocupado pelo servidor, LEONHARD DE LIMA NOGUEIRA, para o Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da Sexta Região, em reciprocidade com o cargo da Carreira de Analista Judiciário - Área Judiciária - Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da Sexta Região, ocupado pela servidora JUCILEA PAULO DE MEDEIROS;</p><p>III- Esta portaria entra em vigor a partir da publicação.</p><p></p><p class="assina">Desembargador JOSÉ DA FONSECA MARTINS JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>