<xml><article id="16120060" name="PORTARIA 997" idOficio="6013920" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2020" artClass="00017:00098:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12910941">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA/SEI Nº 997, DE 31 DE AGOSTO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA/SEI Nº 997, DE 31 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no uso de suas atribuições legais e regulamentares, nomeado pelo Decreto Presidencial de 03 de abril de 2020, publicado no DOU em 06/04/2020, seção 2, página 1, e;</p><p>Considerando o disposto na IN 19/2020 do Ministério da Economia, que estabelece orientações aos órgãos e entidades do Sistema de Pessoal Civil da Administração Pública Federal - SIPEC, quanto às medidas de proteção para enfrentamento da emergência de saúde pública de importância internacional decorrente do coronavírus (COVID-19 );</p><p>Considerando que o Conselho Superior (CONSU) da Universidade Federal de Juiz de Fora (UFJF), por meio da Resolução 10/2020, suspendeu as atividades presenciais como medida de enfrentamento à pandemia;</p><p>Considerando que a Resolução 38/2020 - CONSU/UFJF aprovou a prorrogação da suspensão das atividades presenciais na Universidade Federal de Juiz de Fora até o dia 27/11/2020, recomendada pelo Comitê de Monitoramento e Orientação de Conduta da UFJF sobre o coronavírus e ratificada pelo Comitê Administrativo, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar, em caráter excepcional, a autorização para que a servidora docente GABRIELA BORGES MARTINS CARAVELA, Matrícula SIAPE nº 1985975, lotada na Faculdade de Comunicação Social, continue com suas atividades na Instituição remotamente na cidade de Faro/Portugal, no período de 31/08/2020 a 27/11/2020, conforme documentação constante no Processo 23071.909509/2020-94.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">MARCUS VINÍCIUS DAVID</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>