<xml><article id="16314216" name="Of. 235 - PORTARIA 433 - ADRIANE" idOficio="6033415" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2020" artClass="00018:00145:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12943357">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 433, de 17 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 433, de 17 de setembro de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA (UNIR), no uso das atribuições que lhe são conferidas mediante o artigo 7º da Lei nº 7.011, de 08 de julho de 1982; o artigo 11 do Estatuto da UNIR; o Decreto Presidencial publicado no DOU nº 222, de 21 de novembro de 2016, seção 2, p.1; considerando a Portaria Capes nº 259, de 17 de dezembro de 2019; o Edital Capes nº 1/2020, de 06 de janeiro de 2020; a Portaria nº 314/2020/GR/UNIR, de 09 de julho de 2020; o Ato Decisório nº 3/2020/CONSEA/UNIR, de 01 de setembro de 2020; e considerando o processo nº 99955135A.000002/2020-02, resolve:</p><p></p><p>Art. 1º Designar a servidora docente ADRIANE PESOVENTO, SIAPE nº 1845103, lotada no Departamento Acadêmico de História, Campus Rolim de Moura, para a função de Coordenadora Institucional do Programa de Residência Pedagógica da Fundação Universidade Federal de Rondônia, junto à CAPES, sem função gratificada, a partir de 18/09/2020.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados pela servidora docente ADRIANE PESOVENTO, de 03/09/2020 a 17/09/2020, período em que atuou como Coordenadora Institucional do Programa de Residência Pedagógica da UNIR.</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria nº 44/2020/GR/UNIR, que reconduziu a docente ANA MARIA DE LIMA SOUZA para a função de Coordenadora Institucional do Programa de Residência Pedagógica da UNIR.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ari Miguel Teixeira Ott</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>