<xml><article id="16290695" name="SET 17 port DOU" idOficio="6030910" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/09/2020" artClass="00018:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12938887">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 15 de Setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 15 de Setembro de 2020</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 2.742- Autorizar o afastamento do País a Camilo Vladimir de Lima Amaral, Matrícula nº 1685566/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na Faculdade de Artes Visuais, para participar de Missão de Pesquisa, com apresentação de trabalho, na cidade de Turim/Itália, no período de 02/08 a 31/12/2020, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.028496/2020-18)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 2.744- Dispensar, a pedido, Carlos Gustavo Martins Hoelzel, Matrícula nº 1194166/SIAPE, Professor Associado, da função de Coordenador do Curso de Design de Ambientes da Faculdade de Artes Visuais, FCC, a contar de 09/09/2020. II - Dispensar Rosane Costa Badan, Matrícula nº 1187366/SIAPE, Professor Associado, do encargo de Vice-coordenadora do Curso de Design de Ambientes da Faculdade de Artes Visuais, a contar de 09/09/2020. III - Designar SAMUEL JOSE GILBERT DE JESUS, Matrícula nº 2066910/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer a função de Coordenador do Curso de Design de Ambientes da Faculdade de Artes Visuais, FCC. IV - Designar Quefren Trindade de Mesquita Crillanovick, Matrícula nº 2377060/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer o encargo de Vice-coordenador do Curso de Design de Ambientes da Faculdade de Artes Visuais. V - Por um mandato de dois anos, no período de 09/09/2020 a 08/09/2022, com efeito financeiro a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97. (Processo nº 23070.039317/2020-60)</p><p>N° 2.745- Exonerar, a pedido, Marta Antunes De Souza, Matrícula nº 2127564/SIAPE, Professor Assistente, Classe B, Nível 1, em regime de trabalho de vinte horas semanais, lotada no Instituto de Patologia Tropical e Saúde Pública, nos termos do art. 34, da Lei nº 8.112/90, tornando a medida efetiva a contar de 31/08/2020.(Processo nº 23070.036732/2020-61)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>