<xml><article id="16310562" name="PORTARIAS PARA DOU 18.09.2020" idOficio="6032931" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2020" artClass="00020:00002:00013:00163:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12942137">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XV do art. 4º da Portaria SAA/SE/MJSP n° 3, de 22 de janeiro de 2020, publicada no DOU de 24 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 349 - Dispensar CARLOS ANDRÉ DOS SANTOS PEREIRA do encargo de substituto eventual do Coordenador de Trabalho e Renda da Coordenação-Geral de Cidadania e Alternativas Penais da Diretoria de Políticas Penitenciárias do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.3.</p><p>Nº 350 - Designar POLLYANE LAURA VIEIRA SOUSA para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Trabalho e Renda da Coordenação-Geral de Cidadania e Alternativas Penais da Diretoria de Políticas Penitenciárias do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 351 - Dispensar, a partir de 14 de setembro de 2020, GIUVANY PAQUITO MENEGASSI BASTOS do encargo de substituto eventual do Coordenador de Normatização e Metrologia da Coordenação-Geral de Pesquisa e Inovação da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3.</p><p class="assina">JOSÉ DE ALBUQUERQUE NOGUEIRA FILHO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 353, DE 16 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XV do art. 4º da Portaria SAA/SE/MJ n° 03, de 22 de janeiro de 2020, publicada no DOU de 24 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Designar o Delegado de Polícia Federal LEONARDO MARINO GOMES DOS SANTOS para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Repressão a Crimes Violentos da Coordenação-Geral de Polícia de Repressão a Drogas, Armas e Facções Criminosas da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado do Departamento de Polícia Federal, código FCPE 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p class="assina">JOSÉ DE ALBUQUERQUE NOGUEIRA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>