<xml><article id="16488020" name="Portaria n7 de 29 de Setembro de" idOficio="6050434" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2020" artClass="00024:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Nacional de Promoção e Defesa dos Direitos da Pessoa Idosa" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12971530">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7, de 29 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7, de 29 de setembro de 2020</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE PROMOÇÃO E DEFESA DOS DIREITOS DA PESSOA IDOSA, DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria MDH nº 431/2020, publicada no DOU de 28 de fevereiro de 2020, Seção 1 pág 59, e tendo em vista o disposto no art. 22, da Portaria nº 2.221, de 3 de setembro de 2020.</p><p>Considerando que deverão os membros da Comissão do Processo de Habilitação, atender para fins de habilitação, os requisitos contidos na Portaria 2.221 de 03 de setembro de 2020, art. 7º § 1º e 2º, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes servidores para compor, no âmbito do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos, sob a presidência do primeiro, a Comissão do Processo de Avaliação e Habilitação do Auxílio Financeiro Emergencial destinado às instituições de Longa Permanência para Idosos, objeto de Lei nº 14.018, de 29 de junho de 2020:</p><p>l - Wanderley Guenka;</p><p>ll - Alessandra Esteves Soares;</p><p>lll - Eunice da Silva;</p><p>lV - Kelly Cristine Santos de Andrade;</p><p>V - Rafaela Lisboa Dantas de Albuquerque Ferreira; e</p><p>Vl - Renato da Silva Gomes;</p><p>Art. 2º As atribuições da Comissão se estendem ao acompanhamento da execução dos recursos passados pelo Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos à OSC apoiadora.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ANTONIO FERNANDES TONINHO COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>