<xml><article id="16231504" name="2020_09_14_troca funcoes" idOficio="6025001" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/09/2020" artClass="00017:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12929705">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.018, DE 9 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.018, DE 9 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC Nº 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no DOU de 19, de julho de 2019, resolve:</p><p>Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS n° 173, de 13 de fevereiro de 2015.</p><p>Art. 2º Desligar a servidora EURICLEIA DE SOUZA AZEVEDO, SIAPE nº 2106542, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, da função de Auxiliar da Diretoria de Pesquisa, Extensão e Relações Institucionais do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Campus Campo Grande, código FG-2.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; resolve</p><p>Nº 1.019 Art. 1° Designar o servidor PAULO SERGIO BAJARUNAS RAMOS, SIAPE nº 2307504, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para responder pela função de Auxiliar da Diretoria de Pesquisa, Extensão e Relações Institucionais do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Campus Campo Grande, código FG - 2.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.020 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS n° 2.536, de 14 de novembro de 2017.</p><p>Art. 2º Desligar a servidora MYLENA IASMIM FIGUEIREDO PIRES, SIAPE nº 2390296, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, da função de Coordenação de Ações Pró-Pesquisa e Fomento, da Reitoria do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG - 2.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.022 Art. 1° Designar a servidora FABIOLA DA SILVA GERIKE, SIAPE nº 2308489, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, lotada na Reitoria do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, para responder pela Coordenação de Ações Pró-Pesquisa e Fomento, código FG - 2.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.025 Art. 1° Revogar a Portaria - Reitoria 269/2020 - PORTA/RT-GABIN/RT/IFMS, de 4 de fevereiro de 2020.</p><p>Art. 2º Desligar o servidor IVONEIS MACEDO DUARTE, SIAPE nº 2321116, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador de Curso do Eixo Tecnológico de Informação e Comunicação, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Campus Campo Grande, código FCC.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.029 Art. 1° Revogar a Portaria - Reitoria 929/2020 - PORTA/RT-GABIN/RT/IFMS de 14 de agosto de 2020.</p><p>Art. 2° Desligar a servidora CINARA BACCILI RIBEIRO, SIAPE 1548877, ocupante do cargo efetivo de Professora do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora Interina do Núcleo de Apoio à Correição do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.034 Art. 1º Conceder, a pedido, vacância para posse em outro cargo inacumulável, a contar de 26 de agosto de 2020, a Daniella Cristini Fernandes, SIAPE n° 1945861, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, lotada no Campus Três Lagoas do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul.</p><p>Art. 2º Declarar vago o cargo supramencionado.</p><p>Nº 1.035 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS nº 871 de 17 de julho de 2015.</p><p>Art. 2° Desligar, a partir de 14 de setembro de 2020, a servidora Janaína Mara Pacco Mendes, SIAPE nº 1846485, ocupante do cargo efetivo em Assistente em Administração, da função de Coordenadora de Materiais do Campus Dourados do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código - FG1.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.038 Art. 1º Designar a servidora CINARA BACCILI RIBEIRO, SIAPE 1548877, ocupante do cargo efetivo de Professora do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora do Núcleo de Apoio à Correição do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 2º Para efeitos de contagem de permanência no cargo, do artigo 7º da Portaria/CGU nº 1.182/2020, será computado para efeito de prazo, o tempo transcorrido na interinidade, este datado de 14 de agosto de 2020.</p><p>Art. 3º Atribuir-lhe responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.039 Art. 1° Designar a servidora Janaína Mara Pacco Mendes, SIAPE nº 1846485, ocupante do cargo efetivo em Assistente em Administração, para responder pela Coordenação de Almoxarifado e Patrimônio do Campus Dourados do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG - 2.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>