<xml><article id="16473421" name="Portarias de 24 de setembro de 2" idOficio="6047913" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2020" artClass="00026:00002:00028:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12967103">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO CEARÁ, no uso de suas competências subdelegadas pela Portaria SE/SAA/MS nº. 1.804, de 01/10/2013, publicada no DOU nº. 192, de 03/10/2013 e tendo em vista o que consta dos processos abaixo citados, resolve:</p><p>Nº 912 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a ANA CÉLIA MATOS FEIJÃO, matrícula SIAPE 539.475, cargo Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código 292150, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 16% (dezesseis por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, e da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) artigo 88 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.006017/2019-41).</p><p>Nº 913 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a HAROLDO DE CASTRO ARAÚJO, matrícula SIAPE 542.656, cargo Agente de Vigilância, código 275069, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 14% (quatorze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, e da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) artigo 88 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.006591/2019-07).</p><p>Nº 914 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a HILBERT DE ARAÚJO VIANA, matrícula SIAPE 540.662, cargo Agente Administrativo, código 208019, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 22% (vinte e dois por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, e da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) artigo 88 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.006589/2019-20).</p><p>Nº 915 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a CLAUDIO FERREIRA DE ALMEIDA, matrícula SIAPE 511.828, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 20% (vinte por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.006626/2019-08).</p><p>Nº 916 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a ANTÔNIO DE SOUZA MULATO, matrícula SIAPE 511.381, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.006672/2019-07).</p><p>Nº 917 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a ELIAS DE SOUSA DANTAS, matrícula SIAPE 511.243, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 15% (quinze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.006680/2019-45).</p><p>Nº 918 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a OSVALDO DE BRITO SANTIAGO, matrícula SIAPE 511.232, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.006809/2019-15).</p><p>Nº 919 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a PAULO SÉRGIO TEIXEIRA DE ABREU, matrícula SIAPE 511.151, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.006888/2019-64).</p><p>Nº 920 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a VERA LÚCIA RAMALHO BARBOSA, matrícula SIAPE 542.633, cargo Agente de Vigilância, código 275069, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 14% (quatorze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, e da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) artigo 88 da Lei 13.324/2016 .</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.006882/2019-97).</p><p>Nº 921 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a FRANCISCO ALBANO DE MENESES, matrícula SIAPE nº 290.703, cargo Médico, código 309010, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 14% (quatorze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, e da Gratificação de Desempenho de Atividades Médicas da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDM-PST), conforme Lei nº 13.324, de 29.07.2016.</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.006901/2019-85).</p><p>Nº 922 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a MARIA DO SOCORRO ROCHA CAVALCANTE, matrícula SIAPE 542.667, cargo Agente de Vigilância, código 275069, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 14% (quatorze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, e da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) artigo 88 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.006956/2019-95).</p><p>Nº 923 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a ROQUE VIEIRA SILVA, matrícula SIAPE 542.261, cargo Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código 292150, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 15% (quinze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) artigo 88 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.006962/2019-42).</p><p>Nº 925 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a JOÃO RAMOS FILHO, matrícula SIAPE 511.939, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.003315/2019-89).</p><p>Nº 926 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSÉ GILSON DA SILVA GOMES, matrícula SIAPE 540.341, cargo Agente Administrativo, código 208019, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 25% (vinte e cinco por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, e da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST).</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.003399/2019-51).</p><p>Nº 927 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a MARIA DOS ANJOS VASCONCELOS DE AGUIAR, matrícula SIAPE 539.765, cargo Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código 159719, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 16% (dezesseis por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, e da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST).</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.003448/2019-55).</p><p>Nº 928 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a TERESINHA NOGUEIRA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 542.301, cargo Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código 159719, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 14% (Quatorze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, e da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST).</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.003445/2019-11).</p><p>Nº 929 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a FRANCISCO CLEOMAR BARROSO DE SOUSA, matrícula SIAPE 510.445, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 22% (Vinte e dois por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.003467/2019-81).</p><p>Nº 930 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a NILSON DE ALENCAR FERRAS, matrícula SIAPE 511.749, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 16% (Dezesseis por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.004001/2019-01).</p><p>Nº 931 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a DALMIR MOREIRA DE CARVALHO, matrícula SIAPE 511.289, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 15% (Quinze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.004233/2019-51).</p><p>Nº 932 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a MARIA DO CARMO ROMÃO TAVARES, matrícula SIAPE 470.842, cargo Atendente, código 243248, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 16% (Dezesseis por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, e da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST).</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.004252/2019-88).</p><p>Nº 933 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a MARIA MARLI CARVALHO REBOUÇAS, matrícula SIAPE 471.453, cargo Visitador Sanitário, código 245402, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 19% (Dezenove por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, e da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST).</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.003903/2019-12).</p><p>Nº 934 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a JOÃO BOSCO ALBUQUERQUE VIANA, matrícula SIAPE 511.112, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (Dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.004504/2019-79).</p><p>Nº 935 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a LÚCIA MARIA RIBEIRO DUARTE, matrícula SIAPE 538.840, cargo Auxiliar de Enfermagem, código 210013, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 20% (vinte por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, e da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST).</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.004566/2019-81).</p><p>Nº 936 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a ANTÔNIA JORGE DA SILVA, matrícula SIAPE 542.362, cargo Auxiliar de Enfermagem, código 210013, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 14% (quatorze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, e da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST).</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.004789/2019-48).</p><p>Nº 937 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a MARIA DAS GRAÇAS OLIVEIRA, matrícula SIAPE 566.728, cargo Auxiliar de Enfermagem, código 210013, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 14% (quatorze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, e da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST).</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.004817/2019-27).</p><p>Nº 938 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSÉ ISLAN DE MAGALHÃES, matrícula SIAPE 510.811, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 22% (vinte e dois por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.004882/2019-52).</p><p>Nº 939 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a WILAN DE CARVALHO BEZERRA, matrícula SIAPE 510.294, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 23% (vinte e três por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.004929/2019-88).</p><p>Nº 940 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a MANUEL EDUARDO APOLONIO, matrícula SIAPE 510.824, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 22% (vinte e dois por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.005139/2019-10).</p><p>Nº 941 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a MIGUEL PAULINO NETO, matrícula SIAPE 511.629, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.005187/2019-16).</p><p>Nº 942 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSÉ HELDER MAGALHÃES, matrícula SIAPE 511.295, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 15% (quinze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.005135/2019-31).</p><p>Nº 943 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a ANA MARIA BARBOSA GUIMARÃES, matrícula SIAPE 542.484, cargo Agente de Vigilância, código 275069, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 14% (quatorze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, e da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST).</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.007326/2019-38).</p><p>Nº 944 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a ÂNGELA MARIA LEITE ALBUQUERQUE LIMA, matrícula SIAPE 470.716, cargo Auxiliar de Higiene Dental, código 217972, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 15% (quinze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, e da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST).</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.007399/2019-20).</p><p class="assina">SELMA CELINA MOTA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>