<xml><article id="16263874" name="Port764-2020-DPCvM-Concede-Pensa" idOficio="6028160" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2020" artClass="00013:00045:00027:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12934479">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 764/DPCvM, DE 15 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 764/DPCvM, DE 15 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, usando da atribuição que lhe confere a Portaria nº 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, e em face da Tutela de Urgência proferida nos autos do Processo nº 1004312-64.2019.4.01.3300, em trâmite na 6ª Vara Federal Cível da SJBA/BA, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão, na cota parte integral, a EDILENE GUEDES DE AMORIM, 20.0175.61, CPF 465.422.725-34, companheira do Artífice de Eletricidade e Comunicações, NI-S-I, 21.5397.31, Matrícula SIAPE 0966554, EVANDRO MAGNO DE SOUZA, de acordo com o art. 215, c/c o inciso III, art. 217, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, alterada pelo art. 3º, da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, observando a Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005 e o disposto no inciso I, art. 2º, da Lei no 10.887, de 18 de junho de 2004, no valor correspondente à totalidade dos seus proventos, até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social de que trata o art. 201, da Constituição Federal, acrescido de setenta por cento da parcela excedente a esse limite, com vigência a partir de 15 de março de 2018, data do falecimento do instituidor (Processo nº 62027.005998/2020-40, do Com2ºDN/DPCvM).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">C Alte JOSÉ ACHILLES ABREU JORGE TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>