<xml><article id="16213651" name="CORREIO ELETRONICO DIRETOR - 11." idOficio="6023121" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/09/2020" artClass="00017:00083:00722:00682:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e do Trabalho/Departamento de Administração de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12926136">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.117, DE 26 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.117, DE 26 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAL DA UFAL, no uso das atribuições legais contidas na delegação de competência constante na Port. Nº 645 do GR, de 23/06/20, e tendo em vista o que consta do Proc. nº 23065.012559/20-54, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder PENSÃO VITALÍCIA a ANTÔNIO CARLOS PARAHYBA CAMPOS, na condição de cônjuge, por morte da servidora CÉLIA LÚCIA RODRIGUES TORRES PARAHYBA CAMPOS, aposentada no cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 1120438, de acordo com os arts. 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea b, item 6, todos da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta portaria retroagem a 28.05.20, data do óbito da servidora, de acordo com o art. 219, I, da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">BRUNO MORAIS SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.151, DE 8 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAL DA UFAL, no uso das atribuições legais contidas na Delegação de Competência constante da Port. nº 645 do GR, de 23/06/20, e tendo em vista o que consta do Proc. nº 23065.006568/20-15, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar, a pedido, ANA CAROLINA SELLA, mat./SIAPE nº 1741659, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no CEDU, de acordo com o art. 34 da Lei nº 8.112/90, a partir de 01/04/20.</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo de cód. nº 0713206.</p><p class="assina">BRUNO MORAIS SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.160, DE 9 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAL DA UFAL, no uso das atribuições legais contidas na Delegação de Competência constante da Port. nº 645/GR, de 23/06/20, e tendo em vista o que consta no proc. nº 23065.014500/20-27, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder vacância por posse em cargo não acumulável a LUIZ PHILLIPE DE OLIVEIRA GOMES MARTINS, mat./SIAPE nº 1019948, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado na FAMED, de acordo com o art. 33, VIII, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo, cód. de vaga nº 713085.</p><p>Art. 3º Os efeitos desta portaria retroagem a 26.08.20.</p><p class="assina">BRUNO MORAIS SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>