<xml><article id="16366464" name="PORTARIA N 3.135-DIPEC-DEPES-SEP" idOficio="6037995" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2020" artClass="00013:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12950834">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  3.135/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.135/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE PESSOAL, ENSINO, SAÚDE E DESPORTO, de conformidade com a delegação de competência outorgada pela Portaria nº 1.839/MD, de 9 de dezembro de 2010, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, combinado com o previsto na Portaria nº 357/MP, de 2 de setembro de 2019, nos termos do artigo 2º da Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, e demais informações que constam do Processo nº 00059.000185/2020-39, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, por tempo indeterminado, a requisição do servidor JOÃO FRANCISCO GUIMARÃES JÚNIOR, Matrícula SIAPE nº 1739905, ocupante do cargo de Técnico de Defesa Aérea e Controle de Tráfego Aéreo, pertencente ao Quadro de Pessoal do Comando da Aeronáutica, para ter exercício na Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>