<xml><article id="16137517" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-1021-UNI-PGR" idOficio="6015588" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/09/2020" artClass="00040:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12913463">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.021, DE 2 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.021, DE 2 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II, 35 - inciso I e 62 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00322316/2020, resolve:</p><p>1. Dispensar ANAELISE VIANA CASTRO PIRES, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 27362, da função de confiança de Chefe da Seção de Aquisição e Controle de OPME, FC-2, da Secretaria do Programa de Saúde e Assistência Social do Ministério Público Federal.</p><p>2. Apostilar a nomeação de MAGALY DE SOUZA MELLO DA ROCHA, cedida ao Ministério Público Federal pelo Ministério da Economia, matrícula nº 7336, do cargo em comissão de Diretora de Credenciamento, CC-4, da Secretaria do Programa de Saúde e Assistência Social do Ministério Público Federal, realizada originalmente pela Portaria SG/MPF nº 31, de 31 de janeiro de 1994, publicada no Boletim de Serviço de 31 de janeiro de 1994, para considerar a designação para exercer a função de confiança de Chefe da Seção de Aquisição e Controle de OPME, FC-2, da referida secretaria.</p><p>3. Nomear EDMILSON MARTINS DE ALCÂNTARA, Bacharel em Administração, para exercer o cargo em comissão de Diretor de Credenciamento, CC-4, da Secretaria do Programa de Saúde e Assistência Social do Ministério Público Federal.</p><p class="assina">ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>