<xml><article id="16313847" name="Portarias DOU." idOficio="6033389" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2020" artClass="00018:00061:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12943290">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e o que consta no Processo nº 23395.000902/2020-15, resolve:</p><p>Nº 732 - Dispensar,, a pedido, o servidor LUCIANO SOARES DINIZ, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1878278, SIAPECAD nº 01658978, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Agente Comunitário de Saúde, FCC - 01, do(a) Campus Pirapora. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e o que consta no Processo nº 23394.000919/2020-74, resolve:</p><p>Nº 733 - Dispensar, a pedido, o servidor LUIS ANTONIO GUISSO LOPES, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1885111, SIAPECAD nº 01666254, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Informática, FCC - 01, do(a) Campus Montes Claros. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 734 - Designar, o servidor JULIO CESAR VIEIRA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1755928, SIAPECAD nº 01527702, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Informática Integrado ao Ensino Médio, código FCC - 01, do(a) Campus Montes Claros. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e o que consta no Processo nº 23395.000927/2020-19, resolve:</p><p>Nº 735 - Exonerar, o servidor FABIO FERREIRA PINTO, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 2173873, SIAPECAD nº 01953023, do encargo de substituto de Diretor(a) Geral, código CD - 02, do(a) Campus Pirapora. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 736 - Nomear o servidor WALLACE MAGALHAES TRINDADE, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1025743, SIAPECAD nº 01803764, para substituir o(a) Diretor(a) Geral, código CD - 02, do(a) Campus Pirapora, em seus impedimentos legais, eventuais e temporários. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p class="assina">José Ricardo Martins da Silva</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>