<xml><article id="16184342" name="Designa_09_09_VICEREITOR" idOficio="6020382" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2020" artClass="00017:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12921504">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>Nº 2.712 - Dispensar, a pedido, SIMONE DE OLIVEIRA SANTOS, matrícula SIAPE nº 1375711, da função/cargo de VICE-COORDENADOR DE CURSO, código: FUC-01, do Curso de Sistemas de Informação do Campus de Crateús desta Universidade (Processo n° 23067.034635/2020-93).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.713 - Art. 1º Designar ITALO MENDES DA SILVA RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 1580591, para exercer a função de VICE-COORDENADOR, código: FUC-01, do Curso de Sistemas de Informação do Campus de Crateús desta Universidade (Processo n° 23067.034635/2020-93).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.717 - Art. 1º Reconduzir pro tempore ANA CLAUDIA BARBOSA GIRAUD, matrícula SIAPE nº 2465924, para exercer a função de Coordenadora, código: FG-02, da CASA DE CULTURA FRANCESA desta Universidade.</p><p>Art. 2º Reconduzir pro tempore MARIA CAROLINA DE BRITO ALVES, matrícula SIAPE nº 2355872, como Vice-Coordenadora e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n° 23067.036898/2020-37).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>