<xml><article id="16390110" name="Portaria DOU 23092020 PMBM" idOficio="6040835" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/09/2020" artClass="00015:00045:00034:00008:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12955123">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das competências que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maios de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maios de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 21.161 - Conceder Pensão Militar Vitálicia a ELIANE RODRIGUES REIS, CPF: 656.583.452-00, na condição de companheira, por Ação de reconhecimento e Dissolução de Sociedade Familiar "pós mortem", exarado nos autos do processo nº 0054751-80.2017.8.03.0001, Justiça do estado doa Amapá - 2ª Vara de Família , Òrfãos e Sucessões de Macapá, na proporção de 1/1 (cota parte), com vigência a partir de 25 de agosto de 2016, data da óbito do Ex-militar, porém seus efeitos financeiros vigoram a partir da implantação da pensão militar, com fundamento legal nos arts. 40, §§ 7º e 8º e 42, § 2º, da Constituição Federal; c/c arts. 37, inciso I; 39, § 1º e 40, § 2º da Lei 10.486, de 04 de julho de 2002, beneficiário do EX- 1º SGT PM RF REINALDO MARTINS SILVA, matrícula SIAPE 1477992, pertencente ao Quadro de Pessoal da Polícia Militar do Governo Extinto Território do Amapá, (Processo nº SEI 17167.103062/2020-24)</p><p>Nº 21.164 - Conceder pensão militar Vitalícia a MARIA FONSECA DOS SANTOS, CPF: 072.987.652-72, na condição de esposa, com vigência a partir de 18 de maio de 2020, data do óbito do ex-militar, com fundamento nos arts. 40, §§ 7º e 8º e 42 § 2º, Constituição Federal; c/c arts. 37, inciso I; 39, § 1º, 40 § 2º, da Lei nº 10.486, de 04 de julho de 2002, na proporção de 1/1 (cota parte) do ex-militar 2º TEN PM RF JOSÉ DE OLIVEIRA SANTOS, matrícula SIAPE 1495582, pertencente ao Quadro de Pessoal da Polícia Militar do Extinto Território Federal do Amapá., (Processo nº SEI 17167.103061/2020-80).</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>