<xml><article id="16050592" name="ATO GDGSET 272_2020_DISP_A CONTA" idOficio="6006718" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/09/2020" artClass="00044:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12898627">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 272, DE 28 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 272, DE 28 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante dos memorandos nºs 10 e 11, de 26/8/2020, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Renato de Lacerda Paiva;</p><p>considerando o constante dos memorandos nºs 16 e 17, de 27/8/2020, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Breno Medeiros, resolve:</p><p>1 - Designar a servidora CAMILA MARIA PARENTE DE PINHO, código 38311, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Renato de Lacerda Paiva, ficando dispensada, a pedido, da função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, privativa de bacharel em Direito, do referido Gabinete.</p><p>2 - Designar a servidora CONCEIÇÃO DE MARIA DA SILVA BRAHUNA, código 33558, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Renato de Lacerda Paiva, ficando dispensada, a pedido, da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Breno Medeiros.</p><p>3 - Designar a servidora OLIVIA VIANA PRAZERES AMORIM, código 62934, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Breno Medeiros, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do referido Gabinete.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>