<xml><article id="16241339" name="PORTARIA 1026" idOficio="6025697" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/09/2020" artClass="00018:00098:00001:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12930581">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEI Nº 1.026, DE 10 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEI Nº 1.026, DE 10 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no uso de suas atribuições e de suas competências delegadas através da Portaria nº 01, de 02/01/2017, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23071.900022/2020-66, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora MARIA HELENA RODRIGUES GOMES, SIAPE 1677801, para a função de COORDENADORA DO CURSO DE ARQUITETURA E URBANISMO, pro tempore, código FUC-01, com mandato previsto de 01/09/2020 a 04/10/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 25/2020/SEC-ARQUITETURA, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 2º Designar a servidora MÁRCIA FERNANDES PINHEIRO HARA, SIAPE 4284083, para a função de COORDENADORA DO 2º SEGMENTO DO ENSINO FUNDAMENTAL, do Colégio de Aplicação João XXIII, pro tempore, código FUC-01, com mandato previsto de 09/09/2020 a 07/11/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 39/2020/JOÃOXXIII-DIREÇÃO, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 3º Designar o servidor RAFAEL MARINS REZENDE, SIAPE 2103154, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE FISIOTERAPIA, Campus Governador Valadares, código FG-01, com mandato previsto de 01/10/2020 a 30/09/2022, conforme processo 23071.006935/2020-13.</p><p>Art. 4º Retificar a Portaria SEI Nº 820, de 02/07/2020, publicada no DOU em 06/07/2020, seção 2, página 22, referente ao Art. 2º, de designação do servidor Art. 2º Designar o servidor TIAGO TIMPONI TORRENT, SIAPE 3476067, para a função de COORDENADOR DO PROGRAMA DA PÓS GRADUAÇÃO EM LINGUÍSTICA, da Faculdade de Letras, código FUC-01, com mandato previsto de 11/05/2020 a 10/05/2023, conforme processo 23071.004908/2020- 14. Onde se lê: "com mandato previsto de 11/05/2020 a 10/05/2023" leia-se: "com mandato previsto de 02/05/2020 a 01/05/2023".</p><p>Art. 5º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">KÁTIA MARIA SILVA DE OLIVEIRA E CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>