<xml><article id="16417433" name="09-25" idOficio="6043916" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2020" artClass="00018:00123:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12960489">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 2.032 Prorrogar de 25/09/2020 a 24/03/2021, o prazo do contrato por tempo determinado celebrado por meio da Portaria nº 814, de 20 de março de 2019, publicada no DOU de 21 de março de 2019, prorrogado por meio da Portaria nº 1903, de 10 de julho de 2019, publicada no DOU de 11 de julho de 2019, e da Portaria nº 795, de 14 de abril de 2020, publicada no DOU de 15 de abril de 2020, entre esta UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI e a Professora do Magistério Superior substituta CARINA DE SOUSA SANTOS.</p><p>Nº 2.033 Prorrogar de 25/09/2020 a 24/03/2021, o prazo do contrato por tempo determinado celebrado por meio da Portaria nº 816, de 20 de março de 2019, publicada no DOU de 21 de março de 2019, prorrogado por meio da Portaria nº 1904, de 10 de julho de 2019, publicado no DOU de 11 de julho de 2019, e da Portaria nº 603, de 16 de março de 2020, publicada no DOU de 17 de março de 2020, entre esta UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI e a Professora do Magistério Superior substituta MARIA LUIZA DE AZEVEDO.</p><p class="assina">JANIR ALVES SOARES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>