<xml><article id="16198579" name="portarias_para_DOU (1)" idOficio="6021788" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2020" artClass="00017:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12923429">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.918 - Retificar a Portaria nº 1790/2020 desta Reitoria que dispensou o Professor do Magistério Superior RENAN ROCHA GRANATO, do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no Campus Universitário de Altamira, para declarar que é a partir de 15 de julho de 2020, e não como constou na portaria supracitada.</p><p>Nº 2.078 - Designar o servidor ARTHUR RODRIGO CARVALHO, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no INSTITUTO DE GEOCIÊNCIAS (IG), para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Apoio Técnico Pedagógico, Código FG-6, daquele Instituto, a partir 18 de agosto de 2020, ficando dispensada dessa Função, a servidora MARIA ROSELY VASCONCELOS a partir da mesma data.</p><p>Nº 2.256 - Alterar de FG-2 para FG-1, a função gratificada de Chefe da Divisão de Comunicação do Protocolo Geral, do servidor CRISTIAN MAYKO CARVALHO DA COSTA, ocupante do cargo de Arquivista, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 2.257 - Designar a servidora ROSINETE MARIA DO VALE CARVALHO, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a Função Gratificada de Assistente, código FG-2, da Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal, desempenhando as suas atividades no Escritório da supracitada Pró-Reitoria, localizado no Hospital Universitário João de Barros Barreto, a partir da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1° do artigo 19 da Lei n° 8.112/90.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>