<xml><article id="16125737" name="P6BH135" idOficio="6014421" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2020" artClass="00014:00054:00098:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 6ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Belo Horizonte" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12911746">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 135, DE 28 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 135, DE 28 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM BELO HORIZONTE, no exercício da atribuição que lhe foi conferida pelo inciso III do caput do artigo 360 do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil - RFB, aprovado pela Portaria nº 284, expedida pelo Ministro da Economia (ME) em 27 de julho de 2020, publicada no DOU de 27 de julho de 2020, e com fundamento no disposto nos artigos 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, no Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979, e nos artigos 12 a 15 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, resolve:</p><p>Art. 1º. Delegar as Analistas Tributários da Receita Federal do Brasil MARIA JOSÉ CAMPOS, matrícula SIAPECAD nº 00018646, SILDA MICHELLE DA SILVA BARRADAS, matrícula SIAPECAD nº 01302411, e SIMONE MACHADO DA SILVEIRA, matrícula SIAPECAD nº 01213815, na condição de Assistentes do Gabinete da DRF/BHE, atribuições para, observadas as atribuições legais inerentes aos respectivos cargos efetivos, praticarem os seguintes atos, observada a legislação pertinente, inclusive quanto à preservação do sigilo fiscal:</p><p>I - cadastrar e formalizar processos e dossiês, juntar, apensar, anexar, desapensar e desanexar documentos, distribuir, movimentar, arquivar e desarquivar processos e dossiês, assim como analisar e decidir sobre expedientes que tratam de assuntos pertinentes às suas atribuições originais ou delegadas, lavrando termos e despachos, quando for o caso;</p><p>II - em conjunto com o titular e o Delegado Adjunto, participar da gestão das atividades e processos de trabalho executados no âmbito da DRF/BHE, assim como da integração da DRF/BHE com outras unidades, equipes e outros órgãos e autoridades;</p><p>III - receber documentos oriundos de qualquer instância ou órgão dos poderes legislativo, judiciário e executivo; e</p><p>IV - receber intimações e notificações judiciais e extrajudiciais destinadas ao Delegado da DRF/BHE, durante a ausência simultânea deste e do Delegado Substituto;</p><p>Art. 3º. Determinar que, em todos os atos praticados em decorrência das atribuições ora delegadas, sejam mencionados, após a assinatura, o número e a data desta Portaria.</p><p>Art. 4º. Revogar a Portaria DRF/BHE nº 101, de 12 de junho de 2020.</p><p>Art. 5º. Revogar a Portaria DRF/BHE nº 133, de 28 de agosto de 2020.</p><p>Art. 6º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, ficando convalidados os atos praticados com fundamento na Portaria a que se refere o art. 4º.</p><p class="assina">FLÁVIO ANTÔNIO SOUZA ABREU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>