<xml><article id="16405516" name="Portarias Centro 2020.I__3WM4TJ" idOficio="6042099" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2020" artClass="00018:00118:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Campus da Universidade Federal de Santa Maria em Palmeira das Missões" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12957472">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO CAMPUS DE PALMEIRA DAS MISSÕES, da Universidade Federal de Santa Maria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, de acordo com a Portaria N. 81.528, de 24/10/2016, emitida pelo Reitor da Universidade Federal de Santa Maria, resolve:</p><p>Nº 611-REVOGAR, a partir de 23 de setembro de 2020, a Portaria Nº 590, de 22 de julho de 2020, a qual designou o docente VINÍCIUS SPIRANDELLI CARVALHO, SIAPE 1328632 para exercer a função de Coordenador pro tempore do Curso de Ciências Econômicas, do campus de Palmeira das Missões/UFSM, Código FCC 121.</p><p>Nº 612-REVOGAR, a partir de 23 de setembro de 2020, a Portaria Nº 591, de 22 de julho de 2020, a qual designou o docente LUCIANE DITTGEN MIRITZ, SIAPE 1573340 para exercer a função de Coordenador pro tempore do Curso de Administração Diurno, do campus de Palmeira das Missões/UFSM, Código FCC 136.</p><p class="assina">RAFAEL LAZZARI</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO CAMPUS DE PALMEIRA DAS MISSÕES, da Universidade Federal de Santa Maria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, de acordo com a Portaria N. 81.528, de 24/10/2016, emitida pelo Reitor da Universidade Federal de Santa Maria, e de acordo com Ata da Reunião Extraordinária do Conselho do Campus de Palmeira das Missões/UFSM de 22 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Nº 613-DESIGNAR a professor CARLOS GILBERT CONTE FILHO,, matrícula SIAPE 3053220, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, vinculado ao regime de trabalho com Dedicação Exclusiva, para exercer a função de Coordenador do Curso de Ciências Econômicas, do campus de Palmeira das Missões/UFSM, Código FCC 121.</p><p>II - REVOGAR a Portaria 492, de 03 de junho de 2019, a qual designou o professor CARLOS GILBERT CONTE FILHO, matrícula SIAPE 3053220, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, vinculado ao regime de trabalho com Dedicação Exclusiva, a função de Chefe Substituto do Departamento de Ciências Econômicas, do campus de Palmeira das Missões/UFSM, Código FG1.077.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e tem validade de dois anos.</p><p>Nº 614-DESIGNAR o professor CLAUDIO EDUARDO RAMOS CAMFIELD, matrícula SIAPE 1651078, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, vinculado ao regime de trabalho com Dedicação Exclusiva, para exercer a função de Coordenador do Curso de Administração Diurno, do campus de Palmeira das Missões/UFSM, Código FCC 136.</p><p>II - REVOGAR a Portaria 480, de 09 de maio de 2019, a qual designou o professor CLAUDIO EDUARDO RAMOS CAMFIELD, matrícula SIAPE 1651078, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, vinculado ao regime de trabalho com Dedicação Exclusiva, a função de Coordenador Substituto do Curso de Administração Noturno, do campus de Palmeira das Missões/UFSM, Código FG. 116.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e tem validade de dois anos.</p><p class="assina">RAFAEL LAZZARI.</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>