<xml><article id="16306051" name="ATO Portaria GABDPGF DPGU N 619" idOficio="6032143" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2020" artClass="00043:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Defensoria Pública da União/Gabinete do Defensor Público-Geral Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12941090">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 619, DE 16 DE setembro DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 619, DE 16 DE setembro DE 2020</p><p>O DEFENSOR PÚBLICO-GERAL FEDERAL, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 8º da Lei Complementar nº 80, de 12 de janeiro de 1994;</p><p>Considerando o Decreto Presidencial de 24 de outubro de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 25 de outubro de 2018 (SEI 3941827);</p><p>Considerando a Portaria GABDPGF nº 75, de 23 de janeiro de 2019 (SEI 2792682);</p><p>Considerando a Portaria GABDPGF nº 935, de 15 de outubro de 2018 (SEI 2643006);</p><p>Considerando a Portaria GABDPGF nº 441, de 04 de junho de 2019 (SEI 3017344);</p><p>Considerando o Processo Administrativo SEI nº 08038.004131/2018-88;, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar, a contar de 03/11/2020, o Defensor Público Federal Dr. Wagner Ramos Kriger do cargo de Assessor Jurídico-Chefe da Assessoria Jurídica - AJUR, código DAS 101.4.</p><p>Parágrafo único. Fixar o trânsito de 30 (trinta) dias para que o Defensor Público Federal Dr. Wagner Ramos Kriger possa se deslocar de Brasília/DF para São Paulo/SP.</p><p>Art. 2º Dispensar, a contar de 26/10/2020, o Defensor Público Federal Dr. Alexandre Kaiser Rauber da função de Secretário de Atuação no Sistema Penitenciário Nacional e Conselhos Penitenciários - SASP.</p><p>Parágrafo único. Fixar o trânsito de 30 (trinta) dias para que o Defensor Público Federal Dr. Alexandre Kaiser Rauber possa se deslocar de Brasília/DF para Goiânia/GO.</p><p>Art. 3º Dispensar, a contar de 26/10/2020, a Defensora Pública Federal Dra. Rachel Désirée de Barros e Silva Moura da função de Assessora na Assessoria de Relações Governamentais - ARGOV.</p><p>Parágrafo único. Fixar o trânsito de 30 (trinta) dias para que a Defensora Pública Federal Dra. Rachel Désirée de Barros e Silva Moura possa se deslocar de Brasília/DF para Porto Velho/RO.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga o art. 10 da Portaria GABDPGF nº 591, de 11 de setembro de 2020 (SEI 3940696).</p><p class="assina">GABRIEL FARIA OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>