<xml><article id="16069575" name="PORTARIAS PROGEP_28AGO2020" idOficio="6008610" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2020" artClass="00017:00108:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Recôncavo da Bahia/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12901989">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso da competência delegada pelo Magnífico Reitor desta Universidade, através da Portaria nº 617, de 17/7/2015, e de acordo com os artigos 9º, inciso II, e 35, da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 765 - Dispensar, a partir de 11/8/2020, PAULO HENRIQUE RIBEIRO DO NASCIMENTO, Prof. do Magistério Superior, SIAPE nº 1441842, da função de Coordenador do Colegiado do curso de bacharelado em Ciências Exatas e Tecnológicas do CETEC, FUC-0001.</p><p>Nº 766 - Art.1º- Dispensar, a partir de 01/8/2020, LIDYANNE YURICO SALEME AONA PINHEIRO, Prof. do Magistério Superior, SIAPE nº 1585063, da função de Coordenador do Colegiado do curso de PPG em Recursos Genéticos Vegetais do CCAAB, FUC-0001.</p><p>Art.2º- Dispensar, a partir de 01/8/2020, RICARDO FRANCO CUNHA MOREIRA, Prof. do Magistério Superior, SIAPE nº 1641749, da função de Vice-Coordenador do Colegiado do curso de PPG em Recursos Genéticos Vegetais do CCAAB.</p><p>Nº 767 - Art. 1º - Designar JULIANO PEREIRA CAMPOS, Prof. do Magistério Superior, SIAPE 1579172, Coordenador do Colegiado do curso de Bacharelado em Ciências Exatas e Tecnológicas do CETEC, FUC-0001.</p><p>Art. 2º - Designar ROGELMA MARIA DA SILVA FERREIRA, Prof. do Magistério Superior, SIAPE 2112769, Vice-Coordenador do Colegiado do curso de Bacharelado em Ciências Exatas e Tecnológicas do CETEC.</p><p>Art. 3º - Convalidar os atos dos servidores na função a partir de 11/08/2020.</p><p>Nº 769 - Art. 1º - Designar SIMONE ALVES SILVA, Prof. do Magistério Superior, SIAPE 1475052, Coordenador do Colegiado do curso de PPG em Recursos Genéticos Vegetais do CCAAB, FUC-0001, para o biênio de 2020-2022.</p><p>Art. 2º - Designar ANDREA VITA REIS MENDONÇA, Prof. do Magistério Superior, SIAPE 1551002, Vice-Coordenadora do Colegiado do curso de PPG em Recursos Genéticos Vegetais do CCAAB, para o biênio de 2020-2022.</p><p>Art. 3º - Convalidar os atos dos servidores na função a partir de 01/8/2020.</p><p class="assina">WAGNER TAVARES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>