<xml><article id="16194293" name="PORTARIA N. 713" idOficio="6021083" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2020" artClass="00044:00053:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12922534">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 713, DE 9 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 713, DE 9 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO os termos da Portaria GP n. 1576, de 20-9-2010, aditada pela Portaria n. 3181, de 21-12-2015;</p><p>CONSIDERANDO o que consta dos autos do Processo Administrativo n. 99910.2015.000.14-0;</p><p>CONSIDERANDO os termos do ACÓRDÃO Nº 5198/2020 - TCU-2ª CÂMARA;</p><p>CONSIDERANDO o que consta dos autos do Processo Administrativo Eletrônico - PROAD n. 4550/2020, resolve:</p><p>ALTERAR os termos da Portaria GP n. 1576, de 20-9-2010, aditada pela Portaria n. 3181, de 21-12-2015, disponibilizadas, respectivamente em 20-9-2010 e 21-12-2015, por intermédio do Diário Eletrônico da Justiça do Trabalho, Caderno Administrativo do Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região, para que passe a constar a seguinte redação: "CONCEDER aposentadoria voluntária com proventos integrais, à servidora JOANA ESTER GONÇALVES SOBRAL, ocupante do cargo de Analista Judiciário - Área Apoio Especializado, Especialidade Medicina, Classe "C", Padrão 13, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional n. 47/2005, com proventos integrais calculados com base na remuneração no cargo efetivo, acrescidos da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada, originária dos "quintos", de acordo com o art. 15, §§ 1º e 2º, da Lei 9.527/97, c/c os arts. 2º, 3º e 5º da Lei n. 9.624/98 e art. 3º da Medida Provisória n. 2.225/01, de 4-9-2001, que propiciou à servidora a incorporação de 5/5 (cinco quintos) de FC-5, cumulativamente com o Adicional por Tempo de Serviço, correspondente a 11% (onze por cento) de anuênios, com base no art. 67, caput, da Lei n. 8.112/90, antes de ser revogado pela MP n. 2.225/2001, que estabeleceu o dia 8-3-1999 como termo final para apuração do Adicional por Tempo de Serviço e com o Adicional de Qualificação por Especialização no percentual de 7,5% (sete e meio por cento), conforme art. 15, III, da Lei 11.416/06, a qual se dará com integralidade e paridade plena, nos moldes do art. 7º da Emenda Constitucional n. 41/2003, com efeitos a partir da publicação, em consonância com o art. 188 da Lei n. 8.112/90".</p><p class="assina">Des. OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>