<xml><article id="16048107" name="PRT04220" idOficio="6006315" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/09/2020" artClass="00045:00332:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE FISIOTERAPIA E TERAPIA OCUPACIONAL DA 4ª REGIÃO" artSize="12" artNotes="vai " numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12898079">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 42, DE 31 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 42, DE 31 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 4ª Região (CREFITO-4 MG), Dr. Anderson Luís Coelho, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>Considerando os Editais de Abertura e de Resultado Final e Homologação do Concurso Público no 001/2016, suas alterações e acréscimos, bem como disposições legais e regulamentares;</p><p>Considerando a convocação realizada por meio do Edital de 17 de agosto de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 18 de agosto de 2020, Seção 3, página 115;</p><p>Considerando o cumprimento das exigências para nomeação da candidata Roberta Maria de Carvalho, aprovada no Concurso Público no 001/2016 e convocada pelo Edital de 18 de agosto de 2020;</p><p>Considerando a declaração apresentada pela referida candidata em 24 de agosto de 2020 para informar sua disponibilidade para posse e exercício a qualquer tempo; resolve:</p><p>Art. 1º Nomear Roberta Maria de Carvalho, portadora da cédula de identidade MG-12.634.948, inscrita no Cadastro de Pessoas Físicas do Ministério da Economia sob o número 062.250.306-54, para o cargo de Agente Administrativa, cuja posse ocorrerá no dia 1º de setembro de 2020, às 10 horas, na sede do CREFITO-4 MG.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDERSON LUÍS COELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>