<xml><article id="16252420" name="TERMO DE JULGAMENTO N 20" idOficio="6027272" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="15/09/2020" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12933406">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ despacho  de  10 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">despacho de 10 de setembro de 2020</p><p>Termo de Julgamento nº 20</p><p>Referência: Processo SEI nº 21000.072910/2019-82.</p><p>Interessados: Gabinete da Ministra</p><p>Corregedoria-Geral do MAPA</p><p>Renato Brusamarello</p><p>Considerando o que consta dos autos epigrafados, notadamente à vista da manifestação contida no Despacho CORREGEDORIA-GERAL nº 700/2020 (Doc SEI 11258641), no Parecer nº 00679/2020/CONJUR-MAPA/CGU/AGU (Doc SEI 11871826) e no Despacho nº 03533/2020/CONJUR-MAPA/CGU/AGU (Doc SEI 11871865), inseridos no processo em referência, os quais acolho e agrego integralmente à decisão, para dela ser parte integrante, à guisa de fundamentação, independentemente de sua transcrição, nos termos do § 1º, do art. 50, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, bem como, fundado nas disposições da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolvo:</p><p>CONHECER do pedido de reconsideração administrativo apresentado pelo Requerente, em razão do preenchimento dos requisitos de admissibilidade (cabimento, legitimidade e tempestividade) do seu apelo, nos termos do art. 108, da Lei nº 8.112, de 1990;</p><p>INDEFERIR o efeito suspensivo, pleiteado da decisão que aplicou a penalidade expulsiva, nos termos do art. 109, da Lei nº 8.112, de 1990;</p><p>NEGAR PROVIMENTO, no mérito, ao pleito formulado, mantendo in totum a decisão proferida por esta Autoridade, no bojo do Processo Administrativo Disciplinar nº 21000.072910/2019-82, conforme Portaria nº 195, de 17 de junho de 2020, publicada no Diário Oficial da União, de 13 de julho de 2020, Edição nº nº 132, Seção 2, pág. 3 (Doc SEI 11251367), haja vista que, como demonstrado nas manifestações supramencionadas, não cabe acolhida do pedido de reconsideração apresentado pelo Requerente; e</p><p>RESTITUIR os autos do processo em questão para que a Corregedoria-Geral desta Pasta, após publicação desta decisão no Diário Oficial da União, adote, dentre outras providências administrativas decorrentes, o lançamento da presente decisão no Sistema CGU-PAD/SISCOR, consignando todos os dados e documentos pertinentes da demanda, a fim de dar ciência à Corregedoria-Geral da União quanto ao deslinde do feito disciplinar.</p><p></p><p class="assina">TEREZA CRISTINA CORREA DA COSTA DIAS</p><p class="cargo">Ministra</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>