<xml><article id="16174644" name="SET 10 port DOU" idOficio="6019468" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2020" artClass="00017:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12919514">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  4 de Setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 4 de Setembro de 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 2.643- I - Dispensar, a pedido, Edmundo Eike Vilela Utino, Matrícula nº 3081290/SIAPE, Assistente de Administração, do encargo de Substituto do Diretor da Divisão de Transportes, CD-4, designado através da Portaria nº 1800, de 03/04/2019. II - Designar Adailton Francisco das Neves, Matrícula nº 1984411/SIAPE, Auxiliar em Administração, para exercer o encargo de Substituto do Diretor da Divisão de Transportes, CD-4, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.038098/2020-00)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>Nº 2.645- Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Greice Kelly Lourenço Porfírio de Oliveira, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 42, publicado no D.O.U. de 31/03/2020, em regime de 20 (vinte) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Direito, Área/Disciplina: Direito Civil e Prática Processual Civil, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 10/02/2021. (Processo nº 23070.001451/2020-98)</p><p>Nº 2.646- Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, José Humberto Abrão Meireles, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 56, publicado no D.O.U. de 13/08/2020, em regime de 20 (vinte) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Direito, Área/Disciplina: Direito do Trabalho e Processo do Trabalho, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 10/02/2021. (Processo nº 23070.006992/2020-11)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p class="identifica">Portarias de 8 de Setembro de 2020</p><p>O Reitor da UFG, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011 e o que consta do, resolve:</p><p>Nº 2.662- Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Fabiane Lopes de Oliveira, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 173, publicado no D.O.U. de 04/12/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Faculdade de Educação, na vaga decorrente da aposentadoria de Maria Margarida Machado, conforme Portaria nº 2.515/2019, publicada no D.O.U. de 08/05/2019, código 230640. (Processo nº 23070.015040/2019-46)</p><p>Nº 2.663- Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Cayo Rodrigo Felizardo Doria, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 151, publicado no D.O.U. de 29/10/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Matemática e Estatística, na vaga decorrente da exoneração de Gilson do Nascimento Silva, conforme Portaria nº 1.492/2020, publicada no D.O.U. de 14/05/2020, código 693848. (Processo nº 23070.014657/2019-44)</p><p>Nº 2.664- Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Rony Cristiano, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 151, publicado no D.O.U. de 19/10/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Matemática e Estatística, na vaga decorrente da aposentadoria de Suely Henrique de Aquino Gomes, conforme Portaria nº 3.361/2019, publicada no D.O.U. de 24/06/2019, código 230033. (Processo nº 23070.014657/2019-44)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>