<xml><article id="16316310" name="PORTARIAS DIREG 17-09-2020" idOficio="6033747" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2020" artClass="00044:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12943891">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 10 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 10 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1°, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral n° 33, de 2017, combinado com a Resolução n° 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão n° 9297/2020 - TCU - 1ª Câmara constante do processo n° 00200.016464/2015-76, resolve:</p><p>Nº 1.931 - alterar a Portaria da Diretoria-Geral n° 6051, de 2015, publicada na página 56, Seção II, do Diário Oficial da União de 11 de dezembro de 2015, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, o servidor OTILIO RODRIGUES SANTA CRUZ, Técnico Legislativo/Processo Legislativo, Nível II, Padrão M36, para excluir a vantagem prevista no artigo 3° da Resolução (SF) n° 74, de 1994, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1°, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral n° 33, de 2017, combinado com a Resolução n° 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão n° 9308/2020 - TCU - 1ª Câmara constante do processo n° 00200.002766/2016-48, resolve:</p><p>Nº 1.933 - alterar a Portaria da Diretoria-Geral n° 669, de 2016, publicada na página 53, Seção II, do Diário Oficial da União de 30 de março de 2016, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, o servidor GERARDO GOMES MARCOLINO, Técnico Legislativo/Edificações, Nível II, Padrão M36, para excluir a vantagem prevista no artigo 3° da Resolução (SF) n° 74, de 1994, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1°, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral n° 33, de 2017, combinado com a Resolução n° 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão n° 9298/2020 - TCU - 1ª Câmara constante do processo n° 00200.015330/2016-19, resolve:</p><p>Nº 1.934 - alterar a Portaria da Diretoria-Geral n° 3.554, de 2016, publicada na página 55, Seção II, do Diário Oficial da União de 7 de dezembro de 2016, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, o servidor PAULO CESAR VIEIRA XAVIER, Analista Legislativo/Comunicação Social, Nível III, Padrão S45, para excluir a vantagem prevista no artigo 3° da Resolução (SF) n° 74, de 1994, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1°, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral n° 33, de 2017, combinado com a Resolução n° 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão n° 9.312/2020 - TCU - 1ª Câmara constante do processo n° 00200.009290/2016-76, resolve:</p><p>Nº 1.935 - alterar a Portaria da Diretoria-Geral n° 2.185, de 2016, publicada na página 61, Seção II, do Diário Oficial da União de 14 de julho de 2016, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, a servidora MARIA IVONEIDE VASCONCELOS SOARES, Analista Legislativo/Administração, Nível III, Padrão S45, para excluir a vantagem prevista no artigo 3° da Resolução (SF) n° 74, de 1994, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1°, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral n° 33, de 2017, combinado com a Resolução n° 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo n° 00200.009638/2020-10, resolve:</p><p>Nº 2.057 - fundamentado nos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional n° 103/2019, bem como nos arts. 16, inciso I, e 77, § 2°, inciso V, alínea "c", item 6, da Lei n° 8.213/1991, conceder pensão em caráter vitalício a ZILDA BATISTA MACHADO DA SILVA, na condição de cônjuge, em valor equivalente a uma cota familiar de 50% (cinquenta por cento) do valor da aposentadoria recebida pelo ex-servidor acrescida de uma cota de 10% (dez por cento) por dependente, totalizando 60% (sessenta por cento) dos proventos do ex-servidor aposentado LUIZ DIAS DA SILVA, mat. 2814, a partir da data do óbito, 31/8/2020.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1°, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral n° 33, de 2017, combinado com a Resolução n° 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão n° 9311/2020 - TCU - 1ª Câmara constante do processo n° 00200.002464/2017-51, resolve:</p><p>Nº 1.936 - alterar a Portaria da Diretoria-Geral n° 814, de 2017, publicada na página 65, Seção II, do Diário Oficial da União de 8 de março de 2017, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, o servidor JOSÉ VILELA FILHO, Técnico Legislativo/Administração, Nível II, Padrão M36, para excluir a vantagem prevista no artigo 3° da Resolução (SF) n° 74, de 1994, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1°, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral n° 33, de 2017, combinado com a Resolução n° 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão n° 9296/2020 - TCU - 1ª Câmara constante do processo n° 00200.018233/2015-05, resolve:</p><p>Nº 2.072 - alterar a Portaria da Diretoria-Geral n° 6.116, de 2015, publicada na página 64, Seção II, do Diário Oficial da União de 17 de dezembro de 2015, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, o servidor LEONIDAS PIRES RIBEIRO GONÇALVES, Analista Legislativo/Processo Industrial Gráfico, Nível III, Padrão S45, para excluir a vantagem prevista no artigo 3° da Resolução (SF) n° 74, de 1994, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1°, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral n° 33, de 2017, combinado com a Resolução n° 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão n° 9.313/2020 - TCU - 1ª Câmara constante do processo n° 00200.016913/2016-67, resolve:</p><p>Nº 2.074 - alterar a Portaria da Diretoria-Geral n° 3.920, de 2016, publicada na página 70, Seção II, do Diário Oficial da União de 30 de dezembro de 2016, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, a servidora MARIA LUCIA FERREIRA DE MELLO, Analista Legislativo/Processo Legislativo, Nível III, Padrão S45, para excluir a vantagem prevista no artigo 3° da Resolução (SF) n° 74, de 1994, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1°, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral n° 33, de 2017, combinado com a Resolução n° 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão n° 9.295/2020 - TCU - 1ª Câmara constante do processo n° 00200.008605/2017-49, resolve:</p><p>Nº 2.075 - alterar a Portaria da Diretoria-Geral n° 2.456, de 2017, publicada na página 123, Seção II, do Diário Oficial da União de 1° de junho de 2017, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, a servidora EVELIN DA SILVA ORTEGA, Técnico Legislativo/Processo Legislativo, Nível II, Padrão M36, para excluir a vantagem prevista no artigo 3° da Resolução (SF) n° 74, de 1994, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1°, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral n° 33, de 2017, combinado com a Resolução n° 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo n° 00200.009687/2020-44, resolve:</p><p>Nº 2.091 - fundamentado nos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional n° 103/2019, bem como nos arts. 16, inciso I, e 77, § 2°, inciso V, alínea "c", item 6, da Lei n° 8.213/1991, conceder pensão em caráter vitalício a MARLI DE FÁTIMA SILVA, na condição de cônjuge, em valor equivalente a uma cota familiar de 50% (cinquenta por cento) do valor da aposentadoria recebida pelo ex-servidor acrescida de uma cota de 10% (dez por cento) por dependente, totalizando 60% (sessenta por cento) dos proventos do ex-servidor aposentado RONALDO SILVA, mat. 33082 a partir da data do óbito, 30/8/2020.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1°, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral n° 33, de 2017, combinado com a Resolução n° 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo n° 00200.009703/2020-07, resolve:</p><p>Nº 2.092 - fundamentado nos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional n° 103/2019, bem como nos arts. 16, inciso I, e 77, § 2°, inciso V, alínea "c", item 6, da Lei n° 8.213/1991, conceder pensão em caráter vitalício a DENIZA GOMES ANDRADE GALDINO DA SILVA, na condição de cônjuge, em valor equivalente a uma cota familiar de 50% (cinquenta por cento) do valor da aposentadoria recebida pelo ex-servidor acrescida de uma cota de 10% (dez por cento) por dependente, totalizando 60% (sessenta por cento) dos proventos do ex-servidor aposentado EDELSON GALDINO DA SILVA, mat. 10306, a partir da data do óbito, 8/9/2020.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 935361, resolve:</p><p>Nº 2.132 - exonerar SUELY DAVID, matrícula no342984, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSCMOURA - Gabinete do Senador Confúcio Moura, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 935409, resolve:</p><p>Nº 2.133 - exonerar RUBENS OLÍMPIO MAGALHÃES, matrícula no369588, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão COMPER/CI - Comissão de Serviços de Infra-estrutura, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, da mesma lotação.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 935421, resolve:</p><p>Nº 2.134 - exonerar DANIELLY ANDREZZA DE SÁ, matrícula no302147, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSEFERRE - Gabinete do Senador Elmano Férrer, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 935449, resolve:</p><p>Nº 2.135 - exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, RENATO LIRA MILER SILVA, matrícula no340793, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSOLIMPI - Gabinete do Senador Major Olimpio, a partir de 18/09/2020.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 935568, resolve:</p><p>Nº 2.138 - exonerar LÍVIA DE ASSIS LAVOR, matrícula no270699, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABLID/GLDGCN - Gabinete da Liderança do Governo no Congresso Nacional, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 935570, resolve:</p><p>Nº 2.139 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, KENNEDY ANTONIO DE ALMEIDA, matrícula no353611, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência, a partir de 17/09/2020.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>