<xml><article id="16395261" name="Portaria 317" idOficio="6041611" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/09/2020" artClass="00020:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12956736">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 317, DE 21 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 317, DE 21 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, no Regimento Interno aprovado pela Portaria nº 224, de 5 de dezembro de 2018, do Ministro de Estado da Segurança Pública, e na Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministro de Estado da Justiça e Segurança Pública, com fulcro nos pareceres e decisões acostados aos autos do Processo nº 08650.004359/2014-17, e prolatadas nos autos do Mandado de Segurança nº 0007751-67.2014.4.01.3400, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, de forma precária, IVAN DE SOUZA SOARES no cargo de Policial Rodoviário Federal, Código NS 911.001, Terceira Classe, Padrão "I", criado pela Lei nº 9.654, de 2 de junho de 1998, reestruturado pelas Leis nº 11.358, de 19 de outubro de 2006, nº 11.784, de 22 de setembro de 2008, nº 12.342, de 1º de dezembro de 2010, e nº 12.775, de 28 de dezembro de 2012, do Quadro Permanente deste Departamento, sob o código de vaga nº 70875, habilitado no concurso público autorizado pela Portaria do Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão - MPOG nº 274, de 21 de agosto de 2007, objeto do Edital nº 1/2008-PRF, de 18 de julho de 2008, homologado pelo Edital nº 36/2009 - PRF, de 26 de fevereiro de 2010, na forma disposta na Portaria MPOG nº 450, de 6 de novembro de 2002 e, considerando a autorização contida na Portaria MPOG nº 234, de 5 de agosto de 2009, publicada no Diário Oficial da União nº 149, Seção 1, pg. 49, de 6 de agosto de 2009, bem como o Edital nº 20, de 19 de dezembro de 2019 - Resultado Final do Curso de Formação Profissional/2019 e Homologação Parcial do Concurso Público - PRF 2018, turmas 1 e 2.</p><p>Art. 2º Determinar a sua lotação na Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Estado de Sergipe, com delegacia a ser definida de acordo com a necessidade da Administração, à critério do gestor local.</p><p>§1º A apresentação do novo servidor para a posse e exercício no cargo deverá ocorrer na sede da Superintendência de lotação inicial.</p><p>§2º Compete ao Superintendente da Polícia Rodoviária Federal da lotação inicial dar posse ao candidato ora nomeado, conforme subdelegado pela Portaria nº 94/2020-DG, de 20 de março de 2020.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO AGGIO DE SÁ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>