<xml><article id="16301423" name="PORTARIA 044 2020 RTF__95HILK" idOficio="6029793" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2020" artClass="00046:00558:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional dos Técnicos Industriais do Espírito Santo" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12937377">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 44, DE 4 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 44, DE 4 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O Presidente do Conselho Regional dos Técnicos Industriais do Espírito Santo - CRT/ES, no uso das atribuições legais que lhe confere no Regimento Interno do CRT-ES no art. 104 inciso I, e considerando o princípio da publicidade, torna público:</p><p>Art. 1º. A posse da Diretoria CRT-ES eleita no dia 09 de janeiro de 2019, sendo o Presidente Aluyr Carlos Zon Júnior, Vice-Presidente Valmir Xavier Martins, Diretor Administrativo Marciel Correia de Aquino, Diretor Financeiro Elianderson Bernardes França e o Diretor de Fiscalização e Normas Aloisio Carnielli.</p><p>Art. 2º. A posse dos Conselheiros Regionais do CRT-ES eleitos no dia 15 de abril de 2019, sendo os Conselheiros Titulares José Joaquim da Silva Gonçalves, Jefferson Luiz Cariati da Silva, Lauro Antonio Furieri, Edson Wilson Bernardes França, Mauro da Silva, João Carlos Cruz, Dionísio José Souza Carvalho, Magno Olson da Silva, Vanderli Lascola do Nascimento, Luiz Cezar Santos, Aldenis Barbosa Pimentel, Cleber dos Santos Fonseca, e os Conselheiros Suplentes Ruy Ávila, Daniel Scheppa Pogian, Caio Lopes Furieri, José Delerme de Castro, Vera Lucia Carnielli Howat, Darci Grammelick Franskoviaki, Leandro Rodrigues de Almeida, Ernesto Lamana do Nascimento, Dirlene de Paula Reis, Marcos Arthur de Almeida Bacalhau, Willian Oliveira Marchesini e David Ribeiro Bertini.</p><p class="assina">ALUYR CARLOS ZON JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>