<xml><article id="16377209" name="DESPACHO" idOficio="6039738" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="23/09/2020" artClass="00014:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00011" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12953656">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 22 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 22 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>Ref.: PROCESSO n. 59131.000065/2018-40. INTERESSADO: MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL. ASSUNTO: Processo Administrativo Disciplinar, instaurado pelo extinto Ministério da Integração Nacional com a finalidade de "apurar os fatos noticiados no Processo MI n. 59131.000065/2018-40". VISTOS e EXAMINADOS os autos do Processo em apreço, DECIDO: RETIFICAR o Despacho de Julgamento publicado no DOU n. 175, Seção 2, de 11 de setembro de 2020, p. 21, para constar, onde se lê: "Em relação ao Servidor MARCELO CAMPOS BRITO, matricula 1407792, aplico a penalidade de SUSPENSÃO, por violação aos deveres funcionais descritos no artigo 116, incisos I, II e III c/c arts 129 e 130, todos da Lei n. 8.112/90, c/c arts. 3º; §1º, I; 14; 15, V, §1º; 41; 44; 45 e 54, §1º, todos da Lei 8.666/1993, c/c arts. 12; 14; 15 e 16, II da Instrução Normativa nº 4, de 11 de setembro de 2014, c/c art. 2º do Decreto 7.174/2010, c/c art. 2º da IN 05/2014, com ressalva da prejudicialidade da execução dessa sanção, em razão desse servidor ter sido nomeado e empossado em cargo efetivo inacumulável, fora da esfera federal", leia-se: "Em relação ao Servidor MARCELO CAMPOS BRITO, matricula 1407792, aplico a penalidade de SUSPENSÃO, pelo período de 45 (quarenta e cinco) dias, por violação aos deveres funcionais descritos no artigo 116, incisos I, II e III c/c arts 129 e 130, todos da Lei n. 8.112/90, c/c arts. 3º, §1º, I; 14; 15, V, §1º; 41; 44; 45 e 54, §1º, todos da Lei 8.666/1993, c/c arts. 12; 14; 15 e 16, II da Instrução Normativa nº 4, de 11 de setembro de 2014, c/c art. 2º do Decreto 7.174/2010, c/c art. 2º da IN 05/2014, com ressalva da prejudicialidade da execução dessa sanção, em razão desse servidor ter sido nomeado e empossado em cargo efetivo inacumulável no Tribunal de Justiça do Distrito Federal e Territórios", permanecendo inalteráveis todos os demais termos do mencionado Despacho.</p><p class="assina">ROGÉRIO MARINHO</p><p class="cargo">Ministro de Estado do Desenvolvimento Regional</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>