<xml><article id="16480656" name="PORTARIAS DE 29 DE SETEMBRO DE 2" idOficio="6049515" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2020" artClass="00018:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12969425">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais, com fulcro no uso de suas atribuições legais e com fundamento no art. 152, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 1.167 - Art. 1º Prorrogar, por 60 (sessenta) dias, o prazo de conclusão dos trabalhos da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, designada através da Portaria nº 810/2020/GAB, de 30 de junho de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 01 de julho de 2020, para continuar apuração referente aos fatos narrados no Processo Administrativo nº 23051.023975/2018-43, ante as razões apresentadas no Ofício nº 004/2020/CPAD da mencionada Comissão.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir do primeiro dia subsequente ao fim do prazo anterior.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.010783/2020-91, resolve:</p><p>Nº 1.169 - Art. 1º Tornar sem efeito, em observância ao disposto no artigo 114 da Lei nº 8.112/90, a Portaria nº 1.079/2020/GAB., publicada no D.O.U. de 10/09/2020, seção 2, página 22, que autorizou a cessão do servidor CÉZAR HENRIQUE MOURA DE ARAÚJO, matrícula SIAPE 1050698, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado no Campus Belém deste Instituto, para o Tribunal Regional Eleitoral do Pará - Cartório da 1ª Zona Eleitoral, com fundamento no Artigo 93, inciso II, da Lei 8.112/90; Artigo 3º do Decreto 9.144/2017; Artigo 2º da Lei 6.999/82 e Artigo 105, inciso I, da Lei 13.328/2015 c/c a Resolução nº 23.523/2017-TSE.</p><p class="assina">CLAUDIO ALEX JORGE DA ROCHA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>