<xml><article id="16221660" name="DOU2-PRR2-1-PT-176-UNI-PRR2-0002" idOficio="6024050" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/09/2020" artClass="00040:00010:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 2ª  Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12927695">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 176, de 8 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 176, de 8 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A PROCURADORA-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 2ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais, nos termos dos poderes que lhe são conferidos pelo artigo 50, II, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, pelo artigo 55, do Regimento Interno Diretivo do Ministério Público Federal (Portaria PGR nº 357 de 5 de maio de 2015) e pela Portaria PGR nº 994, de 27 de setembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora ELENARA MARISA RONNAU, Técnico do MPU/Administração, matrícula 6181, da função de confiança de Secretário Nível - II, FC-2, do gabinete do Procurador Regional da República, Doutor Sidney Pessoa Madruga da Silva, da Procuradoria Regional da República da 2ª Região.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor JOÃO CARLOS DE FIGUEIREDO, Técnico do MPU/Administração, matrícula 27468, da função de confiança de Secretário Nível - II, FC-2, do gabinete do Procurador Regional da República, Doutor João Ricardo da Silva Ferrari, da Procuradoria Regional da República da 2ª Região.</p><p>Art. 3º Dispensar o servidor MARCOS JOSÉ BAHIA PEREIRA, Técnico do MPU/Administração, matrícula 4079, da função de confiança de Secretário Nível - II, FC-2, do gabinete de Procurador Regional da República da Procuradoria Regional da República da 2ª Região.</p><p>Art. 4º Designar a servidora ELENARA MARISA RONNAU, Técnico do MPU/Administração, matrícula 6181, para função de confiança de Secretário Nível - II, FC-2, do gabinete do Procurador Regional da República, Doutor João Ricardo da Silva Ferrari, da Procuradoria Regional da República da 2ª Região.</p><p>Art. 5º Designar o servidor MARCOS JOSÉ BAHIA PEREIRA, Técnico do MPU/Administração, matrícula 4079, para função de confiança de Secretário Nível - II, FC-2, do gabinete do Procurador Regional da República, Doutor Sidney Pessoa Madruga da Silva, da Procuradoria Regional da República da 2ª Região.</p><p class="assina">MARCIA MORGADO MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>