<xml><article id="16082775" name="Atlanta SIAFI 01-09-20" idOficio="6010085" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2020" artClass="00024:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Consulado-Geral do Brasil em Atlanta" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12904637">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 1º DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 1º DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O CÔNSUL-GERAL DO BRASIL EM ATLANTA, no uso de suas atribuições e de acordo com o disposto nos artigos 10 e 11 da Instrução Normativa nº 63, de 1º de setembro de 2010, do Tribunal de Contas da União (TCU), no que se refere à composição do Rol de Responsáveis do Posto no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal (Siafi), resolve:</p><p>Confirmar CARLOS HENRIQUE MOOJEN DE ABREU E SILVA, ministro de primeira classe da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, CPF 296.334.781-20, para a função de Ordenador de Despesas, titular.</p><p>Dispensar LUCIANO DA COSTA PEREIRA DE SOUZA, ministro de segunda classe da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, CPF 006.052.797-80, da função de Ordenador de Despesas, substituto.</p><p>Designar GUSTAVO DA VEIGA GUIMARÃES, conselheiro do quadro especial da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, CPF 731.556.407-15, para a função de Ordenador de Despesas, substituto.</p><p>Confirmar TEMÍSTOCLES CABRAL PINHEIRO, assistente de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 106.019.374-49, para a função de Gestor Financeiro, titular.</p><p>Dispensar KÁTIA CHRISTINA FURTADO OSÓRIO, assistente de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF152.804.461-49, da função de Gestor Financeiro, substituto.</p><p>Designar LUCIANO DA COSTA PEREIRA DE SOUZA, ministro de segunda classe da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, CPF 006.052.797-80, para a função de Gestor Financeiro, substituto.</p><p>Dispensar MÔNICA MARINHO DE ALBUQUERQUE, oficial de chancelaria, classe C, padrão II, do Ministério das Relações Exteriores, CPF 901.315.687-87, como Responsável, titular, pela Conformidade dos Registros de Gestão.</p><p>Designar KÁTIA CHRISTINA FURTADO OSÓRIO, assistente de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 152.804.461-49, para a função de Responsável, titular, pela Conformidade dos Registros de Gestão.</p><p>Designar MÔNICA MARINHO DE ALBUQUERQUE, oficial de chancelaria, classe C, padrão II, do Ministério das Relações Exteriores, CPF 901.315.687-87, como Responsável, substituta pela Conformidade dos Registros de Gestão.</p><p class="assina">CARLOS HENRIQUE MOOJEN DE ABREU E SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>