<xml><article id="16139739" name="2020_09_08_troca funcao PROEX" idOficio="6015888" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/09/2020" artClass="00017:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12913929">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC Nº 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no DOU de 19, de julho de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.001 Art. 1° Revogar a Portaria - Reitoria 902/2020 - PORTA/RT-GABIN/RT/IFMS, de 11 de Agosto de 2020.</p><p>Art. 2° Exonerar o servidor Douglas Garajo de Moura, SIAPE 1878215, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, da função de Diretor de Relações Institucionais (DIREL) da Pró-Reitoria de Extensão e Relações Institucionais do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-4.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.003 Art. 1° Nomear o servidor Diego Henrique Oliveira Barbosa, SIAPE 2358675, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, para exercer a função de Diretor de Relações Institucionais, da Pró-Reitoria de Extensão e Relações Institucionais do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-4.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>