<xml><article id="16347497" name="Portaria n 088-Agregacao-18 SET " idOficio="6036234" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/09/2020" artClass="00013:00044:00029:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12947899">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA-DCEM/DGP/C Ex Nº 88, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA-DCEM/DGP/C Ex Nº 88, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>AGREGAR</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para o Ministério da Defesa (MD):</p><p>1) o Cel Cav (0115331134) MARTIN SCHMITT DA SILVA, a contar de 6 de abril de 2020; e</p><p>2) o Cel Int (0111032140) MARCIO DE OLIVEIRA FERREIRA, a contar de 27 de janeiro de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso III do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haverem ultrapassado 6 (seis) meses contínuos em Licença para Tratar de Interesse Particular (LTIP):</p><p>1) o Cap QEM (0103000675) LEANDRO FARIAS MAIA, a contar de 4 de setembro de 2020; e</p><p>2) a Cap QCO (0737505149) CAROLINE VASCONCELLOS MARTINS, a contar de 3 de agosto de 2020.</p><p>c. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designada para o Hospital das Forças Armadas (HFA), a Cap Dent (0100319557) CYNTIA DE ALMEIDA ADAMES, a contar de 28 de maio de 2020.</p><p>d. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), o 1º Ten QAO (0419576640) RIVANILDO GOMES DOS SANTOS, a contar de 5 de agosto de 2020.</p><p>e. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter passado à disposição da IMBEL FJF, o 1º Ten QEM (0110890472) NAZIR LAUREANO GANDUR, a contar de 22 de junho de 2020.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR):</p><p>1) o S Ten Topo (0113574446) EDUARDO DE CASTRO MELO, a contar de 17 de fevereiro de 2020; e</p><p>2) o S Ten Sau (0112872742) MÁRCIO VICENTE DE PAULO, a contar de 13 de abril de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso XIV do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter se candidatado a cargo eletivo de natureza política, o S Ten Int (0622975647) MARCOS CONSTANTE ZARZECKI, a contar de 15 de agosto de 2020.</p><p>c. De acordo com o inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, o 1º Sgt Cav (0435392048) VINÍCIUS SIMEÃO PINTO, a contar de 20 de agosto de 2020.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>