<xml><article id="16437725" name="DOU-SECAO 02-28.09.20 - DESIGNAC" idOficio="6045481" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/09/2020" artClass="00018:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12962749">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 22 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o Decreto Presidencial de 15 de setembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 177-A, de 16 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.339 - Dispensar da função gratificada de DIRETOR DA FACULDADE DE CIÊNCIAS CONTÁBEIS E COORDENAÇÃO DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM CIÊNCIAS CONTÁBEIS (BACHARELADO), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE CIENCIAS SOCIAIS APLICADAS desta Universidade, o(a) servidor(a) MARIO CESAR SOUSA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1857347 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, a contar de 17 de setembro de 2020.</p><p>Nº 1.341 - Designar o(a) servidor(a) MARIO CESAR SOUSA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1857347 ocupante do cargo de Professor do Magisterio Superior, para exercer a função gratificada de DIRETOR DA FACULDADE DE CIÊNCIAS CONTÁBEIS E COORDENADOR DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM CIÊNCIAS CONTÁBEIS (BACHARELADO), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE CIENCIAS SOCIAIS APLICADAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, com vigência a contar de 17 de setembro de 2020, com mandato para o biênio de 2020/2022 e com os efeitos financeiros a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Francisco Ribeiro da Costa</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 1.344, DE 23 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o Decreto Presidencial de 15 de setembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 177-A, de 16 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Designar o(a) servidor(a) RAFAEL LEÃO WANZELER, matrícula SIAPE nº 1118399, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) NUBIA CILENE DE SOUZA BARRETO, matrícula SIAPE nº 2296756, no cargo de COORDENADOR DE GESTÃO E PLANEJAMENTO, FG-01, DO(A) SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Francisco Ribeiro da Costa</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>