<xml><article id="16331270" name="DOU2-PRR4-1-PT-124-UNI-PRR4-0001" idOficio="6035006" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/09/2020" artClass="00041:00010:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 4ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12945650">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 124, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 124, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PROCURADOR REGIONAL DA REPÚBLICA, CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 4ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe conferem a Portaria SG/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e a Portaria PGR/MPF nº 994, de 27 de setembro de 2019, resolve:</p><p>Dispensar a servidora SIMONE DE OLIVEIRA MELGAREJO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 23.262-9, da função de confiança de Chefe do Núcleo de Capacitação e Desenvolvimento Funcional, FC-03, vinculada à Coordenadoria de Gestão de Pessoas da Procuradoria Regional da República da 4ª Região.</p><p>Dispensar a servidora JANAINA LAZZARI FIORIN, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 26.805-4, da função de confiança de Chefe da Seção de Estágio, FC-02, vinculada à Coordenadoria de Gestão de Pessoas da Procuradoria Regional da República da 4ª Região.</p><p>Designar o servidor FRANCISCO ROBERVALDO LOPES DE SOUZA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 15.677-9, para a função de confiança de Chefe da Seção de Estágio, FC-02, vinculada à Coordenadoria de Gestão de Pessoas da Procuradoria Regional da República da 4ª Região.</p><p>Designar a servidora JANAINA LAZZARI FIORIN, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 26.805-4, para a função de confiança de Chefe do Núcleo de Capacitação e Desenvolvimento Funcional, FC-03, vinculada à Coordenadoria de Gestão de Pessoas da Procuradoria Regional da República da 4ª Região.</p><p class="assina">MARCELO BECKHAUSEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>