<xml><article id="16397054" name="408 a 413 Portaria Substituicoes" idOficio="6041857" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/09/2020" artClass="00027:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12957112">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO TURISMO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no inciso VI do art. 5º da Portaria GM/MTur nº 390, de 18 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 19 de dezembro de 2019, e tendo em vista o art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 408 Designar DANIELLE OLIVEIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1815877 para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador da Coordenação de Acompanhamento da Execução, da Coordenação-Geral de Fomento Direto, do Departamento de Fomento Direto e do Programa de Cultura do Trabalhador, da Secretaria Nacional de Fomento e Incentivo à Cultura, da Secretaria Especial de Cultura deste Ministério, código FCPE 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 409 Designar SYLVIA AMORIM DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 233371, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador da Coordenação de Avaliação de Resultados, da Coordenação-Geral de Fomento Direto, do Departamento de Fomento Direto e do Programa de Cultura do Trabalhador, da Secretaria Nacional de Fomento e Incentivo à Cultura, da Secretaria Especial de Cultura deste Ministério, código FCPE 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 410 Designar DANIELLE OLIVEIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1815877, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Chefe de Serviço de Assistência Técnica ao Fomento Direto, da Coordenação-Geral de Fomento Direto, do Departamento de Fomento Direto e do Programa de Cultura do Trabalhador, da Secretaria Nacional de Fomento e Incentivo à Cultura, da Secretaria Especial de Cultura deste Ministério, código FCPE 101.1, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 411 Designar JULIANA BRANDÃO PEIXOTO, matrícula SIAPE nº 3483841, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenadora-Geral da Coordenação-Geral do Programa Cultura do Trabalhador, do Departamento de Fomento Direto e do Programa de Cultura do Trabalhador, da Secretaria Nacional de Fomento e Incentivo à Cultura, da Secretaria Especial de Cultura deste Ministério, código DAS 101.4, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 412 Designar MAYRA OLIVEIRA PEREIRA BRITO, matrícula SIAPE nº 1810465, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador da Coordenação de Cadastramento, Fiscalização e Promoção da Coordenação-Geral do Programa Cultura do Trabalhador, do Departamento de Fomento Direto e do Programa de Cultura do Trabalhador, da Secretaria Nacional de Fomento e Incentivo à Cultura, da Secretaria Especial de Cultura deste Ministério, código FCPE 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 413 Designar MAYRA OLIVEIRA PEREIRA BRITO, matrícula SIAPE nº 1810465, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador da Coordenação de Avaliação e Gerenciamento de Informações, da Coordenação-Geral do Programa Cultura do Trabalhador, do Departamento de Fomento Direto e do Programa de Cultura do Trabalhador, da Secretaria Nacional de Fomento e Incentivo à Cultura, da Secretaria Especial de Cultura deste Ministério, código FCPE 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">DANIEL DINIZ NEPOMUCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>