<xml><article id="16489743" name="2634 PORTARIA RETIFICAR a Portar" idOficio="6050535" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2020" artClass="00026:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12971881">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.634, DE 29 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.634, DE 29 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta nos Processos nº 00737.012120/2020-05 e nº 25000.048290/2017-50 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER nº 00480/2019/CONJUR-MS/CGU/AGU, de 14 de agosto de 2019, aprovado parcialmente pelo DESPACHO nº 03791/2019/CONJUR-MS/CGU/AGU, de 2 de setembro de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico Substituto e DESPACHO nº 04294/2020/CONJUR-MS/CGU/AGU, de 24 de setembro de 2020, aprovado pelo DESPACHO nº 04316/2020/CONJUR-MS/CGU/AGU, de 25 de setembro de 2020, proferido pelo Consultor Jurídico Adjunto, que adota como razões de decidir, resolve:</p><p>RETIFICAR a Portaria nº 2.314/GM/MS, de 4 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 175, de 10 de setembro de 2019. Assim, onde se lê: "DEMITIR RODRIGO LUIZ LIMA DE SOUZA, servidor do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, ocupante do cargo de Engenheiro, matrícula no SIAPE nº 1576058, com fundamento no art. 127, inciso III, art. 128 e art. 132, inciso XIII da Lei nº 8.112/90, de 11 de dezembro de 1990, por violar o art. 117, inciso XV (proceder de forma desidiosa), e art. 132, inciso X (prática de ato de lesão aos cofres públicos e dilapidação do patrimônio nacional), do mesmo Diploma Legal.", leia-se: "DEMITIR RODRIGO LUIZ LIMA DE SOUZA, servidor do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, ocupante do cargo de Engenheiro, matrícula no SIAPE nº 1576058, com fundamento no art. 127, inciso III, art. 128 e art. 132, inciso XIII da Lei nº 8.112/90, de 11 de dezembro de 1990, por violar o art. 117, inciso XV (proceder de forma desidiosa), do mesmo Diploma Legal.".</p><p class="assina">EDUARDO PAZUELLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>