<xml><article id="16193443" name="2PORT N 733 e 734" idOficio="6020882" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2020" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00001" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12922294">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 733, DE 9 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 733, DE 9 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, considerando o disposto na Portaria MEC nº 1, de 2 de janeiro de 2020, bem como no art. 7º do Anexo I ao Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e tendo em vista o que estabelece a Decisão Normativa - TCU nº 178, de 23 de outubro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar DILERMANDO JOSÉ DA SILVA, como membro titular, para na qualidade de representante da Secretaria-Executiva do Ministério da Educação, integrar o Grupo de Trabalho para elaboração do Relatório de Gestão - GTRG, em substituição a Carolina Cristina Martins Cavalcante, designada pela Portaria MEC nº 1, de 2 de janeiro de 2020.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 734, DE 9 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso ll, da Constituição, e em conformidade com o disposto no art. 32, alínea "f", do Regimento do Serviço Nacional de Aprendizagem Industrial - Senai, aprovado pelo Decreto nº 494, de 10 de janeiro de 1962, resolve:</p><p>Art. 1º A Portaria nº 601, de 28 de julho de 2020, passa a vigorar com as seguintes alterações:</p><p>"Art. 1º .................................................................................................................</p><p>...............................................................................................................................</p><p>VI - no estado do Espírito Santo: Jadir José Pela e Renato Tannure Rotta de Almeida;</p><p>........................................................................................................................'' (NR)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>