<xml><article id="16303684" name="2PORTARIA N 757 a 759" idOficio="6031667" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2020" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12940490">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 757, DE 9 DE SETEBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 757, DE 9 DE SETEBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, em observância ao disposto nos arts. 143, 148 e 152 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no uso das competências específicas delegadas por meio do Decreto nº 3.669, de 23 de novembro de 2000, e considerando o que consta do Processo Administrativo Disciplinar nº 23123.007753/2019-73, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar designada pela Portaria MEC nº 1.952, de 7 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União - DOU nº 217, de 8 de novembro de 2019, Seção 2, p. 24, que teve como último ato a Portaria MEC nº 593, de 21 de julho de 2020, publicada no DOU nº 139, de 22 de julho de 2020, Seção 2, p. 13, visando à apuração de eventuais irregularidades administrativas constantes no Processo nº 00823.000030/2016-16, ante as razões apresentadas no Ofício nº 06/2020/CPAD, de 29 de agosto de 2020.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos desta Comissão.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 758, DE 14 DE SETEBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, e tendo em vista o disposto nos arts. 143, 148 e 152 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no uso das competências específicas delegadas por meio do Decreto nº 3.669, de 23 de novembro de 2000, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores JAQUELINE MARTINS, Técnico em Farmácia, Matrícula SIAPE nº 1356439, TIAGO REINALDO MENDES, Agente Administrativo, Matrícula SIAPE nº 1363502 e MARIANA FERREIRA DA SILVA, Agente Administrativo, Matrícula SIAPE nº 40351, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar visando à apuração de eventuais irregularidades administrativas constantes no Processo nº 23123.008057/2017-12, bem como a exame dos atos e fatos conexos que porventura emergirem no curso das apurações.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos desta Comissão.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 759, DE 14 DE SETEBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, em observância ao disposto nos arts. 143, 148 e 152 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no uso das competências específicas delegadas por meio do Decreto nº 3.669, de 23 de novembro de 2000, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores WAGNEL ALVES RODRIGUES, Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Matrícula Siape nº 1099602, LEIDIMAR FERNANDES DE ALMEIDA, Agente Administrativo, Matrícula Siape nº 1757620, e LUCIANO LUCAS TELES, Agente Administrativo, Matrícula Siape nº 1896781, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar visando à apuração de eventuais irregularidades administrativas constantes do Processo nº 3123.001722/2019-17 bem como ao exame dos atos e fatos conexos que porventura emergirem no curso das apurações.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos desta Comissão.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>