<xml><article id="16416398" name="ATO 336_24.09.2020_Anne Elizabet" idOficio="6043712" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="25/09/2020" artClass="00045:00011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 5ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12960303">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 336, DE 24 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 336, DE 24 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 5ª REGIÃO, com fundamento no artigo 96, inciso I, alínea "b", da Constituição Federal c/c o art. 16, inciso XXIII do Regimento Interno e tendo em vista o que consta no PA 0003687-12.2020.4.05.7500, resolve:</p><p>CONCEDER APOSENTADORIA voluntária por tempo de contribuição, com os proventos integrais e direito à paridade com a remuneração dos servidores ativos, à servidora ANNE ELIZABETH D'ARCE VASCONCELOS, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Especialidade Oficial de Justiça - Avaliador Federal, Nível Superior, Classe "C", Padrão 13, matrícula 2026, do Quadro de Pessoal Permanente da Seção Judiciária do Estado de Pernambuco, fundamentada no art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005 c/c o art. 3º da Emenda Constitucional 103/2019, com a remuneração do cargo efetivo (Vencimento e GAJ) e a incorporação do Adicional por Tempo de Serviço, nos termos do art. 67, da Lei 8.112/90, c/c o art. 15, inciso II, da Medida Provisória 2.225-45/2001, bem como do Adicional de Qualificação - AQ, por Especialização, nos termos da Lei 11.416/2006 e da Gratificação de Atividade Externa - GAE, instituída pela Lei 11.416/2006 e conforme o art. 4º, § 1º, 16 § 1º e 2º, art. 28, 30, § 2º, 3º e Anexo II da Portaria Conjunta 01/2007 da Presidência do STF, do Conselho Nacional de Justiça e dos Presidentes dos Tribunais Superiores, do Conselho da Justiça Federal, do Conselho Superior da Justiça do Trabalho e do Tribunal de Justiça do Distrito Federal e Territórios, bem como o art. 7º da Emenda Constitucional 41/2003.</p><p></p><p class="assina">VLADIMIR SOUZA CARVALHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>