<xml><article id="16100184" name="DIPAP_02_09" idOficio="6011992" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2020" artClass="00017:00089:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12907888">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  2 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas por meio da Portaria nº 1831, de 12 de maio de 2017, do Magnífico Reitor, resolve:</p><p>Nº 2.672 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos dos incisos I-IV e §2º, I, do art. 20 da Emenda Constitucional nº 103/2019, a ELIENE BRANDÃO DE SOUZA, matrícula SIAPE - 1165704, ocupante do cargo de Operador de Máquina de Lavanderia, Nível de Classificação A, Classe de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 4% (quatro por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e o Incentivo à Qualificação, amparado pela Lei n° 11.091/2005, no percentual de 20% (vinte por cento) (Processo nº 23067.033358/2020-00).</p><p>Nº 2.673 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º, § 1º, da Emenda Constitucional nº 103/2019, a SUELI MARIA DE ARAÚJO CAVALCANTE, matrícula SIAPE - 0401196, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Titular, Nível Único, em regime de dedicação exclusiva, assegurando o percentual de 17% (dezessete por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e a vantagem decorrente do art. 62-A, da Lei nº 8.112/90, correspondente a 02/10 (dois décimos) da função de Chefe de Departamento, código FG-1 (Processo nº 23067.071138/2019-32).</p><p class="assina">Marcus Vinicius Veras Machado</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>