<xml><article id="16462907" name="PORTARIA 110- de 16 de setembro " idOficio="6048020" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/09/2020" artClass="00007:00034:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Meteorologia/Coordenação-Geral de Apoio Operacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12967265">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 110, de 16 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 110, de 16 de setembro de 2020</p><p>O DIRETOR DO INSTITUTO NACIONAL DE METEOROLOGIA, DA SECRETARIA DE INOVAÇÃO, DESENVOLVIMENTO RURAL E IRRIGAÇÃO, DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, o uso das atribuições que lhe conferem o art. 64 do Anexo I do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, em consonância com as atribuições legais estabelecidas no Regimento Interno do INMET via Portaria nº 522 de 5 de abril de 2018, publicada no DOU em 6 de abril de 2018, resolve:</p><p>- Art. 1° - Para fins desta Portaria, ficam designados para compor A EQUIPE DE PLANEJAMENTO DO PREGÃO responsável pelo processo 21160.000720/2020-64 de Pregão Eletrônico tendo por objeto "O objeto da presente contratação é a escolha de proposta mais vantajosa para aquisição de filtro secador de ar com membrana de alta performance conforme características do Termo de Referência." com a seguinte formação:</p><p>SILVIO CARLOS HORN, matricula SIAPE nº 23855, do Serviço de Gerência de Rede - SEGER/CGSCI/INMET, como INTEGRANTE REQUISITANTE</p><p>JORGE EMILIO RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 6002247, da Seção de Laboratório de Instrumentos Meteorológicos - CGSCI/SEGER/LAIME, como INTEGRANTE TÉCNICO</p><p>JANDIRA COSTA OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 6455948, do Serviço Administrativo - SEAD/CGAO/INMET, como INTEGRANTE ADMINISTRATIVO.</p><p class="assina">Carlos Edison Carvalho Gomes</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>