<xml><article id="16052110" name="DOU2-GO-1-PT-164-UNI-PR-GO-00037" idOficio="6006933" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/09/2020" artClass="00040:00010:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de Goiás" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12898879">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 164, DE 28 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 164, DE 28 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE GOIÁS, no uso das atribuições conferidas pelo art. 56, VI, do Regimento Interno Diretivo do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria PGR/MPF n. 357, de 5 de maio de 2015, e no art. 33, inciso VI, do Regimento Interno Administrativo do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria SG/MPF n. 382, de 5 de maio de 2015, e conforme PGEAs nº 1.18.000.001574/2020-67 e nº 1.18.000.001683/2020-84, resolve:</p><p>Art. 1° Dispensar a servidora FABIANA SAMPAIO MORAIS DE PAIVA DOS SANTOS, matrícula nº 28008, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, da função de Secretário Nível I, FC-1, da Chefia de Gabinete da Procuradoria da República em Goiás.</p><p>Art. 2° Dispensar a servidora KESIA CRISTINA DO NASCIMENTO SOUSA, matrícula nº 24032, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, da função de Assistente Nível II, FC-2, do gabinete da Procuradora da República Viviane Vieira de Araújo, na Procuradoria da República em Goiás.</p><p>Art. 3° Dispensar a servidora ANA PAULA DA SILVA MEDEIROS ASFORA, matrícula nº 24684, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, da função de Assistente Nível II, FC-2, do gabinete do Procurador da República Raphael Perissé Rodrigues Barbosa, na Procuradoria da República em Goiás.</p><p>Art. 4º Designar a servidora KESIA CRISTINA DO NASCIMENTO SOUSA, matrícula nº 24032, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para exercer a função de Secretário Nível I, FC-1, da Chefia de Gabinete da Procuradoria da República em Goiás.</p><p>Art. 5º Designar a servidora ANA PAULA DA SILVA MEDEIROS ASFORA, matrícula nº 24684, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para exercer a função de Assistente Nível II, FC-2, do gabinete da Procuradora da República Viviane Vieira de Araújo, na Procuradoria da República em Goiás.</p><p></p><p class="assina">AILTON BENEDITO DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>