<xml><article id="16052602" name="PORT 490 SENAJUS SECAO 2" idOficio="6006985" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/09/2020" artClass="00019:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12899028">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 490, DE 31 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 490, DE 31 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe confere o inciso IV do parágrafo único do art. 87 da CRFB e o art. 1º do Decreto nº 3.768, de 8 de março de 2001, e tendo em vista o disposto no art. 14 da Lei nº 9.474, de 22 de julho de 1997, e na Portaria MJ nº 756, de 5 de novembro de 1998, e o que consta do processo administrativo nº 08018.000473/2019-48, resolve:</p><p>Art. 1º Designar para compor o Comitê Nacional para os Refugiados - CONARE os seguintes representantes:</p><p>I - do Ministério da Justiça e Segurança Pública: LÍGIA NEVES AZIZ LUCINDO, na qualidade de membro suplente, em substituição a André Zaca Furquim;</p><p>II - do Ministério da Saúde:</p><p>a) FLAVIO WERNECK NOCE DOS SANTOS, na qualidade de membro titular, em substituição a Thaisa Gois Farias de Moura Santos Lima; e</p><p>b) CRISTINA VIEIRA MACHADO ALEXANDRE, na qualidade de membro suplente, em substituição a Juliana Carla de Freitas; e</p><p>III - da Polícia Federal:</p><p>a) ANDRÉ ZACA FURQUIM, na qualidade de membro titular, em substituição a Lígia Neves Aziz Lucindo; e</p><p>b) PRISCILA SANTOS CAMPELO MACORIN, na qualidade de membro suplente, em substituição a Fábio Henrique Maiurino.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>