<xml><article id="16464272" name="2.024 (28.09.2020) SE" idOficio="6048150" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/09/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12967491">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.024, DE 28 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.024, DE 28 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições que lhe conferem a Portaria nº 252, de 6 de novembro de 2019, considerando o disposto no artigo 93, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial do dia seguinte, a Portaria ME nº 357, de 2 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 04 de setembro de 2019, e demais informações que constam do Processo SEI nº 00170.001590/2020-98, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a empregada pública ROSE LANE CESAR, matrícula 1094998, Ocupante do emprego de Analista - A, do Quadro de Pessoal da Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária - Embrapa, para exercício junto à Secretaria-Executiva do Ministério das Comunicações, para ocupar o cargo em comissão de Assessor, código DAS 102.4.</p><p>Art. 2º O ônus pelo salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A empregada deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a empregada não se</p><p>apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Tornar sem efeito a Portaria SE nº 1.935, de 09 de setembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União em 11 de setembro de 2020 - Seção 2, pág. 4.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS MONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>