<xml><article id="16117680" name="PORTARIAS N 1.232 1.234 1.235 1." idOficio="6013651" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2020" artClass="00017:00077:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12910046">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, nomeado pelo Decreto de 23.07.2018, publicado no DOU de 24.07.2018, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei 11.892/08, considerando a Resolução 26/2020 do Conselho Superior do IFSULDEMINAS e, tendo em vista o que consta nos processos eletrônicos Nº 23343.002480.2020-10, Nº 23343.002493.2020-99 e Nº 23343.002495.2020-88, resolve:</p><p>Nº 1.232 - DISPENSAR a servidora GEISA BONET FARIAS, Arquivista, matrícula SIAPE nº 2404245, da FUNÇÃO GRATIFICADA, código FG-02, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 1.234 - DESIGNAR a servidora GEISA BONET FARIAS, Arquivista, matrícula SIAPE nº 2404245, para exercer a função de COORDENADORA DE ARQUIVOS, código FG-02, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 1.235 - EXONERAR a servidora MÁRCIA RODRIGUES MACHADO, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1220524, do cargo de DIRETORA DE DESENVOLVIMENTO DE ENSINO, código CD-03, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 1.236 - NOMEAR a servidora MÁRCIA RODRIGUES MACHADO, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1220524, para exercer o cargo de DIRETORA DE ENSINO, código CD-03, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 1.237 - EXONERAR o servidor MÁRCIO JOSÉ PREVITALLI, Assistente de Aluno, matrícula SIAPE nº 1895273, do cargo de SUBSTITUTO DA DIRETORA DE DESENVOLVIMENTO DE ENSINO, código CD-03, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 1.238 - NOMEAR o servidor MÁRCIO JOSÉ PREVITALLI, Assistente de Aluno, matrícula SIAPE nº 1895273, para exercer o cargo de DIRETOR DE ENSINO SUBSTITUTO, código CD-03, deste Instituto - Reitoria, nos impedimentos legais, temporários e eventuais do titular.</p><p>Nº 1.239 - DISPENSAR o servidor MÁRCIO JOSÉ PREVITALLI, Assistente de Aluno, matrícula SIAPE nº 1895273, da função de COORDENADOR DE SISTEMA EMEC E SISTEC, código FG-01, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 1.240 - DESIGNAR o servidor MÁRCIO JOSÉ PREVITALLI, Assistente de Aluno, matrícula SIAPE nº 1895273, para exercer a função de COORDENADOR DE DADOS E INFORMAÇÕES EDUCACIONAIS, código FG-01, deste Instituto - Reitoria.</p><p class="assina">MARCELO BREGAGNOLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>