<xml><article id="16309938" name="18_9portarias_para_DOU (45)" idOficio="6032788" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2020" artClass="00018:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12941999">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 2.209, de 9 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.209, de 9 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Conceder Pensão Vitalícia, nos termos do artigo 217, inciso I e artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112/1990, com as alterações feitas pela Lei de nº 13.135 de 17/06/2015, combinado com o Art. 23 da Emenda Constitucional n°103/2019, a CELIA SIMOES GOMES, viúva do ex-servidor CIRILO GONÇALVES GUERRA , matrícula nº: 0325660, aposentado no cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, Classe "C", com denominação de Adjunto, Nível 04, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com vigência a partir do falecimento deste, em 10.06.2020</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 17 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.324 - Art. 1º - Conceder Pensão Vitalícia a SUZANA MEDEIROS DE SOUZA, CPF: 429.260.509-25 esposa do servidor aposentado JOSÉ ROBERTO BRITO DE SOUZA matrícula SIAPE nº 0327079, PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR Classe "E", com denominação de Professor Titular, nível 801 , do Quadro Permanente desta Universidade, correspondente ao valor percentual reduzido nos termos do § 2º do Art. 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019 de 12/11/2019 publicada no D.O.U. em 13/11/2019, com vigência a partir do falecimento deste, em 11.05.2020</p><p>Nº 2.337 - Art. 1º - Conceder Pensão Vitalícia a MARIA MADALENA FERREIRA SILVESTRE, CPF: 368.619.872-04 ex-esposa pensionada do servidor aposentado RAIMUNDO MORAES SILVETRE matrícula SIAPE nº 0324896, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO classe "D", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 15, do Quadro Permanente desta Universidade, correspondente a 70% (sessenta por cento), da Média Aritmética calculados na forma Art. 26 da Emenda Constitucional nº 103/2019 de 12/11/2019 publicada no D.O.U. em 13/11/2019, com vigência a partir da data de entrada do processo 25.06.2020.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>