<xml><article id="16231982" name="PT 294-20" idOficio="6025096" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/09/2020" artClass="00014:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12929814">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 294, de 10 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 294, de 10 de setembro de 2020</p><p></p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE METROLOGIA,QUALIDADE E TECNOLOGIA - INMETRO, no exercício da competência que lhe foi outorgada pelo artigo 4º, § 2º, da Lei nº 5.966, de 11 de dezembro de 1973, combinado com o disposto nos artigos 18, inciso XI, do Anexo I ao Decreto n.º 6.275, de 28 de novembro de 2007, e 105, inciso XI, do Anexo à Portaria nº 2, de 4 de janeiro de 2017, do então Ministério da Indústria, Comércio Exterior e Serviços, bem como o previsto nos artigos 11 e 12 de Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, e 11 a 14, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, tendo em vista o Convênio de Delegação de Competência nº 02, de 2013, firmado entre o Inmetro e o Instituto de Metrologia e Qualidade do Estado de Minas Gerais (IPEM-MG) e considerando o que consta do processo nº 0052600.007327/2020- 07, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência a MELISSA BARCELLOS MARTINELLE, CPF nº 772.056.340-91, Diretora-Geral do Instituto de Metrologia e Qualidade do Estado de Minas Gerais (IPEM-MG), para exercer o encargo de Ordenador das Despesas a serem financiadas com recursos repassados à referida autarquia estadual pelo Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia - Inmetro, podendo a autoridade delegada, no seu exercício, praticar todos os atos de gestão orçamentária e financeira admitidos pelas normas do direito público, com os poderes, deveres e responsabilidades inerentes.</p><p>Art. 2º Convalidar todos os atos de gestão praticados pela autoridade delegada a partir de 21 de julho de 2020.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União, revogando-se as delegações de competência anteriormente concedidas para idêntico fim.</p><p class="assina">MARCOS HELENO GUERSON DE OLIVEIRA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>