<xml><article id="16394548" name="Portaria 815 816 819 820 (DOU 24" idOficio="6041528" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/09/2020" artClass="00018:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12956626">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 23 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 23 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 815 - NOMEAR em caráter efetivo, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Classe/Nível D-I-1, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, MARIA EDUARDA DE LIRA FERREIRA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, na vaga decorrente da Aposentadoria de ELIANE ARAUJO PIRES, conforme Portaria n° 258/2019-GR, de 07/03/2019, publicada no DOU de 08/03/2019, Seção 02, página 38, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União. Código da vaga: 296755. Lotação no(a) Unidade Acadêmica de Belo Jardim - UABJ. (Processo UFRPE nº 23082.011057/2020-85).</p><p>Nº 816 - NOMEAR em caráter efetivo, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Classe/Nível D-I-1, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, LEONARDO BENICIO DA SILVA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, na vaga decorrente da Aposentadoria de ALBERTO CANDIDO DA SILVA, conforme Portaria n° 1.638/2019-GR, de 12/12/2019, publicada no DOU de 13/12/2019, Seção 02, página 34, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União. Código da vaga: 296614. Lotação no(a) Unidade Acadêmica de Serra Talhada - UAST. (Processo UFRPE nº 23082.010581/2020-36).</p><p>Nº 819 - Art. 1º - CONCEDER PENSÃO POR MORTE em favor de MARIA AUXILIADORA FERREIRA VITAL DA SILVA, viúva e beneficiária do citado benefício deixado pelo ex-servidor aposentado desta Universidade JORGE PEREIRA DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 0676228, falecido em 23/07/2020.</p><p>Art. 2º - Tal ato encontra-se de acordo com o art. 215, caput, 217, I, e 222, b, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, com a nova redação dada pelo art. 3º da Lei 13.135, de 17/06/2015, DOU de 18/06/2015, e o art. 23 c/c o §4º do art. 11, da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Art. 3º - A referida pensão, de natureza vitalícia, deverá ser paga a partir de 23/07/2020, equivalente a 60% (sessenta por cento) do valor da aposentadoria do ex-servidor, na forma definida no caput do art. 23º da EC nº 103/2019. (Processo UFRPE nº 23082.010893/2020-51).</p><p>Nº 820 - DESIGNAR, para exercer a Função (FG-02) de Secretário(a) da Vice-Reitoria, o(a) servidor(a) NADIA SOARES LINS CASSEMIRO, Matrícula SIAPE n° 2365964, a partir de 03/08/2020, conforme Ofício Interno nº 596/2020/GR, de 23/09/2020. (Processo UFRPE nº 23082.011347/2020-15).</p><p class="assina">MARCELO BRITO CARNEIRO LEÃO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>