<xml><article id="16099785" name="Port. 7666 - CPAD" idOficio="6011981" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2020" artClass="00014:00061:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Superintendência de Seguros Privados" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12907250">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 7.666, de 19 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 7.666, de 19 de agosto de 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DE SEGUROS PRIVADOS - SUSEP, no uso das atribuições que lhe confere o inciso VIII, do art. 25 do Regimento Interno de que trata a Resolução CNSP nº 374, de 28 de agosto de 2019, considerando o disposto no capítulo II, do Decreto nº 10.148, de 2 de dezembro de 2019, o art. 3o da Portaria Susep Nº 7647, de 30 de junho de 2020 e o que consta do Processo Susep nº 15414.611741/2020-88, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os seguintes representantes para integrar a Comissão Permanente de Avaliação de Documentos (CPAD) da Susep:</p><p>I - Presidente da CPAD</p><p>Eduardo Blanc Panaro, matrícula siape nº 1541796</p><p>Suplente: Aldemir Leite Alves, matrícula Siape nº 777381</p><p>II - Departamento de Administração e Finanças - DEAFI</p><p>Titular: Natalia Paulos de Rezende, matrícula siape nº 1959087</p><p>Suplente: Evelyn Chimenes de Sá Campos matrícula siape nº 1549357</p><p>III - Departamento de Tecnologia da Informação - DETIC</p><p>Titular: Rosangela Roque Scorzello, matrícula siape nº 1467694</p><p>Suplente: Carla Dila Lessa Mendes, matrícula siape nº 1206178</p><p>IV- Diretoria Técnica 1</p><p>Titular: Lázaro Henrique Pereira Gonçalves, matrícula siape nº 1573235</p><p>Suplente: Fábio Marcelo Cipriano Silva, matrícula siape nº 1572922</p><p>V - Diretoria Técnica 2</p><p>Titular: Danielle Moura Mendes, matrícula siape nº 1541248</p><p>Suplente: Eduardo Santos Rente, matrícula siape nº 1349914</p><p>VI - Diretoria Técnica 3</p><p>Titular: Leonardo da Cruz Nassif, matrícula siape nº 1818979</p><p>Suplente: Leonardo Machado dos Santos, matrícula siape nº 1958959</p><p>VII - Diretoria Técnica 4</p><p>Titular: Elvis Guisande Gonçalves, matrícula siape nº 1091676</p><p>Suplente: Alexandre Penner, matrícula siape nº 1058529</p><p>VIII- Gabinete (GABIN)</p><p>Titular: Patrícia Oliveira de Carvalho, matrícula siape nº 1541765</p><p>Suplente: Daniel Silva Rodrigues Alves, matrícula siape nº 1541810</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SOLANGE PAIVA VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>