<xml><article id="16054824" name="7670" idOficio="6007279" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/09/2020" artClass="00014:00061:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Superintendência de Seguros Privados" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12899419">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7.670, de 28 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7.670, de 28 de agosto de 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DE SEGUROS PRIVADOS - SUSEP, no uso da atribuição que lhe confere os artigos 44, 45 e 55 da Lei Complementar nº 109, de 29 de maio de 2001, e o artigo 5° da Lei nº 6.024, de 13 de março de 1974, combinado com o artigo 3º da Lei nº 10.190, de 14 de fevereiro de 2001, e considerando o que consta da Portaria SUSEP nº 7.088, de 23 de março de 2018, e do Processo SUSEP nº 15414.608964/2020-68, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora MARISTELA IPARRAGUIRRE DE OLIVEIRA BRAVO, matrícula SIAPE nº 1.091.787, para exercer a função de substituta do Interventor na ASSOCIAÇÃO DOS PROFISSIONAIS LIBERAIS UNIVERSITÁRIOS DO BRASIL - APLUB, CNPJ nº 92.672.070/0001-04, e na APLUB CAPITALIZAÇÃO S.A., CNPJ nº 88.076.302/0001-94.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor ARLEI VIEIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1.294.223, da função de assistente e substituto do Interventor na ASSOCIAÇÃO DOS PROFISSIONAIS LIBERAIS UNIVERSITÁRIOS DO BRASIL - APLUB, CNPJ nº 92.672.070/0001-04, e na APLUB CAPITALIZAÇÃO S.A., CNPJ nº 88.076.302/0001-94, para a qual foi nomeado pela Portaria Susep nº 7.088, de 23 de março de 2018, publicada no DOU de 26 de março de 2018.</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria Susep nº 7.653, de 09 de julho de 2020, publicada no DOU de 13 de julho de 2020, Seção 2, Página 15.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SOLANGE PAIVA VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>