<xml><article id="16141245" name="Portarias 1042 a 1156 de 31-08-2" idOficio="6015965" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/09/2020" artClass="00017:00080:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12914176">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 09/12/2019, publicado no DOU de 10/12/2019, Seção 2, Página 1, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, resolve:</p><p>Nº 1.042 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) GLEIDSON ACÁSSIO DOS REIS - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1224970, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Administração, Código FUC-001, do IFTM - Campus Avançado Campina Verde.</p><p>Nº 1.043 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) GLEIDSON ACÁSSIO DOS REIS - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1224970, para a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Administração, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Avançado Campina Verde.</p><p>Nº 1.044 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) LEANDRO GALZERANO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1130611, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Agropecuária, Código FUC-001, do IFTM - Campus Avançado Campina Verde.</p><p>Nº 1.045 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) MÁRIO MACHAIM FRANCO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2130652, para a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Agropecuária, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Avançado Campina Verde.</p><p>Nº 1.046 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) FERNANDO PAULA FERREIRA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1012271, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Informática, Código FUC-001, do IFTM - Campus Avançado Campina Verde.</p><p>Nº 1.047 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) FERNANDO PAULA FERREIRA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1012271, para a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Informática, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Avançado Campina Verde.</p><p>Nº 1.048 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) MARCELO DA SILVA BARREIRO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1328980, da função de Coordenador(a) do Curso de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas, Código FUC-001, do IFTM - Campus Avançado Uberaba Parque Tecnológico.</p><p>Nº 1.049 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) JEFFERSON BEETHOVEN MARTINS - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2659337, para a função de Coordenador(a) do Curso de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Avançado Uberaba Parque Tecnológico.</p><p>Nº 1.050 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) JEFFERSON BEETHOVEN MARTINS - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2659337, da função de Coordenador(a) do Curso de Bacharelado em Engenharia da Computação, Código FUC-001, do IFTM - Campus Avançado Uberaba Parque Tecnológico.</p><p>Nº 1.051 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) JOHANN MAX HOFMANN MAGALHAES - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1361187, para a função de Coordenador(a) do Curso de Bacharelado em Engenharia da Computação, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Avançado Uberaba Parque Tecnológico.</p><p>Nº 1.052 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) ADEMIR DA GUIA OLIVEIRA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2693359, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Manutenção e Suporte em Informática, Código FUC-001, do IFTM - Campus Avançado Uberaba Parque Tecnológico.</p><p>Nº 1.053 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) ADEMIR DA GUIA OLIVEIRA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2693359, para a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Manutenção e Suporte em Informática, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Avançado Uberaba Parque Tecnológico.</p><p>Nº 1.054 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) EDUARDO AUGUSTO SILVESTRE - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1813810, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Computação Gráfica, Código FUC-001, do IFTM - Campus Avançado Uberaba Parque Tecnológico.</p><p>Nº 1.055 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) EDUARDO AUGUSTO SILVESTRE - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1813810, para a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Computação Gráfica, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Avançado Uberaba Parque Tecnológico.</p><p>Nº 1.056 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) MARCELO PANSANI FREITAS - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2936986, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Eletrônica, Código FUC-001, do IFTM - Campus Avançado Uberaba Parque Tecnológico.</p><p>Nº 1.057 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) MARCELO PANSANI FREITAS - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2936986, para a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Eletrônica, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Avançado Uberaba Parque Tecnológico.</p><p>Nº 1.058 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) REANE FRANCO GOULART - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1581277, da função de Coordenador(a) do Curso de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas, Código FUC-001, do IFTM - Campus Ituiutaba.</p><p>Nº 1.059 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) AILTON LUIZ DIAS SIQUEIRA JUNIOR - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1790500, para a função de Coordenador(a) do Curso de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Ituiutaba.</p><p>Nº 1.060 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) SAULO HENRIQUE DA MATA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1248331, da função de Coordenador(a) do Curso de Bacharelado em Ciências da Computação, Código FUC-001, do IFTM - Campus Ituiutaba.</p><p>Nº 1.061 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) SAULO HENRIQUE DA MATA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1248331, para a função de Coordenador(a) do Curso de Bacharelado em Ciências da Computação, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Ituiutaba.</p><p>Nº 1.062 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) SERGIO MARCOS SANCHES - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1476994, da função de Coordenador(a) do Curso de Tecnologia em Processos Químicos, Código FUC-001, do IFTM - Campus Ituiutaba.</p><p>Nº 1.063 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) SERGIO MARCOS SANCHES - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1476994, para a função de Coordenador(a) do Curso de Tecnologia em Processos Químicos, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Ituiutaba.</p><p>Nº 1.064 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) FLAVIO CALDEIRA SILVA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1757321, da função de Coordenador(a) do Curso Superior de Tecnologia em Alimentos, Código FUC-001, do IFTM - Campus Ituiutaba.</p><p>Nº 1.065 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) FLAVIO CALDEIRA SILVA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1757321, para a função de Coordenador(a) do Curso Superior de Tecnologia em Alimentos, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Ituiutaba.</p><p>Nº 1.066 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) MARCELINO FRANCO DE MOURA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1757787, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Administração, Código FUC-001, do IFTM - Campus Ituiutaba.</p><p>Nº 1.067 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) MARCELINO FRANCO DE MOURA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1757787, para a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Administração, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Ituiutaba.</p><p>Nº 1.068 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) ROMEU TOFFANO JUNIOR - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1533310, da função de Coordenador(a) dos Cursos Técnicos em Eletrotécnica, Código FUC-001, do IFTM - Campus Ituiutaba.</p><p>Nº 1.069 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) ROMEU TOFFANO JUNIOR - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1533310, para a função de Coordenador(a) dos Cursos Técnicos em Eletrotécnica, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Ituiutaba.</p><p>Nº 1.070 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) HELVIO CARLOS VIEIRA JUNIOR - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2267198, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Agricultura, Código FUC-001, do IFTM - Campus Ituiutaba.</p><p>Nº 1.071 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) LILIAN OLIVEIRA ROSA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1049234, para a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Agricultura, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Ituiutaba.</p><p>Nº 1.072 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) ISAURA MARIA FERREIRA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2367630, da função de Coordenador(a) dos Cursos Técnicos em Agroindústria, Código FUC-001, do IFTM - Campus Ituiutaba.</p><p>Nº 1.073 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) ISAURA MARIA FERREIRA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2367630, para a função de Coordenador(a) dos Cursos Técnicos em Agroindústria, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Ituiutaba.</p><p>Nº 1.074 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) MARCELO LOURES RIBEIRO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1621839, da função de Coordenador(a) dos Cursos Técnicos em Informática, Código FUC-001, do IFTM - Campus Ituiutaba.</p><p>Nº 1.075 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) MARCELO LOURES RIBEIRO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1621839, para a função de Coordenador(a) dos Cursos Técnicos em Informática, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Ituiutaba.</p><p>Nº 1.076 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) MAX DE OLIVEIRA ROCHA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2136114, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Química, Código FUC-001, do IFTM - Campus Ituiutaba.</p><p>Nº 1.077 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) DAYANE FONSECA SOARES - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1571796, para a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Química, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Ituiutaba.</p><p></p><p>Nº 1.078 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) ADRIANO JOSE DE PAULA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1496057, da função de Coordenador(a) dos Cursos Técnicos em Administração, Código FUC-001, do IFTM - Campus Paracatu.</p><p>Nº 1.079 - I - Designar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) MAGDA RITA RIBEIRO DE ALMEIDA DUARTE - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1046961, para a função de Coordenador(a) dos Cursos Técnicos em Administração, Código FUC-001, do IFTM - Campus Paracatu.</p><p>Nº 1.080 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) OLIVAR GONÇALVES BORGES - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1496057, da função de Coordenador(a) dos Cursos Técnicos em Eletrônica, Código FUC-001, do IFTM - Campus Paracatu.</p><p>Nº 1.081 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) OLIVAR GONÇALVES BORGES - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1496057, para a função de Coordenador(a) dos Cursos Técnicos em Eletrônica, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Paracatu.</p><p>Nº 1.082 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) DANIELA NARCISA FERREIRA BONSOLHOS - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2239355, da função de Coordenador(a) dos Cursos Técnicos em Informática, Código FUC-001, do IFTM - Campus Paracatu.</p><p>Nº 1.083 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) CATIA CAIXETA GUIMARAES REIS - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1210753, para a função de Coordenador(a) dos Cursos Técnicos em Informática, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Paracatu.</p><p>Nº 1.084 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) EDWAR SALIBA JÚNIOR - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1849206, da função de Coordenador(a) do Curso de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas, Código FUC-001, do IFTM - Campus Paracatu.</p><p>Nº 1.085 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) EDWAR SALIBA JÚNIOR - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1849206, para a função de Coordenador(a) do Curso de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Paracatu.</p><p>Nº 1.086 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) ROBSON VIEITAS RAMOS - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1769500, da função de Coordenador(a) do Curso do Curso Superior de Bacharelado em Engenharia Elétrica, Código FUC-001, do IFTM - Campus Paracatu.</p><p>Nº 1.087 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) RAFAEL MENDES FARIA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2136181, para a função de Coordenador(a) do Curso Superior de Bacharelado em Engenharia Elétrica, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Paracatu.</p><p>Nº 1.088 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) NEDER DO CARMO PEREIRA HABIB - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2141011, da função de Coordenador(a) do Curso Superior de Licenciatura em Matemática, Código FUC-001, do IFTM - Campus Paracatu.</p><p>Nº 1.089 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) NEDER DO CARMO PEREIRA HABIB - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2141011, para a função de Coordenador(a) do Curso Superior de Licenciatura em Matemática, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Paracatu.</p><p>Nº 1.090 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) EDUARDO NUNES DE MAGALHAES - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1971273, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Mineração, Código FUC-001, do IFTM - Campus Patos de Minas.</p><p>Nº 1.091 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) SANDRO BARBOSA E SILVA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2181583, para a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Mineração, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Patos de Minas.</p><p>Nº 1.092 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) LEIA TORRES DE BRITO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2161923, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Logística, Código FUC-001, do IFTM - Campus Patos de Minas.</p><p>Nº 1.093 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) GABRIEL LOPES OLIVEIRA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1201163, para a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Logística, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Patos de Minas.</p><p>Nº 1.094 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) CAROLINA PIMENTA MOTA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1978038, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Eletrotécnica, Código FUC-001, do IFTM - Campus Patos de Minas.</p><p>Nº 1.095 - I - Designar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) CAROLINA PIMENTA MOTA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1978038, para a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Eletrotécnica, Código FUC-001, do IFTM - Campus Patos de Minas.</p><p>Nº 1.096 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) AFONSO BERNARDINO DE ALMEIDA JUNIOR - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1806138, da função de Coordenador(a) do Curso de Bacharelado em Engenharia Elétrica, Código FUC-001, do IFTM - Campus Patrocínio.</p><p>Nº 1.097 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) CAMILLA DE SOUSA CHAVES - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2047442, para a função de Coordenador(a) do Curso de Bacharelado em Engenharia Elétrica, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Patrocínio.</p><p>Nº 1.098 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) HARLEY DE FARIA RIOS - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1552883, da função de Coordenador(a) do Curso de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas, Código FUC-001, do IFTM - Campus Patrocínio.</p><p>Nº 1.099 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) HARLEY DE FARIA RIOS - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1552883, para a função de Coordenador(a) do Curso de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Patrocínio.</p><p>Nº 1.100 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) RICARDO WILIAM PINHEIRO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1056994, da função de Coordenador(a) do Curso Superior de Tecnologia em Gestão Comercial, Código FUC-001, do IFTM - Campus Patrocínio.</p><p>Nº 1.101 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) MARCIO VIANA ROLIM - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1358499, para a função de Coordenador(a) do Curso Superior de Tecnologia em Gestão Comercial, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Patrocínio.</p><p>Nº 1.102 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) FRANCIELE MARQUES PERES - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2164601, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Contabilidade, Código FUC-001, do IFTM - Campus Patrocínio.</p><p>Nº 1.103 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) FRANCIELE MARQUES PERES - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2164601, para a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Contabilidade, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Patrocínio.</p><p>Nº 1.104 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) ALINE FERNANDA FURTADO SILVA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1932546, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Eletrônica, Código FUC-001, do IFTM - Campus Patrocínio.</p><p>Nº 1.105 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) LEANDRO SOUSA VILEFORT - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1210660, para a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Eletrônica, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Patrocínio.</p><p>Nº 1.106 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) ALCIONE DE SOUZA JUNIOR - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2115065, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Administração, Código FUC-001, do IFTM - Campus Patrocínio.</p><p>Nº 1.107 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) ALCIONE DE SOUZA JUNIOR - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2115065, para a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Administração, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Patrocínio.</p><p>Nº 1.108 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) DANILO COSTA DAS CHAGAS - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1049873, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Manutenção e Suporte em Informática, Código FUC-001, do IFTM - Campus Patrocínio.</p><p>Nº 1.109 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) FLAMARION ASSIS JERONIMO INACIO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1820083, para a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Manutenção e Suporte em Informática, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Patrocínio.</p><p>Nº 1.110 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) LUNA MARQUEZ FEROLLA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2322422, da função de Coordenador(a) do Curso de Bacharelado em Administração, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.111 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) LUNA MARQUEZ FEROLLA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2322422, para a função de Coordenador(a) do Curso de Bacharelado em Administração, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.112 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) HAROLDO SILVA VALLONE - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1558210, da função de Coordenador(a) do Curso de Bacharelado em Engenharia Agronômica, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.113 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) SIMONE APARECIDA DA SILVA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2322418, para a função de Coordenador(a) do Curso de Bacharelado em Engenharia Agronômica, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.114 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) FLAVIO MORENO SALVADOR - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1736930, para a função de Coordenador(a) do Curso de Bacharelado em Zootecnia, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.115 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) ANA ISA MARQUEZ ROCHA MACHADO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1055235, da função de Coordenador(a) do Curso de Licenciatura em Ciências Biológicas, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.116 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) GABRIEL PEREIRA LOPES - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1150063, para a função de Coordenador(a) do Curso de Licenciatura em Ciências Biológicas, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.117 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) HELENA MARIA DE ALMEIDA MATTOS MARTINS DOS SANTOS ALI - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1018204, da função de Coordenador(a) dos Cursos Técnico e Licenciatura em Química, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.118 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) HELENA MARIA DE ALMEIDA MATTOS MARTINS DOS SANTOS ALI - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1018204, para a função de Coordenador(a) dos Cursos Técnico e Licenciatura em Química, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.119 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) ANTENOR ROBERTO PEDROSO DA SILVA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1481809, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Administração, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.120 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) ANTENOR ROBERTO PEDROSO DA SILVA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1481809, para a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Administração, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.121 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) EDUARDO BUCSAN EMRICH - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2138494, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Agropecuária e em Agricultura e Zootecnia, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.122 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) AMÉRICO IORIO CIOCIOLA JÚNIOR - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1790391, para a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Agropecuária e em Agricultura e Zootecnia, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.123 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) JOSÉ HUMBERTO DE OLIVEIRA FILHO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2864548, da função de Coordenador(a) do Curso de Tecnologia em Alimentos, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.124 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) JOSÉ HUMBERTO DE OLIVEIRA FILHO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2864548, para a função de Coordenador(a) do Curso de Tecnologia em Alimentos, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.125 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) CAROLINA RODRIGUES DA FONSECA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1968398, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Alimentos, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.126 - I - Designar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) VICENTE BATISTA DOS SANTOS NETO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1731799, para a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Alimentos, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.127 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) JOYCE SILVESTRE DE SOUSA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2659265, da função de Coordenador(a) de Cursos de Pós-Graduação na Área Ambiental, Código FG-02 do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.128 - I - Designar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) DANIEL PENA PEREIRA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2117403, para a função de Coordenador(a) de Cursos de Pós-Graduação na Área Ambiental, Código FG-02 do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.129 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) PATRÍCIA LOPES ANDRADE - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1617958, da função de Coordenador(a) do Curso de Tecnologia em Alimentos, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.130 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) SIDNEY FERNANDES BANDEIRA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1862558, para a função de Coordenador(a) do Curso de Tecnologia em Alimentos, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.131 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) HENRIQUE PENATTI PINESE - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1657472, da função de Coordenador(a) dos Cursos Técnicos em Agropecuária, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.132 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) CRISTIANE AMORIM FONSECA ALVARENGA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1584747, para a função de Coordenador(a) dos Cursos Técnicos em Agropecuária, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.133 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) SILONE FERREIRA DA SILVA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 5340292, da função de Coordenador(a) dos Cursos Técnicos da Área de Informática, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.134 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) ELIANE TERESA BORELA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1216964, para a função de Coordenador(a) dos Cursos Técnicos da Área de Informática, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.135 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) RODRIGO DE PAULA MORAIS - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2182562, da função de Coordenador(a) dos Cursos Técnicos em Meio Ambiente, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.136 - I - Designar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) PEDRO PAULO FERREIRA SILVA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1247498, para a função de Coordenador(a) dos Cursos Técnicos em Meio Ambiente, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.137 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) VANESSA CRISTINA CARON - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1060441, da função de Coordenador(a) do Curso Superior em Engenharia Agronômica, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.138 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) ANA LÚCIA PEREIRA KIKUTI - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 6395892, para a função de Coordenador(a) do Curso Superior em Engenharia Agronômica, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.139 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) EDSON MARQUES DA COSTA JÚNIOR - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2240000, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Alimentos, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.140 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) LETICIA VIEIRA CASTEJON - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2584123, para a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Alimentos, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.141 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) ADRIANA GARCIA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2925804, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Aquicultura, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.142 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) ADRIANA GARCIA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2925804, para a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Aquicultura, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.143 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) MARIA DE LOURDES RIBEIRO GASPAR - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1921027, da função de Coordenador(a) do Curso de Licenciatura em Computação, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberlândia Centro.</p><p>Nº 1.144 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) MARIA DE LOURDES RIBEIRO GASPAR - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1921027, para a função de Coordenador(a) do Curso de Licenciatura em Computação, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberlândia Centro.</p><p>Nº 1.145 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) CLARIMUNDO MACHADO MORAES JUNIOR - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1321238, da função de Coordenador(a) do Curso de Tecnologia em Sistemas para Internet, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberlândia Centro.</p><p>Nº 1.146 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) CLARIMUNDO MACHADO MORAES JUNIOR - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1321238, para a função de Coordenador(a) do Curso de Tecnologia em Sistemas para Internet, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberlândia Centro.</p><p>Nº 1.147 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) RICARDO DE SENA ABRAHÃO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2175285, da função de Coordenador(a) do Curso de Tecnologia em Logística, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberlândia Centro.</p><p>Nº 1.148 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) RICARDO DE SENA ABRAHÃO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2175285, para a função de Coordenador(a) do Curso de Tecnologia em Logística, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberlândia Centro.</p><p>Nº 1.149 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) MARCELO DIAS DE ALMEIDA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2110296, da função de Coordenador(a) do Curso Superior de Tecnologia em Marketing, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberlândia Centro.</p><p>Nº 1.150 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) MARCELO DIAS DE ALMEIDA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2110296, para a função de Coordenador(a) do Curso Superior de Tecnologia em Marketing, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberlândia Centro.</p><p>Nº 1.151 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) CRÍCIA ZILDA FELÍCIO PAIXÃO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1845097, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Computação Gráfica, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberlândia Centro.</p><p>Nº 1.152 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) CRÍCIA ZILDA FELÍCIO PAIXÃO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1845097, para a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Computação Gráfica, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberlândia Centro.</p><p>Nº 1.153 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) SAMIA ABADIA DANTAS - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2332243, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Administração, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberlândia Centro.</p><p>Nº 1.154 - I - Considerando o teor da Portaria IFTM-Reitoria Nº 1.041 de 31/08/2020, que trata da homologação da eleição de Coordenadores de Cursos do IFTM, designar o(a) servidor(a) SAMIA ABADIA DANTAS - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2332243, para a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Administração, com mandato de 01/09/2020 a 31/08/2022, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberlândia Centro.</p><p>Nº 1.155 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) ALEX DIAS - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2790940, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Redes de Computadores, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberlândia Centro.</p><p>Nº 1.156 - I - Designar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) ALEX DIAS - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2790940, para a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Redes de Computadores, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberlândia Centro.</p><p>Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">DEBORAH SANTESSO BONNAS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>