<xml><article id="16227241" name="DOU-14-09-2020_correicao" idOficio="6024512" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/09/2020" artClass="00017:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12928853">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.001, DE 11 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.001, DE 11 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Art. 1) Determinar a instauração de Sindicância Investigativa, para apurar irregularidades imprecisas e difusas, em que não há vestígio de indicação de autoria ou materialidade na Reitoria do IFSC. Art. 2) Designar o servidor MAURÍCIO ABIJAODI LOPES DE VASCONCELLOS, Procurador Federal e Corregedor da Agência Nacional de Águas (ANA), Matrícula SIAPE nº 1480305 na condição de Presidente, e o servidor RAPHAEL THIAGO GERBA, Administrador, Matrícula SIAPE nº 1299651, na condição de Membro da Comissão Sindicante, para apuração dos fatos expostos nos documentos constantes no processo supramencionado. Art. 3) Deliberar que tal sindicância, por sua natureza investigativa, será célere, transcorrerá em sigilo e não terá natureza acusatória. Art. 4) A Comissão ora nomeada, terá o prazo de 60 (sessenta) dias para concluir a apuração dos fatos, sendo prorrogável por igual período, dando ciência dos mesmos à administração do IFSC, conforme previsão do art. 21 da Instrução Normativa nº 14, de 14 de novembro de 2018 da Controladoria-Geral da União. Art. 5) Para bem cumprir as suas atribuições, a Comissão terá acesso a toda documentação necessária à elucidação dos fatos, bem como deverá colher quaisquer depoimentos e demais provas que entender pertinentes.</p><p class="assina">ANDRE DALA POSSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>