<xml><article id="16099956" name="PORTARIA N 2903-DIPEC-DEPES-SEPE" idOficio="6012018" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2020" artClass="00012:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12907299">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.903/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 31 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.903/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 31 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE PESSOAL, ENSINO, SAÚDE E DESPORTO, de conformidade com a delegação de competência outorgada pela Portaria nº 1.839/MD, de 9 de dezembro de 2010, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o previsto no art. 16-B da Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, no art. 4º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e nos termos da Portaria nº 375/ME, de 2 de setembro de 2019, e considerando o que consta do Processo nº 60583.000539/2020-39, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder, por prazo indeterminado, o servidor MAURO CESAR BORGES, Matrícula nº 1087839, ocupante do cargo de Agente Administrativo, pertencente ao Quadro de Pessoal do Comando da Marinha, para perceber a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), Nível Intermediário, no Departamento de Planejamento, Orçamento e Finanças da Secretaria de Orçamento e Organização Institucional do Ministério da Defesa.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao Órgão cessionário no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>