<xml><article id="16062743" name="Minutas de 31 de agosto de 2020" idOficio="6007999" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/09/2020" artClass="00025:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12901178">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 31 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 31 de agosto de 2020</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto de 03 de janeiro de 2017, da Presidência da República e pelo Decreto nº 8.932, de 14 de dezembro de 2016 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>Nº 5.601 Exonerar, a partir de 01 de setembro de 2020, JOSE ROCHA DA CRUZ JUNIOR, do Cargo em Comissão de chefe do Departamento de Controle de Qualidade, código DAS 101.2, n.º 45.0568, do INSTITUTO DE TECNOLOGIA EM FÁRMACOS, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.602 Dispensar, VALERIA TERESA SARAIVA LINO, da Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0441, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.603 Designar, VALERIA TERESA SARAIVA LINO, para o encargo de substituto eventual de chefe da Coordenação de Cuidados, do Centro de Saúde Escola Germano Sinval Faria, código FG 3, n.º 45.0441, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.604 Dispensar, MARCIA BARBOSA DE PAIVA, da Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0681, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz</p><p>Nº 5.605 Designar, FERNANDA MARIA DO CARMO DA SILVEIRA NEVES DE OLIVEIRA, para a Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0681, da Unidade de Produção - Unidade de Pacientes Graves Pediatria, da Coordenação de Atenção à Saúde, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz</p><p class="assina">NISIA VERONICA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>