<xml><article id="16136830" name="Despacho_DOU_Padrao_03.09.2020" idOficio="6015467" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="08/09/2020" artClass="00014:00055:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Área de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12913283">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 3 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 3 de setembro de 2020</p><p>A DIRETORA DE ADMINISTRAÇÃO DO BANCO CENTRAL DO BRASIL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Presidente do Banco Central do Brasil pela Portaria 96.916, de 1º de fevereiro de 2018, em consonância com o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, na forma do disposto no art. 1º, inciso VI, autoriza o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>MARCEL BEER KREMNITZER, a fim de participar do curso de mestrado em Economia, promovido pela Université Paris 1 - Panthéon-Sorbonne, no âmbito do Programa de Pós-Graduação (PPG), em Paris, França, no período de 18 de setembro de 2020 a 17 de setembro de 2022, com ônus limitado, cabendo ao servidor as despesas com o curso, passagens aéreas e estada;</p><p>FREDERICO AUGUSTO VELOSO TORRES, a fim de participar do curso de mestrado em Economia e Desenvolvimento Internacional, promovido pela Universidad Complutense de Madrid, no âmbito do Programa de Pós-Graduação (PPG), em Madri, Espanha, no período de 18 de setembro de 2020 a 17 de setembro de 2022, com ônus limitado, cabendo ao servidor as despesas com o curso, passagens aéreas e estada.</p><p class="assina">CAROLINA DE ASSIS BARROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>