<xml><article id="16416776" name="UFVDOU0113-24.09.2020-portarias " idOficio="6043820" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2020" artClass="00018:00152:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12960380">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, considerando o que consta do Processo SEI 23114.901705/2020-16, resolve:</p><p>Nº 405 - reconduzir a Professora GEICE PAULA VILLIBOR, matrículas 10335-7/UFV e 1806661-8/Siape, à função comissionada de Coordenadora do Curso de Graduação em Engenharia Mecânica, FUC-001, do Centro de Ciências Exatas e Tecnológicas.</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, considerando o que dispõem o inciso II do art. 37 da Constituição Federal, o art. 10 da Lei nº 8.112/1990, o art. 8º da Lei nº 12.772/2012, com redação dada pela Lei nº 12.863/2013, o Decreto nº 7.485/2011 e suas alterações, e a Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017, resolve:</p><p>Nº 406 - nomear, em caráter efetivo, VICTOR KELLES TUPY DA FONSECA, habilitado em concurso público de provas e títulos, com homologação publicada no DOU de 24/09/2020, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, denominação Auxiliar, Nível 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga 338876. (Processo SEI 23114.907692/2019-55)</p><p>Nº 407 - nomear, em caráter efetivo, MICHEL MELO DA SILVA, habilitado em concurso público de provas e títulos, com homologação publicada no DOU de 24/09/2020, para o cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Classe A, denominação Adjunto A, Nível 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de dedicação exclusiva, código de vaga 23114.908217/2019-04. (Processo SEI 23114.908217/2019-04)</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>