<xml><article id="16433222" name="Portarias de 24 de setembro de 2" idOficio="6045012" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/09/2020" artClass="00018:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12961995">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  DE 24 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA DE 24 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL PRO TEMPORE DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, designado pela Portaria MEC nº 1.841, de 24/10/2019, publicada no DOU de 25/10/2019, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na Portaria MEC nº 1.373, de 18/07/2019, publicada no DOU de 19/07/2019, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.083 - Art. 1º - DISPENSAR o servidor FABIO ANTONIO DE CARVALHO, ocupante do cargo de Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1853141, da função de Chefe da Seção de Elaboração de Cálculos, da Divisão de Pagamento, do Departamento de Gestão de Pessoas, da Direção-Geral, código FG-02.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.084 - Art. 1º - DISPENSAR, a pedido, a servidora LEILA ORLANDO VIANNA PESAH, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, matrícula SIAPE nº 1102310, da função de Chefe da da Divisão de Pagamento, do Departamento de Gestão de Pessoas, da Direção-Geral, código FG-01.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.085 - Art. 1º - DESIGNAR o servidor ALEXANDRE BARBOZA, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, matrícula SIAPE nº 2177224, para a função de Chefe da Seção de Elaboração de Cálculos, da Divisão de Pagamento, do Departamento de Gestão de Pessoas, da Direção-Geral, código FG-02.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.086 - Art. 1º - DESIGNAR a servidor FABIO ANTONIO DE CARVALHO, ocupante do cargo de Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1853141, para a função de Chefe da Divisão de Pagamento, do Departamento de Gestão de Pessoas, da Direção-Geral, código FG-01.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCELO DE SOUSA NOGUEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>