<xml><article id="16250433" name="DOU - DISPENSA E DESIGNA SPAPE" idOficio="6027049" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/09/2020" artClass="00045:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12932935">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 177, de 14 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 177, de 14 de setembro de 2020</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando a regulamentação contida na Resolução TRE-MG nº 1.148, de 14 de agosto de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, ISABELLA GONÇALVES RESENDE CHAVES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Pagamento de Pessoal Ativo.</p><p>Art. 2º Dispensar, a pedido, TIAGO SANTORO NEIVA DE CARVALHO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada FC-03, na Seção de Pagamento de Pessoal Ativo.</p><p>Art. 3º Designar VINÍCIUS ORDONES DE FIGUEIREDO, Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Pagamento de Pessoal Ativo.</p><p>Art. 4º Designar ISABELLA GONÇALVES RESENDE CHAVES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-03, na Seção de Pagamento de Pessoal Ativo.</p><p>Art. 5° Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE VICTOR DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>