<xml><article id="16057899" name="Portarias 31.08" idOficio="6007451" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/09/2020" artClass="00017:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12900266">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 583 - Art. 1º - Dispensar a servidora, VÂNIA MARIA DE ARAÚJO PASSOS, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1412725, da função de Pró-Reitora de Graduação, cargo de direção (CD-02).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 01 de setembro de 2020.</p><p>Nº 584 - Art. 1º - Designar o servidor, EDUARDO JOSÉ CEZARI, professor do magistério superior, matricula SIAPE nº 2655189, para exercer a função de Pró-Reitor de Graduação, cargo de direção (CD-02).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 01 de setembro de 2020.</p><p>Nº 585 - Art. 1º - Dispensar a servidora, ALANA ALVES CAMINHA, administradora, matrícula SIAPE nº 3981087, da função de Pró-Reitora de Gestão e Desenvolvimento de Pessoas, cargo de direção (CD-02).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 01 de setembro de 2020.</p><p>Nº 586 - Art. 1º - Designar a servidora, VÂNIA MARIA DE ARAÚJO PASSOS, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1412725, para exercer a função de Pró-Reitora de Gestão e Desenvolvimento de Pessoas, cargo de direção (CD-02).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 01 de setembro de 2020.</p><p class="assina">LUIS EDUARDO BOVOLATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>