<xml><article id="16368130" name="153" idOficio="6038301" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2020" artClass="00018:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12951116">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO 26/2020 - GADIR/DG-CMAIOR/CACAM/IFPI, de 14/09/2020, resolve:</p><p></p><p>Nº 1.696 - Art. 1º Dispensar o servidor RAFAEL SALES ALMENDRA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D III, Nível 3, CPF nº 007.518.843-08, Matrícula SIAPE nº 2795042, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no CampusCampo Maior, da função de Coordenador do curso Técnico em Logística -FCC, Código FUC - 0001, para a qual foi designado através da Portaria nº 118, de 13/01/2020, publicada no DOU de 16/01/2020.</p><p>Art. 2º Designar o referido servidor para exercer a função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Administração-FCC, Código FUC - 0001, do referido campus.</p><p>Nº 1.698 - Dispensar o servidor ALISSON ARAÚJO ANDRADE SILVA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D III, Nível 3, CPF nº 000.851.153-55, Matrícula SIAPE nº 1969538, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Campo Maior, da função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Administração-FCC, Código FUC - 0001, para a qual foi designado através da Portaria nº 1.406, de 22/05/2018, publicada no DOU de 24/05/2018.</p><p>Nº 1.699 - Designar a servidora ANA GABRIELLA MOREIRA DE MOURA, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 2, CPF nº 004.432.423-56, Matrícula SIAPE nº 3007213, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no CampusCampo Maior, para exercer a função de Coordenador do curso Técnico em Logística -FCC, Código FUC - 0001, do referido campus.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>