<xml><article id="16459098" name="DOU2-TO-1-PT-68-UNI-PR-TO-000171" idOficio="6047418" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/09/2020" artClass="00041:00010:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12965853">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 68, DE 24 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 68, DE 24 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DO TOCANTINS, no uso das atribuições que lhes foram conferidas pelo Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria SG/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015 e tendo em vista o disposto na Lei nº 10.520, de 17.07.2002 e no Decreto nº 3.555, de 08.08.2000, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor HELIO DAYAN SOARES FILHO, Técnico do MPU/Apoio Técnico Administrativo/Administração, matrícula nº 23804, do encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Supervisor de Licitações e Disputas Eletrônicas - SLDE (CC-1), da Procuradoria da República no Estado do Tocantins.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor ANDERSON ALVES COELHO, Técnico do MPU/Apoio Técnico Administrativo/Administração, matrícula nº 21696, para o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Supervisor de Licitações e Disputas Eletrônicas - SLDE (CC-1), da Procuradoria da República no Estado do Tocantins.</p><p>Art. 3º A presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação, revogando a Portaria PR/TO nº 35, de 03 de abril de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 08 de abril de 2019, página 68, Seção 2, Edição 67.</p><p class="assina">GEORGE NEVES LODDER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>