<xml><article id="16378466" name="Portaria 6.321-CEL-Predio-5-HESF" idOficio="6039819" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2020" artClass="00018:00111:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Gestão e Governança" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12953850">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6.321,  DE 15 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6.321, DE 15 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO E GOVERNANÇA, no uso de suas atribuições delegadas pelo Reitor da Universidade Federal do Rio de Janeiro através da portaria nº 4.925 de 12 de junho de 2017, publicada no D.O.U. nº 112 de 13 de junho de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Criar a COMISSÃO ESPECIAL DE LICITAÇÃO, com atribuições de receber, examinar e julgar todos os documentos e procedimentos relativos à licitação realizada pela Pró-Reitoria de Gestão e Governança, objetivando a contratação de empresa especializada para elaboração de projetos executivos e "as built" e execução de obra de engenharia para recuperação estrutural do prédio 5, constando de demolição das alvenarias internas do pavimento térreo e laje intermediária, execução de vigamento metálico, de laje pré-moldada, de reforço em solo-cimento interno, de instalações complementares no piso do térreo, de reforço e laje do piso do térreo e execução de escada metálica e demais serviços concernentes, no Instituto de Atenção à Saúde São Francisco de Assis - HESFA, situado à Av. Pres. Vargas, 2863, Cidade Nova - Rio de Janeiro - RJ.</p><p>Art. 2º Ficam nomeados como membros desta Comissão Especial de Licitação, os servidores ALISSON FERREIRA DE QUEIROZ, Assistente em administração, Matrícula Siape nº 3182102, CPF nº 140.230.797-74, como presidente; AGENOR FERREIRA DE SOUSA, Engenheiro civil, Matrícula Siape nº 1768286, CPF nº 441.262.637-72; ALEXANDRE AUGUSTO PRADO DA SILVA, Administrador, Matrícula Siape nº 1898568, CPF nº 977.696.907-06; DANIELE MENDONÇA DELGADO, Administradora, Matrícula Siape nº 2021108, CPF nº 032.918.437-70; JOÃO GUILHERME ALVARENGA E SILVA, Assistente em administração, Matrícula Siape nº 3040558, CPF nº 390.509.888.14, LUCIANA LOPES DA SILVA, Assistente em Administração, Matrícula Siape nº 3181981, CPF nº 035.096.403-30 e THAIS DE OLIVEIRA CARVALHO, Assistente em administração, Matrícula Siape nº 1748410, CPF nº 130.566.917-70.</p><p>Art. 3º O Presidente da Comissão, nos seus impedimentos, será substituído pelo membro LUCIANA LOPES DA SILVA.</p><p>Art. 4º Os membros exercerão suas atribuições até a conclusão dos trabalhos pertinentes a Licitação referida no artigo 1º desta portaria.</p><p>Art. 5° Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ ESTEVES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>