<xml><article id="16475189" name="RTF-Presidente" idOficio="6048517" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2020" artClass="00022:00038:04993:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade/Diretoria de Planejamento, Administração e Logística" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12968129">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 197, DE 21 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 197, DE 21 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE PLANEJAMENTO, ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA SUBSTITUTO DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE - ICMBio, nomeado pela Portaria do Ministério do Meio Ambiente nº 301, de 24 de abril de 2019, publicada no Diário Oficial da União em 25 de abril de 2019, usando da competência atribuída pela Portaria nº 96, de 13 de outubro de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 17 de outubro de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar como pregoeiros oficiais e equipes de apoio de acordo com o Decreto nº 3.555, de 08 de agosto de 2000, Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002 e o Decreto nº 10.024 de 20 de setembro de 2019, os servidores na forma abaixo:</p><p>PREGOEIROS OFICIAIS:</p><p>- José Luiz Roma, matrícula nº 0686162;</p><p>- Carlos José Macedo Maia, matrícula n° 2996519;</p><p>- Maria Elizabete de Araújo Fernandes, matrícula n° 686166;</p><p>- Bruna Tunner de Araújo Fiuza, matrícula nº 3204479;</p><p>- Bruno Marchena Romão Tardio, matrícula n° 1559755;</p><p>- Bruno Ribeiro Piana, matrícula n° 2165040;</p><p>- Riana Neves Medella da Silva, matrícula n° 2169630.</p><p>EQUIPE DE APOIO:</p><p>- José Luiz Roma, matrícula nº 0686162;</p><p>- Francielle Costa Pracidelli, matrícula n.º 2170144;</p><p>- Carlos José Macedo Maia, matrícula n° 2996519;</p><p>- Bruna Tunner de Araújo Fiuza, matrícula nº 3204479;</p><p>- Phellipe Alves Cizilio, matrícula nº 2313027;</p><p>- Hiago Usliam Paurílio Braz, matrícula nº 2162676;</p><p>- Bruno Marchena Romão Tardio, matrícula n° 1559755;</p><p>- Bruno Ribeiro Piana, matrícula n° 2165040;</p><p>- Maria Elizabete de Araújo Fernandes, matrícula n° 686166.</p><p>Art. 2º - Determinar que a equipe de Apoio, de acordo com necessidade da licitação, subsidie os trabalhos dos Pregoeiros.</p><p>Art. 3º - Os Pregoeiros poderão requisitar subsídios formais de agentes públicos especializados para assessorá-los, sem prejuízo do disposto no § 1º do art.23 do Decreto contido no art 1º desta portaria. Parágrafo Único. Quando necessário, o pregoeiro poderá também se valer de assessoria de operadores especialmente contratados na forma do art. 67 da Lei nº 8.666/93.</p><p>Art. 4º - Para os fins previstos na Lei nº 10.520/02 a autoridade imediatamente superior aos pregoeiros é a Diretoria de Planejamento, Administração e Logística do ICMBio.</p><p>Art. 5º - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p>Art. 6º - Revogam-se as disposições em contrário.</p><p class="assina">GUSTAVO COSTA RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>