<xml><article id="16311411" name="EDITAL NOTIFICACAO" idOficio="6033085" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="18/09/2020" artClass="00099:00018:00115:00023:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00009:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12942797">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE NOTIFICAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO</p><p>A UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, Autarquia Federal, inscrita no CNPJ sob o nº 29.427.465/001-05, situada a BR 465, Km. 07, Campus Universitário, Seropédica, RJ, por sua Pró-reitoria de Assuntos Financeiros e considerando o contido no processo administrativo nº 23083.022935/2018-15 e 23083.011841/2019-93, notifica PATRICK DARGAINS MEDRADO, brasileiro, médico, inscrito no CPF nº 099.838.477-10, residente à Rua Manuel Serra, 81, casa 2, Centro, Nilópolis - RJ, para CIÊNCIA de que após ser regularmente notificado e não apresentar, no prazo estipulado, manifestação sobre a reposição ao Erário de valores recebidos indevidamente, da seguinte decisão final administrativa:</p><p>a. Considerando que apesar de ser devidamente notificado para a quitação de débito no valor de R$ 13.327,36 (treze mil trezentos e vinte e sete reais e trinta e seis centavos) e, no prazo estipulado, não haver apresentado qualquer manifestação sobre a dívida, e considerando o contido nos autos dos processos acima mencionados, mantenho, a decisão que determina a reposição ao erário dos valores recebidos de forma indevida.</p><p>b. Desta forma, deverá ser quitado o valor devido por meio da Guia de Recolhimento da União, em anexo, na forma do art. 2º do Decreto 9.194/2017, para pagamento em 15 (quinze) dias e inscrição no CADIN, prevista no art. 2º do Decreto 9.194/2017.</p><p class="assina">IGUACIARA DO NASCIMENTO SANTOS</p><p class="cargo">Diretora</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>