<xml><article id="16366224" name="PORTARIA N 3127-EMCFA-MD" idOficio="6037932" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2020" artClass="00013:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12950755">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  3.127/EMCFA-MD, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.127/EMCFA-MD, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso da competência subdelegada pelo Ministro da Defesa, de acordo com o inciso I do art. 1º da Portaria nº 162/GM/MD, de 13 de janeiro de 2017, considerando o parágrafo único do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, alterado pelo Decreto nº 9.548, de 31 de outubro de 2018, e os Processos nº 64536.002355/2020-20 e nº 64536.016331/2020-58, resolve:</p><p>TORNAR SEM EFEITO a Portaria n° 756/EMCFA-MD, de 17 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 35, seção 2, página 5, alterada pela Portaria n° 1.938/EMCFA-MD, de 21 de maio de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 99, seção 2, página 4, alterada pela Portaria nº 2.381/EMCFA-MD, de 10 de julho de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 134, seção 2, página 5, referente ao Coronel (EB) CLEBER MACHADO ARRUDA, do Comando do Exército, designado para integrar o Grupo de Monitores Interamericanos na Colômbia (GMI-CO) da Missão de Assistência da Organização dos Estados Americanos (OEA), realizando treinamento e capacitação, no período de 12 a 25 de outubro de 2020, e como Chefe da referida missão, no período de 26 de outubro de 2020 a 25 de outubro de 2022.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RAUL BOTELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>