<xml><article id="16218646" name="ATO PORTARIA 815" idOficio="6023677" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/09/2020" artClass="00017:00079:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12926997">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pelo Decreto Presidencial de 3 de abril de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 4 de abril de 2018, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 813 - Art. 1º Dispensar a servidora Carla Elisa Alves Bastos, matrícula Siape nº 2325063, da função de coordenadora do curso Técnico em Agricultura, código FUC-001, da Gerência de Ensino do Campus Avançado Formoso do Araguaia, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Designar o servidor Marcos Junio Graciano de Souza, matrícula Siape nº 1113777, para exercer a função de coordenador do curso Técnico em Agricultura, código FUC-001, da Gerência de Ensino do Campus Avançado Formoso do Araguaia, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor em 14 de setembro de 2020.</p><p>Art. 4º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 815 - Art. 1º Declarar a vacância do cargo de técnico em agropecuária, código de vaga nº 0835060, do quadro de pessoal do Campus Colinas do Tocantins, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins, até então ocupado por Wandson Mendes Pessoa, matrícula Siape nº 1808200, Classe D, Nível/Padrão 407, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Art. 2º Esta Portaria possui efeito retroativo a 2 de setembro de 2020.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>