<xml><article id="16330904" name="POR 418 - SUBST. MILIANY e REINA" idOficio="6034947" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/09/2020" artClass="00045:00004:00005:00002:00003:00005:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Conselho da Justiça Federal/Presidência/Secretaria-Geral/Diretoria Executiva de Administração e de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12945577">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 418, de 18 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 418, de 18 de setembro de 2020</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE ADMINISTRAÇÃO E DE GESTÃO DE PESSOAS DO CONSELHO DA JUSTIÇA FEDERAL, no uso da atribuição conferida pelo art. 1º, inciso XX, da Portaria CJF n. 1, de 3 de janeiro de 2020, e tendo em vista o que consta no Processo n. 0003272-41.2020.4.90.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Designar para substituir titulares da Subsecretaria de Manutenção Predial e de Serviços Gerais e Gráficos, da Secretaria de Administração, da Diretoria Executiva de Administração e de Gestão de Pessoas, da Secretaria-Geral, nas ausências, afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do respectivo cargo em comissão e função comissionada:</p><p>MILIANY SANTOS MEGUERIAN, matrícula n. 825, para substituir o cargo em comissão de Subsecretário, código CJ-2;</p><p>REINALDO NEVES PEREIRA, matrícula n. 294, para substituir a função comissionada de Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Serviços Gerais.</p><p>Art. 2º Revogar a seguinte designação de substituição:</p><p>VERA LÚCIA DA ROCHA ARAÚJO, matrícula n. 126, objeto da Portaria CJF n. 181 de 9/4/2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 10 subsequente;</p><p>CARLOS HUMBERTO BRAGA, matrícula n. 127, objeto da Portaria CJF n. 181 de 9/4/2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 10 subsequente.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Juiz Federal MARCIO LUIZ COELHO DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>