<xml><article id="16443890" name="PORTARIA 2274" idOficio="6046067" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/09/2020" artClass="00028:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Controladoria-Geral da União/Secretaria Executiva/Diretoria de Gestão Interna" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12964142">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.274, DE 24 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.274, DE 24 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO INTERNA DA CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO, no uso das atribuições previstas no Art. 94, XII do Regimento Interno da CGU, aprovado pela Portaria nº 3.553, de 12 de novembro de 2019, nos termos do Art. 7º do Decreto n.º 9.681, de 03 de janeiro de 2019 e de acordo com o Inciso IV do Art. 3º da Lei n.º 10.520, de 17 de julho de 2002, c/c com o Inciso II, do Art. 7º do Decreto n.º 3.555, de 8 de agosto de 2000, e com o Inciso I, do Art. 13, do Decreto n.º 10.024, de 20 de setembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, como Pregoeiros desta CGU, os seguintes servidores:</p><p>ALISSON RAFAEL RODRIGUES ALVES, Especialista em Financiamento e Execução de Programas e Projetos Educacionais , SIAPE N.° 1519234, CPF 994.097.551-15.</p><p>FLÁVIA DE ALENCAR RAMOS, Analista Técnico Administrativo, SIAPE N.º 1489183, CPF N.º 713.180.461-49;</p><p>PATRÍCIA DANIELE OLIVEIRA ALARCÃO, Analista em Ciência e Tecnologia, SIAPE N.° 2183248, CPF N.° 610.526.711-87;</p><p>PAULO CÉSAR FERREIRA DE SOUZA, Agente Administrativo, SIAPE nº 461440, CPF Nº 443.938.791-53; e</p><p>VINICIUS BORGES MIATELO, Assistente em Ciência e Tecnologia, SIAPE nº 1896667, CPF nº 029.725.101-51.</p><p>Art. 2º Designar os servidores acima listados para comporem a equipe de apoio aos pregões realizados nesta Pasta.</p><p>Art. 3º Ficam revogadas as Portarias n° 4032, de 17 de dezembro de 2019 e nº 2095, de 4 de setembro de 2020.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e terá vigência indeterminada, com base no § 2º do Art. 16, do Decreto n.º 10.024, de 20 de setembro de 2019.</p><p class="assina">VIVIAN VIVAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>