<xml><article id="16332770" name="Maria Jose Souza Ferreira e outr" idOficio="6035241" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/09/2020" artClass="00013:00043:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12945959">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA DIRAP Nº 4.739/4PC2, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 4.739/4PC2, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67298.003484/2020-83, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARIA JOSE SOUZA FERREIRA, viúva de OSVALDO DIOGO FERREIRA (Nr Ord 4609930), SIAPE nº 0213944, falecido em 14 de abril de 2020, aposentado no cargo de Agente de Portaria, código AGPOR 481026, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "S", padrão II, NI, com os proventos acrescidos da diferença entre a classe "S", padrão II, NI e classe "C", padrão II, NI, por força do art. 192, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei n° 13.135, de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 4.740/4PC2, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67223.000038/2020-91, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a SIBYLLE ALICE TIBURTIUS LUCENA, viúva de JOSE HILTON DE AQUINO LUCENA, SIAPE nº 0191745, falecido em 3 de maio de 2020, aposentado no cargo de Engenheiro, código 444003, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "S", padrão III, NS, com acréscimo de 20% (vinte por cento), por força do art. 184, inciso II, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 4.741/4PC2, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67205.002638/2020-10, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARISA DA SILVA CANABARRO, viúva de JOÃO BAPTISTA MARQUES CANABARRO (Nr Ord 4630386), SIAPE nº 0196457, falecido em 4 de agosto de 2020, aposentado no cargo de Agente Administrativo, código AGADM 481004, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "S", padrão III, NI, com acréscimo de 20% (vinte por cento), por força do art. 184, inciso II, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 4.742/4PC2, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67221.005631/2020-43, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARIA SOCORRO DE VASCONCELOS COSTA, viúva de JOSÉ AFONSO DA COSTA (Nr Ord 4543424), SIAPE nº 0191157, falecido em 22 de junho de 2020, aposentado no cargo de Arquivista, código ARQUIV 480047, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "C", padrão I, NS, com os proventos da classe "S", padrão I, NS, por força do art. 184, inciso I, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 4.743/4PC2, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67542.005745/2020-61, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a BENEDITA PALMA BARRADA, ex-esposa pensionada de JOÃO ANTÔNIO (Nr Ord 4574788), SIAPE nº 0206380, falecido em 29 de junho de 2020, aposentado no cargo de Agente de Atividades Agropecuárias, código AGATAG 481014, equivalente a 60% (sessenta por cento) da proporcionalidade de 30/35 (trinta, trinta e cinco avos) da classe "C", padrão IV, NI, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso II, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>