<xml><article id="16240277" name="SET 15 port DOU" idOficio="6025556" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/09/2020" artClass="00018:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12930409">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 11 de Setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 11 de Setembro de 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 2.711- I - Dispensar, a pedido, Samuel Jose Gilbert de Jesus, Matrícula nº 2066910/SIAPE, Professor Adjunto, da função de Coordenador do Curso de Artes Visuais - Bacharelado da Faculdade de Artes Visuais, FCC, a contar de 09/09/2020. II - Designar Rubens Pilegi Da Silva Sa, Matrícula nº 1913120/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer a função de Coordenador do Curso de Artes Visuais - Bacharelado da Faculdade de Artes Visuais, FCC, ficando dispensado do encargo de Vice-coordenador que atualmente ocupa. III - Designar Aguinaldo Caiado de Castro Aquino Coelho, Matrícula nº 1127082/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer o encargo de Vice-coordenador do Curso de Artes Visuais - Bacharelado da Faculdade de Artes Visuais. IV - Por um mandato de dois anos, no perído de 09/09/2020 a 08/09/2022, com efeito financeiro a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97. (Processo nº 23070.040122/2020-62)</p><p>N° 2.715- I - Reconduzir Marlon Herbert Flora Barbosa Soares, Matrícula nº 1289260/SIAPE, Professor Associado/IQ, à função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Ciência e Matemática da Pró-Reitoria de Pós-Graduação, FCC. II - Reconduzir Nyuara Araujo da Silva Mesquita, Matrícula nº 2545514/SIAPE, Professor Associado/IQ, ao encargo de Vice-coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Ciência e Matemática da Pró-Reitoria de Pós-Graduação. III - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, no período de 19/09/2020 a 18/09/2022. (Processo nº 23070.040503/2020-41)</p><p>N° 2.716- Alterar os termos da Portaria nº 436/2020, publicada no Diário Oficial da União em 12/02/2020, que concedeu aposentadoria por incapacidade permanente a Joseph Kleber Lizardo Guilherme, Matrícula nº 1465972/SIAPE, Administrador, para constar: conceder aposentadoria por invalidez permanente, com proventos integrais, nos termos do art. 40, §§ 1º, inciso I, 3º e 17 da Constituição Federal, art.186, inciso I e § 1º, da Lei nº 8.112/90, calculados conforme Emenda Constitucional nº 41/03 de 19/12/2003, pela média aritmética simples, de acordo com o artigo 1º da Lei nº 10887/04, de 18/06/2004, amparado pelo Art. 3º da EC nº 103/2019, de 12/11/2019, mantendo inalterados os demais termos da referida portaria. (Processo nº 23070.048264/2019-34)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>N° 2.717- Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Alfredo Manuel Jara Grados, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 45, publicado no D.O.U. de 31/03/2020, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços no Instituto de Matemática e Estatística, Área/Disciplina: Matemática/Estatística, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 10/02/2021. (Processo nº 23070.002102/2020-93)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>