<xml><article id="16272694" name="Designacoes - SAD" idOficio="6029243" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2020" artClass="00045:00004:00005:00002:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Conselho da Justiça Federal/Presidência/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12936602">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 409, de 15 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 409, de 15 de setembro de 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO CONSELHO DA JUSTIÇA FEDERAL, no uso da atribuição conferida pelo art. 1º, inciso XXV, da Portaria n. 93-CJF, de 19 de fevereiro de 2019, e tendo em vista o que consta no Processo n. 0003205-81.2020.4.90.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Efetuar as seguintes alterações na Subsecretaria de Execução Orçamentária e Financeira, da Secretaria de Administração, da Diretoria Executiva de Administração e de Gestão de Pessoas, da Secretaria-Geral:</p><p>I - Dispensar de função comissionada:</p><p>MARIA JOSÉ NUNES DE OLIVEIRA, matrícula n. 571, da função comissionada de Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Execução Financeira;</p><p>LINDOMAR ALVES MORENO, matrícula n. 174, da função comissionada de Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Execução Orçamentária;</p><p>ROSÂNGELA ANTUNES FARIAS GUEDES, matrícula n. 337, da função comissionada de Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Programação e Planejamento Orçamentário;</p><p>JURANDIR BATISTA SOUSA, matrícula n. 285, da função comissionada de Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Análise e de Liquidação de Despesas.</p><p>II - Designar para função comissionada:</p><p>JOSENI NONATO DA SILVA, matrícula n. 172, Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Execução Orçamentária, na vaga decorrente da dispensa de Lindomar Alves Moreno;</p><p>LINDOMAR ALVES MORENO, matrícula n. 174, Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Execução Financeira, na vaga decorrente da dispensa de Maria José Nunes de Oliveira;</p><p>ROSÂNGELA ANTUNES FARIAS GUEDES, matrícula n. 337, Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Análise e de Liquidação de Despesas, na vaga decorrente da dispensa de Jurandir Batista Sousa;</p><p>JURANDIR BATISTA SOUSA, matrícula n. 285, Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Programação e Planejamento Orçamentário, na vaga decorrente da dispensa de Rosângela Antunes Farias Guedes;</p><p>MARIA JOSÉ NUNES DE OLIVEIRA, matrícula n. 571, Assistente III, código FC-3, na vaga decorrente da dispensa de Raquel Bezerra de Godoy.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Juiz Federal MARCIO LUIZ COELHO DE FREITAS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>