<xml><article id="16295073" name="385 a 388 Dispensa e Concessao G" idOficio="6031411" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/09/2020" artClass="00027:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12940180">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DO TURISMO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria GM nº 614, de 4 de setembro de 2020 e tendo em vista o disposto no art. 5º da Portaria GM/MTur nº 390, de 18 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 19 de dezembro de 2019, com as alterações conferidas pela Portaria nº 549, de 10 de agosto de 2020, publicada no DOU de 11 de agosto de 2020 e no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 385 DISPENSAR FERNANDA SILVA DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 1688426, da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE de Nível Intermediário (NI), do Sistema de Administração Financeira Federal, do Macroprocesso de Elaboração da Programação Financeira Setorial, MPPFS-NI.</p><p>Nº 386 DISPENSAR ANTONIO CARLOS PEREIRA DE ARRUDA, matrícula SIAPE nº 1149784, da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE de Nível Intermediário (NI), no Sistema de Contabilidade Federal, do Macroprocesso de Acompanhamento e Avaliação Contábil- MPAAC - NI.</p><p>Nº 387 CONCEDER a FERNANDA SILVA DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 1688426, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE de Nível Intermediário (NI), no Sistema de Contabilidade Federal, do Macroprocesso de Acompanhamento e Avaliação Contábil- MPAAC - NI.</p><p>Nº 388 CONCEDER a ANTONIO CARLOS PEREIRA DE ARRUDA, matrícula SIAPE nº 1149784, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE de Nível Intermediário (NI), do Sistema de Administração Financeira Federal, do Macroprocesso de Elaboração da Programação Financeira Setorial, MPPFS-NI.</p><p class="assina">LUANA MARA NUNES BOLDORI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>