<xml><article id="16397393" name="4862 4863 4864 4865 2020" idOficio="6041794" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/09/2020" artClass="00018:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Administração de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12957141">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  de  23 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 23 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias , considerando o disposto na Portaria nº 1, de 15 de setembro de 2020, resolve:</p><p>N° 4.862 - Tornar insubsistente a Portaria N° 4.803/2020, de 22/09/2020, publicada no Diário Oficial da União de 23/09/2020, que nomeouEDINA MARIA DA ROCHA FERREIRA, para o cargo de Vice-Secretária de Comunicação Social e Diretora do Centro de Teledifusão Educativa, CD-4, Código SRH 993.Processo nº 23078.534730/2020-63.</p><p>N° 4.863 - Nomear a ocupante do cargo de Jornalista do Quadro de Pessoal desta Universidade, CLAUDIA PETERSEN HEINZELMANN, matrícula SIAPE 0356735, para exercer o cargo de Vice-Secretária de Comunicação Social e Diretora do Centro de Teledifusão Educativa, Código CD-4, Código SRHde Comunicódigo 993,com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.534730/2020-63.</p><p>N° 4.864 - Nomear a ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, do Quadro de Pessoal desta Universidade, HELENA MARIA FRANCK DA ROCHA, matrícula SIAPE 0352621, para exercer o cargo deDiretor do Depto de Coordenação e Controle de Recursos da PROENS, Código CD-4, Código SRH 77,com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.534730/2020-63.</p><p>N° 4.865 - Nomear o ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior do Quadro de Pessoal desta Universidade, EDISON PIGNATON DE FREITAS, matrícula SIAPE 2044975, para exercer o cargo de Secretário de Relações Internacionais,código CD-4, Código SRH 1036,com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.534730/2020-63.</p><p class="assina">CARLOS ANDRE BULHOES MENDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>