<xml><article id="16165104" name="Port. de Pessoal SUBPGFN n 892-8" idOficio="6018524" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2020" artClass="00014:00044:00437:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Subprocuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12918329">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A SUBPROCURADORA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso II do artigo 3º da Portaria PGFN nº 9.446, de 7 de abril de 2020, publicada no e-BPS nº 69 de 9 de abril de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 10196.100606/2018-95, resolve:</p><p>Nº 892 - Dispensar, a pedido, ELMO JOSE DUARTE DE ALMEIDA JUNIOR, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1576783, do encargo de substituto simultâneo do Procurador-Chefe, código FCPE 101.3, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado de Goiás, e de seu substituto eventual.</p><p>Nº 893 - Designar ADILSON FONSECA CESAR JUNIOR, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1511220, para substituir, nos afastamentos e impedimentos simultâneos, o Procurador-Chefe, código FCPE 101.3, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado de Goiás, e seu substituto eventual.</p><p>Nº 894 - Dispensar, a pedido, ELMO JOSE DUARTE DE ALMEIDA JUNIOR, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1576783, do encargo de substituto eventual do Subprocurador-Chefe, código FCPE 101.2, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado de Goiás.</p><p>Nº 895 - Designar ADILSON FONSECA CESAR JUNIOR, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1511220, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Subprocurador-Chefe, código FCPE 101.2, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado de Goiás.</p><p class="assina">ANA PAULA LIMA VIEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>