<xml><article id="16207914" name="ATOS DA REITORIA N. 0967 AO 0986" idOficio="6022697" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="11/09/2020" artClass="00017:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12925455">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 10 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 10 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.078857/2020-12, resolve:</p><p>Nº 967 - Dispensar, a partir de 30/09/2020, o servidor Diego Igor Cotrim Borges da função de Assistente da Assessoria do Decanato de Gestão de Pessoas (FG-02).</p><p>Nº 968 - Designar, a partir de 30/09/2020, a servidora Eliete Lopes da Silva para exercer a função de Assistente da Assessoria do Decanato de Gestão de Pessoas (FG-02).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.077421/2020-06, resolve:</p><p>Nº 979 - Dispensar, a partir de 1º/8/2020, a servidora Maria do Socorro Neri de Sousa da função de Coordenação de Formação e Desenvolvimento de Acervos da BCE (FG-01).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.081612/2020-64, resolve:</p><p>Nº 980 - Designar, a partir de 15/9/2020, a servidora Maria do Socorro Neri de Sousa para exercer a função de Coordenação de Formação e Desenvolvimento de Acervo da BCE (FG-01).</p><p>A REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.082973/2020-28, resolve:</p><p>Nº 981 - Exonerar, a pedido, a servidora Mônica Celeida Rabelo Nogueira da função de Assessora Especial do GRE (CD-03).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.054414/2020-28, resolve:</p><p>Nº 982 - Designar, para mandato de 2 anos, o servidor Eduardo Yoshio Nakano para exercer a função de Chefe do Departamento de Estatística (FG-01).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.079730/2020-11, resolve:</p><p>Nº 983 - Dispensar, a pedido, o servidor Thiago da Silva Cavedo da função de Coordenador de Licitações da Diretoria de Compras do Decanato de Administração (FG-01).</p><p>Nº 984 - Dispensar, a pedido, a servidora Priscilla Madalena Duarte da Mata da função de Pregoeira da Diretoria de Compras do Decanato de Administração (FG-02).</p><p>Nº 985 - Designar a servidora Priscilla Madalena Duarte da Mata para exercer a função de Coordenadora de Licitações da Diretoria de Compras do Decanato de Administração (FG-01).</p><p>Nº 986 - Designar a servidora Karina Coelho Barbosa para exercer a função de Pregoeira da Diretoria de Compras do Decanato de Administração (FG-02).</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>