<xml><article id="16060107" name="Int_Port_6.481_2020_DIR" idOficio="6007623" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/09/2020" artClass="00022:00029:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Energia Elétrica/Diretoria/ANEEL" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12900610">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6.481, DE 25 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6.481, DE 25 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE ENERGIA ELÉTRICA-ANEEL, no uso das atribuições que lhe confere o inciso IV do art. 16 do Regimento Interno da ANEEL, considerando o disposto na Portaria nº 5.788, de 21 de maio de 2019, de acordo com deliberação da Diretoria e o que consta no Processo n° 48500.003513/2018-03, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a redação da Portaria nº 5.788, de 21 de maio de 2019, que passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art.1º ......................................................</p><p>IV - Denis Perez Jannuzzi, matrícula SIAPE nº 1801307, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT IV, como Coordenador das Atividades de Gestão da Geração e Transmissão;</p><p>(...)</p><p>VI - Vinícius Menezes Rodovalho, matrícula SIAPE nº 2136365, ocupante do Cargo Comissionado Técnico - CCT II, como Coordenador de Projeto."(NR)</p><p>"Art. 2º :......................................................</p><p>I - Francisco de Mattos Faé, matrícula SIAPE nº 1457055, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT I, como Coordenador Adjunto das Atividades de Processo Tarifário de Distribuição;</p><p>II - André Valter Feil, matrícula SIAPE nº 1438728, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT I, como Coordenador Adjunto das Atividades de Encargos e Comercialização;</p><p>(...)</p><p>IV - Richard Lester Damas Paixão, matrícula SIAPE nº 1559019, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT I, como Coordenador Adjunto das Atividades de Gestão de Geração e Transmissão;</p><p>(...)" (NR)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ PEPITONE DA NÓBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>