<xml><article id="16484034" name="ATO_149_2020 - CHEFIA - Revisao " idOficio="6050103" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="30/09/2020" artClass="00045:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 13ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12970783">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 149, DE 29 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 149, DE 29 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA TERCEIRA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, Considerando o Acórdão 9.450/2020-TCU-Segunda Câmara, nos autos do Processo TC 039.433/2019 (Protocolo TRT N.º 000.08749/2020), resolvve:</p><p>Conceder, ad referendum do grégio Tribunal Pleno, aposentadoria voluntária por tempo de contribuição à servidora ANA CLÁUDIA VARANDAS NOMINANDO DINIZ, no cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Medicina, classe "C", padrão 13, com proventos integrais, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, acrescido do percentual de 11% (onze por cento) gratificação adicional por tempo de serviço (anuênio), consoante o disposto no art. 67 da Lei n.º 8.112/90 (redação original), art. 6º da Lei n.º 9.624/98 e art. 15, inciso II, da MP n.º 2225-45/2001, da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, decorrente da incorporação da fração de 1/5 (um quinto) da função comissionada de Assistente Chefe de Seção - FC-04 e 4/5 (quatro quintos) da função comissionada Assistente de Diretor - FC-04, de acordo com o art. 62 da Lei n.º 8.112/90 e art. 3º da Lei n.º 8.911/94 c/c o art. 62-A da Lei n.º 8.112/90 (incluído pela MP n.º 2.225-45/2001), da parcela do Adicional de Qualificação - AQ, decorrente da conclusão de curso de pós-graduação em nível de specialização (arts. 14, § 5º, e 15, inciso III, da Lei n.º 11.416/2006), com efeitos a contar de 19.08.2015, data da vigência do primeiro ato de concessão de aposentadoria (ATO TRT GP N.º 360/2015), que o C. TCU considerou ilegal e negou o respectivo registro.</p><p class="assina">WOLNEY DE MACEDO CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>