<xml><article id="16046694" name="PORT1437-2020-DPMM" idOficio="6006077" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/09/2020" artClass="00012:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12897841">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.437/DPMM, DE 31 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.437/DPMM, DE 31 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da atribuição que lhe confere o contido art. 19, inciso I, combinado com o disposto no art. 6o, §1o, incisos I, II e III e §2o, ambos do Decreto no4.034, de 26 de novembro de 2001, e tendo em vista o disposto no art. 66, inciso IV, da Portaria no18/MB/2012, combinado com a alínea b do inciso 3.4.6, incisos 3.5.2 e 3.15.2, do Plano de Carreira de Praças da Marinha (PCPM), aprovado pela Portaria no342//MB/2007 e alterado pela Portaria nº 22/MB/2017, e em conformidade com a sentença proferida nos autos do Processo no0012255-35.2011.4.02.5101 (2011.51.01.012255-9), da 16aVara Federal da Seção Judiciária do Rio de Janeiro, transitada em julgado, conforme certidão publicada no Diário Eletrônico da Justiça Federal, em 31 de janeiro de 2017, página 98, resolve:</p><p>Art. 1oTornar sem efeito o ato de nomeação à graduação de Cabo do Quadro Auxiliar Técnico de Praças (QATP), do Corpo Auxiliar de Praças (CAP), em relação à GR 11.1408.52 CÁSSIA MORAIS FONSECA, concretizada por intermédio da Portaria no1106/2014, desta Diretoria, publicada no Bol. 13/2014 - Tomo II, p/194, editada em cumprimento à sentença proferida na Ação Civil Pública nº 0103646-66.2014.4.02.5101 (2014.51.01.103646-9).</p><p>Art.2oNomear, por força de decisão judicial, à graduação de Cabo do Quadro Auxiliar Técnico de Praças (QATP), do Corpo Auxiliar de Praças (CAP), a GR 11.1408.52 CÁSSIA MORAIS FONSECA, de forma a contar antiguidade a partir de 13 de dezembro 2011, devendo ficar posicionado na escala hierárquica contida na Portaria no2448/2012, desta Diretoria, publicada no Bol. 01/2012 - Tomo II, p/213, entre a GR 11.1109.45 KÉSIA DE SOUZA BARRETO AZEVEDO e o GR 09.0970.74 SANDRO MAIA MATTOS.</p><p>Art. 3oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice. Alte. HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>