<xml><article id="16308196" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-807-UNI-PGR-00" idOficio="6032528" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2020" artClass="00041:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12941618">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 807, DE 16 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 807, DE 16 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 49, inciso XX, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e tendo em vista o contido no documento PGR-00348695/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Retificar a Portaria PGR/MPF nº 790, de 9 de setembro de 2020, publicada no D.O.U. de 10 de setembro de 2020, Seção 2, fl. 47, onde-se lê:</p><p>"Art. 3º Prorrogar, até 31 de janeiro de 2021, as desonerações para atuação conjunta com o Procurador Natural do 15º Ofício de Combate à Corrupção da Procuradoria da República no Estado do Paraná, instituída originalmente pela Portaria PGR/MPF nº 217, de 3 de abril de 2014, prorrogada por último pela Portaria PGR/MPF nº 735, de 14 de agosto de 2019, dos Procuradores da República ALESSANDRO JOSÉ FERNANDES DE OLIVEIRA, ANTONIO AUGUSTO TEIXEIRA DINIZ, ATHAYDE RIBEIRO COSTA, JOEL BOGO, JULIO CARLOS MOTTA NORONHA, LAURA GONÇALVES TESSLER, LUCIANA DE MIGUEL CARDOSO BOGO e ROBERSON HENRIQUE POZZOBON."</p><p>Leia-se:</p><p>"Art. 3º Prorrogar, até 31 de janeiro de 2021, as desonerações para atuação conjunta com o Procurador Natural do 15º Ofício de Combate à Corrupção da Procuradoria da República no Estado do Paraná, instituída originalmente pela Portaria PGR/MPF nº 217, de 3 de abril de 2014, prorrogada por último pela Portaria PGR/MPF nº 735, de 14 de agosto de 2019, dos Procuradores da República ALESSANDRO JOSÉ FERNANDES DE OLIVEIRA, ANTONIO AUGUSTO TEIXEIRA DINIZ, ATHAYDE RIBEIRO COSTA, JOEL BOGO, JULIO CARLOS MOTTA NORONHA, LUCIANA DE MIGUEL CARDOSO BOGO e ROBERSON HENRIQUE POZZOBON"</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>