<xml><article id="16387413" name="Portaria n 32 de 21 de setembro " idOficio="6040331" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/09/2020" artClass="00020:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Nacional do Consumidor" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12954452">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 32, DE 21 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 32, DE 21 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA NACIONAL DO CONSUMIDOR DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelas Portarias nº 32 e Portaria nº 77 da Secretaria Executiva do MJSP, de 17 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 20 de janeiro de 2020, seção 1, nº 13, páginas 68 a 72, e nos termos do art. 3º, inciso IV da Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002 e art. 13, inciso I do Decreto nº. 10.024/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores ANA PAULA DE OLIVEIRA DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1745212, ALEXANDRA LACERDA FERREIRA RIOS, Matrícula SIAPE nº 1723308, EDUARDO DE OLIVEIRA ROSA, Matrícula SIAPE nº 1824038, HALISSON LUCIANO CHAVES AYRES DA FONSECA, Matrícula SIAPE nº 1901794 e LIDIANNY ALMEIDA DE CARVALHO, Matrícula SIAPE nº 1331129, para atuar como Pregoeiros Oficiais e praticar atos de adjudicação nas licitações, na modalidade Pregão, na forma eletrônico, realizadas pela Secretaria Nacional do Consumidor do Ministério da Justiça e Segurança Pública, nos Processos Administrativos nº.s 08012.001458/2020-19; 08012.001457/2020-66 e 08012.001461/2020-24.</p><p>Art. 2º Designar como Equipe de Apoio os servidores mencionados no art. 1º desta Portaria.</p><p>Art. 3º A Equipe de Apoio deverá ser composta de, no mínimo, dois servidores escolhidos dentre aqueles designados no artigo anterior.</p><p>Art. 4º Caberá ao Pregoeiro, ou seu substituto, a elaboração e assinatura do edital.</p><p>Art. 5º Quando houver necessidade e/ou conveniência de designar outros servidores e/ou assessoria técnica para atuar na Equipe de Apoio, a designação será feita em despacho exarado nos respectivos processos pela Secretária Nacional do Consumidor.</p><p>Art. 6º A presente portaria entra em vigor na data de sua publicação, com vigência até 01/03/2021.</p><p class="assina">JULIANA OLIVEIRA DOMINGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>