<xml><article id="16249863" name="EXTRATOPORTARIA DOU 14.09 Marcel" idOficio="6026970" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/09/2020" artClass="00018:00148:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São João Del Rei/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12932820">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  14 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 14 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO JOÃO DEL-REI - UFSJ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 421 Art. 1º Nomear em caráter efetivo LUCIANA MASSAMI INOUE, aprovada em 3º lugar no concurso público para provimento de cargo da Carreira de Magistério Superior, na área de Teoria, História e Projeto da Arquitetura e do Urbanismo - CPD 030/2017, para o Departamento de Arquitetura, Urbanismo e Artes Aplicadas, Edital publicado no DOU de 14.06.2017, homologado no DOU de 13.09.2017, para o cargo de Professor Adjunto A, nível I, em regime de Dedicação Exclusiva, código de vaga 0853551, oriundo da vacância da professora Ana Beatriz Ferreira da Rocha e Silva, publicada no DOU de 31.01.2020.</p><p>Art. 2º A posse da nomeada ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p>Nº 422 Art. 1º Nomear, pro tempore, o professor MARCOS ANTÔNIO MATIELLO FADINI para exercer a função de Chefe do Departamento de Ciências Agrárias, FG-1, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação, a fim de conduzir o processo eleitoral do referido departamento.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCELO PEREIRA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>