<xml><article id="16441213" name="Portaria pessoal N 1490 Afastame" idOficio="6045793" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/09/2020" artClass="00015:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12963671">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 1.490, DE 25 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 1.490, DE 25 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi conferida pelo artigo 17 da Portaria GM/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União, de 31 de janeiro de 2020 e, com fundamento no artigo 87 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e no artigo 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, observadas as disposições constantes do Decreto nº 9.991, de 28 de agosto de 2019 e da Instrução Normativa SGP/SEDGG/ME nº 201, de 11 de setembro de 2019, bem como o contido no Processo SEI nº 14021.134553/2020-83, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder Licença para Capacitação e autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, ao servidor RAFAEL COSTA MORGADO SOARES BRAGA, matrícula SIAPE nº 1664089, Analista de Infraestrutura, com vistas à conclusão das atividades de pesquisa e defesa da Tese do Doutorado em Engenharia do Ambiente, ofertada, pela Faculdade de Engenharia da Universidade do Porto (FEUP), na cidade do Porto, em Portugal, no período de 28/09/2020 a 28/12/2020, incluindo o trânsito.</p><p>§ 1º O servidor deverá comprovar a participação efetiva na ação que gerou seu afastamento, no prazo de até trinta dias da data de retorno às atividades, nos termos do art. 26 da Instrução Normativa SGP/SEDGG/ME nº 201, de 11 de setembro de 2019.</p><p>§ 2º A não apresentação da comprovação de que trata o § 1º sujeitará ao servidor o ressarcimento dos gastos com seu afastamento ao órgão, na forma da legislação vigente.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">CAIO MARIO PAES DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>