<xml><article id="16245319" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-779-UNI-PGR-00" idOficio="6026330" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/09/2020" artClass="00041:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12931423">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 779, DE 9 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 779, DE 9 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições e da competência que lhe confere o art. 49, inciso XX, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e tendo em vista o que consta do Procedimento de Gestão Administrativa n° 1.00.000.015878/2020-46, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, a contar de 8/9/2020, os Procuradores da República GUILHERME ROCHA GÖPFERT e THIAGO LACERDA NOBRE, da designação efetuada pela Portaria PGR/MPF nº 23, de 20/1/2020, publicada no Diário Oficial da União de 22/1/2020.</p><p>Art. 2º Dispensar, a pedido, a contar de 11/9/2020, a Procuradora da República PALOMA ALVES RAMOS, da designação efetuada pela Portaria PGR/MPF nº 23, de 20/1/2020, publicada no Diário Oficial da União de 22/1/2020.</p><p>Parágrafo único. Fixar o período de trânsito de 15 (quinze) dias a contar de 11/9/2020, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo para a Procuradoria da República no Município de Naviraí/MS</p><p>Art. 3º Dispensar, a pedido, a contar de 30/9/2020, a Procuradora Regional da República JANICE AGOSTINHO BARRETO ASCARI, da designação efetuada pela Portaria PGR/MPF nº 23, de 20/1/2020, publicada no Diário Oficial da União de 22/1/2020.</p><p>Art. 4º Dispensar, a pedido, a contar de 30/9/2020, a Procuradora da República MARILIA SOARES FERREIRA IFTIM, da designação efetuada pela Portaria PGR/MPF nº 23, de 20/1/2020, publicada no Diário Oficial da União de 22/1/2020.</p><p>Parágrafo único. Fixar o período de trânsito de 15 (quinze) dias a contar de 30/9/2020, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo para a Procuradoria da República no Município de Guaratinguetá/Cruzeiro.</p><p>Art. 5º Dispensar, a pedido, a contar de 30/9/2020, o Procurador da República PAULO SÉRGIO FERREIRA FILHO, da designação efetuada pela Portaria PGR/MPF nº 23, de 20/1/2020, publicada no Diário Oficial da União de 22/1/2020.</p><p>Parágrafo único. Fixar o período de trânsito de 15 (quinze) dias a contar de 30/9/2020, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo para a Procuradoria da República no Município de Araraquara/SP.</p><p>Art. 6º Dispensar, a pedido, a contar de 30/9/2020, o Procurador da República YURI CORREA DA LUZ, da designação efetuada pela Portaria PGR/MPF nº 23, de 20/1/2020, publicada no Diário Oficial da União de 22/1/2020.</p><p>Parágrafo único. Fixar o período de trânsito de 15 (quinze) dias a contar de 30/9/2020, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo para a Procuradoria da República no Município de Registro/SP.</p><p>Art. 7º Revogar as desonerações e as lotações provisórias previstas no art. 3º da Portaria PGR/MPF nº 23, de 20/1/2020, publicada no Diário Oficial da União de 22/1/2020.</p><p>Art. 8º Esta Portaria produz efeitos a partir de 8 de setembro de 2020.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>