<xml><article id="16461441" name="SET 29 port DOU" idOficio="6047832" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/09/2020" artClass="00018:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12966923">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 2.807, de 23 de Setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 2.807, de 23 de Setembro de 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009 e tendo em vista o que consta no resolve:</p><p>Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Lucidarce Martins da Matta, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 54, publicado no D.O.U. de 02/06/2020, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Adjunto, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Escola de Agronomia, Área/Disciplina: Engenharia, Ciência e Tecnologia de Alimentos, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial</p><p>da União, até 10/02/2021. (Processo nº 23070.001313/2020-17)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56, do Regimento Geral, tendo em vista o que consta, resolve:</p><p>Nº 2.830- Exonerar, a pedido, André da Cunha Bastos, Matrícula nº 2881923/SIAPE, Professor Adjunto, Nível 001, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado na Faculdade de Administração, Ciências Contábeis e Ciências Econômicas, nos termos do art. 34, da Lei nº 8.112/90, tornando a medida efetiva a contar de 31/08/2020. (Processo nº 23070.038823/2020-31.)</p><p>Nº 2.836- Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Eula Maria de Melo Barcelos Costa, Matrícula nº 0300415/SIAPE, Professor Titular, Classe E, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada na Faculdade de Farmácia, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, combinado com o art. 3ª da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, mantida a vantagem prevista no art. 62-A, da Lei nº 8112/90, correspondente à incorporação de 2/5 (dois quintos) da FG-1 e 2/5 (dois quintos) da FG-3, em cumprimento à decisão judicial nº 2005.35.00.00660-8 (Processo nº 23070.003271/2015-83). (Processos nº 23070.034743/2020-15 e nº 23070.035216/2020-10)</p><p>Nº 2.837- Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Luzia Rodrigues da Silva, Matrícula nº 6302123/SIAPE, Professor Associado, Classe D, Nível 3, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada no Centro de Ensino e Pesquisa Aplicada à Educação, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, combinado com o art. 3ª da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.007926/2020-50)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009 e tendo em vista o que consta no, resolve:</p><p>Nº 2.834- Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Pedro Henryque Melo De Oliveira, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 31, publicado no D.O.U. de 16/03/2020, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na UAE/Ciências Sociais Aplicadas - Regional Goiás, Área/Disciplina: Projeto de Arquitetura e Urbanismo, Planejamento Urbano, Teorias e Políticas Urbanas., sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 10/02/2021. (Processo nº 23070.001316/2020-42)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>