<xml><article id="16465371" name="PORTARIAS DE 28 DE SETEMBRO 2020" idOficio="6048294" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/09/2020" artClass="00015:00045:00034:00008:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12967793">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 28 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 28 de setembro de 2020</p><p>O CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX- TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições legais que lhe confere a Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União - Seção 2 nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 21.194 - Conceder pensão civil à RUTH DE SOUZA CRUZ, na qualidade de companheira do ex-servidor JOSÉ CARLOS DO CARMO E SILVA, Matrícula SIAPE nº 0707795, Datilógrafo, Classe "S", Padrão III-NI, pertencente ao ex - Território Federal de Roraima, cota parte integral, com fundamento na Lei nº 8.112/90, arts. 215, 217, inciso III e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, com redação dada pela Lei 13.135 de 18 de junho de 2015, consubstanciada no art. 40, § 7º, II, CF, com redação dada pela EC nº 41/2003, regulamentado pelo art. 2º, II, c/c art. 15 da Lei nº 10.887, de 18/06/2004 e com valor do benefício calculado conforme o art. 23 da EC nº 103, de 12 de novembro de 2019, publicada no D.O.U de 13 de novembro de 2019, com vigência a partir de 04 de junho de 2020, data do óbito do ex-servidor ( Processo nº 19975.113226/2020-32).</p><p>Nº 21.324 - Conceder pensão civil à MARIA DE FÁTIMA PEREIRA DA SILVA, na condição de companheira do ex-servidor TELMAR ROSA CAMPOS, Matrícula SIAPE nº 0709000, Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe "S", Padrão III-NI, pertencente ao ex- Território Federal de Roraima, falecido em 12 de outubro de 2017, cota parte Integral, com fundamento na Lei nº 8.112/90, arts. 215, 217, inciso III e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, com redação dada pela Lei 13.135 de 18 de junho de 2015, consubstanciada no art. 40, § 7º, II, CF, com redação dada pela EC nº 41/2003, regulamentado pelo art. 2º, II, c/c art. 15 da Lei nº 10.887/04, de 18/06/2004, com vigência a partir de 06 de julho de 2020, data do Parecer de Força Executória nº 00160/2019/SEJUDPURR/PURR/PGU/AGU, determinação judicial exarada no processo nº 1002261-62.2020.4.01.4200/Seção Judiciária de Roraima/2ª Vara Federal-JEF (Processo nº 19975.114897/2020-11).</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JÚNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>