<xml><article id="16337193" name="portarias 3691-3677-3681-3687-36" idOficio="6035777" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/09/2020" artClass="00011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00013" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12947268">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.691,  DE 18 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.691, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÕES SUBSTITUTO, considerando o disposto no artigo 1º, inciso III, do Decreto nº 8.851, de 20 de setembro de 2016, no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 6º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 10.463, de 14 de agosto de 2020, resolve:</p><p>Designar CARLOS ROGÉRIO ANTUNES DA SILVA, CPF 290.853.088-01, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, o Secretário, código DAS 101.6, da Secretaria de Articulação e Promoção da Ciência, deste Ministério (Processo SEI nº 01245.006103/2020-25).</p><p class="assina">JULIO FRANCISCO SEMEGHINI NETO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.677, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÕES SUBSTITUTO, considerando o disposto no artigo 1º, inciso III, do Decreto nº 8.851, de 20 de setembro de 2016, no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 6º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 10.463, de 14 de agosto de 2020, resolve:</p><p>Exonerar FERNANDO ANTONIO FREITAS LINS, CPF 344.228.547-04, do cargo em comissão de Diretor, código DAS 101.4, do Centro de Tecnologia Mineral - CETEM, deste Ministério (Processo SEI nº 01245.003974/2020-97).</p><p class="assina">JULIO FRANCISCO SEMEGHINI NETO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.681, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÕES SUBSTITUTO, considerando o disposto no art. 1º, inciso III, do Decreto nº 8.851, de 20 de setembro de 2016, o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, o disposto na Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, na Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, na Resolução TSE nº 23.523, de 27 de junho de 2017, e demais informações que constam no processo SEI nº 01245.005428/2020-91, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição do servidor PAULO BRILHANTE TAVARES, matrícula SIAPE nº 1669592, ocupante do cargo de Assistente em Ciência e Tecnologia, pertencente ao quadro de pessoal da Comissão Nacional de Energia Nuclear - CNEN, vinculada a este Ministério, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro, 23ª Zona Eleitoral, da entrada em vigor desta Portaria até 18 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do Órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao Órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO FRANCISCO SEMEGHINI NETO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.687, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÕES SUBSTITUTO, considerando o disposto no art. 1º, inciso III, do Decreto 8.851, de 20 de setembro de 2016, o disposto no parágrafo único, inciso II, do art. 36 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e demais informações que constam no Processo SEI nº 01207.000131/2020-95, resolve:</p><p>Remover, a pedido, a critério da Administração, o servidor BRUNO MEDEIROS, Matrícula SIAPE nº 2015700, Assistente em Ciência e Tecnologia, pertencente ao quadro de pessoal do Centro de Tecnologia Mineral - CETEM, para exercer suas atividades no Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais - INPE, ambos deste Ministério.</p><p class="assina">JULIO FRANCISCO SEMEGHINI NETO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.668, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÕES SUBSTITUTO, considerando o disposto no artigo 1º, inciso III, do Decreto nº 8.851, de 20 de setembro de 2016, no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 6º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 10.463, de 14 de agosto de 2020, resolve:</p><p>Dispensar, em razão da sua aposentadoria, a contar de 19 de junho de 2020, VALCIR ORLANDO, CPF 941.706.498-34, da função de comissionada de Chefe do Centro de Rastreio e Controle de Satélites, código FCPE 101.3, do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais - INPE, deste Ministério (Processo SEI nº 01340.005130/2020-01).</p><p class="assina">JULIO FRANCISCO SEMEGHINI NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>