<xml><article id="16412712" name="PORTARIA GP N. 0805" idOficio="6043223" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2020" artClass="00045:00053:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12959033">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 805, DE 24 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 805, DE 24 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO os termos da Portaria GP n. 0383, de 13-5-2020, publicada no DEJT e DOU em 15-5-2020, que "alterou a Portaria n. 0464, de 10 de março de 2015, disponibilizada na data de 10-3-2015, por intermédio do Diário Eletrônico da Justiça do Trabalho, Caderno Administrativo do Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região passando a constar a seguinte redação: CONCEDER aposentadoria voluntária com proventos integrais, à servidora ERILENE DA SILVA SALES, com vencimento básico do cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, Classe "C", Padrão 13, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional n. 47/2005, acrescida da Gratificação de Atividade Judiciária - GAJ, bem como, de forma integral, a percepção do Adicional por Tempo de Serviço - ATS, com 12% (doze por cento), incidentes sobre o vencimento básico do cargo efetivo; faz jus, ainda a vantagem pessoal nominalmente identificada (VPNI) de quintos/décimos, num montante de 2/5 (dois quintos) da CJ-03 e 3/5 (três quintos) da FC-5; a vantagem pecuniária individual (VPI); também ao art. 15, III da Lei nº 11.416/2006, acrescentando que a referida aposentadoria se dará com paridade plena, sem aplicação da Lei n. 10.887/2004";</p><p>CONSIDERANDO o despacho datado de 23-9-2020, ID 26 do Proad n. 0618/2020, resolve:</p><p>TORNAR SEM EFEITO a Portaria GP n. 0383, de 13-5-2020, até ulterior deliberação.</p><p class="assina">Des. OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>