<xml><article id="16183058" name="RTF-Presidente" idOficio="6020234" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2020" artClass="00021:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12921276">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pela Portaria n° 451, de 19 de julho de 2019, do Ministro de Meio Ambiente, e publicada no Diário Oficial da União de 24 de julho de 2019, Seção 02, resolve:</p><p>Nº 911 - Designar FERNANDA HENRIQUES PEDRO MENDES, CPF 074.444.128-55, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Serviço, Código DAS-101.1, do Serviço de Gestão do Conhecimento e da Educação - Segedu / Acadebio, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 912 - Designar FERNANDO COUTINHO PIMENTEL TATAGIBA, CPF 006.612.187-67, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Divisão, Código DAS-101.2, da Divisão de Ordenamento e Autorização para Visitação - Dovis, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 913 - Designar MARY JANE COSTA FONSECA, CPF 450.324.673-91, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Unidade de Conservação I, Código DAS-101.2, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio São Luís, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 914 - Designar GEORGE VERGES MARTINES, CPF 309.734.906-59, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Unidade de Conservação I, Código DAS-101.2, do Parque Nacional de Sete Cidades, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 917 - Dispensar HIAGO USLIAM PAURILIO BRAZ, CPF 055.287.961-48, do encargo de substituto do Coordenador, Código DAS-101.3, da Coordenação de Negócios Inovadores e Gestão de Contratos - Conig, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 918 - Designar PHELIPPE ALVES CIZILIO, CPF 044.220.831-63, para exercer os encargos de substituto do Coordenador, Código DAS-101.3, da Coordenação de Negócios Inovadores e Gestão de Contratos - Conig, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 919 - Nomear JOSE MARIA FERREIRA DE OLIVEIRA, CPF 009.146.922-83, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Unidade de Conservação I, Código DAS-101.2, da Reserva Extrativista do Médio Purus/AM, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, ficando exonerado do cargo em comissão que atualmente ocupa.</p><p>Nº 920 - Dispensar, a contar de 25 de junho de 2020, MARCUS VINICIUS MENDONCA, CPF 159.353.778-61, da Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, no Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Carajás, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 921 - Designar RODRIGO LEAL MORAES, CPF 691.642.822-87, para exercer a Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Carajás do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p class="assina">FERNANDO CÉSAR LORENCINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>