<xml><article id="16160884" name="PORT. GP.SGPE 1289.2020" idOficio="6018037" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2020" artClass="00044:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12917500">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.289, de 4 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.289, de 4 de setembro de 2020</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 18ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e considerando o disposto no art. 36 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei n° 9.527, de 10 de dezembro de 1997, e na Resolução nº 110, de 31 de agosto de 2012, do Conselho Superior da Justiça do Trabalho, e ainda tendo em vista o Processo Administrativo nº 9089/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Cessar os efeitos, a partir de 07 de janeiro de 2021, da Portaria TRT 18ª GP/SGPE nº 1.237, de 25 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 03 de maio de 2018, que autorizou a remoção do servidor DEIVISSON PEREIRA DE MEDEIROS, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança, do Quadro de Pessoal deste Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região, para o Tribunal Regional do Trabalho da 10ª Região, mediante permuta com o servidor RÚBIO FERREIRA, ocupante do cargo da carreira de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança, do Quadro de Pessoal daquele Regional.</p><p>Art. 2º Lotar o servidor DEIVISSON PEREIRA DE MEDEIROS na Divisão de Segurança Institucional, a partir de 07 de janeiro de 2021.</p><p>Art. 3º Conceder o período de trânsito de 10 (dez) dias para o servidor DEIVISSON PEREIRA DE MEDEIROS retomar o efetivo desempenho das atribuições do seu cargo neste Regional, a partir de 07 de janeiro de 2021.</p><p class="assina">PAULO SÉRGIO PIMENTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>