<xml><article id="16334233" name="CRTR - Portaria 14-2020" idOficio="6035481" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/09/2020" artClass="00046:00569:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE TÉCNICOS EM RADIOLOGIA 16ª REGIÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12946691">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 14, DE 16 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 14, DE 16 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O CONSELHO REGIONAL DE TÉCNICOS EM RADIOLOGIA 16ª REGIÃO - RN/PB, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar, a pedido, a Sra. VIVIANE FERREIRA YANO DE ARRUDA, no cargo de Agente Fiscal, declarando-se a vacância do cargo.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p>ROL DOS RESPONSÁVEIS DO CRTR DA 16ª REGIÃO - EXERCÍCIO DE 2019</p><p>1) DIRIGENTE MÁXIMO DA UNIDADE JURISDICONADA: Fontaine de Araújo Silva - Diretor Presidente. Período de Gestão: 02 de Julho de 2018 a 02 de janeiro de 2021. Endereço Residencial: Av. Mor Gouveia, 2488, Bloco Muriú, Apt. 11, Lagoa Nova, Cond. Smile Village, Natal/RN, CEP: 59.070-400. CPF: 812.566.394-00. E-mail: fontainearaujo@yahoo.com.br. Ato de investidura no cargo: Eleição realizada no ano de 2018.</p><p>2) MEMBRO RESPONSÁVEL POR ATOS DE GESTÃO: Eduardo Baracho de Souza - Diretor Secretário. Período de Gestão: 02 de Julho de 2018 a 02 de janeiro de 2021. Endereço Residencial: Rua Brigadeiro Salema, 1320, casa 94, Cond. Gênesis, Alto de São Manoel, Mossoró/RN, CEP 59.628-030. CPF: 055.102.184-52. E-mail: eduardobaracho@yahoo.com.br. Ato de investidura no cargo: Eleição realizada no ano de 2018.</p><p>3) ENCARREGADO DA GESTÃO ORÇAMENTÁRIA E FINANCEIRA: Gutemberg Luiz Sales Claudino - Diretor Tesoureiro. Período de Gestão: 02 de Julho de 2018 a 02 de janeiro de 2021. Endereço Residencial: Rua Santa Inês, nº 255, Cond. Nova Aurora, Apto 111, Bl. 04, Pajuçara, Natal/RN, CEP: 59.122-241. CPF: 095.878.924-0. E-mail: berg2020@hotmail.com. Ato de Investidura no Cargo: Eleição realizada no ano de 2018.</p><p>4) PRESIDENTE DA COMISSÃO DE TOMADA DE CONTAS: Helber Lopes dos Santos - Conselheiro Efetivo. Período de Gestão: 02 de Julho de 2018 a 02 de janeiro de 2021. Endereço Residencial: Rua Monsenhor José Paulino, 1042, Tirol, Natal/RN, CEP: 59.022-200. CPF: 813.353.424-00. E-mail: contato@crtr16.com.br. Atos de Investiduras - Conselheiro Efetivo: Eleição realizada no ano de 2018; Presidente da CTC: Portaria CRTR 16ª Região nº 04/2020.</p><p class="assina">Fontaine de Araújo Silva</p><p class="cargo">Diretor Presidente</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>