<xml><article id="16144628" name="portarias 624 a 627 de 04.09.202" idOficio="6016322" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/09/2020" artClass="00017:00102:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Oeste da Bahia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12914926">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 4 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 4 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DA BAHIA, tendo em vista a delegação de competência por meio das Portarias do Gabinete da Reitoria/UFOB nº 045/2017 de 06/02/2017, e nº 102/2017 de 24/03/2017, no uso das suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 624- DESIGNAR ARI FERNANDES SANTOS NOGUEIRA, ocupante do cargo de Pedagogo, matrícula SIAPE Nº 1173503, para o encargo de substituto eventual do(a) Coordenador(a) de Apoio aos Assuntos Estudantis, vinculada à Superintendência Administrativa do Campus Reitor Edgard Santos desta Universidade.</p><p>Nº 625- DESIGNAR ADRIANA CLARA DA SILVA, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, matrícula SIAPE Nº 2274435, para o encargo de substituto eventual do(a) Coordenador(a) de Gestão Laboratorial, vinculada à Superintendência Administrativa do Campus Reitor Edgard Santos desta Universidade.</p><p>Nº 626- DESIGNAR DAIARA DUTKIEVICZ, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, matrícula SIAPE Nº 1259171, para o encargo de substituto eventual do(a) Gestor(a) do Núcleo de Gestão do Apoio Técnico Didático, vinculado à Coordenadoria de Gestão Laboratorial da Superintendência Administrativa do Campus Reitor Edgard Santos desta Universidade.</p><p>Nº 627- DESIGNAR LAISE PAMPLONA PIMENTEL FRANCA, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, matrícula SIAPE Nº 2265944, para o encargo de substituto eventual do(a) Gestor(a) do Núcleo de Gestão da Conservação e Manutenção Patrimonial, vinculado à Coordenadoria de Gestão Laboratorial da Superintendência Administrativa do Campus Reitor Edgard Santos desta Universidade.</p><p class="assina">Jucelyno Mayko Corado Macedo</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>