<xml><article id="16152013" name="Port 684-2020" idOficio="6016748" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2020" artClass="00012:00045:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12915512">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 684/CPesFN, DE 2 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 684/CPesFN, DE 2 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea h do inciso IX do art. 3º, da Portaria nº 134, de 26JUL2017, do Comandante-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, resolve:</p><p>Art.1oAlterar a Fundamentação de Reforma, por força de decisão judicial, de acordo com o Processo nº. 001047277-1989.4.02.5101, da 20ª Vara Federal do Rio de Janeiro, do ex-CB-FN-CT 60.1312.68 JOSÉ MARCOS NUNES DE SOUZA (falecido em 06JAN2014), reformado pela Portaria nº 2505 de 14OUT1987 do DPMM, para os termos do inciso II do art. 106, inciso V do art. 108 e alínea c §§ 1º e 2º do art. 110, da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980, alterada pela Lei nº 13.954, de 16DEZ2019, em conformidade com o Termo de Inspeção de Saúde n° 8717284, de 27JUL1987, da Junta Superior Distrital de Recursos do Com1ºDN, devendo contar a partir de 11NOV1987, data do seu desligamento do Serviço Ativo da Marinha.</p><p>DECISÃO JUDICIAL</p><p>"Voto, portanto, no sentido de dar provimento à remessa (conhecida de ofício) e às apelações, reformando a sentença para conceder a reforma, com proventos correspondentes ao grau hierárquico imediatamente superior (3º Sargento), desde a reforma do Autor, e excluir o direito ao auxílio-invalidez postulado (...)"</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V Alte (FN) ROBERTO ROSSATTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>