<xml><article id="16103481" name="Portaria 02 de setembro 2" idOficio="6012136" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2020" artClass="00017:00048:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12908060">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  2 de SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 de SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pelo Decreto de 25 de abril de 2018, publicado no DOU de 26/04/2018, Seção2, página 01, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112/1990, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 876 - Dispensar, a pedido, a servidora Marcia Silveira Netto Machado, Matrícula SIAPE nº 1319439, Professora EBTT, da função de Coordenadora de Extensão - FG 2, Campus Alagoinhas.</p><p>Nº 877 - Art. 1º. CONCEDER PENSÃO POR MORTE vitalícia, à MARIA JOSÉ DA SILVA, cônjuge do servidor aposentado falecido Heráclito Verçosa da Silva, Professor EBTT, Classe D, Padrão 404, Matrícula SIAPE nº 51742, com fundamento no art. 217, I, c/c art. 219, I, e art. 222, VII, b, todos da Lei n.º 8.112/90, e efeitos financeiros a partir de 15 de agosto de 2020, data do óbito.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 878 - Art. 1º Conceder Aposentadoria por Incapacidade à servidora GENICE NOGUEIRA DE BRITO SOUZA, Matrícula SIAPE nº 1205450, ocupante do cargo de Cozinheiro, Classe C, Padrão 115, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal Baiano, com exercício no campus Guanambi, fundamentada no art. 40, §1º, I. da Constituição Federal, nos termos do Processo nº 23327.251642.2020-40.</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">AÉCIO JOSÉ ARAÚJO PASSOS DUARTE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>