<xml><article id="16083825" name="2020 - SE - 1137 - 1.9" idOficio="6010252" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2020" artClass="00019:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12904905">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.137, DE 1º DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.137, DE 1º DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso XXVI do art. 1º da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública; e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017; no art. 2º da Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995; e, ainda, na Lei nº 10.682, de 28 de maio de 2003, e nas demais informações que constam do Processo nº 08084.004615/2020-96, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição da servidora ADRIANA CLEMENTE DE OLIVEIRA VIEIRA, matrícula SIAPE nº 1477166, Agente Administrativo do Quadro de Pessoal da Polícia Federal, para exercício junto à Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">TERCIO ISSAMI TOKANO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>