<xml><article id="16192975" name="Portarias. GR. GVR. 2020. IV. DO" idOficio="6020844" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2020" artClass="00017:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12922252">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 98.525 - Exonerar, a pedido, a partir de 12 de agosto de 2020, a servidora desta Universidade MACLAINE DE OLIVEIRA ROOS, Matrícula SIAPE 7434321, ocupante do cargo de Professor Auxiliar, lotada no Departamento de Pediatria e Puericultura, do Quadro Único desta Instituição, nos termos do Artigo 33, inciso I da Lei n. 8.112, de 11/12/1990. (Processo n. 026629/2020-84)</p><p>Nº 98.526 - Dispensar a partir de 31 de agosto de 2020, Aldrei Augustus Alfaro Bastos, Matrícula SIAPE 2931877, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Secretário Administrativo da Secretaria Departamento de Pediatria e Puericultura do Centro de Ciências da Saúde, Código FG7.087, para a qual foi designado pela Portaria N. 89.217/2018, de 25/05/2018.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 98.527 - Designar Ederson Fernando Sparremberger, Matrícula SIAPE 1384781, ocupante do cargo de Contador, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Vigilância da Coordenadoria de Serviços Gerais da Pró-Reitoria de Infraestrutura, Código FG3.019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 98.528 - Dispensar Jose Carlos Bitencourt Balcemao, Matrícula SIAPE 2445763, ocupante do cargo de Administrador, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Vigilância da Coordenadoria de Serviços Gerais da Pró-Reitoria de Infraestrutura, Código FG3.019, para a qual foi designado pela Portaria N. 96.597, de 24/10/2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>