<xml><article id="16452532" name="Publicacao Portaria 014" idOficio="6046539" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/09/2020" artClass="00046:00559:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DOS TÉCNICOS INDUSTRIAIS DO ESTADO DA BAHIA" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12964746">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 14, DE 6 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 14, DE 6 DE JULHO DE 2020</p><p>O CONSELHO REGIONAL DOS TÉCNICOS INDUSTRIAIS DO ESTADO DA BAHIA, no uso das competências que lhe confere a Lei nº 13.639 de 2018 e o Regimento Interno.</p><p>CONSIDERANDO a Lei de criação dos Conselhos Regionais dos técnicos Industriais - Lei 13.639, de 26 de março de 2018 - que estabelece que o Conselho é uma pessoa jurídica de direito público sob a forma de Autarquia Federal, com sede e foro na Capital do respectivo Estado;</p><p>CONSIDERANDO que o CRT-BA tem como um dos seus princípios a autonomia administrativa e financeira de uma Autarquia Federal;</p><p>CONSIDERANDO o teor da Portaria CRT-BA nº 028, de 21 de agosto de 2019, que dispõe sobre a criação de cargos de livre provimento e exoneração e o anexo dos vencimentos mensais dos cargos no âmbito do CRT-BA no âmbito do CRT-BA;</p><p>CONSIDERANDO o princípio da supremacia do interesse público;, resolve:</p><p>Art. 1º. Alterar os vencimentos mensais do Cargo Procurador Jurídico para R$ 5.250,00 (cinco mil, duzentos e cinquenta reais), por mês.</p><p>Art. 2º. Esta portaria entrará em vigor a partir da data da sua assinatura.</p><p class="assina">SANDRO AUGUSTO VIEIRA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>