<xml><article id="16354956" name="PORTARIA N 3117-SG-MD" idOficio="6037375" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/09/2020" artClass="00013:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12949935">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.117/SG-MD, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.117/SG-MD, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto de 10 de janeiro de 2019, da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso I do art. 1º da Portaria nº 162/GM-MD, de 13 de janeiro de 2017, combinado com a Portaria Normativa nº 8/GM-MD, de 24 de janeiro de 2020, e considerando o que consta do Processo Administrativo nº 60070.000239/2020-30, resolve:</p><p>DESIGNAR o General de Brigada FLAVIO MAYON FERREIRA NEIVA, Diretor do Departamento de Financiamentos e Economia de Defesa (DEPFIN) e o Coronel Intendente DIÓGENES LIMA NETO, Gerente do Departamento de Financiamentos e Economia de Defesa (DEPFIN), para participarem da 3rdSweden-Brazil Meeting on Defense Trade: Financing, Investment Funds and Partnerships for innovation and R&amp;D in Defense and National Security, a ocorrer nos dias 12 e 13 de outubro de 2020, na cidade de Estocolmo/Suécia. O afastamento do País, incluído o trânsito, com ônus para o Ministério da Defesa, dar-se-á no período de 10 a 15 de outubro de 2020.</p><p>A missão é considerada eventual e de natureza militar, estando enquadrada nos termos da alínea "c" do inciso I e da alínea "b" do inciso II do art. 3º, combinado com o art. 11, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra ALMIR GARNIER SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>