<xml><article id="16129919" name="94-95-96" idOficio="6014572" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/09/2020" artClass="00017:00063:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba/Campus Sousa" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12912061">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 4 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 4 de setembro de 2020</p><p>O Diretor Geral do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba - Campus Sousa, nomeado pela Portaria IFPB nº 2838/2018, no uso de suas atribuições legais e de suas competências delegadas pela Portaria nº 268/2018-IFPB, resolve:</p><p>Nº 94 - I - DISPENSAR, a pedido, a servidora GERTRUDES NUNES DE MELO, Mat. Siape nº 1919360, CPF 010.026.693-24, Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal permanente deste Instituto, da função de Coordenadora do Curso Superior de Licenciatura em Educação Física - cód. FUC.01, do Campus Sousa.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>Nº 95 - I - DESIGNAR o servidor WESLEY CRISPIM RAMALHO, Matrícula Siape nº 1025768, CPF nº 064.704.664-43, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal permanente deste Instituto, para a função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Educação Física- Cód. FUC.01, do Campus Sousa.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>Nº 96 - I - DISPENSAR, a pedido, MARCELO HELDER MEDEIROS SANTANA, Mat. Siape nº 1034618, CPF 064.864.944-09, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal permanente deste Instituto, da Função de Coordenador do Curso Técnico em Agropecuária- Cód. FUC.01, do Campus Sousa.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p class="assina">FRANCISCO CICUPIRA DE ANDRADE FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>