<xml><article id="16091587" name="D0U- EXONERA E NOMEIA Reestrutur" idOficio="6010836" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2020" artClass="00044:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12905571">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 164, de 1º de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 164, de 1º de setembro de 2020</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando a regulamentação contida na Resolução TRE-MG nº 1.148, de 14 de agosto de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar EVELYNE ESTEFÂNIA REIS TORRES, servidora cedida a este Tribunal conforme o disposto no inciso I do art. 93, da Lei nº 8.112/1990, do exercício do Cargo em Comissão CJ-2, na Assessoria Especial de Presidência.</p><p>Art. 2º Nomear EVELYNE ESTEFÂNIA REIS TORRES, servidora cedida a este Tribunal conforme o disposto no inciso I do art. 93, da Lei nº 8.112/1990, para o exercício do Cargo em Comissão CJ-2, na Coordenadoria Executiva da Ouvidoria.</p><p>Art. 3º Exonerar ANA CAROLINA FONSECA NAIME PASSALIO, servidora cedida, sem ônus, a este Tribunal, conforme o disposto nos artigos 1º, 2º e 4º, do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, da Presidência da República, do exercício do Cargo em Comissão CJ-1, na Assessoria Técnica de Engenharia.</p><p>Art. 4º Nomear ANA CAROLINA FONSECA NAIME PASSALIO, servidora cedida, sem ônus, a este Tribunal, conforme o disposto nos artigos 1º, 2º e 4º, do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, da Presidência da República, para o exercício do Cargo em Comissão CJ-1, na Assessoria Administrativa da Diretoria- Geral.</p><p>Art. 5º Exonerar MARIA TEREZA VIEIRA GOMES BARCELLOS CORRÊA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício do Cargo em Comissão CJ-2, na Coordenadoria de Pessoal.</p><p>Art. 6º Exonerar CLÁUDIA MATOSINHOS DE ANDRADE, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício do Cargo em Comissão CJ-2, na Coordenadoria de Pagamento.</p><p>Art. 7º Nomear CLÁUDIA MATOSINHOS DE ANDRADE, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício do Cargo em Comissão CJ-2, na Coordenadoria de Pessoal e Pagamento.</p><p>Art. 8º Nomear SÉRGIO CERQUEIRA CALDAS, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício do Cargo em Comissão CJ-2, na Coordenadoria Técnico-Jurídica.</p><p>Art. 9° Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos a partir de 1º/9/2020.</p><p class="assina">ALEXANDRE VICTOR DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>