<xml><article id="16061726" name="31 de agosto s2 portarias 1322 1" idOficio="6007889" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/09/2020" artClass="00017:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12901018">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.322 - Art. 1º. DISPENSAR o servidor THIAGO WIRLEY FARIAS DA SILVA FONSECA, matrícula SIAPE n.º 1967302, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, da Função Gratificada FG-01, de Gerente de Informática do Instituto de Ciências Sociais, Educação e Zootecnia - ICSEZ/UFAM, a partir de 23/08/2020.</p><p>Art. 2º. DESIGNAR o servidor DAVID HUXILEY DOS SANTOS CARDOSO, matrícula SIAPE n.º 3121691, ocupante do cargo de Técnico em Audiovisual, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Gerente de Informática do Instituto de Ciências Sociais, Educação e Zootecnia - ICSEZ/UFAM.</p><p>Nº 1.331 - AUTORIZAR o afastamento da servidora DANIELA DE MEIRELES SOARES, lotada na Biblioteca Central, para cursar Mestrado em Tecnologias Emergentes em Educação, na Instituição MUST UNIVERSITY (BOCA RATON, FLORIDA, UNITED STATES), no período de 01/09/2020 a 01/09/2022.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.332 - REVOGAR os termos da Portaria nº 2692/2014, datada de 27/09/2014, a contar de 20/08/2020, que autorizou a cessão para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares - EBSERH da servidora ZUILA PAULINO CAVALCANTE, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, lotada na Faculdade de Psicologia, em virtude da exoneração do cargo designado para a cessão.</p><p>Nº 1.334 - Art. 1º - DESIGNAR a servidora SORAYA PAIVA CHAIN, matrícula SIAPE n.º 2350658, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenadora do Curso de Letras - Língua e Literatura Portuguesa Vespertino - FLET/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos, a partir de 28/09/2020.</p><p>Art. 2º - DESIGNAR o servidor ROBERT LANGLADY LIRA ROSAS , matrícula SIAPE n.º 1358600, ocupante do Cargo de Professor do Magistério Superior, para a atribuição de Vice-Coordenador do Curso de Letras - Língua e Literatura Portuguesa Vespertino - FLET/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos, a partir de 28/09/2020.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>