<xml><article id="16246796" name="PORT1536-2020-DPMM" idOficio="6026543" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/09/2020" artClass="00013:00045:00027:00008:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar/Departamento de Assuntos Jurídicos" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12931735">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.536/DPMM, DE 14 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.536/DPMM, DE 14 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 6o, § 1oe § 2o, incisos I, II e III, art. 19, inciso I, art. 21 e art. 24, todos do Decreto no4.034, de 26 de novembro de 2001, combinado com o disposto nos artigos 59 e 60 da Lei no6880, de 9 de dezembro de 1980 (Estatuto dos Militares), bem como no art. 66, inciso V, da Portaria no18/MB/2012, combinado com os incisos 3.4.6, alínea b, 3.5.2 e 3.15.2, do Plano de Carreira de Praças da Marinha (PCPM), aprovado pela Portaria no342/MB/2007, e alterado pela Portaria no22/MB/2017, e em cumprimento ao Acórdão prolatado pela Sexta Turma Especializada do Tribunal Regional Federal da 2aRegião, nos autos do Processo no0023202-85.2010.4.02.5101 (2010.51.01.023202-6), transitado em julgado, resolve:</p><p>Art. 1oTornar sem efeito, por força de decisão judicial, a Portaria no118/2017, desta Diretoria, publicada no Bol. 03/2017 - Tomo II, p/229, que nomeou o GR 07.4631.38 FELIPE RICARDO DO CARMO DIAS à graduação de Marinheiro do Quadro de Praças da Armada (QPA), do Corpo de Praças da Armada (CPA), a partir de 28 de dezembro de 2007.</p><p>Art. 2oNomear, por força de decisão judicial, à graduação de Marinheiro do Quadro de Praças da Armada (QPA), do Corpo de Praças da Armada (CPA), o GR 07.4631.38 FELIPE RICARDO DO CARMO DIAS, a partir de 13 de dezembro de 2008, devendo ficar posicionado na escala hierárquica contida na Portaria no2396/2008, desta Diretoria, publicada no Bol. 02/2009 - Tomo II, p/288, entre o GR 85.9524.35 LEANDRO BARBOSA DE FRANÇA e o GR 06.0702.56 MURILO CEZAR DE SOUZA FALCÃO.</p><p>Art. 3oTornar sem efeito, por força de decisão judicial, em relação ao MN-QPA 07.4631.38 FELIPE RICARDO DO CARMO DIAS, o ato de promoção à graduação de Cabo do Quadro de Praças da Armada (QPA), do Corpo de Praças da Armada (CPA), concretizado por intermédio da Portaria no2374/2019, desta Diretoria, publicada no Bol. 01/2020 - Tomo II, p/102.</p><p>Art. 4oPromover, por força de decisão judicial, à graduação de Cabo do Quadro de Praças da Armada (QPA), do Corpo de Praças da Armada (CPA), o MN-QPA 07.4631.38 FELIPE RICARDO DO CARMO DIAS, a partir de 13 de dezembro de 2012, devendo ficar posicionado na escala hierárquica contida na Portaria no2656/2012, desta Diretoria, publicada no Bol. 02/2013 - Tomo II, entre o MN-CO 85.9524.35 LEANDRO BARBOSA DE FRANÇA e o MN-MO 08.0190.96 LUCAS DE OLIVEIRA ELIAS.</p><p>Art. 5oOs atrasados devidos ao autor, e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial, serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil, respeitada a prescrição quinquenal.</p><p>Art. 6oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice.Alte. HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>