<xml><article id="16145869" name="Portarias 1402 1407 1410" idOficio="6016495" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/09/2020" artClass="00017:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12915221">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 4 DE SETEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.402 - Considerando o que consta no Processo 23372.001130/2020-99, nomear a servidora MARIA VALESKA LOPES VIANA, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1363226, para, em substituição, exercer o cargo de Pró-Reitora de Ensino do IFG, Código CD-2, UORG-3, no período de 8 a 11 de setembro de 2020, em virtude de férias da titular.</p><p>Nº 1.407 - Considerando o que consta no Processo 23721.000778/2020-31, nomear o servidor ÍCARO GABRIEL GOMES DE SOUZA, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Contabilidade, Matrícula SIAPE nº 1258919, para, em substituição, exercer o cargo de Gerente de Administração do Câmpus Águas Lindas de Goiás do IFG, Código CD-4, UORG-333, no período de 20 a 29 de setembro 2020, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 1.410 - I - Considerando o que consta no Processo 23722.000404/2020-13, dispensar a servidora RACLENE ATAIDE DE FARIA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2190884, da função de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Pedagogia do Câmpus Goiânia Oeste do IFG, Código FCC, UORG-481.</p><p>II - Designar a servidora RACLENE ATAIDE DE FARIA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2190884, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Pedagogia Pro Tempore do Câmpus Goiânia Oeste do IFG, Código FCC, UORG-481.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>