<xml><article id="16392250" name="Nova Portaria de comissoes" idOficio="6041141" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/09/2020" artClass="00046:00419:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Nutricionistas da 9ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12955577">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 22, DE 25 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 22, DE 25 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Nutricionistas da 9ª Região (CRN9), no uso das atribuições legais, que lhe foram conferidas pela Lei nº 6.583/78, Decreto nº 84.444/80; Considerando a Resolução CFN nº 356/2004 que aprova o Regimento Interno Comum dos Conselhos Regionais de Nutricionista; Considerando o pedido de desligamento apresentado em 13 de agosto de 2020 pela conselheira efetiva Ana Paula Marques de Araújo, CRN9 nº 3009; Considerando as deliberações à 151ª Sessão Plenária do CRN9 realizada no dia 25 de agosto de 2020; resolve:</p><p>Alterar a composição do Plenário, das Câmaras Técnicas e das Comissões Permanentes de Orientação Disciplina, Apoio e Assessoramento do CRN9 e nomear os novos integrantes de acordo com o seguinte:</p><p>Art. 1º Nomear para o Plenário do CRN9, como conselheira efetiva, a conselheira suplente Angelina do Carmo Lessa, CRN9 nº 5853, em substituição à Ana Paula Marques de Araújo, CRN9 nº 3009, que solicitou desligamento.</p><p>Art. 2º Nomear para a Comissão de Tomada de Contas do CRN9 a conselheira Angelina do Carmo Lessa, CRN9 nº 5853, em substituição à conselheira Ana Paula Marques de Araújo, CRN9 nº 3009, que solicitou desligamento.</p><p>Art. 3º Nomear para a Comissão de Fiscalização do CRN9 a diretora Regina Rodrigues de Oliveira, CRN9 nº 0901, em substituição à conselheira Ana Paula Marques de Araújo, CRN9 nº 3009, que solicitou desligamento.</p><p>Art. 4º Nomear para composição da Câmara de Nutrição Clínica do CRN9 a diretora Erika Simone Coelho Carvalho, CRN9 nº 1258.</p><p>Art. 5° Revogam-se as disposições em contrário, especialmente a Portaria CRN9 n° 11 de 2020_ DOU Seção 2, 16/04/2020.</p><p>Art. 6° Esta portaria entra em vigor a partir de 26/08/2020 independente de sua publicação.</p><p class="assina">REGINA RODRIGUES DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>