<xml><article id="16154392" name="RTF-Presidente__M68WBG" idOficio="6017229" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2020" artClass="00021:00038:04993:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade/Diretoria de Planejamento, Administração e Logística" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12916108">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 187, DE 31 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 187, DE 31 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE PLANEJAMENTO, ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, nomeado pela Portaria da Casa Civil da Presidência da República nº 1.786, de 20 de maio de 2019, publicada no Diário Oficial da União em 21 de maio de 2019, no uso das atribuições constantes do art. 14, I do Decreto nº 10.234, de 11 de Fevereiro de 2020, do artigo 4º, I da Portaria ICMBio nº 271/2013 e pela Lei nº 11.516/2007, e:</p><p>CONSIDERANDO a Instrução Normativa nº 06, de 31 e outubro de 2007, da Secretaria do Tesouro Nacional, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar competências a JOSÉ LUIZ ROMA, CPF: 214.498.991-53, Coordenador de Infraestrutura e Logística e, CARLOS JOSÉ MACEDO MAIA, CPF: 506.694.355-20, Servidor cedido da INFRAERO, para atuarem como Responsáveis, titular e substituto respectivamente, pela Conformidade de Registro de Gestão da Unidade Gestora 443036 - Serviço de Infraestrutura Obras e Projeto de Engenharia - SEINFRA da Coordenação-Geral de Administração, Tecnologia da Informação e Inovação, da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade - Instituto Chico Mendes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDO CÉSAR LORENCINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>