<xml><article id="16270653" name="PORTARIA DE PESSOAL N 1163" idOficio="6029079" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2020" artClass="00015:00045:00034:00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Coordenação-Geral de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12936267">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 1.163, DE 14 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 1.163, DE 14 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE BENEFÍCIOS DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência atribuída pela Portaria nº 13.530, de 27 de dezembro de 2018, publicada no D.O.U. de 28 de dezembro de 2018, e considerando o disposto no Processo nº 00745.002499/2020-38, em cumprimento à Decisão Judicial proferida nos autos do Processo 0125934-08.2014.4.02.5101 (2014.51.01.125934-3), do Juízo da 23ª Vara Federal do Rio de Janeiro, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão militar a DILZA DA SILVA MARTINS, na qualidade de companheira designada judicialmente do ex-Terceiro Sargento da Polícia Militar do antigo Distrito Federal ANTÔNIO DOS ANJOS CUNHA, matricula SIAPE nº 1462607, na cota-parte de 1/2 e fundamento legal no art. 37, inciso I, da Lei nº 10.486, de 2002, com vigência a partir de 17/01/2014, data do requerimento administrativo.</p><p>Art. 2º Alterar a cota-parte de 1/1 para 1/2 da pensionista ELIANE DE MEDEIROS CUNHA, matrícula SIAPE nº 05805546.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS GUILHERME DE SOUZA PEÇANHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>