<xml><article id="16177735" name="2020-09-09 - Portarias 960-965RE" idOficio="6019930" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2020" artClass="00017:00132:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do ABC" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12920168">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  9 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DE REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC, nomeado pela Portaria UFABC nº 296, de 05 de junho de 2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU), Seção 2, página 16, de 6 de junho de 2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 960 - Nomear, nos termos do Art. 9º, I, c/c Art. 10 da Lei 8.112/90, RAFAEL FERNANDES NUNES, 2º classificado na lista geral do concurso público objeto do Edital nº 111/2018, publicado no DOU n° 214, de 07/11/2018, Seção 3, págs. 46 a 52, homologado pelo Edital nº 043/2019, publicado no DOU n° 080, de 26/04/2019, Seção 3, págs. 101 a 102, para provimento do cargo efetivo de TÉCNICO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO, do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga Nº 904338. Origem da vaga: Exoneração de Alex da Silva Roberto, Portaria nº 456 de 05/12/2019 - DOU nº 237 de 09/12/2019.</p><p>Nº 961 - Nomear, nos termos do Art. 9º, I, c/c Art. 10 da Lei 8.112/90, THIAGO HENRIQUE RODRIGUES VIEIRA, 1º classificado na lista de candidatos autodeclarados negros do concurso público objeto do Edital nº 111/2018, publicado no DOU n° 214, de 07/11/2018, Seção 3, págs. 46 a 52, homologado pelo Edital nº 043/2019, publicado no DOU n° 080, de 26/04/2019, Seção 3, págs. 101 e 102, para provimento do cargo efetivo de TÉCNICO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO, do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga Nº 967587. Origem da vaga: Vaga redistribuída do MEC para a UFABC - Troca de Vaga, Portaria nº 2170 de 20/12/2019, decorrente da vacância de Thais Rodrigues de Toledo, - Portaria nº 112 de 23/04/2019 - DOU nº 78 de 24/04/2019 - Técnico em Eletrônica.</p><p>Nº 962 - Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria nº 365 de 17/10/2019, publicada no DOU nº 203, de 18/10/2019, Seção 2, pág. 44, conforme previsto no Art. 13, § 6º da Lei 8.112/90.</p><p>Art. 2º Nomear, nos termos do Art. 9º, I, c/c Art. 10 da Lei 8.112/90, FELIPE DELMONDES AIRES DE BRITO, 4º classificado na lista geral do concurso público objeto do Edital nº 111/2018, publicado no DOU n° 214, de 07/11/2018, Seção 3, págs. 46 a 52, homologado pelo Edital nº 043/2019, publicado no DOU n° 080, de 26/04/2019, Seção 3, págs. 101 e 102, para provimento do cargo efetivo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO - ÁREA: MECATRÔNICA, do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 225340. Origem da vaga: Exoneração de Rodrigo Adler de Lima Santos, Portaria nº 333, de 20/09/2019 - DOU nº 185 de 24/09/2019.</p><p>Nº 963 - Nomear, nos termos do Art. 9º, I, c/c Art. 10 da Lei 8.112/90, BEATRIS DA SILVA POLACO, 1ª classificada na lista de candidatos autodeclarados negros do concurso público objeto do Edital nº 111/2018, publicado no DOU n° 214, de 07/11/2018, Seção 3, págs. 46 a 52, homologado pelo Edital nº 043/2019, publicado no DOU n° 080, de 26/04/2019, Seção 3, págs. 101 e 102, para provimento do cargo efetivo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO - ÁREA: QUÍMICA, do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 869323. Origem da vaga: Exoneração de Jonhson Delibero Angelo, Portaria nº 005 de 17/01/2019 - DOU nº 13 de 18/01/2019.</p><p>Nº 964 - Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria nº 364 de 17/10/2019, publicada no DOU nº 203, de 18/10/2019, Seção 2, pág. 44, conforme previsto no Art. 13, § 6º da Lei 8.112/90.</p><p>Art. 2º Nomear, nos termos do Art. 9º, I, c/c Art. 10 da Lei 8.112/90, FELIPE WILLIAN FERREIRA DE ALENCAR, 1º classificado na lista de candidatos autodeclarados negros do concurso público objeto do Edital nº 111/2018, publicado no DOU n° 214, de 07/11/2018, Seção 3, págs. 46 a 52, homologado pelo Edital nº 043/2019, publicado no DOU n° 080, de 26/04/2019, Seção 3, págs. 101 e 102, para provimento do cargo efetivo de PEDAGOGO, do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga Nº 983353. Origem da vaga: Vacância de Beatriz Simonaio Birelli Falco, Portaria nº 355 de 10/10/2019 - DOU 11/10/2019.</p><p>Nº 965 - Nomear, nos termos do Art. 9º, I, c/c Art. 10 da Lei 8.112/90, LUIZ FERNANDO BALTAZAR, 4º classificado no concurso público da Fundação Universidade Federal de São Carlos - UFSCAR, objeto do Edital n° 004/2018, publicado no DOU nº 43, de 05/03/2018, Seção 3, págs. 35 a 40, homologado pelo Edital nº 007/2018, publicado no DOU nº 124 de 29/06/2018, Seção 3, pág. 55 para provimento do cargo efetivo de TECNÓLOGO, do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação para o quadro de pessoal da UFABC, em regime de trabalho de 40 horas semanais, código de vaga Nº 986268. Origem da vaga: Vaga redistribuída do MEC para a UFABC - Troca de Vaga, Portaria nº. 2170 de 20/12/2019, decorrente da exoneração de José Augusto de Almeida Gomes, Portaria nº 175 de 06/05/2019 - DOU nº 87 de 08/05/2019 - Analista de TI.</p><p class="assina">WAGNER ALVES CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>