<xml><article id="16249257" name="Portarias-14.09.2020" idOficio="6026866" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/09/2020" artClass="00018:00052:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12932686">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 14 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 14 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>N° 1.656 - Processo nº 23147.004435/2020-59 - Dispensar, ALEX SANDRO SILVA RODRIGUES, matrícula SIAPE 2268301, da Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria de Extensão, da Estrutura Administrativa do Centro de Referência em Formação e em Educação a Distância - Cefor, do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 449, de 21.02.2020, publicada no DOU em 26.02.2020.</p><p>N° 1.657 - Processo nº 23157.001753/2020-96 - Art. 1º Designar JHOSY DE OLIVEIRA SILVA SANTIAGO, matrícula SIAPE 1558784, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador(a) da Coordenadoria Geral de Administração da Estrutura Administrativa do Campus São Mateus do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.658 - Processo nº 23147.004440/2020-21 - Art. 1º Designar ADAILTON SARAIVA, matrícula SIAPE 1592243, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria Geral de Tecnologias da Informação da Estrutura Administrativa do Centro de Referência em Formação e em Educação a Distância - Cefor do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>