<xml><article id="16417442" name="PTS 21286 A 21317" idOficio="6043900" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2020" artClass="00015:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12960469">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, resolve</p><p>Nº 21.286 - Dispensar, a pedido, a partir de 24 de setembro de 2020, VIVIANE BOQUE CORRÊA DE ALCÂNTARA, matrícula nº 1.500.409, da Função Comissionada de Coordenador-Geral de Contencioso em Matéria de Perícia Médica, código FCPE 101.4, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência. (Processo nº 10128.120250/2020-34).</p><p>Nº 21.306 - Designar FÁBIO VALOTTO, matrícula nº 1043522, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe de Gabinete da Secretaria de Trabalho, código FCPE 101.4, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância da função. (Processo nº 19964.110922/2020-16).</p><p>Nº 21.315 - Dispensar TATIANA ALEXANDRINA DE ALMEIDA MALUF, matrícula nº 1952588, da Função Comissionada de Coordenador Regional da Perícia Médica Federal no Sudeste, código FCPE 101.3, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência. (Processo nº 10128.120786/2020-50).</p><p>Nº 21.316 - Dispensar PAMELA CONCEIÇÃO FIGUEIREDO DE SOUZA, matrícula nº 1952259, da Função Comissionada de Coordenador Regional da Perícia Médica Federal no Sul, código FCPE 101.3, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência. (Processo nº 10128.120786/2020-50).</p><p>Nº 21.317 - Dispensar MARIANE BALLESTER MELLEM KAIRALA, matrícula nº 1791077, da Função Comissionada de Coordenador Regional da Perícia Médica Federal São Paulo, código FCPE 101.3, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência. (Processo nº 10128.120786/2020-50).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>