<xml><article id="16391707" name="35.1 - Port_87_2020_SECIRM_Desig" idOficio="6041058" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/09/2020" artClass="00013:00045:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12955458">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 87/SECIRM, DE 22 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 87/SECIRM, DE 22 DE SETEMBRO DE 2020</p><p></p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VI do § 1º do art. 5º do anexo I da Portaria nº 237/MB/2016, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os militares abaixo mencionados para realizarem missão no exterior:</p><p>I - 1ºTen (T) 15.0910.74 CHARLES SOUZA SILVA.</p><p>Missão: compor a equipe técnica que realizará o comissionamento dos sistemas de comunicações e de rede de computadores da Estação Antártica Comandante Ferraz (EACF), durante as 1ª e 2ª Etapas da OPERANTAR XXXIX.</p><p>Local: Punta Arenas (Chile) e EACF.</p><p>Período: de 9 de novembro de 2020 a 11 de fevereiro de 2021, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 20 de outubro de 2020, embarcará no NApOcARongel, na cidade do Rio de Janeiro, e iniciará quarentena de 14 dias no porto, em regime de viagem, a fim de cumprir os protocolos de segurança da COVID-19 em vigor;</p><p>b) Em 3 de novembro, desatracará com o navio da cidade do Rio de Janeiro (RJ), com destino à cidade de Rio Grande (RS), onde permanecerá atracado nos dias 7 e 8 de novembro;</p><p>c) Em 9 de novembro, desatracará com o navio da cidade de Rio Grande (RS), com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), onde permanecerá atracado nos dias 16 e 17 de novembro;</p><p>d) Em 18 de novembro, desatracará com o navio da cidade de Punta Arenas (Chile), com destino à Antártica;</p><p>e) Em 22 de novembro de 2020, desembarcará do NApOcARongel para a EACF, por ocasião do fundeio nas imediações da Estação;</p><p>f) Em 6 de fevereiro de 2021, embarcará no NPoAlteMaximiano e suspenderá com o navio das imediações da EACF, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), onde permanecerá atracado nos dias 10 e 11 de fevereiro; e</p><p>g) Em 11 de fevereiro de 2021, desembarcará do navio na cidade de Punta Arenas (Chile) e embarcará em aeronave da FAB pelo 5º voo de apoio, retornando ao Brasil, neste mesmo dia.</p><p>II - 1ºTen (RM2-T) 85.3008.02 DIONE MARTINS LINHARES PINHEIRO.</p><p>Missão: prover apoio de previsão meteorológica diária para os navios, durante a 1ª Etapa da OPERANTAR XXXIX.</p><p>Local: Punta Arenas (Chile), Antártica e Montevidéu (Uruguai).</p><p>Período: de 26 de outubro a 20 de dezembro de 2020, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 6 de outubro de 2020, embarcará no NPoAlteMaximiano, na cidade do Rio de Janeiro, e iniciará quarentena de 14 dias no porto, em regime de viagem, a fim de cumprir os protocolos de segurança da COVID-19 em vigor;</p><p>b) Em 20 de outubro, desatracará com o navio da cidade do Rio de Janeiro (RJ), com destino à cidade de Rio Grande (RS), onde permanecerá atracado nos dias 24 e 25 de outubro;</p><p>c) Em 26 de outubro, desatracará com o navio da cidade de Rio Grande (RS), com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), onde permanecerá atracado nos dias 2 e 3 de novembro;</p><p>d) Em 4 de novembro, desatracará com o navio da cidade de Punta Arenas (Chile), com destino à Antártica;</p><p>e) Em 5 de dezembro, suspenderá com o navio das imediações da EACF, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), onde permanecerá atracado nos dias 9 e 10 de dezembro;</p><p>f) Em 11 de dezembro, desatracará com o navio da cidade de Punta Arenas (Chile), com destino às proximidades da cidade de Montevidéu (Uruguai), onde permanecerá no fundeio operativo no dia 20 de dezembro;</p><p>g) Em 20 de dezembro, suspenderá com o navio do fundeio operativo, nas imediações da cidade de Montevidéu (Uruguai), com destino à cidade de Rio Grande (RS), onde atracará no dia 22 de dezembro; e</p><p>h) Em 22 de dezembro de 2020, desembarcará do NpoAlteMaximiano, retornando à cidade do Rio de Janeiro (RJ) em voo comercial.</p><p>III - 1ºSG-PD 97.0968.90 MADALENA DE JESUS VIERA NOGUEIRA.</p><p>Missão: compor a equipe técnica que realizará o comissionamento dos sistemas de comunicações e de rede de computadores da EACF, durante as 1ª e 2ª Etapas da OPERANTAR XXXIX.</p><p>Local: Punta Arenas (Chile) e EACF.</p><p>Período: de 26 de outubro de 2020 a 11 de fevereiro de 2021, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 6 de outubro de 2020, embarcará no NPoAlteMaximiano, na cidade do Rio de Janeiro, e iniciará quarentena de 14 dias no porto, em regime de viagem, a fim de cumprir os protocolos de segurança da COVID-19 em vigor;</p><p>b) Em 20 de outubro, desatracará com o navio da cidade do Rio de Janeiro (RJ), com destino à cidade de Rio Grande (RS), onde permanecerá atracado nos dias 24 e 25 de outubro;</p><p>c) Em 26 de outubro, desatracará com o navio da cidade de Rio Grande (RS), com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), onde permanecerá atracado nos dias 2 e 3 de novembro;</p><p>d) Em 4 de novembro, desatracará com o navio da cidade de Punta Arenas (Chile), com destino à Antártica;</p><p>e) Em 8 de novembro de 2020, desembarcará do NPoAlteMaximiano para a EACF, por ocasião do fundeio nas imediações da Estação;</p><p>f) Em 6 de fevereiro de 2021, embarcará no NPoAlteMaximiano e suspenderá com o navio das imediações da EACF, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), onde permanecerá atracado nos dias 10 e 11 de fevereiro; e</p><p>g) Em 11 de fevereiro de 2021, desembarcará do navio na cidade de Punta Arenas (Chile) e embarcará em aeronave da FAB pelo 5º voo de apoio, retornando ao Brasil, neste mesmo dia.</p><p>Art. 2º As missões dos incisos I e III são enquadradas como transitórias, militares, com mudança de sede, sem dependentes e inferiores a seis e superiores ou iguais a três meses, de acordo com a alínea b do inciso I e alínea b do inciso II do art. 3º, alínea b do § 1º e inciso VI do art. 5º, alínea b do inciso III do art. 23 e alínea b do inciso II do art. 25 da Lei nº 5.809/1972, regulamentada pelo Decreto no 71.733/1973, e em consonância com o art. 4.6 do anexo M do volume II da SGM-302 (5ª Revisão).</p><p>Art. 3º A missão do inciso II é enquadrada como transitória, militar, com mudança de sede, sem dependentes e inferior a três meses, de acordo com a alínea b do inciso I e alínea b do inciso II do art. 3º, alínea c do §1º e inciso VI do art. 5º, alínea c do art. 23 e inciso III do art. 25 da Lei nº 5.809/1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733/1973, e em consonância com o art. 4.6 do anexo M do volume II da SGM-302 (5ª Revisão).</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ANTONIO CESAR DA ROCHA MARTINS-Contra-Almirante</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>