<xml><article id="16263832" name="Portaria redistribuicao Cargo Va" idOficio="6028154" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2020" artClass="00045:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12934473">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 563, de 14 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 563, de 14 de setembro de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO CEARÁ, no uso das atribuições que lhe confere o inciso L do artigo 23 do Regimento Interno deste Tribunal,</p><p>CONSIDERANDO o disposto na Resolução n.º 146/2012, do Conselho Nacional de Justiça, que dispõe sobre o instituto da redistribuição de cargos efetivos dos quadros de pessoal dos órgãos do Poder Judiciário da União,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no Título II da Resolução TSE n.º 23.563/2018,</p><p>CONSIDERANDO a Portaria TSE n.º 671, de 13 de setembro de 2017, e as alterações promovidas no texto do aludido documento por meio das Portarias TSE n.º 574, de 3 de julho de 2018, n.º 1.091, de 12 de dezembro de 2018, n.º 383, de 24 de maio de 2019, n.º 602, de 7 de agosto de 2019 e n.º 33, de 16 de janeiro de 2020,</p><p>CONSIDERANDO, por fim, as decisões desta Presidência e a documentação constante do Processo Administrativo Digital n.º 2.404/2020, resolve,</p><p>Art. 1º REDISTRIBUIR, nos termos do artigo 37 da Lei n.º 8.112/1990, com redação dada pela Lei n.º 9.527/1997, para o Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Acre, o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, criado pela Lei n.º 10.842/2004, vago em decorrência da aposentadoria de Antônio de Aguiar Machado, conforme Ato nº 4/2020, publicado no DOU nº 105, de 3 de junho de 2020, tendo por reciprocidade a redistribuição simultânea, para o Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, do cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Contabilidade, ocupado pela servidora FRANCISCA DJENANE MARINHO MARQUES, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal daquele Tribunal</p><p>Art. 2º ESTABELECER na Secretaria do Tribunal a lotação do cargo ocupado pela servidora redistribuída.</p><p class="assina">Des. HAROLDO CORREIA DE OLIVEIRA MÁXIMO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>