<xml><article id="16131719" name="Portarias 1382-1384-1385-1386-13" idOficio="6014675" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/09/2020" artClass="00017:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12912130">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.382 - Considerando o que consta no Processo 23372.001121/2020-06, fundamentado no art. 217, I, da Lei nº 8.112/90, no art. 222, "b", VII, da nova redação da Lei nº 13.135/2015 e no art. 23, c/c o § 4º do art. 11, da Emenda Constitucional nº 103/2019, conceder pensão em caráter vitalício à IZABEL ROMEIRO DE MATOS, viúva do ex-servidor ROBERTO COELHO MENDONÇA, Matrícula SIAPE nº 270856, a partir da data do óbito, 18/7/2020.</p><p>Nº 1.384 - I - Considerando o que consta no Processo 23470.000516/2020-75, dispensar a servidora FLORA ALVES RUIZ, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1545879, da função de Coordenadora do Curso Técnico Integrado ao Ensino Médio em Artesanato, na modalidade de Educação de Jovens e Adultos, do Câmpus Cidade de Goiás do IFG, Código FCC, UORG-608, ficando seu exercício vinculado à UORG-77.</p><p>II - Designar a servidora SUZANE RIBEIRO MILHOMEM, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1069046, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico Integrado ao Ensino Médio em Artesanato, na modalidade de Educação de Jovens e Adultos, do Câmpus Cidade de Goiás do IFG, Código FCC, UORG-608.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.385 - I - Considerando o que consta no Processo 23738.000316/2020-34, dispensar o servidor FREDERICO BERNARDO CHAVES, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1589118, da função de Coordenador do Curso Técnico Integrado ao Ensino Médio em Mecânica do Câmpus Valparaíso do IFG, Código FCC, UORG-669, ficando seu exercício vinculado à UORG-392.</p><p>II - Designar o servidor RÔMULO DAVI ALBUQUERQUE ANDRADE, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1730077, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico Integrado ao Ensino Médio em Mecânica do Câmpus Valparaíso do IFG, Código FCC, UORG-669.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.386 - Considerando o que consta no Processo 23470.000519/2020-17, nomear o servidor LUCAS MANOEL ANDRADE, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1725343, para, em substituição, exercer o cargo de Gerente de Administração do Câmpus Cidade de Goiás do IFG, Código CD-4, UORG-79, no período de 1º a 15 de setembro de 2020, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 1.389 - Considerando o que consta no Processo 23372.001125/2020-86, nomear a servidora GEIZA GONZAGA RODRIGUES NASSER, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1443744, para, em substituição, exercer o cargo de Pró-Reitora de Administração do IFG, Código CD-2, UORG-6, no período de 8 a 18 de setembro de 2020, em virtude de férias do titular.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>