<xml><article id="16480878" name="Designacao de membros para compo" idOficio="6049599" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2020" artClass="00015:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12969501">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 21.486, DE 29 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 21.486, DE 29 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA ESPECIAL DO PROGRAMA DE PARCERIAS DE INVESTIMENTOS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da atribuição que lhe foi delegada pelo artigo 19 da Portaria ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, e tendo em vista o disposto no art. 3º do Decreto nº 10.117, de 19 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes servidores para compor o Comitê Interministerial de que trata o art. 2º do Decreto nº 10.117, de 19 de novembro de 2019, que dispõe sobre a qualificação de projetos para ampliação da capacidade de recuperação energética de resíduos sólidos urbanos no âmbito do Programa de Parcerias de Investimentos do Ministério da Economia.</p><p>I - da Secretaria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos do Ministério da Economia:</p><p>a. Wesley Callegari Cardia - Titular; e</p><p>b. Manoel Renato Machado Filho - Suplente.</p><p>II - do Ministério do Meio Ambiente:</p><p>a. André Luiz Felisberto França- Titular; e</p><p>b. Luiz Gustavo Gallo Vilela - Suplente.</p><p>III - do Ministério do Desenvolvimento Regional:</p><p>a. - Paulo Alexandre de Toledo Alves - Titular; e</p><p>b. - Sérgio Luis da Silva Cotrim - Suplente.</p><p>IV - do Ministério de Minas e Energia:</p><p>a. - André Luiz Rodrigues Osório - Titular; e</p><p>b. - Thiago Guilherme Ferreira Prado - Suplente.</p><p>IV - do Ministério de Ciência, Tecnologia e Inovações:</p><p>a. - Julio Francisco Semeghini Neto- Titular; e</p><p>b. - Márcio Nobre Migon - Suplente.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARTHA SEILLIER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>