<xml><article id="16044549" name="Portaria redistribuicao Fernando" idOficio="6003821" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/09/2020" artClass="00044:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12894175">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 497, de 5 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 497, de 5 de agosto de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO CEARÁ, no uso das atribuições que lhe confere o inciso L do artigo 23 do Regimento Interno deste Tribunal,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no Título II da Resolução TSE nº 23.563, de 12 de abril de 2018;</p><p>CONSIDERANDO a Portaria TSE nº 571, de 3 de agosto de 2020, bem como o constante no Procedimento Administrativo TSE nº 2016.00.000003383-1;</p><p>CONSIDERANDO, por fim, a decisão desta Presidência e a documentação constante no Processo Administrativo Digital n.º 10.595/2020, resolve:</p><p>REDISTRIBUIR, nos termos do artigo 37 da Lei n.º 8.112/1990, com redação dada pela Lei n.º 9.527/1997, para o Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Superior Eleitoral, o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciária, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, criado pela Lei n.º 10.842/2004 e ocupado pelo servidor FERNANDO MAURÍCIO PESSOA RAMALHO VIANNA, tendo por reciprocidade a redistribuição simultânea, para o Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, de 1 (um) cargo efetivo de idêntica denominação, criado pela Lei nº 6.033/1974, vago em decorrência de aposentadoria, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal daquele Tribunal Superior.</p><p></p><p class="assina">Des. HAROLDO CORREIA DE OLIVEIRA MÁXIMO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>