<xml><article id="16417709" name="Portaria 153" idOficio="6043978" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2020" artClass="00027:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Fundação Cultural Palmares" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12960550">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 153, DE 23 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 153, DE 23 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO CULTURAL PALMARES, nomeado pela Portaria/Casa Civil da Presidência da República nº 2.377, de 26 de novembro de 2019, publicada no DOU de 27 de novembro de 2019, no uso de suas atribuições legais e regulamentares, conferidas pelo art. 18 do anexo I ao Decreto n.º 6.853, de 15 de maio de 2009, e pela Portaria MTur nº 390,de 18 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 19 de dezembro de 2019, e considerando o constante dos autos do processo nº 01420.101285/2020-79, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar o servidor Angelo Plinio Bonatto, matrícula SIAPE 222794, para substituir o ordenador de despesas da Unidade Gestora/Gestão 344041/34208 - Fundação Cultural Palmares, em seus afastamento e impedimentos legais e regulamentares.</p><p>Art. 2º - Dispensar a servidora Kátia Regina Costa de Oliveira, matrícula SIAPE 0001538, da atribuição de substituta do ordenador de despesas da Unidade Gestora/Gestão 344041/34208 - Fundação Cultural Palmares, que lhe foi conferida pela Portara/FCP nº 149, de 11 de setembro de 2020, publicada na Seção 2 do DOU de 16 de setembro de 2020.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">Sérgio Nascimento de Camargo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>