<xml><article id="16309641" name="PORTARIA 17.09.2020" idOficio="6032763" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2020" artClass="00018:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12941914">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   DE 17 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições que lhe confere o Artigo 9º, inciso XVII, do Regimento Geral desta Universidade, resolve:</p><p>Nº 3.434-Dispensar BRUNO NOGUEIRA FERREIRA BORJA, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE n.º 1708404, da função de Chefe pro tempore do Departamento de Ciências Econômicas do Instituto Multidisciplinar, para o qual foi designado através da Portaria nº1218/2020-GABREI, FG-0002.</p><p>Nº 3.435-I-Designar MÁRIO MOTTA DE ALMEIDA MÁXIMO, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE 2994963, para exercer o mandato de 02 (dois) anos de Chefe do Departamento de Ciências Econômicas do Instituto Multidisciplinar, FG-0002.</p><p>II- Está Portaria terá vigência a partir da publicação em DOU.</p><p>Processo: 23083-045945/2020-35</p><p>Nº 3.437 I)-Designar ROSA MARIA MARCOS MENDES, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1006829, para exercer o mandato de 02 (dois) anos de Chefe do Departamento de Biologia Animal do Instituto de Ciências Biológica e da Saúde, FG-0001</p><p>II)- A portaria terá validade a partir da data da publicação em DOU</p><p>Processo: 23083-045308/2020-67</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LOURO BERBARA.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>