<xml><article id="16216198" name="port193-20 -alba" idOficio="6023258" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/09/2020" artClass="00044:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12926488">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 193, de 10 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 193, de 10 de setembro de 2020</p><p>O DESEMBARGADOR JOÃO MARIA LÓS, PRESIDENTE DO EGRÉGIO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso das prerrogativas que lhe são conferidas pelo artigo 22, inciso XII, da Resolução TRE/MS nº 170, de 18.12.97, Regimento Interno deste Tribunal, e tendo em vista o teor do Procedimento SEI n.º 0005317-95.2020.6.12.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito a concessão de aposentadoria constante na Portaria Presidência n.º 366, de 21 de novembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União n.º 230, de 1º/12/2016, Seção 2, página 91, em que concede à servidora ALBA MARINA MAZACOTE SANCHES, ocupante do cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Classe "C", Padrão NS-13, APOSENTADORIA VOLUNTÁRIA COM PROVENTOS INTEGRAIS E PARIDADE, com fulcro nos artigos 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005 e 7º da Emenda Constitucional n.º 41/2003, assegurando-lhe, ainda, a inclusão em seus proventos da vantagem VPNI, decorrente de quintos incorporados, bem como da parcela "opção", prevista no §2º do art. 18 da Lei n.º 11.416/2006, com redação dada pela Lei n.º 12.774/2012, cuja referência é a função comissionada de nível retributivo FC-04, em decorrência da determinação contida no Acórdão n.º 5211/2020 - TCU - 2ª Câmara, emitida pelo Tribunal de Contas da União, que julgou ilegal o ato de aposentadoria (Processo TC - 000.554/2020-0).</p><p>Art. 2º Conceder à servidora ALBA MARINA MAZACOTE SANCHES, ocupante do cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciária, criado pela Lei n.º 6893 de 15/12/1980, Classe "C", Padrão NS-13, APOSENTADORIA VOLUNTÁRIA COM PROVENTOS INTEGRAIS E PARIDADE, com fundamento nos artigos 3º da Emenda Constitucional n.º 47/05 e 7º da Emenda Constitucional n.º 41/03, bem como pela continuidade do pagamento da VPNI, decorrente de quintos incorporados, excluindo-se a vantagem "opção".</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. JOÃO MARIA LÓS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>