<xml><article id="16172897" name="Carlos Eduardo de Azevedo Peixot" idOficio="6019165" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2020" artClass="00012:00044:00009:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Leste/1ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12919182">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[      PORTARIA Nº 38 - SSIM.3/SAP/1-RIO/SSIP/1, de 24 de agosto de 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 38 - SSIM.3/SAP/1-RIO/SSIP/1, de 24 de agosto de 2020</p><p>O COMANDANTE DA 1ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe confere o nº 5. da alínea d) do inciso IX, do art. 1º, da Portaria nº 330 - DGP/DCIPAS, de 7 DEZ 18, em cumprimento de Decisão Judicial que determinou a Antecipação dos efeitos da Tutela, no Processo nº 0067353-52.2015.4.01.3400, da 4ª Vara da Seção Judiciária do Distrito Federal, para reformar o autor, com proventos integrais do grau hierárquico superior, bem como à isenção do imposto de renda sobre tais proventos, a contar da data do diagnóstico da doença, com o pagamento de todas as vantagens a que teria direito se reformado estivesse, resolve:</p><p>REFORMAR provisoriamente por Tutela Antecipada, o Cap CARLOS EDUARDO DE AZEVEDO PEIXOTO, Prec/CP 60/4356093, Idt 013.128.174-3 MD/EB, CPF 081.447.477-20, de acordo com o Parecer de Força Executória nº 00566/2020/COSEPEQUAD/PRU1/PGU/AGU, com os proventos de Maj, Adicional Militar de 25% (vinte e cinco por cento), com fulcro no inciso II, do art. 106, V do art. 108, art. 109 e § 1º do art. 110, da Lei nº 6.880, de 9 DEZ 1980; e</p><p>CONCEDER o benefício da Isenção do Imposto de Renda (IIR), por ser portador de doença capitulada em Lei, com base no inciso XIV, do art. 6º, da Lei 7.713, de 22 DEZ 1988. Tudo a contar de 15 JUL 20 (DIEx nº 3863- SeçDU/AsseApAsJu/Cmdo 1ª RM, de 17 AGO 20 e DIEx nº 4226- SeçDU/AsseApAsJu/Cmdo 1ª RM, de 02 SET 20).</p><p>O ressarcimento de valores anteriores referentes ao Imposto de Renda, inclusive sobre o Adicional Natalino, deverá ser requerido pelo interessado junto à respectiva Unidade da Receita Federal, se for o caso.</p><p class="assina">Gen Div ANDRE LUIZ SILVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>