<xml><article id="16237390" name="Portaria18" idOficio="6023943" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/09/2020" artClass="00046:00418:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Nutricionistas da 8ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12927444">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 18, de 27 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 18, de 27 de julho de 2020</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Nutricionistas da 8ª Região, no uso de suas atribuições legais que lhes são conferidas pela Lei n.° 6.583, de 20 de outubro de 1978, pelo Decreto n.° 84.444, de 30 de janeiro de 1980,</p><p>CONSIDERANDO o que dispõe o Art. 13 do Decreto N.º 84.444, de 30 de Janeiro de 1.980 e Resolução nº 573/2016 do CFN, que dispõem acerca da prestação de contas do CRN perante o órgão federal competente;</p><p>CONSIDERANDO os princípios norteadores da Administração Pública, previstos no art. 37, da CF, quais sejam: Legalidade, Impessoalidade, Moralidade, Publicidade e Eficiência;</p><p>CONSIDERANDO as orientações da Resolução CFN nº 622/2019, que dispõe sobre as formas de ingresso, as remunerações e os requisitos para ocupação de cargos do Conselho Federal de Nutricionistas (CFN) e dos Conselhos Regionais de Nutricionistas (CRN);</p><p>CONSIDERANDO o que dispõe o art. 1º, VII da Lei nº 8.730, de 10 de novembro de 1993, acerca da obrigatoriedade de declaração de bens e rendas nas exonerações de todos quantos exerçam cargos eletivos e cargos, empregos ou funções de confiança, na administração direta, indireta e fundacional, de qualquer dos Poderes da União;</p><p>CONSIDERANDO O § 2º, IV o art. 1º, VII da Lei nº 8.730, de 10 de novembro de 1993 que ordena publicar, periodicamente, no Diário Oficial da União, por extrato, dados e elementos constantes da declaração de bens e rendas;</p><p>CONSIDERANDO o pedido de exoneração feito em 24 de julho de 2020, por JULIANA BENATTO MARQUES, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 080814.000113/2020-21, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar, a pedido, a funcionária JULIANA BENATTO MARQUES, investida no cargo de provimento efetivo de Nutricionista Fiscal Júnior, em virtude de habilitação no concurso público objeto do Edital de Concurso Público CRN-8 nº 1/2015, conforme edital de homologação publicado no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2015, à seção 3, página 146.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor em 3 de agosto de 2020.</p><p class="assina">Alexsandro Wosniaki</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>