<xml><article id="16346118" name="PORT_2473_GRUPO_TECNICO_OPERACIO" idOficio="6035990" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/09/2020" artClass="00014:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Secretaria Nacional de Proteção e Defesa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12947573">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.473, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.473, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A UNIÃO, por intermédio do MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL, neste ato representado pelo SECRETÁRIO NACIONAL DE PROTEÇÃO E DEFESA CIVIL, nomeado pela Portaria n. 830, de 25 de janeiro de 2019, publicada no DOU, de 25 de janeiro de 2019, Seção II, Edição Extra A, consoante delegação de competência conferida pela Portaria n. 730, de 25 de março de 2020, publicada no DOU, de 26 de março de 2020, Seção 1, e tendo em vista o disposto na Lei nº 12.340, de 01 de dezembro de 2010, na Lei nº 12.608, de 10 de abril de 2012 e no Decreto nº 7.257, de 04 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir, nos termos da Cláusula Sétima do Acordo de Cooperação Técnica n. 001/2020, Grupo Técnico-Operacional para atuar na coordenação, organização, articulação, acompanhamento, monitoramento e supervisão das ações que serão tomadas para o cumprimento do ajuste, consoante o processo administrativo n. 59000.002264/2020-01 e na forma a seguir especificada:</p><p>Pela Secretaria Nacional de Proteção e Defesa Civil (Sedec):</p><p>I - Departamento de Obras de Proteção e Defesa Civil:</p><p>a) Rafael Pereira Machado - Titular;</p><p>b) Angélia Amélia Soares Faddoul - Suplente.</p><p>Pelo Conselho Federal de Engenharia e Agronomia (CONFEA):</p><p>I - Plenário:</p><p>a) Waldir Duarte Costa Filho - Titular;</p><p>b) Annibal Lacerda Margon - Suplente.</p><p>II - Coordenadoria de Câmaras Especializadas de Geologia e Minas:</p><p>a) Ronaldo Malheiros Figueira - Titular;</p><p>b) Ubirajara Lira Gomes Júnior - Suplente.</p><p>Art. 2º Compete ao Grupo Técnico-Operacional a comunicação entre os partícipes, bem como transmitir e receber solicitações e marcar reuniões, devendo todas as comunicações serem documentadas.</p><p>Art. 3º Sempre que o indicado não puder continuar a desempenhar a incumbência, deve ser feita comunicação ao outro partícipe, no prazo de 5 (cinco) dias da ocorrência do evento, seguida da identificação do substituto.</p><p>Art. 4º Compete ao Grupo Técnico-Operacional, o compromisso de articular com os respectivos órgãos executores estaduais do sistema CONFEA/CREA e municipais de Proteção e Defesa Civil, visando à implementação das ações diretas e procedimentos de rotina previstos no Acordo de Cooperação Técnica.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE LUCAS ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>