<xml><article id="16058673" name="08_Ago_Port_3146_a_3162_3178_a_3" idOficio="6007495" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/09/2020" artClass="00017:00073:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de São Paulo/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12900329">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DO IFSP, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 05/04/2017, publicado no Diário Oficial da União de 06/04/2017, Seção 2, pág. 1, resolve:</p><p>Nº 3.146 - DISPENSAR, a pedido, RONALDO TADASHI YONAMINI da função de Coordenador de Administração de Dados (FG-1) da Reitoria.</p><p>Nº 3.147 - DESIGNAR NATÁLLIA CARVALHO DOS SANTOS HARA como Coordenadora de Integração de Sistemas de Informação (FG-1) da Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional, ficando dispensada da função de Coordenadora de Integração de Sistemas de Informação (FG-2) da mesma Pró-Reitoria.</p><p>Nº 3.148 - DISPENSAR, a pedido, WENDEL MARCOS DOS SANTOS da função de Coordenador de Infraestrutura de Tecnologia da Informação (FG-2) da Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional.</p><p>Nº 3.149 - DESIGNAR JOVANDER DA SILVA FREITAS como Coordenador de Integração de Serviços de Tecnologia da Informação (FG-4) da Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional, ficando dispensado da função de Coordenador de Infraestrutura de Rede (FG-2) do Câmpus Barretos.</p><p>Nº 3.150 - DISPENSAR RAFAEL COSTA NEVES da função de Coordenador de Produção (FG-2) do Campus Barretos.</p><p>Nº 3.151 - DISPENSAR ABRAÃO PUSTRELO DAMIÃO da função de Coordenador do Núcleo Comum (FG-2) do Câmpus Barretos.</p><p>Nº 3.152 - DISPENSAR JOÃO PAULO DE OLIVEIRA RODRIGUES da função de Coordenador de Produção Vegetal (FG-2) do Câmpus Barretos.</p><p>Nº 3.153 - DISPENSAR NEWTON MITSUSHIGUE KAMIMURA da função de Coordenador de Curso Técnico Integrado ao Ensino Médio em Redes de Computadores (FCC) do Câmpus Boituva.</p><p>Nº 3.154 - DESIGNAR TARCILA CAZETTA LIBERATO como Coordenadora de Curso Técnico em Redes de Computadores Integrado (FCC) do Câmpus Boituva.</p><p>Nº 3.155 - DISPENSAR, a pedido, KLEBER DE OLIVEIRA DA SILVA da função de Coordenador de Curso Técnico Concomitante e Subsequente em Hospedagem (FCC) do Câmpus Campos do Jordão.</p><p>Nº 3.156 - DESIGNAR ANA LUCIA DA CUNHA como Coordenadora de Curso Técnico em Hospedagem (FCC) do Câmpus Campos do Jordão.</p><p>Nº 3.157 - DISPENSAR, a pedido, ANA CARLA DANTAS MIDÕES da função de Coordenadora de Apoio ao Ensino (FG- 2) do Câmpus Capivari.</p><p>Nº 3.158 - DISPENSAR MARCIO AUGUSTO ANDRADE DE PINHO da função de Coordenador de Apoio ao Ensino (FG-2) do Câmpus Caraguatatuba, a partir de 20/08/2020.</p><p>Nº 3.159 - DISPENSAR, a pedido, DILMA SERGIO RODRIGUES DE LIMA da função de Coordenadora de Contabilidade e Finanças (FG-2) do Campus Cubatão.</p><p>Nº 3.160 - DISPENSAR SUSANNAH APARECIDA DE SOUZA FERNANDES da função de Coordenadora Sociopedagógica (FG-2) do Câmpus Guarulhos.</p><p>Nº 3.161 - DESIGNAR ROSEANE PERES CARDOSO como Coordenadora Sociopedagógica (FG-2) do Câmpus Guarulhos.</p><p>Nº 3.162 - DISPENSAR, a pedido, EDVALDO FERREIRA DO NASCIMENTO da função de Coordenador de Tecnologia da Informação (FG-2) do Câmpus Matão, a partir de 31/08/2020.</p><p>Nº 3.178 - DESIGNAR FERNANDO HENRIQUE CANAFOLHA como Coordenador de Tecnologia da Informação (FG-2) do Câmpus Matão.</p><p>Nº 3.179 - DESIGNAR PEDRO HENRIQUE ALCÂNTARA DA SILVA como Coordenador de Apoio ao Ensino (FG- 2) do Câmpus Capivari.</p><p>Nº 3.180 - DESIGNAR MAURO RIBEIRO CHAVES como Coordenador de Apoio ao Ensino (FG-2) do Câmpus Caraguatatuba.</p><p class="assina">EDUARDO ANTONIO MODENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>