<xml><article id="16126330" name="DECISAO CESSAO 591 - Arielle" idOficio="6014411" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="04/09/2020" artClass="00013:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Companhia de Desenvolvimento dos Vales do São Francisco e do Parnaíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12911862">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECISÃO Nº 591, DE 31 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DECISÃO Nº 591, DE 31 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DOS VALES DO SÃO FRANCISCO E DO PARNAÍBA -CODEVASF, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Artigo 72 do Estatuto Social da Empresa, aprovado pelo Decreto nº 8.258, de 29/5/2014, e alterado pelas Assembleias Gerais Extraordinárias, de 13 de abril de 2017, de 8 de agosto de 2017 e de 23 de março de 2018, e de acordo com o processo nº 59500.001395/2020-21, decide:</p><p>1. Autorizar a cessão da empregada ARIELLE MARIE MATOS MONTEIRO, cadastro nº 10428-07, ocupante do cargo de Analista em Desenvolvimento Regional do Quadro de Pessoal da Codevasf, para ocupar o cargo em comissão de Coordenadora-Geral da Coordenação-Geral de Revitalização de Bacias Hidrográficas do Departamento de Recursos Hídricos e de Revitalização de Bacias Hidrográficas da Secretaria Nacional de Segurança Hídrica - código DAS 101.4.</p><p>2. Estabelecer que o ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>3. Estabelecer que a empregada deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22/8/2017.</p><p>4. Estabelecer que o disposto nesta Decisão perderá o efeito caso a empregada não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>5. Estabelecer que esta Decisão entra em vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União-DOU</p><p class="assina">MARCELO ANDRADE MOREIRA PINTO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>