<xml><article id="16308866" name="PORTARIA 110 DOU DCT" idOficio="6032610" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2020" artClass="00013:00044:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento de Ciência e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12941728">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 110-DCT, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 110-DCT, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA E TECNOLOGIA, no uso das atribuições que lhe foi conferida pela Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, e dentro da cota estabelecida, conforme prevista na Portaria nº 101-DGP, de 21 de maio de 2019, do Departamento-Geral do Pessoal, e no DIEx nº 5582-3.1/3/SIP/DCIPAS, de 7 de julho de 2020, resolve:</p><p>1. EXONERAR</p><p>a. ex-officio, o Cap Refm (039749531-8) DALTRO ESPÍNDOLA DORNELLES, PREC CP 96 1548239, do Instituto Militar de Engenharia (IME), Rio de Janeiro-RJ, a partir de 1º de novembro de 2020, de acordo com a letra h), do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>b. ex-officio, o Cap R/1 (029956472-4) MARCOS ANTONIO DA SILVA, PREC CP 96 1757889, do Centro Integrado de Telemática do Exército (CITEx), Brasília-DF, a partir de 1º de novembro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>c. ex-officio, o 1º Ten R/1 (067267913-1) ROQUE HOSANO DOS SANTOS CRUZ, PREC CP 96 1794007, do Centro Integrado de Telemática do Exército (CITEx), Brasília-DF, a partir de 1º de novembro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>d. ex-officio, o S Ten R/1 (1019002524) NIVANDO FERNANDES DE OLIVEIRA, PREC CP 96 1673615, do 52º Centro de Telemática (52º CT), Fortaleza-CE, a partir de 1º de novembro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2. NOMEAR</p><p>a. Por proposta do Comandante do Instituto Militar de Engenharia, o Cap R/1 (117916043-5) ANTÔNIO JOSÉ DE NAZARETH FONSECA, PREC CP 96 1869486, no Instituto Militar de Engenharia (IME), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de assessoramento técnico administrativo na Seção de Aquisições, Licitações e Contratos no IME, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de outubro de 2020.</p><p>b. Por proposta do Chefe do Centro Integrado de Telemática do Exército, o Cap R/1 (029956472-4) MARCOS ANTONIO DA SILVA, PREC CP 96 1757889, no Centro Integrado de Telemática do Exército (CITEx), Brasília-DF, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de assessor para assuntos administrativos no CITEx, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de novembro de 2020.</p><p>c. Por proposta do Chefe do Centro Integrado de Telemática do Exército, o 1º Ten R/1 (067267913-1) ROQUE HOSANO DOS SANTOS CRUZ, PREC CP 96 1794007, no Centro Integrado de Telemática do Exército (CITEx), Brasília-DF, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de assessor para assuntos administrativos no CITEx, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de novembro de 2020.</p><p>d. Por proposta do Chefe do Centro Integrado de Telemática do Exército, o S Ten R/1 (101900252-4) NIVANDO FERNANDES DE OLIVEIRA, PREC CP 96 1673615, no 52º Centro de Telemática (52º CT), Fortaleza-CE, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de apoio administrativo na área de ciência e tecnologia, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de novembro de 2020.</p><p>e. Por proposta do Diretor de Sistemas e Material de Emprego Militar, o 2º Sgt R/1 (118282853-1) PAULO CÉSAR DA COSTA, PREC CP 96 1862358, na Diretoria de Sistemas e Material de Emprego Militar (DSMEM), Brasília-DF, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de auxiliar administrativo na Divisão Administrativa da DSMEM, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de outubro de 2020.</p><p>f. Por proposta do Diretor de Sistemas e Material de Emprego Militar, o 2º Sgt R/1 (118092963-8) WANDERLEI CUSTÓDIO NETO, PREC CP 96 1801927, na Diretoria de Sistemas e Material de Emprego Militar (DSMEM), Brasília-DF, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de auxiliar administrativo na Divisão Administrativa da DSMEM, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de outubro de 2020.</p><p>3. Determinar que esta portaria entre em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União (DOU).</p><p class="assina">Gen Div DECÍLIO DE MEDEIROS SALES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>