<xml><article id="16408197" name="Portarias 275276277278.2020" idOficio="6042506" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2020" artClass="00014:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Agência Nacional de Águas e Saneamento Básico" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12957984">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE ÁGUAS SANEAMENTO BÁSICO - ANA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 13, inciso VI, da Lei nº 9.984, de 17 de julho de 2000, o art. 11, inciso VI, do Anexo I, do Decreto nº 3.692, de 19 de dezembro de 2000, e o art. 115, inciso VII, do Anexo I da Resolução nº 76, de 25 de setembro de 2019, publicada no DOU de 14 de outubro de 2019, que aprovou o Regimento Interno da ANA, e tendo em vista o art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 275 - NOMEAR CARLOS MOTTA NUNES para ocupar o Cargo Comissionado de Gerente Executivo, Código CGE III, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 276 - NOMEAR VOLNEY ZANARDI JUNIOR para ocupar o Cargo de Superintendente Adjunto de Apoio ao Sistema Nacional de Gerenciamento de Recursos Hídricos, código CGE III, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 277 - NOMEAR OSMAN FERNANDES DA SILVA para ocupar o Cargo de Coordenador de Instâncias Colegiadas do Sistema Nacional de Gerenciamento de Recursos Hídricos, código CCT V, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 278 - NOMEAR LUIZ HENRIQUE PINHEIRO SILVA para ocupar o Cargo Comissionado Técnico, código CCT II.</p><p class="assina">CHRISTIANNE DIAS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>