<xml><article id="16353103" name="21.09.2020 PRES 1062 1063 e 1066" idOficio="6037154" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/09/2020" artClass="00020:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12949649">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/1990, resolve:</p><p>Nº 1.062-Designar RENILDO CARNEIRO SANTOS, matrícula n° 1534097, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Prestação e Tomada de Contas, código FCPE 101.1, da Coordenação de Contabilidade da Coordenação-Geral de Orçamento, Contabilidade e Finanças da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.063-Designar IRACEMA GONÇALVES DE ALENCAR, matrícula n° 1212672, para exercer o encargo de substituta do Diretor, código DAS 101.5, da Diretoria de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.066-Art. 1º Designar ISABEL JOANA BOTTAMEDI NUNES, matrícula n° 3005877, para exercer o encargo de substituta do Coordenador de Informação e Monitoramento, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Identificação e Delimitação da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação, no período de 21 de setembro de 2020 a 05 de outubro de 2020, em virtude da vacância do cargo e férias do substituto eventual.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados no período de 21 de setembro de 2020 até a data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>