<xml><article id="16070280" name="PORTARIA N 06-2020 - CPL - NOVA" idOficio="6008744" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2020" artClass="00025:00026:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Especial de Saúde Indígena/Distrito Sanitário Especial Indígena - Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12902141">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[                       PORTARIA Nº 6, DE 2 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6, DE 2 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O Substituto do Coordenador Distrital de Saúde Indígena do Distrito Sanitário Especial Indígena Mato Grosso do Sul, no uso de suas atribuições que lhe confere o Decreto 7.797 de 30 de agosto de 2012, publicado no DOU DE 31 DE AGOSTO DE 2012, Seção I e de acordo com a delegação de competência outorgada pela Portaria nº 1.053 de 29 de junho de 2018, publicada no DOU n° 130 de 09 de julho de 2018, Seção 2, resolve:</p><p>Art. 1º. Constituir a Comissão Permanente de Licitação, para atendimento dos processos licitatórios da Unidade Gestora do Distrito Sanitário Especial Indígena Mato Grosso do Sul, a partir de 02 de agosto de 2020, pelo período de 01 (um) ano. A comissão deverá conduzir e julgar as licitações nas modalidades Convite, Tomada de Preços e Concorrência, sendo composta pelos servidores na forma abaixo.</p><p>Paulo Ricardo Condi, matrícula SIAPE n° 3004673, CPF: 735.875.671-15, Presidente.</p><p>Eliane Ramos Prado, matrícula SIAPE n° 3144491, CPF: 938.607.141-04, Membro.</p><p>Mara Beatriz Grotta, matrícula SIAPE n° 473505, CPF: 395.532.724-87, Membro.</p><p>João Anastácio Rodrigues, matricula SIAPE n° 507367, CPF: 141.652.011-20, Membro.</p><p>Art. 2º. Em seus afastamentos eventuais a Presidência da Comissão será substituída pela ordem acima estabelecida.</p><p>Art. 3º. A Comissão Permanente de Licitação poderá utilizar o apoio administrativo do Serviço de logística do Distrito Sanitário Especial Indígena Mato Grosso do Sul, bem como requisitar técnicos de outras unidades do Distrito Sanitário Especial Indígena Mato Grosso do Sul, se assim julgar necessário.</p><p>Art. 4º. A Comissão Permanente de Licitação ficará subordinada diretamente ao Distrito Sanitário Especial Indígena Mato Grosso do Sul/SESAI/MS.</p><p>Art. 5º. Fica revogada a portaria n° 02, de 08 de julho de 2020.</p><p>Art. 6º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ ANTÔNIO DE OLIVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>