<xml><article id="16241838" name="ATO GDGSET 286_2020_DISP_DESIG_W" idOficio="6025765" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="15/09/2020" artClass="00045:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12930709">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 286, DE 11 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 286, DE 11 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 46, de 11/9/2020, da Secretaria Institucional de Segurança, resolve:</p><p>1 - Designar o servidor WARNEY MORAES SANTOS, código 53701, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança Judiciária, para exercer a função comissionada de Supervisor da Seção de Atendimento Externo, Nível FC-5, da Coordenadoria de Serviços Especiais e Logística, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da referida Coordenadoria.</p><p>2 - Dispensar o servidor WARNEY MORAES SANTOS, código 53701, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança Judiciária, do encargo de substituto legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Atendimento Externo, Nível FC-5, da Coordenadoria de Serviços Especiais e Logística.</p><p>3 - Designar o servidor LUIZ FERNANDO DE ALMEIDA SANTOS, código 53748, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança Judiciária, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Coordenadoria de Serviços Especiais e Logística, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da referida Coordenadoria.</p><p>4 - Designar o servidor LUIZ FERNANDO DE ALMEIDA SANTOS, código 53748, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança Judiciária, para exercer o encargo de substituto do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Atendimento Externo, Nível FC-5, da Coordenadoria de Serviços Especiais e Logística, em seus afastamentos e impedimentos legais e/ou eventuais.</p><p>5 - Designar o servidor TEREZINO GONÇALVES DA SILVA, código 46645, Motorista Oficial, requisitado do Ministério da Educação, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Coordenadoria de Serviços Especiais e Logística, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Kátia Magalhães Arruda.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>