<xml><article id="16315896" name="Port_1645_TO" idOficio="6033628" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2020" artClass="00007:00058:00062:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional no Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12943736">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.645, DE 16 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.645, DE 16 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO INCRA NO ESTADO DO TOCANTINS-SR(26)TO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto nº. 10.252, de 20 de fevereiro de 2020, e Portaria nº 531 de 23 de março de 2020, art. 118 - Publicado no D.O.U nº 57, Seção I, de 24 de março de 2020, que aprovou o Regimento Interno desta Autarquia, e da competência que lhe é conferida pela Portaria nº. 220/2019, de 11/10/2019, publicado no Diário Oficial da União de 15 de outubro de 2019; resolve:</p><p>Conceder pensão à senhora REGINA ALVES BARROS SOARES , LAURA ARAUJO BARROS e LARISSA ARAUJO BARROS, respectivamente viúva e filhas menores de 21 anos, do ex-servidor JOÃO SOARES DE ARAÚJO, matrícula SIAPE 0720395, ex-ocupante do cargo efetivo de Assistente de Administração, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em virtude de seu falecimento, ocorrido em 01 de setembro de 2020, com fundamento no art. 215, combinado com os artigos 217, inciso I e IV, alínea "a", 218, 219, inciso I, 222, incisos IV e VII, alínea "b", número "5", e 225, todos da Lei n° 8.112/1990, a partir da data do óbito, a ser calculada nos termos do art. 23, caput e § 4º, da Emenda Constitucional nº 103/2019, à vista das informações constantes do Processo/INCRA/SEI/nº 54000.081314/2020-86.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação com efeitos retroativos à data do óbito.</p><p class="assina">MILTON GOMES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>