<xml><article id="16271856" name="PUBLICACAO - DOU(1)" idOficio="6029155" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2020" artClass="00018:00095:00188:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12936503">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 322, DE 15 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 322, DE 15 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso das atribuições legais, de acordo com o art. 38 da Lei nº 8.112/90; e o processo 23422.009931/2020-04, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor MARCOS DE OLIVEIRA GARCIAS, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1257703, da Vice-coordenação pro tempore do Curso de Ciências Econômicas, Economia, Integração e Desenvolvimento, designado pela Portaria nº 205/2020/GR, publicada no DOU de 26 de junho de 2020, seção 2, página 25.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 323, DE 15 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso das atribuições legais, de acordo com o art. 38 da Lei nº 8.112/90; e o processo 23422.009931/2020-04, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora MARCELA NOGUEIRA FERRARIO, Professora do Magistério Superior, SIAPE 1054043, para a Vice-coordenação do Curso de Ciências Econômicas, Economia, Integração e Desenvolvimento.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 325, DE 15 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso das atribuições legais, de acordo com com o inciso I do art. 35 da Lei nº 8.112/90; e o processo eletrônico 23422.010473/2020-17, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora FABIANE DE OLIVEIRA GOMES SOUZA, Assistente em Administração, SIAPE 1944662, da função de Chefe da Divisão de Registro e Diplomação, código FG-2, designada pela Portaria nº 163/2014/GR, publicada no DOU de 26 de fevereiro de 2014, seção 2, página 24.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 326, DE 15 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso das atribuições legais, de acordo com o inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112/90 e o processo 23422.010473/2020-17, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor ANDRÉ BORGES DE CASTRO, Assistente em Administração, SIAPE 2172548, para exercer a função de Chefe da Divisão de Registro e Diplomação, código FG-2.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>