<xml><article id="16237234" name="EDITAL DE NOTIFICACAO SISEDE DIR" idOficio="6025247" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="15/09/2020" artClass="00099:00015:00057:00230:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00009:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Economia" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12930036">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE NOTIFICAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO</p><p>Considerando a inexistência de endereços definidos ou atendidos pelos serviços dos Correios, constantes nos sistemas utilizados pela Administração, nos termos do art. 26 da Lei 9.784/99, faculta-se o comparecimento no prazo legal para atender convocação (30 dias), apresentar defesa (30 ou 60 dias conforme o caso), interpor recurso (30 dias) ou ressarcir ao erário (60 dias), que será contado à partir do primeiro dia útil após o prazo de quinze dias contados da publicação deste edital. O interessado poderá apresentar os documentos pelos canais de atendimento eletrônico ou nas Agências da Previdência Social (APS) mediante agendamento.</p><p>GEX Anápolis. Defesa: 5159261334 Jocieli Carmo Pereira; 1047805917 CPF 32820070434 Sebastiao Pereira de Melo; 1862013893 Elionai Almeida Fernandes; 7035524852 CPF 07272275995 Wagner dos Santos Antunes; 7023880586 Jandira Zandonadi Arissa; 6211098751 CPF 01185083189 Nilse Sampaio da Silva; 5164422464 Eurides Goncalves dos Santos; 5301774839 Felipe Pereira Cavalcante; 6041488112 Jocy Rodrigues da Silva; GEX Barreiras. Recurso: 0950794511 Izaltina Santos Brito; GEX Belo Horizonte. Defesa: 5373174560 Jose Aleluia Vargas; 1295991478 Maria de Nazare Pereira Farias; 5440512825 Miguel Miranda Dias; 1290628820 Ana Bispo Pereira; 5189652870 Celita Neves Pereira; 5473889081 Dhionata Costa de Oliveira; 7024742268 Thailson Rodrigues Dias; 1168451628 Beatriz Araujo de Amorim; 5493427598 Luana Pereira de Omena; 5334205965 Michael da Silva Leal; 5060190567 Suez Clarice Mendes Teixeira; 1694093325 Jacira dos Santos Assis; GEX Campo Grande. Defesa: 1025398596 Reginaldo Silva de Souza; 1229169455 Iara Aline Moura da Rocha; GEX Campos dos Goytacazes. Recurso: 7008484128 Claudinete Troncone; GEX Canoas. Defesa: 5335188142 Bruna de Melo Cordeiro; 7020242953 Alessandro Ferreira da Silva; 1366414117 Bruna Barreto; 5516099508 Maria Raquel Leite; 7018759855 Lucas Fernando Musa Kleinkauff; 1111600527 Raquel Dias de Castro; 1168571437 Silvia de Cassia Garcia Freitas; 7007237607 Miguel Souza Martins; 7019590358 Emiliana Nascimento Felix; 1250893868 Jonas Pereira da Silva; 1215085939 Valmir Araujo Filho; 5055742832 Vinicius Salviano da Silva; 7011074989 Umbelina Ramos Batista; 5068113952 Leosinha Francisca da Rocha; 5313346365 Lenilson Martins; 5288618409 Rodson Favaro de Miranda; 7002884396 Elza Duarte de Jesus; 7018700117 Lucas Levy da Silva Brito; 7019174915 Camila Pereira da Silva; 1100081493 Thays Martins da Silva; 1324807404 Iodete Sales Souza; 1007107003 Leusmar Fernandes do Nascimento; 5432033468 Maria Gomes de Jesus; 1163063697 Moises de Oliveira; 1028149090 Crisleine Pinto Farias; 7004368611 Enival dos Santos e Silva; 5410703991 Jecelma de Lima Carvalho; 7005163630 Jacira Reolon; 1159216107 Paloma da Silva Farias; 0741167697 Ricardo Jose Siqueira; 1790219695 Ademir Albuquerque de Oliveira Junior; 7025175090 Maria Alice de Oliveira; 1146056858 Grismo Ferreira de Souza; 5174155370 Wiliard Lima da Luz; 5001704240 Eliana de Assis Matos; 0984835121 Adelina Analia dos Santos; 7009524530 Joao Ferreira dos Santos; 5365168980 Creuza Gomes da Penha; 7005481241 Bruna da Silva Santana; 5427580162 Abrao dos Santos Liarte; 7007605002 Crispina Maria Batista dos Santos; 5388154137 Maria do Socorro da Silva Vieira; 7018702454 Elza Helena Moreira Ramos; 5494338041 Ingrid Natalie Lima dos Santos; 7019194134 Vagner Leme da Silva; 5394595018 Rodrigo da Costa Pereira; 1038999020 Marcelo Matos Santos; 1229768197 Maria Rodrigues de Almeida; 1034352080 Joao Elias de Sa; 6042019450 Leonice Martins dos Angelos; 5412079217 Maria Marta do Nascimento; 5307522688 Danilo Coutinho; 7018771685 Geraldo Ezequiel de Oliveira Filho; 7019133267 Vania Valeria Lobato; 7009731790 Maria Aparecida Chicone; 7006004226 Andrea de Fatima Melo dos Santos; 7035739026 Herondina Eloi Leite da Silva; 5297428528 Jose Antonio da Silva; 7002837797 Natalina Pereira da Silva; 5487631375 Felisberto Teixeira de Souza; 1372722391 Socrates Moreira de Araujo; 7024976730 Yana Luise Souza de Oliveira; 7019290257 Mauro Antonio de Melo Avila; 1113937987 Jair Debortoli; 1041088849 Rosane Nunes de Freitas; 7007816445 Adailson Ferreira de Almeida; 1044912623 Joao Batista do Nascimento; 7003627192 Kauan Gabriel Vollmer; 1301350181 Carla Renata Pinto; 0724934910 Affonso Rodrigues de Oliveira; 7042778015 Vercidino Luiz de Paula; 7009791130 Edevandro de Oliveira; 0422580961 Maria da Gloria O Carvalho; 7035269232 Teresinha Rodrigues; 5376234637 Jussara Caja Queiroz; 0901756938 Maria Jacira da Silva Santos; 1032206745 Ana Maria Alves da Silva; 5317098609 Domingas Batista de Jesus; 7019447610 Everaldo Diomedes da Silva; 1133396051 Italo Jorge Manezes Gomes; 5081536977 Samara Putton; 7009708453 Maria Pereira de Albuquerque; 1027402248 Eduardo Testoni; 6166412090 Danilo Bernardo dos Santos Cesar; 7035370839 Nelson Barbosa; 5526726734 Isabel Canhete; 1141065972 Josefa Aparecida Das Neves Barbosa; 1030535970 Edesio Jose Ribeiro Neto; 5448854652 Jailson Kaue Pereira Dantas; 7025268136 Dhemerson Tavares dos Santos; 7032398732 Andreilton do Socorro Sousa da Silva; 7009649082 Maria Socorro Gomes da Silva; 1007108530 Geralda Estevao Teixeira; 5061931633 Deonildo Ferreira Pereira; 1001786936 Alexandrina dos Santos Luz; 7005342985 Maria de Fatima Brito; 1211010187 Adriano de Oliveira; 5432011324 Iago Gabriel da Costa; 7010079650 Joufre Batista dos Santos; 7018929319 Jhenifer Nayara Desete Rocha; 1041927581 Maura Oliveira Dias; 5448263824 Danielle Cintia Cavalcante; 7035763105 Kettulyn Natilyn da Silva; 1259981980 Milton Pinheiro Lacerda; 1673155810 Maria de Jesus Lima; 5176818899 Dionizete de Souza Pessanha; 5492431303 Norma Maria de Oliveira Almeida; 7035750810 Sarah Martins Neves; 0724999990 Waldir Ramos Montes; 5381652115 Guilherme de Sousa Correia; 7024913380 Matheus Sena Moreira da Boa Morte; 0106322109 Laurinda Fernandes Ferreira; 7005994621 Adrian Douglas Ribas Moraes; 1026935463 Linda Rosa dos Santos; 0738624241 Iracy de Jesus Pereira Brito; 1041909036 Teodorico Peixoto dos Santos Filho; 5448233259 Bernadete de Lourdes Targino; 7002857747 Nelina Goncalves de Oliveira; 7030962959 Cristoffer Moura de Souza; 5400145449 Gleicimar Santos de Jesus; 7002865847 Rafael Ferreira Machado; 7026819586 Gerson Francisco Duarte; 5361992760 Jose Maria de Souza; 5397731605 Estevao Bispo dos Santos; 7024727366 Leonilda Valentin Fernandes; 1066135034 Patrick Mioli de Bairros; 1221946959 Luciano Henrique da Silva Cipriano; 1070310228 Rodrigo Sousa Trindade; 5330003519 Jose Benicio dos Santos; 1098402534 Ildamar Pereira Reis; 7025013634 Thallys Mikael Monteiro Santos; 7003458323 Cleonice Faustino da Silva; 7018658560 Generosa Bento dos Santos; 7014796136 Genivaldo de Souza Oliveira; 6000776512 Maria Aparecida de Souza Gomes; 7030679742 Mirele Fernanda da Silva; 1042951630 Adilson Pereira Rodrigues; 1037452060 Yohanna Cristina Sousa Sampaio; 5410620751 Maria Anaide Marques Veras; 7031042489 Conceicao Maria dos Anjos; 1025954405 Juliene Maria da Silva; 7017277245 Maria Aparecida de Oliveira; 7014323025 Davi Mello de Oliveira; 1033679426 Miqueias Santiago Canavarro; 5026397995 Maria Tavares da Silva; 1878788385 Raynara Santos Sousa; 1102448610 Mauro Cesar Gomes; 1004935061 Terezina da Luz; 1007654969 Gisele Cordeiro Barata; 5151756431 Efraim Alves da Silva; 1104696042 Ludmilla Borges Almeida; 0978810457 Miralva Chaves; 5416234403 Noeli Terezinha Dutra; 7013633403 Edvaldo Severino da Silva; 0950421090 Rui da Silva Ribeiro; 1003589631 Elisangela Salvador; 7030441215 Maria Valentina Pereira Martins; 7014261780 Valdecir Santos Pereira; 7020651381 Jose Justino Batista Lima Neto; 5362206911 Gustavo Ferreira Lima; 7012168405 Alvina Costanca Glicerio; GEX Distrito Federal. Defesa: 5538203839 Denilson Marcolino de Jesus; 5516500148 Jose Roberto Silva do Nascimento; GEX Feira de Santana. Cobrança: 7017312547 Marinalva Barbosa Silva; GEX Garanhuns. Recurso: 5396044566 Ines Gabriel de Oliveira; GEX Goiânia. Defesa: 7010539244 Maria Das Neves da Costa Silva; 1411189857 Alex Monteiro; 7023504258 Kauan Victor da Silva Santos; 1315452968 Josefa dos Santos Sacramento; 1280308130 Iraci Francisca dos Santos; 7006213755 Maria Luzinete Lucena; GEX Imperatriz. Defesa: 0990782247 Inocencia Gomes da Costa; Recurso: 1739273874 Francisco Pereira da Silva; 6063267631 Soraia Sousa Costa; 1702966710 Leonardo Cunha Santos; 5346815461 Jose da Conceicao; Cobrança: 1477211206 Maria do Socorro de Sousa Guajajara; 0518137040 Emilia Gomes de Oliveira; 1457749995 Antoninho de Sousa Neto Guajajara; 1471009804 Lindalva Sousa Guajajara; 1273184278 Claudio Batista Barbosa; GEX Juazeiro. Defesa: 1081356020 CPF 47948434291 Manoel Alves de Moura; Recurso: 0945423969 Maria Rita de Carvalho; 1190790375 CPF 38615762520 Josefa Pereira de Jesus; 1325368625 CPF 26468394805 Silvaneide Maria da Silva; GEX Maceió. Convocação: 7031495815 Joao Targino de Macedo Filho; 5446069028 Lavinia Das Chagas Pereira; Defesa: 7024306255 Maria Rosimeire Soares da Silva; 1202687587 Roberto Carlos Souza Matos; 5444351907 Dione Conceicao Gomes; 5470043386 Walmiclei Mota Silva; GEX Petrópolis. Defesa: 1042834781 Maria do Socorro de Sota Gamer; GEX Poços de Caldas. Defesa: 0792307445 Joao Batista da Costa; 1034929086 Wellington Goncalves de Oliveira; 1322707143 Maria Jose Santos de Souza; 5329558154 Zulamar Maria Silva Guterro; 7025448703 Pedro Miguel dos Reis Pereira; GEX Salvador. Recurso: 1400747756 Vanda dos Santos Mendonca; 5544307403 Josefa Gonzaga dos Santos; GEX Sobral. Defesa: 1796926229 Valentim Virgilio de Farias; 0769647677 Jose Carlos Soares; Cobrança: 1796926229 Valentim Virgilio de Farias;</p><p class="assina">Alessandro Roosevelt Silva Ribeiro</p><p class="cargo">Diretor de Benefícios</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>