<xml><article id="16115967" name="portaria 19737 SGP" idOficio="6013425" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2020" artClass="00044:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12909677">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 19.737, de 3 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 19.737, de 3 de setembro de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARÁ, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 23, item XXV, do Regimento Interno, e à vista do que consta no Processo Administrativo SEI nº 0013229-89.2020.6.14.8000, resolve:</p><p>Art. 1º NOMEAR os candidatos habilitados em Concurso Público de Provas realizado pelo Instituto Brasileiro de Formação e Capacitação - IBFC para provimento de cargos deste Tribunal, cujo resultado foi homologado pela Resolução TRE-PA nº 5.654/2020, publicada no Diário de Justiça Eletrônico - DJE, em 19/08/2020, para exercerem, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, o cargo de ANALISTA JUDICIÁRIO, ÁREA JUDICIÁRIA, NS, Classe "A", Padrão 1, do Quadro de Pessoal Permanente do Tribunal Regional Eleitoral do Pará, de acordo com a Lei n.º 11.416, de 15/12/2006, alterada pela Lei nº 12.774, de 28/12/2012:</p><p>I - BIANCA PANTOJA GONÇALVES, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Telma Maria de Oliveira Fernandes, conforme Portaria TRE-PA nº 14.363/2014, publicada no DOU, em 10/06/2014, c/c Portaria TRE-PA nº 19.016/2019, publicada no DOU, em 26/09/2019;</p><p>II - VANESSA JESSICA MANSUR SILVA, em vaga decorrente da redistribuição do cargo ocupado pelo servidor Yuri Lima de Aguiar, com cargo vago do TRE-CE, conforme Portaria TRE-PA nº 19.373/2020, publicada no DOU, em 03/03/2020, mediante transferência de autorização para provimento concedida pelo TSE por intermédio do Ofício TSE GAB-DG nº 196, de 27/01/2020;</p><p>III - BRENO BEBETO BRANDAO BENICIO, em vaga destinada a Pessoa Negra, e decorrente da redistribuição do cargo ocupado pelo servidor Alvaro Menezes de Miranda, com cargo vago do TRE-MA, conforme Portaria TRE-PA nº 19.561/2020, publicada no DOU, em 13/05/2020, mediante transferência de autorização para provimento concedida pelo TSE por intermédio do Ofício TSE GAB-DG nº 1823, de 07/05/2020;</p><p>IV - CAMILA GONÇALVES LEITE BARBOSA, em vaga decorrente da readaptação da servidora Mariana Carla Moura e Castro, conforme Portaria TRE-PA nº 18.349/2019, publicada no DOU, em 22/01/2019, c/c Portaria TRE-PA nº 19.017/2019, publicada no DOU, em 26/09/2019;</p><p>V - LUIZ FELIPE AZEVEDO FERREIRA, em vaga decorrente da exoneração da servidora Ludmila Pires Miranda, conforme Portaria TRE-PA nº 18.592/2019, publicada do DOU, em 15/04/2019;</p><p>VI - MATHEUS DE OLIVEIRA SANTANA, em vaga decorrente da redistribuição do cargo ocupado pela servidora Ana Gabriela Nogueira Campos, com cargo vago do TRE-MG, conforme Portaria TRE-PA nº 19.512/2020, publicada no DOU, em 04/05/2020;</p><p>VII - HELDER BRITO DE SA LOPES, em vaga decorrente da aposentadoria do servidor Edvaldo da Silva Barros, conforme Portaria TRE-PA nº 18.759/2019, publicada no DOU, em 13/06/2019.</p><p>Art. 2º NOMEAR o candidato JOSE LUIZ SIMETTE ESTEPHANES, habilitado em Concurso Público de Provas realizado pelo Instituto Brasileiro de Formação e Capacitação - IBFC para provimento de cargos deste Tribunal, cujo resultado foi homologado pela Resolução TRE-PA nº 5.654/2020, publicada no Diário de Justiça Eletrônico - DJE, em 19/08/2020, para exercer, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, o cargo de ANALISTA JUDICIÁRIO, ÁREA ADMINISTRATIVA, NS, Classe "A", Padrão 1, do Quadro de Pessoal Permanente do Tribunal Regional Eleitoral do Pará, de acordo com a Lei nº 11.416, de 15/12/2006, alterada pela Lei nº 12.774, de 28/12/2012, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Liliana Ciuffi Mussi, conforme Portaria TRE-PA nº 18.380/2019, publicada no DOU, em 25/01/2019.</p><p>Art. 3º NOMEAR os candidatos habilitados em Concurso Público de Provas realizado pelo Instituto Brasileiro de Formação e Capacitação - IBFC para provimento de cargos deste Tribunal, cujo resultado foi homologado pela Resolução TRE-PA nº 5.654/2020, publicada no Diário de Justiça Eletrônico - DJE, em 19/08/2020, para exercerem, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, o cargo de TÉCNICO JUDICIÁRIO, ÁREA ADMINISTRATIVA, NI, Classe "A", Padrão 1, do Quadro de Pessoal Permanente do Tribunal Regional Eleitoral do Pará, de acordo com a Lei nº 11.416, de 15/12/2006, alterada pela Lei nº 12.774, de 28/12/2012:</p><p>I - YURI MARQUES SOARES, em vaga decorrente da redistribuição do cargo ocupado pelo servidor Harley Silva Lopes, com cargo vago do TRE-CE, conforme Portaria TRE-PA nº 17.678/2018, publicada no DOU, em 02/04/2018;</p><p>II - MARCOS VINICIUS TEIXEIRA DO NASCIMENTO, em vaga decorrente da exoneração do servidor Vicente Avelino de Souza Neto, conforme Portaria TRE-PA nº 18.053/2018, publicada no DOU, em 23/08/2018;</p><p>III - GEOVANI SANTOS SOUZA, em vaga destinada a Pessoa Negra, e decorrente da declaração de vacância do cargo ocupado pela servidora Fabíola Sônia Rodrigues da Conceição, conforme Portaria TRE-PA nº 18.102/2018, publicada no DOU, em 12/09/2018;</p><p>IV - LUCAS SILVA SANTOS, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Dayse Marina de Queiroz Silva, conforme Portaria TRE-PA nº 18.273/2018, publicada no DOU, em 28/11/2018;</p><p>V - FRANCISCO DAS CHAGAS GOMES FARIAS, em vaga destinada a Pessoa com Deficiência, e decorrente da aposentadoria da servidora Selma de Jesus Souza Saraiva, conforme Portaria TRE-PA nº 18.419/2019, publicada no DOU, em 06/02/2019;</p><p>VI - MAURO BRUNO DA SILVA SAMPAIO, em vaga decorrente da redistribuição do cargo ocupado pelo servidor Franklin Tavares Nascimento, com cargo vago do TRE-RR, conforme Portaria TRE-PA nº 19.600/2020, publicada no DOU, em 10/06/2020, mediante transferência de autorização para provimento concedida pelo TSE por intermédio do Ofício TSE GAB-DG nº 2122, de 01/06/2020;</p><p>VII - HENRIQUE DE QUEIROZ COQUEIRO, em vaga decorrente da declaração de vacância do cargo ocupado pela servidora Miriam Cardoso Cruz, conforme Portaria TRE-PA nº 19.617/2020, publicada no DOU, em 23/06/2020.</p><p>Art. 4º ESTABELECER a data de 21 de setembro de 2020 para a posse coletiva dos candidatos nomeados por meio desta Portaria, a partir das 8 horas, no Edifício-Sede deste Tribunal.</p><p>Art. 5º Os candidatos nomeados nos artigos 1º e 3º desta Portaria poderão realizar opção de lotação, de acordo com Edital a ser publicado no DOU e na página da internet deste Tribunal.</p><p>Art. 6º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROBERTO GONÇALVES DE MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>