<xml><article id="16062617" name="DOU - Fernanda" idOficio="6007981" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/09/2020" artClass="00025:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12901221">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 229, DE 24 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 229, DE 24 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR - ANS, designado pela Portaria nº 1202/GM, de 3 junho de 2019, publicada no DOU de 12 de junho de 2019 e Portaria nº 10.651/ANS de 19 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 20 de dezembro de 2019, no uso das atribuições que lhe confere com base no Artigo 96-A c/c art. 95 da lei 8.112/90 e no Art. 1º do Decreto 9533/2018, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder afastamento integral para participar em programa de pós-graduação stricto sensu no exterior, bem como autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, à servidora Fernanda de Castro Souza, matrícula SIAPE nº 1527853, ocupante do cargo de Especialista em Regulação, lotada na ASSIF/DIFIS, para participação no Mestrado em Métodos Quantitativos para Decisão Econômica e Empresarial promovido pelo Instituto de Economia e Gestão - ISEG da Universidade de Lisboa em Lisboa, Portugal, pelo período de 7 de setembro de 2020 a 31 de agosto de 2022, conforme decisão contida nos autos do processo 33910.032467/2019-23.</p><p>Art. 2º A servidora deverá comunicar à Agência Nacional de Saúde Suplementar - ANS, imediatamente, quaisquer intercorrências que prejudiquem o afastamento concedido.</p><p class="assina">ROGÉRIO SCARABEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>