<xml><article id="16195569" name="10.09.2020 PRES 993 e 994 997 a " idOficio="6021297" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2020" artClass="00019:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12922830">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/1990, resolve:</p><p>Nº 993 - Dispensar, a pedido, ANDERSON JOSÉ SANTOS DUARTE, matrícula n° 3006010, do encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Gestão de Pessoal, código FG-3, do Serviço de Apoio Administrativo da Divisão Técnica da Coordenação Regional de Manaus-AM.</p><p>Nº 994 - Designar RACHEL GEBER CORREA, matrícula n° 1819095, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Núcleo de Gestão de Pessoal, código FG-3, do Serviço do Serviço de Apoio Administrativo da Divisão Técnica da Coordenação Regional de Manaus-AM, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 997 - Designar GUILHERME MACHADO FERREIRA, matrícula n° 3146496, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional de Guajará Mirim-RO, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 998 - Dispensar, a partir de 06 de julho de 2020, JOÃO CLÁUDIO DE ANDRADE MOREIRA, matrícula nº 2790540, do encargo de substituto de Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional do Rio Negro-AM.</p><p>Nº 999 - Dispensar, a partir de 13 de abril de 2020, GABRIELE PIRES CHAVES, matrícula n° 3004744, do encargo de substituta do Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional de Cuiabá-MT.</p><p>Nº 1.000-Art. 1º Designar ROSIMEIRE SANTIAGO GONÇALVES, matrícula n° 1039502, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional de Cuiabá-MT, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados no período de 27 de julho 2020 a 06 de agosto de 2020, em virtude de férias do titular.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.001 - Designar MARIA APARECIDA SANTANA ALVES, matrícula n° 0446394, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Serviço de Planejamento e Orçamento, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional do Rio Negro-AM, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>