<xml><article id="16251685" name="PORTARIA N 1300" idOficio="6027214" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/09/2020" artClass="00012:00014:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12933232">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.300, DE 14 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.300, DE 14 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, e considerando o constante dos autos do processo nº 53500.041553/2020-08; resolve:</p><p>Exonerar, a partir de 18/09/2020, RODRIGO VIEGAS DANTAS RODRIGUES do cargo comissionado técnico, código CCT-III, com a função de Assessor da Superintendência de Gestão Interna da Informação/SGI e nomear GERMANO LUCAS DE CARVALHO COSTA para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a pedido, a partir de 05/10/2020, CARLOS ROBERTO CAMPOS AMORIM JUNIOR do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com a função de Coordenador do Processo de Outorga e Recursos à Prestação/GR07OR, na Gerência Regional nos Estados de Goiás, Mato Grosso, Mato Grosso do Sul e Tocantins/GR07, e nomear CARLOS ROBERTO PEIXOTO LOURENZATTO para o referido cargo, removendo-o de ofício, nos termos do inc. I do art. 36 da Lei 8.112/90, da Gerência de Outorga e Licenciamento de Estações/ORLE, na cidade de Brasília, DF, para a Gerência Regional nos Estados de Goiás, Mato Grosso, Mato Grosso do Sul e Tocantins/GR07, na cidade de Goiânia, GO, de acordo com o prazo estabelecido no art. 18 da Lei 8.112/90.</p><p>Exonerar, a partir de 05/10/2020 CARLOS ROBERTO PEIXOTO LOURENZATTO do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, da coordenação de Processo de Autorização e Prorrogação de Uso de Radiofrequencias/ORLE3, na Gerência de Outorga e Licenciamento de Estações/ORLE e nomear PATRICIA LEAL COUTINHO para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Nomear ALEXANDRE CAMPOS MORAES para o cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com a função de Assessor na Gerência de Fiscalização/FIGF.</p><p>Nomear ANA CLAUDIA FONSECA para o cargo comissionado técnico, código CCT-III, com a função de Apoio Técnico Administrativo, na Gerência Regional no Estado de São Paulo/GR01.</p><p>Dispensar PATRICIA LEAL COUTINHO do encargo de substituta do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com a função de Coordenadora da PRPE3, na Gerência de Planejamento Estratégico/PRPE.</p><p>Dispensar DELANO RIQUETTE MANES do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-V, com a função de Chefe da Assessoria de Relações com os Usuários/ARU e designar MARIANA ALMEIDA DE SOUSA TALOUKI para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Designar ALEXANDRE CAMPOS MORAES para o encargo de substituto do cargo de Gerência Executiva, código CGE-II, na Gerência de Fiscalização/FIGF, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>