<xml><article id="16292461" name="P9ALFFOZDOIGUACU114" idOficio="6031126" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/09/2020" artClass="00015:00052:00101:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 9ª Região Fiscal/Alfândega da Receita Federal do Brasil em Foz do Iguaçu" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12939684">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 114, DE 16 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 114, DE 16 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DELEGADO DA ALFÂNDEGA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM FOZ DO IGUAÇU-PR, no uso das atribuições que lhe confere o art. 364 do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil do Ministério da Economia, aprovado pela Portaria ME nº 284, de 27 de julho de 2020, publicada no DOU em 27 de julho de 2020, e considerando o que dispõem os artigos 11 e 12 do Decreto-Lei n° 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado pelo Decreto n° 83.937, de 6 de setembro 1979 e suas alterações, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência aos servidores BERNARDINO BOTELHO RAMOS, Auxiliar Operacional Serviços Diversos, matrícula SiapeCad n° 00062144, CARLOS FELIPE LOUREIRO LEITE, Motorista Oficial, matrícula SiapeCad n° 00060519 e ANTONIO AUGUSTRO CASTRO FERREIRA, Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, matrícula SiapeCad n° 01811896, para assinar o recibo de compra e venda, no verso do CRV - Certificado de Registro de Veículo e para realização dos demais atos relacionados à transferência de propriedade de veículos oficiais e que tenham sido destinados por esta Alfândega na forma prevista na Portaria RFB n° 1.943, de 26 de julho de 2012, e no Decreto n° 9.373, de 11 de maio de 2018 e assinar documentos relativos à regularização de veículos oficiais junto aos órgãos de fiscalização de trânsito do Estado do Paraná.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria ALF/FOZ nº 095, de 13 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 51 de 15 de março de 2018.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO SERGIO CORDEIRO BINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>