<xml><article id="16126408" name="PORTARIAS DGER 03-09-2020" idOficio="6014462" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2020" artClass="00043:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12911913">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  3 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 934604, resolve:</p><p>Nº 2.019 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JOÃO VITOR RODRIGUES MARQUES SOARES DE MELO para exercer o cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSWFAGUN - Gabinete do Senador Wellington Fagundes.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 934733, resolve:</p><p>Nº 2.020 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, GEOLANDO GOMES CAMPOS para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMJESUS - Gabinete do Senador Mecias de Jesus.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 934846, resolve:</p><p>Nº 2.021 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, PRISCILA TOSSANI MARIANO para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão CEPSF - Conselho de Estudos Políticos do Senado Federal.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 934869, resolve:</p><p>Nº 2.022 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MATEUS LINCOLN BORGES DE SOUSA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSFCONTA - Gabinete do Senador Fabiano Contarato.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 934732, resolve:</p><p>Nº 2.023 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, BRUNO KENNEDY LISBOA DE QUEIROZ, matrícula no368729, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSMJESUS - Gabinete do Senador Mecias de Jesus.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 934899, resolve:</p><p>Nº 2.024 - exonerar CARLOS JOSÉ FERREIRA DE MIRANDA, matrícula no297292, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSDALCOL - Gabinete do Senador Davi Alcolumbre, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 934933, resolve:</p><p>Nº 2.025 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARINA CATANI RABELO BATISTA, matrícula no366174, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSLCARM - Gabinete do Senador Luiz Carlos do Carmo, a partir de 03/09/2020.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 934935, resolve:</p><p>Nº 2.026 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, RÔMULO PEDROSO DEL CASTILO GOES, matrícula no251097, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão OUVIDSF - Ouvidoria do Senado Federal, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSMBITTA - Gabinete do Senador Márcio Bittar.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>