<xml><article id="16171336" name="09.09.2020 PRES 1015 a 1022" idOficio="6019002" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2020" artClass="00019:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12918947">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/1990, resolve:</p><p>Nº 1.015-Dispensar ELAYNE RODRIGUES MACIEL, matrícula n° 1961711, do encargo de substituta do Coordenador Regional, código DAS 101.3, da Coordenação Regional Roraima-RR.</p><p>Nº 1.016-Designar OSMAR TAVARES DE MELO, matrícula n° 0173705, para exercer o encargo de substituto do Coordenador Regional, código DAS 101.3, da Coordenação Regional Roraima-RR, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.017-Dispensar EDNILZO MESQUITA FILGUEIRAS, matrícula n° 0444011, do encargo de substituto do Chefe da Divisão Técnica, código DAS 101.2, da Coordenação Regional Roraima-RR.</p><p>Nº 1.018-Designar ROGÉRIO NATTRODT DE MAGALHÃES, matrícula n° 1957905, para exercer o encargo de substituto do Chefe da Divisão Técnica, código DAS 101.2, da Coordenação Regional Roraima-RR, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.019-Dispensar, a pedido, a partir de 30 de julho de 2020, JORGE LUIZ DE PAULA, matrícula n° 0446349, do encargo de substituto do Coordenador Regional, código DAS 101.3, da Coordenação Regional de Minas Gerais e Espírito Santo-MG.</p><p>Nº 1.020-Designar LUCIENE PEREIRA CHAVES, matrícula n° 1923757, para exercer o encargo de substituto do Coordenador Regional, código DAS 101.3, da Coordenação Regional de Minas Gerais e Espírito Santo-MG, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.021-Dispensar EDSON LUIZ DA SILVA JUNIOR, matrícula n° 1397329, do encargo de substituto do Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Xingu-MT.Regional do Rio Negro-AM, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.022-Designar FERNANDA ANDRADE FERNANDES, matrícula n° 3144851, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Xingu-MT, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>