<xml><article id="16336139" name="Portaria Intervencao Crefito-3__" idOficio="6035677" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/09/2020" artClass="00046:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Fisioterapia e Terapia Ocupacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12947105">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 276, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 276, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO FEDERAL DE FISIOTERAPIA E TERAPIA OCUPACIONAL - COFFITO, Dr. Roberto Mattar Cepeda, no uso de suas atribuições legais e disposições regulamentares, conferidas pela Lei nº 6.316, de 17 de dezembro de 1975, pela Resolução-COFFITO nº 413/2012 e pelo art. 59 da Resolução-COFFITO nº 519/2020, em especial, considerando:</p><p>I - O Acórdão nº 402 do Conselho Federal de Fisioterapia e Terapia Ocupacional, publicado no Diário Oficial da União no dia 18 de setembro de 2020, em que, por decisão unânime, o Plenário decidiu pela intervenção no Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 3ª Região;</p><p>II - A previsão legal insculpida no artigo 5º, inciso IV, da Lei Federal nº 6.316/1975;</p><p>III - A regulação específica contida no art. 59 da Resolução-COFFITO nº 519/2020, que prevê a intervenção como procedimento a ser adotado em caso de vacância no Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional, em razão da não conclusão do processo eleitoral do CREFITO-3, que se encontra em andamento;</p><p>IV - A competência específica atribuída ao Presidente do COFFITO, capitulada pela norma do artigo 26, inciso III, da Resolução-COFFITO nº 413/2012;</p><p>V - A reconhecida, juridicamente adequada e recíproca autonomia administrativa e financeira dos Conselhos Regionais em face do COFFITO;</p><p>VI - Que o pilar da segregação funcional sustenta-se no exercício legítimo e legal de funções públicas exercidas por Conselheiros eleitos na forma da lei de regência do Sistema (Lei Federal nº 6.316/1975);</p><p>VII - Que a referida intervenção tem como motivo o estado de vacância administrativa do CREFITO-3, com o fim dos mandatos dos Conselheiros do CREFITO-3, em 20 de setembro de 2020; , resolve:</p><p>Art. 1º Instituir a COMISSÃO PROVISÓRIA de caráter ESPECIAL (CPE) com a finalidade de promover a gestão administrativa, política e financeira do CONSELHO REGIONAL DE FISIOTERAPIA E TERAPIA OCUPACIONAL DA 3ª REGIÃO - CREFITO-3, a partir do dia subsequente ao término do mandato da atual gestão, cuja competência e atribuições regular-se-ão nos termos da presente Portaria.</p><p>Art. 2º Nomear os conselheiros federais, para comporem a CPE, a saber:</p><p>a) Dr. Cássio Fernando Oliveira da Silva - CREFITO nº 15728-F, Coordenador Presidente;</p><p>b) Dr. Marcelo Renato Massahud Júnior, CREFITO nº 60044-F, Coordenador Tesoureiro e Secretário.</p><p>Parágrafo único. A Comissão Provisória Especial (CPE) do CREFITO-3, para fins do cumprimento de suas funções institucionais, será assessorada, ainda, pela Procuradoria Jurídica do COFFITO e pela Assessoria Contábil do COFFITO.</p><p>Art. 3º Compete aos Coordenadores da Comissão Provisória Especial a prática dos atos administrativos, no exercício das competências legais atribuídas pela Lei Federal nº 6.316/1975 e no Regimento do Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 3ª Região - CREFITO-3, que disserem respeito às atribuições e competências do Presidente, Diretor-Tesoureiro e Diretor-Secretário do CREFITO-3, e em especial:</p><p>I - Adotar todas as providências vinculadas à manutenção dos serviços públicos durante a intervenção;</p><p>II - Adotar todas as providências necessárias, de cunho administrativo e/ou financeiro, para a rápida realização das eleições.</p><p>Art. 4º O Coordenador Presidente da CPE encaminhará ao Presidente do COFFITO relatório pormenorizado de toda gestão provisória que conterá os atos administrativos realizados pelos Coordenadores que serão instruídos, obrigatoriamente, a depender da matéria, por parecer jurídico e contábil exarados respectivamente pela PROJUR e Assessoria Contábil do COFFITO.</p><p>Parágrafo único. A Comissão Provisória Especial requisitará parecer jurídico e contábil à PROJUR e à Assessoria Contábil do COFFITO, para subsidiar tecnicamente os atos administrativos praticados de acordo com o previsto nesta Portaria, cabendo-lhes decidir pelo acatamento ou não.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">Roberto Mattar Cepeda</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>