<xml><article id="16330412" name="DOU2-PR-1-PT-490-UNI-PR-PR-00076" idOficio="6034891" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/09/2020" artClass="00041:00010:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12945468">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 490, DE 15 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 490, DE 15 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A PROCURADORA-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DO PARANÁ, no uso das atribuições conferidas pelo art. 33 e incisos do Regimento Interno do Ministério Público Federal (aprovado pela Portaria SG/MPF Nº 382, de 05 de maio de 2015), resolve:</p><p>1-Exonerar ANA CAROLINA BORTOLUZZI CORREA, matrícula nº 19533-2, Técnico do MPU/Administração, da função de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete da Procuradora da República Dra. Carollina Rachel Costa Ferreira Tavares, da Procuradoria da República no Município de Foz do Iguaçu.</p><p>2-Exonerar WILLIAN TORRES PEREIRA, matrícula nº 23196-7, Analista do MPU/Direito, da função de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete da Procuradora da República Dra. Cinara Bueno Santos Pricladnitzky, da Procuradoria da República no Município de Foz do Iguaçu.</p><p>3-Dispensar MARINEIA PERRUD, matrícula nº 6485-8, Técnico do MPU/Administração, da função de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete da Procuradora da República Dra. Cinara Bueno Santos Pricladnitzky, da Procuradoria da República no Município de Foz do Iguaçu.</p><p>4-Dispensar FELIPE DIOGENES DE SOUZA SOARES, matrícula nº 23706-0, Técnico do MPU/Administração, da função de Chefe do Setor de Apoio Administrativo, FC-1, da Procuradoria da República no Município de Foz do Iguaçu.</p><p>5-Nomear EMANUEL DA SILVA GAMA, matrícula nº 25598-0, Técnico do MPU/Administração, para exercer a função de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete da Procuradora da República Dra. Carollina Rachel Costa Ferreira Tavares, da Procuradoria da República no Município de Foz do Iguaçu.</p><p>6-Nomear LEANDRO AUTO BARROS, matrícula nº 28618-4, Analista do MPU/Direito, para exercer a função de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete da Procuradora da República Dra. Cinara Bueno Santos Pricladnitzky, da Procuradoria da República no Município de Foz do Iguaçu.</p><p>7-Designar MARCELO LUCCHESE CORDEIRO, matrícula nº 29228-1, Analista do MPU/Direito, para exercer a função de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete da Procuradora da República Dra. Cinara Bueno Santos Pricladnitzky, da Procuradoria da República no Município de Foz do Iguaçu.</p><p>8-Designar GILBERTO DE SOUZA SANTOS, matrícula nº 15686-8, Técnico do MPU/Segurança Institucional e Transporte, para exercer a função de Chefe do Setor de Apoio Administrativo, FC-1, da Procuradoria da República no Município de Foz do Iguaçu.</p><p class="assina">PAULA CRISTINA CONTI THA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>