<xml><article id="16268942" name="Portarias DOU 15092020 PC" idOficio="6028856" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2020" artClass="00015:00045:00034:00008:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12935927">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 14 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 14 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP de 19 de maio de 2015 e 7.674/DEPEX de 06 de agosto de 2018 publicada no Diário Oficial da União nº 151 de 07 de agosto de 2018, resolver:</p><p>Nº 20.726 - Art. 1º - Conceder pensão civil à RAIMUNDA AUTA DA SILVA MORAES, na condição de cônjuge, com vigência a partir 18 de maio de 2020 data do óbito do servidor Aguinaldo de Nazaré Moraes, matrícula Siape 1020192, aposentado no cargo de Artífice de Mecânica, oriundo do Quadro de Aposentado do Ex-Território Federal do Amapá, com fundamento nos arts. 215 / 217, e art. 3º, inciso I da Lei 8.112/90 e artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135, de 17/06/2015, assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e pelos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional 103, de 13/11/2019 (10980.101200/2020-06)</p><p>Nº 20.754 - Art. 1º - Conceder pensão civil à MICHELE DO CARMO VIANNA, na condição de cônjuge e KAMYLLY DA SILVA VIANNA, na condição de filha, com vigência a partir 25 de abril de 2020, data do óbito do servidor Antonio Cezar Coutinho Vianna, matrícula 1012439 no cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, oriundo do Quadro de Ativo do Extinto Território Federal do Amapá, com fundamento nos arts. 215 e 217 da Lei 8.112/90, art. 3º, incisos I e IV alínea "a", artigo 222, inciso VII da alínea "b" e item 6 da Lei nº 13.135 de 18/06/2015 assegurado pelo inciso II do § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19/12/2003 e pelos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, de 13/11/2019(Processo nº 17167.102804/2020-02)</p><p>Nº 20.761 - Art. 1º - Conceder pensão civil à MARIA JOECI FONSECA DA COSTA, na condição de cônjuge com vigência a partir 30 de junho de 2020, data do óbito do servidor Aroldo Mario Nina da Costa, matrícula 1010938, aposentado no cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, oriundo do Quadro de Inativo do Ex-Território Federal do Amapá, com fundamento nos arts. 215 e 217, inciso I da Lei 8.112/90 e artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135, de 17/06/2015, assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, de 13/11/2019(17167102983/2020-70)</p><p>Nº 20.762 - Art. 1º - Conceder pensão civil à MARIA DE FATIMA OLIVEIRA DOS REIS, na condição de cônjuge, com vigência a partir 11 de maio de 2020 data do óbito do servidor Sebastião Dias dos Reis, matrícula 1020303, aposentado no cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, oriundo do Quadro de Inativo do Ex-Território Federal do Amapá, com fundamento nos arts. 215 / 217, e art. 3º, inciso I da Lei 8.112/90 e artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135, de 17/06/2015, assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e pelos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional 103, de 13/11/2019 (17167.102934/2020-37)</p><p>Nº 20.763 - Art. 1º - Conceder pensão civil à WAGNER DE SOUZA NUNES, na condição de cônjuge com vigência a partir 18 de junho de 2020 data do óbito da servidora Rosieri de Maria Oliveira Nunes, matrícula 1016189, no cargo de Professor Ensino Técnico Tecnológico, Classe D, Padrão 302 oriundo do Quadro de Ativo do Extinto Território Federal do Amapá, com fundamento nos arts. 215 e 217 da Lei 8.112/90, art. 3º, inciso I , artigo 222, inciso VII da alínea "b" e item 6 da Lei nº 13.135 de 18/06/2015 assegurado pelo inciso II do § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19/12/2003 e pelos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, de 13/11/2019(Processo nº 17167.102916/2020-55)</p><p>Nº 20.764 - Art. 1º - Conceder pensão civil à MARIA NERSIANA NUNES BARBOSA MIRA, na condição de cônjuge, com vigência a partir 28 de junho de 2020 data do óbito do servidor Raimundo Mira Filho, matrícula 1012308,no cargo de Agente de Portaria, Classe "S", Padrão "III", oriundo do Quadro de Ativo do Ex-Território Federal do Amapá, com o fundamento os artigos 215 e 217, e Art. 3º inciso I, da Lei 8.112/90, artigo 222, inciso VII, alínea "b" do inciso VII item 6 da Lei nº 13.135, de 17/06/2015, assegurado pelo inciso II do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e os artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional 103/2019, de 13/11/2019(Processo nº 17167.102993/2020-13)</p><p>Nº 20.765 - Art. 1º - Conceder pensão civil à LUIZ FELIPE MACIEL PEREIRA e LUIZ FERNANDO MACIEL PEREIRA, na condição de filhos, com vigência a partir 27 de maio de 2020 data do óbito do servidor Manoel dos Santos Pereira, matrícula 1010566, cargo de Aguarda de Presidio Civil Especial, oriundo do Quadro de Ativo do Ex-Território Federal do Amapá, com o fundamento no art. 3º, alínea "a" do inciso IV do artigo 215, da Lei 8.112/90, alterada pela Lei nº 13.135, de 18/06/2015, assegurado pelo inciso II do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e Emenda Constitucional 103/2019 (Processo nº 17167.102556/2020-91)</p><p>Nº 20.766 - Art. 1º - Conceder pensão civil à JOSÉ ABDON DOS PRAZERES PEREIRA, na condição de cônjuge com vigência a partir 08 de junho de 2020 data do óbito da servidora Orlandina da Costa Pereira, matrícula 1062180 no cargo de Professor Ensino Básico Ex-Território, Classe D, Padrão 202 oriundo do Quadro de Ativo do Extinto Território Federal do Amapá, com fundamento nos arts. 215 e 217 da Lei 8.112/90, art. 3º, incisos I e IV alínea "a", artigo 222, inciso VII da alínea "b" e item 6 da Lei nº 13.135 de 18/06/2015 assegurado pelo inciso I do § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19/12/2003 e pelos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, de 13/11/2019(Processo nº 17167102950/2020-20)</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>