<xml><article id="16231831" name="PORTARIAS DOU 14.09.2020" idOficio="6025010" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/09/2020" artClass="00019:00002:00013:00163:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12929807">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 11 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XV do art. 4º da Portaria SAA/SE/MJ n° 03, de 22 de janeiro de 2020, publicada no DOU de 24 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 345 - Designar MATEUS OLIVEIRA LOPES DA SILVA para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Suporte ao Usuário da Coordenação de Serviços de Tecnologia da Informação e Comunicação da Coordenação-Geral de Infraestrutura e Serviços da Diretoria de Tecnologia da informação e Comunicação da Secretaria-Executiva, código DAS-101.2, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 346 - Designar LUIZ CRAVO DOREA para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Doutrina e Capacitação em Inteligência da Diretoria de Ensino e Pesquisa da Secretaria de Gestão e Ensino em Segurança Pública, código DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 347 - Designar EVANDO RODRIGUES DA CRUZ para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Material e Patrimônio da Coordenação de Suprimentos e Serviços Gerais da Coordenação-Geral de Gestão Documental e Serviços Gerais da Subsecretaria de Administração da Secretaria Executiva, código DAS 101.2, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p class="assina">JOSÉ DE ALBUQUERQUE NOGUEIRA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>