<xml><article id="16227487" name="P1RF416" idOficio="6024542" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/09/2020" artClass="00014:00054:00096:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 4ª Região Fiscal" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12928920">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 416, DE 11 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 416, DE 11 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL DA 1ª REGIÃO FISCAL, no uso de suas atribuições que lhe conferem os artigos 359 e 364 do Regimento da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria ME nº 284, de 27 de julho de 2020, e tendo em vista o disposto no artigo 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, publicado no Diário Oficial da União de 27 de fevereiro de 1967, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência ao servidor EPI JOSÉ BENVINDO, Analista Técnico-Administrativo, matrícula SIAPEcad nº 01898895, para, no período de 08.09.2020 a 22.09.2020, praticar os atos de que trata o art. 280 do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria ME nº 284, de 27 de julho de 2020, publicada no DOU de 27 de julho de 2020, com exceção àqueles atos elencados no art. 13 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, tendo em vista a ausência de chefe da Divisão de Gestão de Pessoas - DIGEP e o afastamento da Substituta Eventual da DIGEP para o cargo nas datas previstas.</p><p>Art. 2º Em todos os atos praticados em função da competência ora delegada serão mencionados, após a respectiva assinatura, o número e a data desta Portaria.</p><p class="assina">ROSANE FARIA DE OLIVEIRA ESTEVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>