<xml><article id="16376334" name="RTF-Presidente__YB30SR" idOficio="6039623" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2020" artClass="00022:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12953460">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pela Portaria n° 451, de 19 de julho de 2019, do Ministro de Meio Ambiente, e publicada no Diário Oficial da União de 24 de julho de 2019, Seção 02, resolve:</p><p>Nº 926 - Dispensar SABRINA ARAGAO HASTENREITER OLIVEIRA, CPF 928.818.581-04, do encargo de substituto do Chefe de Divisão, Código FCPE 101.2, da Divisão de Contratos Administrativos - DCAD, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 927 - Designar JOSE LUIS OLIVEIRA BRANDAO, CPF 052.066.631-31, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, da Divisão de Contratos Administrativos - DCAD, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 928 - Dispensar SABRINA ARAGAO HASTENREITER OLIVEIRA, CPF 928.818.581-04, da Função Gratificada de Assistente III, Código FG-1, da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística - Diplan, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 929 - Designar JOSE LUIS OLIVEIRA BRANDAO, CPF 052.066.631-31, para exercer a Função Gratificada de Assistente III, Código FG-3, da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística - Diplan, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 930 - Dispensar, a contar de 09 de agosto de 2020, FERNANDA DA SILVA XAVIER, CPF 122.553.527-10, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Unidade de Conservação II, Código FCPE-101.1, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Tefé, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, bem como do encargo de substituta que atualmente ocupa.</p><p>Nº 931 - Designar SAMUEL DOS SANTOS NIENOW, CPF 715.395.222-53, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Unidade de Conservação I, Código DAS-101.2, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Porto Velho, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">FERNANDO CÉSAR LORENCINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>