<xml><article id="16096697" name="PORTARIA N 9992020_MAGALI DA ROC" idOficio="6011584" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2020" artClass="00017:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12906655">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 999, DE  1º DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 999, DE 1º DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL PRO TEMPORE DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, designado pela Portaria MEC nº 1.841, de 24/10/2019, publicada no D.O.U. de 25/10/2019, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o que consta do processo n 23063.000254/2020-23, resolve:</p><p>Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária a MAGALI DA ROCHA MARTINS, matrícula SIAPE 6311284, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D III, nível 02, por preencher os requisitos constantes nos incisos I, II, III e IV do artigo 20 da EC nº. 103/2019, o valor dos proventos de aposentadoria corresponderá à totalidade da remuneração no cargo efetivo na forma do inciso I, do §2º do citado artigo 20 da EC nº 103/2019.</p><p>Art. 2º - A remuneração do servidor para fins de cálculos dos proventos será constituída pelo valor do vencimento e das vantagens pecuniárias permanentes estabelecidos em lei, acrescidos dos adicionais de caráter individual e das vantagens pessoais permanentes, nos termos dos incisos I e II do §8º, do artigo 4º, da EC nº 103/2019, os reajustes ocorrerão de acordo com o inciso I, parágrafo 3º, do artigo 20 da EC nº 103/2019.</p><p>Art. 3º - Declarar vago o cargo supracitado.</p><p>Art. 4º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO DE SOUSA NOGUEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>