<xml><article id="16186610" name="Portarias_SG_810__811__812_e_813" idOficio="6020676" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2020" artClass="00040:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12922018">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 810 - Nomear, a contar de 22/9/2020, a servidora KEITE PINTO CAMACHO, matrícula 5364-3, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 2ª Promotoria de Justiça de Defesa da Ordem Tributária da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-02 (66001094), exonerando, em consequência, a servidora MAYANE LOPES DE OLIVEIRA, matrícula 4078-9 (Tabularium nº 08191.095913/2020-60).</p><p>Nº 811 - Designar, a contar de 11/9/2020, o servidor CARLOS EDUARDO LIMA BORGES, matrícula 3179-8, Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico I da Secretaria de Tecnologia da Informação, código FC02 (62030092), dispensando, em consequência, o servidor FELIPE XAVIER SOUZA CRUZ, matrícula 4616-7 (Tabularium nº 08191.096148/2020-03).</p><p>Nº 812 - Designar o servidor RHAFAEL VARELA DA SILVA, matrícula 5659-6, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Chefe do Serviço de Secretaria do Setor de Apoio e Controle dos Feitos de Defesa do Meio Ambiente e Patrimônio Cultural da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código FC-02 (64001063) (Tabularium nº 08191.097181/2020-42).</p><p>Nº 813 - Dispensar, a contar de 03/09/2020, a servidora CAROLINA CAMPOS PALHANO XAVIER, matrícula 2862-2, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituta do cargo em comissão de Subsecretário de Apoio Técnico e Operacional da Secretaria de Atendimento à Saúde, código CC-02 (62000213) (Tabularium nº 08191.096080/2020-54).</p><p class="assina">RENATO LUQUEIZ SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>