<xml><article id="16329773" name="Portarias. GR. GVR. 2020. III. D" idOficio="6034824" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/09/2020" artClass="00018:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12945370">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto N. 7.485, de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 98.574-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, PAULA ELIETE RODRIGUES BITENCOURT habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, classificada em 1º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Análises Clínicas e Toxicológicas/Centro de Ciências da Saúde, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 296401, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 031025/2020-50)</p><p>Nº 98.575-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, SUELEN CARPENEDO AIMI, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, classificada em 1º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Ciências Florestais/Centro de Ciências Rurais, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 294088, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 004568/2020-02)</p><p>Nº 98.576-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, FERNANDA SOARES AURÉLIO PATATT, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, classificada em 1º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Fonoaudiologia/Centro de Ciências da Saúde, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 292316, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 031021/2020-71)</p><p>Nº 98.577-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, CAMILA BORGES DOS SANTOS, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, classificada em 1º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Artes Cênicas/Centro de Artes e Letras, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 293905, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 031018/2020-58)</p><p>Nº 98.578-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, DIONÉIA DAIANE PITOL LUCAS, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, classificada em 2º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Fitotecnia/Centro de Ciências Rurais, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 294287, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 031023/2020-61)</p><p>Nº 98.579-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, RENATA FARINELLI DE SIQUEIRA, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, classificada em 1º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Clínica de Grandes Animais/Centro de Ciências Rurais, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 295531, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 031029/2020-38)</p><p>Nº 98.580-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, ROBERTA CARNEIRO DA FONTOURA PEREIRA, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, classificada em 2º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Clínica de Grandes Animais/Centro de Ciências Rurais, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 294455, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 031022/2020-16)</p><p>Nº 98.581-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11/12/1990, FERNANDO GUILHERME KAEHLER GUARDA, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, classificado em 1º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico no Departamento de Ensino/Colégio Técnico Industrial de Santa Maria, na Classe DI, Nível I, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 295359, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 011435/2020-84)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>