<xml><article id="16059894" name="port propessoas 2545a49 2020" idOficio="6007647" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/09/2020" artClass="00017:00119:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12900591">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A Pró-Reitora de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que foi delegada pela Portaria nº 654 de 12/03/20, publicada no DOU de 13/03/20, resolve:</p><p>Nº 2.545 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora LILIANE DESGUALDO PEREIRA, Matrícula SIAPE nº 1137532, ocupante do cargo de Professor Associado, Referência 4, Regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, c.c. com o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/19, com proventos integrais (Processo SEI nº 23089.111906/2020-83).</p><p>Nº 2.546 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora LUCIA MARIA DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 1139619, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, Classe D, Nível de Capacitação II, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, c.c. § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/19, com proventos integrais (Processo SEI nº 23089.114747/2020-79).</p><p>Nº 2.548 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE CASSIO DO NASCIMENTO PITTA, Matrícula SIAPE nº 1137673, ocupante do cargo de Professor Assistente, Referência 2, Regime de 40 (quarenta) horas semanais, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no Art. 4, § 6º inciso I e § 8º da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/2019, com proventos integrais (Processo SEI nº 23089.114263/2020-20).</p><p>Nº 2.549 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor LUIS CARLOS CARNIELO, Matrícula SIAPE nº 1136744, ocupante do cargo de Técnico em Radiologia, Classe D, Nível de Capacitação III, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no art. 57 da Lei nº 8.213, de 24/07/1991, aplicável por força da Súmula Vinculante nº 33 ou por ordem concedida em Mandado de Injunção conforme ON SEGEP/MP nº 16/2013 alterada pela ON SEGEP/MP 05/2014, c.c. com o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/19, com proventos calculados pela média das contribuições e reajustados conforme índice do RGPS, sem paridade (Processo SEI nº 23089.112314/2020-89).</p><p class="assina">ELAINE DAMASCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>