<xml><article id="16067193" name="PORTARIAS N 1.203 1.204 1.205 e " idOficio="6008188" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2020" artClass="00017:00077:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12901456">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, nomeado pelo Decreto de 23.07.2018, publicado no DOU de 24.07.2018, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei 11.892/08 e, tendo em vista o que consta nos processos eletrônicos Nº 23343.002449.2020-89 e 23343.002451.2020-58, resolve:</p><p>Nº 1.203 - EXONERAR a servidora MIRYAN VIEIRA ALVES, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1600732, do cargo de DIRETORA DE ASSUNTOS ESTUDANTIS SUBSTITUTA, código CD-03, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 1.204 - NOMEAR a servidora MIRYAN VIEIRA ALVES, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1600732, para exercer o cargo de DIRETORA DE ASSUNTOS ESTUDANTIS SUBSTITUTA, código CD-04, deste Instituto - Reitoria, nos impedimentos legais, temporários e eventuais do titular.</p><p>Nº 1.205 - EXONERAR o servidor JEAN LUIS ROSA LORO, Tecnólogo-Formação, matrícula SIAPE nº 2265075, do cargo de SUBSTITUTO DO DIRETOR DE ENSINO À DISTÂNCIA, código CD-03, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 1.206 - NOMEAR o servidor JEAN LUIS ROSA LORO, Tecnólogo-Formação, matrícula SIAPE nº 2265075, para exercer o cargo de DIRETOR DE EDUCAÇÃO À DISTÂNCIA SUBSTITUTO, código CD-04, deste Instituto - Reitoria, nos impedimentos legais, temporários e eventuais do titular.</p><p class="assina">MARCELO BREGAGNOLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>