<xml><article id="16272928" name="ATO PORTARIAS DE PESSOAL 1018 E " idOficio="6029267" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2020" artClass="00015:00002:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12936626">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL DE 10 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL DE 10 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso II do art. 1º da Portaria SE/ME nº 324, de 4 de fevereiro de 2019, e considerando o disposto no art. 32 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, bem como as demais informações que constam no Processo nº 10199.104937/2020-99, resolve:</p><p>Nº 1.018 Dispensar, a pedido, a contar de 1º de julho de 2020, JANETE DE SOUZA ROCHA, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 1904915, do encargo de substituta eventual da função comissionada do poder executivo de Chefe do Serviço da Central de Atendimento de Pessoal, código FCPE 101.1, da Divisão das Centrais de Atendimento de Pessoal da Coordenação de Modernização e Uniformização de Rotinas de Pessoal da Coordenação-Geral de Controle e Modernização de Pessoal da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 1.019 Designar REGINA LUCIA AZEVEDO DOS SANTOS, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 0221337, para exercer o encargo de substituta eventual da função comissionada do poder executivo de Chefe do Serviço da Central de Atendimento de Pessoal, código FCPE 101.1, da Divisão das Centrais de Atendimento de Pessoal da Coordenação de Modernização e Uniformização de Rotinas de Pessoal da Coordenação-Geral de Controle e Modernização de Pessoal da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p class="assina">DANIELLE CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>