<xml><article id="16345025" name="01. PA 2250-60.2020 - PORT. 072." idOficio="6035966" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/09/2020" artClass="00045:00067:00072:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Justiça Federal/5ª Região/Seção Judiciária de Alagoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12947580">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 72, de 28 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 72, de 28 de agosto de 2020</p><p>O Excelentíssimo Senhor Juiz Federal Diretor do Foro da Seção Judiciária de Alagoas, no uso das atribuições legais conferidas pela Lei nº 5.010, de 30 de maio de 1966; CONSIDERANDO o Ato nº 422/2009, do Tribunal Regional Federal da 5ª Região que delega competência aos Diretores de Foro das Seções Judiciárias sob a jusrisdição da 5ª Região para conceder pensões, inclusive nas hipóteses de revisão e reversão de cotas (1633634); CONSIDERANDO o disposto no processo administrativo nº 0002250-60.2020.4.05.7200/AL-NGP, resolve:</p><p>CONCEDER, com base no art. 23 da Emenda Constitucional nº103/19 c/c a Lei 8.231/1991, art. 77, inciso V, alínea c, item 6, PENSÃO POR MORTE ESTATUTÁRIA para a senhora MARIA IARA LOPES, C.P.F. nº018.566.294-30, na condição de companheira do servidor falecido JOSÉ ANILTON FRIAS DE OLIVEIRA, com efeitos financeiros a contar de 11.07.2020 (data do óbito), nos seguintes moldes: 1) vitalícia;C 2) valor do benefício correspondente ao percentual de 50% + 10% dos proventos de aposentadoria do ex-servidor; 3) reajuste a ser repassado na mesma data e índice em que ocorrer o aplicado aos benefícios do Regime Geral de Previdência Social; 4) incidência da contribuição previdenciária sobre o valor do pensionamento que superar o limite máximo estabelecido para os benefícios do RGPS, seguindo a regra do desconto progressivo, de acordo com a sua faixa salarial. DATA DA ASSINATURA: 28/08/2020.</p><p class="assina">ANDRÉ CARVALHO MONTEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>