<xml><article id="16392448" name="DOU2-MA-1-PT-96-UNI-PR-MA-000294" idOficio="6041153" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/09/2020" artClass="00041:00010:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Maranhão" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12955638">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  96, DE 22 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 96, DE 22 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO MARANHÃO - PRMA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Art.1º Dispensar o servidor ERICKSON FERNANDO CARVALHO DE AZEVEDO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 27881, da função de Assistente Nível II, FC-2, vinculado ao Gabinete do Dr.FELIPE RAMON DA SILVA FROES, titular do Ofício Único, Procuradoria da República no Município de Balsas/MA.</p><p>Art.2º Dispensar a servidora IDALIA MARIA DE OLIVEIRA PRADO, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, matrícula nº 29148, da função de Chefe do Setor Administrativo, FC-1, da Procuradoria da República no Município de Balsas/MA.</p><p>Art.3º Designar a servidora IDALIA MARIA DE OLIVEIRA PRADO, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, matrícula nº 29148, para ocupar a função de Assistente Nível II, FC-2, vinculado ao Gabinete do Dr. FELIPE RAMON DA SILVA FROES, titular do Ofício Único, Procuradoria da República no Município de Balsas/MA.</p><p>Art.4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se as disposições em contrário.</p><p class="assina">JOSE RAIMUNDO LEITE FILHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>