<xml><article id="16221618" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-1055-UNI-PGR" idOficio="6024050" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/09/2020" artClass="00040:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12927698">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.055, DE 10 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.055, DE 10 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 6º, inciso II, do Regimento Interno Administrativo do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria SG/MPF n.º 382, de 5/5/2015, em cumprimento à sentença prolatada nos autos da Ação Ordinária nº 0009469-31.2017.4.01.4100, e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo MPF/PGR nº 1.31.000.000886/2017-16, bem como na informação nº 12820/2020 da Secretaria de Gestão de Pessoas - PGR-00329526/2020, resolve:</p><p>Art. 1º CANCELAR a reserva de 1/5 (um quinto) da cota-parte de pensão civil concedida a NOBRENISE DA SILVA MACHADO, matrícula 90886407, decorrente do falecimento do ex-servidor Anderson Claudio de Melo Machado, matrícula n.º 8864, a contar de 12/02/2020, data da ciência deste órgão acerca da decisão nos autos da Ação Ordinária nº 0009469-31.2017.4.01.4100.</p><p>Art. 2º ALTERAR, a contar de 12/02/2020, as cotas-partes que fazem jus os beneficiários RAFAEL AUGUSTO DOMINGUES MACHADO, matrícula 90886405, FELIPE GABRIEL DOMINGUES MACHADO, matrícula 90886406, CHIARA VITORIA SILVA DE MELO MACHADO, matrícula 90886409, na condição de filhos menores de 21 anos, e JORGE FERNANDO CORREIA SILVA, matrícula 90886408, na condição de enteado, que passarão a receber o equivalente a 1/4 (um quarto) da remuneração a que fazia jus o instituidor Anderson Cláudio de Melo Machado, matrícula 8864-1.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>