<xml><article id="16083663" name="Portaria nomeacao Gabriela Vacan" idOficio="6010196" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2020" artClass="00017:00154:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12904880">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº 1.924, DE 1º DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.924, DE 1º DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLÂNDIA, no uso da competência delegada pela Portaria R nº 095, de 05 de janeiro de 2017, publicada no D.O.U. em 09 de janeiro de 2017, Seção 2, pág. 26, e CONSIDERANDO a solicitação do servidor, nos termos do inciso VIII do Art. 33 da Lei nº 8.112/90, e documentação constante do processo nº 23117.042038/2020-08, resolve:</p><p>Declarar vago, a partir de 1º de setembro de 2020, o cargo efetivo de Professor do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico ocupado pela servidora Polyanne Junqueira Silva Andresen Strini, código de vaga nº 0323263, em decorrência de posse em outro cargo inacumulável.</p><p class="assina">Marcio Magno Costa</p><p class="identifica">PORTARIA nº 1.933, DE 1º DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLÂNDIA, no uso da competência delegada pela Portaria R nº 095, de 05 de janeiro de 2017, publicada no D.O.U. em 09 de janeiro de 2017, Seção 2, pág. 26, e CONSIDERANDO o disposto no Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011, e a documentação constante do processo nº 23117.051035/2020-57, resolve:</p><p>Nomear em caráter efetivo, nos termos do inciso I do artigo 9º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, o(a) candidato(a) GABRIELA VIEIRA LIMA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, regido pelo Edital nº 49/2018, publicado no D.O.U. em 07/03/2018, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A nível 1, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado(a) na Faculdade de Engenharia Elétrica, Campus Santa Mônica, código de vaga nº 0919312.</p><p class="assina">Marcio Magno Costa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>