<xml><article id="16333287" name="PORTARIA GP N. 0772" idOficio="6035338" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/09/2020" artClass="00045:00053:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12946463">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 772, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 772, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no art. 27, inciso XXVII, do Regimento Interno deste Tribunal;</p><p>CONSIDERANDO a solicitação da Juíza Titular da Vara do Trabalho de Guajará-Mirim/RO nos autos do Proad n. 8113/2020 (doc. 1), pela qual indica a servidora Lidineide Nogueira da Cruz para a função de Assistente de Juiz da unidade;</p><p>CONSIDERANDO o teor da INFORMAÇÃO Nº 150/2020/SGEP/STPLRR (doc. 22);</p><p>CONSIDERANDO o despacho presidencial exarado nos autos em 17-9-2020;</p><p>CONSIDERANDO a existência de lastro financeiro referente à função comissionada de Assistente de Juiz - FC-5 da Vara do Trabalho de Guajará-Mirim/RO, em decorrência da Portaria GP n. 0749/2020, resolve:</p><p>I - DISPENSAR a servidora LIDINEIDE NOGUEIRA DA CRUZ, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe B, Padrão 10, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, da função comissionada de Assistente de Juiz - FC-5 da Secretaria de Apoio ao Conhecimento, à Liquidação e à Execução/Núcleo de Apoio Remoto;</p><p>II - REMOVER a aludida servidora, sem ônus para este Tribunal, da Secretaria de Apoio ao Conhecimento, à Liquidação e à Execução/Núcleo de Apoio Remoto para a Vara do Trabalho de Guajará-Mirim/RO;</p><p>III - DESIGNAR a referida servidora para exercer a função comissionada de Assistente de Juiz - FC-5 da Vara do Trabalho de Guajará-Mirim/RO;</p><p>IV - DETERMINAR que os efeitos da presente portaria ocorram a partir da data da publicação.</p><p class="assina">Des. OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>