<xml><article id="16173365" name="PORTARIA PREGOEIROS - N 46 DE 02" idOficio="6019192" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2020" artClass="00006:00009:00012:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Secretaria-Geral de Administração/Superintendência de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12919174">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 46, DE 2 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 46, DE 2 DE SETEMBRO DE 2020</p><p><strong>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO NO RIO DE JANEIRO SUBSTITUTO,</strong>nomeado pela Portaria AGU nº 737, de 27 de dezembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2016, no uso de suas atribuições legais, definidas pela Portaria AGU nº 210, de 28 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 62, de 1 de abril de 2019.</p><p>CONSIDERANDO o Decreto nº 7.392, de 13 de dezembro de 2010, alterado e pelo Decreto nº 8.995, de 02 de março de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores ANA CAROLINA SBARDELOTTI, SIAPE 1577392, BRUNO BARROS DA SILVA, SIAPE 1733118 e ROSIANE MARIA SILVA LINS, SIAPE 6053358 para conduzirem os processos licitatórios na modalidade Pregão, e os seguintes servidores para atuarem como membros da Equipe de Apoio: CARLOS ALBERTO BARBOSA ZENÍCOLA, SIAPE 8666703, CARLOS DA SILVA, SIAPE 3061758, CHRISTIANE GLORIA SATURNINO DE AGUIAR, SIAPE 01531847, DANIEL LARANJEIRA PINTO, SIAPE 3203271, DIEGO MEIRELES LOPES, SIAPE 1054641, FABIANO GUILHERME DE MENDONÇA, SIAPE 1315396, GLÁUCIA BENÍCIO DA SILVA, SIAPE 3065693, LÍDIA DE FRANCO, SIAPE 3061665, LUIZ CLÁUDIO SANTOS THOMÉ, SIAPE 2577362, REGINA CÉLIA FONSECA SIAPE 6625221, RICARDO BRANCO PEREIRA, SIAPE 1049304, ROBSON DA SILVA TRINDADE, SIAPE 6678361, RONALD VELOSO DA SILVA JÚNIOR, SIAPE 1704157 e SARA ELIANE GONTIJO BRUSCH NASCIMENTO, SIAPE 3047368, no âmbito da Unidade Gestora 110102.</p><p>Art. 2º Os servidores designados para função de pregoeiro poderão atuar como membros da Equipe de Apoio nos casos em que não sejam os emitentes do Edital em curso.</p><p>Art. 3º Havendo necessidade e/ou conveniência de assessoramento especial nas licitações, poderão ser designados outros servidores mediante despacho no respectivo processo licitatório.</p><p>Art. 4º A autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é a Superintende Regional no Rio de Janeiro/RJ.</p><p>Art. 5º Esta Portaria passa a vigorar a contar da data de publicação, ficando revogada a Portaria SAD/RJ nº 62, de 10 de setembro de 2019, publicada na Seção 2 do Diário Oficial da União nº 176 de 11 de setembro de 2019.</p><p class="assina">HERMINGTON CHIANCA COUTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>