<xml><article id="16216732" name="Portaria de Pessoal n 1022 Afast" idOficio="6023329" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/09/2020" artClass="00014:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12926585">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 1.022, DE 11 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 1.022, DE 11 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelos arts. 4° e 17 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2020, com suas alterações, e com fundamento nos arts. 95 e 96-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, observadas as disposições constantes dos Decretos nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e nº 9.991, de 28 de agosto de 2019, e da Instrução Normativa SGP/SEDGG/ME nº 201, de 11 de setembro de 2019, assim como o que consta no Processo nº 19973.104796/2020-51, resolve:</p><p>Art. 1º Interromper, a pedido, por tempo indeterminado, o afastamento do país do servidor ALEXANDRE AVELINO PEREIRA, matrícula SIAPE nº 1214241, Especialista em Políticas Públicas e Gestão Governamental, concedido pelo período de 09 de agosto de 2019 a 08 de julho de 2021, por meio da Portaria SEDGG/ME nº 337, de 8 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 9 de agosto de 2019, com vistas à participação no Programa de Pós-Graduação Stricto Sensu: Mestrado em Administração Pública pela Universidade de Cornell, nos Estados Unidos da América.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CAIO MARIO PAES DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>