<xml><article id="16178407" name="2020 - SE - 1162 - Rodrigo - 9.9" idOficio="6020073" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2020" artClass="00019:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12920312">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.162, DE 8 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.162, DE 8 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência delegada pelo inciso XI do art. 1º da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, e considerando as orientações da Instrução Normativa SGD/ME nº 1, de 4 de abril de 2019, e suas alterações, resolve:</p><p>Art. 1º Fica instituído Grupo de Trabalho - GT com o objetivo de elaborar e subsidiar a aprovação do Plano Diretor de Tecnologia da Informação e Comunicação - PDTIC para o período de 2021-2023, nos termos desta Portaria.</p><p>Art. 2º O PDTIC abrangerá os órgãos de assistência direta e imediata ao Ministro de Estado da Justiça e Segurança Pública - MJSP e os órgãos específicos singulares, exceto aqueles que possuem PDTIC específico.</p><p>Parágrafo único. A abrangência do PDTIC poderá ser alterada durante o processo de revisão anual do Plano.</p><p>Art. 3º Compete ao GT obter, consolidar e validar junto às instâncias decisórias das unidades do MJSP as informações necessárias à elaboração do PDTIC, incluindo as necessidades de TIC levantadas, os riscos identificados, a dotação orçamentária, as necessidades de pessoal e capacitação, as metas estabelecidas, as ações formuladas, os objetivos definidos e os critérios de priorização acordados, apresentando, ao final, minuta de PDTIC.</p><p>Parágrafo único. Os integrantes ficarão responsáveis por assegurar o cumprimento de suas atividades nos prazos estabelecidos, respondendo tempestivamente às demandas recebidas, e atuarão como interlocutores das áreas de negócio existentes em suas unidades em nome da equipe de elaboração do PDTIC.</p><p>Art. 4º Designar para compor o Grupo de Trabalho os representantes das seguintes unidades:</p><p>I - Do Gabinete do Ministro - GM:</p><p>a) Bárbara Silveira Matsuura, titular;</p><p>b) Leonardo Ayodele Cardoso Santos Costa, suplente.</p><p>II - Da Assessoria Especial de Controle Interno - AECI:</p><p>a) Cláudio Antônio de Almeida Py, titular;</p><p>b) Carlos Alberto dos Santos Silva, suplente.</p><p>III - Da Assessoria Especial de Assuntos Federativos e Parlamentares - AFEPAR:</p><p>a) Paula Regina Teixeira Lamounier, titular;</p><p>b) Thúlio de Andrade Novais Dantas, suplente.</p><p>IV - Da Assessoria Especial de Assuntos Legislativos - AEAL:</p><p>a) Rodrigo Barros de Souza, titular;</p><p>b) Roberto Domingos Taufick, suplente.</p><p>V - Da Assessoria Especial Internacional - ASINT:</p><p>a) Caroline Barbosa Muniz, titular;</p><p>b) Paula Marques Ferreira, suplente.</p><p>VI - Da Secretaria Executiva - SE:</p><p>a) Rodrigo Cesar de Melo, titular;</p><p>b) Lany Cristina Silva Brito, suplente.</p><p>VII - Da Subsecretaria de Administração - SAA:</p><p>a) Bruno Crescenti de Paiva, titular;</p><p>b) Márcio de Freitas Mozini, suplente.</p><p>VIII - Da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento - SPO:</p><p>a) Victor da Silva Ferreira, titular;</p><p>b) Rian Gomes Corrêa, suplente.</p><p>IX - Da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação - DTIC:</p><p>a) Samantha Almeida Gomes, titular;</p><p>b) Fábio Vilela de Albuquerque, 1º suplente;</p><p>c) Sheila Maria Aguiar de Araújo, 2º suplente;</p><p>d) Carlos Alberto Jacome, 3º suplente.</p><p>X - Da Consultoria Jurídica - CONJUR:</p><p>a) Maria Cristina Leite, titular;</p><p>b) Muller Luiz Borges, suplente.</p><p>XI - Da Secretaria Nacional de Justiça - SENAJUS:</p><p>a) Alexandre Rabelo Patury, titular;</p><p>b) André Lartigau Wainer, 1º suplente;</p><p>c) Ana Clara Formiga Ferreira do Carmo, 2º suplente;</p><p>d) Eduardo de Araújo Nepomuceno, 3º suplente.</p><p>XII - Da Secretaria Nacional do Consumidor - SENACON:</p><p>a) Isabela Maiolino, titular;</p><p>b) Bárbara Verônica Dias Mágero Viana, suplente.</p><p>XIII - Da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas - SENAD:</p><p>a) Helena Melo Moura, titular;</p><p>b) Miguel Lodi Carvalho, 1º suplente;</p><p>c) Clayton Rodrigues da Silva, 2º suplente.</p><p>XIV - Da Secretaria Nacional de Segurança Pública - SENASP:</p><p>a) Flávio Soares da Silva, titular;</p><p>b) Rafael Rodrigues de Sousa, suplente.</p><p>XV - Da Secretaria de Operações Integradas - SEOPI:</p><p>a) Rafael Mota Brito, titular;</p><p>b) Robinson Lemos, suplente.</p><p>XVI - Da Secretaria de Gestão e Ensino em Segurança Pública - SEGEN:</p><p>a) Tiago Nunes Batista, titular;</p><p>b) Ivan Fonseca Filho, suplente.</p><p>XVII - Do Departamento Penitenciário Nacional - DEPEN:</p><p>a) Débora Ribeiro Lopes, titular;</p><p>b) Marcelo Stelmacki, suplente.</p><p>XVIII - Arquivo Nacional - AN:</p><p>a) Maximiliano Martins de Faria, titular;</p><p>b) Felipe Pires Almeida de Miranda, suplente.</p><p>Art. 5º A coordenação do Grupo de Trabalho caberá ao representante titular da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação - DTIC.</p><p>Art. 6º Caberá ao coordenador do GT definir as datas, coordenar as reuniões e exercer as demais ações e tarefas necessárias à organização e ao desenvolvimento das fases de preparação, diagnóstico e planejamento que compõem o processo de elaboração do PDTIC.</p><p>Art. 7º Caberá às unidades do Ministério da Justiça e Segurança Pública informar à DTIC a substituição de seus representantes no GT.</p><p>Art. 8º O prazo para a conclusão dos trabalhos do GT é de noventa dias, podendo ser prorrogado.</p><p>Art. 9º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TERCIO ISSAMI TOKANO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>