<xml><article id="16103832" name="3038 3039 (DOU de 3.9.20)" idOficio="6012186" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="03/09/2020" artClass="00044:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12908133">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 3.038, DE 2 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 3.038, DE 2 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 000757/20-03.01 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando a concessão de aposentadoria à servidora Sandra Maria Ayang Oliveira por meio do Ato 3034/2020 (1918602), resolve:</p><p>DISPENSAR, a contar de 27 de agosto de 2020, Técnica Judiciária, área Administrativa, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, SANDRA MARIA AYANG OLIVEIRA, matrícula 899, da função comissionada de AUXILIAR, código STM-FC-02, que exerce junto à 1ª Auditoria da 3ª CJM.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 3.039, DE 2 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo 013490/20-00.01 do Sistema Eletrônico de Informações;</p><p>Considerando a transferência para a inatividade do Exmº Sr. Ministro Alte Esq Alvaro Luiz Pinto, a contar de 29 de maio de 2020, por meio do Decreto de 1º de abril de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 2 de abril de 2020 (1802111);</p><p>Considerando o Ato Normativo nº 79, de 25 de março de 2014, o qual dispõe sobre a permanência de servidores no exercício das respectivas funções, no caso de afastamento definitivo de Ministro;</p><p>Considerando as mudanças de lotação dos servidores do Gabinete Exmº Sr. Ministro Alte Esq Alvaro Luiz Pinto, por meio da Apostila nº 1894579, segundo a qual os militares Charleston Milton Duffes Domingues e Jefferson Alves da Silveira foram lotados, provisoriamente, nos Gabinetes da Ministra Elizabeth Rocha e do Ministro Artur Vidigal de Oliveira, respectivamente, resolve:</p><p>Art 1º DISPENSAR, a contar de 1º de setembro de 2020, o 2ºSG-FN-MO CHARLESTON MILTON DUFFES DOMINGUES, matrícula 7773, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINTE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, do extinto Gabinete do Ministro Alvaro Luiz Pinto, vinculada ao Gabinete da Presidência.</p><p>Art 2º DISPENSAR, a contar de 1º de setembro de 2020, o SO-ES JEFFERSON ALVES DA SILVEIRA, matrícula 9070, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINTE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, do extinto Gabinete do Ministro Alvaro Luiz Pinto, vinculada ao Gabinete da Presidência.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>