<xml><article id="16264849" name="Portaria.GME.326.2020.35204.0025" idOficio="6028286" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2020" artClass="00015:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12934666">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 326, DE 15 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 326, DE 15 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA ECONOMIA, no uso da atribuição que lhe confere o artigo 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição Federal, em conformidade com o disposto no artigo 1º, inciso I, do Decreto n. 3.035, de 27 de abril de 1999, com fundamento no artigo 132, inciso IV, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo Disciplinar nº 35204.002541/2013-93, resolve:</p><p>DEMITIR HELDER SOARES DE ARAUJO, à época do fatos Perito Médico Previdenciário, matrícula SIAPE nº 1872338, por ato de improbidade administrativa, com restrição de retorno ao serviço público federal, nos moldes do artigo 137, parágrafo único, da Lei nº 8.112, de 1990. Registra-se que os efeitos práticos da penalidade disciplinar deverão ser conhecidos automaticamente em caso de eventual reintegração administrativa ou judicial do ex-servidor em razão do Processo Administrativo Disciplinar n. 35204.000680/2012-00, que resultou na sua demissão anterior, conforme a Portaria MPS nº 202, de 29 de abril de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 30 de abril de 2013, Seção 2, pág. 50.</p><p class="assina">PAULO GUEDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>