<xml><article id="16486555" name="PRT SE ME 1679 DE 29.09.2020" idOficio="6050313" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2020" artClass="00015:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12971318">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 1.679, DE 29 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 1.679, DE 29 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2020, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e demais informações que constam do Processo nº 12105.101100/2020-15, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o empregado NICOLA MOREIRA MICCIONE, pertencente ao Quadro de Pessoal do Banco do Nordeste do Brasil S.A., vinculado a este Ministério, para exercer o cargo Secretário de Estado da Casa Civil do Estado do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º O empregado deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o empregado não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARANYS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>