<xml><article id="16196247" name="Aviso_n_2_2020_9_Set_2020__CNE1K" idOficio="6021388" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="11/09/2020" artClass="00099:00040:00009:00002:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério Público da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12922968">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO Nº 2, DE 9 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO Nº 2, DE 9 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A PROCURADORA-GERAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 159, inciso XI, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993 c/c artigo 33 da Resolução CSMPDFT nº 170, de 9 de maio de 2014 e artigo 6º da Resolução CSMPDFT nº 71, de 12 de maio de 2006;</p><p>CONSIDERANDO o disposto na Resolução CSMPDFT nº 71, de 12 de maio de 2006;</p><p>CONSIDERANDO a Manifestação da Chefia de Gabinete da Procuradoria-Geral de Justiça no Ofício nº 072/2020-SECON, de 21 de julho de 2020 (Tabularium nº 08191.076558/2020-20);</p><p>CONSIDERANDO que os afastamentos para fins de estudos, no Brasil ou no exterior, deverão ajustar-se à conveniência do serviço e ao interesse público:</p><p>COMUNICA aos membros do Ministério Publico do Distrito Federal e Territórios a existência de vagas, para o afastamento de Membros do exercício de suas funções, com objetivo de frequentar cursos de aperfeiçoamento e estudos e para elaboração de dissertações ou teses, no 1º Semestre de 2021, sem prejuízo de eventuais prorrogações solicitadas pelos membros que estão afastados atualmente, da seguinte forma:</p><p>Afastamento de Longa Duração para frequentar cursos de aperfeiçoamento e estudos no país ou no exterior: 1 (uma) vaga de ampla concorrência, abrangendo, inclusive, o membro que esteja eventualmente inscrito para frequentar curso da Escola Superior do Ministério Público da União (ESMPU). Poderá haver a ampliação de mais 1 (uma) vaga, desde que o membro comprove a possibilidade de substituição cumulativa do seu afastamento, nos termos do art. 29 a 31 da Resolução CSMDPFT nº 205/2015;</p><p>Afastamento de Curta Duração para elaboração de dissertações ou teses: 3 (três) vagas, desde que os membros comprovem a possibilidade de substituição cumulativa durante o afastamento, nos termos do art. 29 a 31 da Resolução CSMDPFT nº 205/2015. Os períodos da licença deverão ser usufruídos preferencialmente em datas não coincidentes.</p><p>Os membros interessados em se habilitar aos afastamentos para estudos deverão endereçar requerimento à Procuradora-Geral de Justiça, manifestando tal intenção, acompanhado da documentação referida nos artigos 2º e 4º da Resolução CSMPDFT nº 71/2006, em 30 (trinta) dias, a contar da publicação do presente aviso no Diário Oficial da União (art. 6º da Resolução CSMPDFT nº 71/2006) e na intranet do MPDFT.</p><p class="assina">FABIANA COSTA OLIVEIRA BARRETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>