<xml><article id="16116348" name="Portaria n 395-2020" idOficio="6013520" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2020" artClass="00012:00045:00027:00008:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar/Serviço de Veteranos e Pensionistas" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12909781">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 395/SVPM, DE 3 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 395/SVPM, DE 3 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO SERVIÇO DE VETERANOS E PENSIONISTAS DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência prevista no art. 2º, inciso II, do anexo F, da Portaria nº 24, de 09/03/2017, do Diretor-Geral do Pessoal da Marinha, e em conformidade com o Acórdão prolatado pela Primeira Turma do Tribunal Regional Federal da 5ª Região, referente ao Processo nº 0805335-51.2017.4.05.8000, transitado em julgado e encaminhado para cumprimento por intermédio do Ofício nº 00898/2020/NEEDU/PUAL/PGU/AGU, da Procuradoria da União no Estado de Alagoas - 5ª Região, resolve:</p><p>Art. 1° Reformar, por força de decisão judicial, o 2°SG-MR (QEPA) 82.5703.70 MOISES NUNES DE OLIVEIRA, na graduação que ocupava quando na ativa, com proventos calculados com base no soldo de Primeiro-Sargento, conforme disposto nos art. 104, inciso II; 106, inciso II; 108, inciso V; e 110, § 1°, da Lei n° 6.880/80, de 9 de dezembro de 1980, com efeitos financeiros a partir de 6 de junho de 2017, data da propositura da ação.</p><p>Art. 2º Os atrasados devidos ao autor e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial serão pagos na forma do disposto no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">CMG (IM) FRANCISCO JOSÉ RAPOSO DE ALENCAR MARQUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>