<xml><article id="16061124" name="ports__5A8BU8" idOficio="6007836" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/09/2020" artClass="00017:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12900882">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 786,  De 20 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 786, De 20 de agosto de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no inciso II do § 1º do art. 10 da Emenda Constitucional nº 103 de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.019282/2020-16, resolve:</p><p>Aposentar LUIZ CARLOS TESINI CONSOLO, matrícula Siape nº 1144920, código de vaga nº 715668, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor, Classe Associado, Nível 1, com Doutorado, em regime de dedicação exclusiva, com proventos correspondentes a oitenta por cento da média aritmética, calculados nos termos do inciso II do § 2º do art. 26, e do § 4º do art. 10 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e cinco por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 793, DE 24 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a V do art. 20 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.037915/2019-26, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a ELIZETE OSHIRO, matrícula Siape nº 1144757, código de vaga nº 715513, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor, Classe Assistente, Nível 1, com Especialização, em regime de 20 horas semanais, com proventos integrais, calculados de acordo com o inciso I do § 2º do art. 20 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e seis por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>