<xml><article id="16062344" name="Port. de Pessoal PGFN ns 637-638" idOficio="6007964" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/09/2020" artClass="00014:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12901185">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  31 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 10145.100920/2020-98, resolve:</p><p>Nº 637 - Dispensar, a pedido, PAULO VALDEMAR DA SILVA BALBE, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1553414, da Função Comissionada do Poder Executivo de Procurador Seccional, código FCPE 101.2, da Procuradoria Seccional da Fazenda Nacional em Passo Fundo, no Estado do Rio Grande do Sul, a partir de 1° de setembro de 2020.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, c/c o artigo 1º da Portaria PGFN nº 6.480, de 6 de março de 2020, publicada no D.O.U. de 11 de março de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 10145.100920/2020-98, resolve:</p><p>Nº 638 - Designar ANA CAROLINA COSTA MAZZONETO, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 2041721, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Procurador Seccional, código FCPE 101.2, da Procuradoria Seccional da Fazenda Nacional em Passo Fundo, no Estado do Rio Grande do Sul.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 15 da Portaria GME nº 40, de 31 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 10145.100920/2020-98, resolve:</p><p>Nº 639 - Designar MARCOS PAULO SANDRI, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 2258653, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Procurador Seccional, código FCPE 101.2, da Procuradoria Seccional da Fazenda Nacional em Passo Fundo, no Estado do Rio Grande do Sul, ficando, em consequência, dispensado do encargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 640 - Designar MARCELO POLO, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1739703, para substituir, nos afastamentos e impedimentos simultâneos, o Procurador Seccional, código FCPE 101.2, da Procuradoria Seccional da Fazenda Nacional em Passo Fundo, no Estado do Rio Grande do Sul, e seu substituto eventual, ficando, em consequência, dispensado do encargo que atualmente ocupa.</p><p class="assina">RICARDO SORIANO DE ALENCAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>