<xml><article id="16485952" name="UFVDOU0117-29.09.2020-portarias " idOficio="6050296" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2020" artClass="00018:00152:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12971187">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando o que consta do Processo SEI 23114.908714/2020-38, resolve:</p><p>N° 422 - 1. Conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a HENRIQUE PAIVA DEL GIUDICE, matrículas 4123-8/UFV e 0428556-8/Siape, ocupante da vaga nº 337101 do cargo de Engenheiro/Área, nível de classificação E, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019, com a vantagem pessoal prevista no art. 62-A da Lei nº 8.112/1990, correspondente a 2/10 (dois décimos) da Função Gratificada FG-1; 2. declarar vago o referido cargo.</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando as Portarias do Ministério da Educação nº 404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, e nº 204, de 06/02/2020, publicada no DOU de 07/02/2020, e o que consta do Processo SEI 23114.910324/2019-94, resolve:</p><p>N° 423 - Autorizar o afastamento, do País, do Professor Adjunto AGUSTIN ZSÖGÖN, matrículas 12006-5/UFV e 2229741-6/Siape, no período de 1º de outubro de 2020 a 30 de setembro de 2021, incluindo o trânsito, para realizar o pós-doutorado na área de Fisiologia Molecular de Plantas/Genômica, no Max Planck Institute for Molecular Plant Physiology, em Potsdam, Alemanha, com ônus Capes/Humboldt.</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando o disposto no art. 34, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, e o que consta do Processo 23114.909296/2020-04, resolve:</p><p>N° 424 - 1. Exonerar, a pedido, a servidora ADYMILA SALIM MOREIRA DE REZENDE, matrículas 12182-7/UFV e 1561422-3/SIAPE, ocupante do cargo de Professor da carreira de Magistério Superior, Classe A, denominação Auxiliar, nível 401, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga 923998, a contar de 1º de outubro de 2020. 2. declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>