<xml><article id="16375721" name="Of. 237 - PORTARIA 442 - EXONERA" idOficio="6039518" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2020" artClass="00018:00145:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12953344">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 442, DE 22 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 442, DE 22 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA (UNIR), no uso das atribuições que lhe são conferidas mediante o artigo 7º da Lei nº 7.011, de 08 de julho de 1982; o artigo 11 do Estatuto da UNIR; o Decreto Presidencial publicado no DOU nº 222, de 21 de novembro de 2016, seção 2, p.1; considerando o processo nº 23118.000020/2020-11, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar, a pedido, a servidora SONIA MARIA GOMES SAMPAIO, SIAPE nº 0396922, da função de Diretora de Registro e Controle Acadêmico (DIRCA), Cargo de Direção (CD-4), a partir de 23/09/2020.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor SÉZANI MORAIS GONÇALVES DE CARVALHO, SIAPE nº 1672346, para a função de Diretor de Registro e Controle Acadêmico (DIRCA), Cargo de Direção (CD-4), a partir de 23/09/2020.</p><p>Art. 3º Exonerar o servidor SÉZANI MORAIS GONÇALVES DE CARVALHO, SIAPE nº 1672346, da função de Diretor de Registro e Controle Acadêmico/Substituto, a partir de 23/09/2020.</p><p>Art. 4º Dispensar o SÉZANI MORAIS GONÇALVES DE CARVALHO, SIAPE nº 1672346, da função de Secretário de Registro e Controle Acadêmico, do Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, Função Gratificada (FG-1), a partir de 23/09/2020.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ari Miguel Teixeira Ott</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>