<xml><article id="16371223" name="22-09_Designacao (FG2); Substitu" idOficio="6038819" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2020" artClass="00018:00088:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Catalão" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12951893">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 22 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 22 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CATALÃO, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 11, § 1º, da Lei nº 13.634, de 20 de março de 2018 e a Portaria MEC nº 2.119, de 10 de dezembro de 2019; conforme o disposto na Portaria nº 001/2019/UFCAT e o art. 56, do Regimento Geral/UFG, resolve:</p><p>Nº 448 - I - Dispensar SERGIO SILVA IDALINO, CPF: 007.695.961-93, Matrícula nº 2701125/SIAPE, Assistente em Administração, lotado na Pró-Reitoria de Administração e Finanças, da função de Chefe da Divisão de Patrimônio, Almoxarifado e Manutenção de Equipamentos da Universidade Federal de Catalão, FG-2, a partir de 01/11/2020. II -</p><p>Designar SERGIO ANTONIO RIBEIRO DE CARVALHO JUNIOR, CPF: 881.699.791-53, Matrícula nº 1549096/SIAPE, Administrador, lotado na Pró-Reitoria de Administração e Finanças, para exercer o cargo de Pregoeiro da Universidade Federal de Catalão, FG-2, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir de 01/11/2020. (Processo nº 23070.036047/2020-35)</p><p>Nº 449 - Designar LAILTON MARTINS RIBEIRO, Matrícula nº 2053129/SIAPE, Assistente em Administração, para exercer o encargo de substituto da Chefia da Divisão de Transporte e Logística da Universidade Federal de Catalão, FG-1, em virtude das férias regulamentares do titular, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 15/10/2020 a 29/10/2020. (Processo nº 23070.042227/2020-56)</p><p class="assina">Roselma Lucchese</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>