<xml><article id="16227256" name="Portarias de 09.09.2020__NBIY3M" idOficio="6024528" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/09/2020" artClass="00017:00087:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12928866">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  9 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR ADJUNTO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI - UFCA, Leandro Targino Pinheiro, no uso de suas atribuições legais conferidas através da Portaria n° 68 de 14 de fevereiro de 2019, publicada no D.O.U em 15/02/2019 e tendo em vista o que consta no OFÍCIO Nº 59/2020/PROCULT/UFCA, resolve:</p><p>N° 555 Art. 1° Designar a servidora CLEIVIANE MARQUES VASCONCELOS, SIAPE: 1258265, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador, código CD-04, da Coordenadoria de Artes, da Pró-Reitoria de Cultura, ocupado por FRANCISCO WEBER DOS ANJOS, SIAPE: 1413459, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>N° 556 Art. 1° Designar o servidor FRANCISCO SÉRGIO LOPES VASCONCELOS FILHO, SIAPE: 3161083, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador, código CD-04, da Coordenadoria de Esporte e Cultura do Movimento, da Pró-Reitoria de Cultura ocupada, por Lívia Silveira Duarte Aquino, SIAPE: 1145784, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LEANDRO TARGINO PINHEIRO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>