<xml><article id="16286918" name="PORT. AFP - 4920 e 4940" idOficio="6030340" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/09/2020" artClass="00018:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12938008">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais, no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 204 de 06/02/2020, do Ministro de Estado da Educação, resolve:</p><p>Nº 4.920 - Retificar, em parte, a pedido do servidor, a Portaria nº 3378, de 23/06/2020, publicada no DOU nº 120 de 25/06/2020, Seção 2, página 17, que autorizou o afastamento do país ao servidor BERNARDO MELO DE CARVALHO, matrícula SIAPE 1193876, lotado Instituto de Ciências Exatas, onde se lê: "...no período de 01/08/2020 a 13/12/2020, para continuação de Pós-Doutorado na Friedrich Schiller University, em Jena/Alemanha com ônus Alexander von Humboldt Foundation. A prorrogação do afastamento é em função dos impactos gerados pela pandemia d Covid-19...", leia-se: "...no período de 01/08/2020 a 23/10/2020, para continuação de Pós-Doutorado na Friedrich Schiller University, em Jena/Alemanha, com ônus Alexander von Humboldt Foundation. A alteração da data final do afastamento é em função dos impactos gerados pela pandemia do Covid-19...".</p><p>Nº 4.940 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor ADERVAL COSTA FILHO, matrícula SIAPE nº 0446725, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado na Faculdade de Filosofia e Ciências Humanas, para realização de Pós-Doutorado na La Recherche Agronomique Pour lé Développement, em Montpellier/França, no período de 15/12/2020 a 14/12/2021.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>