<xml><article id="16147077" name="2020 - SE - 1155 - 4.9" idOficio="6016577" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/09/2020" artClass="00019:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12915293">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.155, DE 4 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.155, DE 4 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso III do art. 2º da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, em cumprimento à decisão judicial proferida no pedido de suspensão de liminar e antecipação de tutela nos autos do Processo nº 1027349-92.2020.4.01.0000, em trâmite perante o Tribunal Regional Federal da 1ª Região, e tendo em vista o que consta do processo administrativo nº 00734.001312/2020-16, resolve:</p><p>Art. 1º Restabelecer os efeitos da Portaria nº 428, de 9 de abril de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no Diário Oficial da União nº 70, de 13 de abril de 2020, seção 2, página 26, que nomeou ADALBERTO RODRIGUES RAPOSO para exercer o cargo de Coordenador Regional do Xingu da Fundação Nacional do Índio, código DAS 101.3.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria nº 716, de 24 de junho de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no Diário Oficial da União nº 121, de 26 de junho de 2020, seção 2, página 30.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TERCIO ISSAMI TOKANO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>