<xml><article id="16088491" name="Portaria_ republicacao por incor" idOficio="6010339" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2020" artClass="00017:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12905019">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE AGOSTO DE 2020 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE AGOSTO DE 2020 (*)</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, considerando o que determina o Inciso VI, do artigo 44, do Estatuto da Universidade, resolve:</p><p>N° 420 - Nomear o servidor docente Moisés Ozório de Souza Neto, Matrícula SIAPE nº 2063327, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, para exercer a função de Pró-Reitor de Planejamento da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, código CD-02. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, considerando o que determina o Inciso VI, do artigo 44, do Estatuto da Universidade, resolve:</p><p>N° 431 - Nomear o servidor docente Rodrigo de Almeida Leite, Matrícula SIAPE nº 2606987, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, para exercer a função de Assessor Técnico do Gabinete de Governança da Reitoria da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, código CD-04. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ludimilla Carvalho Serafim de Oliveira</p><p class="nota">Republicadas por terem saído no DOU n° 168, de 1º/9/2020, Seção 2, páginas 37 a 39, com incorreção no original.</p><p>PORTARIAS DE 1º DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, considerando o que determina o Inciso VI, do artigo 44, do Estatuto da Universidade, resolve:</p><p>N° 437 - Designar a servidora docente Kátia Peres Gramacho, Matrícula SIAPE nº 2269130, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, para exercer a função Chefe da Assessoria de Relações Internacionais da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, código FG-02. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 439 - Nomear a servidora docente Cláudia Alves de Sousa Muniz, Matrícula SIAPE nº 3680521, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, para exercer a função de Chefe de Gabinete da Reitoria da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, código CD-03. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 440 - Nomear a servidora docente Danielle da Silva Oliveira Martins, Matrícula SIAPE nº 2071619, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, para exercer a função de Assessora Técnica do Gabinete da Reitoria da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, código FG-02. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 441 - Nomear a servidora técnico-administrativa Franceliza Monteiro da Silva Dantas, Matrícula SIAPE nº 1770896, ocupante do cargo de Secretário Executivo, para exercer a função de Presidente da Comissão Permanente de Processo Seletivo-CPPS, da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, código CD-04. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ludimilla Carvalho Serafim de Oliveira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>