<xml><article id="16230116" name="Portaria_ nomeacao - 498 - 11.9" idOficio="6024853" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/09/2020" artClass="00017:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12929351">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 498,  DE 11 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 498, DE 11 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, tendo em vista o que consta do Decreto nº 7.485, publicado no DOU de 19 de maio de 2011; considerando o que determina o art. 28, inciso V, do Estatuto da UFERSA; considerando o Processo Administrativo nº 23091.005120/2020-78; considerando o OFÍCIO N° 46/2020/ARQ/CT/ADM/CT/CT/REITORIA/CONSUNI/UFRN, de 11 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, com lotação no Campus de Pau dos Ferros, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, publicada no D.O.U. de 12/12/1990, Tarciso Binoti Simas, classificado em 3º lugar, no Concurso Público de Provas e Títulos realizado pela Universidade Federal do Rio Grande do Norte, homologado pela Resolução nº 100/2018-CONSEPE, de 26 de junho de 2018, publicada no DOU n° 122, de 27/06/2018, prorrogado pela Portaria n° 357, de 14 de fevereiro de 2019, publicado no D.O.U. n° 36, de 20/02/2019, que teve o prazo de validade suspenso pela Portaria n° 678-R, de 28 de maio de 2020, publicada no D.O.U. n° 103, de 01/06/2020, para exercer o cargo de Professor de Magistério Superior, Classe A, Denominação conforme o § 2º do art. 1º da Lei nº 12.772/2012, alterado pela Lei n° 12.863/2013, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em vaga decorrente da vacância em virtude de posse em outro cargo inacumulável de Clara Ovídio de Medeiros Rodrigues, conforme Portaria UFERSA/GAB nº 289, de 10/06/2020, publicada no D.O.U. de 12/06/2020, código da vaga nº 0929542. A posse do servidor ora nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no D.O.U.</p><p class="assina">Ludimilla Carvalho Serafim de Oliveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>