<xml><article id="16314977" name="PORTARIA DE PESSOAL N 1231" idOficio="6033556" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2020" artClass="00015:00045:00034:00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Coordenação-Geral de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12943537">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 1.231, DE 16 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 1.231, DE 16 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE BENEFÍCIOS DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência atribuída pela Portaria nº 13.530, de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 28 de dezembro de 2018, e considerando o disposto no Processo nº 14021.125943/2020-62, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder pensão a senhora CECILIA CYRENO DE CARVALHO, na condição de filha inválida do ex-servidor PEDRO PAULO FALCÃO DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 0675469, aposentado do cargo de Engenheiro Agrônomo, oriundo da extinta Superintendência do Desenvolvimento do Nordeste, com fundamento nos arts. 217, inciso IV, alínea "b", da Lei 8.112, de 1990, combinado com o art. 23, § 2° da Emenda Constitucional nº 103, de 2019, com vigência a contar da data da publicação da portaria.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS GUILHERME DE SOUZA PEÇANHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>