<xml><article id="16478661" name="PTS79E80BH" idOficio="6049225" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2020" artClass="00015:00057:00240:00004:00019:00003:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - A - Belo Horizonte/Serviço de Administração/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12968962">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE SETEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS EM BELO HORIZONTE/MG, no uso das atribuições de competência conferidas pelo artigo 235, inciso I, alínea "a" do Regimento Interno do Instituto Nacional do Seguro Social - INSS, aprovado pela PT nº 414, emitida pelo Ministério do Desenvolvimento Social, DOU Edição Extra nº 188-A, de 29/09/2017, resolve:</p><p>Nº 79 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora MARISA DOROTÉA DE OLIVEIRA, matrícula 0893937, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Nível I, Classe S, Padrão IV, do Quadro Permanente deste Instituto, com fundamento no artigo 3º da EC103 de 2019, tendo implementado os requisitos na forma do art. 6º da Emenda Constitucional 41/2003, com proventos calculados conforme §2º do art. 3º da EC 103/2019. Processo 35014.169177/2020- 15. Declarar vago o cargo.</p><p>Nº 80 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora MARIA ANGÉLICA LOBO FERREIRA, matrícula 0881897, ocupante do cargo de Agente de Serviços Diversos, Nível I, Classe S, Padrão IV, do Quadro Permanente deste Instituto, com fundamento no artigo 4º §§ 6º e 8º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos correspondentes ao citado padrão e demais vantagens previstas na legislação vigente. Processo 35014.200481/2020-39. Declarar vago o cargo.</p><p class="assina">ROBSON MACIEL DELARETI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>