<xml><article id="16110168" name="2020.Portaria-CNMP-PRESI.145.202" idOficio="6012425" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2020" artClass="00039:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12908453">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 145, DE 1º DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 145, DE 1º DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso das atribuições previstas no art. 12, XX e § 1º, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público, considerando o disposto no art. 1º, V, e §§ 3º, 4º, da Portaria CNMP-PRESI nº 70, de 27 de março de 2014, e tendo em vista a solicitação constante no Processo Administrativo nº 19.00.4007.0005544/2020-38, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir, no âmbito da Comissão da Infância, Juventude e Educação (CIJE), Grupo de Trabalho Educação Superior (GT-Educação Superior), com o objetivo de acompanhar, apoiar, controlar e propor atos regulatórios relativamente à atuação do Ministério Público brasileiro no que tange ao acompanhamento, à fiscalização e ao controle das políticas públicas de educação superior.</p><p>Parágrafo único. O GT-Educação Superior terá o prazo de 1 (um) ano para a conclusão de suas atividades, podendo ser prorrogado.</p><p>Art. 2º Designar os membros a seguir relacionados para, sem prejuízo de suas atribuições no órgão de origem, atuarem no GT-Educação Superior:</p><p>I - FELIPE TEIXEIRA NETO, membro do Ministério Público do Estado do Rio Grande do Sul, que exercerá as funções de Coordenador;</p><p>II - ANDRÉ DE CARVALHO RAMOS, membro do Ministério Público Federal;</p><p>III - ANTÔNIO DO PASSO CABRAL, membro do Ministério Público Federal;</p><p>IV - CRISTINA DO NASCIMENTO MELO, membro do Ministério Público Federal;</p><p>V - SUSANA HENRIQUES DA COSTA, membro do Ministério Público do Estado de São Paulo;</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>