<xml><article id="16432481" name="Portarias n. 235 e 236 CPL e Pre" idOficio="6044924" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/09/2020" artClass="00018:00055:00004:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano/Campus Morrinhos/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12961885">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA GOIANO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria IF Goiano nº 103, de 17 de janeiro de 2020, publicada no DOU de 20 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 235 - Art. 1º - Designar a responsabilidade de constituírem a Comissão Permanente de Licitação deste Instituto Federal Goiano - Campus Morrinhos, os seguintes servidores:</p><p>I - EDUARDO RODRIGUES DO PRADO, Técnico em Contabilidade, matrícula SIAPE 1106541, como Presidente.</p><p>II - VICTOR LUCIANO RIBEIRO, Tecnólogo/ Área Gestão Pública, matrícula SIAPE 3151423, e VANESSA INÁCIO GONÇALVES, Assistente em Administração, matrícula SIAPE 2047655, como Membros.</p><p>Art. 2º - Para substituição automática nos impedimentos legais, eventuais ou temporários de quaisquer dos membros da presente comissão, fica designado o servidor JEZIEL FERREIRA DOS SANTOS, Assistente em Administração, matrícula SIAPE 1637787.</p><p>Art. 3º - Revoga-se a Portaria nº. 421 de 27 de novembro de 2019.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor a partir desta data.</p><p>Nº 236 - Art. 1º - Designar como Pregoeiro e Membros da Equipe de Apoio responsáveis pelos trabalhos advindos da modalidade de Licitação Pregão, no âmbito deste Instituto Federal Goiano - Campus Morrinhos, os seguintes servidores:</p><p>I - EDUARDO RODRIGUES DO PRADO, Técnico em Contabilidade, matrícula SIAPE 1106541, como Pregoeiro.</p><p>II - VICTOR LUCIANO RIBEIRO, Tecnólogo/Área Gestão Pública, matrícula SIAPE 3151423, VANESSA INÁCIO GONÇALVES, Assistente em Administração, matrícula SIAPE 2047655, e JEZIEL FERREIRA DOS SANTOS, Assistente em Administração, matrícula SIAPE 1637787, como Membros da Equipe de Apoio.</p><p>Art. 2º - O Pregão funcionará com o Pregoeiro e com no mínimo um Membro da Equipe de Apoio.</p><p>Art. 3º - O Pregoeiro e os Membros da Equipe de Apoio designados por esta Portaria são servidores efetivos desta Instituição de Ensino.</p><p>Art. 4º - Revoga-se a Portaria nº. 419 de 27 de novembro de 2019.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor a partir desta data.</p><p class="assina">LUCIANO CARLOS RIBEIRO DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>