<xml><article id="16163671" name="Port269-2020--MB" idOficio="6018367" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2020" artClass="00012:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12918064">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 269/MB, DE 4 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 269/MB, DE 4 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VII do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o art. 1º da Portaria nº 140/MB, de 20 de maio de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 97, de 22 de maio de 2019, Seção 2, página 10, alterada pela Portaria nº 200/MB, de 9 de julho de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 131, de 10 de julho de 2020, Seção 2, página 14, que designou o Capitão de Corveta LUIZ CARLOS ALVES DA CONCEIÇÃO JUNIOR para participar da Missão de Assessoria Naval - Namíbia (MAN-NAMÍBIA), conforme a seguir:</p><p>Onde se lê:</p><p>Período - de 1º de outubro de 2020 a 30 de setembro de 2022, podendo se ausentar do País a partir do dia 18 de setembro de 2020 e retornar ao País até o dia 2 de novembro de 2022.</p><p>Leia-se:</p><p>Período - de 15 de novembro de 2020 a 14 de novembro de 2022, podendo se ausentar do País a partir do dia 2 de novembro de 2020 e retornar ao País até o dia 17 de dezembro de 2022.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>