<xml><article id="16043546" name="Ato 223-2020" idOficio="6005706" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/09/2020" artClass="00044:00047:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 8ª Região/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12897405">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO  Nº 223, DE 26 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 223, DE 26 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA OITAVA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e CONSIDERANDO o determinado no Acórdão n° 6363/2020 - TCU - 2ª Câmara, do Tribunal de Contas da União; CONSIDERANDO o que consta nos autos do Processo Administrativo Eletrônico TRT8 nº 3250/2020, resolve:</p><p>I - ANULAR o Ato PRESI n° 082/2016, publicado no Diário Oficial da União de 16 de março de 2016, com efeito "ex nunc". II - CONCEDER APOSENTADORIA ao servidor FRANCISCO FERREIRA DA SILVA, com fundamento no artigo 6º, da Emenda Constitucional nº 41/2003, no cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança, Classe C, Padrão 13, do Quadro Permanente do Tribunal Regional do Trabalho da Oitava Região, com PROVENTOS INTEGRAIS correspondentes à remuneração do servidor no cargo efetivo, qual seja a estabelecida nos artigos 12 e 13 da Lei nº 11.416/2006, com a Redação dada pela Lei nº 12.774/2012, e Lei nº 10.698/2003, acrescida do Adicional por Tempo de Serviço de 4% (quatro por cento) adquirido antes de 8 de março de 1999, anteriormente previsto nos artigos 61, inciso III, e 67 da Lei nº 8.112/1990, com a observância das alterações introduzidas pela Medida Provisória nº 2.225-45/2001, bem como da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada de 04/10 (quatro) décimos de Função Comissionada FC-3, conforme art. 62-A da Lei nº 8.112/1990.</p><p></p><p class="assina">PASTORA DO SOCORRO TEIXEIRA LEAL</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>