<xml><article id="16388107" name="PORT 0065 Prorrogacao de prazo p" idOficio="6040511" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/09/2020" artClass="00046:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Medicina Veterinária" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12954678">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 65, DE 21 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 65, DE 21 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO FEDERAL DE MEDICINA VETERINÁRIA - CFMV -, no uso das atribuições que lhes foram conferidas pelos incisos VI e XVIII do artigo 7º da Resolução CFMV nº 856, de 30 de março de 2007, e pelo parágrafo único do artigo 6º da Resolução CFMV n° 847, de 25 de outubro de 2006,</p><p>considerando o disposto nas Portarias CFMV nº 25, de 21 de fevereiro de 2020, nº 37, de 26 de março de 2020, e nº 50, de 24 de junho de 2020;</p><p>considerando as relevantes e justificadas razões apresentadas pelo Presidente da Comissão Processante na Ata Deliberativa nº 05, de 09 de setembro de 2020, e constante dos autos do PA/CFMV n° 736/2020;</p><p>considerando a decisão do Plenário do CFMV em sua CCCXXXIX Sessão Plenária Ordinária;, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar, até 2 de novembro de 2020, o prazo definido no artigo 1º da Portaria CFMV nº 37, de 2020.</p><p>Art. 2º Cumpra-se dando ciência aos Membros da Comissão de Inquérito, encaminhando esta Portaria ao Departamento de Comunicação, que a disponibilizará na Intranet, no Boletim Informativo e no Portal do CFMV.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e revoga as disposições em contrário.</p><p class="assina">FRANCISCO CAVALCANTI DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>