<xml><article id="16445175" name="ATO GDGSET 289_2020_DISP_DESIG_R" idOficio="6046189" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="28/09/2020" artClass="00045:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12964304">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 289, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 289, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 126, de 16/9/2020, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação, resolve:</p><p>1 - Dispensar o servidor RAFAEL SOARES MARRA MOLINA, código 57943, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, do encargo de substituto legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Administração de Instalações Físicas, Nível FC-5, da Coordenadoria de Infraestrutura Tecnológica.</p><p>2 - Dispensar o servidor MARIO HENRIQUE HERRERA MASOTTI, código 54001, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Suporte em Tecnologia da Informação, do encargo de substituto legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Gerenciamento de Softwares Básicos, Nível FC-5, da Coordenadoria de Infraestrutura Tecnológica.</p><p>3 - Designar o servidor RAFAEL SOARES MARRA MOLINA, código 57943, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, para exercer o encargo de substituto do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Gerenciamento de Softwares Básicos, Nível FC-5, da Coordenadoria de Infraestrutura Tecnológica, em seus afastamentos e impedimentos legais e/ou eventuais.</p><p>4 - Designar o servidor MARIO HENRIQUE HERRERA MASOTTI, código 54001, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Suporte em Tecnologia da Informação, para exercer o encargo de substituto do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Administração de Instalações Físicas, Nível FC-5, da Coordenadoria de Infraestrutura Tecnológica, em seus afastamentos e impedimentos legais e/ou eventuais.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>