<xml><article id="16245001" name="24. PORTARIA - NGP" idOficio="6026284" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/09/2020" artClass="00045:00067:00072:00006:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Justiça Federal/5ª Região/Seção Judiciária no Rio Grande do Norte/Diretoria do Foro" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12931373">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 114, de 10 de setembro de 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 114, de 10 de setembro de 2020</p><p>O DIRETOR DO FORO DA SEÇÃO JUDICIÁRIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições legais e, CONSIDERANDO o teor do Ofício-Circular nº 001/2020-TCU/Sefip, do Tribunal de Contas da União; e CONSIDERANDO o que consta nos Processos Administrativos nºs 609/2015-JFRN e 0002100-88.2020.4.05.7100-JFRN. resolve:</p><p>Art. 1.º - Publicizar a decisão proferida no Processo Administrativo nº 609/2015-JFRN, em 16/04/2015, que concedeu pensão por morte aos dependentes do ex-servidor JOSÉ JADILSON BATISTA, falecido em 21/03/2015, devidamente assinada no original, cujo inteiro teor segue reproduzido:</p><p>Processo Administrativo JF/RN Nº 00609/2015</p><p>Interessados (as): SÍLVIA VERBENA PASSOS TEIXEIRA e DEPENDENTES</p><p>Assunto: CONCESSÃO DE PENSÃO ESTATUTÁRIA (VITALÍCIA E TEMPORÁRIA</p><p>DESPACHO JF/RN/2015 - DIREÇÃO DO FORO</p><p>A senhora SÍLVIA VERBENA PASSOS TEIXEIRA requereu a concessão de pensão em virtude do falecimento do seu cônjuge, JOSÉ JADILSON BATISTA, em 21/03/2015, o qual ocupava cargo efetivo nesta Seccional, tendo relacionado os três filhos menores do casal e ainda juntado documentação comprobatória de parentesco e certidão de óbito.</p><p>Considerando o advento da chamada "minirreforma previdenciária", instituída - no que se refere à pensão - pela Medida Provisória (MP) nº 664/2014, cabe inicialmente avaliar se as alterações introduzidas por essa norma são aplicáveis à pensão ora postulada.</p><p>O art. 3º da citada MP trata das inovações em relação à pensão do servidor regido pela Lei 8.112/90. Quanto a esse dispositivo, a própria MP estabelece em seu art. 5º, III, a vigência "no primeiro dia do terceiro mês subsequente à data de publicação desta Medida Provisória [...]".</p><p>A norma em questão foi publicada em 30/12/2014, republicada em 31/12/2014, e ainda - em razão de incorreção constante do dispositivo que trata da pensão do titular de cargo efetivo - teve seu texto retificado, com a devida publicação em 2/1/2015, nos seguintes termos:</p><p>Na republicação parcial da Medida Provisória nº 664, de 30 de dezembro de 2014, no DOU de 31 de dezembro de 2014, Seção 1, Edição Extra, onde se lê: "Art. 2º A Lei nº 10.876, de 2 junho de 2004, passa a vigorar com as seguintes alterações...", leia-se: "Art. 3º A Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, passa a vigorar com as seguintes alterações..."</p><p>Diante disso, firmo entendimento, com base no art. 1º, § 3º, do Decreto-Lei 4.657/1942 (Lei de Introdução às normas do Direito Brasileiro) [1], que o novo regramento estabelecido pelo art. 3º da citada MP, ou seja, as alterações relativas à pensão do servidor, somente entraram em vigor em 1º/4/2015, não se aplicando, portanto, à pensão ora postulada.</p><p>Superada essa questão, DEFIRO o pedido, concedendo a pensão requerida, passando a senhora SÍLVIA VERBENA PASSOS TEIXEIRA a ser beneficiária de pensão vitalícia e seus filhos, ANA CARINA PASSOS BATISTA, SAULO JAIR PASSOS BATISTA e JORDANA LETÍCIA PASSOS BATISTA, a figurarem como beneficiários de pensão temporária, com fulcro no § 7º do art. 40 da CF com a redação da EC 41/2003 c/c o art. 2º da Lei 10.887/2004 e artigos 215 a 218 da Lei 8.112/90, e efeitos a contar de 21/03/2015, data do óbito.</p><p>A pensão deve ser calculada na forma prevista no inciso II art. 2º da Lei nº 10.887/04[2], tendo por base a remuneração contributiva para fins previdenciários do cargo efetivo de Técnico Judiciário, NI A4, incluindo a Gratificação de Atividade Judiciária e a Vantagem Pessoal Individual (Lei 10.698/2003).</p><p>Metade do valor da pensão cabe à beneficiária da pensão vitalícia e a outra metade deve ser rateada em partes iguais entre os beneficiários temporários acima relacionados, conforme disposto no art. 218, § 2º, da Lei 8.112/90.</p><p>Conforme estabelecem os artigos 5º e 15 da Lei 10.887/2004, a pensão ora concedida será reajustada na mesma data em que se der o reajuste dos benefícios do regime geral de previdência social, incidindo contribuição previdenciária, no percentual de 11%, do valor que supere o limite máximo estabelecido para os benefícios desse regime.</p><p>Aos setores competentes para expedição dos devidos atos formais e demais providências pertinentes.</p><p>Natal/RB, 16 de abril de 2015</p><p>MARCO BRUNO MIRANDA CLEMENTINO</p><p>Juiz Federal - DIRETOR DO FORO</p><p>[1] Art. 1o Salvo disposição contrária, a lei começa a vigorar em todo o país quarenta e cinco dias depois de oficialmente publicada.</p><p>§ 1o Nos Estados, estrangeiros, a obrigatoriedade da lei brasileira, quando admitida, se inicia três meses depois de oficialmente publicada. (Vide Lei nº 2.145, de 1953)</p><p>[...]</p><p>§ 3o Se, antes de entrar a lei em vigor, ocorrer nova publicação de seu texto, destinada a correção, o prazo deste artigo e dos parágrafos anteriores começará a correr da nova publicação.</p><p>[2] Art. 2º Aos dependentes dos servidores titulares de cargo efetivo e dos aposentados de qualquer dos Poderes da União, dos Estados, do Distrito Federal e dos Municípios, incluídas suas autarquias e</p><p>fundações, falecidos a partir da data de publicação desta Lei, será concedido o benefício de pensão por morte, que será igual:</p><p>[...] II - à totalidade da remuneração do servidor no cargo efetivo na data anterior à do óbito, até o limite máximo estabelecido para os benefícios do regime geral de previdência social, acrescida de 70%</p><p>(setenta por cento) da parcela excedente a este limite, se o falecimento ocorrer quando o servidor ainda estiver em atividade.</p><p class="assina">CARLOS WAGNER DIAS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>