<xml><article id="16329914" name="PORTARIA MARINES ESBELL" idOficio="6034844" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/09/2020" artClass="00015:00045:00034:00008:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12945391">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 20.977, DE 18 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 20.977, DE 18 de setembro de 2020</p><p>O CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX- TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições legais que lhe confere a Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União - Seção 2 nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Conceder Pensão vitalícia à MARINÊS DA SILVA ESBELL, na qualidade de companheira, cota parte integral, com fundamento na Lei nº 8.112/90, arts. 215, 217, inciso III, arts. 218 e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, com redação dada pela Lei 13.135 de 18 de junho de 2015, consubstanciada no art. 40, § 7º, II, CF, com redação dada pela EC nº 41/2003, regulamentado pelo art. 2º, II, c/c art. 15 da Lei nº 10.887/04, de 18/06/2004, com valor do benefício calculado conforme o art. 23 da EC nº 103, de 12 de novembro de 2019, publicada no D.O.U de 13 de novembro de 2019, beneficiária do ex-servidor HAILLYS PINHEIRO RODRIGUES, Matrícula SIAPE nº 1037398, Auxiliar Administrativo, Classe "S", Padrão III-NA, pertencente ao ex - Território Federal de Roraima, com vigência a partir de 19 de maio de 2020, data do óbito do ex-servidor ( Processo nº 19975.112028/2020-51).</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JÚNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>