<xml><article id="16283677" name="PORTARIAS 511 A 513 DGPA PARA DO" idOficio="6029779" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/09/2020" artClass="00015:00057:00233:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12937301">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS E ADMINISTRAÇÃO DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 3.189/PRES/INSS, de 14 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 222, de 18 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 511 - Dispensar ANTÔNIO LEÔNCIO LEITÃO, matrícula nº 0.879.225, CPF nº 223.268.391-53, do encargo de substituto eventual de Chefe de Serviço de Gestão e Controle de Pagamentos, código FCPE 101.1, da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos, da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração.</p><p>Nº 512 - Designar LAUDIENE CRISTINA BATISTA CONFESSOR, matrícula nº 1.127.732, CPF nº 553.607.181-53, para exercer o encargo de substituto eventual de Chefe de Serviço de Gestão e Controle de Pagamentos, código FCPE 101.1, da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos, da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 513 - Designar LAUDIENE CRISTINA BATISTA CONFESSOR, matrícula nº 1.127.732, CPF nº 553.607.181-53, para exercer a Função Gratificada, código FG 2, da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos, da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração.</p><p class="assina">HELDER CALADO DE ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>