<xml><article id="16175469" name="PORTARIAS N 1.263 1.264 1.265 e " idOficio="6019587" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2020" artClass="00017:00077:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12919677">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  9 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, nomeado pelo Decreto de 23.07.2018, publicado no DOU de 24.07.2018, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei 11.892/08, considerando a Resolução 26/2020 do Conselho Superior do IFSULDEMINAS e, tendo em vista o que consta nos processos eletrônicos Nº 23343.002527.2020-45 e Nº 23343.002529.2020-34, resolve:</p><p>Nº 1.263 - DISPENSAR o servidor CARLOS HENRIQUE PAULINO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1907617, da função de COORDENADOR DE ESPORTE, CULTURA E LAZER, código FG-02, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 1.264 - DESIGNAR o servidor CARLOS HENRIQUE PAULINO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1907617, para exercer a função de COORDENADOR DE ESPORTE E LAZER, código FG-02, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 1.265 - DISPENSAR o servidor GENERCI DIAS LOPES, Auxiliar de Agropecuária, matrícula SIAPE nº 1215393, da FUNÇÃO GRATIFICADA, código FG-02, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 1.266 - DESIGNAR o servidor GENERCI DIAS LOPES, Auxiliar de Agropecuária, matrícula SIAPE nº 1215393, para exercer a função de COORDENADOR DE INTEGRAÇÃO E INCLUSÃO SOCIAL, código FG-02, deste Instituto - Reitoria.</p><p class="assina">MARCELO BREGAGNOLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>