<xml><article id="16069308" name="PORT 2020 RJ" idOficio="6008575" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2020" artClass="00021:00037:00076:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Superintendência no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12901912">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.020, DE 28 DE AGOSTO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.020, DE 28 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS, nos termos do Regimento Interno do Ibama e no uso das competências que lhe foram delegadas pelo art. 1.º, alínea J da Portaria Ibama nº 815, de 12 de março de 2019, e</p><p>CONSIDERANDO o disposto no processo nº 02001.000889/2017-05;</p><p>CONSIDERANDO o disposto no processo nº 02022.102551/2017-31, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir comissão para o estabelecimento de Acordo de Cooperação Técnica entre o Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis e o Instituto Estadual do Ambiente, com a interveniência da Secretaria de Estado do Ambiente e Sustentabilidade/RJ, que tem como objeto a gestão compartilhada do Centro de Triagem de Animais Silvestres, em Seropédica/RJ, respeitadas as competências legais dos partícipes e as orientações emanadas pela Diretoria de Uso Sustentável da Biodiversidade e Florestas do Instituto.</p><p>Art. 2º Designar como integrantes da comissão, sob a presidência do primeiro, os servidores, Analistas Ambientais, HELIO BUSTAMANTE PEREIRA DE SÁ, matrícula Siape nº 1365484; DANIEL MARCHESI NEVES, matrícula Siape nº 1365431; ANDRÉ SOUZA DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 1300422, e a Técnico Administrativo, ROSEANE RANGEL DE ARAÚJO, matrícula Siape nº 2171110.</p><p>Parágrafo único. A servidora, Técnico Administrativo, ROSEANE RANGEL DE ARAÚJO, matrícula Siape nº 2171110, integra a comissão como membro consultivo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor em 11 de setembro de 2020, e cessa os seus efeitos quando do alcance do objeto desejável a que se propõe.</p><p class="assina">ALEXANDRE AUGUSTO AMARAL DIAS DA CRUZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>