<xml><article id="16263487" name="PORTARIA GP N. 0752" idOficio="6027954" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2020" artClass="00045:00053:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12934324">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 752, DE 14 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 752, DE 14 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no art. 27, inciso XXVII, do Regimento Interno deste Tribunal;</p><p>CONSIDERANDO o pleito formulado pelo Juiz do Trabalho Titular da Vara do Trabalho de Pimenta Bueno/RO (doc. 1 do Proad n. 8175/2020), pelo qual a indica o servidor EDINALDO OLIVEIRA DA SILVA para exercer o Cargo em Comissão de Diretor de Secretaria (CJ3) da unidade;</p><p>CONSIDERANDO o teor da INFORMAÇÃO Nº 154/2020/SGEP/STPLRR (doc. 11);</p><p>CONSIDERANDO o despacho presidencial exarado nos autos em 14-9-2020;</p><p>CONSIDERANDO a existência de lastro financeiro referente ao cargo em comissão de Diretor de Secretaria - CJ-3 da Vara do Trabalho de Pimenta Bueno/RO, em decorrência da Portaria GP n. 0751/2020, resolve:</p><p>I - EXONERAR o servidor EDINALDO OLIVEIRA DA SILVA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe C, Padrão 13, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, do cargo em comissão de Diretor de Secretaria - CJ-3 da Vara do Trabalho de Epitaciolândia/AC, a partir da data da publicação;</p><p>II - REMOVER, ex officio, o referido servidor, da Vara do Trabalho de Epitaciolândia/AC para a Vara do Trabalho de Pimenta Bueno/RO, concedendo-lhe o prazo de 15 (quinze) dias de trânsito, com efeitos a partir da data da publicação;</p><p>III - NOMEAR o referido servidor para exercer o cargo em comissão de Diretor de Secretaria - CJ-3 da Vara do Trabalho de Pimenta Bueno/RO, com efeitos a partir da data da efetiva posse e exercício;</p><p>IV - DELEGAR competência ao Juízo da Vara do Trabalho de Pimenta Bueno/RO para dar posse ao servidor nomeado.</p><p class="assina">Des. OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>