<xml><article id="16218058" name="2243224422452250" idOficio="6023582" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/09/2020" artClass="00017:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12926872">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs 10 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs 10 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 2.243 - Declarar vago o cargo de Administrador de Edifícios, ocupado pelo servidor MANOEL MARTINS SIMOES, matrícula Siape nº 0326860, lotado na Pró-Reitoria de Administração, desde 26 de agosto de 2020, data de seu falecimento, nos termos do art. 33, inciso IX, da Lei nº 8.112/90.</p><p>N° 2.244 - Declarar vago o cargo de Professor do Magistério Superior, ocupado pelo servidor NIELSON FERNANDO DA PAIXAO RIBEIRO, matrícula Siape nº 1565639, lotado no Instituto de Tecnologia, desde 23 de agosto de 2020, data de seu falecimento, nos termos do art. 33, inciso IX, da Lei nº 8.112/90.</p><p>N° 2.245 - Considerar dispensado da função de Coordenador do Programa de PósGraduação em Engenharia Química, FCC - Nível Único, do Instituto de Tecnologia, o servidor NIELSON FERNANDO DA PAIXAO RIBEIRO, matrícula Siape nº 1565639, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, desde 23 de agosto de 2020, em virtude de seu falecimento, conforme Portaria nº 2244/2020.</p><p>Nº 2.250 - Autorizar a prorrogação até 31 de dezembro de 2020, o Mandato da Professora do Magistério Superior RAQUEL MARIA DA SILVA COSTA, correspondente à Função Gratificada de Diretora da Faculdade de Linguagem - Língua Portuguesa, Código FCC - nível único do CAMPUS UNIVERSITÁRIO DO TOCANTINS - CAMETÁ desta Universidade.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>