<xml><article id="16330421" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-1146-UNI-PGR" idOficio="6034891" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/09/2020" artClass="00041:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12945461">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.146, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.146, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015,e tendo em vista o disposto no artigo 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00352855/2020, resolve:</p><p>1. Dispensar ERIADNY DE JESUS SENA REIS, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 26175, do encargo de substituta eventual da Coordenadora de Projetos Institucionais, CC-3, da Secretaria de Modernização e Gestão Estratégica do Ministério Público Federal.</p><p>2. Dispensar ERIADNY DE JESUS SENA REIS, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 26175, do encargo de substituta eventual da Chefe da Divisão de Planejamento Estratégico, CC-2, da Secretaria de Modernização e Gestão Estratégica do Ministério Público Federal.</p><p>3. Dispensar ERIADNY DE JESUS SENA REIS, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 26175, do encargo de substituta eventual da Supervisora do Sistema Integrado de Governança Estratégica, CC-1, da Secretaria de Modernização e Gestão Estratégica do Ministério Público Federal.</p><p>4. Designar NARA LUCIA IURK ZUCHELO RAMOS, ocupante do cargo de Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas, matrícula nº 26387, para exercer o encargo de substituta eventual da Coordenadora de Projetos Institucionais, CC-3, da Secretaria de Modernização e Gestão Estratégica do Ministério Público Federal.</p><p>5. Designar CARLOS CALANDRINE DE SOUZA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 23190, para exercer o encargo de substituto eventual da Chefe da Divisão de Planejamento Estratégico, CC-2, da Secretaria de Modernização e Gestão Estratégica do Ministério Público Federal.</p><p>6. Designar RAYANNE PEREIRA DE SOUSA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, matrícula nº 27326, para exercer o encargo de substituta eventual da Supervisora do Sistema Integrado de Governança Estratégica, CC-1, da Secretaria de Modernização e Gestão Estratégica do Ministério Público Federal.</p><p>7. Designar NARA LUCIA IURK ZUCHELO RAMOS, ocupante do cargo de Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas, matrícula nº 26387, para substituir, no período de 23 de setembro a 2 de outubro de 2020, a Coordenadora de Projetos Institucionais, CC-3, da Secretaria de Modernização e Gestão Estratégica do Ministério Público Federal, por motivo de férias da titular.</p><p class="assina">ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>