<xml><article id="16356073" name="21 de setembro s2 portarias 1403" idOficio="6037559" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/09/2020" artClass="00018:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12950187">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>N° 1.403 - Art. 1º - EXONERAR, a partir de 18 de Setembro de 2020, o servidor EDUARDO PEREIRA NOBRE NETO, SIAPE: 0050928, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, da atribuição de substituto Legal do Cargo Comissionado CD - 04, de Diretor do Departamento de Administração de Pessoal - DAPES junto a PROGESP/UFAM.</p><p>Art. 2º - NOMEAR, SILVIA DA SILVA MOURÃO, SIAPE: 1168990, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, para a atribuição de substituta do Cargo Comissionado CD - 04, de Diretor do Departamento de Administração de Pessoal - DAPES junto a PROGESP/UFAM, convalidando os atos praticados no exercício do cargo, durante as férias do titular, o servidor MOISÉS ALVES DOS SANTOS FILHO, matrícula SIAPE n.º 2090620, no período de 18/09/2020 a 23/09/2020.</p><p>N° 1.404 - DECLARAR vago, a partir de 10.09.2020, o cargo de Vigilante, do quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, por motivo de falecimento de seu ocupante, o servidor RAIMUNDO CRUZ DE SOUZA, Matrícula SIAPE Nº. 0400431, Código de Vaga 310992, lotado na Coordenação de Logística e Meio Ambiente - PCU.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>