<xml><article id="16357564" name="1269 A 1272" idOficio="6037655" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/09/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12950416">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>No1.269 - Exonerar VANESSA CRISTINI DA SILVA MATOS, MATRÍCULA SIAPE nº 1739151, do cargo de Coordenador-Geral, Código DAS-101.4, da Coordenação-Geral de Formação de Professores da Educação Básica da Diretoria de Formação Docente e Valorização de Profissionais da Educação da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC.</p><p>VICTOR GODOY VEIGA</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.271 - Dispensar MANOEL GOMES MARCIAPE NETO, Matrícula SIAPE nº 6987134, do encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Gabinete, código DAS 101.4, da Secretaria-Executiva deste Ministério, a contar de 28 de agosto de 2020.</p><p>Nº 1.272 - Designar ESTÊVÃO PERPÉTUO MARTINS, CPF nº 724.043.***-97, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Gabinete, código DAS 101.4, da Secretaria-Executiva deste Ministério, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">VICTOR GODOY VEIGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>