<xml><article id="16431338" name="PT SAES N 895__5YFO8N" idOficio="6044715" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/09/2020" artClass="00026:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria de Atenção Especializada à Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12961680">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 895, DE 16 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 895, DE 16 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O Secretário de Atenção Especializada à Saúde, no uso de suas atribuições, e considerando o capítulo VI da Portaria de Consolidação nº 1/GM/MS, de 28 de setembro de 2017, que consolida as normas sobre os direitos dos usuários da saúde, a organização e o funcionamento do Sistema Único de Saúde, sobre gestão de Projetos de Cooperação Técnica com Organismos Internacionais, no âmbito do Ministério da Saúde e entidades a ele vinculadas, resolve:</p><p>Art. 1º Fica designada a servidora Maria Inez Pordeus Gadelha, matrícula SIAPE nº 969787, para exercer, sem prejuízo de suas atribuições, a função de Coordenadora do Projeto de Cooperação Técnica Internacional do 105º Termo de Cooperação e Assistência Técnica "FORTALECIMENTO DO SISTEMA ÚNICO DE SAÚDE, POR MEIO DO APRIMORAMENTO DA GESTÃO, AMPLIAÇÃO DO ACESSO E QUALIFICAÇÃO DOS SERVIÇOS, VISANDO O CUIDADO INTEGRAL", firmado entre o Ministério da Saúde / Secretaria de Atenção Especializada à Saúde - SAES/MS e a Organização Pan-Americana de Saúde / Organização Mundial de Saúde - OPAS/OMS.</p><p>Art. 2º Fica delegada competência à servidora designada no art. 1º desta Portaria para ordenar as despesas do respectivo Projeto, conforme previsto no inciso III do art. 89 do capítulo VI da Portaria de Consolidação nº 1/GM/MS, de 28 de setembro de 2017.</p><p>Art. 3º A função da Coordenadora não será remunerada e seu exercício será considerado de relevância pública.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ OTAVIO FRANCO DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>