<xml><article id="16043549" name="Portaria de Pessoal 622" idOficio="6005668" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/09/2020" artClass="00014:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12897394">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria de Pessoal  Nº 622, DE 28 DE agosto DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria de Pessoal Nº 622, DE 28 DE agosto DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2020, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda, o disposto nos arts. 105 e 106 da Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, e demais informações que constam do Processo nº 13623.102135/2020-85, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, pelo prazo de 3 (três) anos, a requisição da servidora POLYANA DE CASSIA CAVALCANTI AGUIAR, matrícula Siape nº 1706704, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercer suas atividades na 147ª Zona Eleitoral - Jaboatão dos Guararapes, no Estado de Pernambuco, do Tribunal Regional Eleitoral de Pernambuco.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARANYS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>