<xml><article id="16375376" name="PORTARIA N 3143-EMCFA-MD" idOficio="6039452" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2020" artClass="00013:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12953281">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 3.143/EMCFA-MD, DE 21 DE SETEMBRO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.143/EMCFA-MD, DE 21 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso da competência subdelegada pelo Ministro da Defesa, de acordo com o inciso I do art. 1º da Portaria nº 162/GM/MD, de 13 de janeiro de 2017, considerando o parágrafo único do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, alterado pelo Decreto nº 9.548, de 31 de outubro de 2018, e o Processo nº 09243.000138/2020-82, resolve:</p><p>DESIGNAR</p><p>os militares abaixo relacionados para exercerem função de natureza militar na Missão das Nações Unidas para o Referendo no Saara Ocidental (MINURSO), conforme o seguinte:</p><p>I - do Comando da Marinha:</p><p>Capitão de Corveta (FN) ANTONIO CARLOS DA SILVA NETO, no período de 30 de outubro de 2020 a 29 de outubro de 2021.</p><p>II - do Comando do Exército:</p><p>Capitão LEONARDO LEÃO FERNANDES NISHIGUCHI, no período de 26 de setembro de 2020 a 25 de setembro de 2021; e</p><p>Capitão FLAVIO RAPHAEL SALGADO, no período de 26 de setembro de 2020 a 25 de setembro de 2021.</p><p>III - do Comando da Aeronáutica:</p><p>Major CARLA OLIVEIRA DE SOUZA, no período de 10 de outubro de 2020 a 9 de outubro de 2021.</p><p>A missão é considerada transitória e de natureza militar, com mudança de sede e sem dependentes, estando enquadrada na alínea "b" do inciso I e na alínea "b" do inciso II do art. 3º e no inciso IV do art. 5º, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RAUL BOTELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>