<xml><article id="16372709" name="Designacao-Dispensa_VICEREITOR" idOficio="6039089" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2020" artClass="00018:00089:00001:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12952262">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>Nº 2.715 - Dispensar, a pedido, FRANCISCO ELOI MARQUES DAMASCENO JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1954161, da função/cargo de DIRETOR DE DIVISAO, código: FG-01, da DIVISÃO DE OBRAS da SUPERINTENDÊNCIA DE INFRAESTRUTURA E GESTÃO AMBIENTAL desta Universidade. (Processo n° 23067.037204/2020-89).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.716 - Designar ALINE SAMPAIO DE CARVALHO ALENCAR, matrícula SIAPE nº 2084626, para exercer a função de DIRETOR DE DIVISAO, código: FG-01, da DIVISÃO DE OBRAS da SUPERINTENDÊNCIA DE INFRAESTRUTURA E GESTÃO AMBIENTAL desta Universidade. (Processo n° 23067.037204/2020-89).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>Nº 2.881 - Art. 1º Designar REGINA GLAUCIA LUCENA AGUIAR FERREIRA, matrícula SIAPE nº 294040, para exercer a função CHEFE, código: FG-01, do DEPARTAMENTO DE ODONTOLOGIA RESTAURADORA DA FACULDADE DE FARMACIA, ODONTOLOGIA E ENFERMAGEM desta Universidade, até 20 de setembro de 2022.</p><p>Art. 2º Designar ANA CRISTINA DE MELLO FIALLOS, matrícula SIAPE nº 1166081, como SUBCHEFE e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo. (Processo n° 23067.038638/2020-04).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.892 - Designar PAULO ALEXANDRE COSTA ROCHA, matrícula SIAPE nº 2532580, para exercer a função de Vice-Coordenador, código: FUC-01, do PROGRAMA DE POS-GRADUACAO EM ENGENHARIA MECANICA desta Universidade, até 31 de julho de 2021. (Processo n° 23067.037485/2020-70).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.893 - Dispensar, a pedido, GERSON AUGUSTO PEREIRA, matrícula SIAPE nº 293934, da função/cargo de Diretor, código: FG-04, da DIVISÃO DE ARTICULACAO INTERCAMPI da Pró-Reitoria de Extensão desta Universidade, a partir de 15 de agosto de 2020. (Processo n° 23067.037138/2020-47).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.894 - Dispensar, a pedido, MARIA CAROLINA DE BRITO ALVES, matrícula SIAPE nº 2355872, da função/cargo de VICE-COORDENADORA, código: FG-02, da CASA DE CULTURA FRANCESA desta Universidade, a partir de 18 de setembro de 2020. (Processo n° 23067.038902/2020-00).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>Nº 2.904 - Dispensar, a pedido, CLAUDIO BEZERRA LEOPOLDINO, matrícula SIAPE nº 1460894, da função/cargo de CHEFE DE DEPARTAMENTO, código: FG-01, do DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO DA FACULDADE DE ECONOMIA, ADMINISTRAÇÃO, ATUARIA E CONTABILIDADE desta Universidade. (Processo n° 23067.038635/2020-62).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.905 - Dispensar, a pedido, ANA CRISTINA PORDEUS RAMOS, matrícula SIAPE nº 2435064, da função/cargo de SUBCHEFE, do DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO DA FACULDADE DE ECONOMIA, ADMINISTRAÇÃO, ATUARIA E CONTABILIDADE desta Universidade. (Processo n° 23067.038635/2020-62).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.906 - Art. 1º Designar FABIANA NOGUEIRA HOLANDA FERREIRA, matrícula SIAPE nº 1060322, para exercer a função CHEFE, código: FG-01, do DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO DA FACULDADE DE ECONOMIA, ADMINISTRAÇÃO, ATUARIA E CONTABILIDADE desta Universidade, até 17 de setembro de 2022.</p><p>Art. 2º Designar ELAINE FREITAS DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 1984695, como SUBCHEFE e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo. (Processo n° 23067.038635/2020-62).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>