<xml><article id="16185146" name="DG 5321 a 5324 - 2020" idOficio="6020450" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2020" artClass="00018:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12921599">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 178 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e o constante no art. 13, da Portaria/MINFRA nº 399, de 12/03/2019, publicada no DOU de 13/03/2019, alterada pela Portaria/MINFRA n° 565, de 31/10/2019, publicada no DOU de 01/11/2019, e tendo em vista o Decreto nº 10.367, de 22/05/2020, publicado no DOU de 22/05/2020, Edição Extra, e ainda o disposto no processo nº 50602.002541/2020-13, resolve:</p><p>Nº 5.321 - Art. 1º DESIGNAR o servidor MARIO JORGE DA SILVA BAIA, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 1892050, para exercer a função de Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, da Coordenação, da Superintendência Regional do DNIT no Estado do Pará, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 5.322 - Art. 1º DESIGNAR o servidor CLEO MARCELO MONTEIRO DE PAIVA, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 2077426, para exercer a função de Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, da Coordenação, da Superintendência Regional do DNIT no Estado do Pará, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 5.323 - Art. 1º DISPENSAR o servidor SERGIO ELZAMANN BARBOSA DE CAMPOS, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 1892225, dos encargos de substituto eventual da função de Chefe de Serviço, ocupada pelo servidor Cleo Marcelo Monteiro de Paiva, código FCPE 101.1, da Coordenação, da Superintendência Regional do DNIT no Estado do Pará.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 5.324 - Art. 1º DESIGNAR o servidor CLEO MARCELO MONTEIRO DE PAIVA, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 2077426, para substituir a função de Chefe de Serviço, ocupada pelo servidor Mario Jorge da Silva Baia, código FCPE 101.1, da Coordenação, da Superintendência Regional do DNIT no Estado do Pará, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO LEITE DOS SANTOS FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>