<xml><article id="16265356" name="Port.970" idOficio="6028360" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2020" artClass="00013:00044:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12934762">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA - C Ex Nº 970, DE 15 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA - C Ex Nº 970, DE 15 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DO EXÉRCITO, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010; o disposto no art. 20, inciso VI, alínea d), da Estrutura Regimental do Comando do Exército, aprovada pelo Decreto nº 5.751, de 12 de abril de 2006; de acordo com o art. 3º, § 1º, alínea b), inciso III, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, com a redação dada pela Lei nº 13.954, de 16 de dezembro de 2019; a autorização contida no art. 9º, da Portaria Normativa nº 2/MD, de 10 de janeiro de 2017; e da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017, resolve</p><p>NOMEAR, por proposta do Comandante Militar do Leste, o General de Brigada da Reserva Remunerada (0201370236) AMADEU MARTINS MARTO, Prec CP nº 961878289, para prestador de Tarefa por Tempo Certo, no Comando da Artilharia Divisionária da 1ª Divisão de Exército (NITERÓI/RJ), para exercer a tarefa de Assessor do Gerente do Subprograma Artilharia de Campanha, do Projeto Estratégico do Exército OCOP, nas ações atribuídas ao Comando da AD/1: obtenção do radar de contrabateria, obtenção de equipamentos de topografia e levantamento meteorológico e desenvolvimento do Sistema Gênesis, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de outubro de 2020.</p><p class="assina">Gen Ex EDSON LEAL PUJOL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>