<xml><article id="16314045" name="Port. n 1207 - Nomeacao - Silves" idOficio="6033405" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2020" artClass="00018:00046:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12943338">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.207, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.207, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM, no uso de suas atribuições legais e estatutárias que lhe confere o Decreto Presidencial de 10/06/2019, publicado no DOU Nº 111, de 11/06/2019, Seção 2, pág. 1, e, CONSIDERANDO:</p><p>- o Decreto nº 7.312 de 22/09/2010, publicado no DOU de 23/09/2010, Seção 1, págs. 11 e 12, que dispõe sobre o quantitativo de vagas de Professor-Equivalente de Educação Básica, Técnica e Tecnológica, para os Institutos Federais de Educação, Ciência e Tecnologia, atualizado pela Portaria Interministerial nº 346, de 26/09/2013, DOU de 27/09/2013, Seção 1, pág. 81;</p><p>- a Lei nº 12.772 de 28/12/2012, DOU de 31/12/2012, Seção 1, págs. 1 a 19;</p><p>- as alterações dadas pelo Decreto nº 8.259, de 29/05/2014, publicado no DOU de 30/05/2014;</p><p>- o EDITAL nº 002/2019, de 24/01/2019, publicado no DOU nº 18, de 25/01/2019, seção 3, págs. 73 a 82, destinado ao provimento de cargos efetivos da carreira de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, com resultado homologado por meio do Edital nº 11/2019, de 16/12/2019, publicado no DOU nº 243, de 17/12/2019, seção 3, pág. 68;</p><p>- os Memorandos Eletrônicos DGP/REITORIA nº 336/20, de 28/07/2020 e 342/20, de 31/07/2020;</p><p>- o Parecer n° 00204/2020/GAB/PF/IFAM/PGF/AGU, de 01/09/2020, constante no Processo Eletrônico n° 23443.015586/2020-55; resolve:</p><p>I - NOMEAR, em caráter efetivo, a partir desta data, de acordo com o artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990, SILVESTRE DA CRUZ MONTEIRO, habilitado no Concurso Público de Provas e Títulos, para o Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas - IFAM, com lotação no CAMPUS HUMAITÁ para ocupar o Cargo Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Área/Disciplina MATEMÁTICA, Código 707001, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, com GRADUAÇÃO, em regime de trabalho de DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, em vaga disponibilizada através da Portaria nº 1.718, de 22/09/2017, DOU nº 184, de 25/09/2017, Seção 2, pág. 20, código da vaga 0941031.</p><p>II - A posse do nomeado ocorrerá no prazo de até 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, de acordo com o Art. 13, § 1º, e Art. 238, da Lei nº 8112/90.</p><p class="assina">ANTONIO VENÂNCIO CASTELO BRANCO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>