<xml><article id="16264135" name="DOU2-SGMPFADJ-PGR-2-PT-1057-UNI-" idOficio="6028181" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2020" artClass="00041:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12934559">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.057, DE 10 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.057, DE 10 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 7º - inciso III, do Regimento Interno do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, tendo em vista o disposto no artigo 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00337250/2020, resolve:</p><p>1. Dispensar FABRICIO DA SILVA BARBOSA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação, matrícula nº 10836, do encargo de substituto eventual da Secretária Executiva Nível V, CC-5, da Secretaria Executiva da 1ª Câmara de Coordenação e Revisão do Ministério Público Federal.</p><p>2. Designar PEDRO CARVALHO LEITAO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 8761, para exercer o encargo de substituto eventual da Secretária Executiva Nível V, CC-5, da Secretaria Executiva, da 1ª Câmara de Coordenação e Revisão do Ministério Público Federal.</p><p>3. Designar PEDRO CARVALHO LEITAO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 8761, para substituir no período de 19 a 23 de setembro e de 24 de setembro a 9 de outubro de 2020, a Secretária Executiva Nível V, CC-5, da Secretaria Executiva, da 1ª Câmara de Coordenação e Revisão do Ministério Público Federal, por motivo de licença para tratamento de saúde e férias, respectivamente, da titular.</p><p class="assina">MAURÍCIO ANDREIUOLO RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>