<xml><article id="16049953" name="1255.JEDSON-FCODANTAS - ALT. DE " idOficio="6006618" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/09/2020" artClass="00040:00012:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Gabinete do Procurador Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12898470">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.255, 21 DE AGSOTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.255, 21 DE AGSOTO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DO TRABALHO, no uso da atribuição prevista no inciso XXI do art. 91 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, considerando os dados e informações constantes do PGEA nº 20.02.2100.0001195/2017-94, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar o servidor JOSÉ EDSON DE ARAÚJO SILVA, matrícula 6004118, do cargo em comissão, código CC-1, de Chefe da Seção de Logística, da Procuradoria Regional do Trabalho da 21ª Região.</p><p>Art. 2º Determinar o apostilamento da Portaria MPT nº 388, de 13/11/2012, publicada no DOU de 16/11/2012, que designou o servidor FRANCISCO DAS CHAGAS DANTAS, matrícula 6003108, para a função de confiança de Chefe do Setor Processual da Procuradoria do Trabalho no Município de Mossoró, código FC-2, atualmente exercendo a função de confiança, código FC-2, de Chefe da Seção de Apoio Administrativo da Secretaria da Procuradoria do Trabalho no Município de Mossoró, para exercer o cargo em comissão, código CC-1, de Chefe da Seção de Apoio Administrativo da Secretaria da Procuradoria do Trabalho no Município de Mossoró.</p><p>Art. 3º Designar o servidor WANDERLEY DE FREITAS MARTINS, matrícula 6007659, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança, código FC-2, de Chefe do Setor de Contratos, da Procuradoria Regional do Trabalho da 21ª Região.</p><p>Art. 4º Designar o servidor CARLOS EDUARDO MAIA CAVALCANTI, matrícula 6007693, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para o encargo de substituto eventual do Chefe da Seção de Apoio Administrativo da Secretaria da Procuradoria do Trabalho no Município de Mossoró, código CC-1, dispensando-o do encargo de Chefe da Seção de Apoio Administrativo da Secretaria da Procuradoria do Trabalho no Município de Mossoró, código FC-2.</p><p class="assina">ALBERTO BASTOS BALAZEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>