<xml><article id="16295266" name="PORTARIAS DGER 16-09-2020" idOficio="6031443" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/09/2020" artClass="00044:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12940207">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.009792/2020-83, resolve:</p><p>Nº 2.118 - tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral nº 2.062, publicada no Diário Oficial da União, dia 11/09/2020, Seção 2, que exonerou MARIA CLÉIA SANTOS DE OLIVEIRA, matricula nº 206535, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABLID/GLDMAI - Gabinete da Liderança do Bloco da Maioria.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.009782/2020-48, resolve:</p><p>Nº 2.119 - movimentar, nos termos do art. 421, § 5°, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, MARIA CLÉIA SANTOS DE OLIVEIRA, matricula n° 206535, ocupante do cargo, em comissão, Auxiliar Parlamentar Júnior, AP-05, do órgão GABLID/GLDMAI - Gabinete da Liderança do Bloco da Maioria, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSIZALCI - Gabinete do Senador Izalci Lucas.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 934974, resolve:</p><p>Nº 2.128 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MARCOS BATISTA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão PRESID - Presidência do Senado Federal.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 934973, resolve:</p><p>Nº 2.129 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, SAMELA CAMILA DE OLIVEIRA SOARES, matrícula no319391, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão PRESID - Presidência do Senado Federal, para ocupar o mesmo cargo no órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 35 de 2009.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>