<xml><article id="16111964" name="PORTARIA 3 de setembro - Dayene" idOficio="6012756" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2020" artClass="00014:00053:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade/Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12908792">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL DE 3 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL DE 3 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE DESENVOLVIMENTO DA INDÚSTRIA, COMÉRCIO, SERVIÇOS E INOVAÇÃO DA SECRETARIA ESPECIAL DE PRODUTIVIDADE, EMPREGO E COMPETITIVIDADE, no uso de suas atribuições, e considerando a delegação de competência contida na Portaria SEPEC-ME nº 4.957, de 19 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 21 de fevereiro de 2020, considerando o constante dos autos do processo nº 19687.106706/2020-92, resolve:</p><p>Nº 726 - EXONERAR A pedido, DAYENE CRISTINE PEIXOTO, Analista de Comércio Exterior, matrícula Siape 1041787, do cargo em comissão de Chefe de Divisão de Acompanhamento de Projetos, código DAS 101.2, da Coordenação de Articulação Institucional da Coordenação-Geral de Análise e Implementação de Projetos da Subsecretaria da Indústria da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação da Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade do Ministério da Economia.</p><p>Nº 728 - DISPENSAR DAYENE CRISTINE PEIXOTO, Analista de Comércio Exterior, matrícula Siape 1041787, do cargo de substituta eventual do Coordenador-Geral de Análise e Implementação de Projetos, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Análise e Implementação de Projetos da Subsecretaria da Indústria da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação.</p><p>Nº 729 - DISPENSAR DAYENE CRISTINE PEIXOTO, Analista de Comércio Exterior, matrícula Siape 1041787, do cargo de substituta eventual do Coordenador de Articulação Institucional, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Análise e Implementação de Políticas Setoriais da Subsecretaria da Indústria, da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação.</p><p class="assina">GUSTAVO LEIPNITZ ENE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>