<xml><article id="16165200" name="2Port. n 732 - Designacao de mem" idOficio="6018531" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2020" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12918364">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 732, DE 8 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 732, DE 8 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, e em cumprimento ao disposto na Lei nº 10.260, de 12 de julho de 2001, com as alterações introduzidas pela Lei nº 13.530, de 7 de dezembro de 2017, bem como no § 1º do art. 2º do Decreto de 19 de setembro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, na qualidade de representantes do Ministério da Educação, os servidores:</p><p>I - José de Castro Barreto Júnior, como membro titular, para compor o Comitê Gestor do Fundo de Financiamento Estudantil (CG-FIES), em substituição a Maria Fernanda Nogueira Bittencourt, designada pela Portaria nº 1.953, de 7 de novembro de 2019.</p><p>II - Tomas Dias Sant Ana, como membro suplente, para compor o Comitê Gestor do Fundo de Financiamento Estudantil (CG-FIES), em substituição a Roberto Endrigo Rosa, designado pela Portaria nº 1.953, de 7 de novembro de 2019.</p><p>III - Edimilson Costa Silva, como membro titular, para compor o Grupo Técnico do Comitê Gestor do Fundo de Financiamento Estudantil (GT CG-FIES), em substituição a Roberto Endrigo Rosa, designado pela Portaria nº 1.953, de 7 de novembro de 2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>