<xml><article id="16054045" name="DOU2-SP-1-PT-409-UNI-PR-SP-00091" idOficio="6007182" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/09/2020" artClass="00040:00010:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12899360">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 409, DE 31 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 409, DE 31 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições previstas no inciso II, artigo 50 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e no Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria n.º SG/MPF n.º 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>1. Dispensar a servidora BRUNA FONSECA SILVA SOUZA, Matrícula nº 28974, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, da Função de Confiança de Assistente - Nível II do Gabinete do Procurador Gustavo Torres Soares, FC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>2. Designar a servidora ANA CRISTINA ALVES AZEVEDO, Matrícula nº 30967, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, para a Função de Confiança de Assistente - Nível II do Gabinete do Procurador Gustavo Torres Soares, FC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>3. Exonerar o servidor THIAGO COELHO STORK, Matrícula nº 23982, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, do Cargo em Comissão de Assessor - Nível II do Gabinete do Procurador Gustavo Torres Soares, CC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>4. Nomear a servidora BRUNA FONSECA SILVA SOUZA, Matrícula nº 28974, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, para o Cargo em Comissão de Assessor - Nível II do Gabinete do Procurador Gustavo Torres Soares, CC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p class="assina">MARCIO SCHUSTERSCHITZ DA SILVA ARAUJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>