<xml><article id="16262464" name="PORT945 948 e 950-2020" idOficio="6027928" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2020" artClass="00018:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12934180">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23257.001596/2020-19, resolve:</p><p>Nº 945 - Art. 1º Dispensar, a pedido, a servidora ANA CLÉA GOMES DE SOUSA, Pedagoga, Matrícula Siape nº 1677701, integrante do quadro permanente deste Instituto, da função gratificada, como titular da Coordenadoria de Técnico Pedagógica do campus Sobral, Código FG-02, para a qual fora designada mediante a Portaria nº 05/GDG, de 05/01/2015(DOU Nº 4, Seç.2, Pág.20, 07/01/2015).</p><p>Art. 2º Designar JOSÉ WELLINGTON DA SILVA, Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula Siape nº 1941708, integrante do quadro permanente deste Instituto, para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria Técnico Pedagógica do campus Sobral, Código FG-02.</p><p>Art. 3º - Estabelecer que a presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23260.002422/2020-14, resolve:</p><p>Nº 948 - Art. 1º Dispensar o servidor JOÃO ANDERSON DE ASSIS FREITAS, Técnico em Edificações, Matrícula Siape nº 1079778, integrante do quadro permanente deste Instituto, da função gratificada, como titular da Coordenadoria de Infraestrutura do campus Limoeiro do Norte, Código FG-01, para o qual fora designado mediante a Portaria Nº 911/GABR/REITORIA, de 01 de setembro de 2020(DOU nº 170, de 03/09/2020, seção 2, página 23).</p><p>Art. 2º Designar MARCOS CONRADO DE LIMA, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1669758, integrante do quadro permanente deste Instituto, para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria de Infraestrutura do campus Limoeiro do Norte, Código FG-01.</p><p>Art. 3º Dispensar o servidor MARCOS CONRADO DE LIMA, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1669758, integrante do quadro permanente deste Instituto, da função gratificada, como titular da Coordenadoria de Administração do Anexo Cidade Alta do campus Limoeiro do Norte, Código FG-01, para o qual fora designado mediante a Portaria Nº 911/GABR/REITORIA, de 01 de setembro de 2020(DOU nº 170, de 03/09/2020, seção 2, página 23).</p><p>Art. 4º Designar SAMUEL DE OLIVEIRA CARVALHO, Matrícula Siape nº 2230247, Técnico em Eletrotécnica, pertencente ao quadro Permanente deste Instituto, para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria de Administração do Anexo Cidade Alta do campus Limoeiro do Norte, Código FG-01.</p><p>Art. 5º Estabelecer a presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23255.004681/2020-41, resolve:</p><p>Nº 950 - Conceder, a partir de 29/05/2020, pensão vitalícia por morte a MAZDA MARIA PAMPLONA FIÚZA, viúva de ALBERTO PROENÇA FIÚZA, Matrícula Siape nº 0269430, servidor aposentado no cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, fundamentada no art. 215 e inciso I do art. 217, da Lei 8.112/90, com redação dada pelo Art. 3º da Lei 13.135/2015 de 17/06/15 (DOU de 18/06/15), c/c art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019 (DOU de 13/11/2019).</p><p class="assina">VIRGÍLIO AUGUSTO SALES ARARIPE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>