<xml><article id="16156006" name="Publicacao 08.09.2020 - Portaria" idOficio="6017486" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2020" artClass="00045:00447:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Odontologia de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12916465">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 61, DE 31 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 61, DE 31 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Odontologia de São Paulo, no uso de suas atribuições regimentais, considerando-se os fatos denunciados nos anexos integrantes da presente portaria, DETERMINA:</p><p>Art. 1º Fica instaurado o procedimento administrativo disciplinar para averiguação de eventual falta disciplinar, supostamente cometida por Mary Elizabeth Teixeira Tranchezzi, lotada na Seccional de Taubaté, em razão de:</p><p>a) Gerar cobrança indevida contra a profissional Mariana Ushli Poloni (CD 88114), que solicitou à funcionária averiguada o cancelamento da inscrição (o que a funcionária assume por e-mail que supostamente fez), porém, por não realização dos procedimentos administrativos corretos, o cancelamento não se perfez, dando continuidade à cobrança de anuidades;</p><p>b) Não atendimento, tanto profissional, como por e-mail, à profissional Claudia Bustamante Godoy (CD 54741), relativo à carteira profissional da mesma,</p><p>c) Não atendimentos às determinações da chefia direta, bem como não realização de procedimentos voltados à solução dos problemas trazidos.</p><p>Art. 2º Fica determinada a notificação, através de e-mail corporativo da funcionária, para que a mesma, no prazo de cinco dias úteis, a contar do envio do e-mail, apresente sua justificativa aos fatos e, querendo, indique provas de sua alegação.</p><p>Art. 3º Fica instituída a comissão processante, formada pelo representante da Diretoria, Sr. Marcelo Marques da Cruz (Superintendente), Srª Ana Claudia Ferro (Coordenadora de RH) e Srª Lilian Felix (Coordenadora de Atendimento), que serão orientados pelo Departamento Jurídico (Marta Regina Satto Vilela), especialmente quanto ao relatório conclusivo.</p><p>Parágrafo único. Essa comissão decidirá, fundamentadamente, sobre a necessidade de suspensão das funções.</p><p>Art. 4º Apresentada, ou não, a justificativa, a comissão emitirá relatório conclusivo, a ser encaminhado para a Diretoria para decisão, que deverá ser enviado formalmente à averiguada.</p><p>Art. 5ª O procedimento simplificado deverá ser encerrado no prazo máximo de sessenta dias úteis, a contar do seu início, salvo prorrogação por decisão da comissão.</p><p>Art. 6º Em razão da pandemia do COVID-19, as eventuais audiências ocorrerão, em data a ser comunicada, através de videoconferência por Skype ou Google Meet.</p><p>Art. 7º Eventuais dúvidas serão dirimidas junto à Presidência da comissão ora instalada.</p><p class="assina">Marcos Jenay Capez</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>