<xml><article id="16136824" name="PORTARIAS N N 1.244 1.245 1.246 " idOficio="6015451" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/09/2020" artClass="00017:00077:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12913314">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, nomeado pelo Decreto de 23.07.2018, publicado no DOU de 24.07.2018, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei 11.892/08, considerando a Resolução 26/2020 do Conselho Superior do IFSULDEMINAS e, tendo em vista o que consta nos processo eletrônicos Nº 23343.002508.2020-19 e Nº 23343.002509.2020-63, resolve:</p><p>Nº 1.244 - EXONERAR a servidora ROSELEI ELEOTÉRIO, Técnica em Agropecuária, matrícula SIAPE nº 1105184, do cargo de DIRETORA DE INTEGRAÇÃO DA INSTITUIÇÃO COM A COMUNIDADE, código CD-03, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 1.245 - NOMEAR a servidora ROSELEI ELEOTÉRIO, Técnica em Agropecuária, matrícula SIAPE nº 1105184, para exercer o cargo de DIRETORA DE EXTENSÃO, código CD-03, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 1.246 - EXONERAR o servidor NILDO BATISTA, Técnico em Assuntos Educacionais, matrícula SIAPE nº 1797831, do cargo de SUBSTITUTO DA DIRETORA DE INTEGRAÇÃO DA INSTITUIÇÃO COM A COMUNIDADE, código CD-03, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 1.248 - NOMEAR o servidor NILDO BATISTA, Técnico em Assuntos Educacionais, matrícula SIAPE nº 1797831, para exercer o cargo de DIRETOR DE EXTENSÃO SUBSTITUTO, código CD-03, deste Instituto - Reitoria, nos impedimentos legais, temporários e eventuais do titular.</p><p>Nº 1.249 - DISPENSAR o servidor RAFAEL GOMES TENÓRIO, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1474161, da função de ASSESSOR PARA ASSUNTOS INTERNACIONAIS, código FG-01, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 1.247 - DESIGNAR o servidor RAFAEL GOMES TENÓRIO, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1474161, para exercer a função de COORDENADOR GERAL DE RELAÇÕES INTERNACIONAIS, código FG-01, deste Instituto - Reitoria.</p><p class="assina">MARCELO BREGAGNOLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>