<xml><article id="16158608" name="PORTARIAS DE 08 09 2020 Alexandr" idOficio="6017864" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2020" artClass="00017:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12916994">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  8 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designada nos termos da Portaria nº 279/2020/GAB/RE/IIFAP, de 03 de fevereiro de 2020, publicada no DOU n.º 26, página 19, Seção 2, em 06 de fevereiro de 2020, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.011 - Art. 1º Designar Alexandre Salomão Barile Sobral, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2857042, para o cargo de Chefe do Departamento de Engenharia e Infraestrutura - DEIN, CD-04, vinculado à Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 1.012 - Art. 1º Dispensar Alexandre Salomão Barile Sobral, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n°2857042, do cargo de Diretor de Engenharia - CD-03.</p><p>Nº 1.014 - Art. 1º Dispensar Manoel Jose Magalhães da Silva, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Laboratório, matrícula Siape n° 1845649, do cargo de Chefe do Departamento de Planejamento de Obras - CD-04.</p><p>Nº 1.017 - Art. 1º Designar Erika da Costa Bezerra, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 1808732, para o cargo de Diretora de Relações Institucionais do Ifap - CD-03.</p><p class="assina">Adrielma Nunes Ferreira Bronze</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>