<xml><article id="16083039" name="DOU-02-09-2020" idOficio="6010049" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2020" artClass="00017:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12904703">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  1º DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 2.849 Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária, conforme processo n° 23292.023856/2020-02, à servidora SALETE DO ROCIO FIGUEIREDO SCHIMIDT, matrícula SIAPE 3425037, ocupante do cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado no Câmpus Joinville, integrante do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional n° 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional n°103/2019, com proventos integrais. Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 2.850 Designar o servidor GILBERTO VICENTE DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2281948, para a função de Assessor Pedagógico da Diretoria de Ensino da Pró-Reitoria de Ensino - FG2.</p><p>Nº 2.851 Dispensar a servidora THAIS ESTEVES RAMOS FONTANA, SIAPE nº 1896542, da função de Coordenadora Pedagógica do Câmpus Lages - FG1.</p><p>Nº 2.852 Designar a servidora SIMONE MARA DULZ, SIAPE nº 1875347, para a função de Coordenadora Pedagógica do Câmpus Lages - FG1.</p><p>Nº 2.853 Dispensar o servidor CLEVERSON TABAJARA VIANNA, Siape nº 2716799, lotado no Câmpus Florianópolis, da Função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia de Gestão em TI - FCC, a partir de 01/09/2020.</p><p>Nº 2.857 Designar o servidor CLÁUDIO ADÃO DA ROSA, matrícula SIAPE nº 3129938, para a função de Coordenador de Ações Inclusivas da Diretoria de Assuntos Estudantis da Pró-Reitoria de Ensino - FG2.</p><p>Nº 2.866 Remover, sub judice, o servidor DIOGO LABIAK NEVES, matrícula SIAPE nº 2412364, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina (IFSC) - Câmpus São Carlos, para o Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná (IFPR) - Câmpus Curitiba, nos termos do art. 36, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90. Processo nº 23292.000144/2019-29; Mandado de Segurança nº 5017205-38.2020.4.04.7200/SC;</p><p class="assina">ANDRE DALA POSSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>