<xml><article id="16044594" name="publicacao DOU 01 de setembro - " idOficio="6005003" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/09/2020" artClass="00017:00154:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12895872">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLÂNDIA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 732 - Art. 1º Dispensar Elda Moreira Marcelino da Costa, SIAPE 1672563, da função de Secretária da Coordenação do Curso de Graduação em Ciências Biológicas do Instituto de Ciências Exatas e Naturais do Pontal (FG-7), desta Universidade, a partir de 1º de setembro de 2020.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria SEI REITO Nº 629/2018, publicada no Diário Oficial da União Nº 131, de 10 de julho de 2018, seção 2, página 36.</p><p>Nº 733 - Art. 1º Dispensar Carolina Martins Rodrigues, SIAPE 1937077, da função de Chefe dos Serviços Técnicos e Administrativos do Curso de Graduação em Química do Instituto de Ciências Exatas e Naturais do Pontal (FG-6), desta Universidade, a partir de 1º de setembro de 2020.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria SEI REITO Nº 851/2018, publicada no Diário Oficial da União Nº 173, de 06 de setembro de 2018, seção 2, página 31.</p><p>Nº 734 - Art. 1º Designar Elda Moreira Marcelino da Costa, SIAPE 1672563, para exercer a função de Chefe dos Serviços Técnicos e Acadêmicos do Instituto de Ciências Exatas e Naturais do Pontal (FG-6), desta Universidade, a partir de 1º de setembro de 2020.</p><p>Nº 735 - Art. 1º Designar Silnando Silvério Ferreira, SIAPE 0410877, para exercer a função de Secretário da Coordenação do Centro de Estudos, Pesquisas e Projetos Econômico-Sociais do Instituto de Economia e Relações Internacionais (FG-7), desta Universidade, a partir de 1º de setembro de 2020.</p><p>Nº 736 - Art. 1º Dispensar Vitor de Oliveira Campos, SIAPE 2072861, da função de Coordenador da Divisão de Suporte Santa Mônica do Centro de Tecnologia da Informação (FG-1), desta Universidade, a partir de 1º de setembro de 2020.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R Nº 325/2017, publicada no Diário Oficial da União Nº 23, de 1º de fevereiro de 2017, seção 2, página 53.</p><p>Nº 737 - Art. 1º Designar Vitor de Oliveira Campos, SIAPE 2072861, para exercer a função de Coordenador da Divisão de Suporte ao Usuário da Diretoria de Infraestrutura e Suporte ao Usuário do Centro de Tecnologia da Informação e Comunicação (FG-1), desta Universidade, a partir de 1º de setembro de 2020.</p><p>Nº 738 - Art. 1º Dispensar Suhellen Souza Martins, SIAPE 1941987, da função de Coordenadora da Divisão de Avaliação de Desempenho da Diretoria de Provimento, Acompanhamento e Administração de Carreira da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas (FG-1), desta Universidade, a partir de 1º de setembro de 2020.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R Nº 1076/2017, publicada no Diário Oficial da União Nº 104, de 1º de junho de 2017, seção 2, página 53.</p><p>Nº 739 - Art. 1º Designar Suhellen Souza Martins, SIAPE 1941987, para exercer a função de Coordenadora da Divisão de Carreira dos Técnicos Administrativos da Diretoria de Provimento, Acompanhamento e Administração de Carreiras da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas (FG-1), desta Universidade, a partir de 1º de setembro de 2020.</p><p>Nº 740 - Art. 1º Designar Simone Barbosa Villa, SIAPE 1691615, para exercer a função de Coordenadora Pro Tempore do Programa de Pós Graduação em Arquitetura e Urbanismo da Faculdade de Arquitetura e Urbanismo e Design (FUC-1), desta Universidade, a partir de 1º de setembro de 2020.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria SEI REITO Nº 833/2018, publicada no Diário Oficial da União Nº 169, de 31 de agosto de 2018, seção 2, página 42.</p><p>Nº 741 - Art. 1º Dispensar Paulo Sérgio Martins, SIAPE 2831359, da função de Coordenador da Divisão de Redes do Centro de Tecnologia da Informação (FG-1), desta Universidade, a partir de 1º de setembro de 2020.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria REITO Nº 1381/2019, publicada no Diário Oficial da União Nº 217, de 08 de novembro de 2019, seção 2, página 43.</p><p>Nº 742 - Art. 1º Designar Paulo Sérgio Martins, SIAPE 2831359, para exercer a função de Coordenador da Divisão de Redes da Diretoria de Infraestrutura e Suporte ao Usuário do Centro de Tecnologia da Informação e Comunicação (FG-1), desta Universidade, a partir de 1º de setembro de 2020.</p><p>Nº 743 - Art. 1º Dispensar Maurício Amaral Gonçalves, SIAPE 1223307, da função de Coordenador da Divisão de Sistemas do Centro de Tecnologia da Informação (FG-1), desta Universidade, a partir de 1º de setembro de 2020.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria REITO Nº 1379/2019, publicada no Diário Oficial da União Nº 217, de 08 de novembro de 2019, seção 2, página 43.</p><p>Nº 744 - Art. 1º Designar Maurício Amaral Gonçalves, SIAPE 1223307, para exercer a função de Coordenador da Divisão de Sistemas da Diretoria de Sistemas e Websites do Centro de Tecnologia da Informação e Comunicação (FG-1), desta Universidade, a partir de 1º de setembro de 2020.</p><p>Nº 745 - Art. 1º Dispensar Amanda Filsner Dias Strack, SIAPE 1877304, da função de Coordenadora da Divisão de Administração e Prestação de Serviços do Centro de Tecnologia da Informação (FG-1), desta Universidade, a partir de 1º de setembro de 2020.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria R Nº 327/2017, publicada no Diário Oficial da União Nº 23, de 1º de fevereiro de 2017, seção 2, página 53.</p><p>Nº 746 - Art. 1º Designar Amanda Filsner Dias Strack, SIAPE 1877304, para exercer a função de Coordenadora da Divisão de Administração, Licitação e Contratos da Diretoria de Infraestrutura e Suporte ao Usuário do Centro de Tecnologia da Informação e Comunicação (FG-1), desta Universidade, a partir de 1º de setembro de 2020.</p><p>Nº 747 - Art. 1º Dispensar Aline Gonçalves Pinto Ramos, SIAPE 1035256, da função de Coordenadora da Divisão de Suporte Umuarama do Centro de Tecnologia da Informação (FG-1), desta Universidade, a partir de 1º de setembro de 2020.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria R Nº 318/2017, publicada no Diário Oficial da União Nº 23, de 1º de fevereiro de 2017, seção 2, página 53.</p><p>Nº 748 - Art. 1º Designar Aline Gonçalves Pinto Ramos, SIAPE 1035256, para exercer a função de Coordenadora da Divisão de Websites da Diretoria de Sistemas e Websites do Centro de Tecnologia da Informação e Comunicação (FG-1), desta Universidade, a partir de 1º de setembro de 2020.</p><p class="assina">ORLANDO CESAR MANTESE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>