<xml><article id="16331213" name="Portaria de Pensao Civil 1809202" idOficio="6035019" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/09/2020" artClass="00015:00045:00034:00008:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12945627">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 20.768, de 18 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 20.768, de 18 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP de 19 de maio de 2015 e 7.674/DEPEX de 06 de agosto de 2018 publicada no Diário Oficial da União nº 151 de 07 de agosto de 2018, resolver:</p><p>Art. 1º - Conceder pensão civil à TELMA ALMEIDA FERREIRA, na condição de companheira com percepção de pensão alimentícia, e JOSÉ RENATO BARROS ALMEIDA, na condição de filho, com vigência a partir 26 de maio de 2020 data do óbito do servidor José Raimundo Almeida Ferreira, matrícula 1048941, no cargo de Agente de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe "S", Padrão "III", oriundo do Quadro de Ativo do Ex-Território Federal do Amapá, com o fundamento os artigos 215 e 217, e artigo 3º incisos II e IV da Lei 8.112/90, artigo 222, inciso VII, alínea "b" do inciso VII item 6 da Lei nº 13.135, de 17/06/2015, assegurado pelo inciso II do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e os artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional 103/2019, de 13/11/2019(Processo nº 17167.102794/2020-05 e 17167.102795/2020-41)</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>