<xml><article id="16477841" name="Portaria 325" idOficio="6049051" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2020" artClass="00020:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12968775">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº 325, DE 24 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 325, DE 24 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, no Regimento Interno aprovado pela Portaria nº 224, de 5 de dezembro de 2018, do Ministro de Estado da Segurança Pública, e pela Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, do Secretário-Executivo do Ministério da Justiça e Segurança Pública, e tendo em conta os documentos acostados nos Processos nº 08658.034556/2020-39 e 08658.034558/2020-28, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar SAMUEL ANTUNES FREIRE SANTOS, matrícula nº 1502799, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Delegacia 02, código FCPE 101.1, em São José dos Campos, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Art. 2º Designar FÁBIO TEODORO DE SOUZA, matrícula nº 1073451, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Delegacia 02, código FCPE 101.1, em São José dos Campos, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO AGGIO DE SÁ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>