<xml><article id="16129868" name="Portarias 2049-2656 de 03.09.202" idOficio="6014566" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/09/2020" artClass="00017:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12912015">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 2.049 - Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor Lindivaldo Batista da Cruz, matrícula SIAPE 1243560, ocupante do cargo de Auxiliar de Agropecuária, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Acompanhamento ao Educando, código FG- 2, Campus São Cristóvão.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de 01/09/2020.</p><p>Nº 2.050 -Art. 1º Dispensar, à partir de 01/09/2020, o servidor Hélio Wilson Santos Leandro, matrícula SIAPE 2414354, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Internato Masculino, código FG-05, Campus São Cristóvão.</p><p>Nº 2.052 - Art. 1º Designar, a partir de 01/09/2020, o servidor Hélio Wilson Santos Leandro, matrícula SIAPE 2414354, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador de Acompanhamento ao Educando, código FG-02, Campus São Cristóvão.</p><p>Nº 2.055 - Art. 1º Dispensar o servidor José Aprígio Carneiro Neto, matrícula SIAPE 1963063, ocupante do cargo de professor de carreira de Magistério da Educação Básica, Técnica e Tecnológica, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Ciência da Computação, código FCC, Campus Itabaiana.</p><p>Nº 2.056- Art. 1º Designar o servidor Gleiser Rodrigues de Melo, matrícula SIAPE 1814163, ocupante do cargo de professor de carreira de Magistério da Educação Básica, Técnica e Tecnológica, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Ciência da Computação, código FCC, Campus Itabaiana.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>