<xml><article id="16309289" name="PORTARIA 1934.2020 RTR" idOficio="6032722" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2020" artClass="00018:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12941877">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.934, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.934, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 11/04/2017, publicado no D.O.U. de 12/04/2017, seção 2, página 1; e considerando o Ofício nº 150/2020 - CBA-GAB/CBA-DG/CCBA/RTR/IFMT, de 15/09/2020, resolve:</p><p>I - Dispensar a servidora, HÉRICA CLAIR GARCEZ NABUCO, matrícula SIAPE nº 1860911, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus Cuiabá - Cel. Octayde Jorge da Silva, da função comissionada de Coordenadora do Curso Técnico em Agrimensura Integrado e Subsequente ao Ensino Médio, código FCC, a partir de 10 de setembro de 2020.</p><p>II - Designar o servidor, NOELTO DA CRUZ TEIXEIRA, matrícula SIAPE nº 1337400, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus Cuiabá - Cel. Octayde Jorge da Silva, para exercer a função comissionada de Coordenador do Curso Técnico em Agrimensura Integrado e Subsequente ao Ensino Médio, código FCC, a partir da data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Willian Silva de Paula</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>