<xml><article id="16482213" name="ME remocao 29-09-20" idOficio="6049770" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2020" artClass="00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12969734">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DAS RELAÇÕES EXTERIORES, de acordo com o disposto no art. 18, parágrafo 3º, do Decreto n º 93.325, de 1º de outubro de 1986, resolve:</p><p>Remover, ex officio, ELIANA ZUGAIB, ministra de primeira classe do Quadro Especial da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da embaixada do Brasil em Dublin para a Secretaria de Estado, com exercício no Escritório de Representação no Estado de São Paulo.</p><p>Remover, ex officio, ERNESTO OTTO RUBARTH, ministro de primeira classe do Quadro Especial da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, do consulado-geral do Brasil em Hamamatsu para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio JOÃO SOLANO CARNEIRO DA CUNHA, ministro de segunda classe do Quadro Especial da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, do consulado-geral do Brasil em Córdoba para a Secretaria de Estado, com exercício no Escritório de Representação no Estado do Rio de Janeiro.</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DAS RELAÇÕES EXTERIORES, de acordo com os artigos 74, inciso II, e 77 do Anexo I ao Decreto n° 9.683, de 9 de janeiro de 2019, e nos termos da Lei n° 11.440, de 29 de dezembro de 2006, resolve:</p><p>Remover ex officio CÍCERO MARTINS GARCIA, ministro de segunda classe do Quadro Especial da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da embaixada do Brasil em Tbilisi para a embaixada do Brasil em Nicósia, designando-o para exercer a função de ministro-conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio MIGUEL JÚNIOR FRANÇA CHAVES DE MAGALHÃES, ministro de segunda classe do Quadro Especial da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da embaixada do Brasil em Bagdá para o consulado-geral do Brasil em Tóquio, designando-o para exercer a função de chefe do escritório comercial em Taipé.</p><p>Remover ex officio RICARDO ANDRÉ VIEIRA DINIZ, ministro de segunda classe do Quadro Especial da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da embaixada do Brasil em Gaborone para o consulado-geral do Brasil na Cidade do Cabo, designando-o para exercer a função de cônsul-geral adjunto naquela repartição consular.</p><p>Remover ex officio ROBERTO COLIN, ministro de segunda classe do Quadro Especial da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da embaixada do Brasil em Talin para a embaixada do Brasil em Havana, designando-o para exercer a função de ministro-conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio LINCOLN BERNARDES JUNIOR, ministro de segunda classe da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, do consulado-geral do Brasil em Tóquio, com exercício no escritório comercial em Taipé, para a embaixada do Brasil em Tel Aviv, designando-o para exercer a função de ministro conselheiro naquela missão diplomática.</p><p class="assina">ERNESTO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>