<xml><article id="16269982" name="PORTARIAS5354SET2020" idOficio="6029000" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2020" artClass="00026:00002:00025:00004:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Amapá/Serviço de Gestão Administrativa/Seção de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12936166">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  DE 14 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 14 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A Chefe do Serviço de Gestão Administrativa da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Amapá, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria 3.069/SAA/SE/MS de 21/09/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 184, de 24/09/2018, resolve:</p><p>Nº 53 - Conceder Pensão vitalícia, a Srª EDINA DOS SANTOS, CPF Nº 315.042.122-87, na qualidade de companheira do servidor falecido FERNANDO FORTE, mat. SIAPE nº 445395, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, do quadro do Ministério da Saúde no Amapá, nos termos dos artigos 215, 217 e 220 da Lei 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 17/06/2015, combinado com o artigo 23 da Emenda Constitucional 103, de 12/11/2019, a partir da ocorrência do óbito em 07/08/2020.</p><p>Processo 25013.000321/2020-48.</p><p>Nº 54 - Conceder Pensão com duração temporária aos dependentes na condição de filhos(as) menores, do servidor falecido FERNANDO FORTE, mat. SIAPE nº 445395, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, do quadro do Ministério da Saúde no Amapá: KATRINE DOS SANTOS FORTE, CPF Nº 030684312-98; FERNANDO JUNIOR DOS SANTOS FORTE - CPF Nº 056.593.232-27; LUIK YOHANN DOS SANTOS FORTE, CPFnº 057.717.702-80, com fundamento no artigo 215, no inciso IV do artigo 217 e artigo 222, inciso IV da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, e artigo 23, inciso I, da Emenda Constitucional nº 103/2019, de 12/11/2019, a partir da ocorrência do óbito em 07/08/2020.</p><p>Processo nº 25013.000322/2020-92.</p><p class="assina">MACENA CRISTINA DE JESUS MARTINS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>