<xml><article id="16301381" name="Portarias. GR. GVR. 2020. IV. DO" idOficio="6029512" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2020" artClass="00018:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12937077">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e tendo em vista o que consta no Memorando n. 310/2020-PROGEP e Processo N. 23081.047214/20219-19, resolve:</p><p>Nº 98.568-DISPENSAR Marcelo Tascheto da Silva, Matrícula SIAPE 1824413, ocupante do cargo de Secretário Executivo, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Assistente de Gabinete do Reitor , Código FG4.003, para a qual foi designado pela Portaria N. 95.477, de 20/08/2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 98.569-DISPENSAR Victor de Carli Lopes, Matrícula SIAPE 2367635, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe do Observatório de Direitos Humanos da Coordenadoria de Desenvolvimento Regional e Cidadania da Pró-Reitoria de Extensão, Código FG4.117, para a qual foi designado pela Portaria N. 98.339, de 28/07/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 98.570-DISPENSAR Natália Huber da Silva, Matrícula SIAPE 3111331, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe da Subdivisão de Geoparque da Coordenadoria de Desenvolvimento Regional e Cidadania da Pró-Reitoria de Extensão, Código FG4.115, para a qual foi designada pela Portaria N. 98.335, de 28/07/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 98.571-DISPENSAR Ana Paula Perlin, Matrícula SIAPE 2322485, ocupante do cargo de Administrador, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe da Subdivisão de Ações Comunitárias da Coordenadoria de Desenvolvimento Regional e Cidadania da Pró-Reitoria de Extensão, Código FG4.116, para a qual foi designada pela Portaria N. 98.327, de 28/07/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAUL AFONSO BURMANN.</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>