<xml><article id="16105742" name="PORT-382-NATALIA-FABIO" idOficio="6012303" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2020" artClass="00044:00004:00005:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Conselho da Justiça Federal/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12908324">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 382, de 2 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 382, de 2 de setembro de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO DA JUSTIÇA FEDERAL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o que consta no Processo n. 0002951-11.2020.4.90.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Efetuar as seguintes alterações na Secretaria de Auditoria Interna:</p><p>I - Dispensar, a partir do dia 1º de setembro de 2020, ALBA VALÉRIA GOMES PAZ RODRIGUES, matrícula n. 140, por motivo de aposentadoria, da função comissionada de Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Auditoria de Pessoal, da Subsecretaria de Auditoria de Licitações, Contratos e de Pessoal;</p><p>II - Designar FÁBIO JÚNIOR DANTAS, matrícula n. 760, para exercer a função comissionada de Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Auditoria de Pessoal, da Subsecretaria de Auditoria de Licitações, Contratos e de Pessoal, na vaga decorrente da dispensa de Alba Valéria Gomes Paz Rodrigues.</p><p>Art. 2º Efetuar as seguintes alterações na Secretaria-Geral:</p><p>I - Exonerar de cargo em comissão:</p><p>NATÁLIA DA SILVA DE CARVALHO, matrícula n. 1014, Chefe de Assessoria "A", código CJ-3, da Assessoria Especial;</p><p>FÁBIO COSTA OLIVEIRA, matrícula n. 833, Assessor "B", código CJ-1, da Assessoria Jurídica;</p><p>MANOEL MAIA JOVITA, matrícula n. 844, Diretor de Divisão, código CJ-1, da Divisão de Pagamento de Pessoal, da Secretaria de Gestão de Pessoas, da Diretoria Executiva de Administração e de Gestão de Pessoas;</p><p>II - Nomear para exercer cargo em comissão:</p><p>NATÁLIA DA SILVA DE CARVALHO, matrícula n. 1014, Chefe de Assessoria "A", código CJ-3, da Assessoria de Apoio às Sessões, na vaga decorrente da exoneração de Denise Guimarães Tângari;</p><p>FÁBIO COSTA OLIVEIRA, matrícula n. 833, Chefe de Assessoria "A", código CJ-3, da Assessoria Especial, na vaga decorrente da exoneração de Natália da Silva de Carvalho;</p><p>MANOEL MAIA JOVITA, matrícula n. 844, Assessor "B", código CJ-1, da Assessoria Jurídica, na vaga decorrente da exoneração de Fábio Costa Oliveira.</p><p>ALBERTO VALE DE PAULA, matrícula n. 122, Diretor de Divisão, código CJ-1, da Divisão de Pagamento de Pessoal, da Secretaria de Gestão de Pessoas, da Diretoria Executiva de Administração e de Gestão de Pessoas, na vaga decorrente da exoneração de Manoel Maia Jovita.</p><p>III - Dispensar FÁBIO JÚNIOR DANTAS, matrícula n. 760, da função comissionada de Assistente III, código FC-3, da Secretaria de Administração.</p><p>Art. 3 Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Min. HUMBERTO MARTINS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>