<xml><article id="16477118" name="Portaria_ exoneracao fcc - 556 e" idOficio="6048938" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2020" artClass="00018:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12968556">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, e tendo em vista o que consta no Processo Administrativo n° 23091.008042/2020-45, resolve:</p><p>Nº 556 - Declarar, a partir de 24 de setembro de 2020, a vacância do cargo de Assistente em Administração, código de vaga nº 0902389, do Quadro de Pessoal desta UFERSA, ocupado pelo servidor técnico-administrativo Wiqlifi Bruno de Freitas Melo, matrícula SIAPE nº 1959610, em virtude de Exoneração, nos termos do inciso I, do artigo 33, da Lei 8.112/90. Este ato entra em vigor nesta data e seus efeitos retroagem a 24 de setembro de 2020.</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, considerando o que determinam os incisos VI e XIX, do artigo 44, do Estatuto da Universidade; considerando o que determina o Regulamento Geral dos Cursos e Programas de Pós-Graduação Stricto Sensu da UFERSA; considerando o Memorando Eletrônico n.º 193/2020 - PROPPG, de 28 de Setembro de 2020, que solicita Portaria de nomeação para Coordenador e Vice-Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Manejo de Solo e Água; considerando a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 0589/2018, de 02 de outubro de 2018 e a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 0620/2018, de 01 de novembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 558 - Dispensar os servidores docentes Luis César de Aquino Lemos Filho e Suedêmio de Lima Silva da função de Coordenador e Vice-Coordenador, respectivamente, do Programa de Pós-Graduação em Manejo de Solo e Água. Dispensar o servidor docente Luis César de Aquino Lemos Filho, matrícula SIAPE n° 1608098, da Função Comissionada de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Manejo de Solo e Água, Código FCC - Nível Único. Designar os servidores docentes Daniel Valadao Silva e Jeane Cruz Portela para exercerem a função de Coordenador e Vice-Coordenadora, respectivamente, do Programa de Pós-Graduação em Manejo de Solo e Água. Designar o servidor docente Daniel Valadao Silva, matrícula SIAPE n° 2213033, para exercer a Função Comissionada de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Manejo de Solo e Água, Código FCC - Nível Único. O mandado dos representantes docentes, ora designados, será de 02 (dois) anos, conforme determina o art. 22 do Regulamento Geral dos Cursos de Pós-Graduação Stricto Sensu da UFERSA. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ludimilla Carvalho Serafim de Oliveira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>