<xml><article id="16338058" name="2017 Ceder a servidora JAMYLE CA" idOficio="6035833" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/09/2020" artClass="00026:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12947385">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.017, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.017, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, Lei nº 11.344, de 8 de setembro de 2006, e, ainda, pela Lei nº 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, e demais informações que constam no NUP 25100.004969/2020-12, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora JAMYLE CALENCIO GRIGOLETTO, matrícula SIAPE nº 3865781, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercer o cargo de Coordenadora de Controle da Qualidade da Água para Consumo Humano, código DAS-101.3, junto a Fundação Nacional de Saúde.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observando o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO PAZUELLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>