<xml><article id="16260538" name="PORTARIA P 16.09.2020" idOficio="6027580" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2020" artClass="00018:00153:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12933737">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 599, DE 11 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 599, DE 11 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor no exercício da Reitoria da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro (UNIRIO), usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC, de 23.04.2009, e de acordo com o teor do processo nº 23102.001265/2020-34, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora ADRIANA FERREIRA BONFATTI, ocupante do cargo de Professora, matrícula SIAPE nº 2267950, CPF nº 497.116.366-20, no período de 01 de setembro de 2021 a 28 de janeiro de 2022, incluindo trânsito, para realizar Doutorado na Université Paris VII, em Paris, França.</p><p class="assina">BENEDITO FONSECA E SOUZA ADEODATO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 600, DE 11 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor no exercício da Reitoria da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro (UNIRIO), usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC, de 23.04.2009, e de acordo com o teor do processo nº 23102.006486/2019-65, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a prorrogação do afastamento do país, com ônus limitado, do servidor PABLO PANARO DO NASCIMENTO, ocupante do cargo de Músico, CPF nº 084.734.907-11, matrícula SIAPE nº 2236721, no período de 04 de outubro de 2020 a 03 de outubro de 2021, para realização de atividades relacionadas ao curso de doutorado no Programa Doutoral em Música da Universidade de Aveiro, em Aveiro, Portugal.</p><p class="assina">BENEDITO FONSECA E SOUZA ADEODATO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 601, DE 11 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor no exercício da Reitoria da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro (UNIRIO), usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC, de 23.04.2009, e de acordo com o teor do processo nº 23102.001526/2020-16, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora LUDMILA MARIA MOREIRA LIMA, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 6992066, CPF nº 824.440.487-68, no período de 01 de outubro de 2020 a 01 de setembro de 2021, incluindo trânsito, para realizar Pós-Doutorado na Faculdade de Ciências Sociais da Universidade de Buenos Aires, na Argentina.</p><p class="assina">BENEDITO FONSECA E SOUZA ADEODATO</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 602, DE 11 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor no exercício da Reitoria da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro (UNIRIO), usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC, de 23.04.2009, e de acordo com o teor do processo nº 23102.004660/2019-35, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a prorrogação do afastamento do país, com ônus limitado, da servidora PRISCILA FREITAS DE CARVALHO, ocupante do cargo de Arquivista, CPF nº 113.554.007-16, matrícula SIAPE nº 1668563, no período de 19 de setembro de 2020 a 18 de setembro de 2021, para dedicação às atividades do curso de doutorado em História no Programa Interuniversitário em regime de associação que conferirão o grau conjunto - Universidade de Lisboa; Instituto Universitário de Lisboa (ISCTE); Universidade de Évora e Universidade Católica Portuguesa, em Lisboa e Évora, Portugal.</p><p class="assina">BENEDITO FONSECA E SOUZA ADEODATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>