<xml><article id="16044534" name="PortariaSEIAposentadoriaseRetifi" idOficio="6000325" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/09/2020" artClass="00017:00154:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12888230">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 24 de Agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 24 de Agosto de 2020</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais conferidas pela Portaria n° 095, de 05 de janeiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 09 de janeiro de 2017, , resolve:</p><p>Nº 1.877 - Art. 1º - Tornar sem efeito a Portaria SEI PROGEP Nº 1441, de 09 de julho de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 13 de julho de 2020, seção 2, página 26, de pensão vitalícia a Marise Guimarães Pereira Lima.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos retroativos à data de 13/06/2020, revogadas as disposições em contrário.(processo nº 23117.038290/2020-12)</p><p>Nº 1.878 - Art. 1º - Conceder a Maria Célia dos Santos, matrícula SIAPE nº 0411729, código de vaga nº 321556, ocupante do cargo de Professor Titular - 40 horas - Doutorado, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005, combinado com o art. 3º da EC 103, de 13 de novembro de 2019 e considerando o saldo de 540 dias de Licença Prêmio.(processo nº 23117.042003/2020-61)</p><p>Nº 1.879 - Art. 1º - Conceder a Denise Auxiliadora Leite Iasbeck, matrícula SIAPE nº 1123486, código de vaga nº 708777, ocupante do cargo de Médico-Área, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 6º, incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional 41/2003, combinado com o art. 3º da EC 103, de 13 de novembro de 2019.(processo nº 23117.044657/2020-29)</p><p>Nº 1.880 - Art. 1º - Conceder a Advaldo Martins Borges, matrícula SIAPE nº 0411952, código de vaga nº 321751, ocupante do cargo de Carpinteiro, Nível de Classificação B, Nível de Capacitação 3, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005, combinado com o art. 3º da EC 103, de 13 de novembro de 2019.(processo nº 23117.044713/2020-25)</p><p>Nº 1.881 - Art. 1º - Conceder a Ione Cordeiro de Castro, matrícula SIAPE nº 0412932, código de vaga nº 322692, ocupante do cargo de Servente de Limpeza, Nível de Classificação A, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005, combinado com o art. 3º da EC 103, de 13 de novembro de 2019.(processo nº 23117.044802/2020-71)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Nº 1.891 - Art. 1º - Conceder pensão vitalícia a Marise Guimarães Pereira Lima e temporária a Antônio Augusto Resende Martins da Costa, com fundamento nos artigos 215 e 217, incisos III e IV, e art. 222 inciso I, III e VII "b" da Lei 8.112/90, e artigos 23 e 24 da EC 103/2019, companheira e filho especial, respectivamente, de Ataulfo Marques Martins Costa, falecido em 13 de junho de 2020, aposentado no cargo de Professor Titular - DE - Mestrado.(processo nº 23117.038290/2020-12</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos retroativos à data de 13/06/2020, revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">Marcio Magno Costa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>