<xml><article id="16147041" name="PORTARIA N 2954-DIGER-CENSIPAM-S" idOficio="6016532" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/09/2020" artClass="00012:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Centro Gestor e Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12915288">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.954/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, DE 03 DE SETEMBRO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.954/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, DE 03 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO GESTOR E OPERACIONAL DO SISTEMA DE PROTEÇÃO DA AMAZÔNIA, DO MINISTÉRIO DA DEFESA, SUBSTITUTO, em conformidade com a Portaria nº 281/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, de 20 de janeiro de 2020, no uso das atribuições que lhe confere o art. 48 do Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, conforme disposto na Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999 e considerando o que consta do Processo nº 60090.000369/2019-09, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ao servidor RAFAEL NEVES RODRIGUES, CPF nº ***.450.971.**, nos processos de aquisição de material e contratação de serviços, as atividades de precificação e pesquisa de preços, necessárias e obrigatórias para o atendimento à legislação pertinente.</p><p>Parágrafo único - O servidor Rafael Neves Rodrigues será substituído pelo militar VINÍCIUS SOUZA RIBEIRO, CPF nº ***.136.581-**, em seus impedimentos e afastamentos legais ou regulamentares.</p><p>Art. 2º Para cumprimento do disposto no art.1º, as áreas demandantes interessadas deverão encaminhar, juntamente com a preliminar documentação norteadora das pretendidas soluções, a relação de possíveis empresas fornecedoras/prestadoras e as suficientes características técnicas detalhadas do produto/serviço pretendido, mediante modelo de solicitação de propostas para auxiliar o referido levantamento.</p><p>Art. 3º As atividades de precificação e pesquisa de preços a serem conduzidas, contarão com a participação setorial dos servidores ANA CÉLIS GOMES DE CASTRO, CPF nº ***.758.122-**, lotada no Centro Regional de Belém - CR/BE; FELIPE ÁVILA DA SILVA ARTMANN, CPF nº ***.064.150.**, lotado no Centro Regional de Porto Velho - CR/PV, EDNALDO MONTEIRO DOS SANTOS, CPF nº ***.397.102.**, lotado no Centro Regional de Manaus - CR/MN, e ao militar VINÍCIUS SOUZA RIBEIRO, CPF nº ***.136.581-**, e demais servidores, terceirizados, bolsistas e estagiários do quadro da equipe designada para a condução de precificação e pesquisa de preços, que auxiliarão nas atividades indicadas no art. 1°, sob a supervisão do servidor RAFAEL NEVES RODRIGUES.</p><p>Art. 4º Fica revogada a Portaria n° 2735/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, de 24 de junho de 2019.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL PINTO COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>