<xml><article id="16090544" name="PORT916-2020" idOficio="6010678" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2020" artClass="00017:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12905402">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 916, DE  2 DE SETEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 916, DE 2 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23256.008701/2020-42, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor Francisco Mauro Parente de Albuquerque, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1489873, integrante do quadro permanente deste Instituto, da função comissionada, como titular da Coordenadoria do Curso de Bacharelado em Engenharia Mecatrônica do campus de Fortaleza, para a qual fora designado mediante a Portaria nº 130/DG-Campus Fortaleza, de 04/12/2013. (DOU de 05/12/2013).</p><p>Art. 2º Designar Samuel Vieira Dias, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1544450, integrante do quadro permanente deste Instituto, para exercer a função comissionada, como titular da Coordenadoria do Curso de Bacharelado em Engenharia Mecatrônica do campus de Fortaleza, Código FCC.</p><p>Art. 3º Estabelecer que a presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VIRGÍLIO AUGUSTO SALES ARARIPE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>