<xml><article id="16378409" name="PORTARIAS DIREG 22-09-2020 B" idOficio="6039773" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2020" artClass="00044:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12953820">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.073, DE 14 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.073, DE 14 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1°, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral n° 33, de 2017, combinado com a Resolução n° 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão n° 9.309/2020 - TCU - 1ª Câmara constante do processo n° 00200.003125/2016-19, resolve:</p><p>alterar a Portaria da Diretoria-Geral n° 2.701, de 2016, publicada na página 51, Seção II, do Diário Oficial da União de 9 de setembro de 2016, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, a servidora GISELE RIBEIRO DE TOLEDO CAMARGO, Analista Legislativo/Processo Legislativo, Nível III, Padrão S45, para excluir a vantagem prevista no artigo 3° da Resolução (SF) n° 74, de 1994, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.113, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.009628/2020-76, resolve:</p><p>fundamentado nos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, bem como nos arts. 16, inciso I, e 77, §2º, inciso V, alínea "b", da Lei nº 8.213/1991, conceder pensão, em caráter vitalício, a EDVANIA PORFIRIO RODRIGUES DE OLIVEIRA, na condição de companheira, em valor equivalente a uma cota familiar de 50% (cinquenta por cento) acrescida de uma cota de 10% (dez por cento) por dependente, totalizando 60% (sessenta por cento) dos proventos recebidos pelo ex-servidor aposentado BENEDITO DE AZEVEDO BARBOSA, mat. 10410, a partir da data do óbito, 14/8/2020.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 935726, resolve:</p><p>Nº 2.177 - exonerar DANIELLY ANDREZZA DE SÁ, matrícula no302147, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSEFERRE - Gabinete do Senador Elmano Férrer, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 935770, resolve:</p><p>Nº 2.178 - exonerar IVAN LEITÃO E SILVA, matrícula no206547, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABLID/GLDMAI - Gabinete da Liderança do Bloco da Maioria, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, da mesma lotação.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>