<xml><article id="16143041" name="SGAD substituta remocao 04-09-20" idOficio="6016145" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/09/2020" artClass="00024:00270:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12914611">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 4 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 4 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO ADMINISTRATIVA, SUBSTITUTA, conforme o disposto no art. 58 da Lei nº 11.440, de 29 de dezembro de 2006; e de acordo com a Portaria de delegação de competência publicada no Diário Oficial da União de 26 de junho de 1996, e:</p><p>CONSIDERANDO que compete ao Ministério das Relações Exteriores executar a política externa brasileira e que, para a consecução de sua missão institucional, compete aos seus servidores representar o Brasil, no exterior, por meio das missões diplomáticas e das repartições consulares;</p><p>CONSIDERANDO que são requisitos para a movimentação dos servidores de seu Quadro de Pessoal o estrito atendimento do interesse de serviço e a conveniência da Administração Pública, tendo por objetivo a eficiência na execução da política externa brasileira e na prestação de serviços consulares às comunidades brasileiras no exterior, mediante a lotação adequada da Secretaria de Estado e dos postos no exterior.</p><p>CONSIDERANDO que as remoções do art. 58 da Lei nº 11.440/2016 são de caráter excepcional e realizadas discricionariamente pela Administração quando insuficiente o número de servidores do Serviço Exterior habilitados para o preenchimento de vagas e que, portanto, não há direito subjetivo de permanência no exterior até o prazo de 10 anos, resolve:</p><p>Remover ex officio ADRIANA CRISTINA CHAN VIANNA, técnica em assuntos educacionais, classe E, padrão II, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Manágua para a Secretaria de Estado.</p><p class="assina">FÁTIMA KEIKO ISHITANI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>