<xml><article id="16407852" name="Portaria n 222 de 22-09-2020 Nom" idOficio="6042456" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2020" artClass="00020:00029:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Superintendência Regional no Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12957774">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº 222, DE 22 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 222, DE 22 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL NO PIAUÍ, designado pela Portaria nº 1.174, de 31 de maio de 2019, da Secretaria Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no Diário Oficial da União do dia 04 de junho de 2019, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 118 do Regimento Interno da Polícia Rodoviária Federal, aprovado pela Portaria nº 224 de 05 de dezembro de 2018, do Excelentíssimo Ministro de Estado da Segurança Pública, publicada no Diário Oficial da União nº 234, em 06 de dezembro de 2018.</p><p>CONSIDERANDO a Portaria nº 379, do Secretário Executivo do Ministério da Justiça, de 16 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União em 17 de março de 2011, onde este delega ao Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal a competência para nomear os integrantes, coordenador-geral e os suplentes das Juntas Administrativas de Recursos de Infrações - JARI/PRF (SEI n° 26212394);</p><p>CONSIDERANDO a Portaria nº 287/2019/DG, do Diretor-Geral da PRF, de 20 de novembro de 2019, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico do SEI em 25 de novembro de 2019, onde este subdelega competência aos Superintendentes da PRF para nomear integrantes, coordenador-geral e os suplentes das JARI das respectivas unidades da Federação (SEI n° 26212426);</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 08668.003044/2020-10, , resolve:</p><p>Art. 1º Nomear os membros da 1ª Junta Administrativa de Recursos de Infrações da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí, com poder de voto, para mandato de 02 (dois) anos, abaixo informados:</p><p>- Presidente: Rodrigo de Carvalho e Silva;</p><p>- Representantes da PRF:</p><p>Titular: Rodrigo de Carvalho e Silva (Presidente)</p><p>Suplente: Emanoel Rego Abreu</p><p>- Representante com conhecimento de trânsito:</p><p>Titular: Mario Andretty Coelho de Sousa</p><p>Suplente: Samyra Gonçalves do Rego Motta</p><p>- Representantes de entidade ligada à área de trânsito:</p><p>Titular: Jomerito Ribeiro dos Santos</p><p>Suplente: Francisco Torquato de Sousa Neto</p><p>- Secretário: Hugo Kardoso Leal</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">STÊNIO PIRES BENEVIDES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>