<xml><article id="16177738" name="2020-09-09 - Portarias 954-957 R" idOficio="6019930" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2020" artClass="00017:00132:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do ABC" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12920167">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  8 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DE REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC, nomeado pela Portaria UFABC nº 296, de 05 de junho de 2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU), Seção 2, página 16, de 6 de junho de 2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 954 - Dispensar o (a) servidor (a) CLAUDINEI EDUARDO BIAZOLI JUNIOR, SIAPE nº 2139904, da função comissionada de Coordenador(a) do Bacharelado em Neurociência, código FCC, a contar de 13/09/2020.</p><p>Nº 955 - Designar o (a) servidor (a) RAQUEL VECCHIO FORNARI, SIAPE nº 1893240, para exercer a função comissionada de Coordenador(a) do Bacharelado em Neurociência, código FCC, a contar de 14/09/2020.</p><p>Nº 956 - Nomear, nos termos do Art. 9º, I, c/c Art. 10 da Lei 8.112/90, LUCAS DOS SANTOS SOUZA, 3º classificado na lista de candidatos deficientes do concurso público objeto do Edital nº 111/2018, publicado no DOU n° 214, de 07/11/2018, Seção 3, págs. 46 a 52, homologado pelo Edital nº 043/2019, publicado no DOU n° 080, de 26/04/2019, Seção 3, págs. 101 e 102, para provimento do cargo efetivo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga Nº 962509. Origem da vaga: Exoneração de Rafael Macedo da Cunha, Portaria nº 459 de 06/12/2019 - DOU nº 237 de 09/12/2019.</p><p>Nº 957 - Nomear, nos termos do Art. 9º, I, c/c Art. 10 da Lei 8.112/90, ANDRE SOUZA DE LIRA, 33º classificado na lista geral do concurso público objeto do Edital nº 111/2018, publicado no DOU n° 214, de 07/11/2018, Seção 3, págs. 46 a 52, homologado pelo Edital nº 043/2019, publicado no DOU n° 080, de 26/04/2019, Seção 3, págs. 101 e 102, para provimento do cargo efetivo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 332431. Origem da vaga: Exoneração de Caio Cesar Marques Vellosa, Portaria nº 430, de 11/11/2019 - DOU nº 219 de 12/11/2019.</p><p class="assina">WAGNER ALVES CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>