<xml><article id="16219763" name="SET 14 port DOU" idOficio="6023827" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/09/2020" artClass="00017:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12927216">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria N° 2.673, de  9 de Setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria N° 2.673, de 9 de Setembro de 2020</p><p>O Reitor da UFG, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Nayara Figueiredo Vieira, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 159, publicado no D.O.U. de 07/11/2019, e retificado em 09/09/2020, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Faculdade de Enfermagem, na vaga decorrente da aposentadoria de Marcia Maria de Souza, conforme Portaria nº 718/2020, publicada no D.O.U. de 05/03/2020, código 694100. (Processo nº 23070.014006/2019-54)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p class="identifica">Portarias de 10 de Setembro de 2020</p><p>O Reitor da UFG, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.232, publicado no D.O.U. de 20/07/2010, resolve:</p><p>N° 2.688- Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Mateus Andrade Reis, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 73, publicado no D.O.U. de 29/06/2017, para provimento do cargo de Técnico de Laboratório/Área: Petrografia e Geologia, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da vacância de Neander Nicanor Alves Rodovalho, conforme Portaria nº 2565/2020, publicada no D.O.U. de 28/08/2020, código nº 965735. (Processo nº 23070.015613/2016-99)</p><p>N° 2.689- Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Umarley Ricardo Paiva de Faria, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 215, publicado no D.O.U. de 05/07/2018, para provimento do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga redistribuída conforme Portaria/MEC nº 168/2020, publicada no D.O.U. de 26/03/2020, código nº 320763. (Processo nº 23070.003661/2018-04)</p><p>N° 2.690- Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Tiago de Sousa Martins, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 223, publicado no D.O.U. de 05/07/2018, para provimento do cargo de Técnico de Laboratório/Área: Informática, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da exoneração de Rafael Tomaz Parreira, conforme Portaria nº 2368/2020, publicada no D.O.U. de 13/08/2020, código nº 966095. (Processo nº 23070.003661/2018-04)</p><p>N° 2.691- Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Rayssa Milena de Souza Costa, candidata negra, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 26, publicado no D.O.U. de 13/12/2019, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da vacância de Jailton Jadson Santos Castro, conforme Portaria nº 1593/2020, publicada no D.O.U. de 27/05/2020, código nº 962488. (Processo nº 23070.022803/2019-13)</p><p>N° 2.692- Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Ronalde de Jesus Silva Braga, candidato negro, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 26, publicado no D.O.U. de 13/12/2019, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da vacância por óbito de Ubiramar Clementino de Oliveira, conforme Portaria nº 2355/2020, publicada no D.O.U. de 11/08/2020, código nº 231516. (Processo nº 23070.022803/2019-13)</p><p>N° 2.693- Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Marília Nascimento da Silva, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 26, publicado no D.O.U. de 13/12/2019, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da exoneração de Paulo Victor Silva de Paula, conforme Portaria nº 1491/2020, publicada no D.O.U. de 14/05/2020, código nº 230501. (Processo nº 23070.022803/2019-13)</p><p>N° 2.694- Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Felipe Camilo de Sousa e Silva, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 26, publicado no D.O.U. de 13/12/2019, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da aposentadoria de Welinton Barbosa Mota, conforme Portaria nº 1570/2020, publicada no D.O.U. de 26/05/2020, código nº 693363. (Processo nº 23070.022803/2019-13)</p><p>N° 2.695- Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Lorran Damasceno Alves, candidato negro, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 26, publicado no D.O.U. de 13/12/2019, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da aposentadoria de Jose Vitorino Vieira, conforme Portaria nº 1089/2020, publicada no D.O.U. de 08/04/2020, código nº 231149. (Processo nº 23070.022803/2019-13)</p><p>N° 2.696- Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Gabriela Silva Domiciano, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 26, publicado no D.O.U. de 13/12/2019, para provimento do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da exoneração de Kellen Cristina Prado da Silva, conforme Portaria nº 1421/2020, publicada no D.O.U. de 11/05/2020, código nº 865549. (Processo nº 23070.022803/2019-13)</p><p>N° 2.697- Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Ravenna Cardoso e Cruz, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 26, publicado no D.O.U. de 13/12/2019, para provimento do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da aposentadoria de Orlando Cavalcante de Castro, conforme Portaria nº 1683/2020, publicada no D.O.U. de 09/06/2020, código nº 693345. (Processo nº 23070.022803/2019-13)</p><p>N° 2.698- Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Fabricio Alves Araujo, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 59, publicado no D.O.U. de 10/09/2020, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de 20 (vinte) horas semanais, com lotação na Faculdade de Medicina, na vaga decorrente da exoneração de Carolina Dias de Araújo e Silva, conforme Portaria nº 577/2018, publicada no D.O.U. de 07/02/2018, código 930947. (Processo nº 23070.016061/2019-89)</p><p>N° 2.699- Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Talita Francieli Bordignon, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 176, publicado no D.O.U. de 18/12/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Faculde de Educação, na vaga decorrente da aposentadoria de Ivone Garcia Barbosa, conforme Portaria nº 5.005/2019, publicada no D.O.U. de 10/09/2019, código 693518. (Processo nº 23070.014858/2019-41)</p><p>N° 2.700- Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Ricardo Augusto Pereira Franco, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 168, publicado no D.O.U. de 19/11/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Informática, na vaga decorrente da aposentadoria de Ana Paula Laboissiere Ambrosio, conforme Portaria nº 6.426/2019, publicada no D.O.U. de 02/12/2019, código 637356. (Processo nº 23070.014927/2019-17)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>