<xml><article id="16353193" name="UFVDOU0111-21.09.2020-portarias " idOficio="6037187" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/09/2020" artClass="00018:00152:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12949629">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando o que dispõem o inciso II do art. 37 da Constituição Federal, o art. 10 da Lei nº 8.112/1990, o art. 8º da Lei nº 12.772/2012, com redação dada pela Lei nº 12.863/2013, o Decreto nº 7.485/2011 e suas alterações, e a Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017, resolve:</p><p>Nº 399 - nomear, em caráter efetivo, JOSÉ MAURO DE ALMEIDA, habilitado em concurso público de provas e títulos, com homologação publicada no DOU de 15/09/2020, para o cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Classe A, denominação Assistente A, Nível 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de dedicação exclusiva, código de vaga 335970. (Processo SEI 23114.906703/2020-13)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, resolve:</p><p>Nº 400 - exonerar o servidor FABRÍCIO TADEU DA SILVA, matrículas 11930-X/UFV e 2175688-3/Siape, da função gratificada de Assistente Técnico da Diretoria de Logística, FG-2, da Pró-Reitoria de Administração. (Processo SEI 23114.909117/2020-21)</p><p>Nº 401 - 1. exonerar o servidor ALEXANDRE DO CARMO ALVES DA SILVA, matrículas 11425-1/UFV e 2055483-7/Siape, do cargo de direção de Diretor de Governança Institucional, CD-4, da Pró-Reitoria de Planejamento e Orçamento; 2. designar o servidor FABRÍCIO TADEU DA SILVA, matrículas 11930-X/UFV e 2175688-3/Siape, para ocupar o cargo de direção de que trata o item anterior. (Processo SEI 23114.909117/2020-21)</p><p>Nº 402 - designar o servidor ALEXANDRE DO CARMO ALVES DA SILVA, matrículas 11425-1/UFV e 2055483-7/Siape, para ocupar a função comissionada de Assessor Especial, CD-4, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura. (Processo SEI 23114.909117/2020-21)</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>