<xml><article id="16272838" name="Portarias 15.09.2020 - Zanatta" idOficio="6029255" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2020" artClass="00018:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12936637">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 15 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 15 de setembro de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 829 - Art. 1º Fica revogada a Portaria nº 257, de 11 de março de 2020, publicada no DOU do dia 12 de março de 2020, seção 2, página 32, que autorizou o afastamento do país, da servidora JUSSARA SCHMITT SANDRI, SIAPE nº 1802915, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Campus Paranaguá.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 830 - Designar o servidor FERNANDO CESAR KLOSS, SIAPE nº 1833839, Analista de Tecnologia da Informação, para substituir o servidor DOUGLAS EDUARDO DA SILVA, SIAPE nº 2112643, Técnico de Tecnologia da Informação, titular do cargo de Diretor de Sistemas, CD-04, da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação - DTIC, no período de 31 de agosto de 2020 a 04 de setembro de 2020, em virtude de férias do titular.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>