<xml><article id="16391374" name="atoPORTARIA CONJUNTA richtext" idOficio="6040992" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/09/2020" artClass="00020:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria de Gestão e Ensino em Segurança Pública" artSize="24" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12955347">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CONJUNTA Nº 28, DE 16 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CONJUNTA Nº 28, DE 16 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE SEGURANÇA PÚBLICA E O SECRETÁRIO DE GESTÃO E ENSINO EM SEGURANÇA PÚBLICA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhes conferem a Lei 11.473, de 10 de maio de 2007, o Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, a Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, alterada pela Portaria 640, de 09 de junho de 2020, a Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, alterada pela Portaria 301, de 04 de junho de 2020, resolvem:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para acompanhar e fiscalizar a execução do objeto do Termo de Execução Descentralizada firmado entre a Secretaria Nacional de Segurança Pública - Senasp e a Universidade de Brasília (UnB), inscrito no CNPJ sob o nº 00.038.174/0001-43, cujo objeto é a descentralização de crédito entre o Ministério da Justiça e Segurança Pública representado pela Secretaria Nacional de Segurança Pública e Universidade de Brasília (UnB). Este Termo de Execução para Descentralização de Crédito decorre da evidência de que não há diagnósticos precisos e abrangentes sobre as reais condições de saúde e da qualidade de vida dos profissionais de Segurança Pública.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>COMPOSIÇÃO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p><strong>CPF</strong></p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>IBÉRIA APARECIDA COSTA ONOFRE - Fiscal Titular - Representante da DIGES/SEGEN - Área Orçamentária-Financeira</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>767.746.351-72</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>BRUNA CHRISTINA ALVES SILVA - Fiscal Substituta - Representante da DIGES/SEGEN - Área Orçamentária-Financeira</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>029.061.011-76</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>JOÃO HENRIQUE MACEIRA DO AMARAL - Fiscal Titular - Representante da DPSP - Área Técnica Finalística</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>202.937.397-49</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>SIDICLEI SILVA DE ARAUJO - Fiscal Substituto - Representante da DPSP - Área Técnica Finalística</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>704.082.112-53</p></td></tr></table><p>Art. 2º Determinar aos servidores responsáveis pelo acompanhamento e supervisão para:</p><p>I - conhecer o mencionado Termo de Execução Descentralizada (TED);</p><p>II - realizar a interlocução com o responsável designado pelo Órgão ou Entidade partícipe;</p><p>III - acompanhar a movimentação financeira e seu prazo de vigência;</p><p>IV - verificar a compatibilidade entre a execução do objeto e o que foi estabelecido no plano ou Plano de Trabalho, bem como os desembolsos, pagamentos, conforme cronograma apresentado;</p><p>V - apoiar as unidades responsáveis pelas análises técnicas, com vistas à subsidiar a análise da prestação de contas;</p><p>VI - atuar de forma preventiva, orientando o Órgão ou a Entidade parceira de forma a evitar problemas durante a execução do instrumento; e</p><p>VII - opinar acerca de eventuais atos de liberação de parcelas, pedidos de alteração do Plano de Trabalho ou prorrogação de vigência do Instrumento.</p><p>Parágrafo Único. Os servidores deverão zelar pelo fiel cumprimento do objeto, bem como por todas as condições de execução do TED, indicando providências a serem adotadas, mediante a apresentação de relatório circunstanciado.</p><p>Art. 3º Caberá ao(s) Fiscal(is) da Área Orçamentária-Financeira se pronunciar(em) no que se refere ao orçamento, às finanças transferidas e às suas respectivas utilizações, mediante Relatórios apresentados pelo beneficiário do crédito orçamentário-financeiro.</p><p>Art. 4º Caberá ao(s) Fiscal(is) da Área Técnica Finalística/Demandante a verificação do cumprimento do objeto, o acompanhamento e as aferições das metas cadastradas no Instrumento, bem como as demais alterações relacionadas ao objeto.</p><p>Art. 5º Fica Revogada a Portaria da SENASP Nº 175, de 10 de outubro de 2019.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS RENATO MACHADO PAIM</p><p class="cargo">Secretário Nacional de Segurança Pública</p><p class="assina">JOSÉLIO AZEVEDO DE SOUSA</p><p class="cargo">Secretário de Gestão e Ensino em Segurança Pública</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>