<xml><article id="16388461" name="721" idOficio="6040597" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/09/2020" artClass="00013:00045:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12954755">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 721/CPesFN, DE 21 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 721/CPesFN, DE 21 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso das atribuições que lhe confere a alínea b, inciso I, do art. 3º do Regulamento do Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais, aprovado pela Portaria nº 38, de 17FEV2016, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, no uso da subdelegação de competência que lhe confere a alínea h, inciso IX do art. 3º da Portaria nº 134, de 26JUL2017, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, e por força de decisão judicial, nos autos do Processo nº 0071394-16.2015.4.02.5120 (2015.51.20.071394-3), tendo a Administração Naval tomado conhecimento em 09SET2020, por meio da Comunicação Interna nº 01.4-65, de 09SET2020, da Assessoria Jurídica, deste Comando, que encaminhou o Ofício nº 13652/2020/PRU/RJ/50/CPM, da Procuradoria-Regional da União da 2ª Região/RJ, de 20JUL2020, resolve:</p><p>Art. 1º Reformar, a partir de 30MAI2015, o SD-FN 07.3950.19 MICHEL VIEGAS DE CASTRO, por força de decisão judicial, fazendo jus a remuneração de acordo com os incisos I, II e III e inciso II do § 1º do art. 10 da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31AGO2001, regulamentada pelo Decreto nº 4.307, de 18JUL2002, conforme trecho abaixo da referida decisão judicial:</p><p>Art. 2º Esta Portaria gera efeitos financeiros a partir de sua entrada em vigor.</p><p>Art. 3º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto nos § 1º e § 2º do art. 95 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), o prazo de até 45 dias a contar da data da Portaria para desligar o militar do Serviço Ativo da Marinha.</p><p>Art. 4º Os atrasados serão pagos na forma do artigo 910 do NCPC e art. 100 da Constituição Federal de 1988, após o transitado em julgado.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante (FN) ROBERTO ROSSATTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>