<xml><article id="16050031" name="Marinete Soares de Oliveira.rtf" idOficio="6006601" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/09/2020" artClass="00012:00043:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12898502">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA DIRAP Nº 4.456/4PC2, DE 27 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 4.456/4PC2, DE 27 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e em cumprimento à decisão judicial transitada em julgado, proferida nos autos do Processo nº 0801283-15.2013.4.05.8400, que tramitou perante a 5ª Vara Federal da Seção Judiciária do Rio Grande do Norte - RN, e considerando o Protocolo COMAER nº 67410.013942/2020-59, resolve:</p><p>Conceder, por decisão judicial, pensão vitalícia com fundamento na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a MARINETE SOARES DE OLIVEIRA, na condição de companheira de JOÃO DE OLIVEIRA DANTAS (Nr Ord 4663535), SIAPE nº 0193357, falecido em 20 de janeiro de 2010, aposentado no cargo de Agente de Vigilância, código AGVIG 481035, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "C", padrão III, NI, com proventos da classe "S", padrão III, NI, por força do artigo 184, inciso I, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso III, alínea "c", da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar de 6 de abril de 2020, data da intimação, conforme Parecer de Força Executória n° 00351/2020/SEJUD/PURN/PGU/AGU, datado de 7 de abril de 2020, emitido pela Procuradoria da União no Estado do Rio Grande do Norte (RN).</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>