<xml><article id="16264855" name="PORTARIA N 3062-DIPEC-DEPES-SEPE" idOficio="6028287" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2020" artClass="00013:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12934668">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.062/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 14 DE SETEMBRO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.062/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 14 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE PESSOAL, ENSINO, SAÚDE E DESPORTO, de conformidade com a delegação de competência outorgada pela Portaria SEGEP/MP nº 32, de 25 de fevereiro de 2015, combinado com o inciso inciso V do art. 43 do Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, e considerando o disposto no inciso II do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e na Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, e demais informações que constam do Processo nº 67000.001767/2020-89, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, pelo período de 1 (um) ano, a requisição da servidora ELIETE FERREIRA DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 11084235, ocupante do cargo de Agente Administrativo, do Quadro de Pessoal do Comando da Aeronáutica, lotada no Terceiro Centro Integrado de Defesa Aérea e Controle de Tráfego Aéreo (CINDACTA III), para o Tribunal Regional Eleitoral de Pernambuco, para ter exercício no Cartório da 10ª Zona Eleitoral/Olinda-PE.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do Órgão cedente.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao Órgão requisitante no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>