<xml><article id="16367193" name="reito 89" idOficio="6038121" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2020" artClass="00018:00086:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12951001">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 89, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 89, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Campina Grande, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no § 1º do art. 80 do Decreto-Lei Nº. 200, de 25 de fevereiro de 1967, publicado no D.O.U. de 27 de fevereiro de 1967, e em obediência ao art. 43 do Decreto Nº. 93.872, de 23 de dezembro de 1986, publicado no D.O.U. de 24 de dezembro de 1986, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar RENO ALEXANDRE DE SOUSA LISBOA, CPF Nº. 931.291.574-68, matrícula SIAPE Nº. 1101875, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, do quadro permanente de pessoal da Universidade Federal de Campina Grande, lotado na Direção de Centro, Campus Cajazeiras, da função de Gestor Financeiro - Titular da Unidade Gestora SIAFI Nº. 158705 desta Universidade.</p><p>Art. 2º Designar MATHEUS DO NASCIMENTO ALVES, CPF Nº. 101.318.724-51, matrícula SIAPE Nº. 2412844, ocupante do cargo de Assistente Administrativo, pertencente ao quadro de pessoal da EBSERH, com lotação no Hospital Universitário Júlio Bandeira - HUJB, Campus Cajazeiras, para exercer a função de Gestor Financeiro - Titular da Unidade Gestora SIAFI Nº. 158705 desta Universidade.</p><p class="assina">VICEMÁRIO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>