<xml><article id="16111724" name="PUBLICAR APF BARROSO OFICIAL LIG" idOficio="6012721" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2020" artClass="00019:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12908755">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA 13.556-DG/PF, DE 2 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA 13.556-DG/PF, DE 2 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos IV e XV do art. 36 do Regimento Interno da Polícia Federal, aprovado pela Portaria nº 155, de 27 de setembro de 2018, do Ministro de Estado da Segurança Pública, publicada na seção 1 do Diário Oficial da União nº 200, de 17 de outubro de 2018; e tendo em vista a competência que lhe foi atribuída pelo art. 15 da Portaria MJSP nº 442, de 24 de abril de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 80, de 26 de abril de 2019; o disposto no art. 5º, inciso IV, da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972; e no art. 3º do Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973; resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor CARLOS BARROSO MARTINS, Agente de Polícia Federal, classe especial, matrícula PF nº 10555, para exercer a função de Oficial de Ligação em Lyon/França, em missão transitória, por um período de dois anos, em sucessão à Agente de Polícia Federal Luena Braga Rego.</p><p>Art. 2º A missão, que terá duração de dois anos, é enquadrada como transitória e será realizada com mudança de sede, transporte de mobiliário e bagagens e com acompanhamento de dependentes, com retribuição calculada com base no índice "76" da Tabela de Escalonamento Vertical da LRE e no índice "60" da Tabela 1 - Escalonamento Vertical de Indenização de representação no exterior -, nos termos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, do Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e do Decreto nº 72.021, de 28 de março de 1973.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação em Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ROLANDO ALEXANDRE DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>