<xml><article id="16291790" name="PORTARIA N 150-2020" idOficio="6031047" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/09/2020" artClass="00041:00012:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 7ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12939554">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 150, DE  16 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 150, DE 16 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O VICE-PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO DA 7ª REGIÃO, no uso de atribuições legais,</p><p>Considerando a promoção, por antiguidade, do Procurador Regional do Trabalho Dr. Francisco Gérson Marques de Lima, titular do 2º Ofício Especializado da sede desta Procuradoria Regional do Trabalho da 7ª Região - Coordenadoria do 2º Grau, ao cargo de Subprocurador-Geral do Trabalho, por meio da Portaria nº 134, de 09/09/2020, do Procurador-Geral da República,</p><p>Considerando a designação do Procurador do Trabalho Dr. Carlos Leonardo Holanda Silva, para atuar no 2º Ofício Especializado da sede desta PRT da 7ª Região, em substituição, no período de 21 a 30/9/2020, por meio da Portaria nº 144, de 11/09/2020, da Procuradora-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 7ª Região,</p><p>Considerando a constituição do Grupo Especial de Atuação Finalística de Suporte para atuar em processos, procedimentos específicos e nas sessões da 1ª Turma e das Seções Especializadas do Tribunal Regional do Trabalho da 7ª Região, por meio da Portaria nº 1347, de 11/09/2020, do Procurador-Geral do Trabalho, resolve</p><p>Art. 1º Designar o Procurador do Trabalho Dr. Carlos Leonardo Holanda Silva para atuar nas sessões de julgamento telepresenciais e virtual da 2ª Turma do Tribunal Regional do Trabalho da 7ª Região, nos dias 21 e 23/09/2020.</p><p>Art. 2º Designar o Procurador do Trabalho Dr. Augusto Grieco Santanna Meirinho, para atuar na sessão de julgamento extraordinária telepresencial da 3ª Turma do Tribunal Regional do Trabalho da 7ª Região, no dia 21/09/2020.</p><p>Art. 3º Designar a Procuradora do Trabalho Drª. Natasha Campos Barroso Rebello para atuar nas sessões telepresencial e virtual da Seção Especializada II e presencial e virtual da 1ª Turma, do Tribunal Regional do Trabalho, nos dias 22 e 23/09/2020, respectivamente.</p><p>Art. 4º Revogam-se as disposições em contrário.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entre em vigor na presente data.</p><p class="assina">FRANCISCO JOSÉ PARENTE VASCONCELOS JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>