<xml><article id="16112735" name="ProReitoria PENSAO 03SETEMBRO202" idOficio="6012873" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2020" artClass="00017:00119:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12908988">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.621, DE 3 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.621, DE 3 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A Pró-Reitora de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que foi delegada pela Portaria nº 654 de 12/03/20, publicada no DOU de 13/03/20, resolve:</p><p>Conceder Pensão instituída pela morte do ex-servidor MARCOS ANTONIO CAMPOS FROIS, Matrícula SIAPE nº 1475736, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe C, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 11, ocorrida na atividade, a favor da filha GABRIELA FROIS perceberá pensão, até o implemento da idade de 21 (vinte e um) anos, no equivalente a 50% (cinquenta por cento) da cota familiar, esta correspondente a 50% (cinquenta por cento), acrescida da cota de 10 (dez) pontos percentuais por dependente, com base na alínea "a", inciso IV, do art. 217; e inciso IV do art. 222 da Lei nº 8.112/1990, alterados pela Lei nº 13.135/2015, c.c. § 7º, do artigo 40 da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e nº 47, de 5/7/2005 c.c Art. 23 caput da Emenda Constitucional nº 103, de 13/11/2019, com efeitos retroativos à data do óbito, visto ter sido requerida em até 180 (cento e oitenta dias) após esta, conforme inciso I do art. 219 da Lei 8.112/90 (Incluído pela Lei nº 13.846, de 2019), aplicando-lhe no que couber a Lei nº 10.887, de 18/06/2004. A beneficiária EDINA MARIA CORREIA FROIS, na condição de cônjuge, passa a receber pensão vitalícia na medida de 50% (cinquenta) por cento, com base no inciso I do art. 217; e item 6, alínea b, inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112/1990, alterados pela Lei nº 13.135/2015, c.c. § 7º, do artigo 40 da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003. (Processo nº 23089.114952/2020-34).</p><p class="assina">ELAINE DAMASCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>