<xml><article id="16227733" name="Portaria 766 767 768 770 (DOU 14" idOficio="6024580" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/09/2020" artClass="00017:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12928947">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 11 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 11 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 766 Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo Integral de Contribuição, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, c/c o caput do art. 3º, da Emenda Constitucional nº 103/2019. A aposentadoria será concedida com proventos correspondentes à última remuneração e com direito à paridade, na forma do art. 7º da Emenda Constitucional nº 41/2003, a partir da data de publicação do ato concessório no Diário Oficial da União. Seguem informações do(a) servidor(a) em tela:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Servidor(a)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>MARCIA GUIMARAES PARAISO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nº Matrícula SIAPE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>0383469</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cargo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Assistente em Administração</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Código de Vaga</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>297013</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Lotação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Coordenação de Pós-Graduação de Ensino em Física</p></td></tr></table><p>Art. 2º - Declarar a vacância do cargo, na forma do art. 33, VII, da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990. (Processo UFRPE nº 23082.008674/2020-18)</p><p>Nº 767 NOMEAR em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", Nível 01, denominação Adjunto A, EBER DANIEL CHUNO VIZARRETA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da Aposentadoria de Severino Benone Paes Barbosa, conforme Portaria nº 407/2020-GR, de 13/05/2020, publicada no DOU de 14/05/2020, Seção 02, página 23, a partir da publicação no Diário Oficial da União - DOU. Código da Vaga nº 297705. Lotação no(a) Unidade Acadêmica de Belo Jardim - UABJ. (Processo UFRPE nº 23082.007000/2020-14)</p><p>Nº 768 NOMEAR em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", Nível 01, denominação Assistente A, JOSÉ RAMOS ARAÚJO DOS SANTOS, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da Aposentadoria de Maria Jesus Nogueira Rodal, conforme Portaria nº 1.138/2019-GR, de 12/09/2019, publicada no DOU de 13/09/2019, Seção 02, página 45, a partir da publicação no Diário Oficial da União - DOU. Código da Vaga nº 297483. Lotação no(a) Unidade Acadêmica de Belo Jardim - UABJ. (Processo UFRPE nº 23082.007000/2020-14)</p><p>Nº 770 Art. 1º - CONCEDER PENSÃO POR MORTE em favor de ALICE JOSEFA DE MOURA, viúva e beneficiária do citado benefício deixado pelo ex-servidor aposentado desta Universidade ANTONIO BERNARDO DE MOURA, Matrícula SIAPE nº 0382983, falecido em 24/06/2020.</p><p>Art. 2º - Tal ato encontra-se de acordo com o art. 215, caput, 217, I, e 222, b, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, com a nova redação dada pelo art. 3º da Lei 13.135, de 17/06/2015, DOU de 18/06/2015, e o art. 23 c/c o §4º do art. 11, da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Art. 3º - A referida pensão, de natureza vitalícia, deverá ser paga a partir de 24/06/2020, equivalente a 60% (sessenta por cento) do valor da aposentadoria do ex-servidor, na forma definida no caput do art. 23º da EC nº 103/2019. (Processo UFRPE nº 23082.009677/2020-97)</p><p class="assina">MARCELO BRITO CARNEIRO LEÃO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>