<xml><article id="16417322" name="24 de setembro s2 portarias 1408" idOficio="6043863" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2020" artClass="00018:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12960454">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 1.408, DE 22 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 1.408, DE 22 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º. SUSPENDER, tão somente pelo período compreendido entre 13 de março de 2020 a 26 de junho de 2020, os efeitos da Portaria GR Nº 1160/2019, datada de 20 de março de 2019, que altera os termos da Portaria GR nº 226/2019, datada de 21 de janeiro de 2019, que retificou os termos da Portaria GR nº 3020/2018 para incluir o período de 13/05/2019 a 13/05/2020, no afastamento do servidor CARLOS GUSTAVO NUNES DA SILVA, lotado no Instituto de Ciências Biológicas, para realizar Pós-Doutorado no Departamento de Microbiologia Fundamental da Université de Lausanne - Suíça.</p><p>Art. 2º. AUTORIZAR, a partir de 27 de junho de 2020, o retorno ao afastamento anteriormente concedido ao servidor.</p><p>Art. 3º. ESTABELECER a data de 26 de agosto de 2020 como prazo para o término do afastamento autorizado.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIA N° 1.410, DE 23 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>DECLARAR a vacância do cargo de Assistente em Administração, Código de Vaga n.º 867388, ocupado por MATEUS SOUZA DE SOUZA, Matrícula SIAPE n.º 2398519, lotado no Departamento de Orçamento da Pró-Reitoria de Planejamento e Desenvolvimento Institucional - PROPLAN da Universidade Federal do Amazonas, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do Artigo 33, Inciso VIII, da Lei nº 8.112/90, a partir de 28/09/2020.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIA N° 1.412, DE 24 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>CONCEDER, Pensão Por Morte nos termos do Artigo 217, inciso III da lei 8.112/90, Artigo 222 inciso VII, alínea "b", item 6, nova redação Lei nº 13.135/2015, ao senhor BENJAMIN LARANHAGA FILHO , na condição de Companheiro, da Ex-servidora falecida em 02.09.2020, a senhora Eudócia Cajueiro Sampaio, do quadro pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, observando o que descreve a Lei mencionada, com prazo vitalício, e Artigo 23, incisos I, II, III, e IV, do § 2º do Artigo 24, c/c o § 4º do Artigo 11, da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>