<xml><article id="16093198" name="PORT 02.09" idOficio="6011026" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2020" artClass="00025:00002:00038:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Pernambuco/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12905944">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 319 - Conceder pensão civil a GEORGIANA DE MENDONÇA VIEIRA E SILVA, CPF : 007.934.874-20, na qualidade de filha maior incapaz do ex-servidor aposentado deste Ministério, LUIZ VIEIRA E SILVA, Matrícula SIAPE 518353, falecido em 12/02/2020 , com base no art. 217, inciso IV, alínea "d" da Lei 8.112, de 11/12/1990. Benefício concedido em conformidade com o Artigo 23, c/c o § 4º do Artigo 11 da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência a partir da data de falecimento . A examinada não deve retornar para reavaliação (Processo nº 25019.000854/2020-70).</p><p>Nº 320 - Conceder pensão vitalícia a AGUEDA GERALDA DE CARVALHO, na qualidade de cônjuge do ex-servidor ALDO SOUZA PONTES, Matrícula SIAPE 515723, falecido em 1º de agosto de 2020, considerando o inciso I do Artigo 217 da lei 8.112/90 e Artigo 222, inciso VII, alínea b), Item 6, da lei 8.112/90. Benefício concedido em conformidade com o Artigo 23, c/c o § 4º do Artigo 11 da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência a partir da data de falecimento (Processo nº 25019.001401/2020-61).</p><p>Nº 321 - Conceder pensão vitalícia a MARIA PIA DE MELO ALVES , na qualidade de cônjuge do ex-servidor ERMANO FLÁVIO ALVES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 583121, falecido em 03 de agosto de 2020, considerando os artigos 217 inciso I e 222 inciso VII alínea "b" item 6 da Lei 8112/90. Benefício concedido em conformidade com o Artigo 23, c/c o § 4º do Artigo 11 e o artigo 24 Emenda Constitucional nº 103/2019, a partir da data do falecimento (Processo nº 25019.001319/2020-36).</p><p class="assina">MARCELO PIRES DE SOUSA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 322 - Conceder pensão vitalícia a ANTONIA MARIA MORAIS, na qualidade de companheira do ex-servidor JOSÉ ALVES DA SILVA, Matrícula SIAPE 583922, falecido em 14 de junho de 2020 , com base no inciso III do Artigo 217 e Artigo 222, item 6 da alínea b) do inciso VII da lei 8.112/90. Benefício concedido em conformidade com o Artigo 23, c/c o § 4º do Artigo 11 da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência a partir da data de falecimento (Processo nº 25019.001210/2020-07).</p><p>Nº 323 - Conceder pensão vitalícia a MARLUCE CORDEIRO CARDOSO DOS SANTOS , na qualidade de cônjuge do ex-servidor EDMILSON CARDOSO DOS SANTOS , matrícula SIAPE nº 582115, falecido em 29 de junho de 2020, com base nos artigos 217 inciso I e 222 inciso VII alínea "b" item 6 da Lei 8112/90. Benefício concedido em conformidade com o Artigo 23, c/c o § 4º do Artigo 11 e o artigo 24 Emenda Constitucional nº 103/2019, a partir da data do falecimento (Processo nº 25019.001269/2020-97).</p><p class="assina">MARCELO PIRES DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>