<xml><article id="16391701" name="36.1 - Port_88_2020_SECIRM_Desig" idOficio="6041058" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/09/2020" artClass="00013:00045:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12955459">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 88/SECIRM, DE 22 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 88/SECIRM, DE 22 DE SETEMBRO DE 2020</p><p></p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VI do § 1º do art. 5º do anexo I da Portaria nº 237/MB/2016, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os militares abaixo mencionados para realizarem missão no exterior:</p><p>I - CMG (RM1-FN) 78.0093.16 RICARDO PARPAGNOLI NETO.</p><p>Missão: acompanhar a passagem de função do Grupo-Base 2020/2021, durante a 1ª Etapa da OPERANTAR XXXIX.</p><p>Local: Punta Arenas (Chile) e Estação Antártica Comandante Ferraz (EACF).</p><p>Período: de 26 de outubro a 11 de dezembro de 2020, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 6 de outubro de 2020, embarcará no NPoAlteMaximiano, na cidade do Rio de Janeiro, e iniciará quarentena de 14 dias no porto, em regime de viagem, a fim de cumprir os protocolos de segurança da COVID-19 em vigor;</p><p>b) Em 20 de outubro, desatracará com o navio da cidade do Rio de Janeiro (RJ), com destino à cidade de Rio Grande (RS), onde permanecerá atracado nos dias 24 e 25 de outubro;</p><p>c) Em 26 de outubro, desatracará com o navio da cidade de Rio Grande (RS), com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), onde permanecerá atracado nos dias 2 e 3 de novembro;</p><p>d) Em 4 de novembro, desatracará com o navio da cidade de Punta Arenas (Chile), com destino à Antártica;</p><p>e) Em 8 de novembro, desembarcará do navio para a EACF, por ocasião do fundeio nas imediações da Estação;</p><p>f) Em 5 de dezembro, embarcará no NPoAlteMaximiano e suspenderá com o navio das imediações da EACF, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), onde permanecerá atracado nos dias 9 e 10 de dezembro; e</p><p>g) Em 11 de dezembro de 2020, desembarcará do navio na cidade de Punta Arenas (Chile) e embarcará em aeronave da FAB pelo 3º voo de apoio, retornando ao Brasil, neste mesmo dia.</p><p>II - CF (T) 00.0622.51 NATALIA AZEVEDO DA SILVA VON POSER e CT (T) 10.0636.84 ZELMA VANESSA DAMS.</p><p>Missão: acompanhar o Projeto de Pesquisa e Intervenção da área da psicologia operativa da MB na EACF, durante a 1ª Etapa da OPERANTAR XXXIX.</p><p>Local: Punta Arenas (Chile) e EACF.</p><p>Período: de 26 de outubro a 11 de dezembro de 2020, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 6 de outubro de 2020, embarcarão no NPoAlteMaximiano, na cidade do Rio de Janeiro, e iniciarão quarentena de 14 dias no porto, em regime de viagem, a fim de cumprirem os protocolos de segurança da COVID-19 em vigor;</p><p>b) Em 20 de outubro, desatracarão com o navio da cidade do Rio de Janeiro (RJ), com destino à cidade de Rio Grande (RS), onde permanecerão atracados nos dias 24 e 25 de outubro;</p><p>c) Em 26 de outubro, desatracarão com o navio da cidade de Rio Grande (RS), com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), onde permanecerão atracados nos dias 2 e 3 de novembro;</p><p>d) Em 4 de novembro, desatracarão com o navio da cidade de Punta Arenas (Chile), com destino à Antártica;</p><p>e) Em 8 de novembro, desembarcarão do navio para a EACF, por ocasião do fundeio nas imediações da Estação;</p><p>f) Em 5 de dezembro, embarcarão no NPoAlteMaximiano e suspenderão com o navio das imediações da EACF, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), onde permanecerão atracados nos dias 9 e 10 de dezembro; e</p><p>g) Em 11 de dezembro de 2020, desembarcarão do navio na cidade de Punta Arenas (Chile) e embarcarão em aeronave da FAB pelo 3º voo de apoio, retornando ao Brasil, neste mesmo dia.</p><p>III - CT 04.0398.91 ÉRIC PEREIRA RODRIGUES MARINHO e SO-MA 86.7961.86 EDNILSON PEREIRA SOARES.</p><p>Missão: realizar a Vistoria de Segurança e Adestramento da EACF, durante a passagem de função do Grupo-Base 2020/2021.</p><p>Local: Punta Arenas (Chile) e EACF.</p><p>Período: de 26 de outubro a 11 de dezembro de 2020, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 6 de outubro de 2020, embarcarão no NPoAlteMaximiano, na cidade do Rio de Janeiro, e iniciarão quarentena de 14 dias no porto, em regime de viagem, a fim de cumprirem os protocolos de segurança da COVID-19 em vigor;</p><p>b) Em 20 de outubro, desatracarão com o navio da cidade do Rio de Janeiro (RJ), com destino à cidade de Rio Grande (RS), onde permanecerão atracados nos dias 24 e 25 de outubro;</p><p>c) Em 26 de outubro, desatracarão com o navio da cidade de Rio Grande (RS), com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), onde permanecerão atracados nos dias 2 e 3 de novembro;</p><p>d) Em 4 de novembro, desatracarão com o navio da cidade de Punta Arenas (Chile), com destino à Antártica;</p><p>e) Em 8 de novembro, desembarcarão do navio para a EACF, por ocasião do fundeio nas imediações da Estação;</p><p>f) Em 5 de dezembro, embarcarão no NPoAlteMaximiano e suspenderão com o navio das imediações da EACF, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), onde permanecerão atracados nos dias 9 e 10 de dezembro; e</p><p>g) Em 11 de dezembro de 2020, desembarcarão do navio na cidade de Punta Arenas (Chile) e embarcarão em aeronave da FAB pelo 3º voo de apoio, retornando ao Brasil, neste mesmo dia.</p><p>IV - 3º SG-FR 10.0098.09 LUIS ORLANDO DA PAIXÃO LOPES.</p><p>Missão: alterar a posição geográfica do farolete Comandante Ferraz, durante a 1ª Etapa da OPERANTAR XXXIX.</p><p>Local: Punta Arenas (Chile) e EACF.</p><p>Período: de 26 de outubro a 11 de dezembro de 2020, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 6 de outubro de 2020, embarcará no NPoAlteMaximiano, na cidade do Rio de Janeiro, e iniciará quarentena de 14 dias no porto, em regime de viagem, a fim de cumprir os protocolos de segurança da COVID-19 em vigor;</p><p>b) Em 20 de outubro, desatracará com o navio da cidade do Rio de Janeiro (RJ), com destino à cidade de Rio Grande (RS), onde permanecerá atracado nos dias 24 e 25 de outubro;</p><p>c) Em 26 de outubro, desatracará com o navio da cidade de Rio Grande (RS), com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), onde permanecerá atracado nos dias 2 e 3 de novembro;</p><p>d) Em 4 de novembro, desatracará com o navio da cidade de Punta Arenas (Chile), com destino à Antártica;</p><p>e) Em 8 de novembro, desembarcará do navio para a EACF, por ocasião do fundeio nas imediações da Estação;</p><p>f) Em 5 de dezembro, embarcará no NPoAlteMaximiano e suspenderá com o navio das imediações da EACF, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), onde permanecerá atracado nos dias 9 e 10 de dezembro; e</p><p>g) Em 11 de dezembro de 2020, desembarcará do navio na cidade de Punta Arenas (Chile) e embarcará em aeronave da FAB pelo 3º voo de apoio, retornando ao Brasil, neste mesmo dia.</p><p>Art. 2º As missões são enquadradas como transitórias, militares, sem mudança de sede, sem dependentes e inferiores a três meses, de acordo com a alínea b do inciso I e alínea b do inciso II do art. 3º, alínea c do § 2º e inciso VI do art. 5º, alínea c do art. 23 e inciso III do art. 25 da Lei nº 5.809/1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733/1973, e em consonância com o art. 4.3 do anexo M do volume II da SGM-302 (5ª Revisão).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ANTONIO CESAR DA ROCHA MARTINS-Contra-Almirante</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>