<xml><article id="16356124" name="398 a 401- Portaria concessao GS" idOficio="6037563" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/09/2020" artClass="00027:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Turismo/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12950195">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 5º da Portaria GM/MTur nº 390, de 18 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 19 de dezembro de 2019, com as alterações conferidas pela Portaria nº 549, de 10 de agosto de 2020, publicada no DOU de 11 de agosto de 2020 e no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 398 CONCEDER a TAIS DIAS MARTINS CARVALHO, matrícula SIAPE nº 1670577, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE de Nível Superior (NS), do Sistema de Pessoal Civil da Administração Federal - SIPEC.</p><p>Nº 399 CONCEDER a KARINA DE VASCONCELLOS SILVA, matrícula SIAPE nº 1535670, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE de Nível Superior (NS), do Sistema de Pessoal Civil da Administração Federal - SIPEC.</p><p>Nº 400 CONCEDER a TELMA SILVA DOS SANTOS TAVARES, matrícula SIAPE nº 1226750, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE de Nível Superior (NS), do Sistema de Pessoal Civil da Administração Federal - SIPEC.</p><p>Nº 401 CONCEDER a MARIA IZABEL MACIEL FERREIRA, matrícula SIAPE nº 0161347, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE de Nível Superior (NS), do Sistema de Pessoal Civil da Administração Federal - SIPEC.</p><p class="assina">DANIEL DINIZ NEPOMUCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>