<xml><article id="16218085" name="Portarias de 03-09-2020 E 08-09-" idOficio="6023585" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/09/2020" artClass="00017:00080:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12926875">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  3 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 09/12/2019, publicado no DOU de 10/12/2019, Seção 2, Página 1, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, resolve:</p><p>Nº 1.216 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) MARINA FARCIC MINEO - Professor EBTT, matricula SIAPE nº 2697366 da função de Coordenador(a) de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação, Código FG-02, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.217 - I - Designar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) FAUSTO ANTÔNIO DOMINGOS JÚNIOR - Professor EBTT, matricula SIAPE nº 2322423 para a função de Coordenador(a) de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação, Código FG-02, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.222 - I - Exonerar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) ELEIDE LEILE DE ANDRADE PAIVA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2111384, do cargo de Substituto(a) do(a) Diretor(a) Geral, Código CD-02, do IFTM - Campus Patos de Minas.</p><p>Nº 1.223 - I - Nomear, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) FABIO JUNIO DE ARAUJO - Bibliotecário-Documentalista, matrícula SIAPE nº 1761448, para o cargo de Substituto(a) do(a) Diretor(a) Geral, Código CD-02, do IFTM - Campus Patos de Minas.</p><p>Nº 1.225 - I - Dispensar o(a) servidor(a) LUDMILLA FERNANDA ARANTES MELO - Técnico em Agropecuária, matrícula SIAPE nº 1748948 da função de Coordenador(a) de Patrimônio, Código FG-02, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.226 - I - Designar o(a) servidor(a) LUDMILLA FERNANDA ARANTES MELO - Técnico em Agropecuária, matrícula SIAPE nº 1748948 para a função de Coordenador(a) de Patrimônio e Almoxarifado, Código FG-02, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.227 - I - Dispensar o(a) servidor(a) ANA CLARA SANTOS RIFF - Auxiliar de Biblioteca, matrícula SIAPE nº 1603709 da função de Coordenador(a) de Extensão, Código FG-01, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.228 - I - Designar, o(a) servidor(a) ANA CLARA SANTOS RIFF - Auxiliar de Biblioteca, matrícula SIAPE nº 1603709 para a função de Coordenador(a) de Extensão, Estágio e Egressos, Código FG-01, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.229 - I - Dispensar o(a) servidor(a) PEDRO JOSE ORDONES - Auxiliar de Agropecuária, matrícula SIAPE nº 48380 da função de Coordenador(a) de Produção, Código FG-01, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.230 - I - Designar o(a) servidor(a) PEDRO JOSE ORDONES - Auxiliar de Agropecuária, matrícula SIAPE nº 48380 para a função de Coordenador(a) de Produção e Mecanização Agrícola, Código FG-01, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">DEBORAH SANTESSO BONNAS</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 09/12/2019, publicado no DOU de 10/12/2019, Seção 2, Página 1, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, resolve:</p><p>Nº 1.245 - I - Dispensar, a partir de 08/09/2020, o(a) servidor(a) MARIA JOSE DIOGENES VIEIRA MARQUES - Técnico em Assuntos Educacionais, matrícula SIAPE nº 1964698, da função de Coordenador(a) de Assistência Estudantil, Código FG-02, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.246 - I - Designar, a partir de 08/09/2020, o(a) servidor(a) THIAGO DOS SANTOS SILVA - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1819961, para a função de Coordenador(a) de Assistência Estudantil, Código FG-02, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1.249 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) WALDAIR MOREIRA SILVA - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 2034410, da função de Coordenador(a) de Gestão de Pessoas, Código FG-02, do IFTM - Campus Paracatu.</p><p>Nº 1.250 - I - Designar, a partir de 01/09/2020, o(a) servidor(a) WESLEY OLIVEIRA MELO - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 2064569, para a função de Coordenador(a) de Gestão de Pessoas, Código FG-02, do IFTM - Campus Paracatu.</p><p>Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">DEBORAH SANTESSO BONNAS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>