<xml><article id="16438364" name="PORTARIA N 130 DE 23 DE SETEMBRO" idOficio="6045589" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/09/2020" artClass="00022:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto de Pesquisas Jardim Botânico do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12962910">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 130, DE 23 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 130, DE 23 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PESQUISAS JARDIM BOTÂNICO DO RIO DE JANEIRO, nomeada pela Portaria nº 64 da Casa Civil da Presidência da República, de 02 de março de 2020, publicada no DOU de 03 de março de 2020, no uso das atribuições que lhe conferem a Lei nº 10.316, de 06 de dezembro de 2001, publicada no DOU de 07 de dezembro de 2001, o Decreto nº 8.841, de 25 de agosto de 2016, publicado no DOU de 26 de agosto de 2016, a Portaria JBRJ nº 180, de 28 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 30 de novembro de 2018, e considerando o constante nos autos do Processo nº 02011.000235/2020-50 , resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor PAULO VICTOR DE SOUSA ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 1703542, CPF nº ***.300.577-**, para atuar como Gestor Financeiro no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal - SIAFI, em substituição ao servidor ELIEZER DE SOUZA NUNES, matrícula SIAPE nº 1358715, CPF nº ***.964.317-**.</p><p>Art. 2º Designar o servidor ELIEZER DE SOUZA NUNES, matrícula SIAPE nº 1358715, CPF nº ***.964.317-**, para atuar como Gestor Financeiro Substituto no SIAFI, nos eventuais afastamentos, faltas e impedimentos legais do titular, em substituição ao servidor CARLOS EDUARDO SIMÕES VIEIRA, matrícula SIAPE nº 0681818, CPF nº ***.422.697-**.</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria JBRJ nº 119/2016, de 28 de novembro de 2016, e a Portaria nº 108, de 29 de agosto de 2019.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANA LÚCIA DE SOUZA SANTORO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>