<xml><article id="16481979" name="Portarias dia 29 de setembro de " idOficio="6049776" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="30/09/2020" artClass="00018:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12969703">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo artigo 12 da Lei 11.892, de 29/12/2008, nomeada pelo Decreto Presidencial de 28 de setembro de 2020, publicado no DOU nº 187, seção 2, página 1, de 29/09/2020, resolve:</p><p>Nº 1.108 - Art. 1º Dispensar, a pedido, a servidora Maria do Socorro Alves Macedo, Tae-Pedagoga, SIAPE nº 2360494, da função de Coordenadora Técnico Pedagógica - COTEP, código FG-2, do Campus Rio Branco do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º - Esta portaria entra em vigor em 30 de setembro de 2020.</p><p>Nº 1.110 - Art. 1º Exonerar, a servidora Luana Oliveira de Melo, matrícula SIAPE nº 1898258, da função de Diretora de Extensão Tecnológica, Código CD-04, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre Art. 2º - Esta portaria entra em vigor em 30 de setembro de 2020.</p><p>Nº 1.112 - Art. 1º Exonerar, a servidora Joyce de Queiróz Barbosa Galo, matrícula SIAPE nº 2180367, da função de Substituta Eventual da Diretoria de Extensão Tecnológica, Código CD-04, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º - Esta portaria entra em vigor em 30 de setembro de 2020.</p><p>Nº 1.114 - Art. 1º Exonerar, o servidor Márcio Bonfim Santiago, matrícula SIAPE nº 1798865, da função de Diretor de Extensão e Articulação com a Sociedade, Código CD-04, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor em 30 de setembro de 2020.</p><p>Nº 1.115 - Art. 1º Exonerar, a servidora Mariete Buriti Souza, matrícula SIAPE nº 1857988, da função de Substituta Eventual da Diretoria de Extensão e Articulação com a Sociedade, Código CD-04, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor em 30 de setembro de 2020.</p><p>Nº 1.116 - Art. 1° Exonerar, a pedido, o servidor Leandro da Silva Costa, SIAPE Nº 2926136, do cargo do Departamento de Desenvolvimento de Pessoas/DEDPE, Código CD-0004, unidade pertencente a estrutura da Diretoria Sistêmica de Gestão de Pessoas/DISGP da Reitoria, no âmbito do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor em 30 de setembro de 2020.</p><p>Nº 1.117 - Art. 1º Dispensar, a pedido, a servidora Ana Valéria Mello de Souza Marques, SIAPE Nº 1.149917, da função de Coordenadora da Pós-graduação - COPG/PROINP, Código FG-001, no âmbito do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor em 30 de setembro de 2020.</p><p>Nº 1.118 - Art. 1º Dispensar, o servidor Ítalo Asfury da Silva, matrícula SIAPE nº 2356360, da função de Coordenador de Extensão - COEXT, Código FG-01, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor em 30 de setembro de 2020.</p><p class="assina">ROSANA CAVALCANTE DOS SANTOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>