<xml><article id="16060833" name="TRF2-ATP-2020-00261 (2)" idOficio="6007764" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/09/2020" artClass="00044:00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00007" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 2ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12900820">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº  261, DE 24 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 261, DE 24 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 2ª REGIÃO, no uso de suas atribuições, e considerando o que consta do Procedimento Administrativo nº TRF2-PES-2020/00463, resolve:</p><p>1-CONCEDER Pensão Vitalícia, referente à cota de 33,33% (trinta e três vírgula trinta e três por cento), a MARIZE LEONICIO SOUTO, na condição de cônjuge separada de fato, com percepção de pensão alimentícia estabelecida judicialmente, e Pensão Temporária, referente às cotas de 33,33% (trinta e três vírgula trinta e três por cento) para cada beneficiária, a ALINE DE OLIVEIRA SOUZA, na condição de companheira, e, até o implemento da idade limite, a DEBORA CRISTINA DE OLIVEIRA SOUTO, na condição de filha menor de 21 anos do ex-servidor LUIS PAULO SOUTO, Técnico Judiciário/Segurança e Transporte, NI-C-13, do Quadro de Pessoal Inativo da Justiça Federal de Primeiro Grau - Seção Judiciária do Rio de Janeiro, com fulcro no art. 23, caput, § 1º, 2º, 3º e 4º da Emenda Constitucional nº 103, publicada em 13.11.2019, em conformidade com os art. 16, inciso I, 74, inciso I, 76, § 2º, e 77, V, "c", 4 e 6 da Lei nº 8.213, de 24 de julho de 1991, observando-se o disposto no art. 37, inciso XI, da Constituição da República, e no art. 15 da Lei nº 10.887, de 18.06.2004, com efeitos a partir de 26.04.2020, data do óbito.</p><p>2- A pensão concedida à companheira cessará a partir de 26.04.2035, nos termos da legislação mencionada no item anterior.</p><p></p><p class="assina">REIS FRIEDE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>