<xml><article id="16156144" name="SUBSTITUTOS-" idOficio="6017536" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2020" artClass="00014:00049:02424:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados/Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12916475">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 20.306, DE 1º DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 20.306, DE 1º DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ADJUNTO DE COORDENAÇÃO E GOVERNANÇA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 77, de 20 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 22 de agosto de 2019, e demais informações que constam no processo 10154.168020/2020-39, resolve:</p><p>Art. 1º Designar CACILDA FERREIRA RITA, Agente Administrativo, CPF: ***.103.531-**, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, na Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando dispensado a atual ocupante do encargo.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">MAURO BENEDITO DE SANTANA FILHO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 20.308, DE 1º DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ADJUNTO DE COORDENAÇÃO E GOVERNANÇA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 77, de 20 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 22 de agosto de 2019, e demais informações que constam no processo 10154.168020/2020-39, resolve:</p><p>Art. 1º Designar JOSE GUSTAVO BARBOSA VILLACA, CPF: ***.525.664-**, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Diretor, código DAS 101.5, no Departamento de Caracterização e Incorporação do Patrimônio, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando dispensado a atual ocupante do encargo.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">MAURO BENEDITO DE SANTANA FILHO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 20.309, DE 1º DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ADJUNTO DE COORDENAÇÃO E GOVERNANÇA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 77, de 20 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 22 de agosto de 2019, e demais informações que constam no processo 10154.168020/2020-39, resolve:</p><p>Art. 1º Designar HILTON RAMALHO FILHO, CPF: ***.634.034-**, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Diretor, código DAS 101.5, no Departamento de Gestão de Receitas Patrimoniais, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando dispensado a atual ocupante do encargo.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">MAURO BENEDITO DE SANTANA FILHO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 20.310, DE 1º DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ADJUNTO DE COORDENAÇÃO E GOVERNANÇA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 77, de 20 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 22 de agosto de 2019, e demais informações que constam no processo 10154.168020/2020-39, resolve:</p><p>Art. 1º Designar HAYLA DE OLIVEIRA XIMENES MESQUITA, CPF: ***.697.511-**, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Diretor, código DAS 101.5, no Departamento de Destinação Patrimonial, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando dispensado a atual ocupante do encargo.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">MAURO BENEDITO DE SANTANA FILHO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 20.311, DE 1º DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ADJUNTO DE COORDENAÇÃO E GOVERNANÇA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 77, de 20 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 22 de agosto de 2019, e demais informações que constam no processo 10154.168020/2020-39, resolve:</p><p>Art. 1º Designar MILENA FONSECA SOARES, CPF: ***.563.291-**, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenadora, código DAS 101.3, na Coordenação de Suporte Logístico da Coordenação-Geral de Administração, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando dispensado a atual ocupante do encargo.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">MAURO BENEDITO DE SANTANA FILHO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 20.312, DE 1º DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ADJUNTO DE COORDENAÇÃO E GOVERNANÇA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 77, de 20 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 22 de agosto de 2019, e demais informações que constam no processo 10154.168020/2020-39, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ANDREIA XAVIER, CPF: ***.533.841-**, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenadora-Geral, código DAS 101.4, na Coordenação-Geral de Administração, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando dispensado a atual ocupante do encargo.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">MAURO BENEDITO DE SANTANA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>