<xml><article id="16272227" name="PORTARIA N 05 DE 15 DE SETEMBRO " idOficio="6029213" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2020" artClass="00027:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Secretaria Especial de Cultura" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12936541">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5, DE 15 DE SETEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5, DE 15 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE CULTURA do MINISTÉRIO DO TURISMO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 3º da Portaria MTur nº 390, de 18 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 245, Seção 1, pagina 177;</p><p>CONSIDERANDO as alterações da estrutura do Ministério do Turismo advindas do Decreto nº 10.359/2020, que efetiva a transferência da Secretaria Especial da Cultura - SECULT para o Ministério do Turismo - MTur determinado pelo Decreto 10.107/2020;</p><p>CONSIDERANDO a criação de novas unidades gestoras no Sistema SIAFI, conforme orientação da Coordenação Geral de Contabilidade - CCONT/STN;</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 72031.005626/2020-16, , resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para a prática de atos de Gestão Orçamentária e Financeira das Unidades Gestoras 540023, 540028 e 540033 da Secretaria Nacional de Desenvolvimento Cultural:</p><p>I. Maurício Noblat Waissman , CPF 872.631.905-59 - Ordenador de Despesa;</p><p>II. Paulo Cezar Dias de Alencar, CPF 119.218.818-79 - Ordenador de Despesa Substituto;</p><p>III. Kleber Rocha Queiroz, CPF 965.565.105-30 - Gestor Financeiro;</p><p>IV. Claudio Soares Corrêa, CPF 598.901.261-68 - Gestor Financeiro Substituto;</p><p>V. Endrigo Claujan Thomas de Vargas, CPF 919.815.570-91 - Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão; e</p><p>VI. Adriana Regina Leite Nunes, CPF 659.230.651-34 - Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão - Substituto.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARIO LUIS FRIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>