<xml><article id="16391116" name="DOU2-MT-1-PT-198-UNI-PR-MT-00035" idOficio="6040966" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/09/2020" artClass="00041:00010:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Mato Grosso" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12955317">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 198, de 22 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 198, de 22 de setembro de 2020</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA EM MATO GROSSO, com lastro no inciso II do artigo 50 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, por força do que dispõe a Portaria PGR/MPU nº 994, de 27/09/2019, publicada no DOU - Seção 2, de 30/09/2019, resolve:</p><p>Art. 1º. Apostilar a designação da servidora cedida ao Ministério Público Federal pela Prefeitura Municipal de Cuiabá, Célia Maciel do Nascimento Santana, da função de confiança de Chefe da Seção Eleitoral, FC-2, da Procuradoria da República em Mato Grosso, realizada originalmente pela Portaria PC/PR-MT nº 185, de 05/11/2013, publicada no DOU nº 218, em 08/11/2013, para considerar a designação para exercer a função de confiança de Assistente Nível II, FC- 2, do Gabinete do Procurador da República Erich Raphael Masson, da Procuradoria da República em Mato Grosso.</p><p>Art. 2º. Apostilar a designação da servidora cedida ao Ministério Público Federal pela Universidade Estadual de Mato Grosso, Ana Lúcia Miranda Pouso, da função de confiança de Chefe do Setor de Estágio, FC-2, da Procuradoria da República em Mato Grosso, realizada originalmente pela Portaria PC/PR-MT nº 35, de 25/01/2017, publicada no DOU nº 20, em 27/01/2017, para considerar a designação para exercer a função de confiança de Assistente Nível II, FC- 2, do Gabinete do Procurador da República Pedro Melo Pouchain Ribeiro, da Procuradoria da República em Mato Grosso.</p><p class="assina">GUSTAVO NOGAMI</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>