<xml><article id="16436802" name="2 GABMI PORTARIA 3717 - CCNANOMA" idOficio="6045358" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/09/2020" artClass="00011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12962562">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 3.717, DE 24 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.717, DE 24 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÕES SUBSTITUTO, considerando o art. 1º, inciso III, do Decreto 8.851, de 20 de setembro de 2016, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos II e IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, e tendo em vista o disposto nos § 2º, § 3º e § 4º do art. 3º do Decreto nº 10.905, de 06 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º A Portaria nº 1.990, de 05 de maio de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 18 de maio de 2020, Seção 2, pág 4, passa a vigorar com as seguintes alterações:</p><p>"Art. 1º Designar os membros titulares e seus respectivos suplentes para o Comitê Consultivo de Nanotecnologia e Novos Materiais (CCNANOMAT), ficando a composição consolidada da seguinte forma:</p><p>I - representantes do Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações - MCTI:</p><p>a) PAULO CÉSAR REZENDE DE CARVALHO ALVIM, titular, que coordenará o Comitê;</p><p>b) EDUARDO SORIANO LOUSADA, suplente;</p><p>(...)</p><p>V - representantes da Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior - CAPES:</p><p>a) ANTÔNIO EDUARDO MARTINELLI, titular;</p><p>b) DANIEL CUNHA ELIAS, suplente.</p><p>(...)</p><p>X - representantes de organizações da sociedade civil, de entidades de classes ou similares:</p><p>(...)</p><p>c) RAFAEL CORREA FABRA NAVARRO, titular, e PAULO ROBERTO GANDOLFI, suplente, indicados pela Associação Nacional de Pesquisa e Desenvolvimento de Empresas Inovadoras - ANPEI;</p><p>Art. 2º A Coordenação-Geral de Tecnologias Habilitadoras, do Departamento de Tecnologias Aplicadas, da Secretaria de Empreendedorismo e Inovação, do Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações, atuará como Secretaria-Executiva do CCNANOMAT."</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO FRANCISCO SEMEGHINI NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>