<xml><article id="16231696" name="2020 - SEA - 1186-1188-1189-1190" idOficio="6024912" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/09/2020" artClass="00019:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12929761">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso VIII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.186 - Designar STEFANE NASCIMENTO DA SILVA para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT 11.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.188 - Dispensar a Delegada de Polícia Federal GRAZIELA MACHADO DA COSTA E SILVA do encargo de substituta eventual da função de Coordenador-Geral de Repressão à Corrupção e à Lavagem de Dinheiro da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal, código FCPE 101.4, a partir de 2 de setembro de 2020.</p><p>Nº 1.189 - Dispensar ALDEMIRA ALMEIDA PONTES do encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Planejamento e Gestão de Convênios da Secretaria Nacional de Justiça, código DAS 101.4.</p><p>Nº 1.190 - Designar SANDRA MACHADO DA SILVA para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Planejamento e Gestão de Convênios da Secretaria Nacional de Justiça, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>