<xml><article id="16104041" name="Portaria 329-2" idOficio="6012209" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2020" artClass="00017:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12908185">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 329,  DE 27 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 329, DE 27 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Art. 40, § 1º, Inciso III, alínea "B" da CF, com redação dada pela EC nº 41, combinado com o Art. 3º, da EC 103/2019, à servidora ANA ANTONIA DE ASSIS PETERSON, matricula SIAPE nº 7416044, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com proventos pela Média Aritmética das contribuições do PSS, proporção de 17/30 de contribuições, conforme processo nº 23108.061952/2020-59. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 330 - Exonerar o servidor JARDEL ADVERSI, matrícula SIAPE nº 2080170, CPF nº 029.442.181- 58, do cargo de Coordenador de Engenharia e Arquitetura/SINFRA, da Universidade Federal de Mato Grosso-UFMT, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos retroativos a 16 de agosto de 2020.</p><p>Nº 331 - Nomear o servidor JUNIOR ALVES ZANCANARO, matrícula SIAPE nº 2085937, CPF nº 020.091.121-05, para exercer o cargo de Coordenador de Engenharia e Arquitetura/SINFRA, da Universidade Federal de Mato Grosso-UFMT, Código CD-04, atribuindo-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos retroativos a 17 de agosto de 2020. (Processo nº 23108.060348/2020-13).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>