<xml><article id="16445178" name="ATO GDGSET 291_2020_DISP_DESIG_V" idOficio="6046189" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="28/09/2020" artClass="00045:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12964306">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 291, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 291, DE 18 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 34, de 17/9/2020, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Evandro Pereira Valadão Lopes;</p><p>considerando o constante do memorando nº 41, de 17/9/2020, do Gabinete da Corregedoria-Geral da Justiça do Trabalho, resolve:</p><p>1 - Designar o servidor VANIVALDO VIEIRA LIMA, código 29116, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Taquigrafia, para exercer a função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Evandro Pereira Valadão Lopes, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, do Gabinete da Corregedoria-Geral da Justiça do Trabalho.</p><p>2 - Designar a servidora FERNANDA MOREIRA DE ABREU TAVERNARD, código 31099, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, do Gabinete da Corregedoria-Geral da Justiça do Trabalho, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do referido Gabinete.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>