<xml><article id="16288349" name="PORTARIA N 304 DE 14 DE SETEMBRO" idOficio="6030507" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/09/2020" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12938216">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 304, DE 14 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 304, DE 14 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pelo artigo 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, tendo em vista o que consta dos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 21078.000106/2019-06, em especial o contido no Relatório Final, na Nota Técnica nº 39/2020/CORREG/MAPA, no Parecer nº 735/2020/CONJUR-MAPA/CGU/AGU, aprovado pelo Despacho nº 03927/2020/CONJUR-MAPA/CGU/AGU, os quais adota à título de fundamentação, conforme art. 50, § 1º da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, resolve:</p><p>Art. 1º Aplicar em desfavor de JOCELY SARAIVA PINTO, Auxiliar Operacional em Agropecuária do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, matrícula SIAPE nº 0030925, a penalidade de DEMISSÃO, nos termos do art. 127, III, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, em razão de violação, por duas vezes, ao que estabelece o art. 116, incisos I, II, IX; art. 117, inciso IX; e art. 132, incisos IV e XIII, todos da Lei nº 8.112, de 1990, bem como ao disposto no art. 11, caput e inciso I, da Lei nº 8.429, de 2 de junho de 1992, com aplicação do que dispõe os arts. 136 e 137, também da Lei nº 8.112, de 1990.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TEREZA CRISTINA CORREA DA COSTA DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>