<xml><article id="16357139" name="Resolucao CNPCT reconducao" idOficio="6037662" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="22/09/2020" artClass="00024:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Comitê Nacional de Prevenção e Combate à Tortura" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12950422">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO Nº 25, DE 21 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 25, DE 21 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O COMITÊ NACIONAL DE PREVENÇÃO E COMBATE À TORTURA, no uso de suas atribuições legais que lhe são conferidas pelo §1° do art. 8 da Lei Federal nº 12.847, de 2 de agosto de 2013, torna pública a Resolução nº 24, aprovada durante a sua 28° Reunião Ordinária, realizada no dia 30 de julho de 2020;</p><p>CONSIDERANDO que a Constituição Federal garante que ninguém será submetido a tortura, nem a tratamento cruel, desumano ou degradante;</p><p>CONSIDERANDO os compromissos internacionais assumidos pelo Brasil sobre o tema, em especial com a ratificação do Protocolo Facultativo à Convenção das Nações Unidas contra a Tortura e Outros Tratamentos ou Penas Cruéis, Desumanos ou Degradantes, promulgado pelo Decreto nº 6.085, de 19 de abril de 2007;</p><p>CONSIDERANDO a criação do Sistema Nacional de Prevenção e Combate à Tortura, pela Lei nº 12.847/13, e a necessidade de fomentar a criação de mecanismos preventivos de combate à tortura no âmbito dos Estados ou do Distrito Federal;</p><p>CONSIDERANDO a composição e o funcionamento do Mecanismo Nacional de Prevenção e Combate à Tortura estabelecidos pelo artigo 10º do Decreto nº 8.154/13;</p><p>CONSIDERANDO as conclusões e recomendações do Relator Especial para tortura e outros tratamentos cruéis, desumanos ou degradantes, publicadas em 29 de janeiro de 2016, em especial no que se refere a necessidade de dar efetividade aos comandos legais, garantias e reformas institucionais sobre o tema;</p><p>CONSIDERANDO a atribuição do CNPCT expressa no §1° do art. 8 da Lei Federal nº 12.847, de 2 de agosto de 2013, de escolher os membros do Mecanismo Nacional de Prevenção e Combate à Tortura (MNPCT), entre pessoas com notório conhecimento e formação de nível superior, atuação e experiência na área de prevenção e combate à tortura e a outros tratamentos ou penas cruéis, desumanos ou degradantes;</p><p>CONSIDERANDO que os peritos do Mecanismo Nacional de Prevenção e Combate à Tortura são escolhidos pelo CNPCT e "nomeados pelo Presidente da República para mandato fixo de 3 (três) anos, permitida uma recondução" (Lei nº 12.847/ 2013, art. 8º, § 1º);</p><p>CONSIDERANDO a avaliação e o monitoramento realizado no último biênio da atuação de todos os Peritos na realização de suas atribuições insculpidas no art. 9° da Lei Federal nº 12.847, de 2 de agosto de 2013;</p><p>CONSIDERANDO que a Perita Bárbara Suelen Coloniese foi selecionada, através do Edital de Seleção nº 1, de 17 de abril de 2017, para ocupar a suplência de Valdirene Daufemback, tendo o resultado sido homologado na 14ª Reunião Ordinária do CNPCT, realizada nos dias 26 e 27 de junho de 2017;</p><p>CONSIDERANDO que, na 11ª Reunião Plenária Extraordinária do CNPCT, ocorrida em 18 de dezembro de 2018, Valdirene Daufemback comunicou sua decisão de pedir exoneração do cargo, gerando a vacância do cargo a partir da sua efetiva exoneração, em 28 de dezembro de 2018;</p><p>CONSIDERANDO que a perita Bárbara Suelen Coloniese vem exercendo com zelo o mandato que lhe foi outorgado e que continua a preencher todas as condições fixadas em lei para o seu exercício, especialmente observando as vedações previstas no §4º do art. 8º da Lei nº12.847, de 2013;</p><p>CONSIDERANDO tratar-se da primeira recondução da Perita Bárbara Suelen Coloniese, tendo em vista que a Lei veda mais de uma recondução;</p><p>CONSIDERANDO a manifestação da Consultoria Jurídica do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos que esclarece a competência do Presidente da República para o ato (Parecer nº 742/2018-SEI/CONJUR/MDH/CGU/AGU - 0636529); e</p><p>CONSIDERANDO a necessidade da continuidade plena das atividades do MNPCT;, resolve:</p><p>Art. 1º Deliberar pela recondução da perita BÁRBARA SUELEN COLONIESE, cujo mandato expira em 25 de setembro de 2020.</p><p>Art. 2º A recondução está condicionada à:</p><p>I - permanência do cumprimento dos critérios objetivamente aferíveis quando da nomeação inicial do perito; e</p><p>II - aquiescência da perita na efetivação da recondução.</p><p>Art. 3º Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DAMARES REGINA ALVES</p><p class="cargo">Presidente do Comitê Nacional de Prevenção e Combate à Tortura</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>