<xml><article id="16456561" name="Portaria_ 551 552- 28.9" idOficio="6046985" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/09/2020" artClass="00018:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12965318">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, tendo em vista o que consta do Decreto nº 7.485, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, considerando o que determina o inciso VI do art. 44, do Estatuto da UFERSA, resolve:</p><p>Nº 551 - Tornar sem efeito a PORTARIA GAB/UFERSA n° 498/2020, de 11 de setembro de 2020, publicada no D.O.U. n° 176, de 14 de setembro de 2020, que trata da nomeação em caráter efetivo de Tarciso Binoti Simas, para exercer o cargo de Professor de Magistério Superior, em virtude de ter abdicado de tomar posse. Este ato entra em vigor nesta data.</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, considerando o que determinam os incisos VI e XIX, do art. 44, do Estatuto da UFERSA; considerando a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 0442/2019, de 21 de junho de 2019 e PORTARIA UFERSA/GAB N.º 0687/2019, de 18 de outubro de 2019; considerando o MEMORANDO ELETRÔNICO Nº 207/2020 - PROAD, de 28 de setembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 552 - Revogar a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 0442/2019, de 21 de junho de 2019 e PORTARIA UFERSA/GAB N.º 0687/2019, de 18 de outubro de 2019. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ludimilla Carvalho Serafim de Oliveira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>