<xml><article id="16174181" name="Port-16-2020-Com9DN-LSAM-de-Ofic" idOficio="6019384" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2020" artClass="00012:00045:00008:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando de Operações Navais/9º Distrito Naval" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12919409">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 16/Com9DN, DE 20 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 16/Com9DN, DE 20 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DO 9 DISTRITO NAVAL, no uso das atribuicoes que lhe sao conferidas pela alinea c, inciso II, paragrafo 1 do art. 48 do Decreto n 4.780, de 15 de julho de 2003 (Regulamento da Reserva da Marinha), combinado com a alinea a, paragrafo 3 do art. 121 da Lei n 6.880, de 9 de dezembro de 1980 (Estatuto dos Militares), e em consonancia com a Lei n 13.954, de 16 de dezembro de 2019 (Lei para reestruturar a carreira militar e dispor sobre o Sistema de Protecao Social dos Militares e das outras providencias), resolve:</p><p>Art. 1 Licenciar do Servico Ativo da Marinha (SAM), ex officio, e incluir na Reserva Nao Remunerada, por conclusao de Estagio de Instrucao e Servico, os Oficiais da Reserva de 2 Classe da Marinha, abaixo mencionados, a partir das datas declaradas acima de seus nomes:</p><p>I - a partir de 23JAN2020, em razao do termino da 7 Prorrogacao:</p><p>CT (RM2-S) 12.0129.47 ALEXANDRE MATOS AQUINO;</p><p>CT (RM2-S) 12.0129.55 CRISTINA ALEXANDRE DOS REIS;</p><p>CT (RM2-CD) 12.0127.18 BRUNO GRANA BEZERRA;</p><p>CT (RM2-CD) 12.0125.64 ALUIZIO MOTA DE SIQUEIRA JUNIOR;</p><p>CT (RM2-CD) 12.0128.31 MARJA TAYANA FARIAS CAMPOS BRAGA LATA;</p><p>CT (RM2-CD) 12.0126.02 JACQUELINE KATHERINE BENTES DE JESUS;</p><p>CT (RM2-S) 12.0128.66 MARQUENHA GOMES BARBOZA;</p><p>CT (RM2-T) 12.0127.34 VANESSA RIBEIRO MONTE;</p><p>CT (RM2-T) 12.0125.30 LUANA MARCELA ALVES DOS SANTOS;</p><p>CT (RM2-T) 12.0125.56 ETH FERREIRA DOS SANTOS MORAES; e</p><p>CT (RM2-EN) 12.0128.82 HELTON JEFFERSON DAMASCENO PEREZ.</p><p>II - a partir de 25JAN2020, em razao do termino da 7 Prorrogacao:</p><p>CT (RM2-S) 12.0129.21 SUSY CHRISTINE GOES DE</p><p>MELO MARTINS.</p><p>III - a partir de 26JAN2020, em razao do termino da 7 Prorrogacao:</p><p>CT (RM2-CD) 12.0129.04 FILIPE COSTA PARENTE.</p><p>IV - a partir de 28JAN2020, em razao do termino da 6 Prorrogacao (por perfazer 7 anos 11 meses e 28 dias):</p><p>1Ten (RM2-T) 13.0210.28 MANOEL JOAQUIM RAMOS NETO.</p><p>V - a partir de 28JAN2020, em razao do termino da 6 Prorrogacao (por perfazer 7 anos 5 meses e 24 dias):</p><p>1Ten (RM2-T) 86.2452.36 VINICIUS SOARES FERNANDES.</p><p>VI - a partir de 06FEV2020, em razao do termino da 2 Prorrogacao (por perfazer 7 anos 5 meses e 23 dias):</p><p>1Ten (RM2-Md) 00.0490.34 PERTENSON LANO MIRANDA MACEDO.</p><p>VII - a partir de 10MAR2020, em razao do termino da 5 Prorrogacao (por perfazer 7 anos 7 meses e 12 dias):</p><p>1Ten (RM2-S) 12.1230.48 DANUZI SALES ARAUJO SOUSA.</p><p>VIII - a partir de 13ABR2020, em razao do termino da 4 Prorrogacao (por perfazer 7 anos 6 meses e 19 dias):</p><p>1Ten (RM2-Md) 15.1059.46 RAFAEL LOPES PEREIRA LOBATO.</p><p>Art. 2 Licenciar do SAM, ex officio, e incluir na Reserva Nao Remunerada, por conclusao de Estagio de Instrucao e Servico, os Oficiais Medicos, Cirurgioes-Dentistas e Veterinario da Reserva de 2 Classe da Marinha abaixo relacionados, os quais concluiram o Servico Militar Voluntario e nao requereram prorrogacao, a partir das datas declaradas acima de seus nomes:</p><p>I - a partir de 28JAN2020, termino da 6 Prorrogacao:</p><p>1Ten (RM2-CD) 13.0211.92 THIAGO ALBERTO GALVAO FERNANDES.</p><p>II - a partir de 06FEV2020, termino da 2 Prorrogacao:</p><p>1Ten (RM2-Md)17.0250.79 LUCAS MAGALHAES LARA.</p><p>III - a partir de 09FEV2020, termino da 4 Prorrogacao:</p><p>1Ten (RM2-Md) 15.0426.85 FRANCISCO MARCELO SARAIVA DE LUNA.</p><p>IV - a partir de 15FEV2020, termino da 3 Prorrogacao:</p><p>1Ten (RM2-CD) 16.0308.18 LISSA YUKA MENEZES SATO.</p><p>V - a partir de 13MAI2020, em razao do termino da 6 Prorrogacao:</p><p>1Ten (RM2-Md) 08.0059.31 UBIRATA GOMES LOUREIRO DE OLIVEIRA.</p><p>Art. 3 Licenciar do SAM, ex officio, e incluir na Reserva Nao Remunerada a partir de 04FEV2020, por conclusao de Estagio de Adaptacao e Servico, os Oficiais Medicos da Reserva de 2 Classe da Marinha abaixo relacionados, os quais concluiram o Servico Militar Obrigatorio e nao requereram prorrogacao, conforme a alinea d, inciso 10.6.9 da DGPM-308 (4 Revisao) - Normas para Prestacao do Servico Militar pelos Militares da Reserva da Marinha:</p><p>2Ten (RM2-Md) 19.0262.85 MATHEUS FELIPE BELO SILVA;</p><p>2Ten (RM2-Md) 19.0261.02 BRUNO MEDURE IWAMOTO;</p><p>2Ten (RM2-Md) 19.0262.26 ALAN DOS SANTOS MOREIRA;</p><p>2Ten (RM2-Md) 19.0261.45 EDUARDO MARIANI PIRES DE CAMPOS;</p><p>2Ten (RM2-Md) 19.0262.69 GUILHERME HENRIQUE DA SILVA;</p><p>2Ten (RM2-Md) 19.0262.42 ALEXANDRE PEREIRA FUNARI;</p><p>2Ten (RM2-Md) 19.0261.70 MÁRCIO CORREA DE FREITAS;</p><p>2Ten (RM2-Md) 19.0262.34 PEDRO HENRIQUE DA SILVA GOMES;</p><p>2Ten (RM2-Md) 19.0261.37 EDEVAIR MAZARAO NETO;</p><p>2Ten (RM2-Md) 19.0261.88 EDUARDO HENRIQUE TAKATA BORGES;</p><p>2Ten (RM2-Md) 19.0262.93 ITALO FELIPE ALVES ANTUNES;</p><p>2Ten (RM2-Md) 19.0261.29 DIOGENES SANDY SILVA MADEIRA; e</p><p>2Ten (RM2-Md) 19.0260.81 ANDERSON DA SILVA SOUZA.</p><p>Art. 4 Esta Portaria entra em vigor na presente data, com efeitos administrativos e financeiros conforme as datas acima de seus nomes.</p><p class="assina">PAULO CESAR COLMENERO LOPES Vice-Almirante</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>