<xml><article id="16394710" name="PORT 470 GM SECAO 2" idOficio="6041536" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/09/2020" artClass="00020:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12956636">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 470, DE 22 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 470, DE 22 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I, II e IV do parágrafo único do art. 87 da CRFB, os incisos VIII, X, XV, XVIII e XIX do art. 37 da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e os incisos IX, XI, XVI, XIX e XX do art. 1º do Anexo I do Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, e considerando o disposto no art. 2º da Lei nº 9.883, de 7 de dezembro de 1999, e no art. 3º do Decreto nº 8.793, de 29 de junho de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os seguintes servidores para compor o Grupo de Trabalho instituído pela Portaria MJSP nº 463, de 16 de agosto de 2020, com alteração dada pela Portaria MJSP nº 468, de 18 de agosto de 2020, criado para instituir a Política Nacional de Inteligência de Segurança Pública - PNISP e a Estratégia Nacional de Inteligência de Segurança Pública - ENISP, e elaborar o Plano Nacional de Inteligência de Segurança Pública - PLANISP:</p><p>I - como representantes do Ministério da Justiça e Segurança Pública, enquanto órgão central:</p><p>a) THIAGO MARCANTONIO FERREIRA, da Secretaria de Operações Integradas, que o coordenará; e</p><p>b) EMERSON GUSTAVO DOS SANTOS BEZERRA, da Secretaria Nacional de Segurança Pública;</p><p>II - como representante da Polícia Federal, GUILHERME AUGUSTO CAMPOS TORRES NUNES;</p><p>III - como representante da Polícia Rodoviária Federal, FABIANO JANDREI BOGO;</p><p>IV - como representante do Departamento Penitenciário Nacional, MÁRCIO MAGNO CARVALHO XAVIER;</p><p>V - como representantes de Secretarias Estaduais de Segurança Pública:</p><p>a) RÔMULO FISCH DE BERRÊDO MENEZES, da Secretaria de Segurança Pública do Estado de Tocantins (Região Norte);</p><p>b) FRANCISCO EDINALDO DO VALE CAVALCANTE, da Secretaria de Segurança Pública e Defesa Social do Estado do Ceará (Região Nordeste);</p><p>c) WILTON MASSAO OHARA, da Secretaria de Segurança Pública do Estado de Mato Grosso (Região Centro-Oeste);</p><p>d) ROGÉRIO MOTA DA SILVA, da Secretaria de Segurança Pública do Estado de São Paulo (Região Sudeste); e</p><p>e) BOLÍVAR DOS REIS LLANTADA, da Secretaria de Segurança Pública do Estado do Rio Grande do Sul (Região Sul);</p><p>VI - como representantes do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República:</p><p>a) Matrícula 910874; e</p><p>b) Matrícula 909819; e</p><p>VII - como representantes do Conselho Nacional de Justiça:</p><p>a) CARLOS VIEIRA VON ADAMEK; e</p><p>b) VALTER SHUENQUENER DE ARAÚJO.</p><p>Parágrafo único. Os representantes da Comissão Mista de Controle das Atividades de Inteligência do Congresso Nacional serão designados quando do recebimento de suas indicações.</p><p>Art. 2º Fica designada para auxiliar o Coordenador na execução dos trabalhos, no exercício de funções de secretária-executiva, a servidora MÁRCIA ALENCAR MACHADO DA SILVA, da Secretaria de Gestão e Ensino em Segurança Pública.</p><p>Art. 3º As deliberações do Grupo de Trabalho serão submetidas ao Ministro de Estado da Justiça e Segurança, devendo estar adstritas às competências internas do Ministério da Justiça e Segurança Públicas relacionadas à atividade de inteligência para a Segurança Pública e tendo como finalidade principal a edição dos documentos referidos no caput do art. 1º.</p><p>Art. 4º A participação dos membros do Grupo de Trabalho será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>