<xml><article id="16327899" name="PORTARIA NOMEACAO 282 - arquivo " idOficio="6034536" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/09/2020" artClass="00045:00036:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12944968">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 282, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 282, DE 17 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares, resolve:</p><p>Art. 1º TORNAR SEM EFEITO, por perda de prazo legal para a posse, a nomeação do candidato Marcos Tulio Nunes Araujo, RG 8053546, publicada na Portaria n. 288/2019, DOU n. 195, em 8/10/2019, para ocupar o cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, decorrente de exoneração de Silene Santana em 21/8/2019, publicada na Portaria n. 273, DOU n. 175, em 10/9/2019.</p><p>Art. 2º TORNAR SEM EFEITO, por perda de prazo legal para a posse, a nomeação do candidato Vitor Hora Fontes Pereira, RG 906946433, publicada na Portaria n. 288/2019, DOU n. 195, em 8/10/2019, para ocupar o cargo de Técnico Judiciário - Apoio Especializado - Especialidade Programação de Sistemas, decorrente de posse em outro cargo inacumulável de Douglas Jose de Assunção em 9/5/2019, publicada na Portaria n. 154, DOU n. 111, em 11/6/2019.</p><p>Art. 3º TORNAR SEM EFEITO, por desistência definitiva, a nomeação do candidato Marcus Vinicius Carvalho Farias, RG 434099181, publicada na Portaria n. 288/2019, DOU n. 195, em 8/10/2019, para ocupar o cargo de Analista Judiciário - Área Administrativa, decorrente da aposentadoria de Cecilia Nobue Tsunouchi em 4/6/2018, publicada na Portaria n. 117, DOU n. 105, em 4/6/2018.</p><p>Art. 4º TORNAR SEM EFEITO, por desistência provisória, a nomeação do candidato Vinicius de Brito Miola, RG 276406771, publicada na Portaria n. 288/2019, DOU n. 195, em 8/10/2019, para ocupar o cargo de Analista Judiciário - Área Administrativa, decorrente de posse em outro cargo inacumulável de Silvana de Freitas em 11/9/2019, publicada na Portaria n. 284, DOU n. 183, em 20/9/2019.</p><p>Art. 5º NOMEAR, por concurso, em estágio probatório, para os cargos relacionados abaixo, na Classe A, Padrão 1, do Quadro do TRE-SP, nos termos do inciso I, do artigo 9º, e artigo 10 da Lei n. 8.112/1990</p><p>Cargo de Analista Judiciário - Apoio Especializado - Especialidade Análise de Sistemas</p><p>PABLO ROBERT PEREIRA ALVES, 5ª colocação, na vaga criada pela Lei n. 11.202/2005, decorrente da posse em outro cargo público inacumulável de Simone Luna Valins em 29/10/2019, publicada na Portaria n. 335, DOU n. 223, em 19/11/2019, e transformado conforme Portaria n. 38, publicada no DOU n. 45, em 6/3/2020.</p><p>RODINEI LIMA SOUSA, 6ª colocação, na vaga criada pela Lei n. 10.842/2004, decorrente de exoneração de Giselle Helena Sanae Aoki Yoshioka em 25/06/2020, publicada no DOU n. 246, em 10/07/2020 e transformado conforme Portaria n. 262, publicada no DOU n. 177, em 15/9/2020.</p><p>PEDRO ALEIXO DA SILVA NETO, 7ª colocação, na vaga criada pela Lei n. 10.842/2004, decorrente da posse em outro cargo público inacumulável de Silvana de Freitas em 11/9/2019, publicada na Portaria n. 284, DOU n. 183, em 20/9/2019, e transformado conforme Portaria n. 38, publicada no DOU n. 45, em 6/3/2020.</p><p>Cargo de Técnico Judiciário - Apoio Especializado - Especialidade Programação de Sistemas</p><p>JISHU ASHIMINE, 12ª colocação, na vaga criada pela Lei n. 8.868 de 14/4/1994, decorrente da exoneração de Ana Carolina Salles em 30/9/2019, publicada na Portaria n. 300, DOU n. 204, em 21/10/2019.</p><p>ANDERSON AKIO GOHARA, 14ª colocação, na vaga criada pela Lei n. 8.868 de 14/4/1994, decorrente da posse em outro cargo público inacumulável de Douglas José de Assunção em 9/5/2019, publicada na Portaria n. 154, DOU n. 111, em 11/6/2019.</p><p>Cargo de Analista Judiciário -- Apoio Especializado - Especialidade Engenharia Elétrica</p><p>ERICK BRUNO SANTOS GALVÃO, 6ª colocação do concurso público do Tribunal Regional Federal da 3ª Região, divulgado pelo Edital n. 1/2015, homologado pelo Ato n. 467/2016 e prorrogado pelo Ato n. 1667/2018, na vaga criada pela Lei n. 10.842/2004, decorrente da posse em outro cargo público inacumulável de Rômulo Cheguevara Gandhi Costa Pereira em 26/4/2019, publicada na Portaria n. 136, DOU n. 93, em 16/5/2019, e transformado conforme Portaria n. 208, publicada no DOU n. 182, em 19/9/2019.</p><p>Cargo de Técnico Judiciário - Apoio Especializado - Especialidade Edificação</p><p>NILTON CESAR GASPAR, 6ª colocação do concurso público do Tribunal Regional Federal da 3ª Região, divulgado pelo Edital n. 1/2015, homologado pelo Ato n. 467/2016 e prorrogado pelo Ato n. 1667/2018, na vaga criada pela Lei n. 10.842/2004, decorrente da aposentadoria de Alexandre Barbosa Zaunite em 30/4/2018, publicada na Portaria n. 31, DOU n. 82, em 30/4/2018, e transformado conforme Portaria n. 208, publicada no DOU n. 182, em 19/9/2019, enquadrado nos limites autorizados no anexo I da Portaria TSE n. 671/2017.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WALDIR SEBASTIÃO DE NUEVO CAMPOS JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>