<xml><article id="16431659" name="PORT 540 GM SECAO 2 -" idOficio="6044814" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/09/2020" artClass="00020:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12961748">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 540, DE 24 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 540, DE 24 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I, II e IV do parágrafo único do art. 87 da CRFB, os incisos VIII, X, XV, XVIII e XIX do art. 37 da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e os incisos IX, XI, XVI, XIX e XX do art. 1º do Anexo I do Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, e considerando o disposto no art. 2º da Lei nº 9.883, de 7 de dezembro de 1999, e no art. 3º do Decreto nº 8.793, de 29 de junho de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a Portaria MJSP nº 470, de 22 de setembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 184, de 24 de setembro de 2020, Seção 2, página 30, que designa servidores para compor o Grupo de Trabalho instituído pela Portaria MJSP nº 463, de 16 de agosto de 2020, com alteração dada pela Portaria MJSP nº 468, de 18 de agosto de 2020, criado para instituir a Política Nacional de Inteligência de Segurança Pública - PNISP e a Estratégia Nacional de Inteligência de Segurança Pública - ENISP, e elaborar o Plano Nacional de Inteligência de Segurança Pública - PLANISP, passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 1º ..................................................................................................................</p><p>.................................................................................................................................</p><p>VIII - como representantes da Comissão Mista de Controle das Atividades de Inteligência do Congresso Nacional:</p><p>a) Senador Marcos do Val; e</p><p>b) Deputado Federal Claudio Cajado.</p><p>........................................................................................................................"(NR)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>