<xml><article id="16120069" name="Barbara Neves dos Santos" idOficio="6013923" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2020" artClass="00025:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12910946">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.613, DE 3 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.613, DE 3 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A PRESIDÊNCIA DA FUNDAÇÃO OSWALDO CRUZ, no uso de suas atribuições legais e da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 342, de 31 de outubro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 03 de novembro de 2017, e em cumprimento ao disposto no art. 93, inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, com vigência a partir de 1º de outubro de 2017, no art. 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, no art. 20 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, e no art. 1º da Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, e, ainda considerando o disposto nos Ofícios-Circulares nos.32, de 29 de dezembro de 2000 e 69, de 21 de dezembro de 2001, resolve autorizar a seguinte disposição por convênio de cooperação-técnica:</p><p>Servidor: Bárbara Neves dos Santos</p><p>Matrícula no SIAPE nº: 1635388</p><p>Cargo: Tecnologista em Saúde Pública</p><p>Origem: Fundação Oswaldo Cruz</p><p>Para: Prefeitura de Aracruz - Espírito Santo/ES</p><p>Convênio de Cooperação Técnica nº: 245/2019</p><p>Ônus: Órgão Cedente</p><p>Processo: 25030.100254/2020-52</p><p>Art. 1º Caberá ao órgão cessionário efetivar a apresentação do servidor ao seu órgão de origem ao término da disposição.</p><p>Art. 2º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NISIA VERONICA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>