<xml><article id="16417652" name="24092020" idOficio="6043914" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2020" artClass="00013:00043:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Estado-Maior/Subchefia de Recursos Humanos/Divisão de Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12960544">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA COMGEP Nº 1.043/1SC2, DE 24 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 1.043/1SC2, DE 24 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67400.020080/2020-30, resolve:</p><p>Designar o Cel Av R/1 EDMILSON ANCARLU KÜL (Nr Ord 1856570), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no COMANDO GERAL DO PESSOAL, como Chefe da Assessoria de Conselho de Disciplina, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 1.044/1SC2, DE 24 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria n° 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no Inciso IV do art. 4° da Portaria Normativa n° 12/GM-MD, de 22 de janeiro de 2020, no art. 8º da Portaria Normativa nº 52/GM-MD, de 23 de junho de 2020, no art. 13 da Portaria n° 8/DPM, de 3 de fevereiro de 2020, e considerando o que consta no Processo n° 67000.007439/2020-96, resolve:</p><p>Designar o Maj Esp CTA R/1 MÁRCIO MARTINS CORDEIRO (Nr Ord 1976516) para PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, como apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares, no Colégio Estadual Vinicius de Moraes, na localidade de Colombo-PR, pelo prazo de doze meses, a contar de 25 de outubro de 2020, devendo ser vinculado ao Grupamento de Apoio de Curitiba para efeito de percepção de proventos, durante a prestação da Tarefa.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>