<xml><article id="16161550" name="Portaria 741 a 752 (DOU 09.09)" idOficio="6018069" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2020" artClass="00017:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12917641">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE  8 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 8 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 741 NOMEAR em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", Nível 01, denominação Adjunto A, LEANDRO CÁSSIO DE PAULA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da Aposentadoria de Esmeralda Simões Araújo, conforme Portaria nº 284/2011-GR, de 10/03/2011, publicada no DOU de 14/03/2011, Seção 02, páginas 25 e 26, a partir da publicação no Diário Oficial da União - DOU. Código da Vaga nº 297366. Lotação no(a) Unidade Acadêmica do Cabo de Santo Agostinho - UACSA. (Processo UFRPE nº 23082.003611/2019-61)</p><p>Nº 742 NOMEAR em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", Nível 01, denominação Assistente A, LAIANA FERREIRA DA COSTA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da Aposentadoria de Cleto Bezerra de França, conforme Portaria nº 380/2018-GR, de 22/03/2018, publicada no DOU de 23/03/2018, Seção 02, página 26, a partir da publicação no Diário Oficial da União - DOU. Código da Vaga nº 297339. Lotação no(a) Unidade Acadêmica do Cabo de Santo Agostinho - UACSA. (Processo UFRPE nº 23082.003610/2019-16)</p><p>Nº 743 NOMEAR em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", Nível 01, denominação Adjunto A, LILIAN FRANCISCO ARANTES DE SOUZA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da Aposentadoria de MARCIA COSTA LIMA CORREA DE ARAUJO, conforme Portaria nº 667/2018-GR, de 05/06/2018, publicada no DOU de 06/06/2018, Seção 02, página 33, a partir da publicação no Diário Oficial da União - DOU. Código da Vaga nº 297464. Lotação no(a) Departamento de Zootecnia. (Processo UFRPE nº 23082.000105/2020-53)</p><p>Nº 744 NOMEAR em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", Nível 01, denominação Assistente A, JAILSON SANTANA CARNEIRO, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da Aposentadoria de MARCUS VINICIUS MEDEIROS DE LUCENA, conforme portaria nº 774/2019-GR, de 25/06/2019, publicada no DOU de 26/06/2019, Seção 02, página 28, a partir da publicação no Diário Oficial da União - DOU. Código da Vaga nº 699766. Lotação no(a) Unidade Acadêmica de Serra Talhada - UAST. (Processo UFRPE nº 23082.008808/2019-96)</p><p>Nº 745 NOMEAR em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", Nível 01, denominação Assistente A, FELIPE ALBERTO BARBOSA SIMÃO FERREIRA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da Aposentadoria de ANA LUCIA DO NASCIMENTO OLIVEIRA, conforme portaria nº 520/2018-GR, de 24/04/2018, publicada no DOU de 25/04/2018, Seção 02, página 28, a partir da publicação no Diário Oficial da União - DOU. Código da Vaga nº 297515. Lotação no(a) Unidade Acadêmica do Cabo de Santo Agostinho - UACSA. (Processo UFRPE nº 23082.003607/2019-01)</p><p>Nº 746 NOMEAR em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", Nível 01, denominação Adjunto A, DENIS KEUTON ALVES, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da Vacância por posse em cargo inacumulável de PATRICIA LOPES BARROS DE ARAUJO, conforme portaria nº 1079/2015-GR, de 09/09/2015, publicada no DOU de 10/09/2015, Seção 02, página 29, a partir da publicação no Diário Oficial da União - DOU. Código da Vaga nº 296585. Lotação no(a) Unidade Acadêmica do Cabo de Santo Agostinho - UACSA. (Processo UFRPE nº 23082.003608/2019-47)</p><p>Nº 747 NOMEAR em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", Nível 01, denominação Assistente A, PHILIPE PEREIRA BORBA DE ARAÚJO, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da Aposentadoria de EDVALDO LOPES DE ALMEIDA, conforme Portaria nº 394/2020-GR, de 06/05/2020, publicada no Diário Oficial da União de 07/05/2020, a partir da publicação no Diário Oficial da União. Código da Vaga nº 297351. Lotação no(a) Unidade Acadêmica de Belo Jardim - UABJ. (Processo UFRPE nº 23082.007002/2020-57)</p><p>Nº 748 NOMEAR em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", Nível 01, denominação Assistente A, VALTER AUGUSTO DE FREITAS BARBOSA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da Vacância por falecimento de José Nilton Maciel dos Santos, conforme Portaria nº 155/2020-GR, de 30/01/2020, publicada no DOU de 31/01/2020, Seção 02, página 54, a partir da publicação no Diário Oficial da União - DOU. Código da Vaga nº 861095. Lotação no(a) Unidade Acadêmica de Serra Talhada - UAST. (Processo UFRPE nº 23082.004027/2020-66)</p><p>Nº 749 NOMEAR em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", Nível 01, denominação Adjunto A, SILAS CARLOS ROCHA DA SILVA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da Aposentadoria de ANGELA MARIA OLIVEIRA SANTA CLARA, conforme Portaria nº 1.320/2019-GR, de 16/10/2019, publicada no Diário Oficial da União de 17/10/2019, Seção 2, página 33, a partir da publicação no Diário Oficial da União. Código da Vaga nº 297644. Lotação no(a) Departamento de Educação. (Processo UFRPE nº 23082.023955/2019-96)</p><p>Nº 750 NOMEAR em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", Nível 01, denominação Adjunto A, GIOVANNI FARIAS DA SILVA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da Aposentadoria de MARCOS ANTONIO LEMOS DE OLIVEIRA, conforme Portaria nº 676/2017-GR, de 05/06/2017, publicada no DOU de 06/06/2017, Seção 02, página 25, a partir da publicação no Diário Oficial da União - DOU. Código da Vaga nº 297468. Lotação no(a) Unidade Acadêmica de Belo Jardim - UABJ. (Processo UFRPE nº 23082.007001/2020-84)</p><p>Nº 751 NOMEAR em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", Nível 01, denominação Adjunto A, MARCOS DANIEL NOGUEIRA MAIA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da vacância por posse em outro cargo inacumulável de SAMUEL FRANÇA AMORIM, conforme Portaria nº 191/2020-GR, de 07/02/2020, publicada no DOU de 10/02/2020, Seção 02, página 38, a partir da publicação no Diário Oficial da União - DOU. Código da Vaga nº 931971. Lotação no(a) Unidade Acadêmica de Belo Jardim - UABJ. (Processo UFRPE nº 23082.007298/2020-19)</p><p>Nº 752 NOMEAR em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", Nível 01, denominação Adjunto A, JOÃO PAULO RAMOS AGRA MELLO, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da Vacância por posse em outro cargo inacumulável de Flávio da Silva Vitorino Gomes, conforme Portaria nº 176/2019-GR, de 11/02/2019, publicada no DOU de 12/02/2019, Seção 02, página 38, a partir da publicação no Diário Oficial da União - DOU. Código da Vaga nº 925403. Lotação no(a) Unidade Acadêmica do Cabo de Santo Agostinho - UACSA. (Processo UFRPE nº 23082.003608/2019-47)</p><p class="assina">MARCELO BRITO CARNEIRO LEÃO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>