<xml><article id="16315785" name="PORTARIAS 519 A 531 DIRETORIA DE" idOficio="6033626" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2020" artClass="00015:00057:00233:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12943731">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS  DE 17 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS E ADMINISTRAÇÃO DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 3.189/PRES/INSS, de 14 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 222, de 18 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 519 - Exonerar VALÉRIO JOSÉ DE ALMEIDA FILHO, matrícula nº 1.377.311, CPF nº 005.529.996-28, do cargo em comissão de Chefe de Divisão de Orçamento, Finanças e Logística, código DAS 101.2, da Superintendência Regional Sudeste II.</p><p>Nº 520 - Dispensar VALÉRIO JOSÉ DE ALMEIDA FILHO, matrícula nº 1.377.311, CPF nº 005.529.996-28, do encargo de substituto eventual de Superintendente Regional, código DAS 101.4, da Superintendência Regional Sudeste II.</p><p>Nº 521 - Exonerar KARLA PATRICIA PEIXOTO, matrícula nº 1.780.720, CPF nº 030.149.446-02, do cargo em comissão de Chefe de Serviço de Engenharia e Patrimônio Imobiliário, código DAS 101.1, da Superintendência Regional Sudeste II.</p><p>Nº 522 - Nomear KARLA PATRICIA PEIXOTO, matrícula nº 1.780.720, CPF nº 030.149.446-02, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão de Orçamento, Finanças e Logística, código DAS 101.2, da Superintendência Regional Sudeste II.</p><p>Nº 523 - Dispensar ROSELIS PERRUPATO, matrícula nº 1.223.095, CPF nº 699.985.666-49, da Função Comissionada Técnica de Técnico em Engenharia e Patrimônio, código FCT 8, da Superintendência Regional Sudeste II.</p><p>Nº 524 - Dispensar ROSELIS PERRUPATO, matrícula nº 1.223.095, CPF nº 699.985.666-49, do encargo de substituto eventual de Chefe de Serviço de Engenharia e Patrimônio Imobiliário, código DAS 101.1, da Superintendência Regional Sudeste II.</p><p>Nº 525 - Nomear ROSELIS PERRUPATO, matrícula nº 1.223.095, CPF nº 699.985.666-49, para o cargo em comissão de Chefe de Serviço de Engenharia e Patrimônio Imobiliário, código DAS 101.1, da Superintendência Regional Sudeste II.</p><p>Nº 526 - Exonerar LEONARDO DE PÁDUA GOMES, matrícula nº 0.949.189, CPF nº 570.524.416-91, do cargo em comissão de Chefe de Serviço de Orçamento, Finanças e Contabilidade, código DAS 101.1, da Superintendência Regional Sudeste II.</p><p>Nº 527 - Dispensar LEONARDO DE PÁDUA GOMES, matrícula nº 0.949.189, CPF nº 570.524.416-91, do encargo de substituto eventual de Chefe de Divisão de Orçamento, Finanças e Logística, código DAS 101.2, da Superintendência Regional Sudeste II.</p><p>Nº 528 - Dispensar THIAGO AMANCIO BATISTA, matrícula nº 1.378.497, CPF nº 015.025.216-10, da Função Comissionada Técnica de Técnico de Saúde e Qualidade de Vida, código FCT 3, da Superintendência Regional Sudeste II.</p><p>Nº 529 - Dispensar THIAGO AMANCIO BATISTA, matrícula nº 1.378.497, CPF nº 015.025.216-10, do encargo de substituto eventual de Chefe de Serviço de Logística, Licitações e Contratos, código DAS 101.1, da Superintendência Regional Sudeste II.</p><p>Nº 530 - Designar SIRLEY OLIVEIRA BARROS, matrícula nº 1.779.230, CPF nº 431.122.006-59, para exercer a Função Comissionada Técnica de Técnico de Saúde e Qualidade de Vida, código FCT 3, da Superintendência Regional Sudeste II.</p><p>Nº 531 - Nomear LÉLIA APARECIDA MENDES LACERDA, matrícula nº 1.638.308, CPF nº 950.977.756-00, para o cargo em comissão de Chefe de Divisão de Gestão de Pessoas, código DAS 101.2, da Superintendência Regional Sudeste II.</p><p class="assina">HELDER CALADO DE ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>