<xml><article id="16462167" name="CONCEDER - PORTARIA N 60 - 28 SE" idOficio="6047921" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/09/2020" artClass="00014:00036:00017:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Departamento Nacional de Obras Contra as Secas/Diretoria Administrativa/Divisão de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12967061">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 60, DE 28 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 60, DE 28 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE GESTÃO DE PESSOAS DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE OBRAS CONTRA AS SECAS, usando da competência que lhe foi delegada através da Portaria nº 408/DG/CRH, de 1º de novembro de 2016, publicada no Boletim Administrativo nº 143, do dia 30 seguinte, e tendo em vista o que consta do Processo Eletrônico no 00785.000246/2020-53, resolve:</p><p>ALTERAR, por força de decisão judicial exarada no Processo nº 0800234-89.2020.4.05.8303, da 38ª VF/PE, a Portaria de nº 1629/DPE, de 22 de maio de 1991, publicada em Boletim Administrativo nº 42, de 23 de maio de 1991, alterada pela Portaria nº 379/DPE, de 06 de outubro de 2000, publicada no Diário Oficial da União nº 199, de 16 de outubro de 2000, para incluir como beneficiária de pensão, por habilitação tardia, Maria Pereira da Silva, filha maior solteira do ex-servidor Rosemiro Ferreira da Silva, falecido em 25 de julho de 1988, aposentado no cargo de Artífice de Estrutura de Obras e Metalurgia, Classe A, Padrão II, SIAPE 0744322, do Quadro de Pessoal do DNOCS, pertencente à Coordenadoria Estadual do DNOCS em Pernambuco, com fundamento no Art. 3º, inciso II, e Art. 5º, inciso II, parágrafo único da Lei nº 3.373/58, amparada pelo artigo 248 da Lei n° 8.112/90, com vigência a partir de 14 de julho de 2020, data da decisão judicial com tutela antecipada.</p><p class="assina">Maria Rocicler Cabral de Aragão</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>