<xml><article id="16206691" name="Portaria_ dispensa pensao . 4944" idOficio="6022561" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2020" artClass="00017:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12925185">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020; considerando o que determina o inciso VI, artigo 44, do Estatuto da Universidade; considerando a PORTARIA UFERSA/GAB Nº. 0528/2019, de 24 de julho de 2019; considerando o Memorando Eletrônico n° 192/2020 - PROAD, 08 de setembro de 2020, resolve:</p><p>N° 494 - Dispensar, a pedido, a servidora técnico-administrativa Marisa Cristina de Oliveira Leite, matrícula SIAPE n° 2748063, ocupante do cargo de Assistente em Administração, da função gratificada de Diretora da Divisão de Arquivo e Protocolo da Pró-Reitoria de Administração, FG-04. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, e tendo em vista o que consta do Processo n.º 23091.005626/2020-93, resolve:</p><p>N° 495 - Conceder pensão a Pedro Almeida Duarte, viúvo da servidora aposentada Maria Valme Carneiro Almeida, matrícula SIAPE nº 0396191, falecida em 21/06/2020, a partir da data do óbito do instituidor, considerando o inciso I do Artigo 217 da Lei 8.112/90, e alínea "b", inciso VII, do Artigo 222, nova redação dada pela Lei nº 13.135/2015, sendo a pensão vitalícia, e Artigo 23, c/c o § 4º do Artigo 11, e Artigo 24, da Emenda Constitucional nº 103/2019. Este ato entra em vigor a partir desta data.</p><p class="assina">Ludimilla Carvalho Serafim de Oliveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>