<xml><article id="16195578" name="10.09.2020 PRES 947" idOficio="6021297" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2020" artClass="00019:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12922838">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 947, DE 20 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 947, DE 20 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência à servidora VALDÊNIA ARAÚJO RAMOS LUCENA, matrícula nº 1098070, para, nas ausências do Coordenador Regional Nordeste II-CE e de seu substituto, no período de 19 de agosto a 30 de setembro de 2020, de acordo com Artigo 206 do Regimento Interno, observadas as disposições legais e regulamentares, bem como as orientações do órgão central do Sistema de Pessoal Civil da Administração Pública Federal, praticar os atos administrativos:</p><p>I - Assinar memorandos e ofícios;</p><p>II - Despachar documentos;</p><p>III - Efetuar controle e gestão de orçamento;</p><p>IV - Solicitar descentralização e remanejamentos de recursos;</p><p>V - Aprovar e encaminhar Ordem de Serviços, Planos de Atividades e Projetos;</p><p>VI - Controlar folha de frequências de servidores lotados na Coordenação Regional e nas CTL subordinadas;</p><p>VII - Aprovar férias dos servidores lotados na Coordenação Regional e nas CTL subordinadas; e</p><p>VIII - Outros atos relacionados ao regular exercício do cargo de Coordenador.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados no período entre 19 de agosto de 2020 até a publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>