<xml><article id="16130984" name="PORTARIA 017 2020 CRFBA" idOficio="6012983" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/09/2020" artClass="00045:00296:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DA BAHIA" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12909167">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 17, DE 1º DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 17, DE 1º DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DA BAHIA-CRF/BA, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o magistério dos arts. 30, incisos I, e VI; 31, incisos XVII e XXII, do Regimento Interno, e considerando a necessidade do serviço e conveniência administrativa, resolve expedir a seguinte PORTARIA:</p><p>Art. 1º Ficam nomeados para exercer o cargo de Assistente técnico administrativo, com carga horária correspondente a 40 horas semanais - Andrea Araújo dos Santos Costa e Evandro Silva Vitorio, face aprovação no Concurso Público nº 01/2019. Parágrafo único. Os vencimentos do exercício do cargo de que cuida o caput deste artigo é aquele constante na Deliberação Plenária nº 446, de 15/05/2019.</p><p>Art. 2º A nomeação dos interessados de que trata o artigo anterior, será objeto de inclusão em folha de pessoal desta Autarquia, dada a existência de vínculo empregatício de cargo efetivo.</p><p>Art. 3º O Setor de Recursos Humanos procederá com a inclusão do nome, nomenclatura, simbologia, valor do vencimento básico correspondente na folha de pessoal, a partir do mês, após a posse e exercício efetivo do cargo.</p><p>Art.4° A inclusão dos servidores de que cuidam os artigos 1°, 2° e 3°, desta Portaria, implica as suas vinculações obrigatórias ao RGPS e suas respectivas contribuições ao INSS, com a alíquota estabelecida em Lei.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor a partir de 01 de setembro de 2020, e após a sua publicação, ficando revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">Álan Oliveira de Brito</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>