<xml><article id="16161964" name="Portaria 1158 1161 1163" idOficio="6018131" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2020" artClass="00017:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12917688">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[   PORTARIA Nº 1.158, DE 4 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.158, DE 4 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral desta Universidade, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 61/2020 - CCCBL, de 01/09/2020, resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar a servidora ARTEMIS SOCORRO DO NASCIMENTO RODRIGUES, matrícula SIAPE 1808290, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, da função de Coordenadora do Curso de Ciências Biológicas - Licenciatura - CCCBL, FUC-01.</p><p>Art. 2º - Designar o servidor ALEXANDRE SOUTO SANTIAGO, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Coordenador do Curso de Ciências Biológicas - Licenciatura - CCCBL, FUC-01.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p></p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.161, DE 4 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 33/2020 - CPPCFAR, de 01/09/2020, resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar o servidor CAIO PINHO FERNANDES, matrícula SIAPE 2098831, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, da função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Ciências Farmacêuticas - CPPCFAR , FUC-01.</p><p>Art. 2º - Designar o servidor IRLON MACIEL FERREIRA, matrícula SIAPE 1867989, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Ciências Farmacêuticas - CPPCFAR , FUC-01.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p></p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.163, DE 4 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral desta Universidade, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 140/2020 - CCCBB, de 01/09/2020, resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar a servidora WEGLIANE CAMPELO DA SILVA APARICIO, matrícula SIAPE 1885934, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, da função de Coordenadora do Curso de Ciências Biológicas - Bacharelado - CCCBB, FUC-01.</p><p>Art. 2º - Designar a servidora RAPHAELLE SOUSA BORGES, matrícula SIAPE 2032597, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Ciências Biológicas - Bacharelado - CCCBL, FUC-01.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p></p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>