<xml><article id="16272841" name="Portarias 14.09.2020 - Zanatta" idOficio="6029255" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2020" artClass="00018:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12936616">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 14 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 14 de setembro de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 824 - Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria nº 82, de 28 de janeiro de 2020 e a Portaria nº 83, de 28 de janeiro de 2020, publicada no DOU de 30 de janeiro de 2020, seção 2, página 26, que retificam o afastamento integral para participação em programa de Doutorado, do tipo ônus limitado, concedido à servidora SUSANA CARLA DE SOUZA FERRAZ, SIAPE nº 1091546, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Campus Curitiba, no período de 24 de janeiro de 2020 a 22 de fevereiro de 2024, no Programa de Doutorado em Filosofia, promovido pela Universidade de Coimbra, na cidade de Coimbra/Portugal.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 825 - Art. 1º A Portaria nº 53, de 22 de janeiro de 2020, passa a vigorar com as seguintes alterações:</p><p>"Art. 1º Autorizar o afastamento integral para participação em programa de Doutorado, do tipo ônus limitado, à servidora SUSANA CARLA DE SOUZA FERRAZ, SIAPE nº 1091546, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Campus Curitiba, no período de 24 de janeiro de 2020 a 22 de janeiro de 2024, no Programa de Doutorado em Filosofia, promovido pela Universidade de Coimbra." (NR)</p><p>Art. 2º A Portaria nº 54, de 22 de janeiro de 2020, publicada no DOU de 23 de janeiro de 2020, seção 2, página 23, passa a vigorar com as seguintes alterações:</p><p>"Art. 1º Autorizar o afastamento do país à servidora SUSANA CARLA DE SOUZA FERRAZ, SIAPE nº 1091546, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Campus Curitiba, para participar do Programa de Doutorado em Filosofia, na cidade de Coimbra/Portugal, no período de 24 de janeiro de 2020 a 22 de janeiro de 2024, trânsito incluso, com ônus limitado para o IFPR." (NR)</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>