<xml><article id="16311195" name="PORTARIA benef PENSAO SETEMBRO 1" idOficio="6033061" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2020" artClass="00015:00045:00034:00008:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12942299">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 16 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 16 de setembro de 2020</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 20.952 - Art. 1º - Conceder pensão a MARIA HELENA PEREIRA DA SILVA ROCHA (vitalícia) cônjuge do ex-servidor MIGUEL ALVES DA ROCHA, Matrícula nº 3052166, Ativo do Quadro de Pessoal em extinção do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota familiar de 50%, acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Motorista - NA, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 02.09.2020, com fundamento no art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso II do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art.215, art. 217, inciso I, art. 218 e art.222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, art. 23 e art. 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo nº 19975.120353/2020-98).</p><p>Nº 20.953 - Art. 1º - Conceder pensão a CELIA IZABEL DOS SANTOS (vitalícia) cônjuge do ex-servidor CELCINO BRITO, Matrícula nº 3058960, Ativo do Quadro de Pessoal em extinção do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota(1/2)familiar de 50%, acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Auxiliar de Artifice, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 30.03.2020, com fundamento no art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso II do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art.215, art. 217, inciso I, art. 218 e art.222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, art. 23 e art. 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo nº 19975.114026/2020-05).</p><p>Nº 20.950 - Art. 1º - Conceder Pensão a PAULO ROBERTO CONSTANTINO DA SILVA(vitalícia), companheiro da ex-servidora, NERCI GOMES, Matrícula nº 0701653, Aposentada do Quadro de Pessoal em extinção do ex-Território Federal de Rondônia do cargo de Professor do Ensino Básico do ex-Território, Classe D, Nível 202, e demais vantagens, a partir de 02.05/2017, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 41 de 2003, combinado com o art. 215, art. 217, inciso III, da Lei nº 8.112/90, ambos com redação dada pela Medida Provisória nº 664, de 30 de dezembro de 2014. (Processo nº 03125.006437/2017-95), e Sentença proferida nos autos 1002785.05.2019.4.01.4100, da 6ª Vara Federal do Juizado Especial Civel da SJ/RO.</p><p>Nº 20.967 - Art. 1º - Conceder pensão a MARIA DAS GRAÇAS GOMES (vitalícia) companheira do ex-servidor ALTAMIR LOPES NOÉ, Matrícula nº 702781, do Quadro de Pessoal em extinção do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota (1/2)familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Auxiliar Operacional Perito Criminal Civil Especial, e demais vantagens, a partir de 26.08.2020, com fundamento no art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art.215, art. 217, inciso III, art. 218 e art.222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, e art. 23 e art. 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo nº 19975.120379/2020-36).</p><p>Nº 21.004 - Art. 1º - Conceder pensão a CLEONICE CORREA DA SILVA(temporária)conjuge do ex-servidor LUWILSON SIQUEIRA SILVA, Matrícula nº 2398046, do Quadro de Pessoal em extinção do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota familiar de 50%, acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos - NA, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 04.04.2020, com fundamento no art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso II do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art.215, art. 217, inciso I, art. 218 e art.222, inciso VII, alínea "b", item 5, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, e art. 23 e art. 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo nº 19975.113560/2020-96).</p><p class="cargo">ROSANA BOTELHO DO SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>