<xml><article id="16415738" name="PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2" idOficio="6043668" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2020" artClass="00018:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12960169">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais com fulcro nos Arts. 143, 148 e 152 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 1.142 - Art. 1º Designar DANIELLY DA SILVA LOPES, Psicóloga, SIAPE 2181504; RÔMULO CALADO MOURA, Assistente em Administração, SIAPE 2361481 e GRICIRLENE GOMES DE ARAÚJO, Auxiliar em Administração, SIAPE 1852594 para, sob a presidência da primeira, constituírem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar visando dar continuidade à apuração de eventuais responsabilidades administrativas descritas no Processo nº 23051.011475/2019-40, bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos da comissão.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.015330/2020-45, resolve:</p><p>Nº 1.143 - Art. 1º PRORROGAR, pelo período de 31 de outubro de 2020 a 30 de outubro de 2021, a vigência do contrato de DANIELE DA SILVA COSTA, CPF 004.855.062-03, como Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituta, Área de Atuação: Pedagogia I, carga horária de 40 (quarenta) horas semanais, com lotação no Campus Abaetetuba deste Instituto, em decorrência de afastamento para exercer a função de Diretora-Geral do Campus Abaetetuba da Professora Diselma Marinho Brito, de acordo com o disposto no inciso IX, art. 37, da Constituição Federal, inciso IV, art. 2° e inciso I, § 1° do art. 4°, da Lei nº 8.745/93.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.015327/2020-29, resolve:</p><p>Nº 1.144 - Art. 1º PRORROGAR, pelo período de 27 de setembro de 2020 a 26 de setembro de 2021, a vigência do contrato de FRANCELINA BARRETO DE ABREU, CPF 000.795.692-42, como Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituta, Área de Atuação: Letras-Espanhol, carga horária de 40 (quarenta) horas semanais, com lotação no Campus Abaetetuba deste Instituto, em decorrência de afastamento para Doutorado do Professor Jairo da Silva e Silva, de acordo com o disposto no inciso IX, art. 37, da Constituição Federal, inciso IV, art. 2° e inciso I, § 1° do art. 4°, da Lei nº 8.745/93.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.015331/2020-18, resolve:</p><p>Nº 1.145 - Art. 1º PRORROGAR, pelo período de 27 de setembro de 2020 a 09 de abril de 2021, a vigência do contrato de KELLI CRISTINA DE JESUS FERREIRA COSTA, CPF 670.483.662-49, como Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituta, Área de Atuação: Pedagogia II, carga horária de 40 (quarenta) horas semanais, com lotação no Campus Abaetetuba deste Instituto, em decorrência de afastamento para Doutorado da Professora Karla Cristina Furtado Nina, de acordo com o disposto no inciso IX, art. 37, da Constituição Federal, inciso IV, art. 2° e inciso I, § 1° do art. 4°, da Lei nº 8.745/93.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.016007/2020-02, resolve:</p><p>Nº 1.154 - Art. 1º Designar o servidor RENAN VASCONCELOS BRANDÃO, matrícula SIAPE 2348867, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, para exercer a função de Chefe do Setor de Tecnologia da Informação e Comunicação do Campus Óbidos deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.015677/2020-85, resolve:</p><p>Nº 1.157 - Art. 1º DESIGNAR o servidor APARECIDO DE PAULO DA CRUZ FERREIRA, matrícula SIAPE 2399468, ocupante do cargo de Assistente de Laboratório, para exercer a função de Chefe do Setor de Transportes do Campus Conceição do Araguaia deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p class="assina">CLAUDIO ALEX JORGE DA ROCHA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>