<xml><article id="16059681" name="POR.APOSENTADORIAS.CGGP. 31.08" idOficio="6007603" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/09/2020" artClass="00021:00037:00031:06645:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Diretoria de Planejamento, Administração e Logística/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12900561">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS-IBAMA, usando da competência que lhe foi atribuída pelo Decreto nº 8.973, de 24 de janeiro de 2017, que aprovou a Estrutura Regimental do IBAMA publicada no Diário Oficial da União do dia subsequente pelo art. 55 do Regimento Interno do IBAMA, aprovado pela Portaria nº 4.396, de 10 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 239, Seção 1, página nº 147, de 11 de dezembro de 2019, e pela Portaria nº 2.204/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 149, Seção 1, página nº 61 de 03 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Nº 2.026 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSENEY DE SOUZA BARROS, matrícula SIAPE nº 680734, Técnico Ambiental, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 428101, lotado na Superintendência do Amazonas, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02005.000081/2020-85)</p><p>Nº 2.027 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARIA INES TINOCO MORAES DE ANDRADE LIMA, matrícula SIAPE nº 683857, Analista Ambiental, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 429715, lotada na Superintendência do Ibama em Pernambuco, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02019.100270/2017-01)</p><p>Nº 2.028 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora FLAVIA DE OLIVEIRA AZEVEDO, matrícula SIAPE nº 686419, Técnico Administrativo, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 431389, lotada na Superintendência do Ibama em Minas Gerais, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02015.000619/2020-32)</p><p>Nº 2.029 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOAO PEREIRA FILHO, matrícula SIAPE nº 030487, Técnico Ambiental, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 10007, lotado na Superintendência do Ibama em Sergipe, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02028.001779/2019-16)</p><p>Nº 2.030 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor FRANCISCO JOSE CARVALHO ASSUNCAO, matrícula SIAPE nº 686870, Técnico Administrativo, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 431699, lotado na Unidade Técnica de 2º Nível em Oiapoque, no Amapá, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02004.000591/2020-62)</p><p>Nº 2.031 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARIA ADELAIDE BATISTA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 680635, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 428021, lotada na Superintendência do Ibama no Amazonas, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02005.001269/2020-41)</p><p>Nº 2.032 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARCIA DAS GRACAS DE SOUZA FERREIRA, matrícula SIAPE nº 683606, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429496, lotada na Superintendência do Ibama no Rio de Janeiro, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02022.002950/2020-06)</p><p>Nº 2.038 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor MANOEL ANTONIO SILVA DOS ANJOS, matrícula SIAPE nº 679225, Técnico Ambiental, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 426896, lotado na Superintendência do Ibama no Amazonas, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02005.000065/2020-92)</p><p>Nº 2.039 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora CARLA MONIQUE PEREIRA VENTURINI, matrícula SIAPE nº 685875, Técnico Administrativo, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 430917, lotada na Superintendência do Ibama no Espirito Santo, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02009.002262/2019-72)</p><p>Nº 2.040 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora ao servidor FRANCISCO DAS CHAGAS SILVA, matrícula SIAPE nº 681387, Técnico Ambiental, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 428644, lotado na Superintendência do Ibama no Rio Grande do Norte, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02021.002075/2019-21)</p><p>Nº 2.041 - . Conceder aposentadoria voluntária a servidora SUELI DE SOUSA DIAS, matrícula SIAPE nº 687076, Técnico Administrativo, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 431872, lotada na Superintendência do Ibama no Paraná, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02017.001504/2020-45)</p><p class="assina">ARY KUNIHIRO KAMIYAMA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>