<xml><article id="16055337" name="ProReitoria Aposent HU vigencia " idOficio="6007352" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/09/2020" artClass="00017:00119:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12900182">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A Pró-Reitora de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que foi delegada pela Portaria nº 654 de 12/03/20, publicada no DOU de 13/03/20, resolve:</p><p>Nº 2.502 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora IVETE RODRIGUES MACEDO E SILVA , Matrícula SIAPE nº 11369856, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem Nível C, Classe IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 6°, incisos I a IV e parágrafo único da EC n° 41/2003, c.c. com o § 1 º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/19, com proventos integrais (Processo nº 23089.115191/2020-38).</p><p>Nº 2.503 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora DIONE MACHADO MAGRO, Matrícula SIAPE nº 1139495, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível D, Classe IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, c.c. com o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/19, com proventos integrais (Processo nº 23089.115189/2020-69).</p><p>Nº 2.506 - Conceder aposentadoria voluntária a servidor SERGIO SATOSHI KUWAJIMA, Matrícula SIAPE nº 2228818, ocupante do cargo de Médico/Área, Nível E, Classe IV, Padrão de Vencimento 12, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 20 DA EC 103/2019 § 2º INCISO I, com proventos integrais (Processo nº 23089.115648/2020-12).</p><p class="assina">ELAINE DAMASCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>