<xml><article id="16291583" name="PORTARIA 16.09.2020 FUNCAO" idOficio="6031009" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/09/2020" artClass="00018:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12939513">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   DE 16 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições que lhe confere o Artigo 9º, inciso XVII, do Regimento Geral desta Universidade, resolve:</p><p>Nº 3.395- Dispensar GLORIA MARIA DIREITO, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE n.º 0387084, da função de Chefe pro tempore do Departamento de Microbiologia e Imunologia Veterinária do Instituto de Veterinária, para a qual foi designada através da Portaria nº 2629/2020-GABREI, FG-0001</p><p>Nº 3.396- Designar SHANA DE MATTOS DE OLIVEIRA COELHO, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1722406, para exercer por 02 (dois) anos o mandato de Chefe do Departamento de Microbiologia e Imunologia Veterinária do Instituto de Veterinária, FG-0001.</p><p>I- Esta portaria terá validade a partir da publicação em DOU.</p><p>Processo nº 23083-045310/2020-38Nº</p><p>Nº 3.410-Designar ADELSON PAULO DE ARAÚJO, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1104775, para exercer a função de Coordenador pro tempore do Curso de Graduação em Agronomia do Instituto de Agronomia, FUC-0001.</p><p>I- Esta portaria terá validade a partir da publicação em DOU.</p><p>Processo: 23083-023522/2020-64</p><p>Nº 3.411-Dispensar, a partir de 15/08/2020, LUCAS ESTEVES MENDES, Assistente em Administração, matrícula SIAPE n.º 2045681, da função de Diretor do Câmpus de Três Rios, para a qual foi designado através da Portaria GR n° 93/2019, FG-0001.</p><p>Processo: 23083-026289/2020-72</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LOURO BERBARA.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>