<xml><article id="7781403" name="pts 118 a 120" idOficio="5199756" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00013:00050:02350:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Previdência" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11501585">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, Substituto, no uso das atribuições que lhe confere o art. 8oda Portaria GM/MECON Nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GM/MECON Nº 18, de 28 de janeiro de 2019, resolve</p><p>Nº 118 - Art. 1oDesignar NARLON GUTIERRE NOGUEIRA, matricula Nº 1260227, e ROGÉRIO NAGAMINE COSTANZI, matricula Nº 1.112.682, para, nesta ordem, sucessivamente, substituírem eventualmente o Secretário Previdência, código DAS 101.6, em seus afastamentos e impedimentos legais, ou na vacância do cargo.</p><p>Art. 2oEsta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, ficando revogadas as disposições em contrário.</p><p>Nº 119 - Exonerar, a contar de 04 de fevereiro de 2019, LEILA MARIA RABONI, matrícula no750871, do cargo em comissão de Assessor Técnico, código DAS 102.3, da Superintendência Regional do Trabalho no Paraná, em virtude de sua aposentadoria - (Processo Nº 19964.100255/2019-20).</p><p>Nº 120 - Nomear RICARDO ALEXANDRE HONÓRIO ALVES, matrícula Nº 1204760, para exercer o cargo em comissão de Assessor Técnico, código DAS 102.3, da Superintendência Regional do Trabalho no Paraná - (Processo Nº 19964.100255/2019-20).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>