<xml><article id="8063850" name="2019 - SE - 21.3" idOficio="5228086" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11550276">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 813 - Exonerar FÁBIO BOTELHO DE SOUZA REGO do cargo de Assessor do Chefe de Gabinete do Ministro, código DAS 102.4.</p><p>Nº 814 - Nomear GISELE BECKER para exercer o cargo de Assessor do Chefe de Gabinete do Ministro, código DAS 102.4.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 815 - Dispensar o Papiloscopista Policial Federal JUDENI ELIAS CARNEIRO do encargo de substituto eventual do cargo de Diretor do Instituto Nacional de Criminalística da Diretoria Técnico-Científica da Polícia Federal, código DAS 101.4, a partir de 22 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 816 - Tornar sem efeito a Portaria SE nº 598, de 21 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 38, de 22 subsequente, seção 2, página 45.</p><p>Nº 817 - Designar o Papiloscopista Policial Federal RICARDO NEVES SOARES para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor do Instituto Nacional de Criminalística da Diretoria Técnico-Científica da Polícia Federal, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 818 - Dispensar a Delegada de Polícia Federal NELBE FERRAZ DE FREITAS do encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Polícia de Imigração da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, código DAS 101.4.</p><p>Nº 819 - Designar o Delegado de Polícia Federal HUGO URUGUAI BENTES LOBATO para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Polícia de Imigração da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 820 - Exonerar a Delegada de Polícia Federal PAULA DORA AOSTRI MORALES do cargo de Superintendente Regional de Polícia Federal em Santa Catarina, código DAS 101.3.</p><p>Nº 821 - Nomear o Delegado de Polícia Federal RICARDO CUBAS CESAR para exercer o cargo de Superintendente Regional de Polícia Federal em Santa Catarina, código DAS 101.3.</p><p>Nº 822 - Nomear o Delegado de Polícia Federal WELLINGTON SANTIAGO DA SILVA para exercer o cargo de Superintendente Regional de Polícia Federal no Pará, código DAS 101.3.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 823 - Designar GUSTAVO VIEIRA DE MACEDO para exercer a função de Coordenador de Informações e Dados da Coordenação-Geral de Sistemas e Informação de Dados da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva, código FCPE 101.3, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 824 - Designar SERGIO SOARES DA SILVA para exercer a função de Chefe da Divisão de Arquitetura e Modelagem de Dados da Coordenação de Informações e Dados da Coordenação-Geral de Sistemas e Informação de Dados da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva, código FCPE 101.2.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 825 - Exonerar o Delegado de Polícia Federal ISMAEL COELHO DO AMARAL do cargo de Superintendente Regional de Polícia Federal em Goiás, código DAS 101.3.</p><p class="assina">EDUARDO BENEVIDES BOMFIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>