<xml><article id="8042650" name="20.03.2019 1 PRES" idOficio="5225922" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00022:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11546506">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e pela Portaria nº 11/MDH, de 18 de janeiro de 2019, republicada no Diário Oficial da União nº 17, de 24 de janeiro de 2019, e considerando o Artigo único do Anexo do Decreto nº 9.660, de 1º de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 298 - Dispensar a servidora IRENE GOMES DE CARVALHO, matrícula nº 0444865, CPF nº 337.169.861-00, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em Barra do Corda-MA, subordinada à Coordenação Regional Maranhão-MA.</p><p>Nº 299 - Designar o servidor LUCIANO GARCIA NAVA, matrícula nº 3011000, CPF nº 025.915.753-80, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em Barra do Corda-MA, subordinada a Coordenação Regional Maranhão-MA.</p><p>Nº 304 - Designar o servidor ANTÔNIO PEREIRA DE SOUZA NETO, matrícula nº 1100245, CPF nº 510.426.654-00, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Promoção dos Direitos Sociais e Cidadania, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional de João Pessoa-PB, passando a ter somente exercício na Unidade de destino.</p><p>Nº 308 - Exonerar o servidor JORGE LUIZ DE PAULA, matrícula nº 0446349, CPF nº 550.678.326-49, do cargo em comissão de Chefe da Divisão Técnica, código DAS 101.2, da Coordenação Regional de Minas Gerais e Espírito Santo-MG.</p><p>Nº 309 - Nomear LUCIENE PEREIRA CHAVES, matrícula nº 1923757, CPF nº 050.266.456-82, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Divisão Técnica, código DAS 101.2, da Coordenação Regional de Minas Gerais e Espírito Santo-MG, passando a ter somente exercício na Unidade de destino.</p><p>Nº 311 - Nomear FRANCISCO DE SOUSA CASTRO, CPF nº 498.980.197-00, para exercer o cargo em comissão de Coordenador Regional, código DAS 101.3, da Coordenação Regional de Manaus-AM.</p><p class="assina">FRANKLIMBERG RIBEIRO DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>