<xml><article id="7974529" name="PTS236A241INSS" idOficio="5218151" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11532771">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE  15 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 236 - Exonerar GABRIELA KOETZ DA FONSECA GUEDES, matrícula nº 1.635.629, CPF nº 928.998.200-44, do cargo em comissão de Coordenador-Geral de Matéria de Benefícios, código DAS-101.4, da Procuradoria Federal Especializada junto ao INSS.</p><p>Nº 237 - Nomear ALLAN LUIZ OLIVEIRA BARROS, matrícula nº 1.380.327, CPF nº 024.432.694-00, para exercer o cargo em comissão de Coordenador-Geral de Matéria de Benefícios, código DAS-101.4, da Procuradoria Federal Especializada junto ao INSS.</p><p>Nº 238 - Designar GABRIELA KOETZ DA FONSECA GUEDES, matrícula nº 1.635.629, CPF nº 928.998.200-44, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Assessoramento, código FG 1, da Procuradoria Seccional junto ao INSS em Itabuna/BA.</p><p>Nº 239 - Exonerar FELIPE DE ARAUJO LIMA, matrícula nº 1.245.686, CPF nº 647.810.621-72, do cargo em comissão de Subprocurador-Chefe, código DAS-101.4, da Procuradoria Federal Especializada junto ao INSS.</p><p>Nº 240 - Nomear RODRIGO SAITO BARRETO, matrícula nº 1.552.983, CPF nº 826.131.765-04, para exercer o cargo em comissão de Subprocurador-Chefe, código DAS-101.4, da Procuradoria Federal Especializada junto ao INSS.</p><p>Nº 241 - Designar FELIPE DE ARAUJO LIMA, matrícula nº 1.245.686, CPF nº 647.810.621-72, para exercer a Função Gratificada, código FG 2, da Subprocuradoria da Procuradoria Federal Especializada junto ao INSS.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>