<xml><article id="7959164" name="PORTARIAS DE 14 DE MARÇO - SE" idOficio="5216678" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/03/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11531360">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria Ministerial nº 256, de 13 de maio de 2005, resolve efetivar, por prazo indeterminado, a seguinte cessão:</p><p>Nº 1.233</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>PAULO GUILHERME SALVADOR WADT</p></td></tr><tr><td><p>Matrícula SIAPE</p></td><td><p>1340420</p></td></tr><tr><td><p>Emprego</p></td><td><p>Pesquisador - A</p></td></tr><tr><td><p>Origem</p></td><td><p>Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária</p></td></tr><tr><td><p>Para</p></td><td><p>Governo do Estado do Acre</p></td></tr><tr><td><p>Cargo comissionado</p></td><td><p>Secretário de Estado de Produção e Agronegócio</p></td></tr><tr><td><p>Amparo Legal</p></td><td><p>§ 2º, do artigo 2º e artigo 4º, do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017</p></td></tr><tr><td><p>Ônus</p></td><td><p>Órgão cessionário</p></td></tr><tr><td><p>Processo</p></td><td><p>21000.005161/2019-88</p></td></tr></table><p>Art. 1º Caberá ao órgão cessionário efetivar a apresentação do empregado ao seu órgão de origem ao término da cessão.</p><p>Art. 2º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do empregado, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA,PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria Ministerial nº 256, de 13 de maio de 2005, considerando o disposto no inciso I, do artigo 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pelo artigo 22, da Lei n.º 8.270, de 17 de dezembro de 1991, resolve efetivar a seguinte requisição:</p><p>Nº 1.234</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>RODRIGO PIRES DE ALBUQUERQUE</p></td></tr><tr><td><p>CARGO</p></td><td><p>Economista</p></td></tr><tr><td><p>MATRÍCULA SIAPE</p></td><td><p>1752895</p></td></tr><tr><td><p>PARA</p></td><td><p>Controladoria Geral da União</p></td></tr><tr><td><p>AMPARO LEGAL</p></td><td><p>Inciso I, do artigo 60, da Medida Provisória nº 870/2019, combinado com o artigo 2º da Lei nº</p><p>9.007//95 e artigo 3º do Decreto nº 9.144/2017</p></td></tr><tr><td><p>RESPONSABILIDADE DO ÔNUS</p></td><td><p>Órgão cedente</p></td></tr><tr><td><p>PROCESSO Nº</p></td><td><p>00190.100818/2019-50</p></td></tr></table><p>Art. 1º Caberá ao órgão requisitante efetivar a apresentação do servidor ao seu</p><p>órgão de origem ao término da requisição.</p><p>Art. 2º Cumpre ao requisitante comunicar a frequência do servidor, mensalmente,</p><p>ao órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21808.000017/2019-60, resolve:</p><p>Nº 1.235 - Nomear ELPIDIO FRANCISCO NETO, para exercer o cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Pesquisas, Extensão e Desenvolvimento, da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação.</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>