<xml><article id="7916544" name="Portarias 12 de março" idOficio="5212581" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11524252">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.011264/2019-87, resolve:</p><p>Nº 1.163 - Exonerar PAULO PICCOLO JUNIOR, matrícula SIAPE n° 2426384, do cargo em comissão de Assistente Técnico, código DAS 102.1, da Coordenação-Geral de Eventos e Cerimonial, da Assessoria Especial de Comunicação e Eventos.</p><p>Nº 1.164 - Nomear GUILHERME MARTIMON MAGALHÃES, para exercer o cargo em comissão de Assistente Técnico, código DAS 102.1, da Coordenação-Geral de Eventos e Cerimonial, da Assessoria Especial de Comunicação e Eventos.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019 e o que consta no processo SEI 21000.013797/2019-01, resolve:</p><p>Nº 1.165 - TORNAR SEM EFEITO A nomeação da servidora NATÁLIA D'AVILA DE CASTRO BORGES, para exercer o cargo em comissão de Coordenadora, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral do Gabinete da Ministra, constante da Portaria nº 965, publicada no Diário Oficial da União de 15 de fevereiro de 2019, página 7 Seção 2.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019 e o que consta no processo SEI 21000.013797/2019-01, resolve:</p><p>Nº 1.166 - Nomear IVO BARBOSA LEITE, para exercer o cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral do Gabinete da Ministra.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.010695/2019-26, resolve:</p><p>Nº 1.167 - Nomear HANNA NOGUEIRA DE PAIVA JOSINO, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Assessoria de Gestão Estratégica, do Gabinete da Ministra.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.001887/2019-41, resolve:</p><p>Nº 1.169 - Nomear GIOVANNA TURQUINO SIMÕES, para exercer o cargo em comissão de Coordenadora, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Produção Agrícola e Florestal, do Departamento de Desenvolvimento das Cadeias Produtivas, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação.</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>