<xml><article id="7783024" name="PT 155 A 163 PRESIDENCIA" idOficio="5200206" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11502113">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria Nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) Nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 155 - Exonerar, a contar de 2 de janeiro de 2019, ALOIZIO ATAIDE RAMOS, matrícula nº 0.527.404, CPF nº 695.200.038-00, do cargo em comissão de Chefe do Serviço de Contabilidade da Administração Central, código DAS 101.1, da Coordenação de Execução Orçamentária e Financeira da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade da Diretoria de Orçamento, Finanças e Logística, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 156 - Nomear DANIEL LEITÃO DA COSTA, matrícula Nº 1.440.811, CPF nº 003.271.471-80, para exercer o cargo em comissão de Chefe do Serviço de Contabilidade da Administração Central, código DAS 101.1, da Coordenação de Execução Orçamentária e Financeira da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade da Diretoria de Orçamento, Finanças e Logística.</p><p>Nº 157 - Dispensar DANIEL LEITÃO DA COSTA, matrícula Nº 1.440.811, CPF nº 003.271.471-80, do encargo de substituto do Chefe do Serviço de Contabilidade da Administração Central, código DAS 101.1, da Coordenação de Execução Orçamentária e Financeira da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade da Diretoria de Orçamento, Finanças e Logística.</p><p>Nº 158 - Designar SÉRGIO DE ALMEIDA OTONI, matrícula nº 0.244.749, CPF nº 313.540.501-00, para o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Contabilidade da Administração Central, código DAS 101.1, da Coordenação de Execução Orçamentária e Financeira da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade da Diretoria de Orçamento, Finanças e Logística, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 159 - Dispensar RUBENS DOS SANTOS SANTANA, matrícula Nº 1.126.505, CPF nº 210.345.401-49, do encargo de substituto do Chefe da Divisão de Execução Orçamentária e Financeira das Despesas Operacionais, código DAS 101.2, da Coordenação de Execução Orçamentária e Financeira da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade da Diretoria de Orçamento, Finanças e Logística.</p><p>Nº 160 - Designar DANIEL LEITÃO DA COSTA, matrícula Nº 1.440.811, CPF nº 003.271.471-80, para o encargo de substituto do Chefe da Divisão de Execução Orçamentária e Financeira das Despesas Operacionais, código DAS 101.2, da Coordenação de Execução Orçamentária e Financeira da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade da Diretoria de Orçamento, Finanças e Logística, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 161 - Exonerar, a contar de 4 de fevereiro de 2019, NILO DA LUZ GUTEMBERG, matrícula nº 0.877.741, CPF nº 256.209.161-20, do cargo em comissão de Chefe do Serviço de Análise e Controle de Demandas da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade, código DAS 101.1, da Diretoria de Orçamento, Finanças e Logística.</p><p>Nº 162 - Exonerar, a pedido, a contar de 18 de fevereiro de 2019, GABRIELA ASSUMPÇÃO FERNANDES, matrícula nº 3.340.269, CPF nº 036.691.191-08, do cargo em comissão de Coordenadora-Geral de Desenvolvimento de Carreiras e Educação, código DAS 101.4, da Diretoria de Gestão de Pessoas.</p><p>Nº 163 - Designar TATIANA TELLES KOHLS, matrícula Nº 1.437.104, CPF nº 939.534.960-34, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios da Agência da Previdência Social Tijucas, código FG 2, vinculada à Gerência-Executiva Florianópolis/SC.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>