<xml><article id="8019048" name="PTS247A257INSS__164544" idOficio="5223280" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11542046">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 247 - Dispensar THIERES NARDY DIAS, matrícula Nº 2.229.187, CPF nº 086.355.096-76, do encargo de substituto eventual de Chefe do Serviço de Gerenciamento do Atendimento da Divisão de Atendimento, código DAS 101.1, da Superintendência-Regional Sudeste II, em virtude de sua aprovação em outro concurso público.</p><p>Nº 248 - Designar ELENICE GERALDA DE MELA, matrícula nº 0.891.821, CPF nº 470.569.756-15, para o encargo de substituta eventual de Chefe da Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva Diamantina/MG, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 249 - Dispensar, a pedido, a partir de 21 de fevereiro de 2019, ROSILENE APARECIDA DO NASCIMENTO, matrícula nº 1.988.495, CPF nº 726.798.326-04, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios da Agência da Previdência Social Uberlândia, código FG 3, vinculada à Gerência-Executiva Uberlândia/MG.</p><p>Nº 250 - Dispensar, a pedido, ROSILENE APARECIDA DO NASCIMENTO, matrícula nº 1.988.495, CPF nº 726.798.326-04, do encargo de substituta eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Uberlândia, código FCPE 101.2, vinculada à Gerência-Executiva Uberlândia/MG.</p><p>Nº 251 - Dispensar, a contar de 25 de fevereiro de 2019, ELIMAR ALVES CAMPOS CRUZ, matrícula nº 0.914.183, CPF nº 788.394.597-15, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios da Agência da Previdência Social Rio de Janeiro - Ramos, FG 3, vinculada à Gerência-Executiva Rio de Janeiro - Norte, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 252 - Dispensar, a contar de 7 de fevereiro de 2019, SEBASTIÃO GERALDO RODRIGUES, matrícula nº 0.946.431, CPF nº 543.057.307-82, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios da Agência da Previdência Social Rio de Janeiro - Santa Cruz, código FG 3, vinculada à Gerência-Executiva Rio de Janeiro - Norte, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 253 - Dispensar, a contar de 7 de fevereiro de 2019, SEBASTIÃO GERALDO RODRIGUES, matrícula nº 0.946.431, CPF nº 543.057.307-82, do encargo de substituto eventual de Chefe da Seção de Benefícios da Agência da Previdência Social Rio de Janeiro - Santa Cruz, código FG 1, vinculada à Gerência-Executiva Rio de Janeiro - Norte, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 254 - Exonerar, a pedido, MAURICIO ROBERTO POLO, matrícula nº 1.490.600, CPF nº 766.065.200-10, da Função Gratificada de Chefe do Setor Técnico Administrativo, código FG 2, da Procuradoria Seccional Ijuí/RS.</p><p>Nº 255 - Exonerar ROSANA APARECIDA VALLE, matrícula nº 1.098.435, CPF nº 102.952.358-45, do cargo em comissão de Coordenador-Geral de Planejamento e Gestão Estratégica, código DAS 101.4, da Presidência.</p><p>Nº 256 - Nomear ROSANA APARECIDA VALLE, matrícula nº 1.098.435, CPF nº 102.952.358-45, para exercer o cargo em comissão de Coordenador-Geral de Desenvolvimento de Carreiras e Educação, código DAS 101.4, da Diretoria de Gestão de Pessoas.</p><p>Nº 257 - Nomear LORENA FONSECA DE MEDEIROS FERREIRA, CPF nº 716.206.991-68, para exercer o cargo em comissão de Coordenador-Geral de Planejamento e Gestão Estratégica, código DAS 101.4, da Presidência.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>