<xml><article id="14719905" name="ATOS DA REITORIA N. 648 AO 656 D" idOficio="5872772" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="02/06/2020" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="104" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12676413">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 1º  DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS De 1º DE JUNHO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, e tendo em vista o disposto na Lei nº 12.990/2014, publicada no DOU de 10/6/2014, resolve:</p><p>Nº 648 - Nomear Elisson Bryan Santos de Alarcao, candidato habilitado em 4º lugar no Concurso Público objeto do Edital Convocatório nº 1/2016, publicado no DOU de 31/8/2016, e Edital de Homologação nº 18/2017, publicado no DOU de 3/4/2017, para o cargo de Administrador de Edifícios, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação I e Padrão de Vencimento 1, código de vaga nº 334892, do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Decanato de Gestão de Pessoas. Provimento em conformidade com o Quadro de Referência dos Servidores Técnico-Administrativos (QRSTA), em vaga decorrente de exoneração de Yana Stein de Barros, ocorrida em 24/7/2019, e com a decisão judicial, Processo nº 1006036-60.2020.4.01.3400, em trâmite na Universidade de Brasília no Processo 23106.037003/2020-78.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.038375/2020-11, resolve:</p><p>Nº 649 - Dispensar, a partir de 19/5/2020, a servidora Ana Clara Bonini Rocha da função de Coordenadora de Extensão da FCE (FG-02).</p><p>Nº 650 - Designar a servidora Patricia de Souza Rezende Anderle para exercer a função de Coordenadora de Extensão da FCE (FG-02).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.043225/2020-20, resolve:</p><p>Nº 651 - Dispensar, a partir de 2/6/2020, o servidor Alexandre Luíz Gonçalves de Rezende da função de Coordenador de Extensão da Faculdade de Educação Física (FG-01).</p><p>Nº 652 - Designar, a partir de 2/6/2020, a servidora Lídia Mara Aguiar Bezerra de Melo para exercer a função de Coordenadora de Extensão da Faculdade de Educação Física (FG-01).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.042990/2020-22, resolve:</p><p>Nº 653 - Dispensar, a partir do dia 3/6/2020, a servidora Kênia Augusta Figueiredo da função de Chefe do Departamento de Serviço Social do IH (FG-01).</p><p>Nº 654 - Designar, a partir do dia 3/6/2020, a servidora Valdenizia Bento Peixoto para exercer a função de Chefe do Departamento de Serviço Social do IH (FG-01).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.042994/2020-19, resolve:</p><p>Nº 655 - Dispensar, a partir do dia 3/6/2020, a servidora Hayeska Costa Barroso da função de Subchefe do Departamento de Serviço Social do IH (FG-02).</p><p>Nº 656 - Designar, a partir de 3/6/2020, a servidora Kênia Augusta Figueiredo para exercer a função de Subchefe do Departamento de Serviço Social do IH (FG-02).</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>