<xml><article id="14782495" name="Portaria DOU - pensao instituido" idOficio="5878953" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/06/2020" artClass="00043:00020:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Goiás/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="107" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12687099">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA nº 139, de  2 de junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 139, de 2 de junho de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE GOIÁS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 15, inciso XXXVIII, da Resolução TER-GO n. 298, de 18 de outubro de 2018 (Regimento Interno) e, em cumprimento à decisão prolatada nos autos 1002821-38.2018.4.01.3500 da 3ª Vara Cível da SJGO em tutela antecipada com força executória plena, acostada no Procedimento Administrativo Digital nº 3.462/2017, resolve:</p><p>Art. 1º. CONCEDER pensão vitalícia a Evanilde Pereira Lima Lopes, inscrita sob o CPF nº 255.292.773-49 e Alaor Domingos Lopes, inscrito sob o CPF nº 147.685.261-87, pais do servidor falecido Daniel Pereira Lopes, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe "A" Padrão I, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, cuja cota parte equivale a 50% da remuneração do servidor falecido para cada beneficiário, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso V, da Lei nº 8.112/90, alterada pela Lei nº 13.135/2015, sendo os proventos calculados conforme o disposto no art. 40, § 7º, inciso II da Constituição Federal de 1988, na redação da Emenda Constitucional nº 41/2003 c/c o art. 2º, inciso II da Lei nº 10.887/2004, com efeitos financeiros a contar de 02/05/2017, data do requerimento administrativo, conforme art. 219, incisos I e II da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º. Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. LEANDRO CRISPIM</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>