<xml><article id="14964300" name="Portaria n 253-200" idOficio="5897161" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/06/2020" artClass="00025:00015:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="116" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12717551">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 253, DE 18 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 253, DE 18 DE JUNHO DE 2020</p><p>A PRESIDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL - IPHAN, no uso das atribuições que lhe são legalmente conferidas, tendo em vista o disposto no art. 26, V, do Anexo I do Decreto no. 9.238, de 15 de dezembro de 2017, que dispõe sobre a Estrutura Regimental do Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional - IPHAN, e</p><p>Considerando o item 15.4 do Edital de Seleção do Mestrado Profissional em Preservação do Patrimônio Cultural do IPHAN - 2020 o qual estabelece que a seleção final dos candidatos caberá a uma Comissão de Homologação;</p><p>Considerando que cabe à Comissão de Homologação responder aos recursos, decidir sobre empates resultantes da soma final das notas e sobre eventuais pendências do processo seletivo, sendo soberana em suas decisões;</p><p>Considerando que essa Comissão é indicada pela presidente do IPHAN contando com sua participação ou com um representante por ela indicado, por um representante do Centro Lucio Costa e um representante convidado de fora da Instituição.</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 01458.000048/2020-64, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir a Comissão de Homologação do processo Seletivo do Edital de Seleção do Mestrado Profissional em Preservação do Patrimônio Cultural do IPHAN - 2020, que será composta pelos seguintes membros:</p><p>I - Representante da Presidente do IPHAN - Renata Palatucci Menezes, Assessora da Presidência. Matrícula SIAPE 2577847.</p><p>II - Representante do Centro Lucio Costa - Beatriz Adams Landau, Técnica III do Centro Lucio Costa. Matrícula SIAPE 223641.</p><p>III - Representante convidado - Professor Doutor Antônio Maria Claret de Gouveia - OAB/MG 105.252.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LARISSA PEIXOTO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>