<xml><article id="15075970" name="701702703706711712 2020" idOficio="5908370" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/06/2020" artClass="00017:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="122" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12736475">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE JUNHO DE 2020</p><p>A Reitora Pró-Tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo artigo 12 da Lei 11.892, de 29/12/2008, designada pela Portaria nº 385 de 14 de abril de 2020, publicada no DOU Nº 72, seção 2, página 19, de 15/04/2020, resolve:</p><p>Nº 701 - Art. 1º - DESIGNAR, o servidor, MATSUNAGA PAULO DE OLIVEIRA SEKIGUCHI, matrícula SIAPE 3060889, Professor EBTT- Matemática, para função de coordenador de Curso Técnico Integrado em Agricultura - FCC, do Campus Tarauacá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 702 - Art. 1º - DISPENSAR, o servidor, MATSUNAGA PAULO DE OLIVEIRA SEKIGUCHI, matrícula SIAPE 3060889, Professor EBTT- Matemática, da função de coordenador de pesquisa, inovação e extensão, do Campus Tarauacá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 703 - Art. 1º - Exonerar, a pedido, o Servidor André Luis Botelho de Moura, Matrícula SIAPE: 2238120, do cargo de Diretor de Políticas de Graduação, CD 04, da Pró-Reitoria de Ensino do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de junho de 2020.</p><p>Nº 706 - Art. 1º - DESIGNAR, a servidora, THAYS DA SILVA MANDU, matrícula SIAPE 1258721, Professor EBTT- Química, para função de coordenadora de pesquisa, inovação e extensão, do Campus Tarauacá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 711 - Art. 1º Reconduzir, nos termos do artigo 29, Inciso I, da Lei nº 8112/1990, o servidor ELLAN RODRIGO MONTEIRO PAES FERNANDES, matrícula SIAPE 1099733, ao cargo efetivo de Docente EBTT, Área Pesca, código de vaga nº 848214, com lotação no Campus Cruzeiro do Sul do Instituto Federal do Acre - IFAC, em virtude de sua desistência do Estágio Probatório no cargo efetivo de Docente EBTT, Área Pesca, código de vaga 947868 do Instituto Federal do Acre - IFAC. Processo nº 0094427.00009953/2019-11. Art. 2º Esta Portaria possui efeitos a partir de 13 de maio de 2020.</p><p>Nº 712 - Art. 1º - NOMEAR a servidora MIRIAM LIMA DE SOUZA SANTANA, matrícula SIAPE n° 3012900, para a função de Substituta Eventual da Diretoria de Administração, Manutenção e Infraestrutura, código CD-04, do Campus Sena Madureira, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de publicação.</p><p class="assina">ROSANA CAVALCANTE DOS SANTOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>