<xml><article id="14950109" name="DIREX 3556 - 2020" idOficio="5895382" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/06/2020" artClass="00017:00032:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="116" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12714476">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.556, DE 17 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.556, DE 17 DE JUNHO DE 2020</p><p>O Diretor-Executivo do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, no uso das suas atribuições regimentais e da competência que lhe foi delegada pela Portaria DG nº 293, de 16 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 de janeiro de 2019, e considerando o constante no processo nº 50618.000627/2020-32, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como pregoeiros, no âmbito da Superintendência Regional no Estado do Piauí, os servidores Marcelo Raimundo de Souza Filho, matrículas DNIT nº 4883 e SIAPE nº 1693552, Patrícia Gomes de Sousa, matrículas DNIT nº 4913 e SIAPE nº 2063310, e Pedro Ribeiro Soares Filho, matrículas DNIT nº 4908 e SIAPE nº 1935698.</p><p>Art. 2º Designar, para a composição da equipe de apoio aos pregoeiros, os servidores André Luís de Albuquerque Ferreira, matrículas DNIT nº 4079 e SIAPE nº 1788502; Antonio Richard Fernandes França, matrículas DNIT nº 4020 e SIAPE nº 1742551; Douglas Vinicius Viana Lemos, matrículas DNIT nº 4741 e SIAPE nº 1965876; Evando Vaz Lustosa, matrículas DNIT nº 5610 e SIAPE nº 1492133; Liliane Pereira Rebelo Fernandes, matrículas DNIT nº 4210 e SIAPE nº 1892300; Marcelo Lima Verde Cavalcante, matrículas DNIT nº 4208 e SIAPE nº 1891796; Marcelo Raimundo de Souza Filho, matrículas DNIT nº 4883 e SIAPE nº 1693552; Marivaldo Batista de Oliveira, matrículas DNIT nº 3233 e SIAPE nº 1546825; Patrícia Gomes de Sousa, matrículas DNIT nº 4913 e SIAPE nº 2063310; Pedro Ribeiro Soares Filho, matrículas DNIT nº 4908 e SIAPE nº 1935698; Tailândia Melo de Alencar Maia, matrículas DNIT nº 3228 e SIAPE nº 1546844; Victor Carvalho Maia, matrículas DNIT nº 5786 e SIAPE nº 1988016; Vinicio Rondinelle Ferreira Magalhães, matrículas DNIT nº 3699 e SIAPE nº 1575375; e Wilton Luís Leal Filho, matrículas DNIT nº 3207 e SIAPE nº 1546795.</p><p>Art. 3º Para os fins previstos na Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, a autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o Superintendente Regional do Estado do Piauí.</p><p>Art. 4º A designação de que trata o artigo 1º tem validade pelo período de um ano a contar da publicação desta portaria, admitidas reconduções, sendo permitida a revogação da designação a qualquer tempo, conforme prescrito no § 2° do art. 16 do Decreto nº 10.024, de 20 de setembro de 2019.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EUCLIDES BANDEIRA DE SOUZA NETO</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>