<xml><article id="14801237" name="PORTARIA 1228 DE 05 DE JUNHO DE " idOficio="5880767" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/06/2020" artClass="00026:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Controladoria-Geral da União/Corregedoria-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="108" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12690374">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.228,  DE 5 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.228, DE 5 DE JUNHO DE 2020</p><p>O CORREGEDOR-GERAL DA UNIÃO DA CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO, SUBSTITUTO, no uso das atribuições que lhe conferem o artigo 13, inciso IX, e o artigo 29 do Decreto n° 9.681, de 3 de janeiro de 2019, e o artigo 30, inciso I, da Instrução Normativa CGU n° 13, de 8 de agosto de 2019, com fundamento no artigo 8º, § 2º, da Lei nº 12.846, de 1º de agosto de 2013, regulamentada pelo Decreto nº 8.420, de 18 de março de 2015, que dispõe sobre a responsabilização de pessoas jurídicas, resolve:</p><p>Art. 1º - Substituir THEO DE ANDRADE E SILVA SANTOS, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1659720,por MARCOS MENDONÇA DA SILVA, Técnico Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1281090, na Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização designada pela Portaria CRG nº 1.506, de 7 de junho de 2018, publicada no D.O.U. nº 109, Seção 2, p. 154, de 8 de junho de 2018, que tem como último ato a recondução promovida por via da Portaria CRG nº 414, de 14 de fevereiro de 2020, publicada no D.O.U. nº 33, Seção 2, ps. 57 e 58, de 17 de fevereiro de 2020, referente ao Processo nº 00190.106432/2018-71.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GILBERTO WALLER JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>