<xml><article id="14935214" name="Port_1126_P" idOficio="5894105" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/06/2020" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="115" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12712218">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.126, DE 16 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.126, DE 16 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 19, do Anexo I, da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto nº 10.252, de 20 de fevereiro de 2020, publicado no Diário Oficial do dia 21 de fevereiro de 2020, combinado com o art. 110, do Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Portaria/INCRA/P/Nº 531, de 23 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia 24 de março de 2020, e;</p><p>Considerando a Declaração de Emergência em Saúde Pública de importância internacional pela Organização Mundial de Saúde em 30 de janeiro de 2020, em decorrência da infecção humana pelo novo Coronavírus (2019-nCoV),</p><p>Considerando a Portaria nº 188/GM/MS, de 03 de fevereiro de 2020, publicada em 04 de fevereiro de 2020, que declara Emergência em Saúde Pública de Importância Nacional - ESPIN, em decorrência da infecção humana pelo novo Coronavírus (2019-nCoV);</p><p>Considerando que o descumprimento das medidas impostas pelos órgãos públicos com escopo de evitar a disseminação do COVID-19 podem inserir o agente na prática de crimes previstos nos artigos 268 e 330 do Decreto-Lei 2.848, de 7 de dezembro de 1940;</p><p>Considerando a publicação da PORTARIA Nº 2790 de 17 de dezembro de 2019;</p><p>Considerando a necessidade de atualizar in loco as informações referentes ao cumprimento dos Termos de Compromisso entabulado entre o INCRA e o CESTE e que, para tanto, evidenciou-se a necessidade de diligências em campo com elaboração de relatório circunstanciado.</p><p>Considerando que as atividades em campo com as famílias alcançadas pelo Termo de Compromisso poderá colocar em risco a saúde da comunidade como dos servidores da Autarquia, resolve:</p><p>Art. 1° Prorrogar por 60 dias, a contar do 1º dia útil após fim da vigência do estado de emergência, o prazo para entrega do relatório conclusivo, objeto do Artigo 3° da Portaria nº 2790 de 17 de dezembro de 2019;</p><p>Art. 2° Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>