<xml><article id="15040687" name="PORT050 Prorrogacao Trabalhos Co" idOficio="5904642" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/06/2020" artClass="00045:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Medicina Veterinária" artSize="12" artNotes="ok." numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="120" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12730357">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 50, DE 24 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 50, DE 24 DE JUNHO DE 2020</p><p></p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO FEDERAL DE MEDICINA VETERINÁRIA - CFMV -, no uso das atribuições que lhes foram conferidas pelos incisos VI e XVIII do artigo 7º da Resolução CFMV nº 856, de 30 de março de 2007, e pelo parágrafo único do artigo 6º da Resolução/CFMV n° 847, de 25 de outubro de 2006, Considerando o disposto na Portaria/CFMV nº 25, de 21 de fevereiro de 2020; Considerando o disposto na Portaria/CFMV nº 37, de 26 de março de 2020;Considerando o pedido formal e justificado de prorrogação do prazo definido para a conclusão dos trabalhos da Comissão de Inquérito, subscrito por seu respectivo Presidente; resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar, até 2 de outubro de 2020, o prazo definido no Art. 1º da Portaria CFMV nº 37, de 26 de março de 2020, em face das relevantes e justificadas razões apresentadas pelo Presidente da Comissão Processante na Ata Deliberativa nº 02, de 18 de junho de 2020, e constante dos autos do PA/CFMV n° 736/2020.</p><p>Art. 2º Cumpra-se dando ciência aos Membros da Comissão de Inquérito, encaminhando esta Portaria ao Departamento de Comunicação, que a disponibilizará na Intranet, no Boletim Informativo e no Portal do CFMV.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições em contrário.</p><p>Sala da Presidência, em Brasília-DF, aos vinte e quatro dias do mês de junho de dois mil e vinte.</p><p class="assina">FRANCISCO CAVALCANTI DE ALMEIDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>