<xml><article id="14901059" name="POR 887 A 892" idOficio="5890446" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/06/2020" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="113" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12706627">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 887 - Nomear TAHYANA MIRANDA MARINHO, Matrícula SIAPE nº 3162980, para exercer o cargo de Chefe de Projeto II, Código DAS-103.2, da Diretoria de Articulação e Apoio às Redes de Educação Básica da Secretaria de Educação Básica - SEB-MEC, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 888 - Designar ARLINGTON DA SILVA DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 1698612, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 889 - Designar DÊNIO ARAÚJO SANTOS, Matrícula SIAPE nº 1549316, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>No890 - Dispensar HUGO RIBEIRO DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 3088285, do encargo de substituto eventual do cargo de Diretor, Código DAS-101.5, ocupado por Marilza Machado Gomes Regattieri, da Diretoria de Políticas e Regulação da Educação Profissional e Tecnológica da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério - SETEC-MEC.</p><p>No891 - Designar JOELMA KREMER, Matrícula SIAPE nº 1163183, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor, Código DAS-101.5, ocupado por Marilza Machado Gomes Regattieri, da Diretoria de Políticas e Regulação da Educação Profissional e Tecnológica da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério - SETEC-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Art. 1º, inciso I, da Portaria nº 205, de 6 de fevereiro de 2020 e em conformidade com o Decreto nº 9.007, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 892 - Dispensar MARIA ALICE DUARTE SOBRINHA do encargo de substituta eventual da Diretoria de Tecnologia e Inovação, Código DAS 101.5, do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação, a contar de 19 de maio de 2020.</p><p class="assina">ANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>