<xml><article id="15041768" name="2020-06-24 - Portaria n 5505-202" idOficio="5904761" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/06/2020" artClass="00025:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="120" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12730589">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.505, DE 24 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.505, DE 24 DE JUNHO DE 2020</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz - FIOCRUZ, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto de 03 de janeiro de 2017, da Presidência da República e em atendimento à ordem judicial proferida nos autos do MS n° 0134025-82.2017.4.02.5101, da 2ª VF do Rio de Janeiro, resolve:</p><p>Nomear em caráter efetivo, sub judice, para o Quadro de Pessoal da Fundação Oswaldo Cruz - FIOCRUZ, com fundamento nos artigos 9º, Inciso I, e 10º da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, os candidatos habilitados em Concurso Público homologado pelo Edital nº 10, de 19 de abril de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 20 de abril de 2017 - Seção 3 - Págs. 97 a 99, pelas Retificações publicadas no Diário Oficial da União de 3 de abril de 2018 - Seção 3 - Pág. 121, pelo Edital nº 13, de 12 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 13 de junho de 2017 - Seção 3 - Págs. 88 a 91, pelas Retificações publicadas no Diário Oficial da União de 29 de agosto de 2017 - Seção 3 - Pág. 107, e de 8 de junho de 2018 - Seção 3 - Pág. 107, para ocuparem os cargos de nível superior, abaixo mencionados:</p><p>Cargo: Pesquisador em Saúde Pública</p><p>Área de Atuação: Área não definida</p><p>Perfil: PE5023 - Informação Científica e Tecnológica em Saúde I (Rio de Janeiro/RJ)</p><p>2° - KIZI MENDONCA DE ARAUJO (*)</p><p>(*) Sub judice</p><p>Ficam a posse e o efetivo exercício do candidato habilitado condicionados a aprovação nos exames médicos admissionais.</p><p></p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>