<xml><article id="14721290" name="2983 2984" idOficio="5872946" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="02/06/2020" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="104" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12677245">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.983,  DE 1º DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.983, DE 1º DE JUNHO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, tendo em vista o contido no Processo nº 007501/20-00.08 do Sistema Eletrônico de Informações e,</p><p>Considerando que o Edital nº 3/2020 tornou público o resultado final do Processo Seletivo de Remoção da Justiça Militar da União;</p><p>Considerando que a única vaga de Analista Judiciário disponibilizada no certame integra a lotação na Corregedoria da Justiça Militar da União;</p><p>Considerando que o Analista Judiciário, área Judiciária, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, FRANCISCO LUCCHESI BASTOS JUREMA, habilitado no citado certame encontra-se cedido ao Superior Tribunal Militar, exercendo função comissionada na Presidência desta Corte ( 1376757 e 1376820);</p><p>Considerando a decisão exarada pelo Ministro-Corregedor autorizando o citado servidor a permanecer exercendo suas atividades na Presidência, nos termos do Despacho em Expediente 1843386, resolve:</p><p>REMOVER, a pedido, sem ônus para a Justiça Militar da União, nos termos do artigo 36, parágrafo único, inciso III, alínea "c", da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, o Analista Judiciário, área Judiciária, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, FRANCISCO LUCCHESI BASTOS JUREMA, matrícula 1191, para a Corregedoria da Justiça Militar da União.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.984, DE 1º DE JUNHO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 007501/20-00.08 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando a remoção do servidor Francisco Lucchesi Bastos Jurema do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União para a Corregedoria da Justiça Militar da União, conforme Ato 2983/2020 (1842157);</p><p>Considerando que o citado servidor passou a integrar definitivamente o Quadro de Pessoal deste Egrégio Tribunal;</p><p>Considerando a decisão exarada pelo Ministro-Corregedor autorizando o citado servidor a permanecer exercendo suas atividades na Presidência, nos termos do Despacho em Expediente 1843386, resolve:</p><p>Art. 1º TORNAR SEM EFEITO, a partir da data de publicação deste, o Ato 2637/2019 (1376757), publicado no Diário Oficial da União de 4 de abril de 2019, que colocou o servidor FRANCISCO LUCCHESI BASTOS JUREMA, matrícula 1191, à disposição do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar.</p><p>Art. 2º MANTER o citado servidor à disposição da Presidência deste Egrégio Tribunal.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>