<xml><article id="15013609" name="Port 20 Comissao Permanente de L" idOficio="5902105" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/06/2020" artClass="00025:00020:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência em Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="119" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12725419">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 20, DE 22 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 20, DE 22 DE JUNHO DE 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL - IPHAN/RORAIMA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 2.108, de 25 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 26 de julho de 2019, e alterações posteriores, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão Permanente de Licitação no âmbito da Superintendência do IPHAN em Roraima, destinada a cumprir os procedimentos licitatórios, nos termos das disposições legais vigentes.</p><p>Art. 2º Designar, para compor a Comissão, os servidores abaixo indicados, sob a Presidência do primeiro: EDUARDO HENRIQUE DO VALE MATIAS, matrícula SIAPE 1827438 e como membros: LADY LOREINE AMORIM SILVA, matrícula SIAPE 2088342, ROBERT SOUSA DE OLIVEIRA PACHECO, matrícula SIAPE 2088470 e SANDRA REGINA DEMÉTRIO DA SILVA, matrícula SIAPE 2271794.</p><p>Art. 3º O Presidente da Comissão, nos seus impedimentos legais, temporários e eventuais, será substituído por outro membro da Comissão, obedecida a ordem sequencial da designação.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, e terá validade de um ano, ficando revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">NORAMI ROTAVA FAITÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>