<xml><article id="14693151" name="Daniel Ovigli. Torna sem efeito" idOficio="5869967" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/06/2020" artClass="00016:00122:00025:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Triângulo Mineiro/Pró-Reitoria de Recursos Humanos/Departamento de Administração de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="103" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12671030">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 303, DE 28 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 303, DE 28 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRIÂNGULO MINEIRO - UFTM, nomeado pelo Presidente da República, por meio do Decreto de 17 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 18 subsequente, no uso de suas atribuições regimentais e considerando o art. 95 da Lei nº 8.112 de 1990, o Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97, o Decreto nº 9.991/2019, a Portaria do MEC nº 404/2009 e o Processo Administrativo nº 23085.001153/2020-39, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria nº 201, de 10 de março de 2020, publicada na Seção 02, do Diário Oficial da União, de 12 de março de 2020, que autorizou o afastamento para missão no exterior do servidor Daniel Fernando Bovolenta Ovigli, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Siape 1817324, lotado no ICENE - Instituto de Ciências Exatas, Naturais e Educação, para participar de bancas de defesas de dissertações, ministrar oficina e palestra na Universidade Katyavala Bwila e participar no V Seminário de Formação de Professores Angola-Brasil, no período de 07/06/2020 a 13/06/2020, na cidade de Sumbe-Angola e para ministrar oficina e palestra na Escola Superior Pedagógica do Bengo, no II Seminário Metodológico Integrador Angola-Brasil, no período de 14/06/2020 a 17/06/2020, na cidade de Caxito-Angola, ambos com trânsito incluso.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ FERNANDO RESENDE DOS SANTOS ANJO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>