<xml><article id="14981766" name="Port176-2020--MB" idOficio="5898773" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/06/2020" artClass="00011:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="117" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12720300">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 176/MB, DE 18 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 176/MB, DE 18 DE JUNHO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VIII do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art.1º Nomear, por necessidade do serviço, ex officio, o Capitão de Fragata THIAGO DE OLIVEIRA ROMANO para exercer função na Comissão Naval Brasileira em Washington, em Washington, D.C. (EUA), no período de 19 de fevereiro de 2021 a 20 de fevereiro de 2023.</p><p>Parágrafo único. A missão especificada neste artigo é enquadrada como permanente, militar, com mudança de sede, com dependentes e com duração igual ou superior a dois anos, de acordo com a alínea a do inciso I e alínea b do inciso II do art. 3º e art. 4º da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e em consonância com a alínea a do inciso I do art. 1º do Decreto nº 72.021, de 28 de março de 1973.</p><p>Art.2º Nomear, por necessidade do serviço, ex officio, a Capitão de Corveta (T) ELIZABETH FERREIRA PINTO para exercer função na Representação Permanente do Brasil junto à Organização Marítima Internacional, em Londres (Reino Unido), no período de 15 de fevereiro de 2021 a 14 de fevereiro de 2023.</p><p>Parágrafo único. A missão especificada neste artigo é enquadrada como permanente, militar, com mudança de sede, com dependentes e com duração igual ou superior a dois anos, de acordo com a alínea a do inciso I e alínea b do inciso II do art. 3º e art. 4º da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e em consonância com a alínea a do inciso III do art. 1º do Decreto nº 72.021, de 28 de março de 1973.</p><p>Art.3º Exonerar, por necessidade do serviço, ex officio:</p><p>I) o Capitão de Fragata DIEFERSON RAMOS PINHEIRO da função que exerce na Comissão Naval Brasileira em Washington, a partir de 19 de fevereiro de 2021; e</p><p>II) o Capitão de Corveta (T) MARCUS AURÉLIO MARQUES DE OLIVEIRA da função que exerce na Representação Permanente do Brasil junto à Organização Marítima Internacional, a partir de 15 de fevereiro de 2021.</p><p>Art.4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>