<xml><article id="14834742" name="PORT 296 298 299 E 302 CONJUR SE" idOficio="5884077" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/06/2020" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="110" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12695474">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 296, DE 8 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 296, DE 8 DE JUNHO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta do Processo nº 08620.000711/2011-50 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n. 00499/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 8 de maio de 2020, e DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01106/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 15 de maio de 2020, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01119/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 3 de junho de 2020, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota, e sob fundamento do art. 132, inciso II, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>DEMITIR LUÍS CORNÉLIO KMENTT JÚNIOR, ocupante do cargo de Auxiliar em Indigenismo do Quadro de Pessoal da Fundação Nacional do Índio, Mat. SIAPE n° 1821941, por infringir o disposto no art. 138 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, por abandono do cargo.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 298, DE 8 DE JUNHO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta do Processo nº 08620.031856/2015-26 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n. 00484/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 11 de maio de 2020, e DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01120/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 18 de maio de 2020, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01124/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 3 de junho de 2020, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota, e sob fundamento do art. 132, incisos IV, XI e XIII, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>DEMITIR JOÃO BATISTA CATALANO, ocupante do cargo de Indigenista Especializado do Quadro de Pessoal da Fundação Nacional do Índio, Mat. SIAPE n° 1223505, por infringir o disposto nos arts. 116, inciso VIII, 117, inciso IX, e 132, incisos IV e XI, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, c/c os arts. 9º, caput e inciso I, e 11, caput, da Lei nº 8.429, de 2 de junho de 1992, ao violar o dever de guardar sigilo sobre assunto da repartição; valer-se do cargo para lograr proveito pessoal ou de outrem, em detrimento da dignidade da função pública; e praticar atos de improbidade administrativa e corrupção; observando-se, em consequência, o disposto nos arts. 136 e 137, parágrafo único, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 299, DE 8 DE JUNHO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência delegada pelo art. 1º, inciso III, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta do Processo n. 08620.031856/2015-26 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n. 00484/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 11 de maio de 2020, e do DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01120/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 18 de maio de 2020, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01124/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 3 de junho de 2020, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota, e sob fundamento do art. 135, parágrafo único, c/c art. 132, incisos IV, XI e XIII, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>CONVERTER A EXONERAÇÃO EM DESTITUIÇÃO DE CARGO EM COMISSÃO de PAULO GOMES DA SILVA, ex-ocupante do cargo em comissão de Coordenador Técnico Local em Boa Vista/RR do Quadro de Pessoal da Fundação Nacional do Índio, Código DAS 101.1, Mat. SIAPE n° 2340560, por haver o então servidor infringido o disposto nos arts. 116, inciso VIII, 117, inciso IX, e 132, incisos IV e XI, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, c/c os arts. 9º, caput e inciso I, e 11, caput, da Lei nº 8.429, de 2 de junho de 1992, ao violar o dever de guardar sigilo sobre assunto da repartição; valer-se do cargo para lograr proveito pessoal ou de outrem, em detrimento da dignidade da função pública; e praticar atos de improbidade administrativa e corrupção, observando-se, em consequência, o disposto nos arts. 136 e 137, parágrafo único, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, restando sem efeito a Portaria nº 437/GAB/PRES/FUNAI, de 1º de junho de 2015, do Presidente da Fundação Nacional do Índio, publicada no Diário Oficial da União nº 103, Seção 2, do dia 2 de junho de 2015, pág. 40.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 302, DE 8 DE JUNHO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício de sua competência legal, à vista do que consta no Processo nº 08016.007491/2018-90 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER nº 00578/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 20 de maio de 2020, aprovado pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO nº 01304/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 3 de junho de 2020, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO nº 01306/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 04 de junho de 2020, proferido pelo Consultor Jurídico Adjunto, que adota como razões de decidir, resolve:</p><p>Negar provimento ao recurso hierárquico interposto por VANDERLEI VIEIRA DA SILVA, ocupante do cargo de Agente Federal de Execução Penal do Quadro de Pessoal do Departamento Penitenciário Nacional, matrícula SIAPE n° 1773818, contra a decisão do Diretor-Geral do Departamento Penitenciário Nacional que indeferira pedido de reconsideração do Requerente e mantivera a penalidade de 2 (dois) dias de suspensão disciplinar, convertida em multa à base de 50%, na forma da lei, conforme Portaria CORDEPEN nº 140, de 17 de junho de 2019, publicada no Boletim de Serviço do dia 27 de julho de 2019, em razão de apuração realizada nos autos do Processo Administrativo Disciplinar (Sindicância Acusatória) nº 08016.007491/2018-90.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>