<xml><article id="14751898" name="Portaria de Nomeacao JARI" idOficio="5875342" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/06/2020" artClass="00018:00028:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Superintendência Regional em Goiás" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="106" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12680956">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 203, de 1º  DE JUNHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 203, de 1º DE JUNHO DE 2020</p><p>Processo n. 08662.001955/2017-59. O SUPERINTENDENTE DA POLICIA RODOVIARIA FEDERAL EM GOIAS, nomeado pela Portaria n. 1.257, de 09 de setembro de 2016, do Secretario-Executivo do Ministerio da Justica e Cidadania, publicada no D.O.U. n. 213, de 07 de novembro de 2016, usando da competencia que lhe foi subdelegada pela Portaria n. 287/2019/DG, de 20 de novembro de 2019, do Diretor-Geral da Policia Rodoviaria Federal, publicada no Boletim de Servico Eletronico de 25 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1o Nomear os Coordenadores-Gerais das Juntas Administrativas de Recursos de Infracoes da Superintendencia da Policia Rodoviaria Federal em Goias: Coordenador-Geral Titular: Marcelo de Azevedo; Coordenador-Geral Suplente: Ivan Souza e Silva. Art. 2o Exonerar, a pedido, o Senhor Antonio de Padua da Silva Pereira, representante de entidade ligada a area de transito, do encargo de membro Titular da 2a Junta Administrativa de Recursos de Infracoes - JARI da Superintendencia da PRF em Goias. Art. 3o Alterar a composicao da 2a Junta Administrativa de Recursos de Infracoes - JARI da Superintendencia da PRF em Goias, prevista no Art. 2o da Portaria n. 134/2019/DG, de 22 de abril de 2019, incrementando-a com a nomeacao de novos membros, passando o citado artigo a vigorar com a seguinte redacao: I - Representante do DPRF: a) Titular (Presidente): Flavio Jose Pedroso, b) Substituto: Juscelio Fernando Barbosa; II - Representante com Conhecimento na area de Transito: a) Titular: Tiago Moura de Oliveira; III - Representante de Entidade Ligada a area de Transito: a) Titular: Leticia de Araujo Luzini. Art. 4o Considerando o vencimento do mandato de seus membros, nao havendo previsao para renovacao ou reconducao destes, em razao da escassez de demanda e de recursos humanos, declaro extinta, a partir de 01/06/2020, a 3a Junta Administrativa de Recursos de Infracoes - JARI da Superintendencia da PRF em Goias, criada pela Portaria n. 181/2018/DG, de 28 de maio de 2018, publicada no DOU n. 104, de 01 de junho de 2018; devendo os eventuais processos remanescentes serem redistribuidos a 1a e 2a JARI/GO. Art. 5o Ficam convalidados os atos praticados pelos membros da 2a JARI-GO ate a data de publicacao da presente Portaria. Art. 6o Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicacao.</p><p class="assina">ALVARO DE RESENDE FILHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>