<xml><article id="14822201" name="Portaria 08.06.20 rtf" idOficio="5882984" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/06/2020" artClass="00013:00076:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="109" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12694022">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JUNHO DE 2020</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1070 - Conceder Pensão a ANGELA MARIA DE BARROS E AZEVEDO (vitalícia), companheira do ex-servidor, ARI DOMINGUES ALVES, matrícula nº 765006, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Analista em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 14/05/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso III, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0045142.00000749/2020-81).</p><p>Nº 1.071 - Conceder Pensão a ANTONIO FRANCO GIGLIO (vitalícia), companheiro da ex-servidora, ANTONIETA JOSE MALUFF, matrícula nº 765478, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 02/05/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso III, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0045142.00000723/2020-07).</p><p>Nº 1.072 - Conceder Pensão a ARINEA COUTINHO ALVES (vitalícia), esposa do ex-servidor, EDMILSON DE LIMA ALVES, matrícula nº 761955, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão I, e demais vantagens, a partir de 12/05/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0045142.00000800/2020-62).</p><p>Nº 1.073 - Conceder Pensão Temporária a CINTIA DOS SANTOS BARBOSA, filha maior inválida do ex-servidor SIDNEI VIEIRA BARBOSA, matrícula nº 765729, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a 100% da remuneração do cargo de Técnico 3-III, Classe M, Padrão III e demais vantagens, a partir de 07/02/2020, com fundamento no Art. 40, § 7º, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional n º 41/03, combinado com os Arts. 215 e 217, Inciso II, Alínea "a", da Lei nº 8.112/90 (Processo nº 0045142.00000306/2020-14).</p><p>Nº 1.074 - Conceder Pensão a EDNA VELOSO DA SILVA BARROS (vitalícia), esposa do ex-servidor, RIEMBERG DA SILVA BARROS, matrícula nº 771332, do Quadro de Pessoal desta Fundação, a partir de 11/05/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0020874.00000150/2020-39).</p><p>Nº 1.075 - Conceder Pensão a GENILDA DA SILVA MARIANO (vitalícia), esposa do ex-servidor, JOSE MARIANO FILHO, matrícula nº 766540, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe B, Padrão IV, e demais vantagens, a partir de 19/04/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0045142.00000731/2020-82).</p><p>Nº 1.076 - Conceder Pensão a JOZELIA GOMES DE LIMA (vitalícia), esposa do ex-servidor, ANTONIO PAULO DE LIMA, matrícula nº 765020, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 07/05/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0045142.00000737/2020-17).</p><p>Nº 1.077 - Conceder Pensão a MARIA ALVES EVANGELISTA LIMA (vitalícia), esposa do ex-servidor, ANTONIO DE SOUSA LIMA, matrícula nº 774811, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 04/05/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0020668.00000161/2020-87).</p><p>Nº 1.078 - Conceder Pensão a MARIA DA CONCEICAO CARVALHO AGUIAR (vitalícia), esposa do ex-servidor, JOSE RUBIM AGUIAR DE SOUZA, matrícula nº 769803, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe B, Padrão IV, e demais vantagens, a partir de 11/05/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0020871.00000159/2020-52).</p><p>Nº 1.079 - Conceder Pensão a MARIA DAS NEVES MIRANDA DA SILVA (vitalícia), esposa do ex-servidor, SEVERINO PAES DA SILVA FILHO, matrícula nº 677605, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Programador, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 23/04/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0020668.00000138/2020-29).</p><p>Nº 1.080 - Conceder Pensão a MARIA DE LOURDES CORIOLANO COSTA (vitalícia), esposa do ex-servidor, ATANILDO ALVES DE JESUS COSTA, matrícula nº 767372, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe A, Padrão VI e demais vantagens, a partir de 09/05/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0021079.00000331/2020-98).</p><p>Nº 1.081 - Conceder Pensão a MARIA DE LOURDES DA SILVA MAGALHAES (vitalícia), esposa do ex-servidor, WANDERLEY ALMEIDA MAGALHAES, matrícula nº 764176, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III e demais vantagens, a partir de 20/04/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0045142.00000734/2020-98).</p><p>Nº 1.082 - Conceder Pensão a MARIA DE LOURDES FREITAS RODRIGUES (vitalícia), esposa do ex-servidor, LUCIANO ANASTACIO RODRIGUES, matrícula nº 767438, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III e demais vantagens, a partir de 30/04/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0021079.00000321/2020-77).</p><p>Nº 1.083 - Conceder Pensão a MARIA INEZ DOS SANTOS BRAGA (vitalícia) e RAFAEL DOS SANTOS BRAGA, respectivamente esposa e filho do ex-servidor, MAURO LOBATO BRAGA, matrícula nº 764435, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cada um 1/2 da cota familiar de 50% acrescida da cota por dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 15/05/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217 inciso I e inciso IV, alínea "a", Art. 218 e Art. 222, inciso IV e inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de Junho de 2015 e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processos n° 0045142.00000770/2020-96 e 0045142.00000771/2020-69).</p><p>Nº 1.084 - Conceder Pensão a MARIA TEREZINHA BRANCO DA SILVA (vitalícia) e MARIANA BRANCO DE SIQUEIRA, respectivamente companheira e filha do ex-servidor, PAULO SERGIO REIS DE SIQUEIRA, matrícula nº 772488, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cada uma 1/2 da cota familiar de 50% acrescida da cota por dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 16/05/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217 inciso III e inciso IV, alínea "a", Art. 218 e Art. 222, inciso IV e inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de Junho de 2015 e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processos n° 0045142.00000804/2020-51 e 0045142.00000805/2020-24).</p><p>Nº 1.085 - Conceder Pensão a MARLENE GOMES ROSA (vitalícia), esposa do ex-servidor, CESAR PRIESTER ROSA, matrícula nº 767775, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III e demais vantagens, a partir de 04/04/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0045142.00000741/2020-06).</p><p>Nº 1.086 - Conceder Pensão a MONICA DA CONSOLACAO CAPUTO DE MORAIS (vitalícia), esposa do ex-servidor, MARCO ANTONIO DE MORAIS, matrícula nº 762946, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III e demais vantagens, a partir de 15/05/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0045142.00000768/2020-53).</p><p>Nº 1.087 - Conceder Pensão a OLIVIA GALVAO DA CONCEICAO (vitalícia), esposa do ex-servidor, JOAO BATISTA PEREIRA DA CONCEICAO, matrícula nº 770905, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III e demais vantagens, a partir de 20/05/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0020668.00000167/2020-22).</p><p>Nº 1.088 - Conceder Pensão a ROBERTO DE MELLO CARREIRA (vitalícia), companheiro da ex-servidora, SANDRA DUMONT CARREIRA, matrícula nº 771512, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 13/05/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso III, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0020874.00000199/2020-74).</p><p>Nº 1.089 - Conceder Pensão a ROSEMARY AGRA MATIAS CAVALCANTI (vitalícia), esposa do ex-servidor, FREDERICO CAVALCANTI, matrícula nº 761506, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Professor de Ensino Superior, Classe S, Padrão III e demais vantagens, a partir de 11/04/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0045142.00000720/2020-88).</p><p>Nº 1.090 - Conceder Pensão a VALDETE PORTILHO VELASCO (vitalícia), esposa do ex-servidor, JOSE ROBERTO DE ALMEIDA VELASCO, matrícula nº 763677, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe B, Padrão VI e demais vantagens, a partir de 12/02/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0045142.00000431/2020-34).</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>