<xml><article id="15002438" name="Portaria 88" idOficio="5900805" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/06/2020" artClass="00039:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Escola Superior" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="118" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12723708">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 88, DE 22 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 88, DE 22 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA ESCOLA SUPERIOR DO MINISTÉRIO PÚBLICO DA UNIÃO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelos artigos 1º, parágrafo único e 7º, inciso XXX, do Estatuto da ESMPU, aprovado pela Portaria PGR/MPU nº 95, de 20 de maio de 2020, e considerando o disposto no artigo 113, do Regimento Interno, aprovado pela Resolução CONAD nº 05, de 22 de junho de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora Sheylise Rhoden, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para exercer a função comissionada de Chefe do Núcleo de Produção Gráfica, código FC-3, da Escola Superior do Ministério Público da União.</p><p>Art. 2º Designar o servidor Dinaldo Rodrigues Trindade Junior, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação, matrícula 71411, para exercer a função comissionada de Chefe do Núcleo de Atendimento ao Usuário de Tecnologia da Informação, código FC-3, da Escola Superior do Ministério Público da União.</p><p>Art. 3º Dispensar a servidora Magda Aparecida de Oliveira, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, matrícula 71533, da função comissionada de Chefe do Núcleo de Avaliação Orçamentária, código FC-3, da Escola Superior do Ministério Público da União.</p><p>Art. 4º Nomear a servidora Amanda Aguiar de Souza, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula 71415, para exercer o cargo em comissão de Assessor-Chefe Nível III, código CC-3, do Laboratório de Inovação e Aprendizagem, da Escola Superior do Ministério Público da União.</p><p>Art. 5º Nomear a servidora Suzane Gonsaga Valentim Lima, ocupante do cargo de Analista do MPU/Arquivologia, matrícula 70269, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Divisão de Gestão da Informação, código CC-2, da Escola Superior do Ministério Público da União.</p><p>Art. 6º Designar o servidor Artur Virgínio dos Santos, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, Bacharel em Biblioteconomia, para exercer a função comissionada de Chefe do Núcleo de Biblioteca e Pesquisa, código FC-3, da Escola Superior do Ministério Público da União.</p><p>Art. 7º Nomear a servidora Larissa Melo Bezerra de Oliveira, ocupante do cargo de Analista do MPU/Biblioteconomia, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Divisão de Desenvolvimento Científico, código CC-2, da Escola Superior do Ministério Público da União.</p><p>Art. 8º Dispensar a servidora Juliana Taeko Cavalcante Yoshimine, ocupante do cargo de Técnico do MPU/ Administração, matrícula 70004, da função comissionada de Chefe do Núcleo de Registro Acadêmico, código FC-3, da Escola Superior do Ministério Público da União.</p><p>Art. 9º Dispensar a servidora Márcia Alves da Cruz Vilela, ocupante do cargo de Técnico do MPU/ Administração, matrícula 70412, da função comissionada de Chefe do Núcleo de Documentação Acadêmica, código FC-3, da Escola Superior do Ministério Público da União.</p><p>Art. 10. Dispensar a servidora Leila Rezende Matos da Silva, ocupante do cargo de Técnico do MPU/ Administração, matrícula 70112, da função comissionada de Chefe do Núcleo de Ambiente para EAD, código FC-3, da Escola Superior do Ministério Público da União.</p><p>Art. 11. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">PAULO GUSTAVO GONET BRANCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>