<xml><article id="14881866" name="Portaria 354" idOficio="5888736" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/06/2020" artClass="00021:00026:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Mineração/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="112" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12703768">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 354, DE 12 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 354, DE 12 DE JUNHO DE 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS, no uso da competência delegada pela Diretoria Colegiada da ANM, por meio da Portaria SEI nº 202, de 25 de março de 2019, publicada no Boletim Interno Eletrônico em 27 de março de 2019, e, considerando o disposto na Resolução nº 2, de 12 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 14 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Art 1º Designar LUCIANO RIBEIRO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1531103, para exercer o encargo de Substituto eventual do Superintendente de Arrecadação da ANM, código CGE II, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Art 2º Designar JOSE ROMILDO FERREIRA DOS SANTOS JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1834442, para exercer o encargo de Substituto eventual do Coordenador de Fiscalização das Receitas da Superintendência de Arrecadação da ANM, código CCT V, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Art 3º Designar PAULO ROBERTO RODRIGUES DIAS, matrícula SIAPE nº 0451579, para exercer o encargo de Substituto eventual do Coordenador de Gestão das Receitas da Superintendência de Arrecadação da ANM, código CCT V, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Art 4º Designar ALEXANDRE DE CÁSSIO RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 1491097, para exercer o encargo de Substituto eventual do Coordenador de Distribuição, Inteligência e Planejamento Estratégico da Superintendência de Arrecadação da ANM, código CCT V, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Art 5º Designar MARIA TEREZA REIS DUQUE, matrícula SIAPE nº 1809192, para exercer o encargo de Substituto eventual do Chefe da Divisão Regional de Arrecadação 1 da Superintendência de Arrecadação da ANM, código CCT IV, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Art 6º Designar ALEXANDRE FERREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1530478, para exercer o encargo de Substituto eventual do Chefe da Divisão Regional de Arrecadação 2 da Superintendência de Arrecadação da ANM, código CCT IV, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Art 7º Designar CARLOS ALBERTO BARROSI, matrícula SIAPE nº 1570166, para exercer o encargo de Substituto eventual do Chefe da Divisão Regional de Arrecadação 3 da Superintendência de Arrecadação da ANM, código CCT IV, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Art 8º Designar MAIKO DOS SANTOS CORREIA, matrícula SIAPE nº 1811394, para exercer o encargo de Substituto eventual do Chefe da Divisão Regional de Arrecadação 4 da Superintendência de Arrecadação da ANM, código CCT IV, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Art 9º Designar ANA CRISTINA MAGALHAES SZTEJNSZNAJD, matrícula SIAPE nº 1530641, para exercer o encargo de Substituto eventual do Chefe da Divisão Regional de Arrecadação 5 da Superintendência de Arrecadação da ANM, código CCT IV, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Art 10º Designar GILMAR FORSTER, matrícula SIAPE nº 1816026, para exercer o encargo de Substituto eventual do Chefe da Divisão Regional de Arrecadação 6 da Superintendência de Arrecadação da ANM, código CCT IV, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Art 11º Designar CARLOS EUGÊNIO SOARES RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 1812659, para exercer o encargo de Substituto eventual do Chefe da Divisão Regional de Arrecadação 7 da Superintendência de Arrecadação da ANM, código CCT IV, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Art 12º Designar ANTONIO TEOTONIO DE SOUZA NETO, matrícula SIAPE nº 1530013, para exercer o encargo de Substituto eventual do Chefe da Divisão Regional de Arrecadação 8 da Superintendência de Arrecadação da ANM, código CCT IV, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Art 13º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALINE FERNANDES DAS CHAGAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>