<xml><article id="15062401" name="1643 PAD ARQUIVAMENTO MARCOS ARA" idOficio="5906845" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/06/2020" artClass="00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="121" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12734016">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.643, DE 25 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.643, DE 25 DE JUNHO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE INTERINO, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta no Processo nº 25000.228425/2014-16 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n. 00501/2020/CONJUR-MS/CGU/AGU, de 10 de junho de 2020, e do DESPACHO n. 02680/2020/CONJUR-MS/CGU/AGU, de 12 de junho de 2020, aprovados pelo DESPACHO n. 02682/2020/CONJUR-MS/CGU/AGU, de 23 de junho de 2020, proferido pelo Consultor Jurídico Adjunto, que adota como razões de decidir, resolve:</p><p>DECLARAR A EXTINÇÃO DA PUNIBILIDADE e DETERMINAR O ARQUIVAMENTO dos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 25000.228425/2014-16 em relação a MARCOS ARAÚJO DOS SANTOS, Guarda de Endemias, Matrícula SIAPE nº 502255, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, uma vez que, embora provada a violação ao art. 116 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, restou caracterizada a prescrição da pretensão administrativa disciplinar da Administração Pública no tocante à aplicação da correspondente penalidades de suspensão, nos termos dos artigos 128, 129 e 130 c/c com o art. 142, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p class="assina">EDUARDO PAZUELLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>