<xml><article id="15060778" name="ATOS DA REITORIA N. 0723 E 0726 " idOficio="5906630" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="26/06/2020" artClass="00017:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="121" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12733708">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 25 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 25 DE JUNHO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias e tendo em vista o inciso II do art. 30 da Lei nº 12.772/2012, resolve:</p><p>Nº 723 - Art. 1º Autorizar a seguinte colaboração técnica, a partir da publicação, do servidor pertencente ao quadro de pessoal desta Universidade: Servidor: Julio Cesar Lavrador Andreo; Mat. Siape: 1618880; Cargo: Arquiteto e Urbanista; Para: Universidade Federal de Uberlândia (UFU); Ônus: Órgão de origem (inciso II do art. 30 da Lei nº 12.772/12); Processo: 23106.029786/2020-16; Prazo: 4 anos; Art. 2º Caberá à UFU providenciar a apresentação imediata do servidor a esta Universidade ao final do prazo previsto no art. 1º ou na hipótese de conclusão do projeto; Art. 3º Cumpre à UFU comunicar mensalmente a frequência do servidor a esta Universidade.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.130328/2017-23, resolve:</p><p>Nº 726 - Aposentar Suely Maria Mattos de Sousa, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 1445630, no cargo de Auxiliar de Enfermagem, nível de classificação C, nível de capacitação III, padrão de vencimento 11, regime de trabalho de 40 horas semanais, lotada no Hospital Universitário de Brasília, com fundamento no art. 40, §1º, inciso I da CF/88, com redação dada pela E.C. nº 41/03, combinado com o art. 3º da E.C. 103/2019.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>