<xml><article id="14735750" name="PORTARIA CREF13-BA N 091.2020__B" idOficio="5874207" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/06/2020" artClass="00044:00212:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Educação Física da 13ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="105" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12678932">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 91, DE 1º DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 91, DE 1º DE JUNHO DE 2020</p><p>DISPÕE SOBRE A EXONERAÇÃO DE CATARINA CARDOSO DE MOURA DO CARGO EM COMISSÃO DE ASSESSORA JURIDICA</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA DA 13ª REGIÃO - CREF13/BA, no uso de suas atribuições legais, observado o disposto no art. 36, IV e X do seu Estatuto, além o art. 15, II, da Resolução CREF13/BA nº 014/2017;</p><p>CONSIDERANDO que a profissional identificada nesta Portaria foi contratada para o exercício exclusivo de cargo comissionado de Assessora Jurídica;</p><p>CONSIDERANDO que em 01 de janeiro de 2019 foi iniciado um novo mandato de presidente do Conselho Regional de Educação Física da 13ª Região/Bahia em decorrência do resultado das eleições ocorridas em 24 de novembro de 2018;</p><p>CONSIDERANDO que até o presente momento a profissional identificada nesta Portaria não colocou o cargo à disposição na forma prevista pelo art. 15, III da Resolução do CREF13/BA nº 014/2017.</p><p>CONSIDERANDO a necessidade do CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA DA 13ª REGIÃO - CREF13/BA, resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar CATARINA CARDOSO DE MOURA, portadora da identidade nº 0398019690 SSP/BA, inscrito sob o CPF/MF nº 744.050.045-87 do Cargo Comissionado de Assessora Jurídica do CREF13/BA, nomeada por intermédio da portaria CREF13/BA Nº 060 de 08 de maio de 2019.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos para o dia 29 de Maio de 2020.</p><p class="assina">Rogério Jean Moura Gonçalves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>