<xml><article id="14985348" name="PORTARIA N 2196-DIGER-CENSIPAM-S" idOficio="5899166" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/06/2020" artClass="00011:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Centro Gestor e Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="117" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12720917">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 2.196/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, DE 19 DE JUNHO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 2.196/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, DE 19 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO GESTOR E OPERACIONAL DO SISTEMA DE PROTEÇÃO DA AMAZÔNIA, DO MINISTÉRIO DA DEFESA, e no uso das atribuições que lhe confere o artigo 48 do Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, conforme disposto na Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999 e tendo o que consta do Processo nº 60090.000138/2020-21, resolve:</p><p>Art. 1° Delegar ao servidor GIDEVAN TORRES NUNES, ocupante da Gratificação Temporária Sipam (GTS), nível 3, subordinado à Coordenação-Geral de Administração e Finanças, a supervisão das ações relacionadas às atividades da Coordenação de Patrimônio e Almoxarifado (COPAL), em obediência às instruções e normas estabelecidas pela Diretoria de Administração e Finanças (DIRAF).</p><p>Parágrafo único. O servidor Gidevan Torres Nunes, será substituído pelo militar SD Domingos Dias Barbosa em seus impedimentos e afastamentos legais ou regulamentares.</p><p>Art. 2° Atribuir ao servidor supramencionado, lotado na Coordenação de Patrimônio e Almoxarifado (COPAL), as atividades relacionadas à gestão de materiais, bens permanentes, de consumo e bens patrimoniais no âmbito do Censipam.</p><p>Art. 3° Fica revogada a Portaria nº 894/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, de 27 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 4° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ HUGO VOLKMER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>