<xml><article id="15049376" name="Port-1051-2020-Anistiado" idOficio="5905324" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/06/2020" artClass="00012:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="121" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12731385">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA No 1.051/DPMM, DE 24 DE JUNHO DE 2020.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA No 1.051/DPMM, DE 24 DE JUNHO DE 2020.</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o art. 1o, inciso VI, alínea a, do anexo B, da Portaria no24/2017, da DGPM, e considerando o disposto na Portaria no53, de 9 de janeiro de 2006, do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos, publicada no D.O.U no10, de 31 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1oConsignar que RAIMUNDO DA SILVA FURTADO foi declarado anistiado político "post mortem", reconhecendo o direito às promoções ao posto de Capitão-Tenente com os proventos do posto de Capitão-Tenente e as respectivas vantagens, e conceder em favor das requerentes ARACY DAS SANTOS MUNIZ, MARCIA THEREZO HAMOY, MORGANA SABIO FURTADO, MONALISA SABIO FURTADO e demais dependentes econômicos, se houver, a reparação econômica em prestação mensal permanente e continuada no valor de R$ 7.025,22 (sete mil vinte e cinco reais e dois centavos). Os efeitos financeiros retroativos somente incidirão sobre a diferença de proventos desse posto e os do posto de Segundo-Tenente, que as requerentes já percebem no valor de R$ 4.182,75 (quatro mil cento e oitenta e dois reais e setenta e cinco centavos), o que perfaz a diferença de R$ 2.842,47 (dois mil oitocentos e quarenta e dois reais e quarenta e sete centavos), com efeitos retroativos da data do julgamento, em 26 de agosto de 2004 a 5 de outubro de 1988, completando 190 (cento e noventa) meses e 21 (vinte e um) dias, totalizando o valor de R$ 587.301,68 (quinhentos e oitenta e sete mil trezentos e um reais e sessenta e oito centavos), cabendo a cada uma das requerentes, respectivamente, o percentual a 70%, 10%, 10% e 10%, de cada prestação acima concedida, nos termos do artigo 1o, incisos I e II, da Lei no10.559, de 13 de novembro de 2002.</p><p>Art. 2oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">SERGIO FERNANDO DE AMARAL CHAVES JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>