<xml><article id="14815875" name="947_portaria_08_junho_2020_Josue" idOficio="5882134" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/06/2020" artClass="00016:00067:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Norte/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="109" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12692212">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 947,  DE 8 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 947, DE 8 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso das atribuições delegadas pelo Ministro da Educação, nos termos do Art. 6º da Portaria Ministerial nº 404, de 23 de abril de 2009, republicada no Diário Oficial da União de 7 de maio de 2009, combinado com o disposto no § 1º do Art. 5º da Portaria do Ministério da Economia nº 357, de 2 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 4 de setembro de 2019, resolve:</p><p>AUTORIZAR a cessão da servidora abaixo especificada, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, lotada no Campus Avançado Lajes, conforme indicado a seguir:</p><p>Nome: PATRÍCIA DE ALBUQUERQUE MAIA</p><p>Matrícula Siape nº 1055739</p><p>Cargo: Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico</p><p>Para: Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano - IF Goiano</p><p>Cargo a ser ocupado: Assessor Especial do Núcleo Estruturante da Política de Inovação (NEPI) - CD-2</p><p>Amparo Legal: Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e inciso I do Art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990</p><p>Responsabilidade do ônus: Órgão Cedente</p><p>Prazo: 9 de junho de 2020 a 9 de junho de 2021</p><p>Processo: 23421.001517.2020-12</p><p class="assina">JOSUÉ DE OLIVEIRA MOREIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>