<xml><article id="14853832" name="P1RF273" idOficio="5885859" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/06/2020" artClass="00013:00054:00093:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 1ª Região Fiscal" artSize="24" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="111" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12698622">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  273, DE 8 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>secretaria especial da receita federal do brasil</p><p>Superintendência Regional da 1ª Região Fiscal</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 273, DE 8 DE JUNHO DE 2020</p><p></p><p>O SUPERINTENDENTE DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL DA 1ª REGIÃO FISCAL, no uso das atribuições que lhe conferem os artigos 233, 283, 335 e 340 do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil (RFB), aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, e tendo em vista o disposto na Portaria SRRF01 nº 266, de 29 de maio de 2020, publicada no DOU de 02 de junho de 2020, resolve:</p><p>CAPÍTULO I</p><p>DO OBJETO E DO ÂMBITO DE APLICAÇÃO</p><p>Art. 1º Serão desenvolvidas por equipe regional, nos termos desta Portaria, as seguintes atividades:</p><p>I - revisão da Declaração de Ajuste Anual do Imposto sobre a Renda da Pessoa Física (DIRPF), da Declaração Final de Espólio e da Declaração de Saída Definitiva do País, de que trata o art. 290, inciso II, do Regimento Interno da RFB, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 2017;</p><p>II - revisão de ofício do Imposto sobre a Renda da Pessoa Física (IRPF), retificação de ofício da Declaração de Ajuste Anual do Imposto sobre a Renda da Pessoa Física (DIRPF), e demais análises sobre o IRPF apurado e constituído na DIRPF, relacionadas ao disposto no art. 290, inciso V, do Regimento Interno da RFB, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 2017.</p><p>Art. 2º Fica constituída, no âmbito da 1ª Região Fiscal, equipe especializada, de abrangência regional, para desenvolvimento das atividades previstas no artigo 1º, conforme estrutura e composição definidas no Anexo Único desta Portaria.</p><p>Art. 3º Compete à Equipe Regional de que trata o art. 2º:</p><p>I - executar procedimentos de revisão da Declaração de Ajuste Anual do Imposto sobre a Renda da Pessoa Física, da Declaração Final de Espólio e da Declaração de Saída Definitiva do País, incidentes em parâmetros de malha fiscal ou incluídas em Listas Bloqueio (exceto Lista Arrecadação), e constituir os respectivos créditos tributários;</p><p>II - proceder à análise das Solicitações de Retificação de Lançamento - SRL;</p><p>III - executar procedimentos de diligência e perícia, decorrentes da revisão das declarações mencionadas no inciso I do caput desse artigo ou de créditos tributários constituídos pela Malha Fiscal;</p><p>IV - formalizar representações fiscais, inclusive para fins penais, nos casos previstos em lei;</p><p>V - atuar na análise de riscos e no combate a fraudes, na sua área de atuação, em conformidade com as linhas diretivas estabelecidas pelos órgãos centrais e regionais;</p><p>VI - participar da elaboração das metas, no âmbito da 1ª Região Fiscal, referentes à revisão de declarações, em conformidade com as metas regionais e nacionais;</p><p>VII - executar os procedimentos previstos na Nota Cofis/Cosit/Corat nº 080, de 10 de abril de 2007, quando a decadência já houver se operado;</p><p>VIII - proceder à revisão de notificação de lançamento decorrente do procedimento de revisão de DIRPF, inclusive nos casos previstos no art. 6º-A da Instrução Normativa RFB nº 958, de 15 de julho de 2009 e na Instrução Normativa RFB nº 1061, de 04 de agosto de 2010;</p><p>IX - atender às demandas requisitórias de órgãos externos relacionadas às atividades especificadas neste artigo;</p><p>X - propor, à Divisão de Fiscalização da 1ª Região Fiscal, a realização de cortes parametrizados das declarações em estoque de Malha Fiscal, nos termos do parágrafo único do art. 1º da Instrução Normativa RFB nº 958/2009.</p><p>CAPÍTULO II</p><p>DA SUPERVISÃO DA EQUIPE</p><p>Art. 4º A supervisão dos trabalhos da Equipe de que trata o art. 2º será realizada por Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil (AFRFB) designado no Anexo Único desta Portaria.</p><p>Art. 5º Compete ao Supervisor da Equipe:</p><p>I - gerenciar e distribuir os trabalhos da equipe;</p><p>II - acompanhar o desenvolvimento dos trabalhos e o preenchimento do Registro de Horas Aplicadas à Fiscalização (RHAF) pelos servidores da equipe;</p><p>III - planejar a execução de ações de desenvolvimento e de capacitação;</p><p>IV - acompanhar os indicadores e os resultados da equipe;</p><p>V - participar da elaboração da avaliação dos resultados obtidos pelos servidores;</p><p>VI - a definição dos critérios de seleção de parâmetros e de Valor Esperado de Lançamento (VEL) a serem comandados e distribuídos;</p><p>VII - definir os fluxos de trabalho.</p><p>Parágrafo único - Enquanto não for implementado o perfil regional de supervisão no Portal da Malha Fiscal, o comando de emissão de documentos de que trata o artigo 3º, inciso I, desta Portaria, será executado Auditor-Fiscal designado e autorizado pelo supervisor da Equipe.</p><p>CAPÍTULO III</p><p>DOS INTEGRANTES DA EQUIPE</p><p>Art. 6º As atividades de que trata o art. 3º serão realizadas por Auditores-Fiscais da Receita Federal do Brasil e no regular exercício de suas atividades.</p><p>Art. 7º Os servidores que compõem a equipe especializada de que trata o art. 2º, constantes do Anexo Único desta Portaria, exercerão suas atividades nas respectivas unidades de lotação em que se encontrem, em regime de dedicação conforme especificado na coluna "Regime de Dedicação", não havendo alteração de lotação para fins de realização dos trabalhos.</p><p>CAPÍTULO IV</p><p>DO DELEGADO DIRIGENTE</p><p>Art. 8º A equipe especializada de que trata o artigo 2º e anexos desta Portaria será gerenciada por Delegado da Receita Federal do Brasil, doravante designado Delegado Dirigente, conforme definição contida no anexo único desta Portaria.</p><p>Art. 9º Compete ao Delegado Dirigente a gestão dos trabalhos da equipe com vistas ao atingimento dos resultados definidos no planejamento regional, em consonância com a estratégia da RFB, devendo praticar todos os atos necessários a tal fim e especificamente:</p><p>I - o processo de trabalho atribuído à equipe vinculada à sua gestão;</p><p>II - o acompanhamento do desenvolvimento do trabalho da equipe.</p><p>II - participar da elaboração do Proeduc relativo às competências específicas dos servidores da equipe.</p><p>III - apreciar Recurso Hierárquico, nas hipóteses em que forem cabíveis, relativo a decisão expedida por servidor componente de equipe vinculada à sua gestão.</p><p>IV - assinar ofícios e demais expedientes, inclusive em atendimento a requisições, intimações e pedidos de informações em geral, internos ou externos, relativos às atribuições da equipe especializada, podendo ser delegado ao supervisor.</p><p>CAPÍTULO V</p><p>DAS DISPOSIÇÕES FINAIS</p><p>Art. 10 Ato específico do Superintendente disporá sobre os procedimentos a serem observados pela equipe de que trata esta Portaria.</p><p>Art. 11 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União, com vigência até a publicação e entrada em vigor do novo regimento interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil que vir a substituir o atual regimento aprovado pelo Portaria MF nº 430, de 09 de outubro de 2017.</p><p class="assina">ANTÔNIO HENRIQUE LINDEMBERG BALTAZAR</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Anexo Único</p></td></tr><tr><td><p>Equipe Regional de Revisão da Declaração de Ajuste Anual do Imposto sobre a Renda da Pessoa Física (DIRPF), da Declaração Final de Espólio e da Declaração de Saída Definitiva do País</p></td></tr><tr><td><p>Delegado Dirigente</p></td><td><p>Delegado da RFB em Campo Grande-MS</p></td></tr><tr><td><p>Supervisor(a) de equipe</p></td><td><p>Gilson Ishikawa</p></td></tr><tr><td><p>Supervisor(a) de equipe substituto(a)</p></td><td><p>Marcos André Más</p></td></tr><tr><td><p>Servidor</p></td><td><p>Cargo</p></td><td><p>Lotação/Exercício</p></td><td><p>Regime de dedicação</p></td></tr><tr><td><p>Alessandra Maria de Amorim Arruda</p></td><td><p>AFRFB</p></td><td><p>DRF/CUIABÁ</p></td><td><p>Integral</p></td></tr><tr><td><p>Aline Louzada de Castro Guedes</p></td><td><p>AFRFB</p></td><td><p>DRF/BRASÍLIA</p></td><td><p>Integral</p></td></tr><tr><td><p>Ana Lucia Lyra Pereira de Souza</p></td><td><p>AFRFB</p></td><td><p>DRF/BRASÍLIA</p></td><td><p>Integral</p></td></tr><tr><td><p>Andrea Prates dos Santos Cuinas</p></td><td><p>AFRFB</p></td><td><p>DRF/BRASÍLIA</p></td><td><p>Integral</p></td></tr><tr><td><p>Carla Diniz Silveira</p></td><td><p>AFRFB</p></td><td><p>DRF/BRASÍLIA</p></td><td><p>Integral</p></td></tr><tr><td><p>Carlos Cesar Coutinho Cathalat</p></td><td><p>AFRFB</p></td><td><p>DRF/CUIABÁ</p></td><td><p>Integral</p></td></tr><tr><td><p>Celia Regina Vieira</p></td><td><p>AFRFB</p></td><td><p>DRF/ANÁPOLIS</p></td><td><p>Integral</p></td></tr><tr><td><p>Clara Fantine Moller Goncalves</p></td><td><p>AFRFB</p></td><td><p>DRF/BRASÍLIA</p></td><td><p>Integral</p></td></tr><tr><td><p>Daniele Maria Toscan</p></td><td><p>AFRFB</p></td><td><p>DRF/BRASÍLIA</p></td><td><p>Integral</p></td></tr><tr><td><p>Eduardo Ferreira Wanderley</p></td><td><p>AFRFB</p></td><td><p>DRF/GOIÂNIA</p></td><td><p>Integral</p></td></tr><tr><td><p>Gilson Ishikawa</p></td><td><p>AFRFB</p></td><td><p>DRF/CAMPO GRANDE</p></td><td><p>Integral</p></td></tr><tr><td><p>Gleisse Marcia Guerrize</p></td><td><p>AFRFB</p></td><td><p>DRF/CUIABÁ</p></td><td><p>Integral</p></td></tr><tr><td><p>Joelson Santana</p></td><td><p>AFRFB</p></td><td><p>DRF/DOURADOS</p></td><td><p>Integral</p></td></tr><tr><td><p>Jorge Francisco Martins</p></td><td><p>AFRFB</p></td><td><p>DRF/GOIÂNIA</p></td><td><p>Integral</p></td></tr><tr><td><p>Jose Pedro Gontijo</p></td><td><p>AFRFB</p></td><td><p>DRF/BRASÍLIA</p></td><td><p>Integral</p></td></tr><tr><td><p>Marcos Andre Mas</p></td><td><p>AFRFB</p></td><td><p>DRF/CAMPO GRANDE</p></td><td><p>Integral</p></td></tr><tr><td><p>Maria Teresa Souza da Costa Porto</p></td><td><p>AFRFB</p></td><td><p>DRF/PALMAS</p></td><td><p>Integral</p></td></tr><tr><td><p>Mauricio Toledo Silverio</p></td><td><p>AFRFB</p></td><td><p>DRF/CAMPO GRANDE</p></td><td><p>Integral</p></td></tr><tr><td><p>Sandro Tamayo</p></td><td><p>AFRFB</p></td><td><p>DRF/BRASÍLIA</p></td><td><p>Integral</p></td></tr><tr><td><p>Vivian Montijo Salviano</p></td><td><p>AFRFB</p></td><td><p>DRF/GOIÂNIA</p></td><td><p>Integral</p></td></tr><tr><td><p>Paulo Jorge Mendes Bacha</p></td><td><p>ATRFB</p></td><td><p>DRF/CAMPO GRANDE</p></td><td><p>Integral</p></td></tr><tr><td><p>Cesar Durando Ferreira Pereira</p></td><td><p>ATRFB</p></td><td><p>DRF CAMPO GRANDE</p></td><td><p>25%</p></td></tr><tr><td><p>Fabiano Goncalves Rebelo</p></td><td><p>ATRFB</p></td><td><p>DRF GOIÂNIA</p></td><td><p>Integral</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>