<xml><article id="15049169" name="PUBLICACAO - DOU" idOficio="5905297" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/06/2020" artClass="00017:00095:00188:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="121" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12731326">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 202, DE 23 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 202, DE 23 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o inciso I do art. 35 da Lei nº 8.112/90; e o processo eletrônico 23422.006608/2020-97, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 29 de junho de 2020, o servidor MARCOS DE OLIVEIRA GARCIAS, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1257703, da função de Coordenador do Curso de Ciências Econômicas, Economia, Integração e Desenvolvimento, código FCC, designado pela Portaria nº 160/2019/GR, publicada no DOU de 5 de abril de 2019, seção 2, página 54.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 203, DE 23 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o art. 38 da Lei nº 8.112/90; e o processo 23422.006608/2020-97, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 29 de junho de 2020, a servidora CLAUDIA LUCIA BISAGGIO SOARES, Professora do Magistério Superior, SIAPE 1533933, da Vice-Coordenação do Curso de Ciências Econômicas, Economia, Integração e Desenvolvimento, designada pela Portaria nº 161/2019/GR, publicada no Boletim de Serviço n° 436, de 5 de abril de 2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Boletim de Serviço.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 204, DE 23 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112/90 e o processo 23422.006608/2020-97, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, a partir de 29 de junho de 2020, a servidora CLAUDIA LUCIA BISAGGIO SOARES, Professora do Magistério Superior, SIAPE 1533933, para exercer a função de Coordenadora pro tempore do curso de Curso de Ciências Econômicas, Economia, Integração e Desenvolvimento, código FCC.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 205, DE 23 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o art. 38 da Lei nº 8.112/90; e o processo 23422.006608/2020-97, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, a partir de 29 de junho de 2020, o servidor MARCOS DE OLIVEIRA GARCIAS, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1257703, para a Vice-coordenação pro tempore do Curso de Curso de Ciências Econômicas, Economia, Integração e Desenvolvimento.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Boletim de Serviço.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>