<xml><article id="14859200" name="PORTARIA N 13.666 SINC 12699791" idOficio="5886763" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/06/2020" artClass="00013:00050:31148:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda/Secretaria de Orçamento Federal/Coordenação-Geral de Desenvolvimento Institucional" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="111" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12699791">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 13.666, DE 5 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 13.666, DE 5 DE JUNHO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL, da Secretaria de Orçamento Federal, da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso I do art. 2o da Portaria SOF/FAZENDA/ME no 5.521, de 10 de março de 2020, e o disposto no Processo SEI no 10080.100637/2020-68, resolve:</p><p>Art. 1o Dispensar, a pedido, a servidora CAROLINA MAGALHÃES BRITO NAVARRO, matrícula Siape no 1918272, da função comissionada de Coordenador de Avaliação Macrofiscal, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Avaliação Macroeconômica, da Secretaria de Orçamento Federal, da Secretaria Especial de Fazenda deste Ministério.</p><p>Art. 2o Dispensar a servidora MANUELA DE AZEVEDO BEZERRA VITOR RAMOS, matrícula Siape no 2857015, do encargo de substituta eventual da função comissionada de Coordenador de Avaliação Macrofiscal, FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Avaliação Macroeconômica, da Secretaria de Orçamento Federal, da Secretaria Especial de Fazenda deste Ministério.</p><p>Art. 3o Designar a servidora MANUELA DE AZEVEDO BEZERRA VITOR RAMOS, matrícula Siape no 2857015, para a função comissionada de Coordenador de Avaliação Macrofiscal, FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Avaliação Macroeconômica, da Secretaria de Orçamento Federal, da Secretaria Especial de Fazenda deste Ministério.</p><p>Art. 4o Designar o servidor EDIMILSON TORRES DE OLIVEIRA NETO, matrícula Siape no 1791432, para o encargo de substituto eventual da função comissionada de Coordenador de Avaliação Macrofiscal, FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Avaliação Macroeconômica, da Secretaria de Orçamento Federal, da Secretaria Especial de Fazenda deste Ministério.</p><p class="assina">MARCOS DA COSTA AVELAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>