<xml><article id="14801105" name="PORTARIA 30 - PREGOEIRO" idOficio="5880783" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/06/2020" artClass="00007:00003:00078:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="108" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12690402">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 30, DE 5 DE JUNHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 30, DE 5 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO ESTADO DO TOCANTINS - SUBSTITUTO, nomeado pela Portaria n° 2.809 SE/MAPA de 19/12/2016, publicada no D.O.U de 22/12/2016, no uso das competências que lhe conferem os artigos 262, VI e 292, "caput", do Regimento Interno da Secretaria Executiva - SE/MAPA, aprovado pela Portaria Ministerial nº 561, de 11/04/2018, publicada no Diário Oficial da União de 13/04/2018, com base no Decreto n° 10.024, de 20 de setembro de 2019, e demais legislações vigentes, resolve:</p><p>Art. 1º Designar para exercer a função de pregoeiro e equipe de apoio os servidores: DANYLLO WILKERSON PORTILHO DE ABREU MACIEL, ocupante do cargo de Administrador. matrícula SIAPE n°. 2171562, CPF n°XXX.605.352-XX e MARCIO MARCOLINI, ocupante do Cargo de Assistente Administrativo, matrícula SIAPE n°. 1669034, CPF n°XXX.302.007-XX, ambos do Quadro de Pessoal do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento.</p><p>Art. 2º A autoridade competente e superior, da Superintendência Federal da Agricultura, Pecuária e Abastecimento no estado do Tocantins é o Superintendente Federal ou Superintendente Federal Substituto, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Art. 3º Essa portaria terá vigência por período indeterminado, a contar da data da sua publicação.</p><p class="assina">EUSTÁQUIO FERREIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>