<xml><article id="14981943" name="Portarias_SG_510_e_512" idOficio="5898783" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/06/2020" artClass="00039:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="117" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12720314">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 510 - Designar o servidor MARCELO FIUZA LIMA, matrícula 4201-3, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico II da Seção de Dimensionamento do Trabalho da Secretaria de Educação e Desenvolvimento Corporativo, código FC-03 (50030049), dispensando, em consequência, a servidora ISABELLA VIEIRA DE CERQUEIRA BRANCO, matrícula 1395-1 (Tabularium nº 08191.062171/2020-96).</p><p>Nº 512 - Art. 1º Designar o servidor RAFAEL BALBINO DE ALMEIDA, matrícula 4907-7, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico II da Secretaria de Educação e Desenvolvimento Corporativo, código FC-03 (50030042), dispensando-o, em consequência, da função de confiança de Assistente Técnico I das Assessorias Especiais da Procuradoria-Geral de Justiça, código FC-02 (50002109).</p><p>Art. 2º Dispensar, a contar de 29/10/2019, o servidor RAFAEL BALBINO DE ALMEIDA, matrícula 4907-7, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituto da função de confiança de Assistente Chefe II do Cartório das Promotorias de Justiça Criminais de Brasília II da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará, do Núcleo Bandeirante e Riacho Fundo, código FC-02 (66001025) (Tabularium nº 08191.062170/2020-41).</p><p class="assina">RENATO LUQUEIZ SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>