<xml><article id="14750842" name="PORT 415 E 417 A 419" idOficio="5875296" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/06/2020" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="106" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12680914">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 415, DE 28 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 415, DE 28 DE MAIO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria/SGEP/MP nº 572 de 24 de dezembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº 250, de 26 de dezembro de 2013, e considerando o disposto no artigo 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, e demais informações que constam no NUP 25000.049743/2019-27, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar pelo prazo de 1 (um) ano, a requisição da servidora VÂNIA DE LOURDES DA COSTA SOARES DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 0566683, pertencente ao Quadro de Pessoal Ativo Permanente do Ministério da Saúde, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral da Paraíba (76.ª Zona Eleitoral - João Pessoa/PB).</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Artigo 3º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Artigo 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 417, DE 29 DE MAIO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar PEDRO GALDINO DE SOUZA para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Atenção à Saúde Indígena, FCPE-101.2, código nº 35.0307, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Yanomami, da Secretaria Especial de Saúde Indígena, ficando dispensada LÚCIA PAIVA DE MACEDO.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 418, DE 29 DE MAIO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar ITANA MIRANDA DOS SANTOS para exercer o encargo de substituta eventual da Chefe do Serviço de Gestão Administrativa, FCPE-101.1, código nº 05.0332, da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde na Bahia, da Secretaria Executiva, ficando dispensada ESMERALDINA GOMES DOS SANTOS.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 419, DE 29 DE MAIO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar WILSON PEREIRA DOS SANTOS para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe da Casa de Saúde Indígena - Araguaína, FCPE-101.1, código nº 35.0324, da Divisão de Atenção à Saúde Indígena, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Tocantins, da Secretaria Especial de Saúde Indígena, ficando dispensado NEVTON JOSÉ DE OLIVEIRA.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>