<xml><article id="15040411" name="Portaria n 16 de 23.06.2020 - SU" idOficio="5904593" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/06/2020" artClass="00007:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="120" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12730297">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 16, DE 23 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 16, DE 23 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DA COMISSÃO EXECUTIVA DO PLANO DA LAVOURA CACAUEIRA no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 42 do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, para fins de composição do ROL DE RESPONSÁVEIS do Sistema SIAFI, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência aos servidores abaixo relacionados, e seus respectivos substitutos eventuais, para realizar os atos necessários à execução dos recursos alocados e para atuar na Unidade Gestora n.º 130125 - GERES/SUBES/CEPLAC/SDI/MAPA - Gestão 00001 como:</p><p>I. Ordenador de Despesa: WALDO LUIZ COUTINHO BRITTO, SIAPE 30897, CPF n.º 110.708.895-04;</p><p>II. Ordenador de Despesa Substituto: ISAAC DE OLIVEIRA SANTOS, SIAPE 30105, CPF n.º 163.350.905-20;</p><p>III. Conformidade de Registros de Gestão - Titular: LUIS SOUSA SILVEIRA, SIAPE 309294, CPF n.º 696.491.207-00;</p><p>IV. Conformidade de Registros de Gestão - Substituto: ISAAC DE OLIVEIRA SANTOS, SIAPE 30105, CPF n.º 163.350.905-20.</p><p>Art. 2º Dispensar os servidores abaixo relacionados das funções anteriormente ocupadas:</p><p>I. MARCO ANTONIO GALEAS AGUILAR, CPF n.º 424.599.406-10, do Ordenador de Despesas - Substituto;</p><p>II. ROBERTO ALVES DOS SANTOS, CPF n.º 028.379.352-04, da Gestão do Patrimônio - Bens Móveis - Titular e Substituto;</p><p>III. SHAKESPEARE MADEIRA CASARA, CPF n.º 096.953.542-20, da Fiscalização de Contratos.</p><p>Art. 3º Estabelecer que, no exercício da competência ora delegada, deverão ser observados, com rigor os dispostos nas Leis nºs 4.320 de 1964, 8.666 de 1993, 101 - Lei de Responsabilidade Fiscal de 2000, 13.249 de 2016 - PPA (2020/2023) - LOA de 2020, Lei nº 13.978, de 17.01.2020 - Publicada no DOU de 20.01.2020 - LDO para 2020, Lei nº 13.898 de 11.11.2019, assim como as normas de administração orçamentária, financeira, contabilidade, de controle interno e de toda legislação pertinente a matéria e procedimentos internos do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WALDECK PINTO DE ARAUJO JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>