<xml><article id="14954562" name="DOU2-SGMPFADJ-PGR-2-PT-721-UNI-P" idOficio="5896139" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/06/2020" artClass="00039:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="116" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12715508">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 721, DE 17 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 721, DE 17 DE JUNHO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 7º - inciso III, da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II, 35 - inciso I e 62 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00224979/2020, resolve:</p><p>1. Exonerar KATIA LEDA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 26767, do cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível IV, CC-4, da Assessoria de Coordenação, da 4ª Câmara de Coordenação e Revisão do Ministério Público Federal.</p><p>2. Exonerar LUCIANA ADELE MARIA BUCCI, ocupante do cargo de Analista do MPU/Biblioteconomia, matrícula nº 6480, do cargo em comissão de Assessora Nível II, CC-2, da Secretaria Executiva, da 4ª Câmara de Coordenação e Revisão do Ministério Público Federal.</p><p>3. Exonerar LUDIANE PIMENTA DE AGUIAR FREITAS, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, matrícula nº 28274, do cargo em comissão de Assessora Nível II, CC-2, da Chefia de Gabinete do Procurador-Geral da República.</p><p>4. Dispensar JOSE DIAS PEREIRA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 3530, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, da Unidade de Apoio Descentralizado, da Secretaria Geral do Ministério Público Federal, com exercício na 4ª Câmara de Coordenação e Revisão do Ministério Público Federal.</p><p>5. Dispensar LEA MOTA SILVA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 26164, da função de confiança de Secretária Nível I, FC-1, da Secretaria Executiva, da 4ª Câmara de Coordenação e Revisão do Ministério Público Federal.</p><p>6. Nomear LUDIANE PIMENTA DE AGUIAR FREITAS, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, matrícula nº 28274, para exercer o cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível IV, CC-4, da Assessoria de Coordenação, da 4ª Câmara de Coordenação e Revisão do Ministério Público Federal.</p><p>7. Nomear KATIA LEDA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 26767, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível II, CC-2, da Secretaria Executiva, da 4ª Câmara de Coordenação e Revisão do Ministério Público Federal.</p><p>8. Designar LUCIANA ADELE MARIA BUCCI, ocupante do cargo de Analista do MPU/Biblioteconomia, matrícula nº 6480, para exercer a função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, da Unidade de Apoio Descentralizado, da Secretaria Geral do Ministério Público Federal, com exercício na 4ª Câmara de Coordenação e Revisão do Ministério Público Federal.</p><p>9. Designar JOSE DIAS PEREIRA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 3530, para exercer a função de confiança de Secretário Nível I, FC-1, da Secretaria Executiva, da 4ª Câmara de Coordenação e Revisão do Ministério Público Federal.</p><p class="assina">ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>