<xml><article id="15082063" name="PORT 700-2020" idOficio="5908893" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/06/2020" artClass="00017:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="122" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12737764">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 700, DE 24 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 700, DE 24 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23493.000961/2020-77, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 15 de junho de 2020, o servidor FRANCISCO LIMEIRA DA SILVA, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1667919, integrante do quadro permanente deste Instituto, da função gratificada, como titular da Coordenadoria de Infraestrutura do campus Umirim, Código FG-01, para a qual fora designado mediante a Portaria nº 168/DG/CRATO-IFCE, de 29/11/2013 (DOU de 02/12/2013).</p><p>Art. 2º Designar DANILO BATISTA NOGUEIRA, Técnico em Agropecuária, Matrícula Siape nº 3011807, integrante do quadro permanente deste Instituto, para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria de de Infraestrutura, do campus Umirim, Código FG-01.</p><p>Art. 3º Estabelecer que a presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VIRGÍLIO AUGUSTO SALES ARARIPE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>