<xml><article id="14953043" name="Portarias 950 953 955 957 de 18 " idOficio="5895883" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/06/2020" artClass="00016:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="116" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12715115">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 18 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 950 - I - Considerando o que consta no Processo 23372.000750/2020-19, designar o servidor IGOR SAVIOLI FLORES, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1962750, para, em substituição ao servidor SAMUEL MACHADO MOREIRA, ocupante do cargo de Contador, Matrícula SIAPE nº 1803776, compor a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, designada originariamente pela Portaria nº 903/2020 - REITORIA/IFG, de 8 de junho de 2020, publicada no DOU de 10 de junho de 2020, Seção 2, página 22.</p><p>II - Ratificar que o prazo estabelecido pela Portaria nº 903/2020 - REITORIA/IFG, de 8 de junho de 2020, publicada no DOU de 10 de junho de 2020, Seção 2, página 22, mantém seu curso.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 953 - Considerando o que consta no Processo nº 23372.000790/2020-52, no Processo nº 1004706-19.2020.4.01.3500, no Parecer de Força Executória nº 00354/2020/EATE CONHE/ER-ADM-PRF1/PGF/AGU, no Edital de Homologação nº 13, de 4/2/2016, publicado no DOU de 10/2/2016; no art. 7º, inciso I, parágrafo único, do Decreto nº 7.312, de 22/9/2010, publicado no DOU de 23/9/2010; no art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990; no art. 1º, § 2º, e demais dispositivos pertinentes da Lei nº 12.772, de 28/12/2012, publicada no DOU de 31/12/2012; e em legislação complementar em que estão disciplinados os deveres, as responsabilidades e os direitos inerentes aos cargos dos candidatos aprovados em Concurso Público:</p><p>Nomear, por decisão judicial, para o Quadro de Pessoal do IFG, em cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na classe/nível D I 1, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva (DE), o candidato abaixo relacionado:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Candidato</p></td><td><p>Área/Disciplina</p></td><td><p>Unidade de</p><p>Lotação</p></td><td><p>Carga Horária</p></td><td><p>Código de Vaga</p></td><td><p>Origem Legal da Vaga</p></td></tr><tr><td><p>Isaú Ferreira Veloso Filho</p></td><td><p>Filosofia</p></td><td><p>Câmpus Cidade de Goiás</p></td><td><p>DE</p></td><td><p>950526</p></td><td><p>Contrapartida à Redistribuição de Marcelo Jungmann Pinto, Portaria MEC nº 198, DOU 11/11/2019 com Retificação DOU 3/1/2020</p></td></tr></table><p>Nº 955 - I - Considerando o que consta no Processo 23378.000527/2020-11, designar a servidora BEATRIZ STEPHANY SANCHES DOS SANTOS, ocupante do cargo de Bibliotecário-Documentalista, Matrícula SIAPE nº 3080986, para exercer a função de Coordenadora de Biblioteca do Câmpus Formosa do IFG, Código FG-2, UORG-259.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 957 - Considerando o que consta no Processo 23373.001782/2020-13, nomear o servidor ELIÉZER MARQUES FARIA, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1219238, para, em substituição, exercer o cargo de Diretor-Geral do Câmpus Goiânia do IFG, Código CD-2, UORG-10, no período de 18 de junho a 7 de julho de 2020, em virtude de afastamento da titular.</p><p>JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>