<xml><article id="15055412" name="PORTARIA N 15.177_25062020" idOficio="5906149" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/06/2020" artClass="00014:00048:00034:00008:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="121" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12732510">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 15.177, de 25 de junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 15.177, de 25 de junho de 2020</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das competências que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maios de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maios de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018.</p><p>Considerando o cumprimento da Sentença Judicial proferida nos autos da Ação Judicial nº 1000376-83-2018.4.01.3100 e Parecer da Força Executória nº 00027/2020/PCS/PUAP/PGU/AGU, 17 de junho de 2020.</p><p>Considerando os termos dos Processos Administrativos nºs. 05505.000439/2015-70, 18791.000297/2018-47 e 00745.004897/2020-99, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito o enquadramento no Plano de Classificação de Cargos dos Ex-Territórios-PCC-Ext, no Quadro em Extinção da União, a contar de 16 de março de 2018, em face do disposto nos artigos 2º, § 1º, inciso I e 5º da Lei nº 12.800, de 23 de abril de 2013, alterada pela Lei nº 13.121, de 08 de maio de 2015, no Posto ou Graduações. Anexo: Cargos: Subtenente-PM- Expedito José Moraes Castro, contido na Portaria Nº 4.421, de 24 de abril de 2018, publicada no DOU nº 81, de 27 de abril de 2018.</p><p>Art. 2º Enquadrar no Plano de Classificação de Cargos dos Ex-Territórios Federais-PCC-Ext, no Quadro em Extinção da União, a contar da data do deferimento do pedido de opção (07/10/2016), constante no Anexo I, desta portaria, com fundamento na EC nº 79/2014, nos termos do inciso I do § 1º do art. 3º da Lei nº 13.681, de 18 de junho de 2018 e de acordo com a Tabela I prevista no Anexo I-A da Lei 10.486, de 4 de julho de 2002.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p><p>ANEXO I</p><p>Posto ou Graduação: Segundo Tenente - PM</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>CPF</p></td></tr><tr><td><p>Expedito José Moraes de Castro</p></td><td><p>106.138.972-34</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>