<xml><article id="14948020" name="ARQUIVODOUDSEI17JUN2020" idOficio="5895215" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/06/2020" artClass="00024:00026:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Especial de Saúde Indígena/Distrito Sanitário Especial Indígena - Amapá e Norte do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="116" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12714264">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 13, DE 16 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 13, DE 16 DE JUNHO DE 2020</p><p>O Coordenador Distrital de Saúde Indígena, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Amapá e Norte do Pará da Secretaria Especial de Saúde Indígena Órgão da Estrutura Regimental do Ministério da Saúde, nomeado a pela Portaria n° 2.834, de 30 de outubro de 2019, publicada na seção 2, página 90 do DOU, em 01 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar os seguintes servidores e colaboradores conveniados do Distrito Sanitário Especial Indígena do Amapá e Norte do Pará (DSEI/AMP), para constituírem Comissão de Recebimento de Material Médico-Odonto-Hospitalar e Equipamentos de Proteção Individual EPI, no âmbito do DSEI/AMP, para o recebimento dos materiais adquiridos por meio de processos de Dispensa de Licitação, Pregão Eletrônico e Registro de Preços realizados pelo Distrito Sanitário Especial Indígena do Amapá e Norte do Pará.</p><p>Presidente: Maria das Dores Pinheiro Ferreira SIAPE 1012286;</p><p>Vice-Presidente: Simeonis Cantão Pinheiro, Matrícula SIAPE 4847739;</p><p>Membros:</p><p>Adilson Martins Rodrigues, Matrícula SIAPE 4847763;</p><p>Flavio Nolasco da Silva, Enfermeiro CPF: 313.600.988-60</p><p>Jailson Bertoleza, Enfermeiro CPF: 091.388.734-00</p><p>Blendo Costa de Oliveira, Cirurgião-Dentista CPF :786.334.002-00</p><p>Nilvana de Nazaré dos Santos Monteiro, Matrícula SIAPE 4788230</p><p>Adailson Ferreira da Silva, Farmacêutico CPF: 687.213.662-68</p><p>Ricardo André Alves, Cirurgião-Dentista CPF 068.781.438-37</p><p>Dandara Roberta Sobrinho Prata, Apoiadora Técnica em Saúde CPF: 018.449.242-46</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua Publicação.</p><p class="assina">ROBERTO WAGNER BERNARDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>