<xml><article id="14756577" name="083.2020 designa Vicee Coordenad" idOficio="5876039" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/06/2020" artClass="00039:00012:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="106" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12681809">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 83, DE 2 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 83, DE 2 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO DA SEGUNDA REGIÃO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria PGT nº 1.728, de 02.10.2017, nos termos do artigo 92, inciso II, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o Procurador do Trabalho, Dr. JOÃO FILIPE MOREIRA LACERDA SABINO, do encargo de Vice-Coordenador da Coordenadoria de Primeiro Grau da Procuradoria Regional do Trabalho da 2ª Região.</p><p>Art. 2º Dispensar a Procuradora do Trabalho, Dra. EMILIE MARGRET HENRIQUES NETTO, do encargo de Segunda-Vice-Coordenadora da Coordenadoria de Primeiro Grau da Procuradoria Regional do Trabalho da 2ª Região.</p><p>Art. 3º Designar a Procuradora do Trabalho, Dra. EMILIE MARGRET HENRIQUES NETTO, para o encargo de Vice-Coordenadora da Coordenadoria de Primeiro Grau da Procuradoria Regional do Trabalho da 2ª Região.</p><p>Art. 4º Designar o Procurador do Trabalho, Dr. JOÃO FILIPE MOREIRA LACERDA SABINO, para o encargo de Segundo-Vice-Coordenador da Coordenadoria de Primeiro Grau da Procuradoria Regional do Trabalho da 2ª Região.</p><p>Art. 5º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">JOÃO EDUARDO DE AMORIM</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>