<xml><article id="14943858" name="port reitoria 17jun2020" idOficio="5895051" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/06/2020" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="115" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12714055">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JUNHO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.449 - Reconduzir o servidor ALVARO PACHECO E SILVA FILHO, Matrícula SIAPE nº 1138435, na função de Chefe do Departamento de Medicina da Escola Paulista de Medicina do Campus São Paulo (FG-01).</p><p>Nº 1.452 - Exonerar a servidora ADRIANA APARECIDA DOS SANTOS FRANCO, Matrícula SIAPE nº 1893134, da função de Coordenadora da Coordenadoria de Mobilidade Funcional da Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas (FG-02).</p><p>Nº 1.453 -Designar o servidor ANDRE FERREIRA SIMÕES, Matrícula SIAPE nº 1548601, para exercer a função de Coordenador da Coordenadoria de Mobilidade Funcional da Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas (FG-02).</p><p>Nº 1.454 - Nomear a servidora ADRIANA APARECIDA DOS SANTOS FRANCO, Matrícula SIAPE nº 1893134, no cargo de Diretora do Departamento de Desenvolvimento e Gestão de Pessoas da Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas (CD-04).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JUNHO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.456 - Exonerar o servidor IVO DA SILVA JUNIOR, Matrícula SIAPE nº 1552631, da função de Chefe do Departamento de Filosofia da Escola de Filosofia, Letras e Ciências Humanas do Campus Guarulhos (FG-01).</p><p>Nº 1.457 - Designar a servidora JACIRA DE FREITAS, Matrícula SIAPE nº 1644217, para exercer a função de Chefe do Departamento de Filosofia da Escola de Filosofia, Letras e Ciências Humanas do Campus Guarulhos (FG-01).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>