<xml><article id="15003180" name="PORT 686 687 e 688-2020" idOficio="5900913" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/06/2020" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="118" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12723857">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23493.000958/2020-53, resolve:</p><p>Nº 686 - Art. 1º Dispensar, a partir de 15/06/2020 o servidor ISRAEL DAVID MARQUES DE LIMA, Assistente em Administração, Matrícula Siape nº 2417382, integrante do quadro permanente deste Instituto, da função gratificada, como titular da Coordenadoria de Controle Acadêmico do campus Umirim, Código FG-02, para a qual fora designado mediante a Portaria nº 52/DG, de 03/06/2019 (DOU de 05/06/2019).</p><p>Art. 2º Designar RENATA NAGELA LIMA BARROS GUEDES, Assistente em Administração, Matrícula Siape nº 2417583, integrante do quadro permanente deste Instituto, para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria de Controle Acadêmico do campus Umirim, Código FG-02.</p><p>Art. 3º Estabelecer que o Art. 2º da presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23265.000741/2020-37, resolve:</p><p>Nº 687 - Art. 1º Conceder, a partir de 25/05/2020, Pensão vitalícia por morte a BENEDITA LÚSIA FREIRE LIMA, na qualidade de companheira do servidor JOSÉ BRASIL DE OLIVEIRA, matrícula nº 52695, aposentado no cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DIII, Nível 03, fundamentada no art. 215 e inciso III do art. 217, da Lei 8.112/90, com redação dada pelo Art. 3º da Lei 13.135/2015 de 17/06/15 (DOU de 18/06/15), c/c Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Dou 13.11.2019).</p><p>Art. 2º Conceder, a partir de 25/05/2020, Pensão temporária por morte a ROSA VITÓRIA FREIRE BRASIL, na qualidade de filha do servidor JOSÉ BRASIL DE OLIVEIRA, matrícula nº 52695, aposentado no cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DIII, Nível 03, fundamentada no art. 215 e inciso IV, Alínea "a" do art. 217, da Lei 8.112/90, com redação dada pelo Art. 3º da Lei 13.135/2015 de 17/06/15 (DOU de 18/06/15), c/c Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Dou 13.11.2019).</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23265.000723/2020-55, resolve:</p><p>Nº 688 - Conceder, a partir de 25/05/2020, Pensão vitalícia por morte a MARIA ALAIS VALE DE OLIVEIRA, na qualidade de cônjuge divorciado ou separado judicialmente ou de fato, com percepção de pensão alimentícia estabelecida judicialmente do servidor JOSÉ BRASIL DE OLIVEIRA, matrícula nº 52695, aposentado no cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DIII, Nível 03, fundamentada no art. 215 e inciso II do art. 217, da Lei 8.112/90, com redação dada pelo Art. 3º da Lei 13.135/2015 de 17/06/15 (DOU de 18/06/15), c/c Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Dou 13.11.2019).</p><p class="assina">VIRGÍLIO AUGUSTO SALES ARARIPE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>