<xml><article id="14803547" name="2020 - SEA - 623-624-625-626 - 5" idOficio="5881010" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/06/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="108" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12690880">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 623 - Nomear JOCELY DOS SANTOS para exercer o cargo de Chefe do Serviço de Apoio ao Gabinete da Coordenação de Apoio Técnico Administrativo do Gabinete da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.1.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XI do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 624 - Designar GENIVALDO DOS SANTOS COSTA para exercer a função de Chefe do Serviço de Apoio Administrativo da Coordenação de Apoio Técnico Administrativo do Gabinete da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código FCPE 101.1.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 625 - Nomear ISAAC AMORIM FILHO para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Apoio Institucional do Gabinete do Ministro, código DAS 101.2.</p><p>Nº 626 - Nomear WERVESON SILVA FERREIRA para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Imprensa da Coordenação de Imprensa da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Ministro, código DAS 101.2.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>