<xml><article id="14753672" name="Portaria N 40 DAGES DE 02 DE JUN" idOficio="5875554" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/06/2020" artClass="00018:00033:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio/Coordenação Regional em Passo Fundo" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="106" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12681206">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 32, DE 11 DE maio DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 32, DE 11 DE maio DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO E GESTÃO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 262/PRES, de 28 de março de 2014, publicada no Diário Oficial da União nº 61, Seção 1, de 31 de março de 2014, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores MAICON TELES DO AMARAL, matricula nº 1817357 e WILLIAMS AMÂNCIO SILVA, matrícula n° 0446281, para atuarem como pregoeiros das licitações na modalidade Pregão no âmbito da Coordenação Regional Passo Fundo;</p><p>Art. 2º Designar como equipe de apoio os servidores RAFAEL OLIVEIRA DE ÁVILA, matrícula nº 1475956, JOACIR BRAGANTE DE OLIVEIRA, matrícula n° 0444944 e NARK MIELKE DE LIMA, matrícula n° 1455815;</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria nº 35/DAGES, de 10 de maio de 2019, publicada na Seção 2, edição nº 92, de 15/05/2019 do Diário Oficial da União;</p><p>Art. 4º Estabelecer que os pregoeiros, a seu critério, poderão requisitar servidor lotado na unidade interessada na requisição do material ou do serviço a ser contratado, por indicação da chefia imediata, para acompanhar a elaboração de editais e julgamento de propostas, prestar assessoramento à Comissão, no que lhe couber, através de pareceres técnicos sobre o material ou serviço objeto da licitação;</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Fernando Carlos Wanderley Rocha</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>