<xml><article id="14803760" name="ATO PORTARIA N 195" idOficio="5881118" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/06/2020" artClass="00010:00072:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Espacial Brasileira/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="108" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12690894">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 195, DE 5 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 195, DE 5 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA ESPACIAL BRASILEIRA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Lei nº 8854, de 10 de fevereiro de 1994, pelo Decreto nº 8.868, de 4 de outubro de 2016 e pelo Decreto nº 1.953, de 10 de julho de 1996, com base na Lei nº 10.973, de 2 de dezembro de 2004, alterada pela Lei nº 13.243, de 11 de janeiro de 2016 e regulamentada pelo Decreto nº 9.283, de 7 de fevereiro de 2018, e</p><p>CONSIDERANDO a NOTA TÉCNICA Nº 9/2020/DTEL (SEI nº 0063591), acompanhada pelo Estudo Técnico Preliminar (SEI nº 0063593); e</p><p>CONSIDERANDO a Portaria nº 138, de 17 de abril de 2020, da Agência Espacial Brasileira (SEI nº 0069201);</p><p>resolve:</p><p>Art. 1º A Portaria nº 138, de 17 de abril de 2020, da Agência Espacial Brasileira, passa a vigorar com as seguintes alterações:</p><p>´´Art. 2º .................................................................................................................</p><p>VI - Fausto de Oliveira Ramos</p><p>Art. 3º ...................................................................................................................</p><p>VI - Realizar, se necessário e mediante indicação, auditorias técnicas e financeiras, nos termos a que se refere o § 6º do art. 27 do Decreto nº 9.283, de 2018.</p><p>Art. 4º ....................................................................................................................</p><p>I - A participação dos membros do CEE não ensejará qualquer remuneração, nem gerará vínculo empregatício, sendo considerada prestação de relevante serviço público;" (NR)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS AUGUSTO TEIXEIRA DE MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>