<xml><article id="15055493" name="PTSDIRBEN" idOficio="5906194" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/06/2020" artClass="00014:00059:00230:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Diretoria de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="121" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12732523">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 483, DE 25 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 483, DE 25 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE BENEFÍCIOS DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 3.189/PRES/INSS, de 14 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 222, de 18 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Dispensar, a contar de 17 de abril de 2020, PERENE ROZANTE, matrícula nº 3.175.500, CPF nº 369.875.188-74, da Função Gratificada de Chefe da Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Digital Jundiaí - Digital, vinculada à Gerência-Executiva Jundiaí/SP.</p><p class="assina">ALESSANDRO ROOSEVELT SILVA RIBEIRO</p><p class="identifica">PORTARIA N° 484, DE 25 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE BENEFÍCIOS DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 3.189/PRES/INSS, de 14 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 222, de 18 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, MARLI RIBEIRO DE BARROS STABILITO, matrícula nº 2.010.210, CPF nº 298.946.201-59, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Cuiabá - Batista das Neves, vinculada à Gerência-Executiva Cuiabá/MT.</p><p class="assina">ALESSANDRO ROOSEVELT SILVA RIBEIRO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE BENEFÍCIOS DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 3.189/PRES/INSS, de 14 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 222, de 18 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 485 - Exonerar, a contar de 02 de abril de 2020, RITA DE CÁSSIA CALDEIRA SAMORIN, matrícula nº 0.887.388, CPF nº 379.607.257-72, do cargo em comissão de Chefe de Serviço de Reconhecimento de Direitos, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Vitória/ES, face sua aposentadoria.</p><p>Nº 486 - Dispensar PAULO GUSTAVO FELL AMADO, matrícula nº 1.376.595, CPF nº 022.700.574-06, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Vitória, vinculada à Gerência-Executiva Vitória/ES.</p><p class="assina">ALESSANDRO ROOSEVELT SILVA RIBEIRO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE BENEFÍCIOS DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 3.189/PRES/INSS, de 14 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 222, de 18 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 489 - Tornar sem efeito a Portaria nº 40, de 17 de dezembro de 2018, da Gerência-Executiva de São José dos Campos, publicada no DOU nº 242, de 18/12/2018, Seção 2, Página 34, que designou o servidor FRANCISCO RODRIGUES DA SILVA JUNIOR, para a Função Gratificada de Chefe de Seção de Benefícios, da Agência da Previdência Social Jacareí, vinculada à Gerência-Executiva São José dos Campos/SP.</p><p>Nº 490 - Designar GABRIELA MARIA OLIANI PIOVANI DE FIGUEIREDO, matrícula nº 3.003.195, CPF nº 387.026.118-80, para a exercer Função Gratificada de Chefe de Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Jacareí, vinculada à Gerência-Executiva São José dos Campos/SP.</p><p class="assina">ALESSANDRO ROOSEVELT SILVA RIBEIRO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE BENEFÍCIOS DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 3.189/PRES/INSS, de 14 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 222, de 18 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 493 - Dispensar, a pedido, SANDRO SANTANA DE ARAÚJO, matrícula nº 1.378.381, CPF nº 518.750.045-72, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Reconhecimento de Direitos, código FG 1, da Gerência-Executiva Aracaju/SE.</p><p>Nº 494 - Designar JOSÉ CARLOS DE PAULO MELLO DA CRUZ matrícula nº 1.376.872, CPF nº 993.829.468-53 , para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção de Reconhecimento de Direitos, código FG 1, da Gerência-Executiva Aracaju/SE.</p><p class="assina">ALESSANDRO ROOSEVELT SILVA RIBEIRO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>