<xml><article id="14861440" name="Port 28 PRMFA AC" idOficio="5887172" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/06/2020" artClass="00025:00015:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência no Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="111" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12700740">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 28, DE 9 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 28, DE 9 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL NO ESTADO DO ACRE, no uso das competências que lhe são conferidas pela Portaria n.º 673, de 16 de outubro de 2009, publicada no D.O.U. em 20 de outubro de 2009, da Presidência do IPHAN, e tendo em vista o disposto no Edital de Concurso n° 01/2020 - 33° EDIÇÃO DO PRÊMIO RODRIGO MELO FRANCO DE ANDRADE/2020, publicado no DOU de 23, de março de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão Estadual de Avaliação da - 33° Edição do Prêmio Rodrigo Melo de Andrade - 2020, para pré-seleção das ações inscritas nesta Superintendência do IPHAN, composta pelos seguintes membros: Manuel Pedro Gomes, Presidente da Fundação Estadual de Cultura Elias Mansour - FEM, CPF: 133.345.732-49, Sergio de Carvalho, Presidente da Fundação Municipal de Cultura Garibaldi Brasil - FGB, CPF: 287.165.108-60, Lenine Barbosa de Alencar, Presidente do Conselho Estadual de Cultura do Acre, CPF: 183.080.152-04, Glicerio Gomes, Presidente da Associação dos Artistas Plásticos do Acre, CPF: 500.172.419-87, Arlan Hudson Souza e Silva, Chefe da Divisão técnica da Superintendência do PHAN no Acre, CPF: 859.125.062-15, matrícula SIAPE 1595744 e Leís Gomes dos Santos, Técnico em Edificações da Superintendência do IPHAN no Acre, CPF: 006.181.642-60, matrícula SIAPE 3146341.</p><p>Art. 2º A presente Comissão julgadora será presidiada pelo Servidor, Jorge Mardini Sobrinho, Superintendente do IPHAN no Acre, CPF: 953.984.300-68, matrícula 1660043.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JORGE MARDINI SOBRINHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>