<xml><article id="15041342" name="POR 922 E 928" idOficio="5904684" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/06/2020" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="120" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12730505">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 922 - Dispensar WELINTON BAXTO DA SILVA, Matrícula SIAPE no1515591, do encargo de substituto eventual do cargo de Diretor, Código DAS-101.5, ocupado por Kathleen Ferrabotti Matos, da Diretoria de Supervisão da Educação Superior da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério - SERES-MEC.</p><p>Nº 923 - Designar FABRÍCIO CARMO CABRAL, Matrícula SIAPE no2690640, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor, Código DAS-101.5, ocupado por Kathleen Ferrabotti Matos, da Diretoria de Supervisão da Educação Superior da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério - SERES-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 924 - Dispensar MARIA JOSÉ PEREIRA CALDAS, Matrícula SIAPE no1495927, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, Código FCPE-101.3, ocupada por Ila Delahis Jansen Valente Oliveira, da Coordenação-Geral de Supervisão da Educação Superior da Diretoria de Supervisão da Educação Superior da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério - SERES-MEC.</p><p>Nº 925 - Dispensar PAULO CEZAR BARBOSA BRITO, Matrícula SIAPE no1896753, do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador, Código DAS-101.3, ocupado por Adonisede Martins Dantas Filho, da Diretoria de Supervisão da Educação Superior da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério - SERES-MEC.</p><p>Nº 926 - Designar WANNESSA ELIDDA PACHECO PORTUGAL, Matrícula SIAPE no1616424, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador, Código DAS-101.3, ocupado por Adonisede Martins Dantas Filho, da Diretoria de Supervisão da Educação Superior da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério - SERES-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 927 - Dispensar TEREZA CRISTINA MELO DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 0040364, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, ocupada por Ellen Cristina dos Santos Gonçalves, da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria Executiva - SE-MEC.</p><p>Nº 928 - Designar LUIS FERNANDO BERTOL, Matrícula SIAPE nº 1549011, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, ocupada por Ellen Cristina dos Santos Gonçalves, da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria Executiva - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">ANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>