<xml><article id="14952437" name="PORT 671-2020" idOficio="5895761" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/06/2020" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="116" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12715010">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 671, DE 16 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 671, DE 16 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23262.034592/2017-34, resolve:</p><p>Art. 1º Aplicar a penalidade de demissão, nos termos do inciso III do art. 127 e inciso IV do art. 132 da Lei nº 8.112/90, à servidora ANTÔNIA ALDENICE COSTA DE OLIVEIRA, CPF nº 358.529.503-78, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Matrícula Siape nº 269568, por ter cometido a transgressão dos incisos II e IX do art. 116; inciso IX do art. 117 e incisos IV e X do art. 132 da Lei nº 8.112/90, cumulados com o inciso VI do art. 10; caput e inciso I do art. 11 da Lei nº 8.429/92, com restrição de retorno ao serviço público federal, conforme art. 137, parágrafo único da Lei nº 8.112/90, de acordo com os autos do processo referenciado.</p><p>Art. 2º Declarar vago, em decorrência, o cargo de Auxiliar em Administração, código de vaga nº 207739.</p><p>Art. 3º Estabelecer que a presente Portaria entre em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VIRGÍLIO AUGUSTO SALES ARARIPE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>