<xml><article id="15067719" name="DIREX 3817 - 2020" idOficio="5907112" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/06/2020" artClass="00018:00032:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="122" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12734384">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.817, DE 25 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.817, DE 25 DE JUNHO DE 2020</p><p>O Diretor-Executivo do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, no uso das suas atribuições regimentais e da competência que lhe foi delegada pela Portaria DG nº 293, de 16 de janeiro de 2019, e considerando o constante no processo nº 50615.000687/2020-85, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como pregoeiros, no âmbito da Superintendência Regional no Estado do Maranhão, os servidores: Carlos Sardinha Dias, matrículas DNIT nº 4973 e SIAPE nº 2062184; Heberth Raimundo Pinheiro, matrículas DNIT nº 4936 e SIAPE nº 2062118; Nayana Furtado Matos, matrículas DNIT nº 4975 e SIAPE nº 1925601 e Rycardo Bruno Ferreira Soares, matrículas DNIT nº 3753 e SIAPE nº 1457692.</p><p>Art. 2º Designar, para a composição da equipe de apoio ao pregoeiro, os servidores Antônio Henrique da Luz Bezerra, matrículas DNIT nº 3388 e SIAPE nº 1554790; Edilson Pereira Silva, matrículas DNIT nº 5494 e SIAPE nº 2186925; Edvan Rocha Rabelo, matrículas DNIT nº 3691 e SIAPE nº 0453934; Guilherme da Glória Diniz, matrículas DNIT nº 5587 e SIAPE nº 2235759; Jackson Silva Ferreira, matrículas DNIT nº 2963 e SIAPE nº 1547676; Lourinaldo Jorge Pires, matrículas DNIT nº 4953 e SIAPE nº 2062330; Marco Polo Fernandes Araújo, matrículas DNIT nº 4862 e SIAPE nº 2063520; Sílvio Elissandro Lopes Pereira Silva, matrículas DNIT nº 4966 e SIAPE nº 2063676 e Thadeu Fellipe Lopes Silva, matrículas DNIT nº 4901 e SIAPE nº 2064170.</p><p>Art. 3º Para os fins previstos na Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, publicada no D.O.U. de 18 de julho de 2002, a autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o Superintendente Regional do Estado do Maranhão.</p><p>Art. 4º As designações de que tratam os artigos 1º e 2º têm validade indeterminada, sendo permitida a revogação da designação a qualquer tempo, conforme prescrito no § 2° do art. 16 do Decreto nº 10.024, de 20 de setembro de 2019.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EUCLIDES BANDEIRA DE SOUZA NETO</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>