<xml><article id="15103100" name="Termo de Julgamento" idOficio="5911079" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="30/06/2020" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="123" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12741420">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 29 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 29 DE JUNHO DE 2020</p><p>Termo de Julgamento</p><p>Referência: Processo SEI nº 21000.013154/2020-93</p><p>Interessados: Gabinete da Ministra</p><p>Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - INCRA</p><p>Mário de Lourdes Gonzaga Salgado</p><p>Assunto: Pedido de Reconsideração - Processo nº 54000.000675/2016-53, em face da cassação de aposentadoria do Sr. MÁRIO DE LOURDES GONZAGA SALGADO, CPF: XXX.151.901-XX, realizada por meio da Portaria nº 205, de 3 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 4 de outubro de 2019, decorrente da decisão de lavra da Ministra da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, publicada no Boletim de Gestão de Pessoas nº 10.11, ano 3, de 15 de outubro de 2019.</p><p>Considerando o que consta dos autos epigrafados, notadamente à vista da manifestação contida na Nota Técnica nº 188/2020/CGE-SAD/MEMO 45176/CGE/SEDE/INCRA (10579821 - pág. 33/40), no Parecer nº 00282/2020/CONJUR-MAPA/CGU/AGU (10579821 - pág. 01/09), e nos Despachos nº 01002/2020/CONJUR-MAPA/CGU/AGU (10579845) e nº 01039/2020/CONJUR-MAPA/CGU/AGU (10579871), inseridos no processo em referência, que acolho e agrego integralmente à decisão, para dela ser parte integrante, à guisa de fundamentação, independentemente de sua transcrição, nos termos do § 1º do art. 50 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, bem como, fundado nas disposições da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, RESOLVO:</p><p>a) conhecer do recurso administrativo apresentado pelo Requerente, ante o preenchimento dos requisitos de admissibilidade (cabimento, legitimidade e tempestividade) do seu apelo, a luz do artigo 108, da Lei 8.112, de 1990;</p><p>b) no mérito, nego provimento ao pleito formulado, mantendo in totum a decisão proferida por esta Autoridade, no bojo do Processo Administrativo Disciplinar nº 54000.000675/2016-53, haja vista que, como demonstrado nas manifestações supramencionadas, não cabe acolhida do pedido de reconsideração apresentado pelo Requerente;</p><p>c) restituir os autos do processo em questão para que a Corregedoria-Geral desta Pasta, após publicação desta decisão no Diário Oficial da União, remeta os presentes autos ao Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - INCRA para que tome ciência com relação ao desfecho da presente ação disciplinar, e adote, dentre outras, as seguintes providências administrativas:</p><p>c.1) a notificação do Recorrente e seus procuradores - preferencialmente por meio postal com Aviso de Recebimento, ou outro meio que assegure a certeza da ciência, para atender plenamente a imposição do artigo 28 da Lei nº 9.784, de 1999; e</p><p>c.2) o lançamento da presente decisão no Sistema CGU-PAD, consignando todos os dados e documentos pertinentes da demanda, a fim de dar ciência à Corregedoria-Geral da União quanto ao deslinde do feito disciplinar.</p><p class="assina">TEREZA CRISTINA CORREA DA COSTA DIAS</p><p class="cargo">Ministra</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>