<xml><article id="15086651" name="49-Portaria n 078-2020-Exoneraca" idOficio="5907773" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/06/2020" artClass="00045:00300:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DO MARANHÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="123" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12735504">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 78, de 18 de junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 78, de 18 de junho de 2020</p><p></p><p>A PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DO MARANHÃO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Lei Federal nº 3.820/60 e pelo Regimento Interno do Conselho Regional de Farmácia do Estado do Maranhão - CRF/MA;</p><p>E CONSIDERANDO, em específico, o disposto no inciso XI do art. 2° c/c os §§ 1° e 2° do art. 53, todos do Regimento Interno do Conselho Regional de Farmácia do Estado do Maranhão - CRF/MA, resolve:</p><p>Artigo 1º - Exonerar, a pedido do servidor, Ruan Vitor Veiga Pinheiro, portador do CPF n° 044.442.603-51, atualmente exercendo o cargo de Assistente Administrativo - telecomunicações (telefonista), com lotação na Sede do Conselho Regional de Farmácia do Estado do Maranhão - CRF/MA.</p><p>Parágrafo 1º - Fica determinado ao Setor de Recursos Humanos do CRF/MA que proceda a todos os atos complementares de exoneração do cargo, com o preenchimento da CTPS com todas as informações atinentes ao cargo (nome, cargo, remuneração e validade do contrato de trabalho), sendo a data final do pacto laboral o dia 23.06.2020, em virtude dos 15 (quinze) dias para a conclusão de suas atividades, conforme previsão legal da LC 263/1980, a contar da data de 08.06.2020 foi instaurado o procedimento de exoneração a pedido do servidor.</p><p>Parágrafo 2º - Fica desde já determinado que o setor de Recursos Humanos, em auxílio do setor de Contabilidade do CRF/MA procedam com a convocação do profissional exonerado para fins de assinatura do termo de rescisão e quitação, bem como para a ciência e concordância dos valores das verbas rescisórias, que deverão ser pagas no limite de 10 (dez) dias contados da rescisão.</p><p>Artigo 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se as disposições em contrário. Dê-se ciência e cumpra-se.</p><p class="assina">GIZELLI SANTOS LOURENÇO COUTINHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>