<xml><article id="14764774" name="Portarias 02.06.2020 - Zanatta" idOficio="5877195" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/06/2020" artClass="00016:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="106" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12683957">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 2 de junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 2 de junho de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 563 - Dispensar, a pedido, CLARA BEDUSCHI DOMINGOS ROEHRIG, SIAPE nº 2104234, Secretária Executiva, da função de Coordenadora de Compras, Almoxarifado e Patrimônio, FG-01, da Pró-Reitoria de Administração - PROAD, a partir de 03 de junho de 2020.</p><p>Nº 564 - Art. 1º Designar DANILO EUFRAZIO MIRANDA, SIAPE nº 2421751, Contador, para exercer a função de Coordenador de Compras, Almoxarifado e Patrimônio, FG-01, da Pró-Reitoria de Administração - PROAD, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 1.286 de 23 de outubro de 2012, publicada no DOU de 24 de outubro de 2012, seção I, página 28.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 565 - Dispensar, a pedido, DEUSDEDITT DE SOUZA BUENO FILHO, SIAPE nº 2320045, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Chefe da Seção Pedagógica e de Assuntos Estudantis, FG-02, do Campus Cascavel, a partir de 31 de maio de 2020.</p><p>Nº 566 - Art. 1º Designar HELLEN CHRISTINA GONCALVES, SIAPE nº 2656042, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico em Transações Imobiliárias, FCC, do Campus Curitiba, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 831 de 09 de setembro de 2013, publicada no DOU de 10 de setembro de 2013, seção I, página 07.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>