<xml><article id="14981274" name="687- 2020" idOficio="5898711" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/06/2020" artClass="00016:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="117" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12720241">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 687, DE 19 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 687, DE 19 DE JUNHO DE 2020</p><p>A Reitora pro tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo artigo 12 da Lei 11.892, de 29/12/2008, designada pela Portaria nº 385, de 14 de abril de 2020, publicada no DOU nº 72, seção 2, página 19, de 14/04/2020:</p><p>CONSIDERANDO as disposições contidas na Portaria SEGES/ME nº 13.623, de 10 de dezembro de 2019, que estabelece diretrizes para redimensionamento do quantitativo de Unidades Administrativas de Serviços Gerais - Uasg, pelos órgãos e entidades da Administração Pública federal direta, autárquica e fundacional;</p><p>CONSIDERANDO a Portaria nº 207/2020, publicada no Boletim de Serviço nº 14 de 21 de fevereiro de 2020, que tornou sem efeito a Portaria nº 1685, de 6 de dezembro de 2018, que delegava competência aos Diretores-Gerais dos Campi Rio Branco, Cruzeiro do Sul, Xapuri Sena Madureira e do Campus Tarauacá à praticarem os atos e procedimentos administrativos, orçamentários, financeiros, contábeis e patrimoniais;, resolve:</p><p>Art. 1º - REVOGAR as portarias abaixo especificadas, que designou os Ordenadores de Despesas e Gestores Financeiros, titulares e substitutos, dos Campi Cruzeiro do Sul, Rio Branco, Sena Madureira, Tarauacá e Xapuri:</p><p>Portarias nº 95 a 112, de 6 de fevereiro de 2019, publicadas no Diário Oficial da União nº 27 de 07 de fevereiro de 2019;</p><p>Portaria nº 226 de 21 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 39 de 25 de fevereiro de 2019;</p><p>Portarias nº 558 e 559 de 25 de abril de 2019, publicadas no Diário Oficial da União nº 81 de 29 de abril de 2019.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROSANA CAVALCANTE DOS SANTOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>