<xml><article id="14718898" name="06-02" idOficio="5872590" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/06/2020" artClass="00016:00123:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="104" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12676191">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.107 - exonerar LUÍS FELIPE PACHECO, Assistente em Administração, do cargo de DIRETOR DE ASSISTÊNCIA ESTUDANTIL - CD 4, a partir de 2 de junho de 2020.</p><p>Nº 1.108 - nomear LUÍS FELIPE PACHECO, Assistente em Administração, para exercer o cargo de DIRETOR DE ASSUNTOS ESTUDANTIS - CD 4.</p><p>Nº 1.109 - declarar vago, com fundamento no Art. 33, IX, da Lei nº 8.112/1990, a partir de 1º de maio de 2020, o cargo de Professor do Magistério Superior ocupado pelo servidor ANTÔNIO DE PÁDUA MAGALHÃES, matrícula SIAPE nº 1818400, em razão do seu falecimento.</p><p>Nº 1.111 - prorrogar de 06/06/2020 a 05/12/2020, o prazo do contrato por tempo determinado celebrado por meio da Portaria nº 2806, de 16 de setembro de 2019, publicada no DOU de 17 de setembro de 2019, prorrogado por meio da Portaria nº 3532, de 29 de novembro de 2019, publicada no DOU de 2 de dezembro de 2019, e da Portaria nº 3705, de 17 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 18 de dezembro de 2019, retificada pela Portaria nº 20, de 7 de janeiro de 2020, publicada no DOU de 8 de janeiro de 2020, entre esta Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri e o Professor do Magistério Superior - Substituto THIAGO DUTRA DE CAMARGO.</p><p class="assina">JANIR ALVES SOARES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>