<xml><article id="14777875" name="PORT. GP.SGPE. 905.2020" idOficio="5878224" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/06/2020" artClass="00043:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="107" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12685354">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 905, de 3 de junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 905, de 3 de junho de 2020</p><p>O DESEMBARGADOR-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 18ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, nos termos previstos no artigo 36 da Lei 8.112/90, no artigo 20 da Lei n° 11.416/06, no Anexo IV da Portaria Conjunta nº 3/07 e na Resolução CSJT Nº 110/2012, que dispõem sobre o instituto da remoção dos servidores dos quadros de pessoal integrantes da Justiça do Trabalho, e tendo em vista o Processo Administrativo nº 4342/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Remover a servidora FLAVIA TEIXEIRA BAPTISTA, ocupante do cargo da Carreira de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região, para o Tribunal Regional do Trabalho da 12ª Região, mediante permuta com a servidora CAMILA BALDUINO SOARES, ocupante do cargo da carreira de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal daquele Tribunal.</p><p>Art. 2º Lotar a servidora CAMILA BALDUINO SOARES na Secretaria do Juízo Auxiliar de Execução, a contar da data de publicação desta portaria.</p><p>Art. 3º Conceder à servidora FLAVIA TEIXEIRA BAPTISTA período de trânsito de 20 (vinte) dias para retomar o efetivo desempenho das atribuições do cargo, conforme previsto no art. 18 da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Publique-se no Diário Oficial da União e no Diário Eletrônico da Justiça do Trabalho.</p><p class="assina">PAULO SÉRGIO PIMENTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>