<xml><article id="14823823" name="PTS 13820 A 13830" idOficio="5883185" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/06/2020" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="109" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12694331">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 13.820 - Dispensar, a contar de 4 de junho de 2020, JOCIMAR FRANÇA DOS SANTOS, matrícula nº 1102883, da Função Gratificada de Gerente Regional do Trabalho em Camaçari, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho na Bahia. (Processo nº 13625.101820/2020-74).</p><p>Nº 13.821 - Designar DINALVA ARAÚJO DOS SANTOS, matrícula nº 1102741, para exercer a Função Gratificada de Gerente Regional do Trabalho em Camaçari, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho na Bahia, ficando dispensada da função que atualmente ocupa. (Processo nº 13625.101820/2020-74).</p><p>Nº 13.822 - Dispensar ELVINA MARIA VALADÃO, matrícula nº 0253883, da Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Formiga, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais. (Processo nº 13621.108544/2020-13).</p><p>Nº 13.823 - Designar ELIZABETH FERNANDES DE ANDRADE DIAS, matrícula nº 1741448, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Formiga, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais. (Processo nº 13621.108544/2020-13).</p><p>Nº 13.825 - Dispensar, a contar de 29 de maio de 2020, MARCELO DE SOUZA MARQUES, matrícula nº 7095377, da Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Goianinha, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Rio Grande do Norte. (Processo nº 19964.101080/2020-10).</p><p>Nº 13.826 - Dispensar, a contar de 29 de maio de 2020, JOSÉ CARLOS PINTO SANTOS, matrícula nº 1055848, da Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Assú, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Rio Grande do Norte. (Processo nº 19964.101080/2020-10).</p><p>13.827 - Dispensar, a contar de 1º de novembro de 2019, FRANCISCO FERRER FERREIRA, matrícula nº 0539592, da Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Dom Pedrito, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Rio Grande do Sul. (Processo nº 19964.101080/2020-10).</p><p>Nº 13.828 - Dispensar, a contar de 31 de dezembro de 2019, MOACIR JOSÉ BERTOLAZZI, matrícula nº 0258712, da Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Erechim, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Rio Grande do Sul. (Processo nº 19964.101080/2020-10).</p><p>Nº 13.829 - Dispensar, a contar de 1º de novembro de 2019, GERSON LUIZ OLARTT BEVILAQUA, matrícula nº 0258869, da Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Alegrete, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Rio Grande do Sul. (Processo nº 19964.101080/2020-10).</p><p>Nº 13.830 - Dispensar, a contar de 1º de novembro de 2019, HERCULANO GOMES JACCOTTET, matrícula nº 0258653, da Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Viamão, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Rio Grande do Sul. (Processo nº 19964.101080/2020-10).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>