<xml><article id="15015556" name="PORTARIAS 23.06.2020" idOficio="5902292" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/06/2020" artClass="00016:00052:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="119" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12725749">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.287, de 22 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.287, de 22 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Art. 1º Retificar a Portaria nº 2790, de 25.11.2019, referente à nomeação da servidora VANESSA SANTOS GIRALDELI, passando o texto a vigorar com a seguinte redação: onde se lê "publicada no DOU em 14.10.2019", leia-se "publicada no DOU em 15.10.2019". Art. 2º Ficam mantidos os demais termos da referida Portaria.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p><p class="identifica">PORTARIAS 23 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 1.290 - Processo nº 23187.000580/2020-03 - Dispensar EGLAIR CARVALHO, matrícula SIAPE 270624, da Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria Geral de Extensão, da Estrutura Administrativa do Campus Vila Velha do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 2690, de 27.09.2017, publicada no DOU em 28.09.2017.</p><p>Nº 1.291 - Processo nº 23154.000703/2020-78 - Dispensar, CLAUDIA DE SOUZA NARDOTO, matrícula SIAPE 2161813, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso de Licenciatura em Ciências Agrícolas, da Estrutura Administrativa do Campus Itapina do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria nº 343, de 11.02.2020, publicada no DOU em 12.02.2020.</p><p>Nº 1.292 - Processo nº 23154.000704/2020-51 - Art. 1º Designar RAPHAEL MAGALHÃES GOMES MOREIRA, matrícula SIAPE 1914952, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso Licenciatura em Ciências Agrícolas, da Estrutura Administrativa do Campus Itapina do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.293 - Processo nº 23187.000581/2020-73 - Art. 1º Designar GLÓRIA MARIA DE FARIAS VIEGAS AQUIJE, matrícula SIAPE 1204758, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Coordenadora da Coordenadoria Geral de Extensão da Estrutura Administrativa do Campus Vila Velha do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>