<xml><article id="14713553" name="PT12SAOBERNARDODOCAMPO" idOficio="5871897" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/06/2020" artClass="00013:00059:00239:00021:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência-Regional Sudeste I/Gerência Executiva - B - São Bernardo do Campo/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="104" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12675173">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 12, DE 31 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 12, DE 31 DE MAIO DE 2020</p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS SÃO BERNARDO DO CAMPO/SP, em atenção ao art. 18, do Decreto n° 9.746, de 08 de Abril de 2019, que aprova a Estrutura Regimental e o Quadro Demonstrativo dos Cargos em Comissão e das Funções de Confiança do INSS, considerando as atribuições previstas no art. 235, I, da Portaria/MDS n.º 414, de 28 de Setembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 188-A, de 29 de Setembro de 2017, que aprova o Regimento Interno do INSS, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora, ROSELI FUKUTI, Matrícula Siape nº 0.941.159, CPF: 075.458.908-09, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código nº 434550, Nível NI, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I,II e III da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus, combinado com artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. Optou pela incorporação da Gratificação de Desempenho aos proventos de aposentadoria nos termos dos artigos 88 a 92, da Lei nº 13.324/2016, observando o contido no processo SEI Nº 35014.117716/2020-22. Em consequência, declarar vago o cargo citado.</p><p class="assina">CÉLIA REGINA MENEGUELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>