<xml><article id="14876000" name="Portarias 373 e 374" idOficio="5888064" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/06/2020" artClass="00016:00081:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="112" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12702301">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  9 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE ESTUDOS E PESQUISAS EDUCACIONAIS ANÍSIO TEIXEIRA, no uso de suas atribuições estabelecidas no Art. 16 do Anexo I do Decreto nº 6.317, de 20 de dezembro de 2007, em observância ao disposto no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada na alínea "b", inciso II do Art. 2°, da Portaria/MEC n° 205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 373-Dispensar, a pedido, Naeem Hussain Skakir, matrícula nº 1778115, do encargo de substituto eventual da função de Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, ocupado por Ericka Sales Ferreira, da Coordenação-Geral de Planejamento das Avaliações, da Diretoria de Gestão e Planejamento, do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira.</p><p>Nº 374-Designar Rosária Duarte Melo, matrícula nº 2354002, para exercer o encargo de substituta eventual da função de Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, ocupado por Ericka Sales Ferreira, da Coordenação-Geral de Planejamento das Avaliações, da Diretoria de Gestão e Planejamento, do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">ALEXANDRE RIBEIRO PEREIRA LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>