<xml><article id="14880523" name="DOU-SECAO 02-15.06.2020 - DISPEN" idOficio="5888650" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/06/2020" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="112" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12703597">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 927, DE  2 DE JUNHO DE 2020.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 927, DE 2 DE JUNHO DE 2020.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Dispensar da função gratificada de COORDENADOR DE COMPRAS, FG-01, DO(A) DIVISÃO DE COMPRAS E SERVIÇOS DA DIRETORIA DE COMPRAS, CONTRATOS E CONVÊNIOS DA PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, o(a) servidor(a) RAIMUNDO NONATO SANTOS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1642755 ocupante do cargo de Administrador, a partir de 01º de julho de 2020.</p><p class="assina">Idelma Santiago da Silva</p><p class="cargo">Em exercício</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>N° 940 - Dispensar da função gratificada de SECRETÁRIA DE APOIO AO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM DINÂMICAS TERRITORIAIS E SOCIEDADE NA AMAZÔNIA, FG-04, DO(A) INSTITUTO DE CIÊNCIAS HUMANAS desta Universidade, o(a) servidor(a) LARANNA PRESTES CATALAO, matrícula SIAPE nº 1258224, ocupante do cargo de Assistente em Administração, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>N° 941 - Nomear o(a) Assistente em Administração LARANNA PRESTES CATALAO matrícula SIAPE nº 1258224 para ocupar o cargo de direção de ASSESSORA DE DESENVOLVIMENTO DE AÇÕES EMERGENCIAIS REMOTAS EM ÁREAS FINALÍSTICAS, CD-04, DO(A) GABINETE DA REITORIA desta Universidade, em regime de integral dedicação ao serviço, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurilio de Abreu Monteiro</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>