<xml><article id="15041089" name="ATO PORTARIA SEGAD 138" idOficio="5904662" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/06/2020" artClass="00025:00002:00026:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Paraná/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="120" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12730480">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº 138,   DE 24 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 138, DE 24 DE JUNHO DE 2020</p><p>O Chefe do Serviço de Gestão Administrativa da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Paraná, no uso das competências conferidas pelo Decreto n° 9.795, de 17/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 20/05/2019, alterado pelo Decreto nº 9.816, de 31/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 31/05/2019, e</p><p>Considerando a apuração de indícios de pagamento indevido de pensão a filha solteira, maior de 21 anos, em desacordo com o que estabelece o parágrafo único do art. 5º da Lei 3373/1958, bem como o Acórdão 7972/2017-2ªC e orientado pelo Tribunal de Contas da União no que tange pela não comprovação da manutenção da condição de solteira, bem como ocupar cargo público permanente, resolve:</p><p>Art. 1º - SUSPENDER TEMPORARIAMENTE a pensão de natureza temporária de ANDREA REGINA PEREIRA GOMES, matrícula Siape nº 00492311, CPF nº 764.319.919-15, na qualidade de filha solteira, maior de 21 anos, do ex-servidor deste Ministério, OSMAR PEREIRA GOMES, matrícula Siape nº 0657936, falecido em 08/07/1988, nos termos do parágrafo único do art. 5º da Lei 3373/1958, por ocupar um cargo público no Município de Fazenda Rio Grande /PR e por descaracterizar dependência econômica com o Instituidor de Pensão em virtude da situação conjugal da beneficiária com VALMIR APARECIDO TORRES CPF: 082.997.178-50. (Processo SEI nº. 25023.000528/2020-01)</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MÁRCIO FREDERICO TREVISAN MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>