<xml><article id="14963718" name="DOU - DISPENSA E DESIGNA" idOficio="5897083" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/06/2020" artClass="00043:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="116" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12717422">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 66, DE 18 de junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 66, DE 18 de junho de 2020</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar ELIANE ANDRADE BRAGA IVO, Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Agentes Políticos e Gestão de Comissionamento.</p><p>Art. 2º Designar ANDRÉ GUSTAVO DO AMARAL LEITE, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Agentes Políticos e Gestão de Comissionamento.</p><p>Art. 3º Dispensar LÍVIA HERINGER LANA PENTAGNA GUIMARÃES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Gestão de Desempenho, Competências e Auxiliares de Cartório, a partir de 19/06/2020.</p><p>Art. 4º Designar LÍVIA HERINGER LANA PENTAGNA GUIMARÃES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Gestão de Desempenho, Competências e Auxiliares de Cartório, a partir de 25/07/2020.</p><p>Art. 5º Dispensar ROSENEY ROSA DE SOUZA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada FC-04, na Seção de Gestão de Desempenho, Competências e Auxiliares de Cartório, a partir de 19/06/2020.</p><p>Art. 6º Designar ROSENEY ROSA DE SOUZA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Gestão de Desempenho, Competências e Auxiliares de Cartório, no período de 19/06/2020 de 24/07/2020.</p><p>Art. 7º Designar ROSENEY ROSA DE SOUZA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-04, na Seção de Gestão de Desempenho, Competências e Auxiliares de Cartório, a partir de 25/07/2020.</p><p>Art. 8º Designar GILVÂNIA GALGANY MADUREIRA SIMÕES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-04, na Seção de Gestão de Desempenho, Competências e Auxiliares de Cartório, no período de 19/06/2020 a 24/07/2020.</p><p>Art. 9º Dispensar ISABELLA GONÇALVES RESENDE CHAVES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Pagamento de Pessoal Ativo.</p><p>Art. 10. Designar MARINA ROSÁLIA NOGUEIRA SILVA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Pagamento de Pessoal Ativo.</p><p>Art. 11. Dispensar SIMONE MOURÃO MERGENER, Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada FC-04, na Seção de Pagamento de Pessoal Ativo.</p><p>Art. 12. Designar ISABELLA GONÇALVES RESENDE CHAVES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-04, na Seção de Pagamento de Pessoal Ativo.</p><p>Art. 13. Dispensar ALEXANDRE PETRONILHO DOS SANTOS, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Gestão Corporativa de Projetos.</p><p>Art. 14. Designar ROGÉRIO BERNARDES DE FARIA TAVARES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Gestão Corporativa de Projetos.</p><p>Art. 15. Dispensar JOÃO GABRIEL PIMENTEL FIUZA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada FC-03, na Seção de Gestão Corporativa de Projetos.</p><p>Art. 16. Designar ALEXANDRE PETRONILHO DOS SANTOS, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-03, na Seção de Gestão Corporativa de Projetos.</p><p>Art. 17. Dispensar LÚCIA HELENA CAMPOS VIEIRA COSTA, Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Análise Jurídica de Contratações.</p><p>Art. 18. Designar HAMILTON JOSÉ RODRIGUES DE LIMA, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Análise Jurídica de Contratações.</p><p>Art. 19. Dispensar ALEXANDRE PEREIRA GONÇALVES CHAVES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro, removido para este Regional, do exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Registros Funcionais.</p><p>Art. 20. Designar MARIA DA GLÓRIA ARAÚJO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Registros Funcionais.</p><p>Art. 21. Dispensar LUCÍOLA MURIEL GONZAGA QUITES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada FC-04, na Seção de Registros Funcionais.</p><p>Art. 22. Designar ALEXANDRE PEREIRA GONÇALVES CHAVES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro, removido para este Regional, para o exercício da Função Comissionada FC-04, na Seção de Registros Funcionais.</p><p>Art. 23. Dispensar VALÉRIA APARECIDA ANTUNES FREITAS VARGENS, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Apoio à Gestão e Governança de TI.</p><p>Art. 24. Designar RAQUEL VIEIRA BOTELHO, Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Apoio à Gestão e Governança de TI.</p><p>Art. 25. Dispensar CECÍLIA DE MOURA BARBOSA LIMA, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada FC-06, na Seção de Estágios e Força de Trabalho de Apoio Externo, a partir de 25/07/2020.</p><p>Art. 26. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">Des. ALEXANDRE VICTOR DE CARVALHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>