<xml><article id="14962299" name="Int_Port_6.416_2020_DIR" idOficio="5896937" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/06/2020" artClass="00021:00025:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Energia Elétrica/Diretoria/ANEEL" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="116" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12717169">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  6.416, DE 17 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6.416, DE 17 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE ENERGIA ELÉTRICA - ANEEL, no uso das atribuições que lhe confere o inciso IV do art. 16 do Regimento Interno da ANEEL e de acordo com o que consta do Processo nº 48500.004479/2019-67, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os titulares das coordenações do Gabinete do Diretor-Geral - GDG:</p><p>I. Erison Honda Xavier, matrícula SIAPE nº 1533344, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT IV, como Coordenador de Gestão Estratégica; e</p><p>II. André Ramon Silva Martins, matrícula SIAPE nº 3297999, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT IV, como Coordenador de Gestão de Processos e Projetos.</p><p>Art. 2º Designar, ainda, os respectivos substitutos:</p><p>I.Ricardo Martins Sant'anna, matrícula SIAPE nº 4354081, ocupante do Cargo de Especialista em Regulação, como substituto do Coordenador de Gestão Estratégica, em caso de ausências ou afastamentos do titular por períodos iguais ou superiores a 10 (dez) dias de duração; e</p><p>II.Ulisses Ricardo de Oliveira, matrícula SIAPE nº 2353614, ocupante do Cargo de Especialista em Regulação, como substituto do Coordenador de Gestão de Processos e Projetos, em caso de ausências ou afastamentos do titular por períodos iguais ou superiores a 10 (dez) dias de duração.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ PEPITONE DA NÓBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>