<xml><article id="14983761" name="PORTARIA N 14679 - TOMADA DE CON" idOficio="5899016" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/06/2020" artClass="00013:00002:00072:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Superintendência Regional de Administração na Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="117" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12720651">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 14.679, DE 18 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 14.679, DE 18 DE JUNHO DE 2020</p><p>O Superintendente Regional de Administração do Ministério da Economia no Estado da Bahia, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 4º, Inciso VI, da Portaria SGC/ME nº 13578, de 03 de junho de 2020, publicada em 18 de junho de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o s servidores IVONE OLIVEIRA DE SANTANA, Agente Operacional de Telecomunicações e Eletricidade, matrícula SIAPE nº 01238264, EDSON CORREIA DE ARAUJO JUNIOR, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0016686, CATIA FLAVIA ALVES BARTOLI, Analista Técnico Administrativo, matrícula SIAPE nº 2158051, para condução de Tomada de Contas Especial no âmbito da Superintendência Regional de Administração do Ministério da Economia na Bahia.</p><p>Art. 2º A Tomada de Contas Especial tem por objetivo a apuração dos fatos, identificação dos responsáveis e quantificação do dano ao erário, bem como, a elaboração de relatórios conclusivos nos termos e em conformidade com o Manual de Tomada de Contas Especial da Controladoria Geral da União e a Instrução Normativa nº 71/2012.</p><p>Art. 3º Os servidores indicados, ficam, desde logo, autorizados a praticar todos os atos necessários ao bom desempenho de suas funções.</p><p>Art. 4º Os prazos para realização dos trabalhos e emissão do respectivo relatório à CGU são aqueles previstos nas normas que regem a matéria.</p><p>Art. 5º Os casos omissos serão resolvidos pelo Superintendente Regional de Administração no Estado da Bahia.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 7º Dê-se ciência aos interessados do inteiro teor deste Portaria.</p><p></p><p class="assina">ETEVALDO INÁCIO OLIVEIRA CARNEIRO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>