<xml><article id="14742470" name="Portaria n 358" idOficio="5875201" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/06/2020" artClass="00016:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica" artSize="24" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="105" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12680753">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 358, DE 2 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 358, DE 2 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE EDUCAÇÃO PROFISSIONAL E TECNOLÓGICA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 16 do Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, considerando o disposto no § 1º do art. 4º da Portaria MEC nº 1.719, de 8 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União - DOU do dia 9 de outubro de 2019, bem como no art. 2º da Portaria nº 494, de 22 de maio de 2020, publicada no DOU de 25 de maio, e o que consta dos autos do processo nº 23000.008685/2020-90, resolve:</p><p>Art. 1º Fica instituído e designado os membros do Comitê de Cursos Técnicos - CCT, de caráter consultivo e temporário, para subsidiar o processo de atualização do Catálogo Nacional de Cursos Técnicos - CNCT.</p><p>Art. 2º São competências deste Comitê:</p><p>I - planejar, realizar e avaliar o processo de atualização do CNCT;</p><p>II - contribuir na composição dos grupos de trabalho, de acordo com critérios pré-definidos;</p><p>III - analisar as solicitações de alterações de cursos, eixos tecnológicos e informações no CNCT;</p><p>IV - definir procedimentos e estratégias para a submissão das proposições de atualização do CNCT à consulta pública;</p><p>V - coordenar os processos de consulta pública;</p><p>VI - sistematizar as alterações do CNCT;</p><p>VII - propor melhorias na forma de apresentação do CNCT à sociedade;</p><p>VIII - submeter a nova versão de Catálogo à apreciação da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica do Ministério da Educação - Setec/MEC;</p><p>IX - propor mecanismos de acompanhamento e avaliação do CNCT junto aos sistemas de ensino;</p><p>X - propor e sistematizar metodologia, procedimentos e instrumentos para atualização do CNCT; e</p><p>XI - propor novo marco normativo que fundamente a nova edição do CNCT.</p><p>Parágrafo único. A atuação do Comitê tem natureza consultiva, não vinculando o juízo de oportunidade e conveniência da administração pública federal, no que diz respeito à formulação e à execução de suas ações.</p><p>Art. 3º O Comitê desempenhará suas atribuições à luz dos princípios da legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e eficiência e, visando à elaboração de um Catálogo que atenda às necessidades de todos os setores a ele relacionados.</p><p>Art. 4º O Comitê será composto pelos seguintes membros, conforme disposto no Anexo:</p><p>I - um Coordenador-Geral, indicado pelo Secretário da Educação Profissional e Tecnológica da Setec/MEC;</p><p>II - treze Coordenadores, indicados por gestores das instituições ofertantes de educação profissional e tecnológica e validada pela Setec, para coordenar os grupos de trabalho de cada eixo Tecnológico do CNCT;</p><p>III - um Pesquisador Institucional;</p><p>IV - um Secretário.</p><p>§1º Compete ao titular da Diretoria de Políticas e Regulação da Educação Profissional e Tecnológica da Setec/MEC acompanhar e validar as atividades e proposições do referido Comitê.</p><p>§2º O Comitê contará com a colaboração de docentes, representantes de trabalhadores, empregadores e conselhos profissionais no processo de atualização do CNCT.</p><p>Art.5º O Comitê se reunirá, ordinariamente, a cada quinze dias e, extraordinariamente, sempre que necessário a critério do Coordenador-Geral do Comitê que fará as convocações por e-mail.</p><p>§1º As reuniões serão realizadas a distância, utilizando ferramentas de webconferência que sejam acessíveis a todos os membros.</p><p>§2º As reuniões serão agendadas de forma a garantir a participação da totalidade dos coordenadores de eixo.</p><p>I - Caso não seja possível garantir a participação de todos os coordenadores de eixo, a reunião deverá ser gravada e seu conteúdo disponibilizado ao(s) membro(s) ausente(s).</p><p>II - As decisões serão tomadas a partir de votação com maioria simples.</p><p>§3º No impedimento ou ausência do Coordenador-Geral, os trabalhos serão coordenados pelo Secretário do CCT.</p><p>Art. 6º O Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará prestará apoio administrativo às atividades do Comitê.</p><p>Art. 7º Fica vedada a divulgação de discussões sem a prévia anuência da Setec/MEC.</p><p>Art. 8º A participação dos membros neste Comitê é considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 9º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação, com vigência até 31 de agosto de 2020, sujeita a prorrogação.</p><p>Ariosto Antunes Culau</p><p>ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p><strong></strong>Membro</p></td><td><p><strong></strong>Função</p></td><td><p><strong></strong>Órgão/entidade/instituição</p></td></tr><tr><td><p>Wilson Conciani</p></td><td><p>Coordenador-Geral</p></td><td><p>Instituto Federal de Ciência, Educação e Tecnologia de Brasília.</p></td></tr><tr><td><p>Vanessa Murta Rezende</p></td><td><p>Coordenadora-Geral do GT de Ambiente e Saúde</p></td><td><p>Ministério da Saúde</p></td></tr><tr><td><p>Sérgio Matos</p></td><td><p>Coordenador do GT do Eixo de Controle e Processos Industriais</p></td><td><p>Serviço Nacional de Aprendizagem Industrial - SENAI.</p></td></tr><tr><td><p>Kaline Serrão</p></td><td><p>Coordenadora do GT do Eixo de Desenvolvimento Educacional e Social</p></td><td><p>Secretaria da Educação e da Ciência e Tecnologia da Paraíba.</p></td></tr><tr><td><p>Gilson Rede</p></td><td><p>Coordenador do GT do Eixo de Gestão e Negócios</p></td><td><p>Centro Paula Sousa</p></td></tr><tr><td><p>Thiago Ledesma Mariano</p></td><td><p>Coordenador do GT do Eixo de Informação e Comunicação</p></td><td><p>Secretaria da Educação e do Esporte do Paraná.</p></td></tr><tr><td><p>Carlos Marcelo de Araújo Bibiano</p></td><td><p>Coordenador do GT do Eixo de Infraestrutura</p></td><td><p>Instituto Federal de Ciência, Educação e Tecnologia de Alagoas.</p></td></tr><tr><td><p>Capitão de Mar e Guerra Ana Cláudia de Paula</p></td><td><p>Coordenadora do GT do Eixo Militar</p></td><td><p>Ministério da Defesa</p></td></tr><tr><td><p>Alessandra Ferreira</p></td><td><p>Coordenadora do GT do Eixo de Produção Alimentícia</p></td><td><p>Instituto Federal de Ciência, Educação e Tecnologia de Brasília.</p></td></tr><tr><td><p>Lucília dos Anjos Felgueiras Guerra</p></td><td><p>Coordenadora do GT do Eixo de Produção Cultural e Design</p></td><td><p>Centro Paula Sousa</p></td></tr><tr><td><p>Fernando César Souza Fortuna</p></td><td><p>Coordenador do GT do Eixo de Produção Industrial</p></td><td><p>Instituto Federal de São Paulo</p></td></tr><tr><td><p>Gabriel Domingos Carvalho</p></td><td><p>Coordenador do GT do Eixo de Recursos Naturais</p></td><td><p>Instituto Federal de Ciência, Educação e Tecnologia do Espírito Santo.</p></td></tr><tr><td><p>Bruno Gomes de Almeida</p></td><td><p>Coordenador do GT do Eixo de Segurança</p></td><td><p>Secretaria de Educação e Esportes de Pernambuco.</p></td></tr><tr><td><p>Kelly Teixeira</p></td><td><p>Coordenador do GT do Eixo de Turismo, Hospitalidade e Lazer</p></td><td><p>Serviço Nacional de Aprendizagem Comercial - SENAC.</p></td></tr><tr><td><p>Patrícia Amorim</p></td><td><p>Pesquisadora Institucional</p></td><td><p>Instituto Federal de Ciência, Educação e Tecnologia de Brasília.</p></td></tr><tr><td><p>Nilva Schroeder</p></td><td><p>Secretaria</p></td><td><p>Especialista em Educação Profissional e Tecnológica</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>