<xml><article id="14717372" name="PORT933-2020-DPMM" idOficio="5872403" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/06/2020" artClass="00011:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="104" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12675890">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  933/DPMM, DE 29 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 933/DPMM, DE 29 DE MAIO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea w, do inciso V, do art. 1o, do Anexo B, da Portaria no24/2017, da DGPM, e em conformidade com o acórdão proferido pela Sexta Turma Especializada do Tribunal Regional Federal da 2aRegião, nos autos do Processo no0008141-87.2010.4.02.5101 (2010.51.01.008141-3), em trâmite no Juízo da 12aVara Federal do Rio de Janeiro, transitado em julgado, encaminhado para cumprimento por meio do Ofício no00457/2020/CPM/PRU2R/PGU/AGU, da Procuradoria-Regional da 2aRegião, resolve:</p><p>Art. 1oAlterar os termos do ato de reforma do 1oSG-Refo-ES 85.3395.98 SAMUEL RICARDO FERREIRA CESAR, inicialmente estabelecida administrativamente por intermédio da Portaria no149/2010, desta Diretoria, publicada no Bol 04/2010 - Tomo II, p/158, para, nos termos do presente ato, considerá-lo reformado, na graduação que ocupava quando na ativa, com proventos calculados com base no soldo integral de Segundo-Tenente, a partir de 26 de janeiro de 2010, nos termos do disposto nos arts. 104; 106; inciso II, 108; inciso IV, 109 e 110, §§ 1oe 2o, alínea b, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980.</p><p>Art. 2oOs atrasados devidos ao autor, bem como os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil.</p><p>Art. 3oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice.Alte. HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>