<xml><article id="14897821" name="Portaria 256-3" idOficio="5890242" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/06/2020" artClass="00016:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="113" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12705937">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  8 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JUNHO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 256 - Exonerar, a pedido, a servidora JAMILLE VIANA DUTRA, Matrícula SIAPE n. 1561781, do cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, classe Auxiliar, Nível 401, do Quadro de Pessoal Efetivo desta Universidade, lotada no Instituto de Ciências da Saúde, Campus de Sinop. Declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 10 de junho de 2020. (Processo nº 23108.042898/2020-42).</p><p>Nº 257 - Exonerar, a pedido, o servidor PEDRO FERREIRA DO NASCIMENTO, Matrícula SIAPE n. 1067377, do cargo de TÉCNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, Nível E, Padrão 101, do Quadro de Pessoal Efetivo desta Universidade, lotado na Coordenação de Planejamento e Execução Orçamentária da Assistência Estudantil/PRAE, Campus de Cuiabá. Declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 14 de junho de 2020. (Processo nº 23108. 044683/2020-66).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JUNHO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 258 - Nomear a servidora docente SAMIRA RESCHETTI MARCON, matrícula SIAPE n° 3297948, CPF nº 545.264.001-06, para exercer o cargo de Diretora da Faculdade de Enfermagem - FAEN, com mandato compreendido no período de 01/06/2020 a 01/06/2024, atribuindo-lhe a gratificação correspondente ao código CD-03. Esta portaria conta seus efeitos legais a partir de 01/06/2020. (Processo nº 23108.041907/2020-88).</p><p>Nº 259 - Autorizar o afastamento do país do servidor LUÍS CRACO, matrícula SIAPE nº 1060953, CPF nº 291.445.900-91 no período de 03/08/2020 a 02/08/2021, para realizar Estágio de Pós-Doutoral, na Leibniz Institute for Solid State and Materials Research Dresden (IFW Dresden), em Dresden - Alemanha, com ônus limitado para a UFMT. (Processo nº 23108.020886/2020-67).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>