<xml><article id="14835660" name="PORTARIA N 215 DE 4 DE JUNHO DE " idOficio="5884229" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/06/2020" artClass="00024:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="110" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12695720">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  215, DE 4 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 215, DE 4 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR, designado pela Portaria nº 1202/GM, de 3 junho de 2019, publicada no DOU de 12 de junho de 2019 e Portaria nº 10.651/ANS de 19 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 20 de dezembro de 2019, no uso das atribuições legais que lhe conferem o inciso VI do art. 11 da Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000 e o inciso VI do art. 11 do Regulamento aprovado pelo Decreto n.º 3.327, de 5 de janeiro de 2000, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor FLAVIO JOSE BATISTA DE SOUZA, Matrícula SIAPE nº 2397526, para exercer o Cargo Comissionado Técnico - CCT IV, na Diretoria-Adjunta - DIRAD/DIDES.</p><p>Art. 2º Exonerar, a pedido, a partir do dia 11/06/2020, a servidora ANA CAROLINA LOPES SARNO, Matrícula SIAPE nº 2397085, do Cargo Comissionado Técnico - CCT IV, na Diretoria-Adjunta - DIRAD/DIDES.</p><p>Art. 3º Designar, a partir do dia 11/06/2020, o servidor FLAVIO JOSE BATISTA DE SOUZA, Matrícula SIAPE nº 2397526, para substituir o titular do Cargo Comissionado de Assessor - CCT IV, na Assessoria Administrativa da DIDES - ASADM/DIRAD/DIDES, nos impedimentos legais, temporários e eventuais, cessando, a partir do dia 11/06/2020, os efeitos da Portaria nº 33, de 28/01/2020 - DOU de 07/02/2020, que designou a servidora ANA CAROLINA LOPES SARNO, Matrícula SIAPE nº 2397085, como substituta.</p><p class="assina">ROGERIO SCARABEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>