<xml><article id="14993385" name="Portaria 62 de 12 de junho de 20" idOficio="5899855" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/06/2020" artClass="00016:00060:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Avançado Piumhi" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="118" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12721813">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 62, de 12 de junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 62, de 12 de junho de 2020</p><p>O DIRETOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS AVANÇADO PIUMHI, nomeado pela Portaria IFMG nº 2 de 02 de janeiro de 2020, publicada no DOU de 06 de janeiro de 2020, Seção 2, pág. 25, tendo em vista o Termo de Posse do dia 13/02/2020, e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475, de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, Seção 2, pág. 17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22 e pela Portaria IFMG nº 1078, de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20, resolve:</p><p>Art. 1º. DESIGNAR a servidora TATIANE OLIVEIRA FAILACHE, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do IFMG Campus Piumhi, matrícula SIAPE 1351660, como representante de Ensino à Distância (EaD) do IFMG Campus Avançado Piumhi, com função gratificada FG2, com vigência a partir de 15/06/2020.</p><p>Art. 2º. DESIGNAR o servidor LUCAS RODRIGUES OLIVEIRA, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Tecnologia da Informática, matrícula SIAPE 1052601, para Gestor do Ambiente Virtual de Aprendizagem (MOODLE) do IFMG Campus Avançado Piumhi, sem função gratificada, com vigência a partir de 13/04/2020.</p><p>Art. 3º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e seus efeitos retroagem ao dia 12 de junho de 2020.</p><p class="assina">Humberto Coelho de Melo</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>