<xml><article id="14855798" name="PT28SAOPAULOCENTRO" idOficio="5886221" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/06/2020" artClass="00013:00059:00239:00006:00081:00012:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência-Regional Sudeste I/Gerência Executiva - A - em São Paulo - Centro/Serviço de Administração/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="111" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12699046">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 28, DE 10 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 28, DE 10 DE JUNHO DE 2020</p><p>A Chefe Substituta da Seção Operacional da Gestão de Pessoas da Gerência Executiva do INSS São Paulo Centro, em atenção ao art. 18, do Decreto n° 9.746, de 08 de abril de 2019, que aprova a Estrutura Regimental e o Quadro Demonstrativo dos Cargos em Comissão e das Funções de Confiança do INSS, considerando as atribuições previstas no art. 235, I, da Portaria/MDS n.º 414, de 28 de setembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 188-A, de 29 de setembro de 2017, que aprova o Regimento Interno do INSS, e, considerando o que consta no processo SEI n.º 35014.126490/2020-51, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARIA FERNANDA CAMARGO FERREIRA DE GOES, na qualidade de companheira do ex-servidor aposentado Luiz Fernando Alves, matrícula SIAPE 0932990, Arquivista, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do INSS, a contar de 10/04/2020, data do óbito do ex-servidor, cota familiar equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos do instituidor, com fundamento nos arts. 215, 217, inciso III e 222, inciso VII, alínea "b", 6 da Lei nº 8.112, de 1990, na redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, combinado com os arts. 23, 24, §1º, inciso II e § 2º da Emenda Constitucional nº 103, de 2019.</p><p class="assina">VALÉRIA HÖENISCH ROMANI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>