<xml><article id="14738531" name="ATO PORTARIAS 12.993 E 12.994" idOficio="5874703" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/06/2020" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="105" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12679709">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MAIO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 324, de 4 de fevereiro de 2019, bem como o disposto no art. 32 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, e as demais informações que constam no Processo SEI nº 10183.100395/2020-54, resolve:</p><p>Nº 12.993 - Dispensar, a contar de 31 de março de 2020, ISRAEL CORREA DA SILVA, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 552286, do encargo de substituto eventual da função comissionada de Chefe da Divisão de Recursos Logísticos, código FCPE 101.2, da Gerência Regional de Administração no Estado de Mato Grosso.</p><p>Nº 12.994 - Designar EDUARDO DRIEMEYER, Administrador, matrícula Siape nº 1701808, para exercer o encargo de substituto eventual da função comissionada de Chefe da Divisão de Recursos Logísticos, código FCPE 101.2, da Gerência Regional de Administração no Estado de Mato Grosso, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p class="assina">DANIELLE CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>