<xml><article id="14699359" name="publicacao DOU 01 de junho" idOficio="5870657" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/06/2020" artClass="00016:00154:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="103" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12672001">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 507 - Art. 1º Dispensar Mônica Silva Segatto, SIAPE 3000212, da função de Chefe Nível 1 da Divisão de Fazendas Experimentais da Diretoria de Experimentação e Produção Animal (FG-5), desta Universidade, a partir de 1º de junho de 2020.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria SEI REITO Nº 185/2018.</p><p>Nº 508 - Art. 1º Designar Thamy Ponciano Soares, SIAPE 3037265, para exercer a função de Chefe da Divisão de Fazendas Experimentais da Diretoria de Experimentação e Produção Animal (FG-5), desta Universidade, em substituição a Mônica Silva Segatto.</p><p>Nº 509 - Art. 1º Dispensar Luiz Henrique Silva, SIAPE 0409860, da função de Coordenador da Divisão de Fazendas Experimentais da Diretoria de Experimentação e Produção Vegetal (FG-1), desta Universidade, a partir de 1º de junho de 2020.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria REITO Nº 1108/2019.</p><p>Nº 510 - Art. 1º Designar Mônica Silva Segatto, SIAPE 3000212, para exercer a função de Coordenadora da Divisão de Fazendas Experimentais da Diretoria de Experimentação e Produção Vegetal (FG-1), desta Universidade, em substituição a Luiz Henrique Silva.</p><p>Nº 511 - Art. 1º Designar Lauana Araújo Silva, SIAPE 1753690, para exercer a função de Secretária do Curso de Graduação em Teatro do Instituto de Artes (FG-7), desta Universidade.</p><p class="assina">VALDER STEFFEN JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>