<xml><article id="14993604" name="PTS37A39DUQUEDECAXIAS" idOficio="5899885" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/06/2020" artClass="00013:00059:00240:00013:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - B - Duque de Caxias/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="118" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12721870">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 37, DE 22 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 37, DE 22 DE JUNHO DE 2020</p><p>O CHEFE SUBSTITUTO DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA EM DUQUE DE CAXIAS, GEXDUQ, no Estado do Rio de Janeiro, no uso das atribuições que lhe foram conferidas na forma do art. 235, inciso I, do Regimento Interno do Instituto Nacional do Seguro Social - INSS, aprovado pela PT/MDS nº 414, de 28/09/2017, publicada no DOU nº 188-A, de 29/09/2017, resolve:</p><p>Conceder, em virtude do falecimento do ex-servidor, CHRISTOVÃO LAFAYETTE DE MELLO MAC-CULLOCH, matrícula SIAPE nº 0.917.702, aposentado no cargo de Técnico do Seguro Social, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste INSS, a contar de 01 junho de 2020, data do óbito:</p><p>I - pensão vitalícia a EVALDA FARIA DE CARVALHO MAC-CULLOCH, cônjuge, com fundamento no artigo 217, inciso I, observando o artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90 de 11 de dezembro de 1990, alterada pelo artigo 3º da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, com proventos reajustados na forma do art. 15 da Lei nº 10.887/2004, combinado com o artigo. 23, § 1, e art. 24, da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019. (Processo SEI nº 35014.140026/2020-77).</p><p>II - pensão temporária ao DANIEL DE CARVALHO MAC-CULLOCH, filho, com fundamento no artigo 217, inciso IV, alínea "a", observando o artigo 222, inciso IV, alínea "b", item 1, da Lei nº 8112/90 de 11 de dezembro de 1990, alterada pelo artigo 3º da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, com proventos reajustados na forma do art. 15 da Lei nº 10.887/2004, combinado com o artigo 23, § 1, da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019. (Processo SEI nº 35014.140073/2020-11).</p><p class="assina">VICTOR HUGO GERMANO MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 38, DE 22 DE JUNHO DE 2020</p><p>O CHEFE SUBSTITUTO DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA EM DUQUE DE CAXIAS, GEXDUQ, no Estado do Rio de Janeiro, no uso das atribuições que lhe foram conferidas na forma do art. 235, inciso I, do Regimento Interno do Instituto Nacional do Seguro Social - INSS, aprovado pela PT/MDS nº 414, de 28/09/2017, publicada no DOU nº 188-A, de 29/09/2017, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia à MARIA FERREIRA, na qualidade de companheira, do ex-servidor, EXPEDITO ALEXANDRINO CARDOSO, matrícula SIAPE nº 0.918.305, falecido em 07/02/2020, aposentado no cargo de Agente de Serviços Diversos, classe "C", padrão II, do quadro de pessoal deste INSS, com cota familiar de 50% (cinquenta por cento) acrescida da cota do dependente de 10% (dez por cento), totalizando 60% (sessenta por cento), dos proventos do Instituidor, considerando os dispostos dos Artigos: 217, inciso III; e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, com proventos reajustados na forma do art. 15 da Lei nº 10.887/2004, combinado com o artigo 23, da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito. (Processo SEI nº 35014.052079/2020-31 e apenso o de nº 31000.014077/85).</p><p class="assina">VICTOR HUGO GERMANO MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 39, DE 22 DE JUNHO DE 2020</p><p>O CHEFE SUBSTITUTO DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA EM DUQUE DE CAXIAS, GEXDUQ, no Estado do Rio de Janeiro, no uso das atribuições que lhe foram conferidas na forma do art. 235, inciso I, do Regimento Interno do Instituto Nacional do Seguro Social - INSS, aprovado pela PT/MDS nº 414, de 28/09/2017, publicada no DOU nº 188-A, de 29/09/2017, resolve:</p><p>Conceder pensão civil, à CELIA IMBROINISE BITTENCOURT, na qualidade de viúva, do ex-servidor, FRANCISCO XAVIER CARVALHO BITTENCOURT, matrícula SIAPE nº 0.645.289, falecido em 11/05/2020, aposentado no cargo de Perito Médico Previdenciário, classe "D", padrão III, do quadro de pessoal deste INSS, com cota familiar de 50% (cinquenta por cento) acrescida da cota do dependente de 10% (dez por cento), totalizando 60% (sessenta por cento), dos proventos do Instituidor, considerando os dispostos dos Artigos: 217, inciso I; e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90 de 11 de dezembro de 1990, alterada pelo artigo 3º da Lei nº 13.135/2015, com proventos reajustados na forma do art. 15 da Lei nº 10.887/2004, combinado com os Arts. 23 e 24, da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito. (Processo SEI nº 35014.130823/2020-46 e apenso o de nº 35321.000689/95-69).</p><p class="assina">VICTOR HUGO GERMANO MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>