<xml><article id="14742822" name="POR 854 a 860" idOficio="5875249" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/06/2020" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="105" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12680875">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 854 - Exonerar PAULO AUGUSTO MEYER MATTOS NASCIMENTO, Matrícula SIAPE nº 1704948, do cargo de Assessor, Código DAS-102.4, da Secretaria de Educação Superior - SESu-MEC, a contar de 1º de junho de 2020.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no10.195, de</p><p>30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 856 - Exonerar WEBSTER SPIGUEL CASSIANO, Matrícula SIAPE nº 4053884, do cargo de Coordenador-Geral, Código DAS-101.4, da Coordenação-Geral de Gestão de Governança, Gestão e Empreendedorismo da Diretoria de Desenvolvimento da Rede de Instituições Federais de Educação Superior da Secretaria de Educação Superior deste Ministério - SESu-MEC.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 858 - Designar CLÁUDIA DA SILVA, MATRÍCULA SIAPE nº 1088150, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Projeto II, Código FCPE-103.2, do Gabinete da Secretaria de Alfabetização - SEALF-MEC, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, pelo Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, pelo Decreto nº 8.977, de 30 de janeiro de 2017, bem como pela Portaria MEC n° 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 859 - Dispensar GUSTAVO JARDIM PORTELLA, Matrícula SIAPE nº 1644951, do encargo de substituto eventual do cargo de Diretor, DAS 101.5, da Diretoria de Tecnologia da Informação, da Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior - CAPES, conforme processo 23038.008514/2020-33.</p><p>Nº 860 - Designar JOAO HENRIQUE GOUVEIA, Matrícula SIAPE nº 1324609, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor, DAS 101.5, da Diretoria de Tecnologia da Informação, da Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior - CAPES, conforme processo 23038.008514/2020-33.</p><p class="assina">ANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>