<xml><article id="14837832" name="039 - Portarias 601 a 604" idOficio="5884417" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/06/2020" artClass="00016:00071:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Roraima/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="110" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12695965">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 601, de 8 de junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 601, de 8 de junho de 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 18 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 19 de outubro de 2016, Seção 2, e considerando o OFÍCIO 437/2020- DG/CBV/REITORIA/IFRR, resolve:</p><p>Art. 1.º Dispensar a servidora LIDIANA LOVATO, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n.º 1793436, da função Coordenadora do Curso de Licenciatura em Ciências Biológicas, FUC-01, subordinada ao Departamento de Ensino de Graduação do Campus Boa Vista.</p><p>Art. 2.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 3.º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SANDRA MARA DE PAULA DIAS BOTELHO</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 602, DE 9 de junho de 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 18 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 19 de outubro de 2016, Seção 2, e o OFÍCIO 437/2020 - DG/CBV/REITORIA/IFRR, resolve:</p><p>Art. 1.º Exonerar a servidora ANA APARECIDA VIEIRA DE MOURA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n.º 709592, do cargo de Diretora do Departamento de Ensino de Graduação, código CD-04, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus Boa Vista.</p><p>Art. 2.º Nomear a servidora LIDIANA LOVATO , ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n.º 1793436, do cargo de Diretora do Departamento de Ensino de Graduação, código CD-04, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus Boa Vista.</p><p>Art. 3.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 4.º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SANDRA MARA DE PAULA DIAS BOTELHO</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 603, DE 9 DE JUNHO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 18 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial de União de 19 de outubro de 2016, Seção 2, considerando a Portaria Conjunta n.º 39/SETEC-MEC/SEPESD-MD, de 8/6/2020, e OFÍCIO 70/2020-PROEX/REITORIA/IFRR, resolve:</p><p>Art. 1.º Dispensar, a pedido, o servidor MIGUEL FELIX DE ARAÚJO JUNIOR, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula no SIAPE n.º 2297007, da função de Coordenador de Relações Internacionais, FG-02, subordinado à Diretoria de Políticas de Extensão, Articulação e Convênio da Pró-Reitoria de Extensão, a partir de 9 de junho de 2020.</p><p>Art. 2.º Designar o servidor PAULO SERGIO ROMEU ALVARENGA , ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula no SIAPE n.º 2325219, para exercer a função de Coordenador de Relações Internacionais, FG-02, subordinado à Diretoria de Políticas de Extensão, Articulação e Convênio da Pró-Reitoria de Extensão.</p><p>Art. 3.º Tornar sem efeito a PORTARIA 595/2020-GAB/REITORIA/IFRR, de 5/6/2020, que dispensava o servidor Miguel Felix de Araújo Junior.</p><p>Art. 4.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 5.º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SANDRA MARA DE PAULA DIAS BOTELHO</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 604, de 9 de junho de 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 18 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 19 de outubro de 2016, Seção 2, e considerando a Portaria N.º 12.957, de 26 de maio de 2020, da Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal, da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital, resolve:</p><p>Art. 1.º Dispensar a servidora RAINE CASTRO DE MOURA CARVALHO, ocupante do cargo de Secretário Executivo, Matrícula SIAPE n.º 2107104, da função Coordenadora de Estágio e Acompanhamento de Egressos, FG-02, subordinada à Diretoria de Extensão do Campus Boa Vista, a partir de 2 de junho de 2020.</p><p>Art. 2.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 3.º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SANDRA MARA DE PAULA DIAS BOTELHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>