<xml><article id="14972992" name="PUBLICACAO - DOU(1)" idOficio="5897818" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/06/2020" artClass="00016:00095:00188:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="117" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12718395">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 184, DE 9 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 184, DE 9 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o inciso II do art. 35 da Lei nº 8.112/90; e o processo 23422.005963/2020-52, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar a pedido, a partir de 28 de junho de 2020, o servidor DALGLISH FERNANDO VIEIRA, SIAPE 2162860, Assistente em Administração, do cargo de Chefe da Corregedoria Seccional da UNILA, código CD-4, nomeado pela Portaria nº 53/2019/GR, publicada no DOU de 6 de fevereiro de 2019, seção 2, página 36.</p><p>Art. 2º Esta Decisão entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 196, DE 18 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112/90 e o processo 23422.006473/2020-56, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora JULIANA RAMME, Professora do Magistério Superior, SIAPE 2201741, para exercer a função de Coordenadora Pro Tempore do Curso de Arquitetura e Urbanismo, código FCC.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 197, DE 18 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o art. 38 da Lei nº 8.112/90; e o processo 23422.006473/2020-56, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor EGON VETTORAZZI, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1084069, para a Vice-Coordenação Pro Tempore do Curso de Arquitetura e Urbanismo.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>