<xml><article id="14882205" name="2Decisao - Relatorio Final da Co" idOficio="5888759" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="15/06/2020" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00002" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="112" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12703785">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 12 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 12 DE JUNHO DE 2020</p><p>Processo nº: 23123.000603/2019-39.</p><p>Interessada: Universidade Federal de Juiz de Fora - UFJF.</p><p>Assunto: Relatório Final da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar para apurar irregularidades em licitações na UFJF. Operação Acrônimo da Polícia Federal.</p><p>Decisão: Tendo em vista o disposto nos autos do processo em referência, e com fulcro no Parecer nº 00112/2020/CONJUR-MEC/CGU/AGU, da Consultoria Jurídica junto ao Ministério da Educação, e na Nota Técnica nº 34/2019-Corregedoria/GM/MEC, cujos fundamentos adoto, nos termos do art. 50, § 1º, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, acolho as recomendações expostas no relatório da comissão de inquérito e, levando em conta os princípios da proporcionalidade e da razoabilidade, e o art. 128 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, determino:</p><p>I - Declarar culpado HENRIQUE DUQUE DE MIRANDA CHAVES FILHO, por violação à proibição constante do inciso IX do art. 117 (valimento de cargo) da Lei nº 8.112, de 1990, e pelo cometimento dos ilícitos constantes do caput, incisos I e II do art. 9º c/c caput e inciso XII do art. 10, ambos da Lei nº 8.429, de 2 de junho de 1992;</p><p>II - Declarar culpado CARLOS ELIZIO BARRAL FERREIRA, por violação à proibição constante do inciso IX do art. 117 (valimento de cargo) da Lei nº 8.112, de 1990, e pelo cometimento dos ilícitos constantes do caput e dos incisos VIII e XII do art. 10 da Lei nº 8.429, de 1992;</p><p>III - Aplicar a penalidade de demissão a HENRIQUE DUQUE DE MIRANDA CHAVES FILHO, em observância aos incisos IV (improbidade administrativa), XI (corrupção) e XIII do art. 132, com restrição de retorno ao serviço público federal, nos moldes do parágrafo único do art. 137, todos da Lei nº 8.112, de 1990; e</p><p>IV - Aplicar a penalidade de cassação de aposentadoria a CARLOS ELIZIO BARRAL FERREIRA, em observância aos incisos IV (improbidade administrativa) e XIII do art. 132, com restrição de retorno ao serviço público federal, nos moldes do parágrafo único do art. 137, todos da Lei nº 8.112, de 1990.</p><p class="assina">ABRAHAM WEINTRAUB</p><p class="cargo">Ministro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>