<xml><article id="14780733" name="Portarias 03.06__B2HPMG" idOficio="5878703" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/06/2020" artClass="00016:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="107" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12686227">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JUNHO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, no exercício da Reitoria, designada pela Portaria nº 1906, de 25 de setembro de 2017, publicada no DOU nº 185, de 26/09/2017, seção 02, pág. 20, resolve:</p><p>Nº 398 - Art. 1º - Interromper, a pedido, a cessão do servidor YGOR FREITAS DE ALMEIDA, Engenheiro, matrícula SIAPE nº 2217053, para a Divisão de Logística e Infraestrutura Hospitalar, da Gerência Administrativa, do Hospital de Doenças Tropicais da Universidade Federal do Tocantins (HDT-UFT), da rede Ebserh.</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 01 de junho de 2020.</p><p>Nº 399 - Art.1º - Autorizar licença para atividade política, a título de desincompatibilização, a servidora KÊNIA FERREIRA RODRIGUES, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1413272, a partir de 02/06/2020, para concorrer às eleições gerais de 2020.</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 02 de junho de 2020.</p><p>Nº 400 - Art. 1º - Dispensar a servidora MARIANE DA SILVA PISANI, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 3105157, do Grupo de Trabalho de Planejamento e Desenvolvimento Institucional, atuante no processo de transição da Universidade Federal do Tocantins - UFT para a Universidade Federal do Norte do Tocantins - UFNT.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 401 - Art. 1º - Designar o servidor EMERSON SUBTIL DENICOLI, administrador, matrícula SIAPE nº 1450323, como membro do Grupo de Trabalho de Planejamento e Desenvolvimento Institucional, atuante no processo de transição da Universidade Federal do Tocantins - UFT para a Universidade Federal do Norte do Tocantins - UFNT.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 402 - Art. 1º - Dispensar a servidora ELISABETH APARECIDA CORREA MENEZES, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1097907, da Comissão Central, atuante no processo de transição da Universidade Federal do Tocantins - UFT para a Universidade Federal do Norte do Tocantins - UFNT.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANA LÚCIA DE MEDEIROS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>