<xml><article id="14857117" name="JUN 12 port DOU" idOficio="5886453" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/06/2020" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="111" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12699326">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 9 de Junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 9 de Junho de 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso da atribuição que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o que consta do, resolve:</p><p>Nº 1.707- Conceder pensão vitalícia, Lucirene Dionisio da Silva, portadora do CPF nº 520.734.401-34, companheira, do ex-servidor Emivaldo Soares Martins, Matrícula nº 1258147/SIAPE, Médico, lotado no Hospital das Clínicas, falecido em 25/05/2020, conforme Certidão de Óbito do 3° Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia/GO, o equivalente a 60% do valor da aposentadoria por incapacidade que o servidor teria direito na data do óbito, nos termos do artigo 217, inciso III, art. 219 inciso I, ambos da Lei nº 8.112/90, de 11/12/90, e alterações, combinado com o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com cálculo do benefício nos termos da redação dada pelos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.025535/2020-17)</p><p>Nº 1.715 - Exonerar, nos termos do art. 35, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, Jose Adriano de Carvalho, Matrícula nº 6302110/SIAPE, Assistente de Administração, do cargo de Coordenador de Processos Administrativos do Gabinete da Reitoria, CD-4. II - Nomear, nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, Jean Barros E Silva, Matrícula nº 1865958/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer o cargo de Coordenador da Secretaria dos Órgãos Colegiados, CD-4, ficando dispensado da FG-1 que atualmente ocupa, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.026083/2020-91)</p><p>Nº 1.716- Designar Jose Adriano De Carvalho, Matrícula nº 6302110/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer a função de Coordenador de Processos Administrativos do Gabinete da Reitoria, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.026083/2020-91)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>