<xml><article id="14876330" name="PORT APOS VOL CANCEL 386 de 9 Ju" idOficio="5888122" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/06/2020" artClass="00011:00044:00029:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Civis, Inativos, Pensionistas e Assistência Social" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="112" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12702366">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 386 - DCIPAS/SPC,  DE  9 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 386 - DCIPAS/SPC, DE 9 DE JUNHO DE 2020</p><p></p><p>O DIRETOR DE CIVIS, INATIVOS, PENSIONISTAS E ASSISTÊNCIA SOCIAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Comandante do Exército, por meio da Portaria nº 1.700, de 8 de dezembro de 2017, resolve</p><p>CANCELAR aposentadoria voluntária da servidora civil VALERIA CRISTINA JUNQUEIRA DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 1.109.841 Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Código Cargo 482/079, Classe "S", Padrão I, Nível Auxiliar, lotada no Colégio Militar de Brasília, aposentada por incapacidade física em 8 de junho de 1999, Diário Oficial da União nº 107, com fundamento no Art. 40, Inciso I, da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 186, Inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, considerada apta para reversão pela Ata de Inspeção de Saúde nº 1722/2019, de 4 de setembro de 2019, tendo o Parecer Técnico nº 37/2020 sido homologado em 17 de fevereiro de 2020, pelo Subdiretor de Perícias Médicas da Diretoria de Saúde. Face ao que consta no Art 25, da Lei nº 8.112/90 e Inciso I, do Art 2º do Decreto nº 3.644, de 30 de outubro de 2000, deve a servidora ser revertida no Colégio Militar de Brasília, no mesmo cargo que ocupava quando de sua aposentadoria.</p><p class="assina">Gen Div EDSON SKORA ROSTY</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>