<xml><article id="14909612" name="PORTARIA N 1270 DE 12 DE JUNHO D" idOficio="5891190" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/06/2020" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00016" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="114" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12707661">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.270, DE 12 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.270, DE 12 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pelo art. 1º, inciso XXVI, da Portaria nº 2.787 de 24 de junho de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º A Portaria nº 3.555, de 09 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 162, de 22 de agosto de 2019, passa a vigorar com a seguinte alteração:</p><p>"Art. 2º ....................................................................</p><p>§ 1º Os membros designados para compor o grupo de trabalho são:</p><p>I - BRUNA BARBOSA DE MORAIS MOREIRA, Matrícula SIAPE 1800832, lotada na Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários;</p><p>II - PAULO ROBERTO DA SILVA, Matrícula SIAPE 6603467, lotado na Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários;</p><p>III - GLAUBER CARVALHO CRUZ, Matrícula SIAPE 3052002, lotado na Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários;</p><p>IV - ANTÔNIO AUGUSTO DE LIMA, Matrícula SIAPE 1037961, lotado na Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração;</p><p>V - OSCAR BRANDÃO MUNIZ, Matrícula SIAPE 0162425, lotado na Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração;</p><p>VI - ADRIANO PEIXOTO FRANCO, Matrícula SIAPE 1808521, lotado na Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração;</p><p>VII - WAGNER LIMA DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE 1366282, lotado na Secretaria Executiva - SE; e</p><p>VIII - JOSÉ VALMIR PAULINO DIAS, Matrícula SIAPE 4735515, lotado na Secretaria Executiva - SE." (NR)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>