<xml><article id="15026521" name="PORT1029-2020-DPMM" idOficio="5903325" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/06/2020" artClass="00012:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="120" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12728021">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA No 1.029/DPMM, 22 DE JUNHO DE 2020.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA No 1.029/DPMM, 22 DE JUNHO DE 2020.</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea w, do inciso V, do art. 1o, do Anexo B, da Portaria no24/2017, da DGPM, e em conformidade com o acórdão proferido pela Sétima Turma Especializada do Tribunal Regional Federal da 2aRegião, nos autos do Processo no0170252-08.2016.4.02.5101 (2016.51.01.170252-1), da 15aVara Federal do Rio de Janeiro, transitado em julgado, encaminhado para cumprimento por intermédio do Ofício no00628/2020/CPM/PRU2R/PGU/AGU, da Procuradoria-Regional da 2aRegião, resolve:</p><p>Art. 1oAlterar os termos do ato de reforma do CB-Refo-AR 82.1228.49 JORGE CONRADO DA ROCHA, inicialmente estabelecida administrativamente por intermédio da Portaria no0310/1998, desta Diretoria, publicada no Bol 10/1998 - Tomo II, p/123, para, nos termos do presente ato, considerá-lo reformado, na graduação que ocupava quando da ativa, com proventos calculados com base no soldo de Terceiro-Sargento, a partir de 26 de junho de 2012, nos termos do disposto nos arts. 104; 106, inciso II; 108, inciso V, 109 e 110, §§ 1oe 2o, alínea c, da Lei no6.880/80.</p><p>Art. 2oOs atrasados devidos ao autor, e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial, serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil.</p><p>Art. 3oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice.Alte. HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>