<xml><article id="14804330" name="PORTARIAS DGER 05-06-2020" idOficio="5881126" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/06/2020" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="108" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12690969">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.338, DE 26 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.338, DE 26 DE MAIO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 923836, resolve:</p><p>exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, GABRIEL ROCHA FERREIRA, matrícula no264535, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 14 de 2010, a partir de 08/06/2020.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.329, DE 4 DE JUNHO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições, em conformidade com a delegação de competência que lhe foi outorgada pelo art. 3º, inciso IX, do Ato da Comissão Diretora nº 12, de 1995, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.002836/2020-44, resolve:</p><p>Exonerar, com efeitos a partir da publicação desta portaria, o servidor desta Casa Legislativa RUDINEI BAUMBACH, matrícula n.º 259497, do cargo efetivo de Consultor Legislativo, Especialidade Assessoramento em Orçamentos, nível III, padrão 45, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, em virtude do disposto no art. 34 da Lei nº 8.112, de 1990.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE JUNHO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 925578, resolve:</p><p>Nº 1.335 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, REGINA CLAUDIA BORTMAN SALVADOR para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSRROD - Gabinete do Senador Randolfe Rodrigues.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 926216, resolve:</p><p>Nº 1.337 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, DAVIDSON SOARES DE SOUZA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMBITTA - Gabinete do Senador Márcio Bittar.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 925576, resolve:</p><p>Nº 1.340 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CARLOS DOS SANTOS, matrícula no355978, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSRROD - Gabinete do Senador Randolfe Rodrigues.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 926519, resolve:</p><p>Nº 1.342 - Exonerar IVANILDA LOPES DO NASCIMENTO QUEIROZ, matrícula no368080, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSIZALCI - Gabinete do Senador Izalci Lucas, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, da mesma lotação.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>