<xml><article id="15026500" name="AFASTAMENTO DOU" idOficio="5903274" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="25/06/2020" artClass="00019:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00010" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="120" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12727897">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 22 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 22 DE JUNHO DE 2020</p><p>Nº 96 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL SUBSTITUTO, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 13, de 20 de janeiro de 2020, resolve tornar insubsistente a autorização concedida por meio do Despacho nº 22, de 24 de janeiro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 18, de 27 de janeiro de 2020, Seção 2, pág. 38, referente ao afastamento do país do Agente de Polícia Federal FRANCISCO DAS CHAGAS MENDES NÓBREGA (Processo nº 08375.008845/2019-15).</p><p>Nº 97 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL SUBSTITUTO, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 13, de 20 de janeiro de 2020, altera o Despacho nº 28, de 28 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União nº 125, de 2 de julho de 2019, Seção 2, pág. 36, para fazer constar que, referente ao 3º período do afastamento do país do Delegado de Polícia Federal ANDREI AUGUSTO PASSOS RODRIGUES, a viagem ocorrerá no período de 19 de setembro a 11 de outubro de 2020, inclusive trânsito, mantidas as demais condições. (Processo nº 08206.000442/2019-70).</p><p>Nº 98 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL SUBSTITUTO, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 13, de 20 de janeiro de 2020, resolve tornar insubsistente a autorização concedida por meio do Despacho nº 17, de 22 de janeiro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 17, de 24 de janeiro de 2020, Seção 2, pág. 31, referente ao afastamento do país do Papiloscopista Policial Federal DANIEL DA SILVA CARVALHO (Processo nº 08203.001183/2019-24).</p><p class="assina">CARLOS HENRIQUE OLIVEIRA DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>