<xml><article id="14776873" name="PORTARIA N 385 DE 03 DE JUNHO DE" idOficio="5878030" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/06/2020" artClass="00043:00003:00005:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior Eleitoral/Secretaria do Tribunal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="107" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12685141">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 385, DE 3 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 385, DE 3 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO TRIBUNAL SUPERIOR ELEITORAL, com base no inciso II do art. 9º e do inciso I do art. 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no inciso I do art. 1º da Portaria TSE nº 318, de 25 de maio de 2020, resolve:</p><p>Art.1º Exonerar:</p><p>I - FERNANDA SILVA PEREIRA MOTTA JANNUZZI, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do cargo em comissão de Assessor II, Nível CJ-2, da Assessoria de Assuntos Internacionais e Cerimonial, da Secretaria-Geral da Presidência;</p><p>II - PAULA CRISTIANE AMORIM DE SOUZA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do cargo em comissão de Assessor I, Nível CJ-1, da Assessoria de Assuntos Internacionais e Cerimonial, da Secretaria-Geral da Presidência.</p><p>Art.2º Nomear:</p><p>I - FERNANDA SILVA PEREIRA MOTTA JANNUZZI, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer, interinamente, as atribuições do cargo em comissão de Assessor-Chefe da Assessoria de Assuntos Internacionais e Cerimonial, Nível CJ-3, da Secretaria-Geral da Presidência;</p><p>II - PAULA CRISTIANE AMORIM DE SOUZA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer o cargo em comissão de Assessor II, Nível CJ-2, da Assessoria de Assuntos Internacionais e Cerimonial, da Secretaria-Geral da Presidência;</p><p>III - RENATO BARROS DE CARVALHO, Analista Judiciário, Área Administrativa, para exercer o cargo em comissão de Assessor I, Nível CJ-1, da Assessoria de Assuntos Internacionais e Cerimonial, da Secretaria-Geral da Presidência.</p><p class="assina">RUI MOREIRA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>