<xml><article id="14880088" name="66-R-2020" idOficio="5888636" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/06/2020" artClass="00016:00106:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="112" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12703128">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.029, de 26 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.029, de 26 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Autorizar a prorrogação "pro tempore" do mandato da servidora LUCIANA FERREIRA - 1562251, na função de Coordenador(a) de Curso de Graduação do Setor Litoral, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Curso de Licenciatura em Artes), nomeada conforme Portaria nº 332/REITORIA, de 30 de maio de 2018, publicada no DOU de 14.06.2018, Seção 2, pág. 26, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria até a nomeação dos novos eleitos, tendo em vista o que consta no Despacho nº 50/2020/UFPR/R/GAB/SOC do Processo nº 23075.025906/2020-11.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.050, de 4 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, a partir de 04 de junho de 2020, o servidor LUCIANO MARCIO DE ANDRADE - 1170415, da função gratificada de Chefe da Unidade de Arquivo e Atividades Auxiliares, FG-01, da Coordenadoria de Logística da Pró-Reitoria de Administração.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 8 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.051 - Nomear o servidor HERRMANN VINICIUS DE OLIVEIRA MULLER - 2425428, ocupante do cargo de Professor, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a função de Coordenador de Curso de Graduação do Setor de Ciências Biológicas, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Curso de Educação Física), autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicado no DOU de 26.06.2012 e Portaria/MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p>Nº 1.053 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora PRICILA KREPEKI - 2010507, ocupante do cargo de Técnica de Tecnologia da Informação, lotada na Seção de Central de Serviço e Atendimento em TIC da Agência de Tecnologia da Informação e Comunicação da Pró-Reitoria de Administração, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Chefe da Seção de Central de Serviço e Atendimento em TIC, FG-03, da Agência de Tecnologia da Informação e Comunicação da Pró-Reitoria de Administração, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96-MEC/MARE.</p><p>Nº 1.054 - Exonerar, a pedido, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor MARCOS AUGUSTO DE CASTRO - 340534, da função gratificada de Chefe da Seção de Almoxarifado, FG-03, da Unidade de Suprimentos da Coordenadoria de Logística da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 1.055 - Designar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora VANESSA SAKURAGUI - 1652192, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Unidade de Emissão de Portarias e Controle de Funções do Departamento de Administração de Pessoal da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, como substituta eventual da servidora MÁRCIA REGINA WELLNER - 344108, na função gratificada de Chefe da Unidade de Emissão de Portarias e Controle de Funções, FG-01, do Departamento de Administração de Pessoal da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.058, de 9 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>I. Exonerar, a pedido, nos termos do Art. 34 da Lei nº 8.112/90, a partir de 08 de junho de 2020, do Quadro Permanente desta Universidade, a servidora NATHALYA KOSINSKI LIMA - 1929053, ocupante do cargo de Técnica de Laboratório - Área, nível de Classificação D, lotada no Setor de Ciências da Terra. II. Declarar aberta a vaga.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 10 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.060 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora LUANA OLIVEIRA MEDEIROS - 2679351, ocupante do cargo de Técnica em Assuntos Educacionais, lotada no Departamento de Filosofia do Setor de Ciências Humanas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Auxiliar do Departamento de Filosofia, FG-03, do Setor de Ciências Humanas, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96-MEC/MARE.</p><p>Nº 1.062 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora LAIS QUIRINO CORASSA - 2324499, ocupante do cargo de Administradora, lotada na Unidade de Suprimentos da Coordenadoria de Logística da Pró-Reitoria de Administração, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Chefe da Seção de Almoxarifado, FG-03, da Unidade de Suprimentos da Coordenadoria de Logística da Pró-Reitoria de Administração, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96-MEC/MARE.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>