<xml><article id="14840641" name="PUBLICACAO - DOU__5ZBOJF" idOficio="5884835" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/06/2020" artClass="00016:00095:00188:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="110" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12697059">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 179, DE 9 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 179, DE 9 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o Art. 26-A da Lei nº 11.091, de 12 de janeiro de 2005; e o que consta no processo nº 23422.004846/2017-18, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder prorrogação de afastamento, com ônus para a origem, ao servidor IVONETE MARLENE ELY, Assistente em Administração, SIAPE 2146824, para continuidade à Colaboração Técnica na Universidade Tecnológica Federal do Paraná (UTFPR), Campus Toledo, pelo período de 6 (seis) meses, a partir de 8 de maio de 2020.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 180, DE 9 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112/90 e o processo 23422.006121/2020-54, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor FERNANDO SATORO KOGUTI, Assistente em Administração, SIAPE 2124461, para exercer a função de Chefe da Divisão de Concursos e Seleções, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta Decisão entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 181, DE 9 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o inciso II do art. 35 da Lei nº 8.112/90; e o processo 23422.006032/2020-32, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a pedido, a servidora FRANCIELLE LAUXEN, Assistente em Administração, SIAPE 2144059, da função de Chefe do Departamento de Administração de Pessoal, código FG-1, designada pela Portaria nº 472/2019/GR, publicada no DOU de 6 de agosto de 2019, seção 2, página 26.</p><p>Art. 2º Esta Decisão entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 182, DE 9 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o inciso I do art. 35 da Lei nº 8.112/90; e o processo eletrônico 23422.006112/2020-06, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora JESSICA DAMIAN LUIZ, Assistente em Administração, SIAPE 2142827, da função da Chefe da Divisão de Concursos e Seleções, código FG-2, designada pela Portaria nº 476/2019/GR, publicada no DOU de 06 de agosto de 2019, seção 2, página 26.</p><p>Art. 2º Esta Decisão entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 183, DE 9 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112/90 e o processo 23422.006112/2020-06, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora JESSICA DAMIAN LUIZ, Assistente em Administração, SIAPE 2142827, para exercer a função de Chefe do Departamento de Administração de Pessoal, código FG-01.</p><p>Art. 2º Esta Decisão entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>