<xml><article id="14784903" name="PORTARIA N 13343" idOficio="5879258" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/06/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00060:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00015" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Coordenação-Geral de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="107" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12687686">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 13.343, DE 1º DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 13.343, DE 1º DE JUNHO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE BENEFÍCIOS DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência delegada pela Portaria DECIP/SGP nº 13.530, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 28 de dezembro de 2018, e considerando o que consta do Processo nº 05210.004081/2019-83, resolve:</p><p>Art 1º Retificar a Portaria nº 267, de 10 de setembro de 2018, publicada no Diário Oficial de 12 de setembro de 2018, do Diretor-Geral da Imprensa Nacional, que concedeu a integralização dos proventos do aposentado ADALBERTO RIBEIRO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 131623, com fundamentação no artigo 190 da Lei nº 8.112/90, para constar informações do Laudo Médico Pericial nº 0.225.702/2019, de sua invalidez a contar de 1º de novembro de 2012, data do diagnóstico e, obedecendo a prescrição quinquenal prevista no Decreto nº 20.910, de 1932, levando-se em consideração a data do requerimento, 1º de agosto de 2018, os efeitos financeiros retroagirão à 1º de agosto de 2013.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS GUILHERME DE SOUZA PEÇANHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>