<xml><article id="14846580" name="1.378 1.379 1.380 1.382 (09.06.2" idOficio="5885245" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/06/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="110" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12697736">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21000.034377/2020-94, resolve:</p><p>Nº 1.378 - Designar DEOLINDA FRANCISCO DE MATOS LIMA, matrícula SIAPE nº 3089088, para exercer o encargo de substituta do Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação de Planejamento, Orçamento e Finanças, da Coordenação-Geral de Administração e Finanças, da Secretaria de Aquicultura e Pesca, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21000.036835/2020-20, resolve:</p><p>Nº 1.379 - Designar KAMYLA PORTUGAL FIGUEIREDO, matrícula SIAPE nº 1780037, para exercer o encargo de Substituta do Chefe de Serviço, código DAS 101.1, do Serviço de Análise Processual, da Coordenação de Apoio e Diligência, da Corregedoria-Geral, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020 e o que consta no Processo SEI nº 21008.000296/2020-11, resolve:</p><p>Nº 1.380 - Designar CARLOS ALBERTO PEREIRA DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 3037, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Unidade, símbolo FG-1, da Unidade Descentralizada de Defesa Agropecuária de Santana, do Serviço de Gestão Regional do VIGIAGRO da 2ª Região, da Divisão de Operações e Fiscalização, da Coordenação-Geral do Sistema de Vigilância Agropecuária Internacional, do Departamento de Serviços Técnicos, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Ministerial nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e no Decreto nº 6.010, de 3 de janeiro de 2007, e o que consta no Processo SEI nº 21000.035533/2020-34, resolve:</p><p>Nº 1.382 - Designar KAMILA GOMES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2763163, para exercer a Função Comissionada Técnica, de Analista Agropecuário III, código FCT-6, da Secretaria-Executiva, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>