<xml><article id="15088118" name="Port 481-2020" idOficio="5909202" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/06/2020" artClass="00012:00045:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="123" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12738132">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 481/CPesFN, DE 26 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 481/CPesFN, DE 26 DE JUNHO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido nos incisos XVI e XVII do art. 3º, da Portaria nº 134, de 26JUL2017, do Comandante-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito o lançamento, referente a militar abaixo relacionado, publicado na Portaria acima de seu nome, em virtude de o Tribunal de Contas da União (TCU) ter julgado ilegal a alteração de situação de inatividade, conforme Acordão nº 6194/2020-TCU- 2ª Câmara:</p><p>Portaria nº 79, de 29JAN2016 (Publicada no DOU nº 24, de 04FEV2016) - Legislação aplicada - inciso II do art. 104, inciso II do art. 106, inciso V do art. 108 e § 1º do art. 110, da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980:</p><p>CF (Refº-FN) 58.0036.14 FERNANDO MULÉ.</p><p>Art. 2º Tornar sem efeito o lançamento, referente ao militar abaixo relacionado, publicado na Portaria acima de seu nome, em virtude de o Tribunal de Contas da União (TCU) ter julgado ilegal a alteração de situação de inatividade, conforme Acordão nº 5707/2020-TCU- 2ª Câmara:</p><p>Portaria nº 692, de 02JUL2012 (Publicada no DOU nº 129 de 05JUL2012), excluir o item I do art. 1º- Legislação aplicada - inciso II do art. 104, inciso II do art. 106, inciso V do art. 108, § 1º do art. 110 e alínea b do § 2º do art. 110 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980:</p><p>2ºSG-Refº-FN-IF 69.0802.67 EVANGELISTA MEDEIROS COSTA.</p><p>Art. 3º Tornar sem efeito o lançamento, referente aos militares abaixo relacionados, publicado nas Portarias acima de seus nomes, em virtude de o Tribunal de Contas da União (TCU) ter julgado ilegal a alteração de situação de inatividade, conforme Acordão nº 5734/2020-TCU- 2ª Câmara:</p><p>I) Portaria nº 76, de 23JAN2013 (Publicada no DOU nº 20 de 29JAN2013), excluir o item I do art. 1º- Legislação aplicada - inciso II do art. 104, inciso II do art. 106, inciso V do art. 108, § 1º do art. 110 e alínea b do § 2º do art. 110 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980:</p><p>3ºSG-Refº-FN-IF 69.0575.67 ADEMIR CALIXTO DE OLIVEIRA; e</p><p>II) Portaria nº 1209, de 16DEZ2015 (Publicada no DOU nº 242 de 18DEZ2015), excluir o item I do art. 1º- Legislação aplicada - inciso II do art. 104, inciso II do art. 106, inciso V do art. 108, § 1º do art. 110 e alínea b do § 2º do art. 110 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980:</p><p>3ºSG-Refº-FN-IF 69.0186.69 ANTONIO MONTEIRO GURGEL.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V Alte (FN) ROBERTO ROSSATTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>