<xml><article id="14689482" name="Portarias SRA-MG 26mai2020-SRRFB" idOficio="5868732" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/06/2020" artClass="00013:00002:00072:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Superintendência Regional de Administração em Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="103" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12668987">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE MAIO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DE MINAS GERAIS, usando da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo inciso I, do artigo 1º, da Portaria SE/ME nº 2.820, de 31/01/2020, da Diretora de Gestão de Pessoas da Secretaria de Gestão Corporativa da Secretaria Executiva do Ministério da Economia, publicada no DOU de 03/02/2020, e da delegação de competência que lhe foi conferida pela Portaria SRF nº 1.671, de 16/06/2005, publicada no Diário Oficial da União, de 20/06/2005, resolve:</p><p>Nº 12.937 - Conceder aposentadoria voluntária a ALICE GOUVEA ALVES DA SILVA, matrículas SIAPEcad nº 05370 / SIAPE nº 0710540, ocupante do cargo de Datilógrafo, código 489257, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia em Minas Gerais, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com art. 3º, §1º da EC 103/2019, com proventos integrais (código do fundamento 049010), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 13637.000001/2020-71.</p><p>Nº 12.939 - Conceder aposentadoria voluntária a MAURO VIANEY DA COSTA, matrículas SIAPEcad nº 828770 / SIAPE nº 0892357 , ocupante do cargo de Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, código 236010, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia em Minas Gerais, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com art. 3º, §1º da EC 103/2019, com proventos integrais (código do fundamento 049010), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 10630.000002/2020-98.</p><p>Nº 12.940 - Conceder aposentadoria voluntária a REINALDO MAGELA REIS, matrículas SIAPEcad nº 10780 / SIAPE nº 0133953, ocupante do cargo de Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, código 236010, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia em Minas Gerais, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com art. 3º, §1º da EC 103/2019, com proventos integrais (código do fundamento 049010), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 17090.720067/2020-57.</p><p>Nº 12.941 - Conceder aposentadoria voluntária a FERNANDO MOTA MOURA, matrículas SIAPEcad nº 828634 / SIAPE nº 0892213, ocupante do cargo de Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, código 236010, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia em Minas Gerais, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com art. 3º, §1º da EC 103/2019, com proventos integrais (código do fundamento 049010), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 15504.000026/2020-14.</p><p>Nº 12.942 - Conceder aposentadoria voluntária a VALÉRIO ROBERTI GIL, matrículas SIAPEcad nº 9386 / SIAPE nº 0111436, ocupante do cargo de Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, código 236010, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia em Minas Gerais, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com art. 3º, §1º da EC 103/2019, com proventos integrais (código do fundamento 049010), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 15504.000003/2017-04.</p><p>Nº 12.943 - Conceder aposentadoria voluntária a FRANCISCO MODESTO DE AZEREDO, matrículas SIAPEcad nº 6735 / SIAPE nº 1101232, ocupante do cargo de Motorista Oficial, código 489270, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia em Minas Gerais, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com art. 3º, §1º da EC 103/2019, com proventos integrais (código do fundamento 049010), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 10630.000001/2020-43.</p><p>Nº 12.944 - Conceder aposentadoria voluntária a ROSE MARIE TEICHMANN, matrículas SIAPEcad nº 27970 / SIAPE nº 1142470, ocupante do cargo de Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, código 236010, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia em Minas Gerais, com fundamento no art. 6º, da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com art. 3º, §1º da EC 103/2019, com proventos integrais (código do fundamento 049008), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 19821.000003/2020-60.</p><p>Nº 12.945 - Conceder aposentadoria voluntária a MARA LÚCIA SALES, matrículas SIAPEcad nº 829281 / SIAPE nº 0892926, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia em Minas Gerais, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com art. 3º, §1º da EC 103/2019, com proventos integrais (código do fundamento 049010), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 10640.000001/2020-24.</p><p>Nº 12.946 - Conceder aposentadoria voluntária a LUCIMAR ÁVILA, matrículas SIAPEcad nº 829471 / SIAPE nº 0893142, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia em Minas Gerais, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com art. 3º, §1º da EC 103/2019, com proventos integrais (código do fundamento 049010), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 10640.000002/2020-79.</p><p class="assina">ACÁCIO CÂNDIDO DA SILVEIRA SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>