<xml><article id="14815947" name="Portaria 437" idOficio="5882139" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/06/2020" artClass="00016:00149:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="109" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12692218">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 437, DE 3 DE JUNHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 437, DE 3 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SERGIPE, no uso de suas atribuições legais e; considerando o disposto na Lei 8.112, de 11/12/1990, considerando o disposto no Decreto nº 1.387 de 07/02/95 e na portaria nº 404 de 23/04/09 do Ministério de Estado da Educação, considerando o disposto na Resolução n.° 44 de 27/08/2014 e n.° 07 de 28/03/2016 do Conselho Universitário da Universidade Federal de Sergipe, considerando o que consta no processo n.º 23113.032217/2017-63, resolve:</p><p>Art. 1o- Retificar a portaria nº 0345, de 21/03/2018, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, nº 58, página nº 16, de 27/03/2018 que autorizou o afastamento do país da servidora SHIRLEY VERÔNICA MELO ALMEIDA LIMA, Professor Assistente, 01, matrícula SIAPE nº 2928966, lotada no Departamento de Enfermagem do Campus Prof. Antônio Garcia Filho, para cursar Doutorado Sanduíche, pelo período de 01/06/2018 a 31/05/2019, na Universidade Nova de Lisboa, na cidade de Lisboa, Portugal, com ônus limitado para UFS. onde se lê: "para cursar Doutorado Sanduíche, pelo período de 01/06/2018 a 31/05/2019, na Universidade Nova de Lisboa, na cidade de Lisboa, Portugal", leia-se: "para cursar Doutorado em Ciências da Saúde, pelo período de 01/06/2018 a 22/05/2020, na Universidade Federal de Sergipe, na cidade de São Cristóvão, Sergipe e para cursar Doutorado Sanduíche, pelo período de 03/09/2018 a 01/09/2019, na Universidade Nova de Lisboa, na cidade de Lisboa, Portugal, e pelo período de 02/09/2019 a 28/02/2020, na Liverpool School of Tropical Medicine, na cidade de Liverpool, Reino Unido", ficando ratificados os demais termos.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor nesta data, devendo ser publicada no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Angelo Roberto Antoniolli</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>