<xml><article id="14997375" name="Portaria DIRAP 3.100 1PC de 18 J" idOficio="5900446" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/06/2020" artClass="00011:00043:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="118" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12722655">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 3.100/1PC, DE 18 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 3.100/1PC, DE 18 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º, inciso I, da Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, considerando o disposto nos Art. 24 e 28 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e em cumprimento ao efeito suspensivo ao Agravo de Instrumento interposto pela União, conferido monocraticamente pelo Relator da 2ª Turma do TRF3, nos autos do Processo nº 5002935-05.2020.4.03.0000, e considerando o Processo nº 67617.041088/2020-02, resolve:</p><p>Suspender os Efeitos da Tutela anteriormente deferida, concedida por intermédio da Portaria DIRAP Nº 990/1PC1, de 18 de fevereiro de 2020, publicada no DOU Nº 35, de 19 de fevereiro de 2020, referente à Reintegração à atividade, até ulterior decisão judicial, ao Quadro de Pessoal do Comando da Aeronáutica, do servidor CARLOS LOPES MOURELLE (Nr Ord 4962362), SIAPE nº 2132157, Controlador de Tráfego Aéreo, DACTA-1303, classe A, padrão II, NI, código de vaga 0604515, com lotação no Serviço Regional de Proteção ao Voo de São Paulo, e readaptação na Seção de Segurança e Apoio ao Tráfego Aéreo, a contar de 03 de junho de 2020, data do Parecer de Força Executória 27/2020, emitido pela Procuradoria-Regional da União da 3ª Região.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>