<xml><article id="14861844" name="Portaria n 052-Agregacao-10 JUN " idOficio="5887202" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/06/2020" artClass="00011:00044:00029:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="111" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12700794">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 52-DCEM, de 10 de junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 52-DCEM, de 10 de junho de 2020</p><p></p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>AGREGAR</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para frequentar o Mestrado em Estratégia Nacional, Uruguai, o Cel Inf (0187295134) LUIS MAURO MARQUES SANTOS LIMA, a contar de 1º de março de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão Military Adviser on Defence Sector Reform, no Gabinete Integrado das Nações Unidas para a Consolidação da Paz na Guiné-Bissau (UNIOGBIS), o Cel Art (0187818034) MARIO CESAR SILVA MACHADO, a contar de 3 de março de 2020.</p><p>c. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Escola Superior de Guerra (ESG), o Cel Med (0419869540) ROOSEVELT LOUBACK DE CARVALHO, a contar de 10 de fevereiro de 2020.</p><p>d. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Ministério da Defesa (MD), o Cel QEM (0111322749) ANTONIO HENRIQUE CORREIA, a contar de 30 de março de 2020.</p><p>e. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão Duty Officer Mission HQJOC, na Missão Multidimensional Integrada das Nações Unidas para a Estabilização na República Centro-Africana (MINUSCA) o Ten Cel Inf (0113972046) ANGELO ANDRÉ DA SILVA, a contar de 3 de março de 2020.</p><p>f. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Assessor de Ensino e Treinamento junto ao Exército da Namíbia (EN), o Ten Cel Art (1010519443) FELIPE PEREIRA BARROS, a contar de 15 de março de 2020.</p><p>g. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor da Escola de Comando e Estado-Maior das Forças Armadas, El Salvador, o Ten Cel Int (0114798747) VINÍCIUS DAMASCENO DO NASCIMENTO, a contar de 1º de março de 2020.</p><p>h. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Subcomandante da Escola de Assalto Aéreo Sabalauski (TSAAS), 101ª Divisão Aeroterrestre (Assalto Aéreo), EUA, o Maj Inf (0100090158) RAFAEL MARCOS DA COSTA RIBEIRO, a contar de 13 de março de 2020.</p><p>i. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão United Nations Military Observer na Missão Multidimensional Integrada das Nações Unidas para a Estabilização na República Centro-Africana (MINUSCA), o Maj Art (0100134758) MARCELO EDUARDO DE SOUZA CONCEIÇÃO, a contar de 14 de março de 2020.</p><p>j. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Curso de Estado-Maior para Oficiais Intermediários SMD-04, Itália, o Cap Inf (0100081256) THALES RABELO METRE, a contar de 2 de setembro de 2019.</p><p>k. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor na Escola de Aperfeiçoamento de Oficiais, Uruguai, o Cap Cav (0100604057) KRYSTEN RIBEIRO BORGES, a contar de 2 de março de 2020.</p><p>l. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão United Nations Military Observer na Missão das Nações Unidas no Sudão do Sul (UNMISS), o Cap Art (0100369057) CESÁRIO ARTHUR TAVARES DE ANDRADE, a contar de 19 de março de 2020.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Auxiliar de Adido do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República do Chile, o 1º Sgt Inf (0434314845) FARLEY VERSIANI PACHECO, a contar de 31 de março de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Monitor na Jungle and Amphibious Training School JATS, Guiana, o 1º Sgt Inf (0435149141) RODRIGO CARDOSO MACEDO, a contar de 15 de março de 2020.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>