<xml><article id="14804447" name="TRF2-ATP-2020-00179" idOficio="5881198" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="08/06/2020" artClass="00043:00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 2ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="108" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12691043">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 179, DE 4 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 179, DE 4 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 2ª REGIÃO, no uso de suas atribuições, e considerando o que consta no Ofício nº JFRJ-OFI-2020/02242, resolve:</p><p>I - TORNAR SEM EFEITO, a nomeação do servidor EDEN GATTAS LYRA, Analista Judiciário/Oficial de Justiça Avaliador Federal, Área Judiciária, Nível Superior, do Quadro de Pessoal da Justiça Federal de Primeiro Grau - Seção Judiciária do Rio de Janeiro, para o cargo em comissão de Diretor de Secretaria, CJ-3, da 1ª Vara Federal de Itaperuna - SJRJ, em vaga decorrente da exoneração de Carla Iria Perim Guerson, de que trata o item II do Ato nº TRF2-ATP-2020/00101, de 25.03.2020, publicado no DOU, Seção 2, de 01.04.2020, nos termos do art. 13, § 6º, da Lei nº 8.112-90;</p><p>II - NOMEAR a servidora CARLA IRIA PERIM GUERSON, Técnica Judiciária, Área Administrativa, Nível Intermediário, do Quadro de Pessoal da Justiça Federal de Primeiro Grau - Seção Judiciária do Espírito Santo, ora à disposição da Justiça Federal de Primeiro Grau - Seção Judiciária do Rio de Janeiro, para o cargo em comissão de Diretor de Secretaria, CJ-3, da 1ª Vara Federal de Itaperuna - SJRJ, em vaga decorrente de sua anterior exoneração.</p><p class="assina">REIS FRIEDE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>