<xml><article id="14741714" name="PORTARIA N 794" idOficio="5875091" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/06/2020" artClass="00010:00073:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="105" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12680665">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 794, DE 2 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 794, DE 2 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, e considerando o constante dos autos do processo nº 53500.023992/2020-21, resolve:</p><p></p><p>Exonerar, a pedido, WILLIAM IVO KOSHEVNIKOFF ZAMBELLI do cargo comissionado técnico, CCT-V, com função de Assessor na Superintendência de Outorga e Recursos à Prestação/SOR e nomear SIDNEY AZEREDO NINCE para o referido cargo.</p><p>Exonerar SIDNEY AZEREDO NINCE do cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Assessor na Superintendência de Outorga e Recursos à Prestação/SOR e nomear VINICIUS BORGES ALBERNAZ para o referido cargo.</p><p>Exonerar, a partir de 22/06/2020, RAQUEL LOPES ASSUMPÇÃO do cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Pregoeira na Gerência de Aquisições e Contratos/AFCA.</p><p>Nomear, a partir de 22/06/2020, RAQUEL LOPES ASSUMPÇÃO para o cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Apoio Técnico Administrativo na Gerência Regional nos Estados do Rio Janeiro e Espírito Santo/GR02, removendo-a de ofício, nos termos do inc. I do art. 36 da Lei 8.112/90, da Gerência de Aquisições e Contratos/AFCA, na Anatel Sede, na cidade de Brasília, DF, para a Gerência Regional nos Estados do Rio Janeiro e Espírito Santo/GR02, na cidade do Rio de Janeiro, RJ, de acordo com o prazo estabelecido no art. 18 da Lei 8.112/90.</p><p>Dispensar, a partir de 22/06/2020, DELCIMARA ROLIM MENDES DA SILVA do encargo de substituta do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenadora do Processo de Administração e Finanças/GR02AF na Gerência Regional nos Estados do Rio Janeiro e Espírito Santo/GR02 e designar RAQUEL LOPES ASSUMPÇÃO para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar FREDERICO SILVA DE OLIVEIRA do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador de Processo/ORLE7 na Gerência de Outorga e Licenciamento das Estações/ORLE7 e designar ANNE DANIELLY GOMES DURAES para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a partir de 22/06/2020, RAQUEL LOPES ASSUMPÇÃO do encargo de substituta do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenadora do Processo de Planejamento de Aquisições/AFCA1 na Gerência de Aquisições e Contratos/AFCA.</p><p>Dispensar VINICIUS BORGES ALBERNAZ do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador de Processo/PRRE4 da Gerência de Regulamentação/PRRE.</p><p>Dispensar VINICIUS BORGES ALBERNAZ do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador de Processo/PRRE5 da Gerência de Regulamentação/PRRE.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>