<xml><article id="14823826" name="Port164-2020--MB" idOficio="5883186" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/06/2020" artClass="00011:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="109" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12694332">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 164/MB, DE 8 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 164/MB, DE 8 DE JUNHO DE 2020</p><p></p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VIII do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar nos incisos I e II do art. 1º da Portaria nº 199/MB, de 11 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 133, de 12 de julho de 2019, Seção 2, página 10, atinente à nomeação de Oficiais para comissão permanente, de natureza militar, no exterior, conforme a seguir:</p><p>Onde se lê:</p><p>I - na Comissão Naval Brasileira em Washington (CNBW):</p><p>(...)</p><p>a) 08JUL2020 - data da viagem;</p><p>b) 10JUL2020 - data de chegada em Washington D. C., para início de contagem do período de instalação;</p><p>(...)</p><p>II - no Escritório de Ligação da MB junto ao Foreign Military Sales (FMS), adido à CNBW:</p><p>(...)</p><p>a) 08JUL2020 - data da viagem;</p><p>b) 10JUL2020 - data de chegada em Philadelphia-PA, para início de contagem do período de instalação;</p><p>(...)</p><p>Leia-se:</p><p>I - na Comissão Naval Brasileira em Washington (CNBW):</p><p>(...)</p><p>a) 24JUN2020 - data da viagem;</p><p>b) 26JUN2020 - data de chegada em Washington D. C., para início de contagem dos períodos de quarentena (14 dias) e de instalação;</p><p>(...)</p><p>II - no Escritório de Ligação da MB junto ao Foreign Military Sales (FMS), adido à CNBW:</p><p>(...)</p><p>a) 24JUN2020 - data da viagem;</p><p>b) 26JUN2020 - data de chegada em Philadelphia-PA, para início de contagem dos períodos de quarentena (14 dias) e de instalação;</p><p>(...)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>