<xml><article id="15026485" name="PORTARIA N 899" idOficio="5903155" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/06/2020" artClass="00010:00073:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="120" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12727783">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 899, DE 23 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 899, DE 23 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, e considerando o constante dos autos do processo nº 53500.027186/2020-21;, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, DIEGO ALVES AMOEDO do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Assessor Técnico na Gerência Regional nos Estados do Amazonas, Acre, Rondônia e Roraima/GR11, e nomear JOÃO BELMIRO SERRA DE FREITAS para o referido cargo.</p><p>Nomear DIEGO ALVES AMOEDO para o cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Administração e Finanças/GR11AF, na Gerência Regional nos Estados do Amazonas, Acre, Rondônia e Roraima/GR11.</p><p>Dispensar, a pedido, PATRICK ROCHA HENRIQUES DE MOURA do encargo de substituto do cargo de Gerência Executiva, código CGE-II, com função de Gerente de Planejamento, Operação e Manutenção de Redes/GIMR e designar ADRIANO CÉSAR DIAS para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a pedido, DIEGO ROSSI DE ANDRADE DO ESPIRITO SANTO do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Apuração de Descumprimento de Obrigações/GR11CO, na Gerência Regional nos Estados do Amazonas, Acre, Rondônia e Roraima/GR11, e designar ROZALVO PEREIRA BRAGA para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a pedido, DIEGO ALVES AMOEDO do encargo de substituto do cargo de técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Administração e Finanças/GR11AF, na Gerência Regional nos Estados do Amazonas, Acre, Rondônia e Roraima/GR11, e designar MARIA SÔNIA RODRIGUES SAMPAIO para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a pedido, JOSÉ RIBEIRO CARNEIRO do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Fiscalização 1/GR11FI1, na Gerência Regional nos Estados do Amazonas, Acre, Rondônia e Roraima/GR11, e designar HUGO CORRÊA SENA para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a pedido, SEVERINO JUNIO DE SANTANA encargo de substituto do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Fiscalização 2/GR11FI2, na Gerência Regional nos Estados do Amazonas, Acre, Rondônia e Roraima/GR11, e designar FÁBIO ALESSANDRO NEVES DA CUNHA para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Designar HYGSON ASSEF PEREIRA DA ROCHA para o encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Outorga e Recursos à Prestação/GR11OR, na Gerência Regional nos Estados do Amazonas, Acre, Rondônia e Roraima/GR11, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>