<xml><article id="14849716" name="0906PRT58A62-GP-S2" idOficio="5885434" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/06/2020" artClass="00006:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete Pessoal do Presidente da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="110" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12697979">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JUNHO DE 2020</p><p><strong>O CHEFE DO GABINETE PESSOAL DO PRESIDENTE DAREPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei no 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 58 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>GISELE VEZU RAMOS DORESTE para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador-Geral de Documentação Histórica do Gabinete Adjunto de Documentação Histórica do Gabinete Pessoal do Presidente da República, código DAS 101.4, durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 59 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>GISELE VEZU RAMOS DORESTE para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador dos Acervos Arquivístico e Bibliográfico da Coordenação-Geral de Documentação Histórica do Gabinete Adjunto de Documentação Histórica do Gabinete Pessoal do Presidente da República, código DAS 101.3, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 60 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>BIANCA CARDILO VALENTE para exercer o encargo de substituta eventual da Coordenadora do Acervo Museológico da Coordenação-Geral de Documentação Histórica do Gabinete Adjunto de Documentação Histórica do Gabinete Pessoal do Presidente da República, código DAS 101.3, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 61 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>RODOLFO DE ALMEIDA SANTOS para exercer o encargo de substituto eventual da Coordenadora de Administração da Coordenação-Geral de Documentação Histórica do Gabinete Adjunto de Documentação Histórica do Gabinete Pessoal do Presidente da República, código DAS 101.3, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 62 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>LEONARDO CARDILO VALENTE para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe de Divisão de Documentação do Acervo Museológico da Coordenação do Acervo Museológico da Coordenação-Geral de Documentação Histórica do Gabinete Adjunto de Documentação Histórica do Gabinete Pessoal do Presidente da República, código DAS 101.2, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">PEDRO CESAR NUNES F. M. DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>