<xml><article id="14983220" name="PORTARIA 1394" idOficio="5898922" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/06/2020" artClass="00026:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Controladoria-Geral da União/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="117" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12720554">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.394, DE 18 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.394, DE 18 DE JUNHO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União, de 23 de agosto de 2017, c/c o inciso IV do art. 18 da Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e demais informações que constam no Processo nº 00190.104367/2020-63, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor WALDIR JOÃO FERREIRA DA SILVA JÚNIOR, matrícula SIAPE nº 1097814, pertencente ao Quadro de Pessoal da Controladoria-Geral da União, para exercer o cargo comissionado de Diretor, código DAS 101.5, da Diretoria Financeira do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação - FNDE.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente à entidade cessionária no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER DE CAMPOS ROSARIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>