<xml><article id="14699329" name="ATO 205_28.05.2020_Durval Neto x" idOficio="5870639" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/06/2020" artClass="00043:00011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 5ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="103" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12671973">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 205, DE 28 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 205, DE 28 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 5ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o decidido pelo E. Conselho de Administração deste Tribunal, em Sessão de 13/05/2020, nos autos do PA nº 0002228-27.2019.4.05.7300, resolve:</p><p>I. REDISTRIBUIR, por reciprocidade, com fundamento no art. 37 da Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527/1997, e observadas as disposições da Resolução nº 146, de 06/03/2012, do Conselho Nacional de Justiça, os cargos efetivos de Técnico Judiciário - Área Administrativa - Especialidade Segurança e Transporte ocupados pelos servidores DURVAL TEIXEIRA ROCHA NETO, no Quadro de Pessoal Permanente da Justiça Federal de 1º Grau da 5ª Região - Seção Judiciária do Estado de Pernambuco, e MÁRCIO AUGUSTO MAGALHÃES NEPOMUCENO, no Quadro de Pessoal Permanente da Justiça Federal de 1º Grau da 5ª Região - Seção Judiciária do Estado de Sergipe;</p><p>II. CONCEDER 15 (quinze) dias de trânsito aos referidos servidores, nos termos do art. 18 da Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527/1997, e dos artigos 44 a 46 da Resolução nº 3, de 10/03/2008, do Conselho da Justiça Federal e, ainda, com fundamento no art. 7º, parágrafo único, da Resolução nº 146, de 06/03/2012, do Conselho Nacional de Justiça.</p><p></p><p class="assina">VLADIMIR SOUZA CARVALHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>