<xml><article id="14982066" name="Port-1020-2020-DPMM" idOficio="5898812" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/06/2020" artClass="00011:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="117" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12720380">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.020/DPMM, DE 19 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.020/DPMM, DE 19 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea c, inciso V, art. 1º, anexo B, da Portaria nº 24/2017, da DGPM; nos termos do disposto no inciso I, art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980; e de acordo com o contido no inciso I, art. 1º, da Portaria nº 90/MB/2005, do Comandante da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar ao respectivo Corpo, a partir de 3 de março de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 220/2020, desta Diretoria, o Capitão-Tenente (EN) RAPHAEL FAUSTINO DE PAULA, por estar realizando o Curso de Mestrado em Estruturas Navais, na Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ), no Rio de Janeiro - RJ, ficando adido ao Centro de Projetos de Navios.</p><p>Art. 2º Agregar ao respectivo Corpo, a partir de 25 de maio de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 826/2020, desta Diretoria, o Capitão-Tenente (EN) SAD SANDRINI BORSOI, por estar realizando o Curso de Mestrado em Tecnologia Nuclear (Aplicação Reatores), no Instituto de Pesquisas Energéticas e Nucleares (IPEN), em São Paulo - SP, ficando adido à Diretoria de Desenvolvimento Nuclear da Marinha.</p><p>Art. 3º Agregar ao respectivo Corpo, a partir de 25 de maio de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 827/2020, desta Diretoria, a Capitão-Tenente (EN) CARINA CERRI LISBÔA, por estar realizando o Curso de Mestrado em Tecnologia Nuclear, Área: Energia Nuclear, e Sub Área: Ciclo do Combustível Nuclear, no Instituto de Pesquisas Energéticas e Nucleares (IPEN), em São Paulo - SP, ficando adida ao Centro Tecnológico da Marinha em São Paulo.</p><p>Art. 4º Retroagir, para efeitos administrativos, conforme descrito nos artigos anteriores.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V. Alte HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>