<xml><article id="14916068" name="063 - Revogacao GHI -Inativos SS" idOficio="5892223" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/06/2020" artClass="00011:00044:00010:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Nordeste/6ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="114" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12709085">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[           PORTARIA Nº 63-ESCPES/SSIP/6-CMDO 6ª RM, DE 27 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 63-ESCPES/SSIP/6-CMDO 6ª RM, DE 27 DE MAIO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 6ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XIX, art. 5º do Cap. III da Port. 082-DGP, de 23 ABR 14 e pela Port. nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 DEZ 18, em cumprimento ao Acórdão nº 2225/2019-TCU-Plenário, a ao DIEx nº 676-10.1.2/10 AAAJ/DCIPAS, de 11 DEZ 19, resolve:</p><p>REVOGAR:</p><p>1. a Portaria nº 126-ESCPES/SSIP/6-CMDO6ªRM, de 2 DEZ 15, publicada no DOU nº 234, de 8 DEZ 15, que concedeu o benefício da RBSGHI ao Cel Refm (Prec/CP 96/1086453) IVAN SERGIO MARTINS DE SOUZA, vinculado a SSIP/6;</p><p>2. a Portaria nº 006-ESCPES/SSIP/6-CMDO 6ª RM, DE 20 JAN 16, publicada no DOU nº 028, de 12 FEV 16, que concedeu o benefício da RBSGHI ao 1º Ten Refm (Prec/CP 96/1304112) PAULO CESAR BARROSO DE SIQUEIRA, vinculado a SSIP/6;</p><p>3. a Portaria nº 008-ESCPES/SSIP/6-CMDO 6ª RM, DE 25 JAN 19, publicada no DOU nº 028, de 8 FEV 19, que concedeu o benefício da RBSGHI ao 2º Ten Refm (Prec/CP 96/0440941) ROBERTO GALDINO DE PAULA, vinculado a SSIP/6;</p><p>4. a Portaria nº 036-ESCPES/SSIP/6-CMDO 6ª RM, DE 26 MAR 15, publicada no DOU nº 072, de 16 ABR 15, que concedeu o benefício da RBSGHI ao 2º Ten Refm (Prec/CP 96/0225250) PEDRO PIRES DE SOUZA, vinculado a SSIP/6;</p><p>5. a Portaria nº 102-ESCPES/SSIP/6-CMDO6ªRM, de 11 JUL 18, publicada no DOU nº 137, de 18 JUL 18, que concedeu o benefício da RBSGHI ao 3º Sgt Refm (Prec/CP 96/1538529) CLEITON CORREIA VIANA, vinculado a SSIP/6;</p><p>6. o benefício da RBSGHI, concedido pela Portaria nº 053-ESCPES/SSIP/6-CMDO6ªRM, de 19 JUN 19, publicada no DOU nº 127, de 4 JUL 19, ao Cel Refm (Prec/CP 96/1043702) ELBERT ALVES BARBOSA, vinculado a SSIP/6;</p><p>7. o benefício da RBSGHI, concedido pela Portaria nº 156-ESCPES/SSIP/6-CMDO6ªRM, de 13 DEZ 18, publicada no DOU nº 10, de 15 JAN 19, ao Cap Refm (Prec/CP 96/1548551) SILVÉRIO JOSÉ ESTEVES COSTA, vinculado a SSIP/6;</p><p>8. o benefício da RBSGHI, concedido pela Portaria nº 147-ESCPES/SSIP/6-CMDO6ªRM, de 6 NOV 18, publicada no DOU nº 217, de 12 NOV 18, ao Cap Refm (Prec/CP 96/1357888) JOSÉ JURANDI BRITO DOS SANTOS, vinculado a SSIP/6;</p><p>9. o benefício da RBSGHI, concedido pela Portaria nº 006-ESCPES/SSIP/6-CMDO6ªRM, de 11 JAN 19, publicada no DOU nº 017, de 24 JAN 19, ao Cap Refm (Prec/CP 96/0132118) JOSÉ DE OLIVEIRA MELO, vinculado a SSIP/6;</p><p>10. o benefício da RBSGHI, concedido pela Portaria nº 142-ESCPES/SSIP/6-CMDO6ªRM, de 24 OUT 18, publicada no DOU nº 206, de 25 OUT 18, ao 1º Sgt Refm (Prec/CP 96/0152694) WALDEMIRO GUILHERME DE SANTANA, vinculado a SSIP/6;</p><p>11. o benefício da RBSGHI, concedido pela Portaria nº 146-ESCPES/SSIP/6-CMDO6ªRM, de 31 OUT 18, publicada no DOU nº 217, de 12 NOV 18, ao 3º Sgt Refm (Prec/CP 96/1514553) JUVECINO COSTA MOREIRA FILHO, vinculado a SSIP/6;</p><p>12. o benefício da RBSGHI, concedido pela Portaria nº 076-ESCPES/SSIP/6-CMDO6ªRM, de 14 MAIO 18, publicada no DOU nº 099, de 24 MAIO 18, ao Cb Refm (Prec/CP 96/1373125) JOSUÉ SANTOS, vinculado a SSIP/6;</p><p>13. o benefício da RBSGHI, concedido pela Portaria nº 004-ESCPES/SSIP/6-CMDO6ªRM, de 11 JAN 19, publicada no DOU nº 017, de 24 JAN 19, ao Cb Refm (Prec/CP 96/0152330) CARLOS HENRIQUE GALVÃO DE SOUZA, vinculado a SSIP/6</p><p class="assina">Gen Div JOÃO BATISTA BEZERRA LEONEL FILHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>