<xml><article id="15042002" name="Port179-2020--MB" idOficio="5904799" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/06/2020" artClass="00012:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="120" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12730659">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 179/MB, DE 23 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 179/MB, DE 23 DE JUNHO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo § 3º do art. 1º do Decreto nº 9.088, de 6 de julho de 2017, e o inciso VII do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, combinados com o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar os art. 1º e 3º da Portaria nº 69/MB, de 20 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 55, de 21 de março de 2019, Seção 2, página 11, atinente à designação do Capitão de Mar e Guerra DINO AVILA BUSSO para realizar o Curso English Language Training e Royal College of Defense Studies (RCDS), conforme a seguir:</p><p>Onde se lê:</p><p>Art. 1º Designar o Capitão de Mar e Guerra DINO AVILA BUSSO para a seguinte missão no exterior:</p><p>Missão - Realizar os seguintes cursos:</p><p>English Language Training e Royal College of Defense Studies (RCDS).</p><p>Local - Londres (Reino Unido).</p><p>Período - de 15 de julho de 2019 a 17 de julho 2020, podendo se ausentar do País a partir do dia 3 de julho de 2019 e retornar ao País até o dia 18 de agosto de 2020.</p><p>(...)</p><p>Art. 3º Após os cursos, o referido Oficial deverá ser movimentado para Organização Militar a ser definida pelo Estado-Maior da Armada, onde deverá servir, por um período mínimo de dois anos, a fim de aplicar e disseminar os conhecimentos adquiridos, vínculo esse que poderá ser interrompido, temporariamente, para o cumprimento de requisito de carreira ou por autorização do Comandante da Marinha, devendo ser reiniciado após cessado o motivo da interrupção.</p><p>Leia-se:</p><p>Art. 1º Designar o Capitão de Mar e Guerra DINO AVILA BUSSO para a seguinte missão no exterior:</p><p>I) Realizar os seguintes cursos:</p><p>English Language Training e Royal College of Defense Studies (RCDS).</p><p>Local - Londres (Reino Unido).</p><p>Período - de 15 de julho de 2019 a 17 de julho 2020, podendo se ausentar do País a partir do dia 3 de julho de 2019, e, após os cursos, se apresentar ao Development Concept and Doctrine Centre (DCDC), em Shrivenham, Swindon (Reino Unido), até 24 de agosto de 2020; e</p><p>II) Exercer a função de Oficial de Ligação da MB, junto ao DCDC, na Área de Análise Estratégica e Futuros.</p><p>Local - Defense Academy of the United Kingdom, Shrivenham, Swindon (Reino Unido).</p><p>Período - de 24 de agosto de 2020 a 31 de julho de 2021, podendo retornar ao País até o dia 1º de setembro de 2021.</p><p>(...)</p><p>Art. 3º Após a missão, o referido Oficial deverá ser movimentado para o Estado-Maior da Armada, onde deverá servir, por um período mínimo de dois anos, a fim de aplicar e disseminar os conhecimentos adquiridos, vínculo esse que poderá ser interrompido, temporariamente, para o cumprimento de requisito de carreira ou por autorização do Comandante da Marinha, devendo ser reiniciado depois de cessado o motivo da interrupção.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>