<xml><article id="15061072" name="Port_1173_P" idOficio="5906668" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/06/2020" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="121" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12733739">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.173, DE 24 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.173, DE 24 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 137, de 15 julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 16 seguinte, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.163919/2019-51, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar LIVIO JOSE CLAVER, ocupante do cargo efetivo de Desenhista, matrícula SIAPE nº 0718098, CPF nº ***.368.171-**, da Função Comissionada do Poder Executivo, de Assistente Técnico, FCPE-102.1, da Divisão de Geomensura, da Coordenação Geral de Cartografia, da Diretoria de Governança Fundiária, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar THIAGO BATISTA MARRA, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1550762, CPF nº ***.956.026-**, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo, de Assistente Técnico, FCPE-102.1, da Divisão de Geomensura, da Coordenação Geral de Cartografia, da Diretoria de Governança Fundiária, do Quadro de Pessoal deste Instituto, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Art. 3º Designar ROGERIO RANGEL PESSANHA, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1692285, CPF nº ***.354.197-**, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo, de Chefe de Divisão, FCPE-101.2, da Divisão de Geoprocessamento, da Coordenação Geral de Cartografia, da Diretoria de Governança Fundiária, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>