<xml><article id="14802106" name="2 FNDCT PORTARIA 2533" idOficio="5880908" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/06/2020" artClass="00010:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Conselho Diretor do Fundo Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="108" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12690595">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.533, DE 5 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.533, DE 5 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO COMITÊ DE COORDENAÇÃO DO FUNDO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO CIENTÍFICO E TECNOLÓGICO, SUBSTITUTO, no uso das atribuições conferidas pela Resolução nº 15, de 03 de dezembro de 2019, do Conselho Diretor do FNDCT, publicada no Diário Oficial da União no dia 04 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes membros para comporem o Grupo Assessor do Modelo Integral de Avaliação Global - Gaava, no âmbito do Fundo Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico - FNDCT:</p><p>I - Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações - MCTIC:</p><p>a) Yuri Rafael Della Giustina, titular, a quem caberá a Coordenação do Gaava;</p><p>b) Lilian Rose Peters, suplente;</p><p>c) Flavio Neves Bittencourt ,titular;</p><p>d) Aline Regina Fernandes, suplente;</p><p>e) Carlos André Marques, titular;</p><p>f) Eduardo Luiz Gaudard, suplente;</p><p>II - Financiadora de Estudos e Projetos - Finep:</p><p>a) Juliana Zuleta Queiroga Monteiro, titular;</p><p>b) Jorge Luiz da S. P. de Oliveira, suplente;</p><p>III - Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico - CNPq:</p><p>a) lzabeth Cristina Campos da Silva Farias, titular;</p><p>b) Marcos César Chaves da Fonseca, suplente;</p><p>IV - Confederação Nacional da Indústria - CNI:</p><p>a) Gianna Cardoso Sagazio, titular;</p><p>b) ldenilza Moreira de Miranda, suplente;</p><p>V - Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária - Embrapa:</p><p>a) Graciela Luzia Vedovoto, titular;</p><p>b) Sávio José Barros de Mendonça, suplente.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS ALBERTO FLORA BAPTISTUCCI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>