<xml><article id="15094549" name="Portaria N 15284 DE 26.06.2020" idOficio="5910161" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/06/2020" artClass="00014:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="123" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12739425">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 15.284, DE 26 DE junho DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 15.284, DE 26 DE junho DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2020, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e demais informações que constam do Processo nº 14021.113659/2020-43, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o empregado JOSÉ COELHO DE MELO, Analista de Tecnologia da Informação, matrícula nº 000325007, pertencente ao Quadro de Pessoal da Empresa de Tecnologia e Informações da Previdência - Dataprev, para exercício do cargo em comissão, código CJ-02, no Tribunal Regional do Trabalho da 16ª Região</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º O empregado deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o empregado não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARANYS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>