<xml><article id="15062037" name="2020 - SE - 25.6" idOficio="5906818" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/06/2020" artClass="00019:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="121" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12733879">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 716, DE 24 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 716, DE 24 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso III do art. 2º da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, em cumprimento à decisão judicial de antecipação de tutela provisória proferida nos autos do Processo nº 1007473-21.2020.4.01.3600 G3, em trâmite perante a 8ª Vara Federal Cível da Seção Judiciária de Mato Grosso, e tendo em vista o que consta do processo administrativo nº 00734.001312/2020-16, resolve:</p><p>Art. 1º Suspender os efeitos da Portaria nº 428, de 9 de abril de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no Diário Oficial da União nº 70, de 13 de abril de 2020, seção 2, página 26, que nomeou ADALBERTO RODRIGUES RAPOSO para exercer o cargo de Coordenador Regional Xingu da Fundação Nacional do Índio, código DAS 101.3.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TERCIO ISSAMI TOKANO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 730, DE 25 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso III do art. 2º da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Exonerar RENATO DE OLIVEIRA CAPANEMA do cargo de Coordenador-Geral de Assuntos Judiciários do Departamento de Promoção de Políticas de Justiça da Secretaria Nacional de Justiça, código DAS 101.4.</p><p class="assina">TERCIO ISSAMI TOKANO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>