<xml><article id="14700307" name="303 a 308 310 a 313" idOficio="5870950" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/06/2020" artClass="00016:00091:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="103" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12672958">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE MAIO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias e tendo em vista o disposto no § 1º do art. 2º da Lei nº 9.640, de 25 de maio de 1998, e no art. 23-B do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 303 - Exonerar a pedido TANIA MARA ZANOTTI GUERRA FRIZZERA DELBONI, matrícula SIAPE nº 2243465, do cargo de Pró-Reitor de Extensão, CD-02, da estrutura do(a) Pró-Reitoria de Extensão, a partir de 01/06/2020.(Processo nº 23068.013715/2020-03)</p><p>Nº 304 - Nomear RENATO RODRIGUES NETO, matrícula SIAPE nº 1457197, para exercer o cargo de Pró-Reitor de Extensão, CD-02, da estrutura do(a) Pró-Reitoria de Extensão, a partir de 01/06/2020.(Processo nº 23068.024163/2020-51)</p><p>Nº 305 - Exonerar a pedido ROGERIO DRAGO, matrícula SIAPE nº 1650473, do cargo de Vice-Diretor do Centro de Educação da estrutura do(a) Centro de Educação, a partir de 01/06/2020.(Processo nº 23068.023750/2020-22)</p><p>Nº 306 - Nomear ROGERIO DRAGO, matrícula SIAPE nº 1650473, para exercer o cargo de Diretor do Centro de Educação, CD-03, da estrutura do(a) Centro de Educação, a partir de 01/06/2020.(Processo nº 23068.023750/2020-22)</p><p>Nº 307 - Exonerar a pedido LAERCIO EVANDRO FERRACIOLI DA SILVA, matrícula SIAPE nº 6294857, do cargo de Diretor de Inovação e Divulgação da Ciência, CD-04, da estrutura do(a) Pró-Reitoria de Extensão, a partir de 01/06/2020.(Processo nº 23068.014684/2020-08)</p><p>Nº 308 - Nomear MARCOS DA CUNHA TEIXEIRA, matrícula SIAPE nº 2526336, para exercer o cargo de Diretor de Inovação e Divulgação da Ciência, CD-04, da estrutura do(a) Pró-Reitoria de Extensão, a partir de 01/06/2020.(Processo nº 23068.024312/2020-81)</p><p>Nº 312 - Nomear FLAVIA MEDEIROS ALVARO MACHADO, matrícula SIAPE Nº 3039500, para exercer o cargo de Diretora de Política Extensionista, CD-04, da estrutura do(a) Pró-Reitoria de Extensão, a partir de 01/06/2020.(Processo nº 23068.024328/2020-94)</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 310 - Conceder aposentadoria voluntária especial a CARLOS MARCONI PAZOLINI, SIAPE 295133, Professor do Magistério Superior, com especialização, 40 (quarenta) horas semanais, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 cc com o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 13 de novembro de 2019, com proventos integrais, por força da Decisão Judicial provisória proferida nos autos do Processo Judicial nº 0007518-51.2018.4.02.5001/ES, 2º Vara Federal Civil de Vitória-ES.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.020894/2020-27)</p><p>Nº 311 - Conceder aposentadoria voluntária a DAVIDSON CURY, SIAPE 297879, Professor do Magistério Superior, com doutorado, DE, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº. 47/05 cc com o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 13 de novembro de 2019, com proventos integrais.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.022191/2020-33)</p><p>Nº 313 - Conceder pensão civil por morte a DAVI DEZAN FABRES DE CARVALHO, na qualidade de filho do ex-servidor THIAGO FABRES DE CARVALHO, SIAPE 1328727, quota-parte de 01/01 de 50%, acrescida de uma cota de 10%, com Fundamento Legal: Art. 23 da Emenda Constitucional 103/2019, a partir de 26/02/2020, data do óbito.(Processo digital nº 23068.021491/2020-03)</p><p class="assina">PAULO SERGIO DE PAULA VARGAS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>