<xml><article id="15101001" name="2020 06 29 - Portarias" idOficio="5910798" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/06/2020" artClass="00017:00064:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="123" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12740896">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JUNHO DE 2020</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 889, de 18 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.395 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 04/07/2020 até 18/12/2020, a prorrogação do contrato de ROGER WILLIAM COELHO, contrato 45/2019, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Mestrado em Ciência da Computação, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Telêmaco Borba. (Processo: 23411.002800/2019-47)</p><p>Nº 1.396 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 04/07/2020 até 20/10/2020, a prorrogação do contrato de JUCELINO BIAGINI, contrato 22/2020, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, para o Campus Jacarezinho. (Processo: 23411.001072/2020-90)</p><p>Nº 1.397 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 04/07/2020 até 18/12/2020, a prorrogação do contrato de JULIANA CAMARGO MATTA, contrato 09/2019, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pela Especialização em Arte e Educação com abrangência em musicalização, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, para o Campus Londrina. (Processo: 23411.000915/2019-05)</p><p class="assina">Eliane Aparecida Mesquita</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>