<xml><article id="14784775" name="PORTARIAS DIREG 04-06-2020" idOficio="5879250" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/06/2020" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="107" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12687658">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.131, DE 2 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.131, DE 2 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão nº 4.420/2020 - TCU - 2ª Câmara constante do processo nº 00200.014297/2014-48, resolve:</p><p>alterar a Portaria da Diretoria-Geral nº 3.528, de 2014, publicada na página 44, Seção II, do Diário Oficial da União de 17 de dezembro de 2014, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, a servidora NANCI PERES PEREIRA, Analista Legislativo/Contabilidade, Nível III, Padrão S-45, para excluir a vantagem prevista no artigo 3º da Resolução (SF) nº 74, de 1994, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão nº 4377/2020 - TCU - 2ª Câmara constante do processo nº 00200.014160/2014-93, resolve:</p><p>Nº 1.132 - alterar a Portaria da Diretoria-Geral nº 3.446, de 2014, publicada na página 46, Seção II, do Diário Oficial da União de 11 de dezembro de 2014, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, o servidor ALAIR JULIÃO DA SILVA, Técnico Legislativo/ Assistência a Plenários e Portaria, Nível II, Padrão M-36, para excluir a vantagem prevista no artigo 3º da Resolução (SF) nº 74, de 1994, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922621, resolve:</p><p>Nº 1.326 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JORGE GERALDO KADRI para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMDIR/PRSUPL - Gabinete do Primeiro Suplente de Secretário.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 926116, resolve:</p><p>Nº 1.327 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, HENRI CARLO CEZAR DA FONSECA, matrícula no367166, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSEFERRE - Gabinete do Senador Elmano Férrer, a partir de 03/06/2020.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 926118, resolve:</p><p>Nº 1.328 - exonerar JOÃO GABRIEL MORAIS CASTRO, matrícula no346849, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABLID/GLCID - Gabinete da Liderança do Cidadania, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, da mesma lotação.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>