<xml><article id="14702211" name="PORTARIA N 319 DE 29 DE MAIO DE " idOficio="5871215" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/06/2020" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="103" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12673528">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 319, DE 29 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 319, DE 29 DE MAIO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria nº 431, de 28 de fevereiro de 2020, combinada com o art. 6º do Decreto nº 5.151, de 22 de julho de 2004, e com o art. 17, inciso I, da Portaria do Ministério das Relações Exteriores nº 8, de 4 de janeiro de 2017, (re)publicada no Diário Oficial da União, Seção 1, de 23 de março de 2017, pp. 48-50, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores ENOQUE BARROS TEIXEIRA, matrícula SIAPE nº 2340468, e RODRIGO JOSÉ HENRIQUES DE FARIA, matrícula SIAPE nº 1770575, para exercerem, respectivamente, os encargos de DIRETOR NACIONAL e COORDENADOR dos Projetos de Cooperação Técnica Internacional da Secretaria Nacional de Políticas de Promoção da Igualdade Racial deste Ministério, abaixo especificados:</p><p>I - PNUD/BRA/13/020 - Apoio ao Desenvolvimento Sustentável dos Povos e Comunidades Negras Tradicionais, objeto do Processo nº 00041.001725/2013-61; e</p><p>II - PNUD/BRA/15/010 - Fortalecimento e Expansão do Sistema Nacional de Promoção da Igualdade Racial (SINAPIR), objeto do Processo nº 00041.001416/2015-53.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria nº 57, de 28 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 29 de janeiro de 2020.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TATIANA BARBOSA DE ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>