<xml><article id="15020598" name="914.Titular FC ALTERACAO ESTRUTU" idOficio="5902717" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/06/2020" artClass="00039:00012:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Gabinete do Procurador Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="119" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12726889">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 914, DE 22 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 914, DE 22 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DO TRABALHO, no uso da atribuição prevista no inciso XXI do art. 91 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, considerando os dados e informações constantes do PGEA nº 20.02.0001.0018732/2017-12, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor MARCO ANTÔNIO BADANHAN, matricula 6002073-3, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, da função de confiança, código FC-2, de Chefe da Secretaria das Coordenadorias Temáticas Nacionais da Secretaria de Planejamento e Gestão Estratégica do Gabinete do Procurador-Geral do Trabalho.</p><p>Art. 2º Designar o servidor MARCO ANTÔNIO BADANHAN, matricula 6002073-3, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança, Código FC-2, de Chefe da Seção de Apoio Administrativo às Coordenadorias Temáticas Nacionais da Chefia de Gabinete do Procurador-Geral do Trabalho.</p><p>Art. 3º Dispensar o servidor THIAGO BARROS DOS SANTOS, matricula 6007618, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, do encargo de substituto eventual do Chefe da Secretaria das Coordenadorias Temáticas Nacionais da Secretaria de Planejamento e Gestão Estratégica do Gabinete do Procurador-Geral do Trabalho, código FC-2.</p><p class="assina">ALBERTO BASTOS BALAZEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>