<xml><article id="14923926" name="PORT 316 E 322 CONJUR SECAO 2__6" idOficio="5893004" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/06/2020" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="114" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12710765">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 316, DE 12 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 316, DE 12 DE JUNHO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta do Processo nº 08656.008194/2014-01 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER nº 00607/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 3 de junho de 2020, aprovado pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO nº 01369/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 10 de junho de 2020, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n° 01377/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 12 de junho de 2020, proferido pelo Consultor Jurídico Adjunto, que adota, resolve:</p><p>ANULAR PARCIALMENTE o Processo Administrativo Disciplinar nº 08656.008194/2014-01, instaurado em face de RONDINELI ALVES QUEIROZ, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, matrícula SIAPE n° 1515283, nos moldes do artigo 169, caput, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir do despacho indiciatório de folhas 178/205 dos autos físicos (fls. 242/269 dos autos eletrônicos), inclusive, com a adoção das providências instrutórias cabíveis, nas quais se incluem aquelas apontadas nos itens 7 a 13 do Despacho de Aprovação nº 01369/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, da Consultoria Jurídica.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 322, DE 16 DE JUNHO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, tendo em vista o contido nos autos do Processo nº 00734.002012/2019-11 e os fundamentos de fato e de direito apontados na NOTA JURÍDICA nº 00291/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 15 de junho de 2020, aprovada pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO nº 01397/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 15 de junho de 2020, exarado pelo Consultor Jurídico Adjunto, e em estrito cumprimento à decisão judicial proferida pela Primeira Seção do Superior Tribunal de Justiça, nos autos do Mandado de Segurança nº 23.928/DF (2017/0319273-7), resolve:</p><p>I - SUSPENDER, por ora, os efeitos da Portaria nº 3.345 do então Ministro de Estado da Justiça Interino, de 19 de outubro de 2010, publicada no Diário Oficial da União nº 201, de 20 de outubro de 2010, Seção 2, página 30, a qual demitiu GILSON DE ABREU BALLESTEROS, matrícula SIAPE nº 1199869, do cargo de Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal do Departamento de Polícia Rodoviária Federal do Ministério da Justiça e Segurança Pública, pelo enquadramento nas infrações disciplinares previstas nos artigos 116, incisos I e III, 117, inciso IX, e 132, inciso IV, da referida lei; e,</p><p>II - REINTEGRAR GILSON DE ABREU BALLESTEROS, ao cargo de Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, até que sobrevenha eventual decisão judicial em sentido contrário.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>