<xml><article id="14895165" name="Portaria_71_Cria Comissao Especi" idOficio="5889844" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/06/2020" artClass="00016:00128:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior/Gabinete" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="113" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12705391">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 71, DE 10 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 71, DE 10 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA COORDENAÇÃO DE APERFEIÇOAMENTO DE PESSOAL DE NÍVEL SUPERIOR - CAPES, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos incisos II, III, VIII e IX do art. 26 do Anexo I ao Decreto nº 8.977, de 30 de janeiro de 2017, e</p><p>CONSIDERANDO o disposto nos artigos 36 a 38 do Decreto nº 9.191, de 1º de novembro de 2017, no art. 6º do Decreto nº 9.759, de 11 de abril de 2019, e tendo em vista o que consta no processo nº 23038.001943/20120-80;</p><p>CONSIDERANDO a evolução do conhecimento científico e tecnológico e da crescente interdisciplinaridade observada entre áreas clássicas do conhecimento, e a necessidade do devido ajuste quanto à interrelacionalidade atual da ciência, cada vez menos segmentada; e</p><p>CONSIDERANDO a recomendação da Comissão de Acompanhamento do Plano Nacional de Pós-Graduação (PNPG 2011-2020), quanto à redução do atual número de 49 áreas de avaliação da CAPES, resolve:</p><p>Art. 1º Criar Comissão Especial destinada a propor e atualizar a classificação de áreas de avaliação no âmbito da Capes.</p><p>CAPÍTULO I</p><p>OBJETIVOS E COMPETÊNCIAS</p><p>Art. 2º São objetivos da Comissão criada por esta Portaria:</p><p>I - analisar as áreas do conhecimento de atuação dos programas de pós-graduação stricto sensu no Brasil;</p><p>II - propor nova estrutura de distribuição das áreas do conhecimento em novas áreas de avaliação da Capes; e</p><p>III - propor os agrupamentos das novas áreas de avaliação em grandes áreas de avaliação.</p><p>Art. 3º A atividade da Comissão deverá pautar-se pelos seguintes princípios, para a categorização adequada das áreas de avaliação:</p><p>I - eliminação de sobreposições, ambiguidades e contradições;</p><p>II -transversalidades observadas na dinâmica de atuação das áreas de conhecimento;</p><p>III - avanços na dinâmica da interdisciplinaridade observada entre áreas do conhecimento;</p><p>IV - utilização de terminologias técnica e juridicamente adequadas; e</p><p>V - destinação de tratamento homogêneo a conceitos comuns.</p><p>Art. 4º Compete à Comissão criada por esta Portaria:</p><p>I - realizar reuniões e promover estudo destinado à proposição de uma nova classificação das atuais áreas de avaliação, e seus agrupamentos em grandes áreas do conhecimento, para efeito dos processos de avaliação dos programas de pós-graduação stricto sensu no âmbito da CAPES;</p><p>II - consultar especialistas de notório saber, sempre que necessário, para auxiliar pontualmente no desenvolvimento dos trabalhos da Comissão; e</p><p>III - elaborar relatório final e submetê-lo ao Presidente da Capes.</p><p>Art. 5º O Gabinete do Presidente da Capes responderá pela supervisão e pelo apoio material das atividades da Comissão, especialmente no que concerne ao respeito às normas estabelecidas neste ato e à consecução dos objetivos a ele atribuídos.</p><p>CAPÍTULO II</p><p>COMPOSIÇÃO</p><p>Art.6º A Comissão compõe-se dos seguintes membros, com reconhecida experiência na pós-graduação stricto sensu, convidados pela Presidência da CAPES:</p><p>1. Adriana Maria Tonini;</p><p>2. Carlos Gilberto Carlotti Júnior;</p><p>3. Domingos Alves Rade;</p><p>4. Gina Vidal Marcílio Pompeu;</p><p>5. Jorge Luis Nicolas Audy;</p><p>6. Marcus Vinícius Lia Fook;</p><p>7. Maria Cristina Veloz Teixeira;</p><p>8. Nehemias Curvelo Pereira;</p><p>9. Pedro Pascutti;</p><p>10. Thelma Teresinha Berchielli,</p><p>11. Darson Astorga De La Torre - Secretário Executivo da Comissão.</p><p>§ 1º. A coordenação dos trabalhos compete ao Secretário Executivo da Comissão.</p><p>§ 2º. A composição da Comissão poderá ser revista a qualquer tempo por ato do Presidente da Capes.</p><p>CAPÍTULO III</p><p>DURAÇÃO E APRESENTAÇÃO DOS RESULTADOS</p><p>Art. 7º O prazo para a conclusão dos trabalhos da Comissão será de 45 (quarenta e cinco dias), contados da publicação desta Portaria, podendo ser prorrogado por determinação do Presidente da Capes.</p><p>Art. 8º Ao término dos trabalhos, a Comissão apresentará Relatório Final detalhado ao Presidente da Capes, com os resultados do trabalho desempenhado.</p><p>CAPÍTULO IV</p><p>DO FUNCIONAMENTO</p><p>Art. 9º Os trabalhos poderão ser desenvolvidos mediante troca de estudos ou manifestações dos membros da Comissão, a juízo de seu Secretário Executivo, com utilização preferencial de meios eletrônicos.</p><p>Art. 10. Em razão da natureza dos trabalhos a serem desenvolvidos e em razão das atuais limitações as reuniões serão realizadas, preferencialmente, mediante videoconferência.</p><p>Art. 11. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">BENEDITO GUIMARÃES AGUIAR NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>