<xml><article id="15081816" name="Portaria n 125 - Reconducao de P" idOficio="5908862" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/06/2020" artClass="00007:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Corregedoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="122" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12737712">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 125, DE 26 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 125, DE 26 DE JUNHO DE 2020</p><p>O CORREGEDOR-GERAL DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria Nº 122, de 18 de junho de 2019, publicada no DOU nº 177, de 19 de junho de 2019, com fulcro nos artigos 8º, § 1º, e 10, § 3º, da Lei 12.846, de 1º de agosto de 2013, bem como na Instrução Normativa CGU nº 13, de 8 de agosto de 2019, tendo em vista o que consta no processo 21000.043806/2018-08, resolve:</p><p>Art. 1º - Reconduzir a Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização, inicialmente designada pela Portaria nº 1.977, de 19 de novembro de 2018, publicada no DOU nº 224, de 22 de novembro 2018 e reconduzida por último pela Portaria nº 720, de 21 de novembro de 2019, publicada no DOU nº 229, de 27 de novembro de 2019, a ser constituída por VILCILENE BICUDO DA ROCHA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0193729, em substituição a HELIA LEMOS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1358916, e CLEVERSON RIBEIRO DOS SANTOS, Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, matrícula SIAPE nº 1726853, em substituição a PATRICIA SOUTO DE MAGALHAES RUPPIN, matrícula SIAPE nº 1504243, para, no prazo de 180 (cento e oitenta) dias, sob a presidência da primeira, dar prosseguimento às apurações das irregularidades constantes nos do Processo SEI nº 21000.043806/2018-08.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NÉLIO DO AMPARO MACABU JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>