<xml><article id="15034970" name="PORTARIA N 200 DE 24 DE JUNHO DE" idOficio="5904179" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/06/2020" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="120" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12729135">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 200, DE 24 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 200, DE 24 DE JUNHO DE 2020</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal, tendo em vista o disposto no Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979, e art. 8º da Instrução Normativa STN nº 6, de 31 de outubro de 2007, da Secretaria do Tesouro Nacional, e o que consta do Processo nº 21000.053037/2019-29, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para atuarem como Ordenador de Despesas, Gestor Financeiro e Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão, no que se refere aos atos necessários à execução orçamentária e financeira dos recursos alocados na Unidade Gestora 130141 - Assessoria Parlamentar do Gabinete da Ministra.</p><p>I - Ordenador de Despesas - Titular</p><p>Nome: EDIMILSON ALVES</p><p>Matrícula SIAPE: 2314-614</p><p>Cargo: Chefe da Assessoria Especial de Relações Governamentais e Institucionais, Código DAS 101.5.</p><p>II - Gestor Financeiro - Titular</p><p>Nome: JOÃO PAULO ARAKE MARTINS RODRIGUES</p><p>Matrícula SIAPE: 1821-613</p><p>Cargo: Coordenador da Assessoria Parlamentar, Código DAS 101.3</p><p>III - Responsável pela Conformidade de Registros de Gestão - Titular</p><p>Nome: SÉRGIO AUGUSTO MENEZES XAVIER</p><p>Matrícula SIAPE: 1670-687</p><p>Cargo: Assistente Técnico da Assessoria Parlamentar, DAS 102.1.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria nº 155, de 31 de julho de 2019.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TEREZA CRISTINA CORREA DA COSTA DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>