<xml><article id="14688299" name="Portaria 197.2020 - Redistribuic" idOficio="5862345" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/06/2020" artClass="00043:00022:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Mato Grosso/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="103" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12658406">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 197,  DE  21 de maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 197, DE 21 de maio de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MATO GROSSO, no uso das atribuições conferidas pelo art. 19, XI e XLII, do Regimento Interno deste Tribunal,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no art. 37 da Lei nº 8.112/1990, na Resolução CNJ nº 146/2012, na Resolução TSE nº 23.563/2018 e na Portaria TSE nº 671/2017, e suas alterações;</p><p>CONSIDERANDO que o cargo efetivo vago disponibilizado pelo Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina decorre de aposentadoria, enquadrada no art. 1º, § 1º, IV, da Portaria TSE nº 671/2017 e alterações;</p><p>CONSIDERANDO o que consta do Processo SEI nº 02871.2020-1, resolve:</p><p></p><p>Art. 1º Redistribuir, para o Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina, o cargo de Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Digitação, ocupado pela servidora MADELEINE CHRISTIAN FERMINO NUNES, pertencente ao quadro permanente deste Tribunal Regional Eleitoral, criado pela Lei nº 8.868, de 14/4/1994, recebendo, por reciprocidade, o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Contabilidade, do quadro permanente do Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina, criado pela Lei nº 7.372/1985, e declarado vago decorrente de aposentadoria, nos termos do art. 33, VII, da Lei nº 8.112/1990, conforme Portaria nº 130/2019, publicada no DOU nº 124, de 1/7/2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. GILBERTO GIRALDELLI</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>