<xml><article id="14742665" name="PorPresi 02.06.20" idOficio="5875151" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/06/2020" artClass="00020:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="105" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12680798">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527 de 10/12/1997, resolve:</p><p>Nº 1.195. Dispensar, a pedido, a servidora CARLA FERNANDA DE PAULA REIS, matrícula SIAPE n. 1589271, do encargo de substituta do Cargo em Comissão de Chefe do Serviço de Legislação de Pessoal e Concessões, código DAS 101.1, da Coordenação de Gestão da Carreira e Desempenho de Pessoal da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto, a contar de 15.05.2020.</p><p>Nº 1.196. Dispensar a servidora ELIANE MOREIRA MACHADO, matrícula SIAPE n. 683382, do encargo de substituta do Cargo em Comissão de Chefe do Serviço de Monitoramento e Avaliação, código DAS 101.1, da Coordenação de Planejamento da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto, a contar de 04.05.2020.</p><p>Nº 1.197. Designar a servidora MARIA TERESA DE ALMEIDA LEONCIO DRUMOND, matrícula SIAPE n. 2076770, para o encargo de substituta do Cargo em Comissão de Chefe do Serviço de Monitoramento e Avaliação, código DAS 101.1, da Coordenação de Planejamento da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">EDUARDO FORTUNATO BIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>