<xml><article id="15071757" name="Portarias de 23.06.2020" idOficio="5907833" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/06/2020" artClass="00025:00002:00031:00133:00136:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio Grande do Sul/Coordenação de Gestão/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="122" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12735605">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JUNHO DE 2020</p><p>A Chefe do Serviço de Gestão Administrativa da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio Grande do Sul, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº PT/SAA/MS nº 1.804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU Nº 192, de 03 de outubro de 2013, resolve:</p><p>N° 86 - Conceder pensão mensal a ÂNGELA MARIA QUEVEDO DE FREITAS, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso I, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, e com os artigos 23 e 24 da EC 103/2019, cônjuge do ex-servidor JOÃO BENEDITO MORAES DE FREITAS, Matrícula SIAPE nº 0506540, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 26/04/2020, com cota conforme o art. 23 da EC 103/2019, decorrente do cargo de Agente de Saúde Pública, Código 422/218, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 15% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho da Atividade da Previdência, Saúde e Trabalho - GDPST Lei n° 11.784/2008, com vigência a partir de 26/04/2020 (Processo nº 25025.001218/2020-86).</p><p>N° 87 - Conceder pensão mensal a RITA MARIA SILVA SCHWARTZ, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso I, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, e com os artigos 23 e 24 da EC 103/2019, cônjuge do ex-servidor RAUL SCHWARTZ, Matrícula SIAPE nº 0572263, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 08/05/2020, com cota conforme o art. 23 da EC 103/2019, decorrente do cargo de Médico, Código 422/069, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 29% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho de Atividades Médicas da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDM-PST, Lei n° 12.702/2012, com vigência a partir de 08/05/2020 (Processo nº 25025.001246/2020-01).</p><p>N° 88 - Conceder pensão mensal a CATARINA EDI REZENDE PINHEIRO, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso I, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, e com os artigos 23 e 24 da EC 103/2019, cônjuge do ex-servidor EDEGAR ROSALINO PINHEIRO, Matrícula SIAPE nº 0506441, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 10/03/2020, com cota conforme o art. 23 da EC 103/2019, decorrente do cargo de Agente de Saúde Pública, Código 422/218, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 15% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho da Atividade da Previdência, Saúde e Trabalho - GDPST Lei n° 11.784/2008, com vigência a partir de 16/06/2020 (Processo nº 25025.001243/2020-60).</p><p>N° 89 - Conceder pensão mensal a CÍNTIA CÁSSIA DE MELO, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso I, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, e com os artigos 23 e 24 da EC 103/2019, cônjuge do ex-servidor FRANCISCO FLORES DA CUNHA MATTOS, Matrícula SIAPE nº 0531885, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 28/02/2020, com cota conforme o art. 23 da EC 103/2019, decorrente do cargo de Médico, Código 422/069, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 31% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho de Atividades Médicas da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDM-PST, Lei n° 12.702/2012, com vigência a partir de 28/02/2020 (Processo nº 25025.000629/2020-54).</p><p>N° 90 - Conceder pensão mensal a CÍNTIA CÁSSIA DE MELO, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso I, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, e com os artigos 23 e 24 da EC 103/2019, cônjuge do ex-servidor FRANCISCO FLORES DA CUNHA MATTOS, Matrícula SIAPE nº 6531885, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 28/02/2020, com cota conforme o art. 23 da EC 103/2019, decorrente do cargo de Médico, Código 422/069, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 29% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho de Atividades Médicas da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDM-PST, Lei n° 12.702/2012, com vigência a partir de 28/02/2020 (Processo nº 25025.000629/2020-54).</p><p class="assina">MARCELA HAUPT BESSIL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>