<xml><article id="14991086" name="Portaria 111" idOficio="5899439" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/06/2020" artClass="00025:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério do Turismo/Fundação Cultural Palmares" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="118" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12721318">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 111, DE 18 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 111, DE 18 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO CULTURAL PALMARES, nomeado por meio da Portaria nº 2.377, 26 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 27 de novembro de 2019, seção 02, no uso de suas atribuições conferidas pelo art. 18 anexo I, do Decreto n.º 6.853, de 15 de maio de 2009, e de acordo com a Portaria nº 390 de 18 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 19 de dezembro de 2019, seção 1, pág. 177, resolve:</p><p>Art. 1° Designar os servidores responsáveis por desempenhar as atribuições de pregoeiro e da respectiva equipe de apoio, no âmbito deste órgão, por período de 12 (doze) meses, conforme descrito a seguir:</p><p>I - Jammes Gonçalves de Carvalho - Pregoeiro Oficial - SIAPE nº 2709584;</p><p>II - Áurea Dias de Oliveira - Pregoeira Oficial - SIAPE nº 1622794</p><p>III - Luciano Camara de Oliveira - Pregoeiro Oficial - SIAPE nº 1554911;</p><p>IV - Josimar Rodrigues Chaves - Equipe de Apoio - SIAPE nº 6456920;</p><p>V - Bruno Correa Miranda - Equipe de Apoio - SIAPE nº 1274801; e</p><p>VI - Maria Fernanda Campos Vilela - Equipe de Apoio - SIAPE nº 2077978.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria nº 47 de 02 de março de 2020, DOU de 04/03/2020.</p><p>Art.3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Sérgio Nascimento de Camargo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>