<xml><article id="14824291" name="2Porte n 517 - Designacao de mem" idOficio="5883171" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/06/2020" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00002" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="109" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12694317">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 517, DE 8 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 517, DE 8 DE JUNHO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, e em cumprimento ao disposto na Lei nº 10.260, de 12 de julho de 2001, com as alterações introduzidas pela Lei nº 13.530, de 7 de dezembro de 2017, bem como no § 1º do art. 2º do Decreto de 19 de setembro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes servidores, na qualidade de representantes:</p><p>I - da Secretaria Especial de Fazenda, do Ministério da Economia:</p><p>a) ERIK ALENCAR DE FIGUEIREDO, para compor o Comitê Gestor do Fundo de Financiamento Estudantil - CG-Fies, como membro suplente, em substituição a MARCO ANTONIO FREITAS DE HOLLANDA CAVALCANTI, designado pela Portaria MEC nº 1.953, de 7 de novembro de 2019; e</p><p>b) LIANE FERREIRA PINTO, para compor o Grupo Técnico do CG-Fies, como membro titular, em substituição a BERNARDO PATTA SCHETTINI, designado pela Portaria MEC nº 1.953, de 2019.</p><p>II - do Ministério da Educação: MARCELO LOPES DA PONTE, para compor o CG-Fies, como membro titular, em substituição a KARINE SILVA DOS SANTOS, designada pela Portaria MEC nº 264, de 13 de fevereiro de 2020.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ABRAHAM WEINTRAUB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>