<xml><article id="15086672" name="Publicar em 30.06.2020" idOficio="5908190" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/06/2020" artClass="00025:00002:00001:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="123" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12736165">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JUNHO DE 2020</p><p>A Coordenadora-Geral de Gestão de Pessoas Substituta, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, do Ministério da Saúde, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, resolve:</p><p>Nº 262 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor BERNARDINO CALISTENIS DE LIMA JÚNIOR, ocupante do cargo de Assistente de Administração, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 474665, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 e a Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada (VPNI), de acordo com art. 62-A da Lei nº 8.112/1990. (NUP: 25000.068794/2020-91)</p><p>Nº 263 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora CARLA ROCHA GARCEZ STEIN, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 239972, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (NUP: 25000.086796/2020-62)</p><p>Nº 264 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA APARECIDA BRAZ, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 528405, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (NUP: 25000.081517/2020-74)</p><p>Nº 265 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA FERREIRA LIMA, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 461615, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (NUP: 25000.084119/2020-18)</p><p class="assina">DANIELLE DE OLIVEIRA MAGALHÃES SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>