<xml><article id="15086732" name="P_655_EFETIVAR A REQUISICAO_SANL" idOficio="5909097" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/06/2020" artClass="00017:00049:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="123" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12738041">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 655, DE 26 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 655, DE 26 DE JUNHO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE BRASÍLIA, nomeada pelo Decreto de 1º de agosto de 2019, publicado no Diário Oficial da União em 02 de agosto de 2019, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e considerando o disposto no artigo. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e Portaria ME nº 357, de 2 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União em 04 de setembro de 2019, e demais informações que constam do processo nº 23098.001094.2020-50, resolve:</p><p>Art. 1º EFETIVAR a REQUISIÇÃO do servidor SANLLAY KADYMYELL BARBOSA E SILVA, matrícula SIAPE nº 1180335, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Brasília - IFB para o Instituto Nacional de Tecnologia da Informação - ITI, autarquia federal vinculada à Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">LUCIANA MIYOKO MASSUKADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>