<xml><article id="14756953" name="PORTARIA N 186" idOficio="5875986" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/06/2020" artClass="00010:00072:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Espacial Brasileira/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="106" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12681851">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 186, DE 3 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 186, DE 3 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA ESPACIAL BRASILEIRA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Lei nº 8854, de 10 de fevereiro de 1994, pelo Decreto nº 8.868, de 4 de outubro de 2016 e pelo Decreto nº 1.953, de 10 de julho de 1996, com base na Lei nº 10.973, de 2 de dezembro de 2004, alterada pela Lei nº 13.243, de 11 de janeiro de 2016 e regulamentada pelo Decreto nº 9.283, de 7 de fevereiro de 2018, e</p><p>CONSIDERANDO o Acordo de Cooperação firmado entre a Agência Espacial Brasileira (AEB) e o Comando da Aeronáutica nº 001/2020 (SEI nº 0071203); e</p><p>CONSIDERANDO o Edital de Chamamento Público para apresentação de informações relativas à operação de lançamento de veículos espaciais não militares a partir de território brasileiro (SEI nº 0072186), resolve:</p><p>Art. 1º Instituir a Comissão Especial de Análise, responsável por avaliar as propostas para operação de lançamento empregando o CEA.</p><p>Art. 2º Compõem a referida Comissão:</p><p>I - Paulo Eduardo Vasconcellos;</p><p>II - Michele Cristina Silva Melo;</p><p>III - Henrique Fernandes Nascimento;</p><p>IV - Cristiano Queiroz Vilanova;</p><p>V - Erlan Rodrigo de Souza Cassiano;</p><p>VI - Brig. Ar José Vagner Vital; e</p><p>VII - Cel. Av. Éric Cézzane Cólen Guedes.</p><p>Art. 3º Ficam os servidores listados abaixo à disposição, se necessário, da referida Comissão:</p><p>I - Cel. Av James Souza Short;</p><p>II - Cel. Eng. Ricardo Rodolpho;</p><p>III - Ten. Cel. Av. Tiago Cortat de Melo;</p><p>IV - Ten. Cel. Av. Ricardo Vargas de Carvalho Espósito;</p><p>V - Ten. Cel. Eng. Eln Rogério Moreira Cazo;</p><p>VI - Ten. Cel. Eng. RFM Mário Niwa;</p><p>VII - Maj. Av. Manoel Junio Marques Carneiro;</p><p>VIII - Maj. Av. Ricardo Pasin Fischer;</p><p>IX - Maj. Av. Rodrigo Araújo Freire;</p><p>X - Maj. Int. João Paulo do Vale Pereira;</p><p>XI - Cap. Int. Daniel Bueno Cordeiro;</p><p>XII - Cap. Int. Ana Carolina Licnerski Nogueira Leles;</p><p>XIII - 1º Ten. Eng. Aer Nícolas Cruvinel Lindo;</p><p>XIV - 1º Ten. Eng. Henrique Oliveira da Mata;</p><p>XV - Jerônimo Donizeti Mendes;</p><p>XVI - Antônio Rogério Torres Carvalho;</p><p>XVII - Marcílio Antônio Fernandes de Andrade; e</p><p>XVIII - Danton José Fortes Villas Boas.</p><p>Art. 4º A Comissão Especial de Análise será presidida pelo Diretor da Diretoria de Transporte Espacial e Licenciamento da AEB e, na sua ausência, pela Coordenadora de Transporte Espacial.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS AUGUSTO TEIXEIRA DE MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>