<xml><article id="14770436" name="MODELO BARBARA 03062020 BMPM" idOficio="5877301" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/06/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="107" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12684153">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JUNHO DE 2020</p><p>A CHEFE DE DIVISAO DE PESSOAL NO EX-TERRITORIO FEDERAL DO AMAPA, DO DEPARTAMENTO DE ORGAOS EXTINTOS E DE GESTAO DE FOLHA DE PAGAMENTO DA SECRETARIA DE GESTAO DE PESSOAS DO MINISTERIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTAO, no uso da competencia que lhe foi delegada pela Portaria nº 7.674/DEPEX, de 06 de agosto de 2018, publicada no Diario Oficial da Uniao nº 151, de 07 de agosto, tendo em vista o que consta nos processos administrativos, resolve:</p><p>Nº 13.396 - Conceder Pensão Militar Vitalícia à BARBARA DA COSTA NASCIMENTO, CPF:018.918.442-61, na condição de filha, na proporção de 1/1 (cota parte), com vigência a partir de 10 de julho de 2019, data da óbito do ex-militar, com fundamento legal nos arts. 40, §§ 7º e 8º e 42, § 2º, da Constituição Federal; c/c arts. 37, inciso I; 39, § 1º e 40, § 2º da Lei 10.486, de 04 de julho de 2002, beneficiária do Ex-3º SGT PM RF JOSÉ DINIZ DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE 1489361, pertencente ao Quadro de Pessoal da Polícia Militar do Governo Extinto Território do Amapá, (Processo nº SEI 17167.102507/2020</p><p>Nº 13.398 - Conceder pensão militar Vitalícia a CARMEM SILVA SOUZA LEÃO, CPF:316.233.102-10, na condição de companheira, com vigência a partir de 22 de janeiro de 2020, data do óbito do ex-militar, com fundamento nos arts. 40, §§ 7º e 8º e 42 § 2º, Constituição Federal; c/c arts. 37, inciso I; 39, § 1º, 40 § 2º, da Lei nº 10.486, de 04 de julho de 2002, na proporção de 1/1 (cota parte) beneficiária do ex-militar CAP PM RR PAULO SERGIO DA SILVA NERI, matrícula SIAPE 1493912, pertencente ao Quadro de Pessoal da Polícia Militar do Extinto Território Federal do Amapá., (Processo nº SEI 17167.102506/2020-12).</p><p>Nº 13.400 - Conceder pensão militar Vitalícia a GERALDA DA COSTA OLIVEIRA, CPF:154.271.292-00, na condição de esposa, FRANCINALVA DA COSTA OLIVEIRA, CPF:594.882.042-49 e TACYRA DA COSTA OLIVEIRA, CPF:946.184.702-59, condição de filhas, com vigência a partir de 09 de setembro de 2019, data do óbito do ex-militar, com fundamento nos arts. 40, §§ 7º e 8º e 42 § 2º, Constituição Federal; c/c arts. 37, inciso I; 39, § 1º, 40 § 2º, da Lei nº 10.486, de 04 de julho de 2002, na proporção de 1/3 (cota parte) para cada beneficiária do ex-militar 3º SGT PM RF MARTINHO SANTOS OLIVEIRA, matrícula SIAPE 1497006, pertencente ao Quadro de Pessoal da Polícia Militar do Extinto Território Federal do Amapá., (Processo nº SEI 17167.102509/2020-48)</p><p>Nº 13.403 - Conceder pensão militar Vitalícia a MERCEDES DE LIMA CARDOSO, CPF:341.708.472-53, na condição de esposa, com vigência a partir de 11 de fevereiro de 2020, data do óbito do ex-militar, com fundamento nos arts. 40, §§ 7º e 8º e 42 § 2º, Constituição Federal; c/c arts. 37, inciso I; 39, § 1º, 40 § 2º, da Lei nº 10.486, de 04 de julho de 2002, na proporção de 1/1 (cota parte) beneficiária do ex-militar 2º TEN PM RR DINAL DE PAULA FERREIRA, matrícula SIAPE 1484000, pertencente ao Quadro de Pessoal da Polícia Militar do Extinto Território Federal do Amapá., (Processo nº SEI 17167.102508/2020-01).</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>