<xml><article id="14996823" name="Port_226_2020-3-28" idOficio="5900367" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/06/2020" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="118" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12722519">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE Junho DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE Junho DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 863 - Art. 1 º Designar RAFAEL GUSTAVO DE LIMA, assistente em administração, MASIS nº 182413, SIAPE nº 1900463, para exercer a função de chefe do Serviço de Expediente da Coordenadoria do Curso de Graduação em Administração na modalidade a distância do Centro Socioeconômico.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. solicitação 015954/2020)</p><p>Nº 864 - Art. 1º Designar, a partir de 22 de Junho de 2020, Débora de Oliveira, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 2, MASIS nº 189310, SIAPE nº 2882106, para exercer a função de Coordenador(a) do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Química - CPGEQA/CTC, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. 17794/2020)</p><p>Nº 866 - Dispensar, a partir de 04 de Junho de 2020, MAURO MARCELO MACIEL, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 205643, SIAPE nº 2344897, do exercício da função de Chefe do Serviço de Expediente - SE/CGQMC/CFM, código FG4, para a qual foi designado pela Portaria 545/2019/GR, DE 19 DE MARÇO DE 2019. .(Ref. Sol. 20768/2020)</p><p>Nº 867 - Art. 1º Designar MARCELO BORN DE JESUS, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 218611, SIAPE nº 1013553, para exercer a função de Chefe do Serviço de Expediente - SE/CGQMC/CFM.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 20768/2020)</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>