<xml><article id="14698877" name="PORT. GP.SGPE 827.2020" idOficio="5870525" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/06/2020" artClass="00043:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="103" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12671866">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº 827, de  13 de maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 827, de 13 de maio de 2020</p><p>O DESEMBARGADOR-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 18ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o contido no Processo Administrativo TRT 18ª Região nº 393/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Redistribuir o cargo da Carreira de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região, ocupado pelo servidor ANDERSON LISBOA ANDRADE FREITAS, mediante reciprocidade com o cargo da Carreira de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 10ª Região, ocupado pela servidora MIRELLE MARTINS MACHADO, com fundamento no art. 37 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e na Resolução nº 146, de 6 de março de 2012, do Conselho Nacional de Justiça.</p><p>Art. 2º Manter lotada a servidora MIRELLE MARTINS MACHADO na Vara do Trabalho de Formosa.</p><p>Art. 3º Cessar os efeitos da Portaria TRT18 GP/SGPe nº 2.509/2018, de 20 de agosto de 2018, que autorizou a remoção, por permuta, dos servidores ANDERSON LISBOA ANDRADE FREITAS e MIRELLE MARTINS MACHADO.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">PAULO SÉRGIO PIMENTA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>