<xml><article id="14699314" name="Portarias 29.05" idOficio="5870621" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/06/2020" artClass="00016:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="103" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12671937">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE MAIO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, no exercício da Reitoria, designada pela Portaria nº 1906, de 25 de setembro de 2017, publicada no DOU nº 185, de 26/09/2017, seção 02, pág. 20, resolve:</p><p>Nº 390 - Art. 1º - Dispensar a servidora XENISE MILHOMEM BRANDÃO ARAÚJO, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 1832380, da função de Coordenadora Financeira de Pessoal da Pró-reitora de Gestão e Desenvolvimento de Pessoas, função gratificada FG-01.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 391 - Art. 1º - Dispensar a servidora ALANA ALVES CAMINHA, administradora, matrícula SIAPE Nº 3981087, da função de Diretora de Gestão de Pessoas da Pró-reitora de Gestão e Desenvolvimento de Pessoas, cargo de direção CD-04.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 392 - Art. 1º - Designar a servidora ELAINE BORGES FLOR, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 2318663, para exercer a função de Coordenadora Financeira de Pessoal da Pró-reitora de Gestão e Desenvolvimento de Pessoas, função gratificada FG-01.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 393 - Art. 1º - Designar a servidora XENISE MILHOMEM BRANDÃO ARAÚJO, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 1832380, para exercer a função de Diretora de Gestão de Pessoas da Pró-reitora de Gestão e Desenvolvimento de Pessoas, cargo de direção CD-04.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 394 - Art. 1º - Retificar a portaria Nº 387, de 27/05/2020, Publicada no DOU nº 101, de 28/05/2020, seção 2, pág. 27, onde se lê: "Dispensar a servidora ELISABETH APARECIDA CORRÊA MENEZES", leia-se: "Dispensar, a pedido, a servidora ELISABETH APARECIDA CORRÊA MENEZES".</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANA LÚCIA DE MEDEIROS</p><p class="cargo">Vice-reitora no exercício da Reitoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>