<xml><article id="14824888" name="Portarias de 08.06" idOficio="5883337" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/06/2020" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="109" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12694537">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JUNHO DE 2020</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, considerando o art. 35, inciso II, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, e a Portaria - SEI n.º 131, de 05 de junho de 2020, do Presidente da Ebserh, resolve:</p><p>Nº 339 - Dispensar, a pedido, a partir de 05 de junho de 2020, o servidor ALISSON HENRIQUE DO PRADO FARINELLI, Matrícula/SIAPE n.º 1539003, Professor Assistente, do encargo de Diretor Geral Pro Tempore do Hospital Universitário - HU/UFGD.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, termos do art. 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, e da Portaria - SEI n.º 132, de 05 de junho de 2020, do Presidente da Ebserh, resolve:</p><p>Nº 340 - Art. 1º Designar o servidor LUIZ AUGUSTO FREIRE LOPES, Matrícula/SIAPE n.º 595861, Professor Adjunto, para exercer o encargo de Diretor Geral Pro Tempore do Hospital Universitário - HU/UFGD.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados pelo Diretor Geral Pro Tempore desde 05 de junho de 2020.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27 e considerando o inciso VIII do §1º do art. 25 do Estatuto da UFGD, resolve:</p><p>Nº 341 - Art. 1º Designar o servidor LUIZ AUGUSTO FREIRE LOPES, Matrícula/SIAPE n.º 595861, Professor Adjunto, para exercer a função de Ordenador de Despesas da Unidade Gestora do Hospital Universitário da UFGD, filial EBSERH (UG 150248).</p><p>Art. 2º Designar a servidora SONIA APARECIDA VELASQUE DO NASCIMENTO, Matrícula/SIAPE n.º 1568531, Técnica em Contabilidade, para substituir o Ordenador de Despesas da Unidade Gestora do Hospital Universitário da UFGD, filial EBSERH (UG 150248), nos casos de afastamentos e impedimentos legais do titular.</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria n.º 802, de 1º de agosto de 2019, da Reitora Pro Tempore da UFGD.</p><p>Art. 4º Convalidar os atos praticados pelo Ordenador de Despesas desde 05 de junho de 2020.</p><p class="assina">Mirlene Ferreira Macedo Damázio</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>