<xml><article id="15028135" name="PORTARIA N 200 APROVAR A PERMANE" idOficio="5903380" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/06/2020" artClass="00010:00072:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Espacial Brasileira/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="120" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12728058">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 200, DE 22 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 200, DE 22 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA ESPACIAL BRASILEIRA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 16 do Decreto nº 8.868, de 04 de outubro de 2016, publicado no DOU de 05 de outubro de 2016, que aprovou a Estrutura Regimental e o Quadro Demonstrativo dos Cargos em Comissão e das Funções de confiança da Agência Espacial Brasileira, e tendo em vista o disposto no art. 11, da Portaria CGU nº 1.181 de 10 de junho de 2020, que Dispõe sobre critérios e procedimentos para nomeação, designação, exoneração, dispensa, permanência e recondução ao Cargo ou Função Comissionada de Titular da unidade setorial de Ouvidoria no âmbito do Sistema de Ouvidoria do Poder Executivo Federal, resolve:</p><p>Art. 1º Aprovar a permanência da servidora THAÍS DE ARAÚJO PEDROSA, CPF nº 985.506.591-34, matrícula SIAPE n° 2702702, no cargo em comissão de Chefe da Divisão de Ouvidoria, código DAS 101.2, do Gabinete desta Agência, nos termos da Portaria n° 1.181, de 10 de junho de 2020, da Controladoria-Geral da União, do Gabinete do Ministro</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS AUGUSTO TEIXEIRA DE MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>