<xml><article id="14996829" name="Atos 542 ao 548" idOficio="5900369" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="23/06/2020" artClass="00016:00143:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="118" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12722561">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 19 de junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS de 19 de junho de 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais; resolve:</p><p>Nº 542 - Designar JOSE ELIELTON DE SOUSA, Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso, símbolo FCC, de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Filosofia, com mandato de 2 (dois) anos, a partir de 01.07.2020. (considerando o Memorando Eletrônico n° 47/2020 - CPSS/PRPG).</p><p>Nº 546 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a MARIA JOSÉ ZEFERINO DA SILVA, matrícula SIAPE nº. 0422303, ocupante do cargo de Assistente de Laboratório C 4 16, em regime de 40 horas semanais, lotada no Departamento de Odontologia Restauradora/CCS, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3º da EC 47/2005. (considerando o Processo nº 23111.008246/2020-36).</p><p>Nº 547 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a ELIEIDE DO NASCIMENTO SILVA, matrícula SIAPE nº. 2194223, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, classe D, denominação "Associado", nível "1", em regime de Dedicação Exclusiva, lotada no Campus "Ministro Reis Velloso", Parnaíba - PI, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 6º da EC 41/2003, observada a determinação do Art. 3º da EC 103/2019. (considerando o Processo nº 23111.001911/2020-70).</p><p>Nº 548 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos proporcionais, a IRACILDE MARIA DE MOURA FÉ LIMA, matrícula SIAPE nº. 6422093, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe D, denominação "Associado", nível "1", com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, lotada na Coordenação do Curso de Graduação em Geografia/CCHL, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 10, § 1º, I, "a" e "b", todos da Emenda Constitucional nº. 103/2019. (considerando o Processo nº 23111.071839/2019-25).</p><p class="assina">JOSÉ ARIMATÉIA DANTAS LOPES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>