<xml><article id="14917179" name="Portaria 476 477 478 479 (DOU 17" idOficio="5892433" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/06/2020" artClass="00016:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="114" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12709279">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 16 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 16 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 476 ALTERAR a Portaria n° 472/2020-GR, de 15 de junho de 2020, que dispensou da Função (FG-01) de Coordenador(a) de Reforma Predial do Núcleo de Engenharia e Meio Ambiente - NEMAM, o(a) servidor(a) ANTONIO JOSE TADEU FIGUEIROA, matrícula SIAPE nº 6383001, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados: (Processo UFRPE nº 23082.005341/2020-90)</p><p>Onde se lê: [...]</p><p>Art. 1º - [...] a partir da data de publicação no Diário Oficial da União</p><p>Leia-se: [...]</p><p>Art. 1º - [...] a partir de 27/06/2020</p><p>Nº 477 ALTERAR a Portaria n° 473/2020-GR, de 15 de junho de 2020, que designou, para exercer o Cargo (CD-04) de Diretor(a) Geral do Núcleo de Engenharia e Meio Ambiente - NEMAM, o(a) servidor(a) ANTONIO JOSE TADEU FIGUEIROA, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 6383001, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados: (Processo UFRPE nº 23082.005341/2020-90)</p><p>Onde se lê: [...]</p><p>Art. 1º - [...] a partir da data de publicação no Diário Oficial da União</p><p>Leia-se: [...]</p><p>Art. 1º - [...] a partir de 27/06/2020</p><p>Nº 478 Art. 1º - DESIGNAR, para exercer a Função (FG-03) de Chefe da Seção de Acompanhamento e Movimentação de Pessoas SAMP/CMAP/DAP/ PROGEPE/UFRPE, o(a) servidor(a) CINTHYA MENDES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1746479, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, a partir de 16/06/2020.</p><p>Art. 2° - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 583/2018-GR, de 14/05/2018, publicada no Diário Oficial da União de 15/05/2018, Seção 02, páginas 39 e 40, e dispensar o(a) servidor(a) FILIPE AUGUSTO DE ALBUQUERQUE RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 2191845, da referida Função. (Processo UFRPE nº 23082.006012/2020-15)</p><p>Nº 479 Art. 1º - CONCEDER Pensão por morte, em favor de ELIZABETE CRISTINA BARBOSA ALVES, viúva e beneficiária do citado benefício, deixado pelo servidor desta Universidade SISINATO DOS SANTOS ALVES, Matrícula SIAPE nº 0383757, falecido em 14/04/2020. De acordo com o art. 215, caput, 217, I, e 222, b, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, com a nova redação dada pelo art. 3º da Lei 13.135, de 17/06/2015, DOU de 18/06/2015, e o art. 23 c/c o §4º do art. 11, da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Art. 2º - A referida pensão, de natureza vitalícia, deverá ser paga a partir de 14/04/2020, equivalente a 60% (sessenta por cento) do valor da remuneração do servidor, na forma definida no caput do art. 23º da EC nº 103/2019. (Processo UFRPE nº 23082.005152/2020-52)</p><p class="assina">MARCELO BRITO CARNEIRO LEÃO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>