<xml><article id="14859897" name="PORTARIAS N 1222 1223 E 1224 DE " idOficio="5886882" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/06/2020" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="111" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12700383">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi subdelegada nos termos do artigo 10, inciso I, da Portaria nº 2.787, de 24 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 25 de junho de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.222 Designar HELBER NAZARENO DE LIMA VIANA, CPF nº 609.336.152-72, matrícula SIAPE nº 1656885, servidor do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia, para a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE - 101.2, do Departamento de Investimentos da Secretaria Nacional de Aviação Civil deste Ministério, ficando exonerado do Cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.223 Nomear ADRIANA LIMA ROLIM, CPF nº 749.030.982-49, matrícula SIAPE nº 1698222, empregada do Quadro de Pessoal da INFRAERO, para o cargo comissionado de Chefe de Divisão, código DAS - 101.2, do Departamento de Investimentos da Secretaria Nacional de Aviação Civil deste Ministério.</p><p>Nº 1.224 Designar RODRIGO CARDOSO ZAGATTO, CPF nº 052.922.629-43, matrícula SIAPE nº 1800571, servidor do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia, para a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE - 101.2, do Departamento de Investimentos da Secretaria Nacional de Aviação Civil deste Ministério.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>