<xml><article id="15022138" name="PT 228-20" idOficio="5902925" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/06/2020" artClass="00013:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="119" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12727373">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 228, de 23 de junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 228, de 23 de junho de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE METROLOGIA, QUALIDADE E TECNOLOGIA - INMETRO, no uso de suas atribuições, conferidas no § 3º do artigo 4º da Lei nº 5.966, de 11 de dezembro de 1973, e tendo em vista o inciso V, do artigo 18 da Estrutura Regimental da Autarquia, aprovada pelo Decreto nº 6.275, de 28 de novembro de 2007, com a redação alterada pelos Decretos nºs 938, de 19 de fevereiro de 2013, 8.671, de 16 de fevereiro de 2016, e 8.848, de 12 de setembro de 2016, e considerando o disposto no art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição, por prazo indeterminado, do servidor LUIZ HENRIQUE DOS SANTOS MACHADO, matrícula SIAPE nº 1533253, pertencente ao Quadro de Pessoal do Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia - Inmetro, para exercer o cargo de Assessor Técnico, código DAS 102.3, na Secretaria Especial de Relações Governamentais da Casa Civil, da Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCOS HELENO GUERSON DE OLIVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>