<xml><article id="14741354" name="ATO PORTARIA 695" idOficio="5875057" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/06/2020" artClass="00016:00098:00001:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="105" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12680531">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEI Nº 695, DE 1º  DE JUNHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEI Nº 695, DE 1º DE JUNHO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no uso de suas atribuições e de suas competências delegadas através da Portaria nº 01, de 02/01/2017, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23071.900022/2020-66, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, a servidora ENEIDA LOPES DE MORAIS DELFINO, SIAPE 1145529, da função de COORDENADORA DE RECURSOS HUMANOS, do Campus Governador Valadares, código FG-01, a partir de 31/05/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 129/2020/CAMPUSGV-DIRETORIA.</p><p>Art. 2º Designar a servidora MARIANA MONTEIRO CALDEIRA MIRANDA, SIAPE 2144355, para a função de COORDENADORA DE RECURSOS HUMANOS, do Campus Governador Valadares, código FG-01, com mandato previsto a partir de 01/06/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 129/2020/CAMPUSGV-DIRETORIA, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 3º Dispensar, a pedido, o servidor ANGELINO FERNANDES SILVA, SIAPE 1950412, da função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE FINANÇAS E CONTROLADORIA, da Faculdade de Administração e Ciências Contábeis, código FG-01, a partir de 01/06/2020, conforme processo 23071.907342/2020-15.</p><p>Art. 4º Designar o servidor ANGELINO FERNANDES SILVA, SIAPE 1950412, para a função de COORDENADOR DO CURSO DE CIÊNCIAS CONTÁBEIS, da Faculdade de Administração e Ciências Contábeis, código FUC-01, com mandato previsto de 01/06/2020 a 31/05/2023, conforme processo 23071.907342/2020-15, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 5º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">KÁTIA MARIA SILVA DE OLIVEIRA E CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>