<xml><article id="14863368" name="Portarias 730 731 732 733 737 de" idOficio="5887404" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/06/2020" artClass="00016:00080:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="111" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12701219">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JUNHO DE 2020</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferida pelo Decreto Presidencial de 09/12/2019, publicado no DOU de 10/12/2019, Seção 2, Página 1, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, resolve:</p><p>Nº 730 - I - Dispensar, a partir de 01/06/2020, o(a) servidor(a) JOANA RODOLFO DE QUEIROZ - Técnico em Assuntos Educacionais, matricula SIAPE nº 1813581, da função de Coordenador(a) de Apoio ao Estudante, Código FG-02, do IFTM - Campus Paracatu.</p><p>Nº 731 - I - Designar, a partir de 01/06/2020, o(a) servidor(a) VANUSA DE ASSIS SILVA MOURA - Assistente de Alunos, matricula SIAPE nº 1981536, para a função de Coordenador(a) de Apoio ao Estudante, Código FG-02, do IFTM - Campus Paracatu.</p><p>Nº 732 - I - Exonerar o(a) servidor(a) LETÍCIA ESTRELA MARTINS SOUSA - Relações Públicas, matrícula SIAPE nº 2310775, do cargo de Substituto(a) do(a) Diretor(a) Executivo(a) de Relações Interinstitucionais, Código CD-03, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 733 - I - Nomear o(a) servidor(a) ANDRE HENRIQUE LEMES FERREIRA - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1814160, para o cargo de Substituto(a) do(a) Diretor(a) Executivo(a) de Relações Interinstitucionais, Código CD-03, do IFTM - Reitoria.</p><p>Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">DEBORAH SANTESSO BONNAS</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JUNHO DE 2020</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferida pelo Decreto Presidencial de 09/12/2019, publicado no DOU de 10/12/2019, Seção 2, Página 1, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, resolve:</p><p>Nº 737 - I - Conceder, nos termos do Processo nº 23200.003152/2019-21, aposentadoria voluntária ao(à) servidor(a) FRANCISCO EDUARDO OLIVEIRA VICTER, Matrícula SIAPE nº 48304, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Código de Vaga nº 0348384, Classe DIII, Nível 04, do Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro - Campus Uberaba, de acordo com o art. 3º da EC 103/2019 e art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais acrescidos de 14% (quatorze por cento) de Adicional de Tempo de Serviço de acordo com os artigos 67 e 244 da Lei nº 8.112/90 e da Retribuição por Titulação prevista no arts. 17 e 18 da Lei nº 12.772/12.</p><p>II - Em decorrência da aposentadoria, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 738 - I - Autorizar o afastamento do país do(a) servidor(a) LEONICE MARIA REIS DE SOUZA PEREIRA - Analista de Tecnologia da Informação, matrícula SIAPE nº 1099055, lotado(a) no Campus Uberlândia Centro, do quadro permanente do IFTM, com objetivo de cursar o programa de pós-graduação modalidade Doutorado em Informática, na Universidade de Beira Interior, em Covilhã/Portugal, no período de 08/09/2020 a 08/09/2021, com ônus limitado para o IFTM, nos termos do Processo nº 23468.001342/2018-92.</p><p>Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">DEBORAH SANTESSO BONNAS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>