<xml><article id="15031846" name="PORT 330 335 336 E 337 CONJUR SE" idOficio="5903728" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/06/2020" artClass="00019:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="120" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12728541">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 330, DE 23 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 330, DE 23 DE JUNHO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta do Processo nº 08240.018219/2019-62 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n. 00569/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 22 de maio de 2020, e DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01276/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 29 de maio de 2020, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01279/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 15 de junho de 2020, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota, resolve:</p><p>DETERMINAR O ARQUIVAMENTO do processo administrativo disciplinar instaurado em face dos servidores LUÍS DOS SANTOS BERNARDES, então ocupante do cargo de Agente de Polícia Federal, Mat. PF n° 6510, e MÁRIO JORGE MONTEIRO DE OLIVEIRA, então ocupante do cargo de Agente Administrativo, Mat. PF nº 4644, ambos do Quadro de Pessoal da Polícia Federal, referente à penalidade de demissão relacionada à prática das infrações disciplinares dos arts. 116, inciso IX, e 117, inciso XVI, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, devido ao advento do termo prescricional da pretensão punitiva estatal, conforme previsto no art. 142, inciso I, do mesmo Diploma Legal.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 335, DE 23 DE JUNHO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta do Processo nº 08620.153869/2015-55 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n. 00626/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 5 de junho de 2020, e DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01394/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 15 de junho de 2020, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01396/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 18 de junho de 2020, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota, e sob fundamento do art. 132, incisos IV e XIII, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>I - Julgar JOÃO BATISTA CATALANO, então ocupante do cargo de Indigenista Especializado do Quadro de Pessoal da Fundação Nacional do Índio, Mat. SIAPE n° 1223505, incurso na penalidade de DEMISSÃO, por infringir o disposto nos arts. 117, inciso IX, e 132, inciso IV, da mencionada norma, c/c o art. 11, caput, da Lei nº 8.429, de 2 de junho de 1992, ao valer-se do cargo para lograr proveito pessoal ou de outrem, em detrimento da dignidade da função pública e praticar ato de improbidade administrativa, observando-se, em consequência, o disposto nos arts. 136 e 137, parágrafo único, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990;</p><p>II - Considerando que o acusado já sofreu idêntica penalidade, imposta pela Portaria n° 298/GM/MJSP, de 8 de junho de 2020, publicada no Diário Oficial da União n° 110, Seção 2, de 10 de junho de 2020, pág. 29, em virtude da apuração efetivada nos autos do Processo Administrativo Disciplinar n° 08620.031856/2015-26, determino que a execução desta nova penalidade fique suspensa enquanto perdurarem os efeitos da aludida Portaria, com o devido registro nos assentamentos funcionais, para que surtam os efeitos legais.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p><p>PORTARIA Nº 336, DE 23 DE JUNHO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, , no exercício da competência delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta do Processo nº 08620.153869/2015-55 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n. 00626/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 5 de junho de 2020, e DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01394/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 15 de junho de 2020, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01396/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 18 de junho de 2020, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota, resolve:</p><p>ARQUIVAR o processo administrativo disciplinar instaurado em face de ANDRÉ DOS SANTOS VASCONCELOS, então ocupante do cargo em comissão de Coordenador Regional da Fundação Nacional do Índio em Boa Vista/RR, nível DAS 101.3, Mat. SIAPE nº 1881861, na forma prevista no art. 167, § 4°, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 337, DE 23 DE JUNHO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta do Processo nº 08620.153869/2015-55 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n. 00626/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 5 de junho de 2020, e DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01394/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 15 de junho de 2020, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01396/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 18 de junho de 2020, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota, e sob fundamento do art. 132, incisos IV e XIII, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>DEMITIR JORGE LUIZ DA SILVA SOUZA, ocupante do cargo efetivo de motorista, então exercente do cargo em comissão de Coordenador Técnico Local em Boa Vista/RR, Código DAS 101.1, ambos os cargos do Quadro de Pessoal da Fundação Nacional do Índio, Mat. SIAPE n° 0446433, por infringir o disposto nos arts. 117, inciso IX, e 132, inciso IV, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, c/c o art. 11, caput, da Lei nº 8.429, de 2 de junho de 1992, ao valer-se do cargo para lograr proveito pessoal ou de outrem, em detrimento da dignidade da função pública e praticar ato de improbidade administrativa, observando-se, em consequência, o disposto nos arts. 136 e 137, parágrafo único, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>