<xml><article id="14930116" name="port__F4OOUF" idOficio="5893228" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/06/2020" artClass="00016:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="115" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12711160">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  de  16 de junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 16 de junho de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o disposto no art. 215, no inciso I do art. 217, no item 6 (vitalícia), da alínea "b", do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 13. 135, de 18 de junho de 2015, e no art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.012733/2020-86, resolve:</p><p>Nº 633 - Conceder pensão por morte a JULINHA NOGUEIRA DE AQUINO LOPES, calculada nos termos do art. 23 da EC nº 103, de 12 de novembro de 2019, relativa ao provento que fazia jus o ex-Servidor inativo Roberto Aquino Lopes, matrícula nº 0431678, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, no cargo de Professor, Classe Adjunto, Nível 4, em regime de quarenta horas, a contar de 30 de março de 2020.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no inciso VIII do art. 33 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o contido no Processo nº 23104.015098/2020-99, resolve:</p><p>Nº 635 - Declarar vago, desde 2 de junho de 2020, o cargo de Auxiliar em Administração, Classe C, Nível de Capacitação 4, Padrão 04, ocupado pela por PRISCILA BARBOSA DE MENDONÇA ELIAS, matrícula Siape nº 2145728, código de vaga nº 340561, em decorrência de posse em outro cargo inacumulável no Tribunal Regional Eleitoral do Paraná, para o qual foi nomeado conforme Portaria nº 252, publicada no DOU, de 13 de maio de 2020.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 215, no inciso I do art. 217, no item 6 (vitalícia), da alínea "b", do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 18 de junho de 2015, e no art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.015907/2020-62, resolve:</p><p>Nº 636 - Conceder pensão por morte a MAGDALA GOMES MONTEIRO, matrícula nº 06475884, calculada nos termos do art. 23 da EC nº 103, de 12 de novembro de 2019, relativa ao provento que fazia jus o ex-Servidor inativo FÁBIO RIBEIRO MONTEIRO, matrícula nº 0431473, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, no cargo de Professor, Classe Titular, Nível 01, com Mestrado, em regime de vinte horas, a contar de 8 de abril de 2020.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>