<xml><article id="15034958" name="Portaria-350-SAP.2_Tornar_sem_ef" idOficio="5904167" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="25/06/2020" artClass="00012:00044:00015:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/3ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="120" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12729181">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 20.357-SAP.2/SSIP/3ª RM, DE 22 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 20.357-SAP.2/SSIP/3ª RM, DE 22 DE JUNHO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 3ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018 e, ainda, conforme o inciso X do art. 5º das Instruções Reguladoras para a Administração de Civis, Inativos e Pensionistas do Exército (EB30-IR-50.001), aprovada pela Portaria nº 082-DGP, de 23 de abril de 2014, resolve:</p><p>1 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria nº 020.326-SAP.2/SSIP/3ª RM, de 04 de junho de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 112, de 15 de junho de 2020, pela qual concedeu a concessão do benefício de Auxílio-invalidez ao Primeiro-Tenente Reformado TITOLIVIO SARAIVA.</p><p>2 - CONCEDER ao Primeiro Tenente Reformado TITOLIVIO SARAIVA (Idt 030524970-8, Prec/CP 96-0082842, CPF 031.676.230-04), vinculado ao OP/Cmdo 3ªRM, a contar de 09 de março de 2020, o benefício de Auxílio Invalidez, previsto no inciso XV do art. 3º da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, combinado com o art. 55 da Lei nº 12.702, de 7 de agosto de 2012, conforme a sessão nº 22, de 09 de março de 2020, do MPGu VII/Porto Alegre (H Mil A P Alegre) e a sessão nº 55, de 11 de maio de 2020, do MPGu VII/Porto Alegre (H Mil A P Alegre) e Parecer Técnico 261/2020, de 21 de maio de 2020, homologado pelo Inspetor de Saúde da 3ª RM em 21 de maio de 2020. Não necessita ser submetido a nova inspeção de saúde para revisão do Auxílio Invalidez.</p><p class="assina">Gen Div RIYUZO IKEDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>