<xml><article id="14689975" name="Portarias de 26.05.2020__GVR5SI" idOficio="5869503" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/06/2020" artClass="00024:00002:00031:00133:00136:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio Grande do Sul/Coordenação de Gestão/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="103" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12670328">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE MAIO DE 2020</p><p>A Chefe do Serviço de Gestão Administrativa da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio Grande do Sul, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº PT/SAA/MS nº 1.804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU Nº 192, de 03 de outubro de 2013, resolve:</p><p>Nº 70 - Conceder pensão mensal a MIGUEL DA SILVA CORREA, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso I, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, e com os artigos 23 e 24 da EC 103/2019, cônjuge da ex-servidora EUNICE DELLEGRAVE CORREA, Matrícula SIAPE nº 0535708, do Quadro Permanente deste Ministério, falecida em 09/05/2020, com cota conforme o art. 23 da EC 103/2019, decorrente do cargo de Agente Administrativo, Código 422/203, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 20% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho da Atividade da Previdência, Saúde e Trabalho - GDPST Lei n° 11.784/2008, com vigência a partir de 09/05/2020 (Processo nº 25025.001089/2020-26).</p><p>Nº 71 - Conceder pensão mensal a DOLVINA JUVÊNCIO DELFINO, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso I, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, e com os artigos 23 e 24 da EC 103/2019, cônjuge do ex-servidor MIGUEL CARLOS DELFINO, Matrícula SIAPE nº 0563027, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 11/05/2020, com cota conforme o art. 23 da EC 103/2019, decorrente do cargo de Odontólogo 30 Horas, Código 422/076, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 25% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho da Atividade da Previdência, Saúde e Trabalho - GDPST Lei n° 11.784/2008, com vigência a partir de 11/05/2020 (Processo nº 25025.001064/2020-22).</p><p>Nº 72 - Conceder pensão mensal a MARIA FERREIRA DOS SANTOS, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso I, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, e com os artigos 23 e 24 da EC 103/2019, cônjuge do ex-servidor RICARDO SLASKI DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 0579961, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 10/02/2020, com cota conforme o art. 23 da EC 103/2019, decorrente do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Código 422/268, Classe "C", Referência/Padrão C-V, acrescido das parcelas de 12% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho da Atividade da Previdência, Saúde e Trabalho - GDPST Lei n° 11.784/2008, com vigência a partir de 10/02/2020 (Processo nº 25025.001058/2020-75).</p><p>Nº 73 - Conceder pensão mensal a PAULA JANICE BAISTER LANTIERI, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso I, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, e com os artigos 23 e 24 da EC 103/2019, cônjuge do ex-servidor LUIZ CARLOS LANTIERI, Matrícula SIAPE nº 0574029, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 14/04/2020, com cota conforme o art. 23 da EC 103/2019, decorrente do cargo de Médico, Código 422/069, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 26% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho de Atividades Médicas da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDM-PST, Lei n° 12.702/2012, com vigência a partir de 14/04/2020 (Processo nº 25025.001030/2020-38).</p><p>Nº 74 - Alterar a Portaria DICON/RS - SEVRH Nº 333/2008, de 29 de setembro de 2008, que trata da concessão de pensão mensal Temporária a CARLA FERNANDA RODRIGUES SILVA, ARTUR DANIEL RODRIGUES SILVA, CAMILA RODRIGUES SILVA, GABRIEL RODRIGUES SILVA e RAFAEL RODRIGUES SILVA, decorrente da morte do ex-servidor OSCAR SILVA FILHO, Matricula SIAPE nº 0578807, para fazer constar o novo fundamento legal: artigos 215, 216 e 217, inciso I, alínea "a", combinado com o artigo 219, parágrafo único da Lei n° 8.112/90 (redação vigente à época da concessão) e o artigo 40, §§ 7° e 18, da CF/88, com redação da EC 41/2003, combinado com o artigo 2°, inciso I, da Lei n° 10.887/2004, e Art. 6-A da Emenda Constitucional n.º 41/2003, incluído pela Emenda Constitucional nº 70/2012, sendo os efeitos financeiros retroativos a contar de 30.03.2012. (Processo n° 25025.005565/2007-19).</p><p class="assina">MARCELA HAUPT BESSIL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>