<xml><article id="14901787" name="ATO GDGSET 212_2020_DISP_DESIG_C" idOficio="5890603" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="16/06/2020" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="113" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12706800">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 212, DE 15 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 212, DE 15 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 215, de 12/6/2020, da Coordenadoria de Informações Funcionais;</p><p>considerando o constante do memorando nº 17, de 12/6/2020, da Divisão de Legislação de Pessoal;</p><p>considerando o constante do memorando nº 44, de 12/6/2020, da Secretaria-Geral do Conselho Superior da Justiça do Trabalho, resolve:</p><p>1 - Designar a servidora DORES FERNANDES MARRA, código 13994, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Supervisora da Seção de Magistrados, Nível FC-5, da Divisão de Legislação de Pessoal, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 5, nível FC-5, da Coordenadoria de Informações Funcionais.</p><p>2 - Dispensar a servidora ANA CAROLINA RODRIGUES DA SILVA, código 51761, Técnica Judiciária, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Coordenadoria de Informações Funcionais.</p><p>3 - Dispensar, a pedido, a servidora ANA AMELIA MEGALE DUTRA ESCALANTE, código 30841, Técnica Judiciária, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Coordenadoria de Informações Funcionais.</p><p>4 - Designar a servidora VANDA REGINA COELHO VELOSO, código 40534, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 5, nível FC-5, da Coordenadoria de Informações Funcionais, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 4, nível FC-4, da referida Coordenadoria.</p><p>5 - Designar o servidor FERNANDO ERNESTO RIBEIRO DORNELLES, código 63074, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 4, nível FC-4, da Coordenadoria de Informações Funcionais, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 3, nível FC-3, da Divisão de Legislação de Pessoal.</p><p>6 - Designar a servidora MICHELLE MARTINS DA SILVA, código 60223, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 4, nível FC-4, da Coordenadoria de Informações Funcionais, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 3, nível FC-3, da referida Coordenadoria.</p><p>7 - Designar a servidora AIANA ROCHA DO NASCIMENTO, código 63154, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 3, nível FC-3, da Coordenadoria de Informações Funcionais, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 2, nível FC-2, da referida Coordenadoria.</p><p>8 - Designar a servidora GABRIELA CARVALHO GASPAR DE BARROS BELLO, código 54217, Técnica Judiciária do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 16ª Região-MA, removida para esta Corte, para exercer a função comissionada de Assistente 4, nível FC-4, da Coordenadoria de Informações Funcionais.</p><p>9 - Designar a servidora CRISTINA MILHOMEM DE SOUSA, código 58735, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 3, nível FC-3, da Divisão de Legislação de Pessoal.</p><p>10 - Designar a servidora MARLY RIBEIRO NOGUEIRA DOS SANTOS, código 4206, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 2, nível FC-2, da Coordenadoria de Informações Funcionais.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>