<xml><article id="14817183" name="DOU2-SGMPFADJ-PGR-2-PT-677-UNI-P" idOficio="5882299" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/06/2020" artClass="00039:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="109" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12692490">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 677, DE 4 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 677, DE 4 DE JUNHO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 7º - inciso III, da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II, 35 - inciso I e 62 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00208098/2020, resolve:</p><p>1. Dispensar JOSÉ FIRMINO DE MELO JUNIOR, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 27274, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, da Divisão de Registros de Preços, da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p>2. Designar TALITA GUALBERTO RIBEIRO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 24599, para exercer a função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, da Divisão de Registros de Preços, da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p>3. Nomear JOSÉ FIRMINO DE MELO JUNIOR, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 27274, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Divisão de Articulação, CC-2, da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal, em vaga decorrente da exoneração de Sandra Regina Ferreira Areco, matrícula nº 21311, ocorrida em 1º de junho de 2020, publicada no DOU de 2 de junho de 2020.</p><p class="assina">ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>