<xml><article id="14923872" name="PORTARIA N 349 - DG" idOficio="5892984" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/06/2020" artClass="00017:00031:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Transportes Terrestres/Gabinete do Diretor-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="114" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12710735">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 349, DE 16 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 349, DE 16 DE JUNHO DE 2020</p><p>O Diretor-Geral da Agência Nacional de Transportes Terrestres - ANTT, em exercício, no uso das atribuições que lhe confere o art. 16 do Regimento Interno aprovado pela Resolução nº 5.888, de 12 de maio de 2020, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo indicados para exercerem o encargo de substitutos eventuais, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares dos Coordenadores das seguintes Unidades no âmbito da Superintendência de Governança, Planejamento e Articulação Institucional, desta Agência:</p><p>I - Gerência de Articulação e Planejamento Institucionais:</p><p>a) Coordenação de Articulação Institucional, Código CCT V, Elisa Guedes Guerra, matrícula SIAPE nº 2079733;</p><p>b) Coordenação de Projetos Estruturantes, Código CCT V, Cristiane Pacheco Lourenço, matrícula SIAPE nº 1782702.</p><p>II - Gerência de Governança e Integridade:</p><p>a) Coordenação de Governança Institucional e Gestão de Riscos, Código CCT V, Murillo Esmeraldo Montella Rocha, matrícula SIAPE nº 1691925;</p><p>b) Coordenação de Gestão de Processos Organizacionais, Código CCT V, Wilton Costa Drumond Sousa, matrícula SIAPE nº 1172729.</p><p>III - Gerência de Regulação Aplicada:</p><p>a) Coordenação de Estudos Regulatórios e Projetos Especiais, Código CCT V, Vanessa da Silva Santos, matrícula SIAPE nº 1517033;</p><p>b) Coordenação de Governança Regulatória, Código CCT V, Suelen Silva Patrocínio de Oliveira, matrícula SIAPE nº 1490753.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO VINAUD PRADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>