<xml><article id="14790462" name="Portaria RDC" idOficio="5879486" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/06/2020" artClass="00017:00032:00090:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Superintendência Regional no Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="108" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12688009">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.365, DE 5 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.365, DE 5 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL SUBSTITUTO NO ESTADO DO CEARÁ DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, usando das atribuições que lhe confere a Portaria nº 1.515, de 16.03.2020, publicada no D.O.U. de 18.03.2020, do Diretor-Geral do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR os servidores ANTÔNIO SÉRGIO DE OLIVEIRA EMÍDIO, Analista Administrativo, matrículas DNIT nº 5037-7 e SIAPE nº 1618579, como presidente, e MARIA CARMELÚCIA ALVES DINIZ MORAES, Agente Administrativo, matrículas DNIT nº 1158-4 e SIAPE nº 1063614, como substituta nos afastamentos legais e ou eventuais, e como suplente SARA BRUNA FERREIRA PEREIRA RABELO, Técnico de Suporte em Infraestrutura de Transportes, matrículas DNIT nº 39252 e SIAPE nº 2063796, como representantes da administração para comporem Comissão Especial de Licitação para Obras de Construção, Adequação de Capacidade de Segurança Rodoviária, Aquaviária e Ferroviária na modalidade de RDC - Regime Diferenciado de Contratação, na Superintendência Regional no Estado do Ceará.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir da data da sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ TEIXEIRA BRAGA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>