<xml><article id="14976074" name="DOU2-AC-1-PT-36-UNI-PR-AC-000091" idOficio="5898280" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/06/2020" artClass="00039:00010:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="117" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12719084">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 36, DE 19 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 36, DE 19 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ACRE, no uso da atribuição conferida pelo disposto no art. 33, inciso VI, do Regimento Interno Administrativo do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria SG/MPF n. 382, de 5 de maio de 2015, resolve:</p><p>Art. 1° Dispensar o servidor SERGIO LUIZ DE ALMEIDA PIMENTEL, matrícula 2810, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, da Função de Confiança de Secretário Nível I, FC-1, do Gabinete do Procurador Regional dos Direitos do Cidadão, da Procuradoria da República no Acre.</p><p>Art. 2º Dispensar a servidora ALESSANDRA DA SILVA MELO, matrícula 19067, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, da Função de Confiança de Secretário Nível I, FC-1, do Gabinete do Procurador Regional Eleitoral, da Procuradoria da República no Acre.</p><p>Art. 3º Designar a servidora ALESSANDRA DA SILVA MELO, matrícula 19067, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para exercer a Função de Confiança de Secretário Nível I, FC-1, do Gabinete do Procurador Regional dos Direitos do Cidadão, da Procuradoria da República no Acre.</p><p>Art. 4º Designar a servidora ROZANI ALBUQUERQUE DE LIMA CARVALHO, matrícula 11843, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para exercer a Função de Confiança de Secretário Nível I, FC-1, do Gabinete do Procurador Regional Eleitoral, da Procuradoria da República no Acre.</p><p class="assina">RICARDO ALEXANDRE SOUZA LAGOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>