<xml><article id="14861835" name="SPU-DF PORTARIA N 13850 - OUTORG" idOficio="5887221" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/06/2020" artClass="00013:00049:02424:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados/Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União/Superintendência no Distrito Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="111" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12700824">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 13.850, DE 8 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 13.850, DE 8 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO NO DISTRITO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º Portaria nº 4.185, de 9 de maio de 2019, do Secretário de Coordenação e de Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados do Ministério da Economia, publicada no Diário Oficial da União nº 91, de 14/5/2019, com fundamento do Decreto nº 980, de 11 de novembro de 1993, e com base nos elementos do Processo Administrativo 04905.200892/2015-07. resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a permissão de uso em "Comum" outorgada aos senhores RODRIGO OLIVEIRA DE FARIA E FERNANDA MACHIAVELI MOURÃO DE FARIA, pela Portaria nº 115, de 30.6.2015, publicada no Diário Oficial da União de 1.7.2015, Seção 2, página 79, para permissão de uso "Individual" do imóvel funcional de propriedade da União, situado na SQS 309, Bloco E, Apartamento 201, Asa Sul - Brasília/DF, à senhora FERNANDA MACHIAVELI MOURÃO DE OLIVEIRA, ocupante da função de Coordenadora-Geral de Serviços de Transformação Governamental, da Escola Nacional de Administração Pública - Enap do Ministério da Economia, código FCPE 101.4, que passará a ser a única e exclusiva permissionária.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RENAN DIAS DA MATA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>