<xml><article id="14824873" name="101 a 120 Portarias Designacao S" idOficio="5883335" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/06/2020" artClass="00025:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Turismo/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="109" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12694533">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO TURISMO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e no artigo 5º, VI, da Portaria nº 390, de 18 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 101 Designar o Coordenador de Planejamento e Programação Orçamentária para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, código DAS 101.4, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 102 Designar DEUSIVALDO FERREIRA DE JESUS, matrícula SIAPE nº 6233094, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Planejamento e Programação Orçamentária, da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, código FCPE 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 103 Designar FLAVIA ALVES MAGALHÃES, matrícula SIAPE nº 1940413, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Tomada de Contas Especial, da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, código FCPE 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 104 Designar MARIELLI ARAÚJO PAIVA, matrícula SIAPE nº 1539952, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Contabilidade, da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, código FCPE 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 105 Designar FABRICIO BEZERRA QUEIROZ, matrícula SIAPE nº 1600812, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Execução Orçamentária e Financeira, da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, código FCPE 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 106 Designar DIOGO GONÇALVES MACHADO, matrícula SIAPE nº 2522522, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Finanças, da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, código DAS 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 107 Designar DEUSIVALDO FERREIRA DE JESUS, matrícula SIAPE nº 6233094, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe de Divisão de Monitoramento Orçamentário-Financeiro, da Coordenação de Execução Orçamentária e Financeira, da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, código FCPE 101.2, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 108 Designar FLAVIA CORREIA DANTAS, matrícula SIAPE nº 1642135, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe de Divisão de Tesouraria, da Coordenação de Execução Orçamentária e Financeira, da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, código FCPE 101.2, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 109 Designar o Coordenador de Gestão Documental para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral de Recursos Logísticos, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, código FCPE 101.4, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 110 Designar WELDER ALMEIDA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1743211, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Gestão Documental, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, código FCPE 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 111 Designar SHEILA ALVES OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2240977, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Diárias e Passagens, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, código FCPE 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 112 Designar ANA CLAUDIA CARNEIRO PEREIRA, matrícula SIAPE nº 1957835, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Material e Patrimônio, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, código DAS 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 113 Designar MARIA VERALUCIA LEITE SILVA, matrícula SIAPE nº 129773, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Serviços Gerais, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, código DAS 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 114 Designar MARK ANDERSON DA SILVA GUSMÃO GALVÃO, matrícula SIAPE nº 1812198, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Infraestrutura e Manutenção, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, código DAS 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 115 Designar LUCELIA DOS SANTOS ALMEIDA MACHADO, matrícula SIAPE nº 1938104, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe de Divisão de Serviços Administrativos e Terceirizados, da Coordenação de Serviços Gerais, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, código DAS 101.2, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 116 Designar MARCELO PILOTTI RAMOS, matrícula SIAPE nº 3109398, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe de Divisão de Transportes, da Coordenação de Infraestrutura e Manutenção, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, código DAS 101.2, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 117 Designar MARINA BITTENCOURT DE OLIVEIRA ANGARTEN, matrícula SIAPE nº 1989630, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador-Geral de Licitações e Contratos, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, código FCPE 101.4, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 118 Designar FERNANDA LOMBARDI TORRES, matrícula SIAPE nº 1642159, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Planejamento da Contratação e Orientação Normativa, da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, código FCPE 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 119 Designar VICTOR HUGO MARTINS DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1800785, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Processos Licitatórios e Pregoeiros, da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, código FCPE 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 120 Designar NICELLI HONÓRIO FEITOSA, matrícula SIAPE nº 1559428, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Gestão de Contratos, da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, código DAS 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">DANIEL DINIZ NEPOMUCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>