<xml><article id="15093985" name="Port-203-2020" idOficio="5910058" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/06/2020" artClass="00022:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="123" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12739296">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº 203, DE 29 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 203, DE 29 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL INTERINO DA AGÊNCIA NACIONAL DO PETRÓLEO, GÁS NATURAL E BIOCOMBUSTÍVEIS - ANP, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria ANP nº 102, de 30 de março de 2020, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei nº 10.871, de 20 de maio de 2004, e demais informações constam do Processo SEI nº 48610.207855/2020-60, resolve:</p><p>Art. 1º Anuir com a requisição da servidora CINTIA ITOKAZU COUTINHO, matrícula SIAPE nº 2462440, pertencente ao Quadro de Pessoal da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, para exercício junto à Procuradoria-Seccional da União em Campinas/SP.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da requisição, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Cumpre ao órgão requisitante comunicar, mensalmente, ao órgão cedente a frequência da servidora.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ GUTMAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>