<xml><article id="14697549" name="Portaria 29.05.20 rtf" idOficio="5870387" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/06/2020" artClass="00013:00076:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="103" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12671627">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE MAIO DE 2020</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.046 - Conceder aposentadoria ao servidor JOAO DA SILVA AQUINO, matrícula nº 774823, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0045142.00000496/2020-25).</p><p>Nº 1.047 - Conceder aposentadoria ao servidor JORGE NAZARENO LIMA PINTO, matrícula nº 772791, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0023817.00000059/2020-68).</p><p>Nº 1.048 - Conceder aposentadoria ao servidor MANOEL COSMO DA SILVA, matrícula nº 764916, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0045142.00000426/2020-72).</p><p>Nº 1.049 - Conceder aposentadoria ao servidor MAURO TEIXEIRA, matrícula nº 772662, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0045142.00000195/2020-04).</p><p>Nº 1.050 - Conceder aposentadoria ao servidor VICENTE PETRUCIO DA SILVA, matrícula nº 768094, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0020828.00000008/2020-06)..</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>