<xml><article id="14783886" name="Edital n 01 Comissao Eleitoral D" idOficio="5879154" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="05/06/2020" artClass="00099:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Defensoria Pública da União" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="107" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12687463">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Edital nº 1,  de 3 de junho de 2020 eleição para Defensor Público-Geral Federal]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Edital nº 1, de 3 de junho de 2020 eleição para Defensor Público-Geral Federal</p><p>A Comissão Eleitoral e Apuradora, no exercício das atribuições previstas na Resolução nº 49/2011 do Conselho Superior da Defensoria Pública da União, publica o presente edital:</p><p>Art. 1º. A eleição do Defensor Público-Geral Federal será realizada por meio eletrônico entre os dias 27 e 28 de julho de 2020.</p><p>Art.2º. Estão aptos a concorrer ao cargo de Defensor Público-Geral Federal qualquer Defensor em exercício, observados os requisitos previstos no art. 6º da Lei Complementar 80/94 e artigo 2º da Resolução CSDPU n. 49/2011.</p><p>Parágrafo único: São condições de elegibilidade:</p><p>I - Idade mínima de 35 anos;</p><p>II - Estabilidade na carreira de Defensor Público Federal;</p><p>III - Efetiva atividade nas funções de Defensor Público Federal, nos termos do art. 4º, § 2º, da Resolução n. 49/2011.</p><p>Art.3º. Os registros das candidaturas deverão ser solicitados à Comissão Eleitoral e Apuradora mediante requerimento, no período de 15 de junho de 2020 até às 18h00 de 19 de junho de 2020 (horário de Brasília).</p><p>§1º. O pedido de registro deverá ser apresentado por meio do e-mail comissaoeleitoral20@dpu.def.br, dentro do período indicado no caput, sendo instruído com prova de atendimento aos requisitos do parágrafo único do artigo 2º;</p><p>§2º. O pedido de registro deverá ser subscrito a partir da conta do e-mail funcional do candidato e dele deve constar:</p><p>I - Nome completo do candidato;</p><p>II - Nome pelo qual pretende seja grafado na cédula de votação;</p><p>III - Cargo e lotação;</p><p>IV - Indicação de telefone e e-mail institucional para recebimento das comunicações oriundas da Comissão Eleitoral e Apuradora, devendo atentar-se para que seu endereço eletrônico esteja em pleno funcionamento.</p><p>Art.4º. Os pedidos de registro de candidatura serão juntados a processo único no SEI acerca do presente processo eleitoral.</p><p>Art.5º. Findo o prazo de registro das candidaturas, a Comissão Eleitoral e Apuradora divulgará, por meio de edital, até 23 de junho de 2020 a lista dos candidatos que tiveram os registros deferidos e a lista dos candidatos que tiveram os registros indeferidos, com a respectiva fundamentação quanto ao indeferimento.</p><p>Art.6º. Faculta-se aos candidatos, bem como a qualquer membro da Defensoria Pública da União, no prazo de 3 (três) dias, contados da publicação do edital citado no artigo anterior, interposição de impugnação e recurso, respectivamente, direcionado para o Conselho Superior da Defensoria Pública da União, exclusivamente por meio eletrônico (csdpu@dpu.def.br), nos termos do art. 6º, parágrafo único da Resolução nº 49/2011.</p><p>Parágrafo único. Havendo impugnação ao deferimento do registro da candidatura, o candidato será notificado por meio do e-mail funcional fornecido em sua inscrição, para que apresente resposta, no prazo de 3 (três) dias, contados da data da notificação.</p><p>Art.7º. Decididos os recursos e impugnações aos pedidos de registro de candidatura pelo Conselho Superior da Defensoria Pública da União, quando da publicação da respectiva ata da sessão, a Comissão Eleitoral e Apuradora divulgará a relação dos candidatos habilitados à eleição, bem como os convocará para a audiência de sorteio da ordem de exibição de nome na cédula eleitoral eletrônica, que ocorrerá no dia 10 de julho de 2020.</p><p>Art. 8º. Da audiência do sorteio será lavrada ata constando a ordem de exibição dos nomes na cédula eleitoral eletrônica.</p><p>§1º. O candidato poderá comparecer pessoalmente ou nomear procurador para acompanhamento do sorteio, devendo a procuração ser individual, com poderes específicos para reconhecimento da validade do sorteio, sendo dispensável o reconhecimento de firma;</p><p>§2º. O não comparecimento do candidato ou de seu procurador implicará aceitação tácita a validade do sorteio, não podendo, posteriormente, suscitar questão relativa ao sorteio ou à ordem de exibição dos nomes na cédula eleitoral eletrônica.</p><p>Art.9º. A votação será realizada exclusivamente por meio eletrônico.</p><p>§1º. O voto é direto, secreto, plurinominal e obrigatório para todos os Defensores Públicos Federais em exercício, nos termos do art. 6º da Lei Complementar 80/94;</p><p>§2º. Na véspera do início do prazo para a votação, a Comissão Eleitoral e Apuradora enviará, entre os dias 22 e 23 de julho de 2020, por meio do sistema de votação, mensagem eletrônica ao e-mail funcional de cada Defensor Público Federal, contendo um link que deverá ser acessado para efetuar o voto;</p><p>§3º. Se até o final do dia 23 de julho de 2020, o Defensor Público Federal não tiver recebido a respectiva mensagem eletrônica com o link para votação deverá comunicar imediatamente a Comissão Eleitoral e Apuradora pelo endereço eletrônico comissaoeleitoral20@dpu.def.br, para que se providencie o reenvio da mensagem;</p><p>§4º. A partir das 09:00h (horário de Brasília) do dia 27 de julho até às 18:00h (horário de Brasília) do dia 28 de julho de 2020, o sistema eletrônico de votação estará habilitado para acesso e recepção dos votos, ficando automaticamente bloqueado seu acesso após o término do horário mencionado;</p><p>§5ª. A Comissão Eleitoral e Apuradora não permitirá acesso a resultados parciais durante o período de acesso ao sistema eletrônico de votação;</p><p>§6º. O endereço eletrônico a que se refere o §2º deste artigo é individual e criado a partir da combinação aleatória de dez (10) letras e números;</p><p>§7º. Acessado o sistema eletrônico de votação, será apresentada uma cédula eleitoral eletrônica com o nome dos candidatos ao cargo de Defensor Público-Geral Federal, na ordem em que foram sorteados, além das opções para anulação do voto e votação em branco;</p><p>§8º. O Defensor Público Federal poderá votar em até 3 (três) candidatos, sendo admitidos e válidos os votos em apenas 1 (um) ou 2 (dois) candidatos;</p><p>§9º. A fim de garantir o sigilo da votação, os dados serão armazenados em um único banco de dados com tabelas distintas e desvinculadas: uma delas destinada aos dados daqueles que votaram; outra, aos dados daqueles que receberam os votos, de forma a impossibilitar a correspondência entre o conteúdo do voto e o eleitor;</p><p>§10. O sistema eletrônico de votação não registrará o horário de realização do voto, tampouco o endereço eletrônico do computador ou dispositivo (IP), a localidade de onde foi realizado o voto, ou qualquer outra forma que possibilite a identificação do conteúdo do voto.</p><p>Art.10. Cada candidato poderá nomear até 2 (dois) representantes para fiscalizar a votação, devendo os nomes dos representantes ser enviado ao e-mail comissaoeleitoral20@dpu.def.br até às 17h00 (horário de Brasília) do dia 24 de julho de 2020</p><p>Art. 11. A apuração será realizada às 18h30 (horário de Brasília) do dia 28 julho de 2020 na sala de reunião do Conselho Superior da Defensoria Pública da União, localizada na sede da Defensoria Pública Geral da União.</p><p>Parágrafo único. A Comissão Eleitoral e Apuradora, em sessão pública, acessará o sistema de votação eletrônica, por meio de senha quadripartida entre os membros titulares e o representante da Associação Nacional dos Defensores Públicos Federais - cada um dispondo de ¼ (um quarto) da senha completa -, para que seja conhecido o resultado da eleição.</p><p>Art. 12. Do resultado da eleição caberá recurso, no prazo de 03 (três) dias, dirigido ao Conselho Superior da Defensoria Pública da União, nos termos do art. 14 da Resolução nº 49/2011.</p><p>Art. 13. O edital do resultado da eleição será divulgado até o dia 07 de agosto de 2020.</p><p>Art. 14. O Defensor Público Federal que não votar deverá apresentar a respectiva justificativa à Corregedoria-Geral da Defensoria Pública da União, no prazo de 15 (quinze) dias a contar do dia 29 de julho de 2020.</p><p>Art. 15. Os prazos previstos neste Edital são peremptórios e contínuos, não se suspendendo aos sábados, domingos e feriados.</p><p>Art. 16. Este edital entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Larissa Amantea Pereira</p><p class="cargo">Presidente da Comissão Eleitoral e Apuradora</p><p class="assina">William Charley Costa de Oliveira</p><p class="cargo">Vice-Presidente da Comissão Eleitoral e Apuradora</p><p class="assina">Gustavo Henrique Armbrust Virginelli</p><p class="cargo">Membro da Comissão Eleitoral e Apuradora</p><p class="assina">Luciana Grando Bregolin Dytz</p><p class="cargo">Representante da Anadef</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>