<xml><article id="15022383" name="1443 (22.6.20) SE" idOficio="5902964" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/06/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="119" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12727444">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.443, DE 22 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.443, DE 22 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no</p><p>uso das atribuições que lhe conferem a Portaria nº 252, de 6 de novembro de 2019, considerando o disposto no artigo 93, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial do dia seguinte, a Portaria ME nº 357, de 2 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 4 de setembro de 2019, e demais informações que constam do Processo SEI nº 71000.003755/2020-66, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor ÍTALO DE FARIAS CONCEIÇÃO, matrícula SIAPE n° 1750587, ocupante do cargo de Agente Administrativo, do quadro de pessoal deste Ministério para desempenhar suas funções na Subsecretaria de Assuntos Administrativos, do Ministério da Cidadania, onde exercerá a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente, código FCPE 102.2, e, em consequência deste ato, cessar os efeitos financeiros da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), que atualmente percebe.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS MONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>