<xml><article id="14915840" name="PORTARIA JARI 2020" idOficio="5892188" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/06/2020" artClass="00018:00028:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Superintendência Regional no Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="114" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12709068">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[   PORTARIA Nº 64, DE  8 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 64, DE 8 DE ABRIL DE 2020</p><p></p><p>O SUPERINTENDENTE DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL NO TOCANTINS, no exercício das atribuições legais que lhe são conferidas pelo artigo 118 e seus incisos, do Regimento Interno do Departamento de Polícia Rodoviária Federal, aprovado pela Portaria 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 06 de dezembro de 2018 e pela Portaria nº 158, expedida pelo Ministro da Justiça e Segurança Pública em 13 de fevereiro de 2019, e publicada no D.O.U. em 13 de fevereiro de 2019;</p><p>CONSIDERANDO a subdelegação da competência aos Superintendentes da PRF para nomear integrantes e suplentes das JARI das respectivas unidades da federação através da Portaria nº 287/2019/DG, de 20 de novembro de 2019;</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 08674.000709/2016-60, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear membros da Junta Administrativa de Recursos de Infrações da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Estado do Tocantins, com poder de voto e mandato de dois anos, abaixo informados:</p><p>I - Representantes da PRF:</p><p>a) Titular (Presidente): Amarildo Fonseca Andrade;</p><p>b) Suplente: Daniel Vinicius Pereira Melo.</p><p>II - Representantes de Entidades Ligadas à Área de Trânsito:</p><p>a) Titular: Pedro Cursino de Oliveira;</p><p>b) Suplente: Kassyo Fernando da Silva.</p><p>III - Representantes com Conhecimento na Área de Trânsito:</p><p>a) Titular: Cláudio Gomes Dias;</p><p>b) Suplente: Sônia Elias Batista.</p><p>Art. 2º Designar o Secretário abaixo relacionado:</p><p>I -Secretário: Danilo Medeiros de Paula.</p><p>Art. 3º Os efeitos da Portaria nº 204/2018/DG, de 13 de junho de 2018 são ultrativos à publicação desta Portaria.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">HALLISON ANDRÉ DE ARAÚJO MELO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>