<xml><article id="14963856" name="ATO PORTARIA 756" idOficio="5897092" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/06/2020" artClass="00016:00098:00001:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="116" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12717434">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA/SEI Nº 756, DE 16 DE JUNHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA/SEI Nº 756, DE 16 DE JUNHO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no uso de suas atribuições e de suas competências delegadas através da Portaria nº 01, de 02/01/2017 e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23071.900022/2020-66, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor MAURO SANTORO CAMPELLO, SIAPE 1243650, para a função de COORDENADOR DO CURSO DE ARQUITETURA E URBANISMO, pro tempore, código FUC-01, com mandato previsto de 15/06/2020 a 13/08/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 20/2020/SEC-ARQUITETURA, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 2º Designar a servidora IZABELA PALITOT DA SILVA, SIAPE 2986207, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE ENFERMAGEM MATERNO INFANTIL E SAÚDE PÚBLICA, da Faculdade de Enfermagem, código FG-01, com mandato previsto de 01/07/2020 a 30/06/2022, conforme 23071.004668/2020-40.</p><p>Art. 3º Designar o servidor PABLO ZIMMERMANN COURA, SIAPE 1148701, para a função de COORDENADOR DO PROGRAMA DE PÓS GRADUAÇÃO EM FÍSICA, código FUC-01, pro tempore, com mandato previsto de 15/06/2020 a 13/08/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 44/2020/SEC-ICE, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 4º Designar a servidora LUCIANA CONCEIÇÃO DIAS CAMPOS, SIAPE 1851631, para a função de COORDENADORA DO CURSO DE BACHARELADO EM SISTEMAS DE INFORMAÇÃO, do Instituto de Ciências Exatas, pro tempore, código FUC-01, com mandato previsto de 12/06/2020 a 10/08/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 45/2020/SEC-ICE, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 5º Designar o servidor MARCOS DE MENDONÇA PASSINI, SIAPE 2168054, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE</p><p>CIÊNCIA DA COMPUTAÇÃO, do Instituto de Ciências Exatas, pro tempore, código FG-01, com mandato previsto de 27/06/2020 a 28/08/2020, conforme processo OFÍCIO/SEI Nº 46/2020/SEC-ICE..</p><p>Art. 6º Designar o servidor SÓCRATES DE OLIVEIRA DANTAS, SIAPE 1146637, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE FÍSICA, do Instituto de Ciências Exatas, código FG-01, com mandato previsto de 15/06/2020 a 14/06/2022, conforme processo 23071.004840/2020-65, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 7º Designar o servidor EDUARDO MACHADO VILELA, SIAPE 0382316, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE CLÍNICA ODONTOLOGICA, da Faculdade de Odontologia, pro tempore, código FG-01, com mandato previsto de 20/06/2020 a 18/08/2020, conforme processo OFÍCIO/SEI Nº 65/2020/SEC-ODONTO.</p><p>Art. 8º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">KÁTIA MARIA SILVA DE OLIVEIRA E CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>