<xml><article id="14884107" name="Resolucao CNPIR 3 - Incom" idOficio="5888874" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="15/06/2020" artClass="00022:00030:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00002" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Nacional de Políticas de Promoção da Igualdade Racial/Coordenação-Geral de Conselhos" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="112" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12703972">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO Nº 3, DE 9 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 3, DE 9 DE JUNHO DE 2020</p><p>O CONSELHO NACIONAL DE PROMOÇÃO DA IGUALDADE RACIAL, no uso das atribuições conferidas pela Lei nº 10.678, de 23 de maio de 2003, e pelo Decreto nº 4.885, de 20 de novembro de 2003, e tendo em vista deliberação adotada na 64° reunião ordinária do Conselho, realizada nos dias 9 e 10 de abril de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Fica instituído o Grupo de Trabalho temático para elaboração de proposta de atualização e modernização do Regimento Interno do Conselho Nacional de Promoção da Igualdade Racial - CNPIR.</p><p>Art. 2º O Grupo de Trabalho será composto por sete Conselheiros, vedada a sua ampliação, designados na forma abaixo:</p><p>I - Rosilene Torquato de Oliveira - Agentes Pastorais Negros - APNS que coordenará os trabalhos;</p><p>II - Angela Maria da Silva Gomes - Movimento Negro Unificado;</p><p>III - Milton Santos Silva - Rede Nacional de Negros e Negras Lésbicas, Gays, Bissexuais, Travestis e Transexuais;</p><p>IV - Nicéa Quintino Amauro - Associação Brasileira de Pesquisadores Negros - ABPN;</p><p>V - Dannyta Rayres Lores Câmara - Secretaria de Governo da Presidência da República;</p><p>VI - José Arnon dos Santos Guerra - Ministério da Justiça e Segurança Pública; e</p><p>VII - Maira de Paula Barreto Miranda - Representante Notório Saber</p><p>Art. 3º O quórum de reunião e de votação do colegiado será, de pelo menos, 04 membros do grupo (50% + 1).</p><p>Art. 4º A periodicidade das reuniões será mensal, intercalando entre reuniões presenciais, um dia anterior às reuniões ordinárias do Conselho Nacional de Promoção da Igualdade Racial, e online (vídeo conferência).</p><p>§ 1º As reuniões extraordinárias serão possíveis, havendo necessidade de convocação com, pelo menos, 07 dias de antecedência.</p><p>Art. 5º O Grupo de Trabalho terá prazo de duzentos e quarenta dias, com possibilidade de prorrogação, caso seja necessário para apresentar relatório final de suas atividades à Presidência do Conselho Nacional de Promoção da Igualdade Racial.</p><p>§ 1º A participação dos membros dos colegiados referidos neste artigo será considerada prestação de serviço público relevante não remunerada.</p><p>Art. 6º A Secretaria Nacional de Políticas de Promoção da Igualdade Racial do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos prestará ao Grupo de Trabalho o apoio administrativo e os meios necessários à execução de suas atividades.</p><p>Art. 7º Esta Resolução entra em vigor na data da sua publicação, com efeitos retroativos a 9 maio de 2019.</p><p class="assina">SANDRA TERENA</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>