<xml><article id="14709036" name="2905PRT38-SG-SA-S2" idOficio="5871420" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/06/2020" artClass="00006:00006:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Especial de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="103" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12674434">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 38, DE 29 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 38, DE 29 DE MAIO DE 2020</p><p><strong>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso das atribuições que lhe confere o art. 17 do Anexo I ao Decreto nº 9.982, de 20 de agosto de 2019 e, tendo em vista do disposto no art. 6º do Decreto nº 10.148, de 2 de dezembro de 2019, e na Portaria nº 33, de 8 de maio de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como membros da Subcomissão de Coordenação do Sistema de Gestão de Documentos e Arquivos da Presidência da República os seguintes representantes:</p><p>I - da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, como órgão setorial, que a presidirá:</p><p>a) Titular: LUIZ FERNANDO CASTELO FERNANDES; e</p><p>b) Suplente: LIANE LASMAR CORREIA.</p><p>II - da Agência Brasileira de Inteligência, vinculada ao Gabinete de Segurança Institucional, como órgão seccional:</p><p>a) Titular: matrícula nº 912415; e</p><p>b) Suplente: matrícula nº 912864.</p><p>III - da Empresa Brasil de Comunicação, vinculada à Secretaria de Governo, por intermédio da Secretaria Especial de Comunicação Social, como órgão seccional:</p><p>a) Titular: MARCUS VINÍCIUS QUEIROZ BARBOSA; e</p><p>b) Suplente: LUCIANO CORREIA LACERDA.</p><p>IV) da Imprensa Nacional, vinculada à Secretaria-Geral, como órgão seccional:</p><p>a) Titular: PAULO ROBERTO DA SILVA PENHA; e</p><p>b) Suplente: ANTÔNIA SOCORRO PINHEIRO DA SILVA.</p><p>V - do Instituto Nacional de Tecnologia da Informação, vinculado à Casa Civil, como órgão seccional:</p><p>a) Titular: ÂNGELA MARIA DE OLIVEIRA; e</p><p>b) Suplente: WILSON ROBERTO HIRATA.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CLOVIS FELIX CURADO JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>