<xml><article id="14754434" name="PORTARIAS-01_02.06.2020-DIS-DES" idOficio="5875643" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/06/2020" artClass="00016:00107:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e Qualidade de Vida" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="106" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12681343">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º  DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE JUNHO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS E QUALIDADE DE VIDA, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.809 - Designar, a partir de 01/06/2020, HENRIQUE JOSE BATISTA JANO, Matrícula SIAPE n° 2997538, Auxiliar em Administração, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Departamento de Arquitetura e Urbanismo, do Centro de Artes e Comunicação, para exercer a função de Secretário do Departamento de Arquitetura e Urbanismo, do Centro de Artes e Comunicação, Código FG-06. (Processo n° 23076. 026896/2020-17).</p><p>Nº 1.810 - Designar, a partir de 01/06/2020, VIVIANE ARRUDA DOS SANTOS, Matrícula SIAPE n° 1960442, Assistente em Administração, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Departamento de Arquitetura e Urbanismo, do Centro de Artes e Comunicação, para exercer a função de Secretário da Coordenação do Curso de Graduação em Arquitetura, do Departamento de Arquitetura e Urbanismo, do Centro de Artes e Comunicação, Código FG-06. (Processo n° 23076.027081/2020-66).</p><p class="assina">BRUNNA CARVALHO ALMEIDA GRANJA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.845, DE 2 DE JUNHO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS E QUALIDADE DE VIDA, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Dispensar, a partir de 20/05/2020, DIANA MARIA DE ALMEIDA SANTOS CAVALCANTI, Matrícula SIAPE n° 1792109, Assistente em Administração, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Setor de Orçamento e Finanças, do Hospital das Clínicas, da função de Chefe do Serviço de Arquivo Médico e Estatística - SAME, da Unidade de Monitoramento e Avaliação, do Setor de Regulação e Avaliação em Saúde, do Hospital das Clínicas, Código FG-03, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 346/2015, de 27/01/2015. (Processo n° 23076.012490/2020-09).</p><p class="assina">BRUNNA CARVALHO ALMEIDA GRANJA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>