<xml><article id="15069636" name="RTF.2020.MARIA.ANITA.ANA.WAGNER." idOficio="5907468" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="29/06/2020" artClass="00017:00111:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00006" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="122" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12735032">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  10 de junho de 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 10 de junho de 2020</p><p>A Pró-Reitora de Pessoal da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência delegada pela Portaria nº6.909, de 08 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 130 de 09 de julho de 2019, resolve:</p><p>Nº 4.103 Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA DA CONCEIÇÃO CORTEZ PESSOA, matrícula SIAPE n.º 0361241, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório-Área, Classificação: D, Capacitação: 3, Padrão: 16, no regime de 40 horas semanais de trabalho do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no Art. 3º, incisos I, II e III, da EC 47/05, c/c o Art. 3º, §1º, da EC 103/2019, com o direito adquirido a partir de 28/12/2009 e proventos integrais. Proc. nº 23079.018060/2017-27.</p><p>Nº 4.104 Conceder aposentadoria voluntária à servidora ANITA HANDFAS, matrícula SIAPE n.º 1487637, ocupante do cargo de Professor Associado, Nível 702, no regime de 40 horas semanais de trabalho, com Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no Art. 6°, incisos I, II, III e IV, da EC 41/03, c/c o Art. 3º, §1º, da EC 103/2019, com o direito adquirido a partir de 01/04/2013 e proventos integrais. Proc. nº 23079.202166/2020-11.</p><p>Nº 4.106 Conceder aposentadoria voluntária à servidora ANA MARIA FERREIRA DA COSTA MONTEIRO, matrícula SIAPE n.º 1125166, ocupante do cargo de Professor Titular, Nível 801, no regime de 40 horas semanais de trabalho, com Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no Art. 3º, incisos I, II e III, da EC 47/05, c/c o Art. 3º, §1º, da EC 103/2019, com o direito adquirido a partir de 06/11/2009 e proventos integrais. Proc. nº 23079.213435/2019-22.</p><p>Nº 4.123 Conceder aposentadoria por incapacidade permanente para o trabalho ao servidor (a) WAGNER DE OLIVEIRA VITAL, matrícula SIAPE n.º 1850605, ocupante do cargo de Professor Adjunto, Nível 601, no regime de 40 horas semanais de trabalho, com Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no Art. 40, §1º, inciso I da CF/88, c/c a redação dada pelo Art. 40, § 1º, I e Art. 10, §1º, II da EC 103/2019, proventos integrais pela média aritmética. Laudo 0.173.944/2019. Proc. nº 23079.217557/2019-98.</p><p class="assina">Luzia da Conceição de Araújo Marques</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4.177, de 15 de junho de 2020</p><p>A Pró-Reitora de Pessoal da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência delegada pela Portaria nº6.909, de 08 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 130 de 09 de julho de 2019, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA DAS NEVES GONCALVES PEREIRA, matrícula SIAPE n.º 0375145, ocupante do cargo de Servente de Limpeza, Classificação: A, Capacitação: 4, Padrão: 16, no regime de 40 horas semanais de trabalho do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no Art. 3º, incisos I, II e III, da EC 47/05, c/c o Art. 3º, §1º, da EC 103/2019, com o direito adquirido a partir de 16/05/2018 e proventos integrais. Proc. nº 23079.201099/2020-17.</p><p class="assina">Luzia da Conceição de Araújo Marques</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>