<xml><article id="14817195" name="DOU2-TO-1-PT-50-UNI-PR-TO-000092" idOficio="5882299" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/06/2020" artClass="00039:00010:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="109" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12692492">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 50, DE 4 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 50, DE 4 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DO TOCANTINS, no uso das atribuições que lhes foram conferidas pelo Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria SG/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, resolve:</p><p>Art. 1° Designar os (as) Procuradores (as) da República ÁLVARO LOTUFO MANZANO, FERNANDO ANTÔNIO DE ALENCAR ALVES DE OLIVEIRA JÚNIOR, DANIELLA MENDES DAUD, CYNTHIA ARCOVERDE RIBEIRO PESSOA, RAFAEL KLAUTAU BORBA COSTA e HIGOR REZENDE PESSOA para exercerem, nessa ordem, o encargo de substituto provisório do Procurador-Chefe da Procuradoria da República no Estado do Tocantins, quando coincidirem as ausências deste e do Procurador-Chefe Substituto.</p><p>Art. 2º O exercício do encargo descrito no artigo anterior abrange as matérias de natureza administrativa que não possam ser decididas pelo Procurador-Chefe, nem por seu substituto natural, em virtude de afastamentos, licenças ou outras ocorrências que os impossibilite, simultaneamente, de assinar documentos ou operar os sistemas de informação por meio dos quais o Procurador-Chefe exerce suas atribuições administrativas.</p><p>Art. 3º A delegação prevista nesta portaria, por ter caráter excepcional, deve ser exercida com observância das diretrizes estabelecidas pela gestão do Procurador-Chefe.</p><p>Art. 4º Sempre que possível e necessário, as decisões tomadas pelo substituto provisório deverão ser previamente comunicadas ao Procurador-Chefe ou ao seu substituto natural.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura, revogando-se a Portaria PR/TO nº 191/2017, publicada no DOU nº 242, Seção: 2, Página: 58 de 19/12/2017.</p><p></p><p class="assina">GEORGE NEVES LODDER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>