<xml><article id="15052343" name="Documento Portaria n 027 25.06.2" idOficio="5905727" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/06/2020" artClass="00006:00004:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil/Instituto Nacional de Tecnologia da Informação" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="121" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12731876">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 27, DE 25 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 27, DE 25 DE JUNHO DE 2020</p><p><strong>O DIRETOR PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO, AUTARQUIA VINCULADA À CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições, e considerando o disposto nos artigos 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência o servidor RICARDO FERRI CONZATTI, CPF nº 609.368.940-91, matricula SIAPE nº 1654429, para observadas as atribuições regulamentares, praticar atos de reconhecimento de dívidas de exercícios anteriores e execução do orçamento, bem como atuar como Ordenador de Despesas da Unidade Gestora desta Autarquia, vedada a subdelegação.</p><p>Art. 2º Fica o servidor FELIPE BIMBATO RODRIGUES, CPF 717.874.881-87, matrícula SIAPE nº 1820968, autorizado a exercer as atribuições previstas no artigo anterior, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular.</p><p>Art. 3º Delegar competência ao servidor JOSENI BELMIR DE ASSUMPÇÃO SILVA, CPF nº 296.558.891-49, matricula SIAPE nº 0094025, para atuar como Gestor Financeiro da Unidade Gestora desta Autarquia, vedada a subdelegação.</p><p>Art. 4º Fica a servidora ILZA DA SILVA QUIXABEIRA SAMPAIO, CPF 268.595.131-87, matrícula SIAPE nº 0094468, autorizada a exercer as atribuições previstas no artigo 3º, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular.</p><p>Art. 5º Revoga-se a Portaria nº 61, de 30 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial de União de 5 de novembro de 2019.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS ROBERTO FORTNER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>