<xml><article id="14910312" name="2Port n 542 - Designacao de repr" idOficio="5891327" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/06/2020" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="114" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12707841">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 542, DE 15 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 542, DE 15 DE JUNHO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal, e considerando o disposto no art. 7º, § 5º, da Lei nº 13.005, de 25 de junho de 2014, e na Portaria nº 1.716, de 3 de outubro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os membros, titulares e suplentes, da Instância Permanente de Negociação e Cooperação entre a União, os Estados, o Distrito Federal e os Municípios.</p><p>I - representantes do Ministério da Educação:</p><p>a) Abraham Bragança de Vasconcellos Weintraub, Ministro de Estado da Educação, Presidente;</p><p>b) pela Secretaria de Educação Básica: Ilona Maria Lustosa Becskeházy Ferrão de Sousa, Secretária, Coordenadora titular; e Márcia Teixeira Sebastiani, Secretária Adjunta, Coordenadora suplente;</p><p>c) pela Secretaria de Alfabetização: Carlos Francisco de Paula Nadalim, Secretário, titular; e Wiliam Ferreira da Cunha, Diretor de Alfabetização Baseada em Evidências, suplente;</p><p>d) pela Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação: Ilda Ribeiro Peliz, Secretária, titular; e Fabrício Storani de Oliveira, Diretor de Políticas para Modalidades Especializadas de Educação e Tradições Culturais Brasileiras, suplente;</p><p>e) pelo Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação - FNDE: Marcelo Lopes da Ponte, Presidente, titular; e Fernanda Lucena Ribeiro Vilela, Chefe de Gabinete, suplente; e</p><p>f) pelo Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira - Inep: Alexandre Ribeiro Pereira Lopes, Presidente, titular; e Gustavo Henrique Moraes, Diretor de Estudos Educacionais substituto, suplente.</p><p>II - representantes dos Estados e do Distrito Federal de cada uma das cinco regiões político-administrativas do Brasil, indicados pelo Conselho Nacional de Secretários de Educação - Consed:</p><p>a) pela Região Norte: Adriana da Costa Pereira Aguiar, Secretária de Estado da Educação do Tocantins/TO, titular; e Leila Perussolo, Secretária de Estado da Educação de Roraima/RR, suplente;</p><p>b) pela Região Nordeste: Frederico da Costa Amâncio, Secretário de Estado da Educação de Pernambuco/PE, titular; e Jerônimo Rodrigues Souza, Secretário de Estado da Educação da Bahia/BA, suplente;</p><p>c) pela Região Sudeste: Vítor de Ângelo, Secretário de Estado da Educação do Espírito Santo/ES, titular; e Julia Sant'anna, Secretária de Estado da Educação de Minas Gerais/MG, suplente;</p><p>d) pela Região Centro-Oeste: Maria Cecília Amendola da Motta, Secretária de Estado da Educação de Mato Grosso do Sul/MS, titular; e Marioneide Angélica Kliemaschewsk, Secretária de Estado da Educação de Mato Grosso/MT, suplente; e</p><p>e) pela Região Sul: Natalino Uggioní, Secretário de Estado da Educação de Santa Catarina/SC, titular; e Renato Feder, Secretário de Estado da Educação do Paraná/PR, suplente.</p><p>III - representantes dos Municípios de cada uma das cinco regiões político-administrativas do Brasil, indicados pela União Nacional dos Dirigentes Municipais de Educação - Undime:</p><p>a) pela Região Norte: Vilson Sena de Macedo, Dirigente Municipal de Educação de Espigão do Oeste/RO, titular; e João Libânio Cavalcante, Dirigente Municipal de Educação de Maués/AM, suplente;</p><p>b) pela Região Nordeste: Alessio Costa Lima, Dirigente Municipal de Educação de Alto Santo/CE, titular; e Maria Elza da Silva, Dirigente Municipal de Educação de Bonito/PE, suplente;</p><p>c) pela Região Sudeste: Luiz Miguel Marins Garcia, Dirigente Municipal de Educação de Sud Mennucci/SP, titular; e Vilmar Lugão de Britto, Dirigente Municipal de Educação de Jerônimo Monteiro/ES, suplente;</p><p>d) pela Região Centro-Oeste: Carlos de Souza Lobo, Dirigente Municipal de Educação de Vianópolis/GO, titular; e Eduardo Ferreira da Silva, Dirigente Municipal de Educação de Canarana/MT, suplente; e</p><p>e) pela Região Sul: Patrícia Lueders, Dirigente Municipal de Educação de Blumenau/SC, titular; e Marli Regina Fernandes da Silva, Dirigente Municipal de Educação de Apucarana/PR, suplente.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria nº 2.010, de 20 de novembro de 2019.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ABRAHAM WEINTRAUB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>