<xml><article id="14741561" name="DF - Portaria n 221 de 27.05.202" idOficio="5875051" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/06/2020" artClass="00016:00124:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="105" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12680612">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 221, DE 27 DE MAIO DE  2020. ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 221, DE 27 DE MAIO DE 2020.</p><p>O REITOR, PRO TEMPORE, DA UNIVERSIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFROBRASILEIRA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com a Lei nº 12.289, de 20 de julho de 2010, publicada no DOU de 21.07.2010, a Portaria n° 328, de 10 de março de 2020, publicado no DOU de 11 de março de 2020, do Ministério da Educação, resolve:</p><p>Art.1º Dispensar o servidor MARIO RONNEY COSTA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2220420, da função de Chefe do Serviço de Prefeitura de Liberdade, código FG-03; ficando o servidor JACKSON BATISTA FREITAS VIDAL, matrícula SIAPE nº 2321124, designado para assumir a referida função.</p><p>Art.2º Designar o servidor MARIO RONNEY COSTA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2220420, para a função de Gerente da Divisão de Manutenção e Apoio Operacional, código FG-01. (Processo 23282.405988/2020-38)</p><p>Art. 3º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p class="assina">Roque do Nascimento Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 224, DE 29 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR, PRO TEMPORE, DA UNIVERSIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFROBRASILEIRA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com a Lei nº 12.289, de 20 de julho de 2010, publicada no DOU de 21.07.2010, a Portaria n° 328, de 10 de março de 2020, publicado no DOU de 11 de março de 2020, do Ministério da Educação, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor RAIMUNDO HERICKSSON PAIVA REBOUCAS, matrícula SIAPE nº 2171658, do cargo de Coordenador de Políticas Estudantis, código CD-04, ficando o servidor JOAB VENANCIO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1984307, nomeado para assumir o referido cargo. (Processo 23282.405908/2020-44)</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p class="assina">Roque do Nascimento Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR, PRO TEMPORE, DA UNIVERSIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFROBRASILEIRA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com a Lei nº 12.289, de 20 de julho de 2010, publicada no DOU de 21.07.2010, a Portaria n° 328, de 10 de março de 2020, publicado no DOU de 11 de março de 2020, do Ministério da Educação, resolve:</p><p>Nº 227 - Art. 1º Dispensar o servidor ROBERIO NERY DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1944149, do cargo de Chefe do Gabinete da Reitoria, código CD-03, ficando o servidor JOAQUIM TORRES FILHO, matrícula SIAPE nº 1643889, nomeado para assumir o referido cargo.(Processo 23282.406110/2020-10)</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p>Nº 228 - Art. 1º Dispensar a servidora LIGIA MARIA CARVALHO SOUSA CORDEIRO, matrícula SIAPE nº 1803481, do cargo de Diretora de Tecnologia da Informação, código CD-03, ficando o servidor GIANCARLO CARDOSO VECCHIA, matrícula SIAPE nº 1646824, nomeado para assumir o referido cargo.(Processo 23282.406175/2020-65)</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p>Nº 229 - Art. 1º Designar a servidora MAIRA CRISTINA AMORIM, matrícula SIAPE nº 2180120, para assumir o cargo de Chefe Interina da Auditoria Interna, código CD-04.(Processo 23282.404513/2020-24)</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p>Nº 230 - Art. 1º Dispensar o servidor MARCO DAVID CASTRO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2234439, do cargo de Chefe da Assessoria de Comunicação, código CD-04, ficando o servidor EMMANUEL NOGUEIRA RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 2164244, nomeado para assumir o referido cargo.(Processo 23282.406008/2020-14)</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p class="assina">Roque do Nascimento Albuquerque</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>