<xml><article id="15102716" name="Portarias 1012-1013-1014-1015-10" idOficio="5910989" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/06/2020" artClass="00017:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="123" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12741257">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.012 - Considerando o que consta no Processo 23373.001816/2020-70, nomear a servidora ÉRIKA FABYANNE DO CARMO ARAÚJO, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1170834, para, em substituição, exercer o cargo de Diretora de Administração do Câmpus Goiânia do IFG, Código CD-3, UORG-18, no período de 1º a 20 de julho de 2020, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 1.013 - Considerando o que consta no Processo 23380.000476/2020-71, nomear o servidor ROGÉRIO SIQUEIRA BORGES, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 2220639, para, em substituição, exercer o cargo de Gerente de Administração do Câmpus Anápolis do IFG, Código CD-4, UORG-55, no período de 1º a 10 de julho de 2020, em virtude de férias da titular.</p><p>Nº 1.014 - Considerando o que consta no Processo 23372.000854/2020-15, nomear o servidor DIVINO JOSÉ CARDOSO NAZARÉ, ocupante do cargo efetivo de Administrador, Matrícula SIAPE nº 1320289, para, em substituição, exercer o cargo de Diretor de Desenvolvimento de Recursos Humanos da Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional e Recursos Humanos do IFG, Código CD-3, UORG-115, no período de 29 junho a 7 de julho de 2020, em virtude de férias da titular.</p><p>Nº 1.015 - Considerando o que consta no Processo 23377.000725/2020-87, nomear a servidora TATIANA VALENÇA TEIXEIRA JORDÃO, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1649639, para, em substituição, exercer o cargo de Gerente de Administração do Câmpus Uruaçu do IFG, Código CD-4, UORG-43, no período de 30 de junho a 17 de julho de 2020, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 1.016 - I - Considerando o que consta no Processo 23372.000749/2020-86, designar o servidor BENJAMIM PEREIRA VILELA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1731099, para exercer a função de Coordenador de Estágio e Trabalho da Pró-Reitoria de Extensão do IFG, Código FG-1, UORG-565.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.021 - I - Considerando o que consta no Processo 23372.000726/2020-71, autorizar a cessão do servidor ADRIANO DE CARVALHO PARANAIBA, Matrícula SIAPE nº 1959301, ocupante do cargo de Professor EBTT, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás para a Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade do Ministério da Economia, com ônus para o órgão cedente, conforme art. 8º do Decreto nº 9.144/2017.</p><p>II - Caberá ao órgão cessionário efetivar a apresentação do servidor ao seu órgão de origem ao término da cessão.</p><p>III - A presente autorização da cessão findará antes de seu término na hipótese de exoneração ou dispensa do cargo ou função de confiança, caso em que o órgão cessionário deverá providenciar imediatamente a apresentação do servidor ao seu órgão de origem.</p><p>IV - Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>VI - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>