<xml><article id="14689362" name="PORTARIA 20200528" idOficio="5868761" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/06/2020" artClass="00016:00092:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="103" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12669022">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 66.833, de 28 de maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria Nº 66.833, de 28 de maio de 2020</p><p>O REITOR da UNIVERSIDADE FEDERAL FLUMINENSE, no uso de suas atribuições legal e estatutária, tendo em vista o disposto no artigo 10 da Lei nº 8.112/90, com base na Portaria Normativa Interministerial nº 22, de 30/04/2007, publicada no D.O.U. de 02/05/2007, alterada pela Portaria nº 224 de 23/07/2007, publicada no D.O.U. de 24/07/2007, na Portaria do Ministério da Educação nº 1.178 de 05/12/2013, publicada no D.O.U. de 06/12/2013, na Portaria Interministerial dos Ministérios da Educação e do Planejamento, Orçamento e Gestão nº 313 de 04/08/2015, publicada no D.O.U. de 05/08/2015 e o que consta no processo nº 23069.001407/2020-17, resolve:</p><p>Nomear JOSÉ ANTONIO CALLEGARI habilitado e classificado em Concurso Público de Provas e Títulos, aberto pelo Edital nº 26/2016, publicado no D.O.U. de 11/02/2016, com retificações publicadas nos D.O.U. de 17/02/2016, de 22/02/2016 e de 26/02/2016, homologado pelo Conselho de Ensino e Pesquisa e pelo Edital nº 188/2016, publicado no D.O.U. de 30/06/2016 e prorrogada a validade pelo D.O.U. de 17/05/2018, para o cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, na classe de Professor Adjunto A,nível 1, do Quadro Permanente desta Universidade, para ter exercício no Departamento de Direito de Macaé do Instituto de Ciências da Sociedade, Área de Conhecimento: Direito Processual Trabalhista, em regime de 20 (vinte) horas semanais, no código de vaga nº859781, decorrente da exoneração de Sonia Barroso Brandão Soares, Portaria nº 66.589, publicada no D.O.U. de 16/03/2020.</p><p class="assina">ANTONIO CLAUDIO LUCAS DA NÓBREGA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>