<xml><article id="14699776" name="Port 152a173_2020" idOficio="5870778" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/06/2020" artClass="00021:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="103" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12672666">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIas DE 29 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIas DE 29 DE MAIO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL INTERINO DA AGÊNCIA NACIONAL DO PETRÓLEO, GÁS NATURAL E BIOCOMBUSTÍVEIS - ANP, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria ANP nº 102, de 30 de março de 2020, resolve:</p><p>Nº 152 - Exonerar RAQUEL WAYAND SOARES, CPF nº ***.375.767-**, do Cargo Comissionado Técnico, código CCT - III, de Assessor Técnico III, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro. (Processo SEI nº 48610.001912/2014-51 e Resolução de Diretoria nº 0230, de 8 de maio de 2020).</p><p>Nº 153 - Nomear TATIANA PETRICORENA, CPF nº ***.165.357-**, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT - III, de Assessora de Convênios de Parcerias Institucionais, na Superintendência de Fiscalização do Abastecimento, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro, ficando exonerada do Cargo Comissionado Técnico, código CCT - V, de Assessor Técnico V. (Processo SEI nº 48610.001912/2014-51 e Resolução de Diretoria nº 0230, de 8 de maio de 2020).</p><p>Nº 154 - Exonerar MARCIO ALEXANDRE DE SOUZA FERREIRA, CPF nº ***.154.387-**, do Cargo Comissionado Técnico, código CCT - IV, de Assessor Técnico IV, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro. (Processo SEI nº 48610.001912/2014-51 e Resolução de Diretoria nº 0230, de 8 de maio de 2020).</p><p>Nº 155 - Nomear HENRIQUE LAGUARDIA HERINGER FARIA, CPF nº ***.009.017-**, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT - III, de Assessor Técnico de Sistemas, no Núcleo Regional de Fiscalização do Abastecimento do Rio de Janeiro, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro, ficando exonerado do Cargo Comissionado Técnico, código CCT - I, de Assistente Técnico I. (Processo SEI nº 48610.001912/2014-51 e Resolução de Diretoria nº 230, de 08 de maio de 2020).</p><p>Nº 156 - Nomear VLADIMIR SOUSA COSTA, CPF nº ***.326.385-**, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT - III, de Assessor Técnico de Planejamento, Execução e Resultado, no Núcleo Regional de Fiscalização do Abastecimento de Manaus, ficando exonerado do Cargo Comissionado Técnico, código CCT - IV, de Assessor Técnico IV. (Processo SEI nº 48610.001912/2014-51 e Resolução de Diretoria nº 0230, de 8 de maio de 2020).</p><p>Nº 157 - Nomear PAULO ROBERTO CORREIA FRAGA, CPF nº ***.096.105-**, para exercer o Cargo Comissionado de Gerência Executiva, código CGE - IV, de Chefe do Núcleo Regional de Fiscalização do Abastecimento de São Paulo, ficando exonerado do Cargo Comissionado de Gerência Executiva, código CGE - III, de Chefe do Núcleo Regional de Fiscalização do Abastecimento de São Paulo. (Processo SEI nº 48610.001912/2014-51 e Resolução de Diretoria nº 0230, de 8 de maio de 2020).</p><p>Nº 158 - Nomear WILSON LEONARDO RIBEIRO ESTEVES, CPF nº ***.907.278-**, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT - III, de Coordenador de Planejamento, Execução e Resultado, no Núcleo Regional de Fiscalização do Abastecimento de São Paulo. (Processo SEI nº 48610.001912/2014-51 e Resolução de Diretoria nº 0230, de 8 de maio de 2020).</p><p>Nº 159 - Nomear LAÍS PALAZZO ALMADA, CPF nº ***.970.977-**, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT - III, de Coordenadora Regional de Julgamento de Processos, no Núcleo Regional de Fiscalização do Abastecimento de São Paulo, ficando exonerada do Cargo Comissionado Técnico, código CCT - IV, de Coordenador Regional de Julgamento de Processos de Fiscalização do Abastecimento. (Processo SEI nº 48610.001912/2014-51 e Resolução de Diretoria nº 0230, de 8 de maio de 2020).</p><p>Nº 160 - Nomear CARLOS EDUARDO NERI DE OLIVEIRA, CPF nº ***.596.278-**, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT - V, de Chefe Adjunto do Núcleo Regional de Fiscalização do Abastecimento de São Paulo, ficando exonerado do Cargo Comissionado Técnico, código CCT - IV, de Coordenador de Planejamento, Execução e Resultado da Fiscalização de Abastecimento. (Processo SEI nº 48610.001912/2014-51 e Resolução de Diretoria nº 0230, de 8 de maio de 2020).</p><p>Nº 161 - Nomear NOEL MOREIRA SANTOS, CPF nº ***.816.665-**, para exercer o Cargo Comissionado de Gerência Executiva, código CGE - IV, de Chefe do Núcleo Regional de Fiscalização do Abastecimento de Salvador, ficando exonerado do Cargo Comissionado de Gerência Executiva, código CGE - III, de Chefe do Núcleo Regional de Fiscalização do Abastecimento de Salvador. (Processo SEI nº 48610.001912/2014-51 e Resolução de Diretoria nº 0230, de 8 de maio de 2020).</p><p>Nº 162 - Nomear MILENA NASCIMENTO SALES, CPF nº ***.800.535-**, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT - V, de Chefe Adjunto do Núcleo Regional de Fiscalização do Abastecimento de Salvador, ficando exonerada do Cargo Comissionado Técnico, código CCT - IV, de Coordenador Regional de Julgamento de Processos de Fiscalização do Abastecimento. (Processo SEI nº 48610.001912/2014-51 e Resolução de Diretoria nº 0230, de 8 de maio de 2020).</p><p>Nº 163 - Nomear UBIRAJARA SOUZA DA SILVA, CPF nº ***.349.315-**, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT - III, de Coordenador de Planejamento, Execução e Resultado, no Núcleo Regional de Fiscalização do Abastecimento de Salvador, ficando exonerado do Cargo Comissionado Técnico, código CCT - IV, de Coordenador de Planejamento, Execução e Resultado da Fiscalização de Abastecimento. (Processo SEI nº 48610.001912/2014-51 e Resolução de Diretoria nº 0230, de 8 de maio de 2020).</p><p>Nº 164 - Nomear LUIS MANUEL GARCIA REYES, CPF nº ***.247.918-**, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT - III, de Coordenador Regional de Julgamento de Processos, no Núcleo Regional de Fiscalização do Abastecimento de Salvador. (Processo SEI nº 48610.001912/2014-51 e Resolução de Diretoria nº 0230, de 8 de maio de 2020).</p><p>Nº 165 - WARLEY GOMES DOS SANTOS, CPF nº ***.274.111-**, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT - III, de Coordenador Operacional de Campo, no Núcleo Regional de Fiscalização do Abastecimento de Brasília. (Processo SEI nº 48610.001912/2014-51 e Resolução de Diretoria nº 0230, de 8 de maio de 2020).</p><p>Nº 166 - Nomear STEFAN NICOLAS RICHETTI PAUNESCU, CPF nº ***.467.500-**, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT - III, de Coordenador Operacional de Campo, no Núcleo Regional de Fiscalização do Abastecimento de Porto Alegre. (Processo SEI nº 48610.001912/2014-51 e Resolução de Diretoria nº 0230, de 8 de maio de 2020).</p><p>Nº 167 - Nomear GILSON DA CRUZ SILVA, CPF nº ***.828.203-**, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT - III, de Coordenador Operacional de Campo, no Núcleo Regional de Fiscalização do Abastecimento de Salvador. (Processo SEI nº 48610.001912/2014-51 e Resolução de Diretoria nº 0230, de 8 de maio de 2020).</p><p>Nº 168 - Nomear LUCIANO JOSE FERNANDES, CPF nº ***.094.975-**, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT - III, de Coordenador Operacional de Campo, no Núcleo Regional de Fiscalização do Abastecimento de Salvador. (Processo SEI nº 48610.001912/2014-51 e Resolução de Diretoria nº 0230, de 8 de maio de 2020).</p><p>Nº 169 - Nomear DARIO AUGUSTO LINS NETO, CPF nº ***.683.401-**, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT - III, de Coordenador Operacional de Campo, no Núcleo Regional de Fiscalização do Abastecimento de São Paulo. (Processo SEI nº 48610.001912/2014-51 e Resolução de Diretoria nº 0230, de 8 de maio de 2020).</p><p>Nº 170 - Nomear JOSÉ LUIZ DE SOUZA, CPF nº ***.213.702-**, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT - III, de Coordenador Operacional de Campo, no Núcleo Regional de Fiscalização do Abastecimento de Manaus. (Processo SEI nº 48610.001912/2014-51 e Resolução de Diretoria nº 0230, de 8 de maio de 2020).</p><p>Nº 171 - Exonerar CINTHIA CARUSO MALUF, CPF nº ***.495.147-**, do Cargo Comissionado de Assessoria, código CA - III, de Assessor Administrativo, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro. (Processo SEI nº 48610.001912/2014-51 e Resolução de Diretoria nº 0230, de 8 de maio de 2020).</p><p>Nº 172 - Nomear ARIANE CRISTINA DE FARIA, CPF nº ***.134.328-**, para exercer o Cargo Comissionado de Assessoria, código CA - III, de Assessor Administrativo, no Núcleo Regional de Fiscalização do Abastecimento de São Paulo. (Processo SEI nº 48610.001912/2014-51 e Resolução de Diretoria nº 0230, de 8 de maio de 2020).</p><p>Nº 173 - Nomear MERCEDES SANTANA DA SILVA, CPF nº ***.565.627-**, para exercer o Cargo Comissionado de Assistência, código CAS - I, de Assistente Administrativo, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro, ficando exonerada do Cargo Comissionado de Assistência, código CAS - II, de Assistente de Superintendência. (Processo SEI nº 48610.000975/2014-90 e Resolução de Diretoria nº 0231, de 8 de maio de 2020).</p><p class="assina">JOSÉ GUTMAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>