<xml><article id="14948122" name="Port 319-320-321 REFM" idOficio="5895221" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/06/2020" artClass="00011:00044:00013:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Planalto/11ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="116" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12714307">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 319-SSIP/11ª RM, DE 15 DE JUNHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 319-SSIP/11ª RM, DE 15 DE JUNHO DE 2020</p><p>EB: 64103.002467/2020-71</p><p>O COMANDANTE DA 11ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, por meio da Portaria nr 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Portaria nr 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018 e de acordo com o Art 104, alínea b) do inciso II-A do Art 106 (incluído pela Lei Nr 13.954, de 16 de dezembro de 2019), inciso I do Art 108, §1º do Art 109 (incluído pela Lei Nr 13.954, de 16 de dezembro de 2019) e Art 110 da Lei nr 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p>REFORMAR a partir de 1º de agosto de 2020, o Cabo (Idt 110528137-0) CLEBER NASCIMENTO BESSA, com os proventos amparados pelos Art 9º e 10º da Medida Provisória nr 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, por ter sido julgado "Incapaz C. Não é invalido. Há relação de causa e efeito entre o acidente sofrido e as condições mórbidas atuais expressas pelo diagnostico G57.2", conforme Ata de Inspeção de Saúde nr 18814/2020, em Sessão nr 195/2020, de 12 de maio de 2020, pelo MPGu I/Goiânia (PMGuGNA) e Parecer Técnico nr 184/2020, de 22 de maio de 2020, do Adjunto da Seção de Saúde Regional/11ª RM, homologado pelo Subdiretor de Legislação e Perícias Médicas da Diretoria de Saúde.</p><p>CONCEDER ao Cabo reformado (Idt 110528137-0) CLEBER NASCIMENTO BESSA, o benefício da remuneração com base no soldo do grau hierárquico imediato, previsto na alínea c) do §2º do Art 110 da Lei nr 6.880/80, a partir de 1º de agosto de 2020, por ter sido julgado "Incapaz C. Não é invalido. Há relação de causa e efeito entre o acidente sofrido e as condições mórbidas atuais expressas pelo diagnostico G57.2". Conceder, ainda, o benefício de isenção do imposto de renda, previsto no inciso XIV do Art 6º da Lei nr 7.713, de 22 de dezembro de 1988, a partir de 1º de agosto de 2020, em face do enquadramento de sua incapacidade física ter sido motivada por ferimento recebido em campanha ou na manutenção da ordem pública.</p><p class="assina">Gen Bda LUIZ GONZAGA VIANA FILHO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 320-SSIP/11ª RM, DE 15 DE JUNHO DE 2020</p><p>EB: 64056.034778/2016-25</p><p>O COMANDANTE DA 11ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, por meio da Portaria nr 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Portaria nr 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018 e de acordo com o Art 104, inciso II do Art 106, inciso VI do Art 108 e inciso I do Art 111 da Lei nr 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p>REFORMAR a partir de 1º de agosto de 2020, o Terceiro-Sargento (Idt 019230903-7) JOELSON DOS SANTOS RAMOS, com os proventos amparados pelo inciso I do Art 111 da Lei nr 6.880/80 e os Art 9º e 10º da Medida Provisória nr 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. Não é invalido", conforme Ata de Inspeção de Saúde nr 19992/2020, em Sessão nr 4/2020, de 4 de maio de 2020, pelo MPGu V/Brasília (Cmdo 11ª RM) e Parecer Técnico nr 162/2020, de 11 de maio de 2020, do Adjunto da Seção de Saúde Regional/11ª RM, homologado pelo Subdiretor de Legislação e Perícias Médicas da Diretoria de Saúde.</p><p class="assina">Gen Bda LUIZ GONZAGA VIANA FILHO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 321-SSIP/11ª RM, DE 15 DE JUNHO DE 2020 EB: 64487.000884/2020-11</p><p>O COMANDANTE DA 11ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, por meio da Portaria nr 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Portaria nr 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018 e de acordo com o Art 104, inciso II do Art 106, inciso V do Art 108, Art 109, §1º e alínea b) do §2º do Art 110 da Lei nr 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p>REFORMAR a partir de 1º de agosto de 2020, o Segundo-Sargento (Idt 118280373-2) ANTONIO MARCOS OLIVIERI, com os proventos amparados pelos Art 9º e 10º da Medida Provisória nr 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. É invalido. Não necessita de internação especializada e/ou assistência direta e permanente ao paciente e/ou cuidados permanentes de enfermagem", conforme Ata de Inspeção de Saúde nr 19663/2019, em Sessão nr 239/2019, de 9 de dezembro de 2019, pelo MPGu V/Brasília (Cmdo 11ª RM), Ata Homologatória nr 23/2020, em Sessão nr 90/2020, de 18 de maio de 2020, pela JISR 2/11ª RM e Parecer Técnico nr 394/2020, de 2 de junho de 2020, do Adjunto da Seção de Perícias Médicas/D Sau, homologado pelo Subdiretor de Legislação e Perícias Médicas da Diretoria de Saúde.</p><p>CONCEDER ao Segundo-Sargento reformado (Idt 118280373-2) ANTONIO MARCOS OLIVIERI, o benefício da remuneração com base no soldo do grau hierárquico imediato, previsto no §1º e alínea b) do §2º do Art 110 da Lei nr 6.880/80, a partir de 1º de agosto de 2020, por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. É inválido. Não necessita de internação especializada e/ou assistência direta e permanente ao paciente e/ou cuidados permanentes de enfermagem". Conceder, ainda, o benefício de isenção do imposto de renda, previsto no inciso XIV do Art 6º da Lei nr 7.713, de 22 de dezembro de 1988, a partir de 1º de agosto de 2020, em face de ser portador de doença capitulada em Lei.</p><p class="assina">Gen Bda LUIZ GONZAGA VIANA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>