<xml><article id="14955067" name="ATO PORTARIA DIRETORIA N. 58" idOficio="5896215" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/06/2020" artClass="00043:00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Distrito Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="116" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12715608">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 58, DE 17 DE JUNHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 58, DE 17 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista a delegação de competência constante do inciso XXVIII, do Art. 28, da Resolução TREDF nº 7.772/2018, e o teor do Processo Administrativo nº 0003070-73.2020.6.07.8100, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora TALITA FERREIRA GUINDANI, Técnico Judiciário/Área Administrativa, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou eventuais, o titular da função comissionada de Chefe da Seção de Editais e Contratos da Coordenadoria de Material e Contratações da Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças, código FC-6.</p><p>Art. 2º Designar a servidora GISELA ROCHA DE SEIXAS, Analista Judiciário/Área Administrativa, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou eventuais, o titular da função comissionada de Chefe da Seção de Licitação e Pesquisa de Preço da Coordenadoria de Material e Contratações da Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças, código FC-6, ficando, consequentemente, dispensado o servidor Luiz Inácio de Lima Neto.</p><p>Art. 3º Designar a servidora LUCELI PINHEIRO DA SILVA, Técnica de Desenvolvimento e Fiscalização Agropecuária, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado da Agricultura, Abastecimento e Desenvolvimento Rural do Distrito Federal, ora à disposição deste Tribunal, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou eventuais, o titular da função comissionada de Chefe da Seção de Bens Permanentes da Coordenadoria de Material e Contratações da Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças, código FC-6.</p><p class="assina">Guilherme Valadares Vasconcelos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>