<xml><article id="14700340" name="Extrato Portarias de 29 MAIO Des" idOficio="5870910" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/06/2020" artClass="00016:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="103" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12672983">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE MAIO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, que foram delegadas pelo Decreto de 08 de outubro de 2019, da Presidência da República, publicado no DOU n.º 195-A, página, de 08 de outubro de 2019, resolve:</p><p>Nº 662 - Art. 1° Designar Cristiane da Costa Lobato, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, matrícula Siape n° 1837454, para responder pelo Departamento de Assitência Estudantil-DAES - Campus Macapá,CD-04.</p><p>Nº 663 - Art. 1° Designar Maria Lúcia Fernandes Barroso, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Assistente Social, matrícula Siape n° 1996036, para sem prejuízo de suas atribuições, substituir a responsável pelo Departamento de Assistencia Estudantil - DAES - Campus Macapá,CD-04,nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da Função, em consonância com artigo 38 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2°Revogar a Portaria nº949/2019-GAB/RE/FAP.</p><p class="assina">MARIALVA ALMEIDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>