<xml><article id="14699973" name="Portaria n 115- Instauracao - 21" idOficio="5870821" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/06/2020" artClass="00007:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Corregedoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="103" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12672789">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 115, DE 28 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 115, DE 28 DE MAIO DE 2020</p><p>O CORREGEDOR-GERAL DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições que lhe conferem o artigo 7, incisos I e II, do Anexo do Decreto n° 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, publicado no DOU de 21 de fevereiro de 2020 e, ainda, com fulcro nos artigos 8º e 10, parágrafo 3º, da Lei n° 12.846, de 1º de agosto de 2013, no Decreto nº 8.420, de 18 de março de 2015 e na Portaria Nº 122, de 18 de junho de 2019, publicada no DOU nº 177, de 19 de junho de 2019, tendo em vista a determinação contida no item "c" do Despacho nº 32, de 28 de maio de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar VILCILENE BICUDO DA ROCHA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 01937291 e ANDRÉA DUARTE FERREIRA CAVINATO, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 2185325, para, sob a presidência da primeira constituírem Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização de Pessoas Jurídicas, visando a apuração de eventuais responsabilidades administrativas supostamente cometidas pelo SINDICATO DOS TRABALHADORES AGRICULTORES E FAMILIARES DE FLORES DA CUNHA E NOVA PÁDUA, CNPJ nº 87.842.753/0001-22, delimitadas pela Nota Técnica nº 26/2020/CORREG/MAPA e insertas no processo nº 21000.035505/2020-17.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 180 (cento e oitenta) dias para a conclusão dos trabalhos, a contar do fim da vigência da Medida Provisória nº 928/2020, que suspendeu os prazos prescricionais e processuais em desfavor dos acusados, conforme art. 6º-C, caput e parágrafo único.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NÉLIO DO AMPARO MACABU JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>