<xml><article id="14964396" name="2020 - SEA - 679-680-681-682 - 1" idOficio="5897167" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/06/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="116" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12717572">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 679 - Dispensar DANIEL SÁ FORTES RÉGIS do encargo de substituto eventual do cargo de Diretor de Inteligência da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.5.</p><p>Nº 680 - Designar CARLOS ROBERTO MARIATH para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor de Inteligência da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 681 - Dispensar MÁRCIA ALENCAR MACHADO DA SILVA do encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Contrainteligência da Diretoria de Inteligência da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.4.</p><p>Nº 682 - Designar CAMILLA RODRIGUES MARQUES para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Contrainteligência da Diretoria de Inteligência da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>