<xml><article id="14739179" name="62-R-2020" idOficio="5874793" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/06/2020" artClass="00016:00106:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="105" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12680098">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.038, de 27 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.038, de 27 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Designar, a partir da data de publicação em DOU, a servidora ADRIANE HILDA KNOB - 3132730, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Unidade de Apoio Administrativo a Gestão do Setor Palotina, como substituta eventual da servidora CLAUDIA ELIZA ZSCHORNACK - 1747093, na Função Gratificada, FG-01, de Chefe da Unidade de Apoio Administrativo a Gestão do Setor Palotina.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="identifica">PORTARIAS de 29 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.041 - Designar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor EDMAR ALMEIDA DE MACEDO - 2516593, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, lotado na Unidade de Regulação e Avaliação Institucional da Coordenadoria de Políticas de Graduação da Pró-Reitoria de Graduação e Educação Profissional, como substituto eventual da servidora MARIA TEREZA CARNEIRO SOARES - 1169970, no Cargo de Direção de Coordenador, CD-04, da Coordenadoria de Políticas de Graduação da Pró-Reitoria de Graduação e Educação Profissional.</p><p>Nº 1.042 - Retificar a Portaria nº 1.000/REITORIA, de 19 de maio de 2020, publicada no DOU de 26.05.2020, Seção 2, pág. 22, referente à designação da servidora EDINEIA PAVILAKI LINHARES - 2417843, como substituta eventual do servidor DOUGLAS PATRICK RIBEIRO UTIYAMA - 2245684, na Função Gratificada, FG-01: Onde se Lê: ... Chefe da Unidade de Convênios e Saúde Suplementar da Coordenadoria de Atenção Integral à Saúde do Servidor/PROGEPE. Leia-se: ... Chefe da Unidade de Convênios e Saúde Complementar da Coordenadoria de Atenção Integral à Saúde do Servidor/PROGEPE.</p><p>º 1.043 - Designar a servidora DEIZE CRISTINA KRYCZYK GONÇALVES - 1854022, Bibliotecária - Documentalista, lotada na Biblioteca de Ciências Sociais Aplicadas do Sistema de Bibliotecas, para substituir ELIZABETH LICKE DA LUZ - 1656083, no período de 01 de junho de 2020 a 20 de junho de 2020, na Função Gratificada de Chefe da Biblioteca de Ciências Sociais Aplicadas, FG- 01, do Sistema de Bibliotecas.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>