<xml><article id="15052144" name="Portaria CEPLAC-10.2020 - Ord. D" idOficio="5905761" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/06/2020" artClass="00007:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="121" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12731930">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 10, DE 23 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 10, DE 23 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DA COMISSÃO EXECUTIVA DO PLANO DA LAVOURA CACAUEIRA no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 42 do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, para fins de composição do ROL DE RESPONSÁVEIS do Sistema SIAFI, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência aos servidores abaixo relacionados, e seus respectivos substitutos eventuais, para realizar os atos necessários à execução dos recursos alocados e para atuar na Unidades Gestoras 130128 - ADM/SUROM/CEPLAC/SDI/MAPA - Gestão: 00001 como:</p><p>I. Ordenador de Despesa: CAIO MÁRCIO VASCONCELLOS CORDEIRO DE ALMEIDA, SIAPE 28682 e CPF n.º 013.186.162-04;</p><p>II. Ordenador de Despesa Substituto: PAULO GIL GONÇALVES DE MATOS, SIAPE 29301 e CPF n.º 049.372.872-49;</p><p>III. Almoxarife - Titular: ROBERTO ALVES DOS SANTOS - SIAPE 31230 e CPF n.º: 028.379.352-04;</p><p>IV. Almoxarife - Substituto: LUCINETE AUGUSTINHO DA COSTA - SIAPE 6956721 e CPF n.º: 162.919.642-87;</p><p>V. Gestão do Patrimônio - Bens Móveis - Titular: VANILDO ROSAS DA SILVA - SIAPE 3158662 e CPF n.º: 092.401.282-04;</p><p>VI. Gestão do Patrimônio - Bens Móveis - Substituto: ROBERTO ALVES DOS SANTOS - SIAPE 31230 e CPF n.º: 028.379.352-04;</p><p>VII. Fiscalização de Contratos - CELSO CRUZ DE CARVALHO - SIAPE 2328667 e CPF n.º 926.456.188-04.</p><p>Art. 2º Dispensar os servidores abaixo relacionados das funções anteriormente ocupadas:</p><p>I. SHAKESPEARE MADEIRA CASARA, CPF n.º 096.953.542-20 da Fiscalização de Contratos;</p><p>II. JOÃO BATISTA NOGUEIRA, CPF n.º 421.904.102-82 de Ordenador de Despesas - Titular;</p><p>III. AMARILDO PINHEIRO VIRGULINO, CPF n.º 129.321.592-91, de Ordenamento de Despesas - Substituto.</p><p>Art. 3º Estabelecer que, no exercício da competência ora delegada, deverão ser observados, com rigor os dispostos nas Leis n°s 4.320 de 1964, 8.666 de 1993, 101 - Lei de Responsabilidade Fiscal de 2000, 13.249 de 2016 - PPA (2020/2023) - LOA de 2020, Lei nº 13.978, de 17.01.2020 - Publicada no DOU de 20.01.2020 - LDO para 2020, Lei nº 13.898 de 11.11.2019, assim como as normas de administração orçamentária, financeira, contabilidade, de controle interno e de toda legislação pertinente a matéria e procedimentos internos do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WALDECK PINTO DE ARAUJO JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>