<xml><article id="14693058" name="05 - MAIO - 2020 - 10" idOficio="5869948" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/06/2020" artClass="00024:00039:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="103" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12670989">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 26 DE MAIO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 26 DE MAIO DE 2020</p><p>A Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das suas atribuições, estabelecidas pelo Decreto n.º 8.932, de 14 de dezembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 314 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor JOSE GUIMARAES GOMES matrícula Siape 1212979, ocupante do cargo de Técnico em Saúde Pública NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo. 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003, com base de cálculo na última remuneração c/c Artigo 3° da Emenda Constitucional n.º 103/19 (Processo n.º 25384.100009/2020-35).</p><p>Nº 315 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora JOSELBA BORGES DE MELO ARAUJO matrícula Siape 519342 ocupante do cargo de Auxiliar Administrativo, NI-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25388.100102/2020-18).</p><p>Nº 317 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora MARISA SIGNORELLI matrícula Siape 462609 ocupante do cargo de Tecnologista em Saúde Pública, NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25030.100156/2020-15).</p><p>Nº 318 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora ROSEMERE DUARTE matrícula Siape 465090 ocupante do cargo de Pesquisador em Saúde Pública, NS-Z-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25388.100096/2020-91).</p><p>Nº 319 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora MARLEY RIBEIRO SILVA matrícula Siape 462856 ocupante do cargo de Técnico em Saúde Pública, NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25384.100268/2020-66).</p><p class="assina">ANDREA DA LUZ CARVALHO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 320, DE 27 DE MAIO DE 2020</p><p>A Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das suas atribuições, estabelecidas pelo Decreto n.º 8.932, de 14 de dezembro de 2016, resolve:</p><p>Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora HILDA OLIVEIRA matrícula Siape 464415 ocupante do cargo de Técnico em Saúde Pública, NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25384.100264/2020-88).</p><p class="assina">ANDREA DA LUZ CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>