<xml><article id="15100488" name="1465 1467 1468 (29.06.2020) SE-A" idOficio="5910754" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/06/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="123" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12740777">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21000.039630/2020-04, resolve:</p><p>Nº 1.465 - Designar MARIANNA DA SILVA MEIRA DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 1800477, para exercer a Função Gratificada de Assistente Intermediário, código FG-1, do Gabinete da Ministra.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e no Decreto nº 6.010, de 3 de janeiro de 2007, e o que consta no Processo SEI nº 21010.001504/2020-50, resolve:</p><p>Nº 1.467 - Dispensar LUCIANA MARIA ARGUELLES LEÃO, matrícula SIAPE nº 2974, da Função Comissionada Técnica de Técnico em Gestão Administrativa III, código FCT-14, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Amazonas, da Secretaria-Executiva.</p><p>Nº 1.468 - Designar MONICA COSTA NORONHA, matrícula SIAPE nº 1113896, para exercer a Função Comissionada Técnica de Técnico em Gestão Administrativa III, código FCT-14, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Amazonas, da Secretaria-Executiva, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>