<xml><article id="14716736" name="1. Portaria n 133 de 1 JUN 20 No" idOficio="5872316" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/06/2020" artClass="00011:00044:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento de Educação e Cultura do Exército" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="104" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12675721">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 133 - DECEx, 1° de JUNHO de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 133 - DECEx, 1° de JUNHO de 2020</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE EDUCAÇÃO E CULTURA DO EXÉRCITO, no uso da competência que lhe foi conferida pela Portaria nº 218- Comandante do Exército, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>1 - EXONERAR, ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 034635172-9) JOSÉ LINDOLFO WEBER DA SILVA, PREC CP 96/1536051, do Colégio Militar de São Paulo (São Paulo-SP), a partir de 30 de junho de 2020, de acordo com a letra h), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 056402123-6) ANDERSON ANTONIO FONTANA CARARA, PREC CP 96/1741792, do Colégio Militar de Curitiba (Curitiba-PR), a partir de 30 de junho de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 023137921-5) ANTÔNIO PROCÓPIO DE CASTRO GOUVÊA, PREC CP 96/1650746, da Diretoria de Educação Técnica Militar (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 30 de junho de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 014869772-5) ARY LINHARES NETO, PREC CP 96/1707793, do Colégio Militar de Curitiba (Curitiba-PR), a partir de 30 de junho de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 011474163-0) CARLOS ALBERTO SOARES DE OLIVEIRA, PREC CP 96/1769595, do Colégio Militar do Rio de Janeiro (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 30 de junho de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 020136733-1) FÁBIO DA SILVA E OLIVEIRA FILHO, PREC CP 96/1675404, do Colégio Militar de Juiz de Fora (Juiz de Fora-MG), a partir de 30 de junho de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 116037792-3) JOÃO CARLOS SOBRAL DAS CHAGAS, PREC CP 96/1708650, do Centro de Capacitação Física do Exército e Fortaleza de São João (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 30 de junho de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 070652572-2) LUIZ MAURÍCIO DA CÂMARA FRANÇA, PREC CP 96/1569219, do Colégio Militar do Recife (Recife-PE), a partir de 30 de junho de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 101365883-4) PAULO DE TARSO PASSOS DA COSTA, PREC CP 96/1701663, do Colégio Militar de Fortaleza (Fortaleza-CE), a partir de 30 de junho de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 026806782-4) ROBERTO GUIMARÃES BORGES, PREC CP 96/1659929, do Departamento de Educação e Cultura do Exército (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 30 de junho de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 020137323-0) WASHINGTON SOARES COUTINHO, PREC CP 96/1618438, do Centro de Estudos de Pessoal e Forte Duque de Caxias (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 30 de junho de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Tenente-Coronel da Reserva Remunerada (Idt 025180912-5) ROGÉRIO DE CARVALHO FRANÇA, PREC CP 96/1488402, do Colégio Militar do Rio de Janeiro (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 30 de junho de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 049868142-8) CARLOS ROBERTO RAMOS, PREC CP 96/1769900, do Colégio Militar do Rio de Janeiro (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 30 de junho de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o 1º Tenente da Reserva Remunerada (Idt 031841403-4) CARLOS CÉSAR DE AZEVEDO VIEIRA, PREC CP 96/1624311, do Colégio Militar de Porto Alegre (Porto Alegre-RS), a partir de 30 de junho de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, 1º Tenente da Reserva Remunerada (Idt 019426103-8) HELBER RENATO FEYDIT DE MEDEIROS, PREC CP 96/1802883, do Colégio Militar do Rio de Janeiro (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 30 de junho de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o 2° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 030922844-3) AROLDO ADRIANO OLIVEIRA DO AMARAL, PREC CP 96/1778109, da Escola de Aperfeiçoamento de Sargentos das Armas (Cruz Alta-RS), a partir de 30 de junho de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o 3° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 013428742-4) ANTONIO CARLOS RIBEIRO MENDES, PREC CP 96/1539923, do Departamento de Educação e Cultura do Exército (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 30 de junho de 2020, de acordo com a letra h), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o 3° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 014548513-2) MAURÍCIO SOARES ALVES, PREC CP 96/1559962, da Academia Militar das Agulhas Negras (Resende-RJ), a partir de 30 de junho de 2020, de acordo com a letra h), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo; e</p><p>ex-offício, o 3° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 093732524-5) VANDENEI ZACARIAS SOUZA DE OLIVEIRA, PREC CP 96/1669837, do Colégio Militar de Campo Grande (Campo Grande-MS), a partir de 30 de junho de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2 - NOMEAR, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 056402123-6) ANDERSON ANTONIO FONTANA CARARA, PREC CP 96/1741792, no Colégio Militar de Curitiba (Curitiba-PR), para exercer a tarefa de Assessor do Núcleo de Informática, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de julho de 2020;</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 023137921-5) ANTÔNIO PROCÓPIO DE CASTRO GOUVÊA, PREC CP 96/1650746, na Diretoria de Educação Técnica Militar (Rio de Janeiro-RJ), para exercer a tarefa de Assessor do Escritório de Gestão e Projetos, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de julho de 2020;</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 014869772-5) ARY LINHARES NETO, PREC CP 96/1707793, no Colégio Militar de Curitiba (Curitiba-PR), para exercer a tarefa de Assessor Técnico de Apoio Pedagógico, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de julho de 2020;</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 011474163-0) CARLOS ALBERTO SOARES DE OLIVEIRA, PREC CP 96/1769595, no Colégio Militar do Rio de Janeiro (Rio de Janeiro-RJ), para exercer a tarefa de Docente na Disciplina Geografia, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de julho de 2020;</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 020136733-1) FÁBIO DA SILVA E OLIVEIRA FILHO, PREC CP 96/1675404, no Colégio Militar de Juiz de Fora (Juiz de Fora-MG), para exercer a tarefa de Coordenador Pedagógico do AVA, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de julho de 2020;</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 116037792-3) JOÃO CARLOS SOBRAL DAS CHAGAS, PREC CP 96/1708650, do Centro de Capacitação Física do Exército e Fortaleza de São João (Rio de Janeiro-RJ), para exercer a tarefa de Prefeito Militar do Centro de Capacitação Física do Exército e Fortaleza de São João, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de julho de 2020;</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 101365883-4) PAULO DE TARSO PASSOS DA COSTA, PREC CP 96/1701663, no Colégio Militar de Fortaleza (Fortaleza-CE), para exercer a tarefa de Apoio Técnico na Seção Técnica de Ensino, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de julho de 2020;</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 026806782-4) ROBERTO GUIMARÃES BORGES, PREC CP 96/1659929, no Departamento de Educação e Cultura do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para exercer a tarefa de Apoio Técnico à Assessoria de Gestão do Ensino, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de julho de 2020;</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 020137323-0) WASHINGTON SOARES COUTINHO, PREC CP 96/1618438, no Centro de Estudos de Pessoal e Forte Duque de Caxias (Rio de Janeiro-RJ), para exercer a tarefa de Assessor do Núcleo de Informática, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de julho de 2020;</p><p>o Tenente-Coronel da Reserva Remunerada (Idt 025180912-5) ROGÉRIO DE CARVALHO FRANÇA, PREC CP 96/1488402, no Colégio Militar do Rio de Janeiro (Rio de Janeiro-RJ), para exercer a tarefa de Docente na Disciplina História, pelo prazo de 20 meses, a partir de 1° de julho de 2020;</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 049868142-8) CARLOS ROBERTO RAMOS, PREC CP 96/1769900, no Colégio Militar do Rio de Janeiro (rio de Janeiro-RJ), para exercer a tarefa de Auxiliar Administrativo da Seção de Licitação e Contratos, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de julho de 2020;</p><p>o 1º Tenente da Reserva Remunerada (Idt 031841403-4) CARLOS CÉSAR DE AZEVEDO VIEIRA, PREC CP 96/1624311, no Colégio Militar de Porto Alegre (Porto Alegre-RS), para exercer a tarefa de Apoio Técnico à Seção do Pessoal Civil, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de julho de 2020;</p><p>1º Tenente da Reserva Remunerada (Idt 019426103-8) HELBER RENATO FEYDIT DE MEDEIROS, PREC CP 96/1802883, no Colégio Militar do Rio de Janeiro (Rio de Janeiro-RJ), para exercer a tarefa de Docente na Disciplina História, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de julho de 2020; e</p><p>o 3° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 093732524-5) VANDENEI ZACARIAS SOUZA DE OLIVEIRA, PREC CP 96/1669837, no Colégio Militar de Campo Grande (Campo Grande-MS), para exercer a tarefa de Apoio Técnico às Atividades de Identificador de Corpo de Tropa, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de julho de 2020.</p><p class="assina">Gen Ex TOMÁS MIGUEL MINÉ RIBEIRO PAIVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>