<xml><article id="14758693" name="JUN 4 port DOU" idOficio="5876292" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/06/2020" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="106" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12682209">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 2 de Junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 2 de Junho de 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o que consta do, resolve:</p><p>Nº 1.665- I - Dispensar, a pedido, Ana Carolina Rocha Pessoa Temer, Matrícula nº 0412871/SIAPE, Professor Associado, da função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Comunicação da Faculdade de Informação e Comunicação, FCC, a contar de 01/06/2020. II - Designar Rosana Maria Ribeiro Borges, Matrícula nº 2505381/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Comunicação da Faculdade de Informação e Comunicação, FCC, ficando dispensada do encargo de Vice-coordenadora que atualmente ocupa. III - Designar Douglas Farias Cordeiro, Matrícula nº 1068796/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer o encargo de Vice-coordenador do Programa de Pós-Graduação em Comunicação da Faculdade de Informação e Comunicação. -IV - Nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, no período de 01/06/2020 a 31/05/2022, com efeitos financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.025047/2020-18)</p><p>Nº 1.667- Designar Sabline Carvalho Colu Mohamad Salama, Matrícula nº 3159535/SIAPE, Assistente de Administração/DPM, para exercer a função de Coordenadora de Análise Administrativa de Processos da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, FG-2, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.025283/2020-26)</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 1.668- Anular os termos da Portaria nº 598/2020, publicada no D.O.U. de 27/02/2020, que autorizou o afastamento do País a Flavia Maria Cruvinel, Matrícula nº 2522265/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na Escola de Música e Artes Cênicas, para a cidade de Santiago/Chile, no período de 20 a 26/03/2020. (Processo nº 23070.005035/2020-69)</p><p>Nº 1.669- Anular os termos da Portaria nº 599/2020, publicada no D.O.U. de 27/02/2020, que autorizou o afastamento do País a Lucilene Maria de Sousa, Matrícula nº 1356086/SIAPE, Professor Associado, lotada na Faculdade de Nutrição, para a cidade de Santiago/Chile, no período de 20 a 26/03/2020. (Processo nº 23070.005042/2020-61)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o que consta do, resolve:</p><p>Nº 1.670- Dispensar Adelino Adilson De Carvalho, Matrícula nº 1033184/SIAPE, Técnico em Assuntos Educacionais, da função de Coordenador de Intercâmbio Cultural do Museu Antropológico, FG-4, a contar de 01/03/2020. (Processo nº 23070.010311/2020-19)</p><p>Nº 1.672 I - Dispensar Leandro Davi Guimaraes, Matrícula nº 1865944/SIAPE, Assistente de Administração, da função de Coordenador de Museologia do Museu Antropológico, FG-4. II - Designar Mayara Domingues Monteiro, Matrícula nº 1976569/SIAPE, Museólogo, para exercer o encargo de Coordenadora de Museologia do Museu Antropológico, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.010437/2020-85)</p><p>Nº 1.673- Designar Marcos Paulo Sena Ribeiro, Matrícula nº 1305001/SIAPE, Técnologo/Formação, para exercer a função de Coordenador de Provimento e Movimentação de Servidores da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, FG-2, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.025371/2020-28)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>