<xml><article id="14834187" name="077-Cmdo 12 rm" idOficio="5883965" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/06/2020" artClass="00011:00044:00008:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar da Amazônia/12ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="110" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12695385">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 77-CMDO/12ª RM, DE 2 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 77-CMDO/12ª RM, DE 2 DE JUNHO DE 2020</p><p></p><p>O COMANDANTE DA 12ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Portaria n° 330 DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018 e de acordo com o artigo 104, Inciso II do artigo 106 e inciso V do artigo 108, da Lei n° 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p>1.REFORMAR, O Major da Reserva Remunerada (Idt 019.612.223-8 MD/EB e CPF 467.127.207-53) JOAO PEDRO D'ALMEIDA NETO, a contar de 14 de abril de 2020, face ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército. Não é invalido, conforme Ata de Inspeção de Saúde n° 19904/2020, sessão n° 52/2020, de 14 de abril de 2020, do MPGu II/Manaus (HMAM), e o Parecer Técnico Nr 61/2020, de 8 de maio de 2020, do Adjunto à Seção de Saúde Regional da 12ª Região Militar.</p><p>2. CONCEDER, O Major da Reserva Remunerada (Idt 019.612.223-8 MD/EB e CPF 467.127.207-53) JOAO PEDRO D'ALMEIDA NETO, o benefício de Isenção de Imposto de Renda, a contar de 15 de abril de 2020, previsto no inciso XIV do artigo 6° da Lei 7.713, de 12 de dezembro de 1988, Conforme Ata de Inspeção de Saúde n° 19904/2020, sessão n° 52/2020, de 14 de abril de 2020, do MPGu II/Manaus (HMAM), e o Parecer Técnico Nr 61/2020, de 8 de maio de 2020, do Adjunto à Seção de Saúde Regional da 12ª Região Militar. Não necessita ser submetido a nova inspeção de saúde para revisão do benefício.</p><p class="assina">Cel. LUÍS MOISÉS DE OLIVEIRA BRAGA OTERO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>