<xml><article id="15041874" name="Portaria 15041" idOficio="5904770" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/06/2020" artClass="00014:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="120" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12730642">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 15.041, DE 24 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 15.041, DE 24 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE FAZENDA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria FAZENDA/ME nº 80, de 13 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 15 de fevereiro de 2019, tendo em vista os termos do art. 32 da Portaria GM/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2020, e o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, bem como o disposto no art. 18 da Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e demais informações que constam do Processo nº 14021.131362/2020-60, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora FABIANA MAGALHÃES ALMEIDA RODOPOULOS, ocupante do cargo efetivo de Auditor Federal de Finanças e Controle, Matrícula SIAPE nº 1299470, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercer o cargo em comissão de Secretária, código DAS 101.6, da Secretaria Nacional de Renda de Cidadania da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social do Ministério da Cidadania.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR COSTA PINTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>