<xml><article id="14884095" name="Resolucao CNPCT 2 - Incom" idOficio="5888874" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="15/06/2020" artClass="00022:00030:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00003" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Nacional de Políticas de Promoção da Igualdade Racial/Coordenação-Geral de Conselhos" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="112" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12703967">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO Nº 2, DE 28 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[CONSELHO NACIONAL DE POVOS E COMUNIDADES TRADICIONAIS]]></Titulo>
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="titulo">CONSELHO NACIONAL DE POVOS E COMUNIDADES TRADICIONAIS</p><p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 2, DE 28 DE MAIO DE 2020</p><p>O CONSELHO NACIONAL DE POVOS E COMUNIDADES TRADICIONAIS, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 2º, XXII, do Decreto nº 8.750, de 9 de maio de 2016, e tendo em vista deliberação adotada na VI reunião ordinária do Conselho, realizada nos dias 12 e 13 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Fica instituído Grupo de Trabalho temático para acompanhamento e monitoramento das políticas para povos e comunidades tradicionais do Marajó.</p><p>Art. 2º O Grupo de Trabalho será composto por cinco Conselheiros, vedada a sua ampliação, designados na forma abaixo:</p><p>I - Edna Maria da Costa e Silva - Departamento de Povos e Comunidades tradicionais - Instituto Ecovida - Andirobeiros - Coordenadora ;</p><p>II - Raimundo Nonato Konmannjy - Associação Cultural de Preservação do Patrimônio Bantu - ACBANTU - Povos e Comunidades de Terreiros/ Povos e Comunidades de Matriz Africana;</p><p>III - Dione do Nascimento Torquato - Conselho Nacional das Populações Extrativistas - CNS - Populações Extrativistas</p><p>IV - João Bosco Campos dos Santos - Grupo de Trabalho Amazônico - Ribeirinhos; e</p><p>V - Leonardo Passinato e Silva - Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos.</p><p>Art. 3º A Secretaria Nacional de Políticas de Promoção da Igualdade Racial do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos prestará ao Grupo de Trabalho o apoio administrativo e os meios necessários à execução de suas atividades.</p><p>Art. 4º Este Grupo de Trabalho terá duração máxima de 6 (seis) meses, podendo ser prorrogável por igual período.</p><p>Art. 5º Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos retroativos a 13 de janeiro de 2020.</p><p class="assina">CLAUDIA REGINA SALA DE PINHO</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>