<xml><article id="14971366" name="DAF 3593 e 3594 - 2020" idOficio="5897529" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/06/2020" artClass="00017:00032:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria de Administração e Finanças-DNIT" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="117" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12718061">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE JUNHO DE 2020</p><p>A DIRETORA DE ADMINISTRAÇÃO E FINANÇAS SUBSTITUTA DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, usando da competência que lhe foi delegada pela Portaria/DG nº 5.541, de 24 de outubro de 2018, publicada no Diário Oficial da União, de 9 de novembro de 2018, e o constante na Portaria/DG nº 2.300, de 20 de abril de 2020, publicada no Diário Oficial da União, de 22 de abril de 2020, e tendo em vista o Decreto nº 10.367, de 22/05/2020, publicado no DOU de 22/05/2020, Edição Extra, e ainda o disposto no processo nº 00784.000336/2020-54, resolve:</p><p>Nº 3.593 - Art. 1º DISPENSAR o servidor FABIO GONÇALVES GUIMARÃES, Técnico de Suporte em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 2063715, da função de Chefe de Núcleo, código FG-3, da Superintendência Regional no Estado do Goiás e Distrito Federal desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 3.594 - Art. 1º DESIGNAR a Procuradora Federal SEBASTIANA DE ARAUJO ROSA NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 2282891, para exercer a função de Chefe de Núcleo, código FG-3, da Superintendência Regional no Estado do Goiás e Distrito Federal desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDA GIMENEZ MACHADO FAÉ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>