<xml><article id="14780724" name="PORTARIA N 2043-DIGER-CENSIPAM-S" idOficio="5878715" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/06/2020" artClass="00011:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Centro Gestor e Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="107" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12686242">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  2.043/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, DE 3 DE JUNHO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.043/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, DE 3 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO GESTOR E OPERACIONAL DO SISTEMA DE PROTEÇÃO DA AMAZÔNIA, DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 48 do Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, conforme disposto na Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999 e considerando o que consta do Processo nº 60090.001046/2015-09, resolve:</p><p>Art. 1°.Delegar ao servidor Dayler Losi de Morais, ocupante do cargo de Analista em Ciência e Tecnologia, subordinado à Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação e da Comunicação (CGTIC), a supervisão das ações relacionadas às atividades do Setor de Serviços, Redes e Infraestrutura de Tecnologia da Informação e Comunicação (SESER), em obediência às instruções e normas estabelecidas pela Diretoria Técnica (DITEC).</p><p>Parágrafo único. O Servidor Dayler Losi de Morais, será substituído pelo servidor José de Paula Rodrigues Neto Assis em seus impedimentos e afastamentos legais ou regulamentares.</p><p>Art..2°.Atribuir ao servidor supramencionado, lotado no Setor de Serviços, Redes e Infraestrutura de Tecnologia da Informação e Comunicação (SESER), as atividades a seguir:</p><p>I - supervisionar e controlar as atividades relativas aos serviços de TIC, suporte a serviços de TIC, redes e de infraestrutura básica e microinformática, no âmbito do Censipam, promovendo seu aperfeiçoamento;</p><p>II - propor, supervisionar, implementar e avaliar os projetos de serviços de TIC, suporte a serviços de TIC, redes e de infraestrutura básica e microinformática do Censipam;</p><p>III - supervisionar, controlar e disponibilizar a infraestrutura física de servidores, armazenamento, backup e redes do Censipam;</p><p>IV - supervisionar e controlar os sistemas básicos, as aplicações e os serviços do parque de servidores de rede do Censipam;</p><p>V - supervisionar, controlar e executar as atividades de gestão do armazenamento e do backup do Censipam;</p><p>VI - gerenciar e manter o serviço de suporte de TIC aos usuários do Censipam, incluindo os usuários remotos da rede via satélite;</p><p>VII - disponibilizar, operar e manter os recursos tecnológicos para os ambientes de desenvolvimento, teste, homologação e produção de sistemas de informação;</p><p>VIII - implementar as diretrizes, normas, procedimentos e atividades relativas à segurança da informação, para salvaguarda dos dados e das redes de dados, em conformidade com a Política de Segurança da Informação e Comunicações (PoSIC);</p><p>IX - executar as atividades relativas a serviços de TIC, suporte a serviços de TIC, redes e de infraestrutura básica e microinformática no âmbito do CCG; e</p><p>X - realizar atividades estabelecidas de pesquisa e desenvolvimento em TIC.</p><p>Art. 3° Determinar ao servidor José de Paula Rodrigues Neto Assis, ao militar 1° Sgt Ronny Carlos dos Santos e demais servidores, terceirizados e estagiários designados para compor o quadro do Setor de Serviços, Redes e Infraestrutura de Tecnologia da Informação e Comunicação (SESER), que auxiliem as atividades indicadas no art. 2°, sob a supervisão técnica do servidor Dayler Losi de Morais.</p><p>Art. 4° Fica revogada a Portaria nº 2849/DIGER/MD, de 1º de julho de 2019.</p><p>Art. 5° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ HUGO VOLKMER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>