<xml><article id="15100485" name="1452 1460 1463 (29.6.20) SE" idOficio="5910754" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/06/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="123" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12740778">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 257, de 7 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 8 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21000.018136/2019-64, resolve:</p><p>Nº 1.452 - Designar GEORGE NOGUEIRA CARDOSO, matrícula SIAPE nº 2191875, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Assessoria Especial, código DAS 101.5, da Assessoria Especial de Controle Interno, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 252, de 6 de novembro de 2019 e, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, a Portaria ME nº 357, de 2 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 04 de setembro de 2019, pelo artigo 2º da Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, e, ainda, pelo artigo 105 da Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016 , e demais informações que constam do processo SEI nº 21000.029784/2020-80, resolve:</p><p>Nº 1.460 - Art. 1º Efetivar, a prorrogação da requisição da servidora MARIA POMPEIA RIOS, matrícula nº 0757633, ocupante do cargo de Assistente Administrativo, do quadro de pessoal do Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária, a fim de continuar prestando serviço a Justiça Especializada, junto ao Cartório da 2ª Zona Eleitoral - Fortaleza, no período de 26 de abril de 2020 a 25 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 257, de 7 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 8 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21000.039697/2020-31, resolve:</p><p>Nº 1.463 - Exonerar SONISLEY SANTOS MACHADO, matrícula SIAPE nº 404312, do cargo em comissão de Coordenadora, código DAS 101.3, da Coordenação de Planejamento e Organização da Força de Trabalho, da Coordenação-Geral de Administração, do Departamento de Gestão Corporativa, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p class="assina">MARCOS MONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>