<xml><article id="14780034" name="037 - Portarias 580 - Dispensa R" idOficio="5878528" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/06/2020" artClass="00016:00071:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Roraima/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="107" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12685989">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 580, de 3 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 580, de 3 DE JUNHO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 18 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 19 de outubro de 2016, Seção 2, e o OFÍCIO 417/2020-DG/CBV/REITORIA/IFRR, resolve:</p><p>Art. 1° Exonerar a servidora RAIMUNDA MARIA RODRIGUES SANTOS, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n.o 707490, do cargo de Diretora do Departamento de Apoio Pedagógico e Desenvolvimento Curricular, código CD-04, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus Boa Vista.</p><p>Art. 2° Nomear a servidora LARISSA JUSSARA LEITE DE SANTANA , ocupante do cargo de Pedagoga, Matrícula SIAPE n.o 2107729, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Apoio Pedagógico e Desenvolvimento Curricular, código CD-04, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus Boa Vista.</p><p>Art. 3° Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 4° Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SANDRA MARA DE PAULA DIAS BOTELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>