<xml><article id="14804585" name="Portaria 19 Comissao Permanente " idOficio="5881208" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/06/2020" artClass="00025:00015:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência em Goiás" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="108" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12691104">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 19, DE 5 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 19, DE 5 DE JUNHO DE 2020</p><p>O Superintendente do Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/IPHAN, em Goiás, no uso de suas atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 673 de 16 de outubro de 2009, publicada no DOU de 20 de outubro de 2009, da Presidência do IPHAN, e considerando as determinações constantes no art. 51 da Lei 8.666/93, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão Permanente de Licitação no âmbito da Superintendência do IPHAN em Goiás, destinada a cumprir os procedimentos licitatórios, nos termos das disposições legais.</p><p>Art. 2º Designar, para compor a Comissão, os servidores abaixo indicados, que funcionará sob a Presidência do primeiro: João Mariano Valadares Neto - Mat. SIAPE nº 15350004 - Presidente, Cledson Divino Oliveira de Morais - Mat. SIAPE nº 1819891 - Membro, Déborah Aires Souto - Mat. SIAPE nº 3128922 - Membro, Diana da Silva Luna - Mat. SIAPE nº 3126682 - Membro, Danilo Curado - Mat. SIAPE nº 1813245 - Membro e Ana Renata Silva Santos - Mat. SIAPE nº 3129722 - Membro.</p><p>Art. 3º O Presidente da Comissão nos seus impedimentos legais, temporários e eventuais será substituído por outro membro da Comissão, obedecida a ordem sequencial de designação.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALLYSON RIBEIRO E SILVA CABRAL</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>