<xml><article id="14869957" name="1006PRT63A69-GP-S2" idOficio="5887617" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/06/2020" artClass="00006:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete Pessoal do Presidente da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="111" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12701614">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JUNHO DE 2020</p><p><strong>O CHEFE DO GABINETE PESSOAL DO PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 38 do Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 63 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MIRIAN DIAS MARTINS para exercer o encargo de substituta eventual da Coordenadora-Geral de Administração Interna do Gabinete Adjunto de Gestão Interna do Gabinete Pessoal do Presidente da República, código DAS 101.4, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 64 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>VARNEI GOMES ALMEIDA para exercer o encargo de substituto eventual da Coordenadora de Pessoal e Logística da Coordenação-Geral de Administração Interna do Gabinete Adjunto de Gestão Interna do Gabinete Pessoal do Presidente da República, código DAS 101.3, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 65 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MARCIA CRISTINA DA SILVA DE CASTRO para exercer o encargo de substituta eventual da Coordenadora de Documentação Institucional e Protocolo da Coordenação-Geral de Administração Interna do Gabinete Adjunto de Gestão Interna do Gabinete Pessoal do Presidente da República, código DAS 101.3, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 66 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ADELIO ALVES PEREIRA para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Pessoal da Coordenação de Pessoal e Logística da Coordenação-Geral de Administração Interna do Gabinete Adjunto de Gestão Interna do Gabinete Pessoal do Presidente da República, código DAS 101.2, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 67 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>AUGUSTO CÉSAR GALIZA MAGALHÃES JÚNIOR para exercer o encargo de substituto eventual da Chefe da Divisão de Logística da Coordenação de Pessoal e Logística da Coordenação-Geral de Administração Interna do Gabinete Adjunto de Gestão Interna do Gabinete Pessoal do Presidente da República, código DAS 101.2, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 68 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ANDRE LUIZ DOS SANTOS para exercer o encargo de substituto eventual da Chefe da Divisão de Documentação Institucional da Coordenação de Documentação Institucional e Protocolo da Coordenação-Geral de Administração Interna do Gabinete Adjunto de Gestão Interna do Gabinete Pessoal do Presidente da República, código DAS 101.2, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 69 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>RAIMUNDO NONATO NUNES FILHO para exercer o encargo de substituto eventual da Chefe da Divisão de Protocolo da Coordenação de Documentação Institucional e Protocolo da Coordenação-Geral de Administração Interna do Gabinete Adjunto de Gestão Interna do Gabinete Pessoal do Presidente da República, código DAS 101.2, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">PEDRO CESAR NUNES F. M. DE SOUSA</p><p class="identifica"><strong>RETIFICAÇÃO</strong></p><p>Na Portaria nº 55 - GPPR, de 4 de junho de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 108, de 8 de junho 2020, seção 2, página 6, que trata da nomeação<strong></strong>do servidor ROSIVALDO MARTINS RODRIGUES,<strong>onde se lê:</strong>"... Divisão do Acervo Museológico...",<strong>leia-se:</strong>"... Divisão de Documentação do Acervo Museológico..."</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>