<xml><article id="14737706" name="Portaria_PGJ_294" idOficio="5874517" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/06/2020" artClass="00039:00009:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="105" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12679336">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 294, DE 29 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 294, DE 29 DE MAIO DE 2020</p><p>A PROCURADORA-GERAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de suas atribuições legais conferidas pela Lei Complementar no 75, de 20 de maio de 1993, artigo 159, inciso XX, e CONSIDERANDO o artigo 95 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; CONSIDERANDO o decreto 1387, de 7 de fevereiro de 1995; CONSIDERANDO a Portaria Normativa PGJ nº 309, de 14 de março de 2014, que institui, no âmbito do MPDFT, o Comitê Estratégico de Gestão de Pessoas; CONSIDERANDO a Portaria Normativa PGJ nº 321, de 28 de maio de 2014, que dispõe sobre a concessão de afastamento para participação em programa de pós-graduação stricto sensu; CONSIDERANDO a decisão exarada pelo Comitê Estratégico de Gestão de Pessoas em sua 10ª Reunião extraordinária; e CONSIDERANDO o teor do processo administrativo nº 08191.050127/2018-19; resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a prorrogação do afastamento do servidor WAGNER SILVA DE ARAÚJO, Analista do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação/Suporte e Infraestrutura, matrícula 2035, para participação no curso de doutorado em Tecnologias e Sistemas de Informação, na Universidade do Minho / Universidade das Nações Unidas (UNU) - Unidade de Governança Eletrônica (Portugal).</p><p>Art. 2º O afastamento dar-se-á com ônus para o MPDFT referente à remuneração do servidor e demais vantagens relativas ao cargo efetivo pelo período de 28 de setembro de 2020 a 28 de setembro de 2022.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FABIANA COSTA OLIVEIRA BARRETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>