<xml><article id="15102219" name="2020 - SEA - 747-748-750-757-758" idOficio="5910979" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/06/2020" artClass="00019:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="123" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12741241">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 747 - Dispensar o Perito Criminal Federal GUSTAVO OTA UENO do encargo de substituto eventual da função de Diretor do Instituto Nacional de Criminalística da Diretoria Técnico-Científica da Polícia Federal, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 748 - Designar o Perito Criminal Federal JULIO COELHO FERREIRA DE SOUZA para exercer o encargo de substituto eventual da função de Diretor do Instituto Nacional de Criminalística da Diretoria Técnico-Científica da Polícia Federal, código FCPE 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 750 - Designar EUTÁLIA MACIEL COUTINHO para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Diretor do Departamento de Promoção de Políticas de Justiça da Secretaria Nacional de Justiça, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 757 - Dispensar WASHINGTON CLARK DOS SANTOS do encargo de substituto eventual do cargo de Diretor-Geral do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.6.</p><p>Nº 758 - Designar REGINA ALENCAR MACHADO DA SILVA para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Diretor-Geral do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.6, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>