<xml><article id="15002435" name="Portaria 89" idOficio="5900805" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/06/2020" artClass="00039:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério Público da União/Escola Superior" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="118" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12723709">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 89, DE 22 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 89, DE 22 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA ESCOLA SUPERIOR DO MINISTÉRIO PÚBLICO DA UNIÃO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelos artigos 1º, parágrafo único e 7º, inciso XXX, do Estatuto da ESMPU, aprovado pela Portaria PGR/MPU nº 95, de 20 de maio de 2020, e considerando o disposto no artigo 113, do Regimento Interno, aprovado pela Resolução CONAD nº 05, de 22 de junho de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Apostilar a designação de Ana Paula Faria Lopes, servidora sem vínculo, matrícula 14364, da função de confiança de Secretário Nível I, FC-1, do Núcleo de Atendimento ao Usuário, realizada originalmente pela Portaria PGR/MPU nº 514, de 29 de setembro de 2006, publicada no DOU de 2 de outubro de 2006, para considerar a designação, para exercer a função comissionada de Assistente Nível I, FC-1, do Núcleo de Infraestrutura Presencial, da Escola Superior do Ministério Público da União.</p><p>Art. 2º Designar a servidora Magda Aparecida de Oliveira, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, matrícula 27955, para exercer a função comissionada de Assistente Nível III, do Laboratório de Inovação e Aprendizagem, código FC-3, da Escola Superior do Ministério Público da União.</p><p>Art. 3º Designar a servidora Flávia Gieseler de Assis, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula 29161, para exercer a função comissionada de Assistente Nível I do Núcleo de Acompanhamento e Desenvolvimento de Pessoas, código FC-1, da Escola Superior do Ministério Público da União.</p><p>Art. 4º Dispensar a servidora Amanda Aguiar de Souza, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula 21177, da função comissionada de Chefe do Núcleo de Projetos e Pesquisas, código FC-3, da Escola Superior do Ministério Público da União.</p><p>Art. 5º Apostilar a designação de Eliane Jesuína Leal, servidora requisitada, matrícula 7337, da função de confiança de Secretário Nível I, FC-1, do Gabinete da Diretoria-Geral, realizada originalmente pela Portaria SG/MPU nº 449, de 3 de novembro de 1999, publicada no BS de 15 de novembro de 1999, para considerar a designação, para exercer a função comissionada de Assistente Nível I, FC-1, do Núcleo Execução Logístico-operacional, da Escola Superior do Ministério Público da União.</p><p>Art. 6º Dispensar a servidora Taísa Braga de Almeida, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula 29215, da função comissionada de Chefe do Núcleo de Cerimonial, código FC-3, da Escola Superior do Ministério Público da União.</p><p>Art. 7º Dispensar o servidor Artur Virgínio dos Santos, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula 3796, da função comissionada de Chefe da Biblioteca, código FC-1, da Escola Superior do Ministério Público da União.</p><p>Art. 8º Dispensar a servidora Fabiane Elisa Augusta Correa Gurgel, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, matrícula 30338, da função comissionada de Secretário Nível I, código FC-1, do Núcleo de Registro Acadêmico, da Escola Superior do Ministério Público da União.</p><p>Art. 9º Dispensar a servidora Rossele Silveira Curado, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula 14692, da função comissionada de Chefe do Núcleo de Programação Visual, código FC-3, da Escola Superior do Ministério Público da União.</p><p>Art. 10. Designar a servidora Fabiane Elisa Augusta Correa Gurgel, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, matrícula 30338, para exercer a função comissionada de Assistente Nível III, código FC-3, da Assistência Operacional, da Escola Superior do Ministério Público da União.</p><p>Art. 11. Designar a servidora Rossele Silveira Curado, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula 14692, para exercer a função comissionada de Assistente Nível I, código FC-1, do Núcleo de Criação, da Escola Superior do Ministério Público da União.</p><p>Art. 12. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">PAULO GUSTAVO GONET BRANCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>