<xml><article id="15088508" name="DOU - Portaria n 241 - 22junho20" idOficio="5909273" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/06/2020" artClass="00012:00044:00010:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Nordeste/7ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="123" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12738208">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 241 - SSIP/7-SSAP2.1, DE 22 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 241 - SSIP/7-SSAP2.1, DE 22 DE JUNHO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 7ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, do Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, combinado com os Art. 53 e 54, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999 - Regula o processo administrativo no âmbito da Administração Pública Federal, resolve:</p><p>ANULAR a Portaria nº 332-SSIP/7/SS1.1, de 10 de setembro de 2018, publicada no DOU nº 195, de 9 de outubro de 2018, que concede o benefício da Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato (RBSGHI), ao Tenente Coronel Reformado (CPF 268.638.807-25), JORGE CAMPOS SILVA, conforme Acórdão 1987/2010-TCU-Plenário, sendo este, revogado pelo Acórdão nº 2.225/2019 -TCU - Plenário, no qual está baseado no acórdão proferido pelo STJ no REsp. 1.340.075/CE, relativo aos destinatários do benefício do Art. 110, § 1º, da Lei 6.880/1980, aos atos concessórios a serem apreciados pelo TCU, bem como por ter sido considerado ilegal e recusar registro aos atos de concessão de reforma (alterações) emitidos em favor do militar inativo acima qualificado, conforme Acórdão nº 5799/2020 - TCU - 1ª Câmara, datado de 19 de maio de 2020.</p><p class="assina">Gen Div IVAN FERREIRA NEIVA FILHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>