<xml><article id="14823160" name="1.357 1.358 1.359 1.360 1.361 1." idOficio="5883079" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/06/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="109" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12694132">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 02209.000471/2020-69, resolve:</p><p>Nº 1.357 - Designar ERICSSON LIMA MACEDO, matrícula SIAPE nº 1332362, para exercer o encargo de substituto do Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Administração e Logística, da Diretoria de Administração e Finanças, do Serviço Florestal Brasileiro, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 1.358 - Designar MARIA MARTINI MARANGON, matrícula SIAPE nº 1813569, para exercer o encargo de substituta do Coordenador, código DAS 101.3, Ericsson Lima Macedo, da Coordenação de Licitações e Contratos, da Coordenação-Geral de Administração e Logística, da Diretoria de Administração e Finanças, do Serviço Florestal Brasileiro, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 1.359 - Designar JULIANA MARIA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1043659, para exercer o encargo de substituta da Coordenadora, código DAS 101.3, Laís Alves da Silva Pires, da Coordenação de Administração, Logística e Patrimônio, da Coordenação-Geral de Administração e Logística, da Diretoria de Administração e Finanças, do Serviço Florestal Brasileiro, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 1.360 - Designar DANIELLE LIMA DA CUNHA NUNES, matrícula SIAPE nº 1487812, para exercer o encargo de substituta do Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral de Planejamento, Orçamento e Finanças, da Diretoria de Administração e Finanças, do Serviço Florestal Brasileiro, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 1.361 - Designar ELENI ALVES MOREIRA, matrícula SIAPE nº 1052450, para exercer o encargo de substituta da Coordenadora, código DAS 101.3, Danielle Lima da Cunha Nunes, da Coordenação de Orçamento e Planejamento, da Coordenação-Geral de Planejamento, Orçamento e Finanças, da Diretoria de Administração e Finanças, do Serviço Florestal Brasileiro, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 1.362 - Designar DENISE HERNANDES DE MENDONCA GOLD, matrícula SIAPE nº 1780100, para exercer o encargo de substituta da Coordenadora, código DAS 101.3, Eleni Alves Moreira, da Coordenação de Execução Orçamentária e Financeira, da Coordenação-Geral de Planejamento, Orçamento e Finanças, da Diretoria de Administração e Finanças, do Serviço Florestal Brasileiro, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21000.032780/2020-89, resolve:</p><p>Nº 1.365 - Designar JUCELY OLINDINA DE LIMA RABELLO, matrícula SIAPE nº 1969, para exercer o encargo de Substituta do Coordenador, código DAS 101.3, Aurélio Rolim Rocha, da Coordenação de Imagem e Cultura Exportadora, da Coordenação-Geral de Promoção Comercial, do Departamento de Promoção Comercial e Investimentos, da Secretaria de Comércio e Relações Internacionais, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo nº 21000.037267/2020-84, resolve:</p><p>Nº 1.366 - Designar LUDMILLA EMANUELA MARTINS LOPES, matrícula SIAPE nº 2169881, para exercer o encargo de substituta da Coordenadora-Geral, código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral de Responsabilização de Pessoa Jurídica, da Corregedoria-Geral, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>