<xml><article id="15080481" name="Portaria_ 309 reconduzir Eng Civ" idOficio="5908700" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/06/2020" artClass="00017:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="122" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12737422">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N°  309, DE 26 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 309, DE 26 DE JUNHO DE 2020</p><p>O Reitor da UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO SEMI-ÁRIDO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, tendo em vista o que determina o art. 44, incisos XI e XIX, do Estatuto da UFERSA; a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 432/2018, de 26 de junho de 2018, a PORTARIA UFERSA/GAB N.º 0623/2019, de 04 de setembro de 2019 e a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 0624/2019, de 05 de setembro de 2019; considerando a PORTARIA UFERSA/GAB N.º 208/2020, de 17 de março de 2020; e a DECISÃO CONSEPE/UFERSA Nº 021/2020, de 17 de março de 2020, que suspendeu, por tempo indeterminado, o calendário acadêmico de graduação, resolve:</p><p>Reconduzir, a partir de 28 de junho de 2020, a servidora docente Andrea Saraiva de Oliveira, matrícula SIAPE nº 1086856, para assumir a Função Comissionada de Coordenadora, Pró-Tempore, do Curso de Engenharia Civil do Campus de Angicos, código FCC - nível único. O mandato da servidora acima reconduzida deve se estender até 45 (quarenta e cinco) dias após a retomada do calendário acadêmico, quando deverá ser realizada eleição para escolha do novo Coordenador e Vice Coordenador do referido curso. Este ato entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">José de Arimatea de Matos</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>