<xml><article id="15020151" name="2020 - SE -23.6" idOficio="5902632" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/06/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="119" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12726750">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso XXVI do art. 1º da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública; e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017; na Lei nº 10.682, de 28 de maio de 2003, e nas demais informações que constam do Processo nº 08016.010095/2020-64, resolve:</p><p>Nº 664 - Art. 1º Ceder a servidora REGINA ALENCAR MACHADO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1330479, Delegada de Polícia Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal para exercício junto ao Ministério da Justiça e Segurança Pública.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso III do art. 2º da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 669 - Exonerar, a pedido, DANIEL CERQUEIRA RIBEIRO do cargo de Chefe de Gabinete do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.4.</p><p class="assina">TERCIO ISSAMI TOKANO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 687, DE 18 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso III do art. 2º da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, ANDREY VILAS BOAS DE FREITAS do cargo de Coordenador-Geral de Estudos e Monitoramento de Mercado do Departamento de Proteção e Defesa do Consumidor da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS 101.4, a partir de 17 de junho de 2020.</p><p class="assina">TERCIO ISSAMI TOKANO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 688, DE 19 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso II do art. 2º da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, MARINETE DE OLIVEIRA ARAÚJO da Função de Coordenador-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Administração e Gestão da Fundação Nacional do Índio, código FCPE 101.4, a partir de 17 de junho de 2020.</p><p class="assina">TERCIO ISSAMI TOKANO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 691, DE 22 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso XXVI do art. 1º da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública; e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017; no art. 9º da Lei nº 10.682, de 28 de maio de 2003; e no art. 2º da Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, e nas demais informações que constam do Processo nº 08084.003926/2020-38, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição do servidor DANIEL CERQUEIRA RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 1452138, Perito Criminal Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal, para exercício junto à Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">TERCIO ISSAMI TOKANO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>