<xml><article id="14719896" name="Portaria 160 (25981629)" idOficio="5872769" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/06/2020" artClass="00018:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="104" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12676406">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 160, DE 29 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 160, DE 29 DE MAIO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das competências conferidas pelo Regimento Interno da Polícia Rodoviária Federal, aprovado pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, do Ministro de Estado da Segurança Pública, publicada no Diário Oficial da União nº 234, de 06 de dezembro de 2018; e pela Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, do Secretário-Executivo do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada à página 70, seção 1 do Diário Oficial da União de 20 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, AUGUSTA MACHADO TAMASAUSKAS, matrícula 1777931, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Serviço de Operações Estratégicas, código FCPE 101.1, da Coordenação de Gestão Especializada no Enfrentamento ao Crime, da Coordenação-Geral de Operações Especializadas, da Diretoria de Operações da Polícia Rodoviária Federal.</p><p>Art. 2º Designar JOÃO GABRIEL DADALT, matrícula 2150962, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Serviço de Operações Estratégicas, código FCPE 101.1, da Coordenação de Gestão Especializada no Enfrentamento ao Crime, da Coordenação-Geral de Operações Especializadas, da Diretoria de Operações da Polícia Rodoviária Federal.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO AGGIO DE SÁ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>