<xml><article id="14734210" name="presatra0306a" idOficio="5874000" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="03/06/2020" artClass="00043:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 3ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="105" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12678632">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.692, DE 26 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.692, DE 26 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 3.ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 96, item I, letra "b", da Constituição da República, e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo n.º 0027456-34.2015.4.03.8000 - SEI, em cumprimento ao Acórdão n.º 1.296/2011-TCU-Plenário, publica, neste veículo de imprensa, a alteração de pensão estatutária instituída por servidor falecido do quadro de pessoal deste Tribunal, levada a efeito pelo Ato n.º 13.192, de 30 de dezembro de 2015, disponibilizado no Diário Eletrônico da Justiça Federal da 3.ª Região em 6 de janeiro de 2016, e publicado em 7 de janeiro de 2016, conforme texto a seguir::</p><p>ALTERAR, em parte, o Ato nº 8798, de 20 de dezembro de 2007, publicado em 26 de dezembro de 2007, que concedeu pensão estatutária a CELIA SANTOS MORAIS RODRIGUES, viúva do servidor falecido EDSON APARECIDO RODRIGUES, Registro Funcional nº 2204, do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional Federal da 3ª Região, para fazer constar o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe "B", Padrão 9, a partir de 19 de novembro de 2007, data em que ocorreu o óbito, com efeitos financeiros a partir de 31 de dezembro de 2012, mantendo-se os mesmos fundamentos legais.</p><p class="assina">Des. MAIRAN GONÇALVES MAIA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>