<xml><article id="14700416" name="0532020" idOficio="5870927" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/06/2020" artClass="00016:00069:00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico/Diretoria de Planejamento e Desenvolvimento da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="103" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12672975">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 de maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 de maio de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23278.000396/2020-33, resolve:</p><p>Nº 884 - 1. Exonerar, a partir de 31 de maio de 2020, o servidor ALEXANDRE REZENDE DA COSTA, Matrícula SIAPE nº. 1020217, CPF nº. 068.519.977-03 ocupante do cargo de Arquivista do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, do cargo de Diretor da Diretoria de Administração, código CD.4, subordinada à Diretoria-Geral do Campus Paracambi; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p>Nº 885 - 1. Dispensar a servidora BIANCA PONCIANO PRELL, Matrícula SIAPE nº. 2342751, CPF nº 115.196.617-70, ocupante do cargo de Assistente em Administração do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenadora da Coordenação de Contratos e Convênios, código FG.2, subordinada à Diretoria de Administração do Campus Paracambi; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 886 - 1. Nomear a servidora BIANCA PONCIANO PRELL, Matrícula SIAPE nº. 2342751, CPF nº. 115.196.617-70, ocupante do cargo de Assistente em Administração do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para o cargo de Diretora da Diretoria de Administração, código CD.4, subordinada à Diretoria-Geral do Campus Paracambi; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>