<xml><article id="14739317" name="PORTARIA GPR 998" idOficio="5874789" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/06/2020" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="105" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12680174">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 998, DE 29 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 998, DE 29 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA N. 1013465/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar MARCELO DOS SANTOS SOUZA, matrícula N. 316.029, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Secretário do Juiz da 1ª Vara Cível, de Família e de Órfãos e Sucessões da Circunscrição Judiciária de Santa Maria.</p><p>Art. 2º Designar o Bacharel em Direito, GEORGE BARBOZA CORDEIRO, matrícula N. 319.899, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Secretário do Juiz da 1ª Vara Cível, de Família e de Órfãos e Sucessões da Circunscrição Judiciária de Santa Maria, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-03, de Assistente da referida Unidade.</p><p>Art. 3º Designar ANA CAROLINA ROSA DE SOUZA E SILVA, matrícula N. 317.565, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, de Assistente da 1ª Vara Cível, de Família e de Órfãos e Sucessões da Circunscrição Judiciária de Santa Maria, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-01, de</p><p>Executante da referida Unidade.</p><p>Art. 4º Designar DIEGO WILLIAM MARTINS GOMES, matrícula N. 317.327, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, de Executante da 1ª Vara Cível, de Família e de Órfãos e Sucessões da Circunscrição Judiciária de Santa Maria.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMEU GONZAGA NEIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>