<xml><article id="14982165" name="PORTARIA N 845" idOficio="5898822" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/06/2020" artClass="00010:00073:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="117" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12720348">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 845, DE 15 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 845, DE 15 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 136, inciso XI, do Regimento Interno da Anatel, aprovado pela Resolução nº 612, de 29 de abril de 2013, e tendo em vista o disposto no Art. 33, inciso IX, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CONSIDERANDO o constante dos autos dos processos nº 53569.000733/2020-37; resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão vitalícia à NORMA VIEIRA ZAIRE, CPF nº 374.408.962-20, cônjuge do servidor NAZIR MIRANDA ZAIRE, matrícula SIAPE nº 2306462, que ocupava o cargo de Especialista em Regulação de Serviços Públicos de Telecomunicações, com fundamento nos artigos 185, inciso II, alínea "a", 215, 217, inciso I, 219, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", item "6", da Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 103/2019, com efeitos a partir de 11 de maio de 2020, data do óbito.</p><p>Art. 2º A pensionista deverá observar as obrigações referentes à atualização cadastral, conforme Orientação Normativa nº 1, de 10 de janeiro de 2013, do Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão, ou do diploma que a suceder.</p><p>Art. 3º Notifique-se a interessada.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>