<xml><article id="14978321" name="PORTARIA 480_revisa aposentadori" idOficio="5898566" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/06/2020" artClass="00043:00053:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="117" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12719544">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 480, DE 19 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 480, DE 19 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO os termos da Portaria GP n. 1333, de 10 de junho de 2015;</p><p>CONSIDERANDO o que consta dos autos do Processo n. 00377.2014.000.14.00-6;</p><p>CONSIDERANDO os termos do ACÓRDÃO Nº 808/2020-TCU-2ª Câmara;</p><p>CONSIDERANDO o que consta dos autos do Processo Administrativo Eletrônico - PROAD n. 671/2020, resolve:</p><p>ALTERAR os termos da Portaria GP n. 1333, de 10 de junho de 2015, disponibilizada na data de 11-6-2015, por intermédio do Diário Eletrônico da Justiça do Trabalho de Nº 1766/2016, Caderno Administrativo do Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região para que passe a constar a seguinte redação: "CONCEDER aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSÉ MANOEL RODRIGUES MATOS, ocupante do cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa/Especialidade: Segurança, Classe "C", Padrão 13, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional n. 47/2005, com proventos integrais calculados com base na remuneração no cargo efetivo, acrescidos da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada, originária dos "quintos", de acordo com o art. 15, §§ 1º e 2º, da Lei 9.527/97, c/c os arts. 2º, 3º e 5º da Lei n. 9.624/98 e art. 3º da Medida Provisória n. 2.225/01, de 4-9-2001, que propiciou ao servidor a incorporação de 5/5 (cinco quintos) de FC-3, cumulativamente com o Adicional por Tempo de Serviço, correspondente a 11% (onze por cento) de anuênios, com base no art. 67, caput, da Lei n. 8.112/90, antes de ser revogado pela MP n. 2.225/2001, que estabeleceu o dia 8-3-1999 como termo final para apuração do Adicional por Tempo de Serviço, a qual se dará com integralidade e paridade plena, nos moldes do art. 7º da Emenda Constitucional n. 41/2003, com efeitos a partir da publicação, em consonância com o art. 188 da Lei n. 8.112/90".</p><p class="assina">Des. OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>