<xml><article id="14823196" name="Portaria 791 792 793 794 795" idOficio="5883107" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/06/2020" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="109" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12694209">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 791, DE 5 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 791, DE 5 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso VII, do Regimento Geral da UNIFAP; Art. 34, Caput, da Lei nº 8.112/90 e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 23125.010275/2020-37, de 26/05/2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar, a pedido, a contar de 01 de junho de 2020, o servidor ERISSON DE VILHENA GOMES, matrícula SIAPE nº 1696449, do cargo efetivo de Técnico de Laboratório - Área, do Quadro de Pessoal Permanente desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 792, DE 5 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 23125.010148/2020-71, de 25/05/2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Conceder pensão civil vitalícia por morte à viúva SEBASTIANA ALBUQUERQUE BRAZÃO, CPF nº 104.997.252-04, pelo falecimento ocorrido em 09 de maio de 2020, do servidor aposentado JOÃO BRAZÃO DA SILVA NETO, matrícula SIAPE 325315, com fundamento no Art. 217, inciso I, e Art. 222, inciso VII, alínea b, da Lei 8112/90, nova redação dada pela Lei nº 13.135/2015.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 793, DE 5 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 101/2020 - PROGEP, de 05/06/2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear o servidor ANTONIO DOS MARTÍRIOS BARROS, matrícula SIAPE 1170787, professor do magistério superior, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Interiorização -DINT, FG1.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 794, DE 5 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto do Presidente da República, de 19 de Setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União nº 182, de 20 de Setembro de 2018, Seção 2, página 1, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 23125.033653/2019-82, de 27/11/2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária com Proventos Integrais ao servidor JOAO BATISTA DA SILVA RAMOS, matrícula SIAPE 1016984, ocupante do cargo efetivo de Motorista, Classe - C, Padrão-416, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal do Amapá, com fundamento legal do art. 3º, incisos I, II e III da EC nº 47/05, c/c o art. 3º da EC nº 103/2019, declarando em decorrência, a vacância do cargo.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 795, DE 5 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto do Presidente da República, de 19 de Setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União nº 182, de 20 de Setembro de 2018, Seção 2, página 1, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 23125.025568/2019-41, de 10/09/2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária com Proventos Integrais à servidora SANDRA SEILLA PELAES DE AVIS DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 41556 , ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Classe - D, Padrão-216, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal do Amapá, com fundamento legal do art. 3º, incisos I, II e III da EC nº 47/05, c/c o art. 3º da EC nº 103/2019, declarando em decorrência, a vacância do cargo.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>