<xml><article id="14794900" name="03 Portaria 91_EDMILSON BEZERRA" idOficio="5879932" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/06/2020" artClass="00043:00033:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Rondônia/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="108" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12688556">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  91, DE 29 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 91, DE 29 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE RONDÔNIA, no desempenho de suas atribuições descritas no inciso XVII, art. 14 do Regimento Interno deste Tribunal e considerando o constante do Processo Administrativo n. 0001321-13.2020.6.22.8000 - que trata do reexame de aposentadoria e PA n. 0001530-21.2016.6.22.8000 que versa sobre a concessão aposentadoria voluntária, resolve:</p><p>Art. 1º. Revogar a Portaria TRE-RO n. 402 de 30 de junho de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 04 de Julho de 2016, que concedeu aposentadoria voluntária ao servidor EDMILSON BEZERRA DE FREITAS - Técnico Judiciário, Área Administrativa, matrícula n. 260231, em cumprimento à decisão exarada pelo TCU no Acórdão n. 3367/2020 - 2ª Câmara, referente ao processo de aposentadoria TC 000.550/2020-5, para supressão do pagamento da rubrica "opção" (art. 193, da Lei nº 8112/90) e a indicação da procedência das parcelas de quintos nos proventos, com base no entendimento estabelecido pelo Supremo Tribunal Federal no julgamento do Recurso Extraordinário nº 638.115/CE.</p><p>Art. 2º. Conceder aposentadoria voluntária, a contar de 4 de julho de 2016 (data de publicação da Portaria TRE-RO n. 402/2016), ao servidor EDMILSON BEZERRA DE FREITAS, Matrícula n. 260231, do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Nível Intermediário, Classe "C", Padrão 13 (art. 6º da Lei n. 12.774/2012), nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional n. 47/2005 c/c art. 40, inciso III, alínea "a" da Constituição Federal e art. 186, inciso III, alínea "a", da Lei n. 8.112/90, observado o teto e subtetos estabelecidos no inciso XI do art. 37 da CF/88, com direito à paridade e extensão nos proventos integrais compostos pelas seguintes rubricas:</p><p>I) Vencimento Básico;</p><p>II) Gratificação de Atividade Judiciária - GAJ incidente sobre o vencimento básico do cargo efetivo (art. 13 da Lei n. 11.416/2006);</p><p>III - Adicional por Tempo de Serviço - ATS no total de 10 (dez), incidentes sobre o vencimento básico do cargo efetivo, nos termos do art. 67, caput, da Lei n. 8.112/90, antes de ser revogado pela Medida Provisória n. 2.225/2001 - que estabeleceu como termo final para apuração desta vantagem a data de 8/3/99 - direito resguardado pelo art. 6º da Lei n. 9.624/98;</p><p>IV) Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada (VPNI) de Quintos/Décimos, das parcelas legalmente incorporadas e equivalentes à 5/5 (cinco quintos) de Função Comissionada FC-9, decorrente de decisões judiciais transitadas em julgado (Acórdão TRE-RO n. 163/2005 no Mandado de Segurança nº 66 - Classe 2, com trânsito em julgado em 18/11/2005 e a decisão judicial na Ação Ordinária nº 1997.41.00.004185-0 (0004164-67.1997.4.01.4100) - 1ª Vara Federal da Seção Judiciária de Rondônia, que transitou em julgado em 04 de outubro de 2017);</p><p>V) Vantagem Pecuniária Individual (VPI) prevista na Lei n. 10.698/2003; e</p><p>VI) Adicional de Qualificação de Títulos concedido anteriormente à data de inativação, nos termos do art. 14, §5º e art. 15 da Lei n. 11.416/2006.</p><p>Art. 3º. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">Des. MARCOS ALAOR DINIZ GRANGEIA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>