<xml><article id="14931483" name="ATO PORTARIA N 536" idOficio="5893521" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/06/2020" artClass="00016:00079:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="115" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12711441">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 536, DE  9 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 536, DE 9 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pelo Decreto Presidencial de 3 de abril de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 4 de abril de 2018, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais e conforme informações constantes no processo registrado no Sistema Eletrônico de Informações sob o nº 23236.015583/2019-23, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar o afastamento integral para capacitação da servidora Jaci Câmara de Albuquerque, matrícula Siape nº 1654255, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins - IFTO, até 2 de setembro de 2022, concedido inicialmente por meio da Portaria nº 815/2019/REI/IFTO, de 18 de julho de 2019, para a conclusão do curso de pós-graduação stricto sensu em Ciências da Cultura, em nível de doutorado, oferecido pela Universidade de Trás-os-Montes e Alto Douro, localizada na cidade de Vila Real - Região do Douro, em Portugal.</p><p>Art. 2º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>