<xml><article id="14974904" name="ATO PORT 123 DESIGNAR MARTA PEDR" idOficio="5898070" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/06/2020" artClass="00007:00003:00068:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="117" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12718799">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 123, de 19 de junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 123, de 19 de junho de 2020</p><p>O Superintendente Federal da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento em Pernambuco, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.676, de 11 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 12 de julho de 2016 e art. 262, da Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 13 de abril de 2018, da Portaria Ministerial nº 1.393, de 21 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2018, Portaria nº 184, de 10 de setembro de 2018, publicada no DOU de 11/09/19, Art. 1º, Inciso I, e o que consta no Processo SEI nº 21036.002132/2020-91, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR a servidora MARTA PEDROSA SOUTO MAIOR, Auditora Fiscal Federal Agropecuária, SIAPE nº 1348374, como ponto focal titular e a servidora VÂNIA LUCIA DE ASSIS SANTANA, AFFA, SIAPE nº 1227421, como ponto focal suplente para o Programa de Avaliação da Qualidade e Aperfeiçoamento dos Serviços Veterinários - QUALI-SV, representantes do SISA/SFA-PE.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Carlos Antônio Ribeiro Ramalho Júnior</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>