<xml><article id="14914456" name="PTS160A173DIRAT" idOficio="5891965" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/06/2020" artClass="00013:00059:00228:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Diretoria de Atendimento" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="114" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12708697">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ATENDIMENTO DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 3.189/PRES/INSS, de 14 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 222, de 18 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 160 - Dispensar JOÃO RODRIGUES DA SILVA FILHO, matrícula nº 1.561.845, CPF nº 324.171.628-73, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão de Gestão das Centrais de Atendimento, código FCPE 101.2, da Diretoria de Atendimento.</p><p>Nº 161 - Designar GABRIELA BATISTA DE LIMA, matrícula nº 2.374.769, CPF nº 276.755.588-20, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão de Gestão das Centrais de Atendimento, código FCPE 101.2, da Diretoria de Atendimento.</p><p>Nº 162 - Dispensar DÉBORA GISLAYNNE LOPES DE LUCENA, matrícula nº 1.949.115, CPF nº 020.056.641-54, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão de Gestão dos Acordos de Cooperação, código FCPE 101.2, da Diretoria de Atendimento.</p><p>Nº 163 - Designar SILVANA SANDI GIACOMIN ROCHA, matrícula nº 1.962.232, CPF nº 021.838.805-54, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão de Gestão da APS, código FCPE 101.2, da Diretoria de Atendimento.</p><p>Nº 164 - Dispensar SÉRGIO APARECIDO ESPIGAR JÚNIOR, matrícula nº 2.355.146 CPF nº 063.225.006-27, da Função Comissionada Técnica de Analista em Gestão de Atendimento, código FCT 1, da Diretoria de Atendimento.</p><p>Nº 165 - Exonerar, a contar de 18 de maio de 2020, MAYUS MATOS CUNHA, matrícula nº 1.442.713, CPF nº 573.487.231-87, do cargo em comissão de Chefe de Serviço de Apoio à Diretoria, código DAS 101.1, da Diretoria de Atendimento.</p><p>Nº 166 - Designar MAYUS MATOS CUNHA, matrícula nº 1.442.713, CPF nº 573.487.231-87, para exercer a Função Comissionada Técnica de Analista em Gestão de Atendimento, código FCT 1, da Diretoria de Atendimento.</p><p>Nº 167 - Dispensar ANDREZA FERREIRA DOS SANTOS, matrícula nº 1.563.345, CPF nº 702.042.091-53, da Função Comissionada Técnica de Analista em Gestão do Atendimento, código FCT 1, da Diretoria de Atendimento.</p><p>Nº 168 - Dispensar JUSSIARA FIGUEIREDO OLIVEIRA CHAVES, matrícula nº 1.491.797, CPF nº 059.349.546-28, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão de Melhoria de Processos, código FCPE 101.2, da Diretoria de Atendimento.</p><p>Nº 169 - Dispensar WANEI RAMON DE OLIVEIRA, matrícula nº 1.526.653, CPF nº 073.974.496-89, da Função Gratificada, código FG 1, da Coordenação-Geral de Modelagem do Atendimento, vinculada à Diretoria de Atendimento.</p><p>Nº 170 - Designar JUSSIARA FIGUEIREDO OLIVEIRA CHAVES, matrícula nº 1.491.797, CPF nº 059.349.546-28, para exercer a Função Comissionada Técnica de Analista em Gestão do Atendimento, código FCT 1, da Diretoria de Atendimento.</p><p>Nº 171 - Designar WANEI RAMON DE OLIVEIRA, matrícula nº 1.526.653, CPF nº 073.974.496-89, para exercer a Função Comissionada Poder Executivo de Chefe de Divisão de Melhoria de Processos, código FCPE 101.2, da Diretoria de Atendimento.</p><p>Nº 172 - Dispensar LARISSA DA SILVA NUNES, matrícula nº 1.947.056, CPF nº 014.443.475-00, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão de Gestão da Produção das Centrais de Análise, código FCPE 101.2, da Diretoria de Atendimento.</p><p>Nº 173 - Designar ISAAC LIMA ROCHA, matrícula nº 2.377.065, CPF nº 625.826.825-00, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão de Gestão da Produção das Centrais de Análise, código FCPE 101.2, da Diretoria de Atendimento.</p><p class="assina">JOBSON DE PAIVA SILVEIRA SALES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>