<xml><article id="15001119" name="Port_1149_P" idOficio="5900626" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/06/2020" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="118" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12723419">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.149, DE 19 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.149, DE 19 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 137, de 15 julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 16 seguinte, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.051762/2020-55, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar PAULO ROBERTO FONTES BARQUETE, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 6719735, CPF nº ***.461.302-**, da Função Comissionada do Poder Executivo, de Assistente Técnico, código FCPE-102.1, da Superintendência Regional do Ceará - SR-02, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar JOSE ALEXSANDRO GUIMARÃES LIMA, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 1551882, CPF nº ***.677.463-**, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo, de Assistente Técnico (Serviço de Implantação), código FCPE-102.1, da Divisão de Desenvolvimento e Consolidação, da Superintendência Regional do Ceará - SR-02, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>