<xml><article id="14784700" name="ATO PORTARIA 704__1T15QZ" idOficio="5879248" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/06/2020" artClass="00016:00098:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="107" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12687654">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEI Nº 704, DE 2 DE JUNHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEI Nº 704, DE 2 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no uso de suas atribuições legais e regulamentares, nomeado pelo Decreto Presidencial de 03 de abril de 2020, publicado no DOU em 06/04/2020, seção 2, página 1, considerando o disposto na IN 19/2020 do Ministério da Economia, que estabelece orientações aos órgãos e entidades do Sistema de Pessoal Civil da Administração Pública Federal - SIPEC, quanto às medidas de proteção para enfrentamento da emergência de saúde pública de importância internacional decorrente do coronavírus (COVID-19); considerando que o Conselho Superior (CONSU) da Universidade Federal de Juiz de Fora (UFJF), por meio da Resolução 10/2020, suspendeu as atividades presenciais como medida de enfrentamento à pandemia; considerando o disposto na Portaria SEI UFJF 446/2020 que prorroga, pelo prazo de 30 dias, a suspensão das atividades previstas na Resolução CONSU Nº 10/2020; considerando a Resolução 11/2020 - CONSU/UFJF que aprova a prorrogação da suspensão das atividades presenciais na Universidade Federal de Juiz de Fora até 30/06/2020, recomendada pelo Comitê de Monitoramento e Orientação de Conduta da UFJF sobre o coronavírus e ratificada pelo Comitê Administrativo, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar, em caráter excepcional, que a servidora docente Eliane Bettocchi Godinho, matrícula SIAPE 1822843, lotada no Instituto de Artes e Design retorne às suas atividades na Instituição remotamente na cidade de Cincinnati/Ohio/EUA, no período de 13/06/2020 a 30/06/2020.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">MARCUS VINÍCIUS DAVID</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>