<xml><article id="14692179" name="PORTARIA 680" idOficio="5869682" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/06/2020" artClass="00016:00098:00001:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="103" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12670532">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEI Nº 680, DE 28 DE MAIO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEI Nº 680, DE 28 DE MAIO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no uso de suas atribuições e de suas competências delegadas através da Portaria nº 01, de 02/01/2017, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23071.900022/2020-66, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora JACY GAMEIRO, SIAPE 1729174, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE PARASITOLOGIA, MICROBIOLOGIA E IMUNOLOGIA, do Instituto de Ciências Biológicas, código FG-01, com mandato previsto de 28/05/2020 a 27/05/2022, conforme processo 23071.906600/2020-67, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta</p><p>Art. 2º Designar a servidora MÁRCIA FERNANDES PINHEIRO HARA, SIAPE 4284083, para a função de COORDENADORA DO 2º SEGMENTO DO ENSINO FUNDAMENTAL, do Colégio de Aplicação João XXIII, pro tempore, código FUC-01, com mandato previsto de 12/05/2020 a 10/07/2020, conforme processo OFÍCIO/SEI Nº 1/2020/JOÃOXXIII-DIREÇÃO, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 3º Designar o servidor THIAGO CÉSAR NASCIMENTO, SIAPE 3773516, para a função de COORDENADOR DO CURSO DE ENFERMAGEM, código FUC-01, com mandato previsto de 02/06/2020 a 01/06/2023, conforme processo 23071.004427/2020-09.</p><p>Art. 4º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">KÁTIA MARIA SILVA DE OLIVEIRA E CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>