<xml><article id="15066164" name="2020 06 25 - Portarias" idOficio="5906930" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/06/2020" artClass="00017:00064:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="122" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12734169">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JUNHO DE 2020</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 889, de 18 de julho de 2016, resolve:</p><p>N°1.362 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 04/07/2020 até 18/12/2020, a prorrogação do contrato de JEAN CARLO WITCEL DIAS, contrato 66/2019, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Avançado Barracão. (Processo: 23411.004577/2019-72)</p><p>N°1.363 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 04/07/2020 até 18/12/2020, a prorrogação do contrato de FERNANDA DE SOUZA SEZERINO, contrato 16/2019, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Desenvolvimento Territorial e Sustentável, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Paranaguá. (Processo: 23411.001111/2019-15)</p><p>N°1.364 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 04/07/2020 até 18/12/2020, a prorrogação do contrato de FABIO LUCIANO IACHTECHEN, contrato 147/2019, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Doutorado em História, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Paranaguá. (Processo: 23411.010911/2019-27)</p><p>N°1.365 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 04/07/2020 até 18/12/2020, a prorrogação do contrato de CARLOS EDUARDO FARIAS, contrato 27/2019, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Doutorado em Engenharia, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Paranaguá. (Processo: 23411.001170/2019-93)</p><p class="assina">Eliane Aparecida Mesquita</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>