<xml><article id="14688356" name="7 Portaria para a imprensa1" idOficio="5840586" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/06/2020" artClass="00043:00042:00001:00002:00004:00004:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região/Presidência/Diretoria-Geral/Diretoria de Administração/Secretaria de Material e Logística" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="103" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12622363">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 142, DE 24 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 142, DE 24 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 3ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, CONSIDERANDO o art. 37 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, que conceitua redistribuição e estabelece seus preceitos; CONSIDERANDO a Resolução n. 146, de 6 de março de 2012, do Conselho Nacional de Justiça, que dispõe sobre o instituto da redistribuição de cargos efetivos dos quadros de pessoal dos órgãos do Poder Judiciário da União; e CONSIDERANDO os artigos 18 da Lei 8.112/90 e 27 da Resolução CSJT nº 110/2012; e CONSIDERANDO o disposto no Processo TRT/e-PAD 7012/2020, resolve:</p><p>Art.1º Redistribuir o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, ocupado pela servidora Débora de Paiva Maciel Schmitz, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o Tribunal Regional do Trabalho da 12ª Região, em reciprocidade com os cargos idênticos, ocupados pelos servidores João Paulo da Silveira, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região para este Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região e Paulo Henrique Simões Amâncio, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 12ª Região para o Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região.</p><p>Art. 2º Conceder o período de licença trânsito de 10 (dez) dias ao servidor João Paulo da Silveira.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">JOSÉ MURILO DE MORAIS - Des.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>