<xml><article id="14719093" name="PORTARIA 71Ana Paula e Anderson" idOficio="5872714" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/06/2020" artClass="00016:00060:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="104" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12676286">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 71, DE 1º DE JUNHO DE 2020.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 71, DE 1º DE JUNHO DE 2020.</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS FORMIGA, nomeado pela Portaria IFMG nº 1.173, de 20/09/2019, publicada no DOU de 23/09/2019, Seção 2, pág. 29, no uso de suas atribuições legais e das que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475/2016 de 06/04/2016, publicada no DOU de 15/04/2016, Seção 2, pág. 17. Retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22. Considerando a Portaria N°. 1078 de 27 de setembro de 2016. Considerando o Ofício Nº 3/2020/FOR-DECCTECADM/FOR-DECGCT/FOR-DE/FOR-DG/FOR/IFMG e o despacho 03 de 01 de junho de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR a servidora ANA PAULA CARRARO BORGES, ocupante do cargo efetivo Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1644665 da função de Coordenadora do Curso Técnico Integrado em Administração IFMG- Campus Formiga, código FCC, com vigência a partir desta data.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o servidor ANDERSON ALVES SANTOS, ocupante do cargo efetivo Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1553282, para a função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Administração do IFMG- Campus Formiga, código FCC, com vigência a partir desta data.</p><p>Art. 3º. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Washington Santos Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>