<xml><article id="14717957" name="Atos 497 ao 501 e 506" idOficio="5872466" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="02/06/2020" artClass="00016:00143:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="104" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12676020">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 29 de maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS de 29 de maio de 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais; resolve:</p><p>Nº 497 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a MIGUEL TOMAZ LIMA, matrícula SIAPE nº. 0423360, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, classe Adjunto, nível "4", em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Departamento de Zootecnia/CCA, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3º da EC 47/2005. (considerando o Processo nº 23111.008094/2020-66).</p><p>Nº 498 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a DOMINGOS LOPES FILHO, matrícula SIAPE nº. 0423423, ocupante do cargo de Operador de Estação de Tratamento de Água e Esgoto, classe C 1 16, em regime de 40 horas semanais, com lotação Departamento de Educação Física/CCS, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3º da EC 47/2005. (considerando o Processo nº 23111. 014873/2020-72).</p><p>Nº 499 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a LEOPOLDO PIRES CASTELO BRANCO, matrícula SIAPE nº. 0423135, ocupante do cargo de Assistente em Administração D 4 16, em regime de 40 horas semanais, com lotação na Biblioteca Comunitária Jornalista Carlos Castello Branco, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3º da EC 47/2005. (considerando o Processo nº 23111.008359/2020-89).</p><p>Nº 500 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a ROSIANE DE NEIVA RIBEIRO, matrícula SIAPE nº. 0422697, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D 4 04, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Colégio Técnico de Floriano, na cidade de Floriano - PI, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3º da EC 47/2005. (considerando o Processo nº 23111.015005/2020-97).</p><p>Nº 501 - Exonerar, a pedido, MAURÍCIO AGUIAR REIS, matrícula SIAPE nº. 1201222, do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, denominação Auxiliar, nível 1, em regime de 40 horas semanais, com lotação na Coordenação do Curso de Medicina, do Campus "Ministro Reis Velloso", Parnaíba - PI. (considerando o Processo nº. 23111.008252/2020-68).</p><p>Nº 506 - No Ato da Reitoria 987/19, de 11.06.2019, referente à autorização de afastamento de YURI JACQUES AGRA BEZERRA DA SILVA, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº. 2232167, lotado na Coordenação do Curso de Engenharia Agronômica, do Campus "Professora Cinobelina Elvas", Bom Jesus - PI, onde se lê: a fim de realizar Estágio Pós-Doutoral, na Universidade Federal de Pernambuco - UFPE, por 6 (seis) meses, e no Laboratoire des Sciences du Climat et de I'Environnement (LSCE/IPSL) - Unité Mixte de Recherche 8212 (CEA. CNRS, UVSQ), 91198 Gif-sus-Yvette Cedex, França, por mais 6 (seis) meses; leia-se: a fim de realizar Estágio Pós-Doutoral, na Universidade Federal de Pernambuco - UFPE, por 10 (dez) meses (até 15 de setembro de 2020), e no Laboratoire des Sciences du Climat et de I'Environnement (LSCE/IPSL) - Unité Mixte de Recherche 8212 (CEA. CNRS, UVSQ), 91198 Gif-sus-Yvette Cedex, França, por mais 2 (dois) meses. (considerando o Memorando Eletrônico n° 87/2020 - PROPESQI).</p><p class="assina">JOSÉ ARIMATÉIA DANTAS LOPES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>