<xml><article id="14728569" name="Portaria n 13330-2020-autorizaca" idOficio="5873241" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/06/2020" artClass="00013:00052:00016:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Superintendência Regional em São Paulo/Seção de Apoio ao Superintendente I" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="105" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12677717">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 13.330, de  1º DE JUNHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 13.330, de 1º DE JUNHO DE 2020</p><p>O Superintendente Regional do Trabalho no Estado de São Paulo, no uso da competência que lhe foi outorgada pela Portaria nº. 568, de 27 de julho de 2018, publicada no D.O.U. de 30 de julho de 2018, com base na atribuição ditada pelo Inciso III do artigo 2º, da Portaria nº. 230 de 24 de julho de 2008, publicada no Diário Oficial da União de 25 de julho de 2008 e considerando o contido no processo administrativo nº. 10260.114400/2020-46, resolve:</p><p>Art. 1º - Em conformidade com o estabelecido pela Lei nº. 9.327, de 09 de dezembro de 1996, publicada no Diário Oficial da União de 10 de dezembro de 1996, dar autorização ao servidor: FILIPE COLARES NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº. 1584536, da Carteira Nacional de Habilitação nº. 03323311674 - Categoria "B" com validade até 05/07/2023 para, desde que devidamente habilitado, conduzir veículo oficial de transporte individual de passageiros, no âmbito desta Superintendência Regional do Trabalho no Estado de São Paulo, no interesse e no uso exclusivo do serviço e quando na localidade não houver, em número suficiente, servidores ocupantes do cargo de Motorista Oficial.</p><p>Art. 2º - Ao servidor caberá a responsabilização pelas infrações decorrentes de atos por ele praticados na condução de veículo oficial, com base no artigo 117 da Lei 8.112 de 11 dezembro de 1990, Lei 9.503 de 23 de setembro de 1997 - Código Brasileiro de Trânsito e demais normas vigentes.</p><p>Art. 3º - A presente portaria é válida até a data de vigência da Carteira Nacional de Habilitação do Servidor.</p><p>Art. 4º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Marco Antonio Melchior</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>