<xml><article id="14741849" name="Designa_25_05_VICEREITOR" idOficio="5875070" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/06/2020" artClass="00016:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="105" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12680645">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE MAIO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>Nº 1.585 - Dispensar, a pedido, HUGO FILGUEIRAS DE ARAUJO, matrícula SIAPE nº 1716857, da função/cargo de COORDENADOR, código: PROGRAMA AUTOFINANCIADO, do PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO PROFISSIONAL EM FILOSOFIA do INSTITUTO DE CULTURA E ARTE desta Universidade (Processo n° 23067.022070/2020-00).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.586 - Dispensar, a pedido, FATIMA MARIA NOBRE LOPES, matrícula SIAPE nº 1657026, da função/cargo de VICE-COORDENADOR, do PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO PROFISSIONAL EM FILOSOFIA do INSTITUTO DE CULTURA E ARTE desta Universidade (Processo n° 23067.022070/2020-00).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.587 - Art. 1º Designar JOSE CARLOS SILVA DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 1563577, para exercer a função COORDENADOR, código: PROGRAMA AUTOFINANCIADO, do PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO PROFISSIONAL EM FILOSOFIA do INSTITUTO DE CULTURA E ARTE desta Universidade, até 31/07/2021.</p><p>Art. 2º Designar FERNANDO RIBEIRO DE MORAES BARROS, matrícula SIAPE nº 1695488, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n° 23067.022070/2020-00).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.609, DE 29 DE MAIO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>Designar ERICA FILOMENA ARAUJO BARROS, matrícula SIAPE 1904546, para exercer a função/cargo de CHEFE, código: FG-05 da SEÇÃO DE REPRESENTAÇÃO DESCRITIVA E TEMÁTICA DA INFORMAÇÃO DA BIBLIOTECA UNIVERSITÁRIA desta Universidade (Processo n° 23067.022660/2020-24).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>