<xml><article id="15075327" name="2 GABMI PORTARIA 2753" idOficio="5908346" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/06/2020" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="122" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12736352">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.753, de 24 de junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.753, de 24 de junho de 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÕES, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 87, parágrafo único, incisos I e II, da Constituição Federal, o disposto na Lei nº 11.344, de 8 de setembro de 2006, no Decreto nº 7.133, de 19 de março de 2010, na Portaria Interministerial MP/MCTI nº 428, de 06 de setembro de 2012, e no art. 41 da Portaria nº 2.099, de 17 de abril de 2017, alterada pela Portaria nº 425, de 24 de janeiro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Compor a Comissão de Acompanhamento da Avaliação de Desempenho - CAD conforme a seguinte distribuição:</p><p>I - dos membros indicados pelo titular da Pasta:</p><p>a) JOELMA MARIA DE SOUSA BEZERRA FEITOSA, titular; e ALLAN EDVER MELLO DOS SANTOS, suplente;</p><p>b) POLIANA DOS SANTOS RIBEIRO, titular; e DANIELLA SILVA CARDOSO, suplente; e</p><p>c) LARA LITVIN VILLAS BÔAS, titular; e PEDRO IVO AMARAL LIMA, suplente.</p><p>II - dos membros indicados pela Associação dos Servidores do Ministério das Comunicações - ASMC: JOZILENE MARIA DE GOIS, titular; e EZEQUIEL TEIXEIRA DA SILVA, suplente.</p><p>III - dos membros indicados pela Associação Nacional dos Servidores das Carreiras de Ciência e Tecnologia - ASCT: GIANCARLO MOCELIN MURARO, titular; e SÉRGIO ROBERTO KNORR VELHO, suplente.</p><p>IV - dos membros indicados pela Associação Nacional dos Analistas e Especialistas em Infraestrutura - ANEINFRA: PAULA REGINA COMIM CABRAL, titular; e RENATO GOMES ALVES DE OLIVEIRA, suplente.</p><p>§ 1º O membro titular indicado na alínea "a" do inciso I presidirá o colegiado.</p><p>§ 2º Na ausência ou impedimento do presidente da Comissão, a presidência do colegiado será exercida por seu respectivo suplente.</p><p>Art. 2º Os membros da Comissão de Acompanhamento da Avaliação de Desempenho terão mandato de dois anos, permitida uma recondução.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>