<xml><article id="14871874" name="port propessoas 1427 2020" idOficio="5887798" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/06/2020" artClass="00016:00119:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="112" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12701945">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.427, DE 11 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.427, DE 11 DE JUNHO DE 2020</p><p>A Pró-Reitora de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que foi delegada pela Portaria nº 654 de 12/03/20, publicada no DOU de 13/03/20, e tendo em vista o Parecer de Força Executória n. 00053/2020/EEMA EATE/EEADMSP/PGF/AGU para cumprimento do Mandado de Segurança/Processo Judicial (120) Nº 5017067-08.2017.4.03.6100 da 24ª Vara Cível Federal de São Paulo conforme consta no Processo SEI nº 23089.111509/2019-78, resolve:</p><p>Art. 1º - Tornar sem efeito a Portaria nº 3.857, de 25 de setembro de 2019, publicada no DOU de 30/09/2019, Seção 2, página 57, que aposentou o servidor DANIEL LEME DE ALMEIDA, Matrícula SIAPE nº 1137187, ocupante do cargo de Técnico em Radiologia, Classe D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 15, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base na com base no art. 57 da Lei nº 8.213, de 24/07/1991, aplicável por força da Súmula Vinculante nº 33 ou por ordem concedida em Mandado de Injunção conforme ON SEGEP/MP nº 16/2013 alterada pela ON SEGEP/MP 05/2014, com proventos calculados pela média das contribuições e reajustados conforme índice do RGPS, sem paridade (Processo nº 23089.001336/2017-19).</p><p>Art. 2º - Reverter à atividade o referido servidor, no cargo de Técnico em Radiologia, Classe D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 15, em vaga de Código nº 0674241, a partir de 25/05/2020.</p><p class="assina">ELAINE DAMASCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>