<xml><article id="14777932" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-444-UNI-PGR-00" idOficio="5878255" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/06/2020" artClass="00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="107" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12685364">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 444, DE 27 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 444, DE 27 DE MAIO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o contido no Ofício nº 48/2020/FT-Amazônia/PR/AM, de 24 de abril de 2020, da Procuradoria da República no Estado do Amazonas, relativo ao Procedimento de Gestão Administrativa nº 1.00.000.019136/2018-75, resolve:</p><p>Art. 1º A Portaria PGR/MPF nº 675, de 13 de agosto de 2018, publicada no D.O.U., Seção 2, pág. 57, de 22 de agosto de 2018, alterada pela Portaria PGR/MPF nº 116, de 12 de fevereiro de 2020, publicada no D.O.U., Seção 2, pág. 65, de 14 de fevereiro de 2020, passa a vigorar com as seguintes alterações:</p><p>"Art. 2º Designar os Procuradores da República ANA CAROLINA HALIUC BRAGANÇA, BRUNO RODRIGUES CHAVES, DANIEL AZEVEDO LOBO, DANIEL CESAR AZEREDO AVELINO, DANIELA LOPES DE FARIA, EDMILSON DA COSTA BARREIROS JUNIOR, FERNANDO MERLOTO SOAVE, IGOR DA SILVA SPINDOLA, JOSE GLADSTON VIANA CORREIA, JULIO JOSE ARAUJO JUNIOR, MARCO ANTONIO DELFINO DE ALMEIDA, MANOELA LOPES LAMENHA LINS CAVALCANTE, PAULO DE TARSO MOREIRA OLIVEIRA, RAFAEL DA SILVA ROCHA, RAPHAEL LUIS PEREIRA BEVILAQUA e TATIANA DE NORONHA VERSIANI RIBEIRO para integrarem a força-tarefa constituída pelo art. 1º." (NR)</p><p>"Art. 3º Os Procuradores da República ANA CAROLINA HALIUC BRAGANÇA e RAFAEL DA SILVA ROCHA atuarão na força-tarefa, respectivamente, como coordenadora e coordenador adjunto, sem prejuízo de suas atribuições no ofício de origem." (NR)</p><p>"Art. 3º-A Ficam os membros da força-tarefa designados para atuarem, em conjunto com os respectivos titulares, nos Inquéritos Civis nos 1.13.000.001719/2015-49, 1.13.000.000294/2019-84 e 1.13.000.002481/2018-11; nos Inquéritos Policiais nos 695/2016 - SR/DPF/AM, 94/2015 - SR/DPF/AC, 245/2018 - SR/DPF/AM, 349/2018 - SR/DPF/AM, 350/2018 - SR/DPF/AM, 49/2016 - SR/DPF/AM; e na Ação Penal nº 002901-46.2018.4.01.3200; bem como nos feitos correlatos, conexos e (ou) deles decorrentes." (NR)</p><p>Art. 2º Ficam revogadas as Portarias PGR/MPF nos 778, de 29 de agosto de 2018, publicada no D.O.U., Seção 2, pág. 64, de 14 de setembro de 2018; 131, de 26 de fevereiro de 2019, publicada no D.O.U., Seção 2, pág. 51, de 7 de março de 2019; 1078, de 9 de outubro de 2019, publicada no D.O.U., Seção 2, pág. 56, de 25 de outubro de 2019; e 1208, de 11 de novembro de 2019, publicada no D.O.U., Seção 2, pág. 53, de 13 de novembro de 2019.</p><p>Art. 3º Esta portaria produz efeitos a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>