<xml><article id="14699633" name="61-PR-2020" idOficio="5870723" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/06/2020" artClass="00016:00106:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="103" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12672631">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 26 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 26 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 1.602 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora CRISTINA BELLO BARROS - 1204268, ocupante do cargo de Enfermeiro Área, nível de classificação E, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 13, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, lotada no Serviço Enfermagem Emergência Pediátrica do Hospital de Clínicas, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no art. 67 da Lei nº 8.112/9/1990, no índice de 2% (dois por cento), calculada sobre o vencimento básico, e o Incentivo de Qualificação, Decreto n° 5.824/2006.</p><p>Nº 1.603 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. nº 3 da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora LUEDE DE SOUZA E SILVA ALMEIDA - 344203, lotada no Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Recepcionista, nível de classificação C, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 16, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67/1990, no índice de 6% (seis por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto nº 5.824/2006.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 27 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 1.604 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora VERONICA KOZAK - 341408, lotada na Equipe Controle de Roupa do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Operador de Máquina de Lavanderia, nível de classificação A, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 16, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/1990, no índice de 19% (dezenove por cento), calculada sobre o vencimento básico.</p><p>Nº 1.605 - Conceder aposentadoria especial, com fundamento no art. 57 da Lei nº 8.213/91, aplicável por força da Súmula Vinculante nº 33/STF, e conforme Orientação Normativa SEGEP/MPOG Nº 1.6/13, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/19 ao servidor ALFREDO RICARDO MARQUES DE OLIVEIRA - 343894, lotado no Departamento de Química do Setor de Ciências Exatas, ocupante do cargo de Professor Associado, nível 4, com Doutorado, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva, com proventos calculados com base na Lei nº 10.887/04.</p><p>Nº 1.606 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora ROSALIA RUBEL - 1202665, lotada na Maternidade Victor Ferreira do Amaral, ocupante do cargo de Farmacêutico Habilitação, nível de classificação E, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 15, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/1990, no índice de 2% (dois por cento), calculada sobre o vencimento básico, e o Vencimento Básico Complementar, Art. 15, da Lei n° 11.091/2005, mais a Gratificação, Art. 7°, da Lei n° 8.460/1992, e o Incentivo à Qualificação, Decreto n° 5.824/2006.</p><p>Nº 1.607 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora MARLI DO ROCIO CANUTO - 1170226, lotada na Seção de Radiologia Geral do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Técnico em Radiologia, nível de classificação D, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 15, no regime de trabalho de 24 (vinte e quatro) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/1990, no índice de 4% (quatro por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto n° 5.824/2006.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 28 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 1.612 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora MIRIAN RAQUEL MENDES OKAZAKI - 342632, lotada na Seção de Fisioterapia do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Fisioterapeuta, nível de classificação E, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 16, no regime de trabalho de 30 (trinta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/1990, no índice de 12% (doze por cento), calculada sobre o vencimento básico, e o Vencimento Básico Complementar, Art. 15, da Lei n° 11.091/2005, e o Incentivo à Qualificação, Decreto n° 5.824/2006.</p><p>Nº 1.625 - Declarar aberta uma vaga de Professor do Magistério Superior, classe 7, em virtude do falecimento de CARLOS ROBERTO SOARES - 342965, ocorrido em 24 de maio de 2020.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>