<xml><article id="14792509" name="Portaria_PGJ_297" idOficio="5879642" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/06/2020" artClass="00039:00009:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="108" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12688202">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 297, DE 1º  DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 297, DE 1º DE JUNHO DE 2020</p><p>A PROCURADORA-GERAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso das atribuições conferidas pela Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, CONSIDERANDO a alteração de estrutura dada por meio da Portaria Normativa PGJ nº 682, assinada em 27/5/2020, válida a contar de 3/6/2020; e CONSIDERANDO o teor do Tabularium nº 08191.053799/2020-09, resolve:</p><p>Art. 1º Apostilar, a contar de 3/6/2020, a nomeação de GABRIELA MARIA BADARO ABRANTES, matrícula 4844-5, sem vínculo com a Administração Pública, do cargo em comissão de Assessor Chefe da Assessoria Especial para Processo Eletrônico da Chefia de Gabinete da Vice-Procuradoria-Geral de Justiça Institucional, código CC-02 (50002044), para o cargo em comissão de Secretário Executivo da Coordenadoria Executiva do Processo Eletrônico da Chefia de Gabinete da Vice-Procuradoria-Geral de Justiça Institucional, código CC-04 (50002004).</p><p>Art. 2º Designar o servidor GILCLEAN GALDINO FEITOSA, matrícula 1812-1, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Secretário Executivo da Coordenadoria Executiva do Processo Eletrônico da Chefia de Gabinete da Vice-Procuradoria-Geral de Justiça Institucional, código CC-04 (50002004), dispensando-o, a contar de 3/6/2020, do encargo de substituto do cargo em comissão de Assessor Chefe da Assessoria Especial para Processo Eletrônico da Chefia de Gabinete da Vice-Procuradoria-Geral de Justiça Institucional, código CC-02 (50002044).</p><p class="assina">FABIANA COSTA OLIVEIRA BARRETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>