<xml><article id="14784763" name="FNDE2_PORTARIA N 364 DE 04 DE JU" idOficio="5879212" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/06/2020" artClass="00016:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="107" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12687633">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 364, DE 4 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 364, DE 4 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO FUNDO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO DA EDUCAÇÃO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 15, do anexo I do Decreto nº 9.007, de 20 de março de 2017, e,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no artigo 6º do Decreto nº 5.151, de 22 de julho de 2004, quanto à necessidade de designar o Diretor Nacional de Projeto de cooperação técnica internacional;</p><p>CONSIDERANDO o disposto nos arts. 18 e 19 da Portaria MRE nº 8, de 4 de janeiro de 2017, quanto a gestão do projeto e competências dos atores;</p><p>CONSIDERANDO o disposto no Acordo de Cooperação Técnica Internacional, firmado entre Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação, a Agência Brasileira de Cooperação - ABC e a Organização das Nações Unidas para a Educação, a Ciência e a Cultura - UNESCO, para a realização do Projeto de Cooperação Técnica Internacional - 914BRZ1071 - Governança Coorporativa: melhoria da qualidade da educação pública no Brasil a partir da revisão e da readequação de processos da gestão do FNDE.</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23034.047797/2017-73, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor Marcelo Lopes da Ponte, matrícula SIAPE nº 1154817, como Diretor Nacional do Projeto de Cooperação Técnica Internacional UNESCO - 914BRZ1071.</p><p>Art. 2º Designar o servidor Valdoir Pedro Wathier, Matrícula SIAPE nº 1664022, como Coordenador Executivo do Projeto de Cooperação Técnica Internacional - UNESCO - 914BRZ1071.</p><p>Art. 3º Delegar competência para o servidor Valdoir Pedro Wathier, matrícula SIAPE nº 1664022, para, nos afastamentos ou impedimentos legais do servidor Marcelo Lopes da Ponte, ordenar despesas e operar os recursos destinados ao Projeto de Cooperação Técnica Internacional - UNESCO - 914BRZ1071.</p><p>Art. 4º A ordenação de despesas de que trata esta Portaria abrange a concessão de suprimentos de fundos de diárias e passagens, dentro ou fora do território nacional, nos termos da legislação vigente, relativa a viagens destinadas à consecução dos fins do referido Projeto, ao pagamento de despesas necessárias à sua execução, bem como a contratação e rescisão de consultores nas modalidades do tipo "produto".</p><p>Art. 5º Revoga-se a Portaria nº 60, de 27 de janeiro 2020, do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO LOPES DA PONTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>