<xml><article id="14864107" name="PORTARIA N 2118-DIGER-CENSIPAM-S" idOficio="5887443" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/06/2020" artClass="00011:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Defesa/Centro Gestor e Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="111" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12701367">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.118/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, DE 10 DE JUNHO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.118/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, DE 10 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO GESTOR E OPERACIONAL DO SISTEMA DE PROTEÇÃO DA AMAZÔNIA, DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 48 do Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018 e a Portaria Normativa/MD nº 12, de 14 de fevereiro de 2019, conforme disposto na Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999 e tendo em vista o que consta do Processo nº 60090.000298/2019-36, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar ao servidor Arthur Oliveira Chagas, ocupante da Gratificação Temporária Sipam (GTS), nível 3, a supervisão das ações relacionadas às atividades do Núcleo de Assessoramento em Governança - NUGOV, em obediência às instruções e normas estabelecidas pela Diretoria-Geral.</p><p>Parágrafo único. O Servidor Arthur Oliveira Chagas, será substituído pela servidora Cíntia Nascimento Menezes em seus impedimentos e afastamentos legais ou regulamentares.</p><p>Art. 2º Atribuir as seguintes competências de caráter geral ao servidor supramencionado, lotado no Núcleo de Assessoramento em Governança - NUGOV:</p><p>I - Assessorar e propor medidas de integridade, gestão de riscos e governança, com controles preventivos e corretivos, mantendo-os atualizados, à luz da legislação em vigor;</p><p>II - Coordenar a elaboração das respostas aos relatórios e solicitações de auditoria, bem como supervisionar o atendimento das determinações e recomendações dos compromissos assumidos junto aos órgãos de controle; e</p><p>III - Supervisionar a instauração de procedimentos correicionais de apuração de fatos supostamente ilícitos, bem como analisar e emitir parecer sobre os relatórios finais das respectivas comissões designadas, a fim de subsidiar decisão do Diretor-Geral;</p><p>IV - Avaliar os processos administrativos licitatórios, Termos de Execução Descentralizadas, renovações e repactuações contratuais, quanto ao cumprimento das normas legais e regulamentares, das políticas e das diretrizes estabelecidas, bem como o atendimento das recomendações da</p><p>Conjur/MD, emitindo a competente manifestação, para a aprovação final do Ordenador de Despesas e do Diretor-Geral ou Diretor de Administração e Finanças;</p><p>V - Analisar a regularidade nos processos licitatórios dispensados de envio à Conjur/MD;</p><p>VI - Promover a análise e o registro nos sistemas competentes, a consistência dos atos e fatos de execução orçamentária, financeira e patrimonial;</p><p>VII - Analisar, anualmente, os convênios e Termos de Execução Descentralizada - TED e Projetos, quanto à conformidade da aplicação dos recursos transferidos ou recebidos, avaliando a execução por meio do cumprimento do cronograma físico-financeiro e dos prazos de vigência e prestação de contas;</p><p>VIII - Analisar, anualmente, os Acordos de Cooperação Técnica - ACT, avaliando a execução das atividades previstas nos respectivos Planos de Trabalho;</p><p>IX - Apoiar as unidades do Censipam na análise e na gestão de riscos administrativos, sugerindo o estabelecimento de controles efetivos, quando necessário;</p><p>X - Supervisionar os lançamentos no SIAFI dos valores de depreciação e apropriação de custos referentes ao bens patrimoniais móveis permanentes, com base nos relatórios de depreciação do sistema informatizado de controle patrimonial de bens do SIADS;</p><p>XI - Verificar junto à área competente, o planejamento e a execução do inventário patrimonial anual e do desfazimento de bens;</p><p>XII - Acompanhar as Diretorias e as Equipes de Planejamento da Contratação, em reuniões com os agentes externos, em processos que possam ultrapassar o valor inicial de R$ 1.000.000,00 (hum milhão de reais);</p><p>XIII - Acompanhar os trabalhos realizados pela comissão designada pelo lançamento das matérias financeiras de pessoal e a conferência de seus respectivos lançamentos realizados no mês com os contracheques, conforme normas estabelecidas pelo Sistema de Pessoal Civil da Administração Federal - SIPEC; e</p><p>XIV - Assessorar o Diretor-Geral, sempre que necessário, quando da elaboração de planejamento e proposta orçamentária da UG e demais assuntos de interesse da direção.</p><p>Art. 3º Determinar às servidoras Cíntia Nascimento Menezes, Márcia Cristina Castro Cartucho e demais servidores, terceirizados e estagiários designados para compor o quadro do Núcleo de Assessoramento em Governança - NUGOV, que auxiliem nas atividades indicadas no art. 2º, sob a supervisão do servidor Arthur Oliveira Chagas.</p><p>Art. 4º Fica revogada a Portaria nº 1660//DIGER/CENSIPAM/SG-MD, de 9 de abril de 2019.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ HUGO VOLKMER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>