<xml><article id="15011378" name="Portaria 23 de junho" idOficio="5901759" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/06/2020" artClass="00016:00048:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="119" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12725001">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SUBSTITUTO DO REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pela Portaria nº 1352, de 21/05/2018, publicada no DOU de 22/05/2018, Seção 2, página 23, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 680 - Dispensar, a partir de 19 de junho de 2020, a servidora FABIANE DA SILVA ANDRADE, Professor EBTT, SIAPE 1530200, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Agroindústria Integrado ao Ensino Médio, Código FCC, do Campus Governador Mangabeira. (Processo Eletrônico 23337.250194.2019-12).</p><p>Nº 681 - Dispensar a servidora MARIA MATILDE NASCIMENTO DE ALMEIDA, Professora EBTT, Matrícula SIAPE nº 1289022, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Petróleo e Gás Subsequente, Código FCC, Campus Catu. (Processo Eletrônico nº 23329.250698.2020-67).</p><p>Nº 682 - Designar o servidor IGOR MICAEL ALVES UCHOA, Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1260473, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Petróleo e Gás Subsequente, Código FCC, Campus Catu. (Processo Eletrônico nº 23329.250698.2020-67).</p><p>Nº 683 - Reconduzir o(a) servidor(a) JOSÉ AURIMAR DOS SANTOS ANGELIM, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2373895, para a função de Coordenador(a) do Curso Superior de Licenciatura em Ciências da Computação, Código FCC, Campus Senhor do Bonfim, a partir de 26 de junho de 2020, com vigência de 02 anos. Processo 23333.251059.2020-50.</p><p>Nº 684 - Reconduzir a servidora INGRID SILVA BARBERINO DO NASCIMENTO, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1035696, para a função de Coordenadora do Curso de Técnico Subsequente em Agroindústria, Código FCC, Campus Alagoinhas, a partir de 07 de junho de 2020, com vigência de 02 anos. Processo 23807.250428.2020-73.</p><p>Nº 685 - Reconduzir o servidor Mario Marcos de Santana Faria, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 53779, para a função de Coordenador Suplente do Curso de Técnico Subsequente em Agroindústria, Código FCC, Campus Alagoinhas, a partir de 07 de junho de 2020, com vigência de 02 anos. Processo 23807.250428.2020-73.</p><p>Nº 686 - Reconduzir a servidora NAIARA MAIA OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n° 1146987, para a função de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Química, Código FCC, Campus Guanambi, a partir de 22 de junho de 2020, com vigência de 02 anos. Processo 23330.250833.2020-35.</p><p class="assina">MARCELITO TRINDADE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>