<xml><article id="15039340" name="Port524-2020-DPCvM-DesignaeDispe" idOficio="5904477" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/06/2020" artClass="00012:00045:00027:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="120" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12730065">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 524/DPCvM, DE 23 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 524/DPCvM, DE 23 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na alínea e do inciso V do art. 1º do anexo D da Portaria nº 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, considerando o disposto nos Decretos nº 4.790/2003; 5.417/2005, alterado pelo Decreto nº 8.900/2016; 5.990/2006; e 9.916/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os Servidores Civis, do Centro de Mísseis e Armas Submarinas da Marinha, de acordo com o Ofício nº 108/2020, do CMASM, conforme abaixo especificado:</p><p>I - a Datilógrafa, 86.0503.20, Matrícula SIAPE 0973774, ADRIANA PAULA SILVA SICILIANO, CPF 004.024.767-86, para a Função Comissionada Técnica, código FCT-9, ficando em consequência dispensada da Função Gratificada, código FGR-1;</p><p>II - o Técnico em Contabilidade, 10.3520.91, Matrícula SIAPE 0974669, AMAURY NUNES DA SILVA, CPF 815.237.427-04, para a Função Comissionada Técnica, código FCT-8, ficando em consequência dispensado da Função Comissionada Técnica, código FCT-9;</p><p>III - o Agente de Telecomunicações, 10.3475.00, Matrícula SIAPE 0974674, ANTONIO CARLOS ALMEIDA, CPF 516.687.347-53, para a Função Gratificada, código FGR-1, ficando em consequência dispensado da Função Gratificada, código FGR-2;</p><p>IV - o Engenheiro de Tecnologia Militar, 10.1428.01, Matrícula SIAPE 1811612, JULIANO DE SANTANA BORGES, CPF 824.645.965-15, para a Função Gratificada, código FGR-2, ficando em consequência dispensado da Função Gratificada, código FGR-3; e</p><p>V - o Agente de Serviços de Engenharia, 85.2383.09, Matrícula SIAPE 0974312, MISAEL PEREIRA SILVA, CPF 805.494.387-34, para a Função Gratificada, código FGR-3.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">C Alte JOSÉ ACHILLES ABREU JORGE TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>