<xml><article id="14963859" name="ATO PORTARIA 758" idOficio="5897092" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/06/2020" artClass="00016:00098:00001:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="116" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12717436">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA/SEI Nº 758, DE 17 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA/SEI Nº 758, DE 17 DE JUNHO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no uso de suas atribuições e de suas competências delegadas através da Portaria nº 01, de 02/01/2017, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23071.900022/2020-66, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor FERNANDO PERLATTO BOM JARDIM, SIAPE 2798305, da função de COORDENADOR DO PROGRAMA DE PÓS GRADUAÇÃO EM HISTÓRIA, código FUC-01, a partir de 30/06/2020, conforme 23071.004649/2020-13.</p><p>Art. 2º Designar o servidor RODRIGO CHRISTOFOLETTI, SIAPE 2336932, para a função de COORDENADOR DO PROGRAMA DE PÓS GRADUAÇÃO EM HISTÓRIA, código FUC-01, com mandato previsto de 01/07/2020 a 30/06/2023, conforme 23071.004649/2020-13.</p><p>Art. 3º Designar o servidor RODRIGO OLIVEIRA DA SILVA, SIAPE - 2690366, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS ADMINISTRATIVAS, da Faculdade de Administração e Ciências Contábeis, código FG-01, com mandato previsto de 11/06/2020 a 10/06/2022, conforme 23071.004782/2020-70, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 4º Designar o servidor BRUNO HENRIQUES DIAS, SIAPE 2685535, para a função de COORDENADOR DO CURSO DE ENGENHARIA ELÉTRICA NOTURNO, da Faculdade de Engenharia, código FUC-01, com mandato previsto de 29/11/2019 a 28/11/2022, conforme 23071-004690/2020-90, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 5º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">KÁTIA MARIA SILVA DE OLIVEIRA E CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>