<xml><article id="14776111" name="presatra0506a" idOficio="5877984" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="05/06/2020" artClass="00043:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 3ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="107" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12684977">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.701, DE 1º DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.701, DE 1º DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 3.ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 96, item I, letra "b", da Constituição da República, e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo n.º 0025346-62.2015.4.03.8000 - SEI, em cumprimento ao Acórdão n.º 1.296/2011-TCU-Plenário, publica, neste veículo de imprensa, a aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais, concedida por meio do Ato n.º 13.136, de 25 de novembro de 2015, disponibilizado no Diário Eletrônico da Justiça Federal da 3.ª Região em 1.º de dezembro de 2015, e publicado em 2 de dezembro de 2015, conforme texto a seguir:</p><p>Conceder APOSENTADORIA VOLUNTÁRIA POR TEMPO DE CONTRIBUIÇÃO, com proventos integrais, nos termos do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, à servidora RITA DE CASSIA LIMA PEREIRA, Registro Funcional nº 2043, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe "C", Padrão 13, do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional Federal da 3ª Região, com a vantagem pessoal nominalmente identificada prevista no artigo 62-A da Lei nº 8112/90, com redação dada pela Medida Provisória nº 2225-45/2001, incorporada nos critérios da redação original do artigo 62, § 2º, da Lei nº 8112/90, combinado com o artigo 3º da Lei nº 8911/94, e nos termos do artigo 3º da Lei nº 9624/98, com efeitos a partir de 23 de outubro de 2015, data imediatamente posterior à idade-limite para permanência no serviço público.</p><p class="assina">Des. MAIRAN GONÇALVES MAIA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>