<xml><article id="14941449" name="097. Portaria 0675 2020" idOficio="5894737" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/06/2020" artClass="00016:00060:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="115" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12713590">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 675, DE 16 DE JUNHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 675, DE 16 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto da Instituição, republicado com alterações no Diário Oficial da União do dia 08/05/2018, Seção 1, Páginas 09 e 10, e pelo Decreto de 17 de setembro de 2019, publicado no DOU de 18 de setembro de 2019, Seção 2, página 01; considerando o artigo 4º da portaria nº 404 de 23 de abril de 2009, publicada no Diário Oficial nº 85 de 07 de maio de 2009 e a Portaria nº 431 publicada no Diário Oficial nº 78, de 22 de abril de 2019; resolve:</p><p>Art. 1º AUTORIZAR a prorrogação do afastamento do País para o período de 01 de julho a 31 de julho de 2020, trânsito incluso, ao servidor LOURENÇO DE LIMA PEIXOTO, professor do ensino básico, técnico e tecnológico, Campus Congonhas, matrícula SIAPE 1690421, para que o mesmo dê continuidade à Pesquisa de Doutorado, sob co-orientação de Professor no exterior, na Universidade de Santiago de Compostela, Espanha, com ônus limitado ao IFMG.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Kleber Gonçalves Glória</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>