<xml><article id="15060506" name="DOU-SECAO 02-26.06.2020 - vacanc" idOficio="5906610" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/06/2020" artClass="00017:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="121" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12733610">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 17 DE JUNHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 949 - Dispensar da função gratificada de DIRETOR DA FACULDADE DE CIÊNCIAS SOCIAIS DO ARAGUAIA TOCANTINS e COORDENADOR DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM CIÊNCIAS SOCIAIS (BACHARELADO), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE CIÊNCIAS HUMANAS desta Universidade, o(a) servidor(a) FABIANO CAMPELO BECHELANY, matrícula SIAPE nº 2415971 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, a contar de 23 de maio de 2020.</p><p>Nº 950 - Dispensar da função gratificada de VICE-DIRETOR DA FACULDADE DE CIÊNCIAS DO ARAGUAIA TOCANTINS e COORDENADOR DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM CIÊNCIAS SOCIAIS (LICENCIATURA), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE CIÊNCIAS HUMANAS desta Universidade, o(a) servidor(a) RAIMUNDO WANDERLEY CORREA PADILHA, matrícula SIAPE nº 1311088 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, a contar de 23 de maio de 2020.</p><p>Nº 951 - Designar interinamente o(a) Professor do Masgisterio Superior FABIANO CAMPELO BECHELANY para responder pela DIREÇÃO DA FACULDADE DE CIÊNCIAS SOCIAIS DO ARAGUAIA TOCANTINS e COORDENAÇÃO DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM CIÊNCIAS SOCIAIS (BACHARELADO), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE CIENCIAS HUMANAS, desta Universidade, a contar de 23 de maio de 2020 até o retorno das atividades presenciais na Unifesspa e a finalização do processo eleitoral para a próxima gestão da Faculdade.</p><p>Nº 952 - Designar interinamente o(a) Professor do Magisterio Superior RAIMUNDO WANDERLEY CORREA PADILHA para responder pela VICE-DIREÇÃO DA FACULDADE DE CIÊNCIAS SOCIAIS DO ARAGUAIA TOCANTINS e COORDENAÇÃO DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM CIÊNCIAS SOCIAIS (LICENCIATURA), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE CIENCIAS HUMANAS, desta Universidade, a contar de 23 de maio de 2020 até o retorno das atividades presenciais na Unifesspa e a finalização do processo eleitoral para a próxima gestão da Faculdade.</p><p>N° 953 - Dispensar da função gratificada de COORDENADOR DE MAPEAMENTO DE PROCESSOS, FG-01, DO(A) GABINETE DA REITORIA desta Universidade, o(a) servidor(a) ANDRE LUIZ DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1215023 ocupante do cargo de Administrador, a contar de 15 de junho de 2020.</p><p class="assina">Maurilio de Abreu Monteiro</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 966, DE 22 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Declarar vago o cargo de Professor do Magistério Superior, código de vaga nº 1002280, ocupado (a) pelo (a) servidor (a) JOSE AUGUSTO TAVARES FERREIRA, matrícula SIAPE nº 1129217, lotado (a) no (a) Instituto de Ciências Sociais Aplicadas, por motivo de falecimento, a contar de 13 de junho de 2020, nos termos do Inciso IX do Art. 33 da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">Maurilio de Abreu Monteiro</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>