<xml><article id="14712023" name="Portaria SPOA n 1129-2020_Rich" idOficio="5871654" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/06/2020" artClass="00017:00002:00153:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00002" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="104" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12674860">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.129, DE 25 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.129, DE 25 DE MAIO DE 2020</p><p>O SUBSECRETARIO DE PLANEJAMENTO, ORÇAMENTO E ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, na qualidade de ordenador de despesas e no uso das atribuições que lhe foram subdelegadas pelos inciso I do art. 4º da Portaria SE nº 3.069, de 09 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de julho de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo indicados para a prática de atos de gestão orçamentária e financeira, concernentes aos recursos a cargo da Unidade Gestora 390096 - Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação:</p><p>I - Ordenador de Despesas: Márcio Nahas Ribeiro;</p><p>II - Ordenador de Despesas Substituto: Viviane Fleury Veiga;</p><p>IV - Responsável pelos Atos de Gestão Financeira: Marcelene Cardoso Martins;</p><p>V - Responsável pelos Atos de Gestão Financeira Substituto: Viviane Fleury Veiga;</p><p>VI - Responsável pela Conformidade Contábil: Paulo Henrique Severiano Bastos;</p><p>VII - Responsável pela Conformidade Contábil Substituta: Maria da Paz Bomfim Araújo;</p><p>VIII - Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão: Leandro Lima da Cunha;</p><p>IX - Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão Substituta: Nilce Soares Petry.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria nº 822, de 2 de abril de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 6 de abril de 2020.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação (50000.017923/2020-21).</p><p class="assina">NERYLSON LIMA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>