<xml><article id="14964906" name="PORTARIA N 165 DE 18 DE JUNHO DE" idOficio="5897236" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/06/2020" artClass="00007:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria de Aquicultura e Pesca" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="116" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12717652">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 165, DE 18 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 165, DE 18 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE AQUICULTURA E PESCA DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria MAPA nº 812, de 25 de janeiro de 2019, o Art. 29 do Anexo I do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, tendo em vista o disposto na Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, na Instrução Normativa SAP/MAPA nº 7, de 3 de abril de 2020, na Portaria SAP/MAPA nº 164, de 18 de junho de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21000.028448/2019-86, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os membros do Grupo de Trabalho - GT/SAP/MAPA, criado no âmbito da Secretaria de Aquicultura e Pesca do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, conforme Portaria SAP/MAPA nº 164, de 18 de junho de 2020.</p><p>Art. 2º O GT/SAP/MAPA será composto por representantes dos Órgãos, Unidades e Instituições, pelos respectivos membros titulares e suplentes designados a seguir:</p><p>I - Secretaria de Aquicultura e Pesca - SAP</p><p>Titular: Elielma Ribeiro Borcem</p><p>Suplente: Carolina Amorim Silva Bittencourt</p><p>Titular: Giselle Vieira dos Santos</p><p>Suplente: Carla da Silva Tolentino</p><p>Titular: Sandra Silvestre de Souza</p><p>Suplente: Lais Belsito Pestana</p><p>II - Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento do Rio de Janeiro - SFA-RJ</p><p>Titular: Cláudia Jorgina Ramos Coutinho</p><p>Suplente: Elvio Pitança Evangelista da Costa</p><p>III - Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento de Santa Catarina - SFA-SC</p><p>Titular: José Henrique Francisco dos Santos</p><p>Suplente: Gabriela Laura de Souza Serafim</p><p>IV - Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento do Paraná - SFA-PR</p><p>Titular: Jair Soares</p><p>Suplente: Tânia Mara Lima</p><p>V - Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento do Rio Grande do Sul - SFA-RS</p><p>Titular: Leonardo Rhadel Dias</p><p>Suplente: Renata Barroso Bertolini</p><p>VI - Secretaria de Estado da Agricultura e da Pesca de Santa Catarina - SEAGRI</p><p>Titular: Sérgio Winckler da Costa</p><p>Suplente: Rodrigo Costa Knoll</p><p>VII - Prefeitura Municipal de Laguna</p><p>Titular: Maria Aparecida dos Santos Ramos</p><p>Suplente: Samara da Silva Barbosa</p><p>VIII - Instituto de Pesca de São Paulo</p><p>Titular: Alberto Ferreira Amorim</p><p>Suplente: Jocemar Tomasino Mendonça</p><p>IX - Fórum da Lagoa dos Patos</p><p>Titular: Liandra Peres Caldasso</p><p>Suplente: Ivan Khun</p><p>X - Associação dos Pescadores Profissionais Artesanais de Emalhe Costeiro de Santa Catarina - APPAECSC</p><p>Titular: Marcos Manoel Domingos</p><p>Suplente: Tiago Nicolau Nunes</p><p>XI - Movimento dos Pescadores e Pescadoras - MPP</p><p>Titular: Nilmar Conceição</p><p>Suplente: Antonio Vieira</p><p>XII - Sindicato dos Trabalhadores nas Empresas de Pesca de Santa Catarina - SITRAPESCA</p><p>Titular: José Henrique Pereira</p><p>Suplente: Telmo Jorge Moyses</p><p>XIII - Sindicato dos Armadores de Pesca do Estado de São Paulo - SAPESP</p><p>Titular: José Ciaglia</p><p>Suplente: Lidiana Martins Bento</p><p>XIV - Sindicato dos Armadores e das Indústrias da Pesca de Itajaí e Região - SINDIPI</p><p>Titular: Agnaldo Hilton Santos</p><p>Suplente: Serafim Fernando Cabral Marques</p><p>Titular: Sabrina Oliveira</p><p>Suplente: Wilson Cabral</p><p>XV - Organização não governamental OCEANA</p><p>Titular: Martin Coachman Dias</p><p>Suplente: Lara Iwanick</p><p>Art. 3º Designar, na condição de convidado permanente, do Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis - IBAMA, os representantes a seguir:</p><p>Titular: Igor de Brito Silva</p><p>Suplente: José Vicente da Silva</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JORGE SEIF JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>