<xml><article id="14800251" name="publicacao DOU 08 de junho" idOficio="5880701" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/06/2020" artClass="00016:00154:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="108" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12690271">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 527 - Art. 1º Dispensar Henrique Alves Canuto, SIAPE 1844195, da função de Gerente do Setor de Editoração da Editora (FG-4), desta Universidade, a partir de 1º de junho de 2020.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria REITO Nº 242/2020.</p><p>Nº 528 - Art. 1º Designar Maria Amália Rocha, SIAPE 1474064, para exercer a função de Gerente do Setor de Editoração da Editora (FG-4), desta Universidade, a partir de 1º de junho de 2020.</p><p>Nº 531 - Art. 1º Dispensar Mônica Cristina Helmer Soares, SIAPE 1851943, da função de Chefe do Setor de Capacitação de Desenvolvimento Humano em Saúde do Hospital de Clínicas (FG-6), desta Universidade, a partir de 1º de junho de 2020.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria SEI REITO Nº 267/2018.</p><p>Nº 532 - Art. 1º Dispensar Renata Paniago Andrade de Lucia, SIAPE 1435420, da função de Coordenadora da Divisão de Nutrição e Dietética do Hospital de Clínicas (FG-1), desta Universidade, a partir de 1º de junho de 2020.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R Nº 408/2016.</p><p>Nº 533 - Art. 1º Designar Daniela Nogueira Prado de Souza, SIAPE 1365352, para exercer a função de Coordenadora da Divisão de Nutrição e Dietética do Hospital de Clínicas (FG-1), desta Universidade, a partir de 1º de junho de 2020.</p><p class="assina">VALDER STEFFEN JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>