<xml><article id="15021496" name="Maria Dulce de Andrade Fernandes" idOficio="5902807" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/06/2020" artClass="00011:00043:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="119" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12727081">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA DIRAP Nº 3.144/4PC2, DE 22 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 3.144/4PC2, DE 22 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67564.030780/2020-60, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARIA DULCE DE ANDRADE FERNANDES, ex-esposa pensionada de CARLOS ALBERTO DE JESUS FERNANDES (Nr Ord 4542134), SIAPE nº 0747791, Código de Vaga nº 0476794, falecido em atividade em 13 de maio de 2020, no cargo de Agente Administrativo, código AGADM 481004, equivalente a 100% (cem por cento) da média apurada no valor correspondente a 60% (sessenta por cento) dos proventos da Classe "S", padrão III, NI, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso II, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 3.145/4PC2, DE 22 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67302.025364/2020-21, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARIA VANDERLEI SANTIAGO DOS SANTOS, viúva de OSVALDO FELIZARDO DOS SANTOS (Nr Ord 4535065), SIAPE nº 0213721, falecido em 13 de janeiro de 2020, aposentado no cargo de Agente de Serviços de Engenharia, código 444012, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da Classe "S", padrão II, NI, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 3.146/4PC2, DE 22 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.002546/2020-67, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a AGISELDA DE MENEZES MEDEIROS, companheira de ALCEU DE OLIVEIRA (Nr Ord 4513010), SIAPE nº 0194684, falecido em 21 de dezembro de 2019, aposentado no cargo de Agente de Cinefoto Microfilmagem, código AGCIM 481017, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "S", padrão III, NI, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso III, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 3.147/4PC2, DE 22 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.011184/2013-76, resolve:</p><p>Alterar a Portaria DIRAP nº 6557/4PC2, de 28 de novembro de 2013, publicada no DOU nº 238, de 9 de dezembro de 2013, Seção 2, referente à concessão de pensão do instituidor CARLOS DA SILVA CARDOSO (Nr Ord 4704258), SIAPE nº 0204338, com a finalidade de excluir o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004 e considerar a pensão com base na Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012, permanecendo inalterados os demais termos daquela portaria.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 3.151/4PC2, DE 22 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67720.000701/2020-46, resolve:</p><p>Alterar a Portaria DIRAP nº 2.351/4PC2, de 8 de maio de 2020, publicada no DOU nº 89, de 12 de maio de 2020, Seção 2, referente à concessão de pensão da instituidora JUDITE MARIA DA CONCEIÇÃO (Nr Ord 4726430), SIAPE nº 0209166, com a finalidade de considerar o fundamento legal da pensão de acordo com os artigos 215 e 217, inciso III, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90 , com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, ficando inalterados os demais termos daquela portaria.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 3.154/4PC2, DE 22 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67289.003667/2020-16, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a IRIS DA SILVA JACOBINA, companheira de RAIMUNDO CESAR JACOBINA (Nr Ord 4611322), SIAPE nº 0197136, falecido em 2 de abril de 2020, aposentado no cargo de Artífice de Carpintaria e Marcenaria, código 444017, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "S", padrão I, NI, com os proventos acrescidos da diferença entre a classe "S", padrão I, NI e a classe "C", padrão I, NI, por força do artigo 192, inciso II, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso III, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 3.155/4PC2, DE 22 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67230.003844/2020-21, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a ZULEIDE DA SILVA RAMOS, companheira de LOURIVAL DIAS NOVO (Nr Ord 4596382), SIAPE nº 0192639, falecido em 23 de dezembro de 2019, aposentado no cargo de Agente Administrativo, código AGADM 481004, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "S", padrão III, NI, com acréscimo de 20% (vinte por cento), por força do art. 184, inciso II, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso III, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 3.156/4PC2, DE 22 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67302.017868/2019-33, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARIA AURA DE SOUZA, companheira de ROMÃO FERREIRA DE MACÊDO (Nr Ord 4608305), SIAPE nº 0192913, falecido em 10 de março de 2019, aposentado no cargo de Artífice de Mecânica, código 444020, equivalente a 100% (cem por cento), da classe "B", padrão VI, NI, com proventos da classe "C", padrão VI, NI, por força do art. 184, inciso I, da Lei nº 1.711 de 28 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso III, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>