<xml><article id="15080932" name="PORTARIAS DE 25 e 26 DE JUNHO DE" idOficio="5908766" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/06/2020" artClass="00017:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="122" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12737527">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JUNHO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 145 - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) FÁTIMA MARIA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 336089, ocupante do cargo de Enfermeira, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 14%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Hospital Universitário Lauro Wanderley, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n 23074.015659/2020-03).</p><p>Nº 146 - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) GILSON ESPINOLA GUEDES FILHO, matrícula SIAPE nº 334314, ocupante do cargo de Medico, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 17%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Hospital Universitário Lauro Wanderley, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n 23074.028519/2020-43).</p><p>Nº 147 - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) TERESA CRISTINA MAIA DE FARIAS, matrícula SIAPE nº 527014, ocupante do cargo de Médico, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 16%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Hospital Universitário Lauro Wanderley, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n 23074.034977/2020-83).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA DE MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE JUNHO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 148 - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) SILVANO ALVES BEZERRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 6336891, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe E, Titular Nível 1, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 20%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Artes Visuais, do Centro de Comunicação, Turismo e Artes, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n 23074.005882/2020-45).</p><p>Nº 149 - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) SEVERINO DO RAMO MARTILIANO DE MEDEIROS, matrícula SIAPE nº 336080, ocupante do cargo de Técnico de Som, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 15%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Comunicação, Turismo e Artes, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n 23074.08224/2020-55).</p><p>N 150 - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) IRANY LUCENA MEDEIROS DA COSTA, matrícula SIAPE nº 334947, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 17%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Hospital Universitário Lauro Wanderley, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n 23074.018421/2020-22).</p><p>N 151 - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) LUIS FLAVIO MEDEIROS PAIVA, matrícula SIAPE nº 566869, ocupante do cargo de Médico, Nível de Classificação E, Nível Capacitação 1, Padrão de Vencimento 15, com o adicional de tempo de serviço de 04%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Hospital Universitário Lauro Wanderley, de acordo com o Inciso I, § 2º do art. 20 c/c § 8º do art. 4º; e com o Inciso I, § 3º do art. 20 c/c Inciso I do § 7º do art. 4º, todos da EC nº 103/2019. (Processo n 23074.018421/2020-22).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA DE MELO DINIZ</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>