<xml><article id="14841706" name="Port_1082_P" idOficio="5884912" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/06/2020" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="110" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12697253">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.082, DE 8 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.082, DE 8 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.048551/2020-35, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 23 de março de 2020, FRANCISCO CLAUDIO ALVES FARIA, ocupante do cargo efetivo de Fiscal de Cadastro e Tributação Rural, matrícula SIAPE nº 1029972, CPF nº ***.209.801-**, dos encargos de Substituto do Chefe de Divisão, código DAS-101.2, da Divisão de Fiscalização e de Controle de Aquisições de Terras por Estrangeiros, da Coordenação Geral de Cadastro Rural, da Diretoria de Governança Fundiária, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar ANTONIO MEDEIROS AUGUSTO DA CUNHA, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1549187, CPF nº ***.077.321-**, para exercer os encargos de Substituto do Chefe de Divisão, código DAS-101.2, da Divisão de Fiscalização e de Controle de Aquisições de Terras por Estrangeiros, da Coordenação Geral de Cadastro Rural, da Diretoria de Governança Fundiária, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>