<xml><article id="14696236" name="DOU2-PRR1-1-PT-63-UNI-PRR1-00013" idOficio="5870216" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/06/2020" artClass="00039:00010:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 1ª  Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="103" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12671406">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 63, DE 28 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 63, DE 28 DE MAIO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 1ª REGIÃO, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria PGR nº 994, de 27 de setembro de 2019, e pelo inciso VI do artigo 26 do Regimento Interno Administrativo da Procuradoria Regional da República da 1ª Região, aprovado pela Portaria PRR1 nº 152, de 17 de setembro de 2019, e o que consta da Portaria PGR/MPU nº 32, de 30 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora Daniela Silva Mendes, matrícula MPF nº 26272, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, da função de confiança de Chefe, FC-3, do Núcleo de Assistência a Saúde e Bem Estar - NUASBE/PRR 1ª Região.</p><p>Art. 2º Exonerar a servidora Soraya Aguiar Ventura, matrícula MPF nº 26934, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, do cargo em comissão de Assessor-Chefe Substituto, CC-2, da Assessoria de Pesquisa e Análise Descentralizada - ASSPA/PRR1ª Região.</p><p>Art. 3º Designar a servidora Tais Correa de Azevedo, matrícula MPF nº 30856, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança de Chefe, FC-3, do Núcleo de Assistência a Saúde e Bem Estar - NUASBE/PRR 1ª Região.</p><p>Art. 4º Nomear o servidor Jean Mota da Silva, matrícula MPF nº 3650, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para o cargo em comissão de Assessor-Chefe Substituto, CC-2, da Assessoria de Pesquisa e Análise Descentralizada - ASSPA/PRR1ª Região.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RONALDO MEIRA DE VASCONCELLOS ALBO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>