<xml><article id="14923971" name="212-PAD 1758 2015" idOficio="5893021" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/06/2020" artClass="00043:00004:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="114" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12710787">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 212, DE 16 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 212, DE 16 DE JUNHO DE 2020</p><p>A EX-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTIÇA, em razão do impedimento do Ministro Presidente e da suspeição declarada pela Ministra Vice-Presidente, no exercício da competência fixada no § 3º do art. 167, c.c. o inciso I do 141, ambos da Lei n. 8.112 de 11 de dezembro de 1990, bem como no uso da atribuição conferida pelo art. 21, XXVII, do Regimento Interno e considerando o que consta do Processo Administrativo Disciplinar STJ n. 1758/2015, em especial o despacho exarado à fl. 5736, resolve:</p><p>Art. 1º Converter em DESTITUIÇÃO DO CARGO EM COMISSÃO, com fundamento no parágrafo único do art. 135 da Lei n. 8.112 de 1990, a exoneração do servidor sem vínculo efetivo MAURÍCIO ANTONIO DO AMARAL CARVALHO, matrícula S06072-5, por violação do disposto no art. 132, inciso IV, da Lei n. 8.112 de 1990, c.c. o art. 10, caput, e inciso V da Lei n. 8.429 de 1992, c.c. os itens 13.1, incisos II e X - letras q e s - e inciso XII, do Manual de Organização da Secretaria do Tribunal (Portaria STJ n. 315 de 23 de agosto de 2012).</p><p>Art. 2º Converter em DESTITUIÇÃO DO CARGO EM COMISSÃO, com fundamento no parágrafo único do art. 135 da Lei n. 8.112 de 1990, a exoneração do servidor sem vínculo efetivo LEONARDO ALAM DA COSTA, matrícula S06158-6, por violação do disposto no art. 132, inciso IV, da Lei n. 8.112 de 1990, c.c. o art. 10, caput, e inciso V da Lei n. 8.429 de 1992, c.c. os itens 13.2.1, inciso II e 13.3.12, inciso III, do Manual de Organização da Secretaria do Tribunal (Portaria STJ n. 315 de 23 de agosto de 2012).</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ministra LAURITA VAZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>