<xml><article id="14903855" name="134 - Portaria - Cessao RENATA P" idOficio="5890854" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/06/2020" artClass="00025:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério do Turismo/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="113" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12707201">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 134, DE 15 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 134, DE 15 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO TURISMO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo inciso III do art. 5º da Portaria MTur nº 390, de 18 de dezembro de 2019, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e demais informações que constam do processo SEI MTur nº 72031.003938/2020-87, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora RENATA PALATUCCI MENEZES, matrícula SIAPE nº 2577847, para ocupar o cargo de Assessor do Gabinete da Presidência, código DAS 102.4, no Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional - IPHAN.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá se apresentar imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">DANIEL DINIZ NEPOMUCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>