<xml><article id="14804069" name="P1ANAPOLIS24" idOficio="5881154" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/06/2020" artClass="00013:00054:00093:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 1ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Anápolis" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="108" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12690929">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 24, DE 5 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 24, DE 5 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DELEGADO-ADJUNTO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM ANÁPOLIS-GO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 303 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria/MF nº 203, de 14.05.2012, publicada no DOU nº 95, de 17.05.2012, e tendo em vista o disposto no artigo 7º do Regulamento de Licitação na Modalidade de Pregão, aprovado pelo Decreto n.º 3.555, de 08/08/2000, publicado no DOU de 09/08/2000; no artigo 8º, inciso I e artigo 16 do Decreto nº 10.024, de 20/09/2019; e no artigo 3º, inciso IV da Lei nº 10.520, de 17/07/2002, publicada no DOU de 18/07/2002, resolve:</p><p>Art. 1º. Designar como PREGOEIROS da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Anápolis-GO, os servidores ; Edson Nório Sakuraba, ATRFB, matrícula Siapecad nº 58837; e Aline Ferreira dos Santos, ATA, matrícula Siapecad nº 1973810.</p><p>Art. 2º. Designar para compor a Equipe de Apoio os mesmos servidores acima elencados no artigo primeiro, quando estes não estiverem exercendo o encargo de pregoeiro naquele processo específico.</p><p>Art. 3º. Para os fins previstos na Lei n.º 10.520, de 17/07/2002, a autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o Chefe da Seção de Gestão Corporativa - Sacor, desta Delegacia.</p><p>Art. 4º. Revogar a Portaria DRF/ANA/GO nº 47, de 09/12/2016, publicada no DOU nº 237, de 12/12/2016.</p><p>Art. 5º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MÁRCIO AVITO RIBEIRO FARIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>