<xml><article id="14882877" name="PORTARIA N 408 SINC 12703883" idOficio="5888793" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/06/2020" artClass="00013:00062:00089:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Superintendência da Zona Franca de Manaus/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="112" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12703883">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 408, DE 10 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 408, DE 10 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DA SUPERINTENDÊNCIA DA ZONA FRANCA DE MANAUS, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria nº 889, de 13 de junho de 2019, na competência que lhe foi subdelegada pelo Art. 12 da Portaria nº 40, de 30 de janeiro de 2020, e considerando o disposto no Decreto nº 7.139, de 29 de março de 2010 e suas alterações, na Portaria nº 83-SEI, de 12 de janeiro de 2018 e na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e os termos constantes do Processo SEI nº 52710.003596/2020-49, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR RICARDO JAREDY ZANETTE NOVAKOWSKI, Matrícula SIAPE nº 1644904, da Função Comissionada do Poder Executivo Federal de Chefe de Serviços de Operação, código FCPE 101.1, da Coordenação Regional de Vilhena-Rondônia, da Superintendência da Zona Franca de Manaus.</p><p>Art. 2º NOMEAR RICARDO JAREDY ZANETTE NOVAKOWSKI, Matrícula SIAPE nº 1644904, para exercer o cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação Regional de Vilhena-Rondônia, da Superintendência da Zona Franca de Manaus, ficando dispensado do encargo de substituto da Coordenação que atualmente exerce.</p><p>Art. 3º DESIGNAR JOÃO RIBEIRO ALVES, Matrícula SIAPE nº 1637732, para exercer o encargo de Coordenador substituto, código DAS 101.3, da Coordenação Regional de Vilhena-Rondônia da Superintendência da Zona Franca de Manaus, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, nos termos do art. 38, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 4º DESIGNAR JAMIR GONÇALVES DOS SANTOS JUNIOR, Matrícula SIAPE nº 1904073, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo Federal de Chefe de Serviços de Operação, código FCPE 101.1, da Coordenação Regional de Vilhena-Rondônia da Superintendência da Zona Franca de Manaus, ficando dispensado do encargo de substituto da função que exerce atualmente.</p><p>Art. 3º DESIGNAR FRANCIELLY GONÇALVES, Matrícula SIAPE nº 1904073, para exercer o encargo de substituta do Chefe de Serviços de Operação, código FCPE 101.1, da Coordenação Regional de Vilhena-Rondônia da Superintendência da Zona Franca de Manaus, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, nos termos do art. 38, da Lei nº 8.112/1990.</p><p class="assina">LUCIANO MARTINS TAVARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>