<xml><article id="14923815" name="PORTARIA N 2731 A 2737 FUNASA-PR" idOficio="5892982" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/06/2020" artClass="00024:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="114" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12710730">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  de 9 DE JUNHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 9 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no exercício da competência que lhe confere o art. 14, inciso VIII, do Estatuto aprovado pelo Decreto 8.867 de 3/10/2016, publicado no D.O.U. de 4/10/2016, resolve:</p><p>Nº 2.731 - Dispensar, a pedido, a partir de 1º/6/2020, MARCELO CAVALCANTI DE MENDONÇA E SILVA do encargo de substituto eventual da Divisão de Administração da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Pernambuco, FCPE-101.2, código 50.0388.</p><p>Nº 2.734 - Dispensar JOSÉ JORGE PANTALEÃO ALVES OLIVEIRA do encargo de substituto eventual da Divisão de Engenharia de Saúde Pública da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado da Bahia, FCPE-101.2, código 50.0186.</p><p>Nº 2.735 - Designar ALINE LINHARES LOUREIRO para exercer o encargo de substituto eventual da Divisão de Engenharia de Saúde Pública da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado da Bahia, FCPE-101.2, código 50.0186.</p><p>Nº 2.736 - Dispensar RAQUEL MARRA MOLINA DE AGUIAR da Função Comissionada Técnica, FCT-3, código 3025, em exercício no Departamento de Administração da Fundação Nacional de Saúde.</p><p>Nº 2.737 - Designar RAQUEL MARRA MOLINA DE AGUIAR para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-1, código 1019, em exercício no Departamento de Administração da Fundação Nacional de Saúde.</p><p class="assina">GIOVANNE GOMES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>