<xml><article id="14773133" name="Portarias 321-322" idOficio="5877517" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/06/2020" artClass="00016:00095:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="107" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12684356">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 321, DE 3 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 321, DE 3 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, nomeado pela Portaria nº 366/2019/GR, tendo em vista a delegação de competência conferida pela Portaria nº 965/2016/GR, no uso de suas atribuições, de acordo com os §§ 1º e 2º do Art. 38 da Lei nº 8.112/90; e a solicitação eletrônica nº 12.780, resolve:</p><p>Art. 1º Revogar a Portaria nº 21/2020/PROGEPE, publicada no Boletim de Serviço nº 4, de 17 de janeiro de 2020, que designou a servidora JULIANA DAYENE DE SOUZA NEVES, Engenheira - Área, SIAPE 1750430, como substituta do titular da função de Chefe da Secretaria de Implantação do Campus, Código CD-3.</p><p>Art. 2º Designar o servidor JOSÉ SERGIO SILVA DE ALMEIDA, Administrador, SIAPE 1916374, como substituto do titular da função de Chefe da Secretaria de Implantação do Campus, Código CD-3.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">THIAGO CESAR BEZERRA MORENO</p><p>PORTARIA Nº 322, DE 3 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, nomeado pela Portaria nº 366/2019/GR, tendo em vista a delegação de competência conferida pela Portaria nº 965/2016/GR, no uso de suas atribuições, de acordo com os §§ 1º e 2º do Art. 38 da Lei nº 8.112/90; e a solicitação eletrônica nº 12.781, resolve:</p><p>Art. 1º Revogar a Portaria nº 19/2020/PROGEPE, publicada no Boletim de Serviço nº 4, de 17 de janeiro de 2020, que designou o servidor JOÃO BATISTA DURGANTE COLPO, Engenheiro - Área, SIAPE 2147226, como substituto do titular da função de Chefe da Coordenadoria de Obras, Código CD-4.</p><p>Art. 2º Designar o servidor MARCELO PINARELLI COVER, Engenheiro - Área, SIAPE 1651702, como substituto do titular da função de Chefe da Coordenadoria de Obras, Código CD-4.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">THIAGO CESAR BEZERRA MORENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>