<xml><article id="14803346" name="2Decisoes de CPAD" idOficio="5881053" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="08/06/2020" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="108" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12690820">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 5 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 5 DE JUNHO DE 2020</p><p>Processo nº: 23000.004657/2016-17</p><p>Interessado: Corregedoria do Ministério da Educação.</p><p>Assunto: Processo Administrativo Disciplinar. Cessão. Inassiduidade Habitual. Relatório Final da Comissão.</p><p>Decisão: Tendo em vista o disposto nos autos do processo em referência, e com fulcro no Parecer nº 00122/2020/CONJUR-MEC/CGU/AGU, da Consultoria Jurídica junto ao Ministério da Educação, cujos fundamentos adoto, nos termos do art. 50, § 1º, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, rejeito as conclusões da Comissão de Inquérito em seu Relatório Final, nos termos do parágrafo único do art. 168 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e, levando em conta os princípios da proporcionalidade e da razoabilidade e o art. 128 da Lei nº 8.112, de 1990, declaro culpada a servidora SANDRA SIMÕES NETO pela prática de inassiduidade habitual, prevista no art. 139 da Lei nº 8.112, de 1990. Na sequência, aplico-lhe a penalidade de demissão, em observância ao inciso III do art. 132 da Lei nº 8.112, de 1990.</p><p>Processo nº: 23123.001945/2020-18.</p><p>Interessados: Marcelo Guerreiro Caldas - Corregedoria/MEC.</p><p>Assunto: Processo Administrativo Disciplinar. Incidente Processual de Exclusão de Acusado.</p><p>Decisão: Tendo em vista o disposto nos autos do processo em referência e com fulcro na NOTA TÉCNICA nº 15/2020/CORREGEDORIA/GM/GM, no DESPACHO nº 342/2020/CORREGEDORIA/GM/GM-MEC da Corregedoria, no Parecer nº 00486/2020/CONJUR-MEC/CGU/AGU da Consultoria Jurídica e no DESPACHO nº 565/2020/CHEFIA/SE/SE-ME da Secretaria-Executiva junto ao Ministério da Educação, cujos fundamentos adoto, nos termos do art. 50, § 1º, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, acolho a recomendação da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar - PAD em seu Relatório Parcial e determino a exclusão de MARCELO GUERREIRO CALDAS da condição de acusado no Processo Administrativo Disciplinar nº 23123.001370/2019-91, com todos os efeitos jurídicos decorrentes.</p><p class="assina">ABRAHAM WEINTRAUB</p><p class="cargo">Ministro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>