<xml><article id="15030289" name="DOU portaria presidencia n 75" idOficio="5903487" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/06/2020" artClass="00044:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="120" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12728215">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 75, DE 23 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 75, DE 23 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar EUDIMAR DE SOUZA GOMES ROCHA, requisitada para prestar serviços a este Tribunal, nos termos da Lei nº 6.999/82, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 005ª Zona Eleitoral, de Aimorés, nos termos do Doc. nº 0138616, do Processo SEI nº 0000006-18.2019.6.13.8005.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 4/11/2019.</p><p>Art. 2º Designar GILBERTO MARTINS MACHADO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 005ª Zona Eleitoral, de Aimorés, nos termos do Doc. nº 0138616, do Processo SEI nº 0000006-18.2019.6.13.8005.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 4/11/2019.</p><p>Art. 3° Designar TATIANA SCHWINDT JARDIM, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 010ª Zona Eleitoral, de Alpinópolis, nos termos do Doc. nº 0115863, do Processo SEI nº 19.0.000004166-4.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1º/8/2019.</p><p>Art. 4º Dispensar THALITA ALMEIDA DE SA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 015ª Zona Eleitoral, de Araçuaí, nos termos do Doc. nº 0339216, do Processo SEI nº 0000033-34.2020.6.13.8015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 9/3/2020.</p><p>Art. 5° Designar WELINGTON FÁBIO NEVES DE AGUILAR, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 015ª Zona Eleitoral, de Araçuaí, nos termos dos Docs. nºs 0339216 e 0350584, do Processo SEI n° 0000033-34.2020.6.13.8015.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 9/3/2020.</p><p>Art. 6º Designar MARCIA RIELLE DA SILVEIRA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 022ª Zona Eleitoral, de Barão de Cocais, nos termos do Doc. nº 0166428, do Processo SEI nº 0000012-71.2019.6.13.8022.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1º/1/2019.</p><p>Art. 7º Designar MARCIA RIELLE DA SILVEIRA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 022ª Zona Eleitoral, de Barão de Cocais, nos termos do Doc. nº 0177995, do Processo SEI nº 0000014-41.2019.6.13.8022.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1º/11/2019.</p><p>Art. 8º Dispensar ADRIANE DE SOUZA OLIVEIRA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 026ª Zona Eleitoral, de Belo Horizonte, nos termos dos Docs. nºs 0398037 e 0398039, do Processo SEI nº 0000034-83.2020.6.13.8026.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 23/3/2020.</p><p>Art. 9º Designar MARIA DE LOURDES MARTINS FRAGA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, 026ª Zona Eleitoral, de Belo Horizonte, nos termos dos Docs. nºs 0398037 e 0398039, do Processo SEI nº 0000034-83.2020.6.13.8026.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 23/3/2020.</p><p>Art. 10. Dispensar LEÔNCIO GOMES DOS SANTOS, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 041ª Zona Eleitoral, de Igarapé, nos Termos do Doc. nº 0127261, do Processo SEI nº 0000017-36.2019.6.13.8041.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1º/11/2019.</p><p>Art. 11. Designar RENATO CAMPOLINA DE TOLEDO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 041ª Zona Eleitoral, de Igarapé, nos termos do Doc. nº 0127261, do Processo SEI nº 0000017-36.2019.6.13.8041.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1º/11/2019.</p><p>Art. 12. Dispensar RENATO CAMPOLINA DE TOLEDO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 041ª Zona Eleitoral, de Igarapé, nos termos do Doc. nº 0472484, do Processo SEI nº 0000062-06.2020.6.13.8041.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1º/ 5/2020.</p><p>Art. 13. Designar LEÔNCIO GOMES DOS SANTOS, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 041ª Zona Eleitoral, de Igarapé, nos termos do Doc. nº 0472484, do Processo SEI nº 0000062-06.2020.6.13.8041.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1º/ 5/2020.</p><p>Art. 14. Dispensar LUCIANA ARAÚJO DE OLIVEIRA, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 045ª Zona Eleitoral, de Bom Despacho, nos termos do Doc. nº 0118661, do Processo SEI nº 0000011-17.2019.6.13.8045.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 15/10/2019.</p><p>Art. 15. Designar MARIA DA CONCEIÇAO REZENDE GUIMARAES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 045ª Zona Eleitoral, de Bom Despacho, nos termos do Doc. nº 0118661, do Processo SEI nº 0000011-17.2019.6.13.8045.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 15/10/2019.</p><p>Art. 16. Dispensar FILIPE LUIS AVELINO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 052ª Zona Eleitoral, de Brumadinho, nos termos do Doc. nº 0477143, do Processo SEI nº 0000038-42.2020.6.13.8052.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 24/4/2020.</p><p>Art. 17. Dispensar CLELIO DILSON LEMOS DE CARVALHO JUNIOR, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Tribunal Regional Eleitoral do Ceará, removido para esse Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 059ª Zona Eleitoral, de Cambuí, nos termos do Doc. nº 216875/2019, do Processo PAD nº 1906887/2019.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 2/12/2019.</p><p>Art. 18. Designar CLELIO DILSON LEMOS DE CARVALHO JUNIOR, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 059ª Zona Eleitoral, de Cambuí, nos termos do Doc. nº 216875/2019, do Processo PAD nº 1906887/2019.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 2/12/2019.</p><p>Art. 19. Dispensar THALLISON MENEZES DE BRITO, requisitado para prestar serviços a este Tribunal, nos termos da Lei nº 6.999/82, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 065ª Zona Eleitoral, de Campos Gerais, nos termos do Doc. nº 0149117, do Processo SEI nº 0000004-62.2019.6.13.8065.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 4/11/2019.</p><p>Art. 20. Designar ISABELA OLIVEIRA BARROS, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 065ª Zona Eleitoral, de Campos Gerais, nos termos do Docs. nºs 0147280 e 0149117, do Processo SEI nº 0000004-62.2019.6.13.8065.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 4/11/2019.</p><p>Art. 21. Dispensar VERIDIANA RODRIGUES MACHADO MORAES, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, removida para este Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 069ª Zona Eleitoral, de Carangola, nos termos do Doc. nº 0100158, do Processo SEI nº 0000002-71.2019.6.13.8072.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 29/10/2019.</p><p>Art. 22. Designar LUCIANA MARTINS DA FONSECA, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 069ª Zona Eleitoral, de Carangola, nos termos do Doc. nº 0322228, do Processo SEI nº 0000016-64.2019.6.13.8069.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 2/12/2019.</p><p>Art. 23. Dispensar LUCIANA MARTINS DA FONSECA, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 072ª Zona Eleitoral, de Caratinga, nos termos do Doc. nº 0100158, do Processo SEI nº 0000002-71.2019.6.13.8072.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 29/10/2019.</p><p>Art. 24. Designar VERIDIANA RODRIGUES MACHADO MORAES, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, removida para este Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 072ª Zona Eleitoral, de Caratinga, nos termos do Doc. nº 0163706, do Processo SEI nº 0000026-02.2019.6.13.8072.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 13/11/2019.</p><p>Art. 25. Dispensar RONALDO GOMES PARANHOS, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 077ª Zona Eleitoral, de Carmo do Rio Claro, nos termos do Doc. nº 0380284, do Processo SEI nº 0000015-21.2020.6.13.8077.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1º/4/2020.</p><p>Art. 26. Designar LUCIANO SILVA BENTO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 077ª Zona Eleitoral, de Carmo do Rio Claro, nos termos dos Docs. nºs 0380284 e 0413854, do Processo SEI nº 0000015-21.2020.6.13.8077.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1º/4/2020.</p><p>Art. 27. Dispensar JOSE DANILLO ARRAIS DE OLIVEIRA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 083ª Zona Eleitoral, de Conceição do Mato Dentro, nos termos do Doc. nº 0310282, do Processo SEI nº 0000023-77.2020.6.13.8083.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 17/2/2020.</p><p>Art. 28. Designar LORAYNE ELIAS MOTA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 083ª Zona Eleitoral, de Conceição do Mato Dentro, nos termos do Doc. nº 0310282, do Processo SEI nº 0000023-77.2020.6.13.8083.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 17/2/2020.</p><p>Art. 29. Dispensar LORAYNE ELIAS MOTA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 083ª Zona Eleitoral, de Conceição do Mato Dentro, nos termos do Doc. nº 0386698, do Processo SEI nº 0000034-09.2020.6.13.8083.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1º/4/2020.</p><p>Art. 30. Designar WILLERSANDRA ALVES DE ANDRADE, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 083ª Zona Eleitoral, de Conceição do Mato Dentro, nos termos do Doc. nº 0407589, do Processo SEI nº 0000034-09.2020.6.13.8083.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 6/4/2020.</p><p>Art. 31. Dispensar TALITA BARRETO DE CARVALHO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 100ª Zona Eleitoral, de Curvelo, nos termos do Doc. nº 0170927, do Processo SEI nº 0000007-09.2019.6.13.8100.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1º/1/2020.</p><p>Art. 32. Designar MICHELLE CRISTINA DA SILVA LOPES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 100ª Zona Eleitoral, de Curvelo, nos termos do Doc. nº 0170927, do Processo SEI nº 0000007-09.2019.6.13.8100.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1º/1/2020.</p><p>Art. 33. Dispensar RODRIGO MAIA COSTA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 102ª Zona Eleitoral, de Divinópolis, nos termos do Doc. nº 0340848, do Processo SEI nº 0000004-14.2020.6.13.8102.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1º/3/2020.</p><p>Art. 34. Designar RODRIGO SOARES SOALHEIRO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 102ª Zona Eleitoral, de Divinópolis, nos termos do Doc. nº 0340848, do Processo SEI nº 0000004-14.2020.6.13.8102.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1º/3/2020.</p><p>Art. 35. Dispensar NATHÁLIA VINHAL MUNDIM, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 106ª Zona Eleitoral, de Entre Rios de Minas, nos termos do Doc. nº 0701656, do Processo SEI nº 0000041-29.2020.6.13.8106.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 25/5/2020.</p><p>Art. 36. Designar RODRIGO VENTURA DE OLIVEIRA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 106ª Zona Eleitoral, de Entre Rios de Minas, nos termos do Doc. nº 0701656, do Processo SEI nº 0000041-29.2020.6.13.8106.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 25/5/2020.</p><p>Art. 37. Dispensar THIAGO CAMPOS DE CARVALHO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Espírito Santo, removido para esse Regional, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 116ª Zona Eleitoral, de Frutal, nos termos do Doc. nº 199484/2019, do Processo PAD nº 1906442/2019.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1º/10/2019.</p><p>Art. 38. Designar THIAGO CAMPOS DE CARVALHO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 116ª Zona Eleitoral, de Frutal, nos termos do Doc. nº 199484/2019, do Processo PAD nº 1906442/2019.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1º/10/2019.</p><p>Art. 39. Dispensar ANTÔNIO CARLOS DE ANDRADE FILHO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 128ª Zona Eleitoral, de Inhapim, nos termos do Doc. nº 0149545, do Processo SEI nº 0000008-07.2019.6.13.8128.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 5/11/2019.</p><p>Art. 40. Designar ELIANE APARECIDA FERNANDES DOS REIS, requisitada para prestar serviços a este Tribunal, nos termos da Lei nº 6.999/82, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 128ª Zona Eleitoral, de Inhapim, nos termos do Doc. nº 0149545, do Processo SEI nº 0000008-07.2019.6.13.8128.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 5/11/2019.</p><p>Art. 41. Designar PATRÍCIA OLIVEIRA GOMES, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 130ª Zona Eleitoral, de Ipatinga, nos termos do Doc. nº 0203828, do Processo SEI nº 0000021-97.2019.6.13.8130.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 9/12/2019.</p><p>Art. 42. Dispensar GILVÂNIA OLIVEIRA GOMES HOSTE, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 131ª Zona Eleitoral, de Ipatinga, nos termos do Doc. nº 0212323, do Processo SEI nº 0000024-49.2019.6.13.8131.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1º/1/2020.</p><p>Art. 43. Designar LUCIANO BREGUEZ POLONI, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, removido para este Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 131ª Zona Eleitoral, de Ipatinga, nos termos do Doc. nº 0212323, do Processo SEI n° 0000024-49.2019.6.13.8131.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1º/1/2020.</p><p>Art. 44. Dispensar WENDELAINE CRISTINA CORREIA DE ANDRADE OLIVEIRA, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 140ª Zona Eleitoral, de Itaúna, nos termos do Doc. nº 0123415, do Processo SEI nº 0000070-11.2019.6.13.8140.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1º/11/2019.</p><p>Art. 45. Designar MÁRCIA GONÇALVES DE SOUZA TEIXEIRA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 140ª Zona Eleitoral, de Itaúna, nos termos do Doc. nº 0123415, do Processo SEI nº 0000070-11.2019.6.13.8140.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1º/11/2019.</p><p>Art. 46. Dispensar OSMAR SOUTO FERREIRA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 151ª Zona Eleitoral, de João Pinheiro, nos termos do Doc. nº 0577517, do Processo SEI nº 0000112-90.2020.6.13.8151.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 26/5/2020.</p><p>Art. 47. Designar RONEY ARAUJO LOPES, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Tribunal Regional Eleitoral de Goiás, removido para este Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 151ª Zona Eleitoral, de João Pinheiro, nos termos do Doc. nº 0577517, do Processo SEI n° 0000112-90.2020.6.13.8151.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 27/5/2020.</p><p>Art. 48. Dispensar TIAGO FREIXO LIMA MAGALHÃES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 162ª Zona Eleitoral, de Lima Duarte, nos termos do Doc. nº 0190440, do Processo SEI nº 0000001-10.2019.6.13.8162.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 2/9/2019.</p><p>Art. 49. Designar ADRIANA ESTEVES DE PAULA, requisitada para prestar serviços a este Tribunal, nos termos da Lei nº 6.999/82, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 162ª Zona Eleitoral, de Lima Duarte, nos termos do Doc. nº 0190440, do Processo SEI nº 0000001-10.2019.6.13.8162.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 2/9/2019.</p><p>Art. 50. Dispensar AQUILES CASTRO ARAUJO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul, removido para este Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 165ª Zona Eleitoral, de Malacacheta, nos termos do Doc. nº 0129373, do Processo SEI nº 19.0.000002476-0.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 4/11/2019.</p><p>Art. 51. Designar AQUILES CASTRO ARAUJO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 165ª Zona Eleitoral, de Malacacheta, nos termos do Doc. nº 0129373, do Processo SEI nº 19.0.000002476-0.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 4/11/2019.</p><p>Art. 52. Dispensar DANILO HENRIQUE LIMA ABREU FERREIRA, requisitado para prestar serviços a este Tribunal, nos termos da Lei nº 6.999/82, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 166ª Zona Eleitoral, de Manga, nos termos do Doc. nº 0209847, do Processo SEI nº 0000106-72.2019.6.13.8166.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 7/1/2020.</p><p>Art. 53. Designar LUCIANO ANTONIO DE SOUZA FONTES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 166ª Zona Eleitoral, de Manga, nos termos do Doc. nº 0209847, do Processo SEI nº 0000106-72.2019.6.13.8166.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 7/1/2020.</p><p>Art. 54. Dispensar EDSON AURELIO DE ALMEIDA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 195ª Zona Eleitoral, de Nova Resende, nos termos do Doc. nº 0147005, do Processo SEI nº 0000010-67.2019.6.13.8195.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 30/10/2019.</p><p>Art. 55. Designar REGILENE BASTOS, requisitada para prestar serviços a este Tribunal, nos termos da Lei nº 6.999/82, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 195ª Zona Eleitoral, de Nova Resende, nos termos do Doc. nº 0147005, do Processo SEI nº 0000010-67.2019.6.13.8195.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 30/10/2019.</p><p>Art. 56. Designar NAYARA APARECIDA SALOMÃO SOUZA, requisitada para prestar serviços a este Tribunal, nos termos da Lei nº 6.999/82, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 208ª Zona Eleitoral, de Passa Tempo, nos termos do Doc. nº 0096565, do Processo SEI nº 0000003-36.2019.6.13.8208.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 3/10/2019.</p><p>Art. 57. Dispensar LÍVIA MARCIAL SANTANA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 222ª Zona Eleitoral, de Poços de Caldas, nos termos do Doc. nº 0139231, do Processo SEI nº 0000008-16.2019.6.13.8222.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 14/10/2019.</p><p>Art. 58. Designar ENY MARIA VICENTE SIMÃO, requisitada para prestar serviços a este Tribunal, nos termos da Lei nº 6.999/82, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 222ª Zona Eleitoral, de Poços de Caldas, no período de 14/10/2019 a 30/10/2019 nos termos do Doc. nº 0139231, do Processo SEI nº 0000008-16.2019.6.13.8222.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 14/10/2019.</p><p>Art. 59. Designar LÍVIA MARCIAL SANTANA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 222ª Zona Eleitoral, de Poços de Caldas, nos termos do Doc. nº 0139167, do Processo SEI nº 0000007-31.2019.6.13.8222.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 31/10/2019.</p><p>Art. 60. Dispensar MIRIS CARLEID ALVES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 234ª Zona Eleitoral, de Rio Casca, nos termos do Doc. nº 0094823, do Processo SEI nº 0000002-70.2019.6.13.8234.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 21/10/2019.</p><p>Art. 61. Designar MARIA ELVIRA DE OLIVEIRA, requisitada para prestar serviços a este Tribunal, nos termos da Lei nº 6.999/82, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 234ª Zona Eleitoral, de Rio Casca, nos termos do Doc. nº 0094823, do Processo SEI nº 0000002-70.2019.6.13.8234.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 21/10/2019.</p><p>Art. 62. Dispensar RAQUEL SALGADO ZAMBONI, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 240ª Zona Eleitoral, de Rio Preto, nos termos do Doc. nº 0317318, do Processo SEI nº 0000019-18.2020.6.13.8349.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 9/3/2020.</p><p>Art. 63. Dispensar ELIANE SANTOS DE FREITAS, requisitada para prestar serviços a este Tribunal, nos termos da Lei nº 6.999/82, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 250ª Zona Eleitoral, de Santos Dumont, nos termos do Doc. nº 0105819, do Processo SEI nº 0000005-74.2019.6.13.8250.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1º/10/2019.</p><p>Art. 64. Designar MARIA FERNANDA CARVALHO DE PAULA, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 250ª Zona Eleitoral, de Santos Dumont, nos termos do Doc. nº 0105819, do Processo SEI nº 0000005-74.2019.6.13.8250.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1º/10/2019.</p><p>Art. 65. Dispensar MILTON JOSÉ FERREIRA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 264ª Zona Eleitoral, de Sete Lagoas, nos termos do Doc. nº 0118880, do Processo SEI nº 0000010-54.2019.6.13.8264.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 16/10/2019.</p><p>Art. 66. Designar SÉRGIO HENRIQUE BATISTA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 264ª Zona Eleitoral, de Sete Lagoas, nos termos do Doc. nº 0118880, do Processo SEI nº 0000010-54.2019.6.13.8264.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 16/10/2019.</p><p>Art. 67. Dispensar PAULO PEREIRA DOS SANTOS, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 270ª Zona Eleitoral, de Teófilo Otoni, nos termos do Doc. nº 0177172, do Processo SEI nº 0000055-40.2019.6.13.8270.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 30/11/2019.</p><p>Art. 68. Designar ROBSON FERNANDES MOITINHO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 270ª Zona Eleitoral, de Teófilo Otoni, nos termos do Doc. nº 0177172, do Processo SEI nº 0000055-40.2019.6.13.8270.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1/12/2019.</p><p>Art. 69. Dispensar LINDOLFO ALVES DE CARVALHO NETO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, redistribuído para o Tribunal Regional do Trabalho - 3ª Região, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 282ª Zona Eleitoral, de Viçosa, nos termos do Doc. nº 0484563, do Processo SEI nº 0000013-52.2019.6.13.8282.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 4/5/2020.</p><p>Art. 70. Designar MIRIS CARLEID ALVES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 282ª Zona Eleitoral, de Viçosa, nos termos do Doc. nº 0495016, do Processo SEI nº 0000109-33.2020.6.13.8282.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 5/5/2020.</p><p>Art. 71. Dispensar FRANCISCO AUGUSTO CARVALHO CRUZ, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 294ª Zona Eleitoral, de Rio Vermelho, nos termos do Doc. nº 0252536, do Processo SEI nº 0000004-20.2020.6.13.8294.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 2/12/2019.</p><p>Art. 72. Designar PATRICIA RIBEIRO LAMOUNIER MOURA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 294ª Zona Eleitoral, de Rio Vermelho, nos termos do Doc. nº 0252536, do Processo SEI nº 0000004-20.2020.6.13.8294.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 7/1/2020.</p><p>Art. 73. Dispensar RODRIGO DA CUNHA, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul, removido para este Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 303ª Zona Eleitoral, de Espera Feliz, nos termos do Doc. nº 0131541, do Processo SEI n° 0000006-94.2019.6.13.8303.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 6/9/2019.</p><p>Art. 74. Designar BARBARA DE SOUZA FERNANDES, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Tribunal Regional Eleitoral da Bahia, removida para este Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 303ª Zona Eleitoral, de Espera Feliz, nos termos do Doc. nº 0131541, do Processo SEI n° 0000006-94.2019.6.13.8303.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 7/10/2019.</p><p>Art. 75. Dispensar PATRÍCIA MAURA GIEMBINSKY MANOSSO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, removida para este Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 314ª Zona Eleitoral, de Uberlândia, nos termos do Doc. nº 0140083, do Processo SEI nº 0000062-94.2019.6.13.8314.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 2/12/2019.</p><p>Art. 76. Designar FÁBIO MUNDIM ALVES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 314ª Zona Eleitoral, de Uberlândia, nos termos do Doc. nº 0140083, do Processo SEI nº 0000062-94.2019.6.13.8314.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 2/12/2019.</p><p>Art. 77. Dispensar CLÁUDIA JÚLIA CICARINI SOARES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 319ª Zona Eleitoral, de Betim, nos termos do Doc. nº 0209881, do Processo SEI nº 0000049-80.2019.6.13.8319.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 2/12/2019.</p><p>Art. 78. Designar CLÁUDIA JÚLIA CICARINI SOARES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 319ª Zona Eleitoral, de Betim, nos termos do Doc. nº 0209881, do Processo SEI nº 0000049-80.2019.6.13.8319.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 20/12/2019.</p><p>Art. 79. Designar RENATO MICAEL RODRIGUES BARBOSA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 324ª Zona Eleitoral, de Buritis, nos termos do Doc. nº 0075612, do Processo SEI nº 0000011-53.2019.6.13.8324.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 2/9/2019.</p><p>Art. 80. Dispensar FERNANDA MOTA PENHA MOREIRA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 326ª Zona Eleitoral, de Uberaba, nos termos do Doc. nº 0297269, do Processo SEI nº 0000017-20.2020.6.13.8326.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 16/2/2020.</p><p>Art. 81. Designar LUCAS ROCHA OLIVEIRA, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 326ª Zona Eleitoral, de Uberaba, nos termos do Doc. nº 0297269, do Processo SEI nº 0000017-20.2020.6.13.8326.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 17/2/2020.</p><p>Art. 82. Designar LEANDRO PETERSON SILVA VITAL, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 350ª Zona Eleitoral, de Poços de Caldas, nos termos do Doc. nº 0357148, do Processo SEI nº 0000037-36.2020.6.13.8350.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 7/1/2020.</p><p>Art. 83. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador ALEXANDRE VICTOR DE CARVALHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>