<xml><article id="14818257" name="Portarias. GR. GVR. 2020. IV. DO" idOficio="5882460" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/06/2020" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="109" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12692716">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 98.192-EXONERAR, a pedido, a partir de 28 de maio de 2020, a servidora desta Universidade ANDREIA MACHADO MARTINS, Matrícula SIAPE 3048867, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada no Curso-Programa PG em Educação - Centro de Educação, do Quadro Único desta Instituição, nos termos do Artigo 33, inciso I da Lei n. 8.112, de 11/12/1990. (Processo n. 020871/2020-44)</p><p>Nº 98.193-EXONERAR, a pedido, a partir de 15 de junho de 2020, o servidor desta Universidade BRUNO CHRISTIANO CORREA RUIZ ZART, Matrícula SIAPE 1061599, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado no Núcleo de Transportes - Pró-Reitoria de Infraestrutura, do Quadro Único desta Instituição, nos termos do Artigo 33, inciso I da Lei n. 8.112, de 11/12/1990. (Processo n. 021463/2020-18)</p><p>Nº 98.194-CONCEDER Pensão Civil Vitalícia a Albertina Marques Padoin, viúva do servidor Fernando Padoin, falecido no dia 01 de abril de 2020, conforme Certidão de Óbito Matrícula 098996 01 55 2020 4 00166 122 0070158 83, do Registro Civil das Pessoas Naturais da 2ª Zona, Cidade e Comarca de Santa Maria/RS, com fundamento nos Artigos 215, 217, inciso I, e 222, incisos I, V e VII, alínea "b", "6", da Lei n. 8.112/1990, com alteração dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com os Artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional n. 103/2019. (Processo n. 019858/2020-42)</p><p>Nº 98.195-CONCEDER Pensão Civil Vitalícia a Milton José da Silva, viúvo da servidora Carmen Maria Azevedo da Silva, falecida no dia 30 de janeiro de 2020, conforme Certidão de Óbito Matrícula 098996 01 55 2020 4 00165 093 0069829 21, do Registro Civil das Pessoas Naturais da 2ª Zona, Cidade e Comarca de Santa Maria/RS, com fundamento nos Artigos 215, 217, inciso I, e 222, incisos I, V e VII, alínea "b", "6", da Lei n. 8.112/1990, com alteração dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com os Artigos 23 e 24, §1º, inciso II, e §2º, da Emenda Constitucional n. 103/2019. (Processo n. 007702/2020-19)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>