<xml><article id="14809870" name="0506PRT55A57-GP-S-2" idOficio="5881294" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/06/2020" artClass="00006:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Presidência da República/Gabinete Pessoal do Presidente da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="108" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12691206">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE JUNHO DE 2020</p><p><strong>O CHEFE DO GABINETE PESSOAL DO PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 6º do Decreto 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 55 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ROSIVALDO MARTINS RODRIGUES para exercer o cargo de Chefe, código DAS 101.2, da Divisão do Acervo Museológico da Coordenação do Acervo Museológico da Coordenação-Geral de Documentação Histórica do Gabinete Adjunto de Documentação Histórica do Gabinete Pessoal do Presidente da República.</p><p><strong>O CHEFE DO GABINETE PESSOAL DO PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei no 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 56 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>LÚCIA GALDINO CHAVES para exercer o encargo de substituta eventual da Chefe de Gabinete Adjunto de Gestão Interna do Gabinete Pessoal do Presidente da República, código DAS 101.6, durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares da titular e na vacância do cargo, ficando revogada a Portaria nº 24, de 03/03/2020.</p><p>Nº 57 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ERICK MOUTINHO BORGES para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe de Gabinete Adjunto de Documentação Histórica do Gabinete Pessoal do Presidente da República, código DAS 101.6, durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando revogada a Portaria nº 3, de 23/01/2019.</p><p class="assina">PEDRO CESAR NUNES F. M. DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>