<xml><article id="14821779" name="Vera Lucia de Oliveira Ribeiro e" idOficio="5882961" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/06/2020" artClass="00011:00043:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="109" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12693938">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 2827/4PC2, DE 3 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 2827/4PC2, DE 3 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando os Processos nºs 67720.003258/2020-65 e 67720.003274/2020-58, resolve:</p><p>Conceder pensão às beneficiárias de MARIO APARECIDO RIBEIRO (Nr Ord 4613139), SIAPE nº 0211274, falecido em atividade em 23 de abril de 2020, no cargo de Assistente em Ciência e Tecnologia, código 407002, equivalente a 98% (noventa e oitenta por cento) da média apurada no valor correspondente a 80% (oitenta por cento) dos proventos da classe "Assistente 3", padrão III, NI, com a Gratificação de Qualificação - GQ, nível III, de acordo com a Lei n° 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, com a redação dada pela Lei n° 12.778, de 28 de dezembro de 2012, a contar da data do óbito, conforme discriminado abaixo:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>BENEFICIÁRIAS</p></td><td><p>NATUREZA</p></td><td><p>FUNDAMENTO</p></td></tr><tr><td><p>VERA LUCIA DE OLIVEIRA RIBEIRO</p></td><td><p>VITALÍCIA</p></td><td><p>Arts. 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103 de 12 de novembro de 2019.</p></td></tr><tr><td><p>EMILLY MADALENA DE BARROS RIBEIRO</p></td><td><p>---</p></td><td><p>Arts 215 e 217, inciso IV, alínea "a", da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103 de 12 de novembro de 2019.</p></td></tr><tr><td><p>ISABELLA LUIZA DE OLIVEIRA RIBEIRO</p></td><td><p>---</p></td><td><p>Arts 215 e 217, inciso IV, alínea "a", da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103 de 12 de novembro de 2019.</p></td></tr></table><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 2.828/4PC2, DE 3 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando os Processos nºs 67422.025542/2018-32 e 67422.031972/2019-74, resolve:</p><p>Alterar a Portaria DIRAP n° 2.253/4PC2, de 30 de abril de 2020, publicada no DOU n° 84, de 5 de maio de 2020, Seção 2, referente à concessão de pensão do instituidor LEVI LIMA TORRES RODRIGUES (Nr Ord 4618874), SIAPE nº 0204449, com a finalidade de excluir o art. 2°, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, e considerar a pensão com base na Emenda Constitucional n° 70, de 29 de março de 2012, ficando inalterados os demais termos daquela portaria.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 2.831/4PC2, DE 3 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67720.003327/2020-31, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a ELIZA PEREIRA NOGUEIRA, viúva de FRANCISCO NOGUEIRA (Nr Ord 4670604), SIAPE nº 0203718, falecido em 26 de abril de 2020, aposentado no cargo de Assistente em Ciência e Tecnologia, código 407002, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "Assistente 3", padrão I, NI, com os proventos acrescidos da diferença entre a classe "Assistente 3", padrão I, NI e a classe "Assistente 2", padrão I, NI, de idêntica Categoria Funcional, por força do art. 192, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 2.832/4PC2, DE 3 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67720.003167/2020-20, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a EFIGENIA APARECIDA DIAS DOS SANTOS, viúva de MARIO DOS SANTOS (Nr Ord 4710215), SIAPE nº 0211053, falecido em 12 de abril de 2020, aposentado no cargo de Assistente em Ciência e Tecnologia, código 407002, equivalente a 60% (sessenta por cento) da proporcionalidade de 33/35 (trinta e três, trinta e cinco avos) da classe "Assistente 3", padrão I, NI, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 2.833/4PC2, DE 3 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67720.003406/2020-41, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a ANA ROSA PINTO FERREIRA, viúva de FRANCISCO AUGUSTO SOUSA FERREIRA (Nr Ord 4601700), SIAPE nº 0194328, falecido em 19 de abril de 2020, aposentado no cargo de Pesquisador, código 405001, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da Classe "Titular", padrão III, NS, com os proventos acrescidos da diferença entre a classe "Titular", padrão III, NS, e a classe "Associado", padrão III, NS, por força do art. 192, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a Retribuição por Titulação (Especialização), de acordo com a Lei nº 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 2.834/4PC2, DE 3 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67720.002814/2020-86, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a EVA MARIA FODERMAYR ANZALONI, viúva de ALESSANDRO ANZALONI (Nr Ord 4734181), SIAPE nº 6199401, falecido em 12 de janeiro de 2020, aposentado no cargo de Professor do Magistério Superior, código 705001, no Regime de Dedicação Exclusiva, com RT - Retribuição por Titulação (Doutorado), equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "Titular", nível 1, NS, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>