<xml><article id="14908222" name="Portaria 916-917-918-920 de 15-0" idOficio="5891092" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/06/2020" artClass="00016:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="114" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12707523">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 916 - I - Considerando o que consta no Processo 23722.000277/2020-44, dispensar a servidora KARLA DE ALELUIA BATISTA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2288416, da função de Coordenadora do Curso Técnico Integrado em Análises Clínicas do Câmpus Goiânia Oeste do IFG, Código FCC, UORG-560, ficando seu exercício vinculado à UORG-356.</p><p>II - Considerando o que consta no Processo 23722.000278/2020-99, designar o servidor JOHN CARLOS ALVES RIBEIRO, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1969761, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Análises Clínicas do Câmpus Goiânia Oeste do IFG, Código FCC, UORG-560.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 917 - I - Considerando o que consta no Memorando 86/2020 - REI-CAC/REI-CG/REITORIA/IFG, designar o servidor MURILO DE CAMARGO WASCHECK, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1767569, para, em substituição ao servidor ALEX DINIZ LOPES, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1515969, compor a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, designada originariamente pela Portaria nº 351/2020 - REITORIA/IFG, de 3 de março de 2020, publicada no DOU de 5 de março de 2020, Seção 2, página 27, referente ao Processo nº 23372.004657/2019-31.</p><p>II - Ratificar que o prazo estabelecido pela Portaria nº 719/2020 - REITORIA/IFG, de 30 de abril de 2020, publicada no DOU de 5 de maio de 2020, Seção 2, página 19, mantém seu curso.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 918 - I - Considerando o que consta no Processo 23372.004886/2019-56, reconduzir, a partir de 14 de junho de 2020, os servidores ANA ELIZABETE BARREIRA MACHADO, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2308840, ULISSES RODRIGUES AFONSECA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1804013, e ANDRÉ LUIZ SOUZA DE JESUS, ocupante do cargo de Psicólogo-Área, Matrícula SIAPE nº 1295307, para, sob a presidência da primeira, comporem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar destinada a promover a apuração dos fatos descritos no referido Processo, bem como proceder ao exame dos atos e dos fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos de investigação, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Lei nº 8.112/1990, por igual período, se as circunstâncias assim o exigirem e desde que a necessidade seja devidamente justificada.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 920 - I - Considerando o que consta no Processo 23379.000369/2020-81, dispensar a servidora GISELLE ALVES DIAS DE SOUSA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1842916, da função de Coordenadora do Curso Técnico Integrado ao Ensino Médio em Manutenção e Suporte em Informática, na Modalidade de Educação de Jovens e Adultos, do Câmpus Luziânia do IFG, Código FCC, UORG-266, ficando seu exercício vinculado à UORG-65.</p><p>II - Designar a servidora PAULA DE ALMEIDA SILVA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 3002673, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico Integrado ao Ensino Médio em Manutenção e Suporte em Informática, na Modalidade de Educação de Jovens e Adultos, do Câmpus Luziânia do IFG, Código FCC, UORG-266.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>