<xml><article id="14704305" name="Portaria 078 - 079 - Dispensa do" idOficio="5871315" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/06/2020" artClass="00013:00079:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="103" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12674200">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PESQUISA ECONÔMICA APLICADA - IPEA, no uso das atribuições com fundamento no Art. 25 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no Decreto nº 3.644, de 30 de outubro de 2000. resolve:</p><p>Nº 78- Dispensar o servidor JOÃO BRIGIDO BEZERRA LIMA, Matrícula SIAPE nº 172889, da Função Comissionada de Coordenador de Estudos em Cooperação Internacional - COINT, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Pesquisa em Relações Econômicas e Políticas Internacionais - CGINT, da Diretoria de Estudos, Relações Econômicas e Políticas Internacionais - DINTE do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA.</p><p>Nº 79- Designar o servidor PEDRO SILVA BARROS, matrícula SIAPE nº 1705002, para o encargo de substituto eventual do Coordenador de Estudos em Instituições e Governança Internacional e Políticas Comparadas- COGIP, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Pesquisa em Relações Econômicas e Políticas Internacionais - CGINT, da Diretoria de Estudos, Relações Econômicas e Políticas Internacionais - DINTE., do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p class="assina">CARLOS VON DOELLINGER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>