<xml><article id="15100755" name="359 361 363 e 364" idOficio="5910785" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/06/2020" artClass="00017:00091:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="123" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12740878">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JUNHO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e tendo em vista o que consta do Processo digital nº 23068.027651/2020-10, resolve:</p><p>Nº 359 - Conceder pensão civil por morte, vitalícia, a JOÃO BATISTA PEREIRA, na qualidade de viúvo da ex-servidora LUZIMAR DOS SANTOS LUCIANO, SIAPE 2175353, quota-parte de 01/01 de 50%, acrescida de uma cota de 10%, com Fundamento Legal no Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019, a partir de 09/06/2020, data do óbito.</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias e tendo em vista o disposto no § 1º do art. 2º da Lei nº 9.640, de 25 de maio de 1998, e no art. 23-B do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 361 - Exonerar a pedido JULIO FRANCELINO FERREIRA FILHO, matrícula SIAPE nº 1189955, do cargo de Diretor Acadêmico, CD-04, da estrutura do(a) Superintendência de Educação a Distância, a partir de 01/07/2020.(Processo nº 23068.027764/2020-15)</p><p>Nº 363 - Nomear ANDREIA CHIARI LINS, matrícula SIAPE nº 1672483, para exercer o cargo de Diretora Acadêmica, CD-04, da estrutura do(a) Superintendência de Educação a Distância, a partir de 01/07/2020.(Processo nº 23068.027764/2020-15)</p><p>Nº 364 - Nomear OTAVIO GUIMARAES TAVARES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 265622, para exercer o cargo de Diretor do Centro de Educação Física e Desportos, CD-03, da estrutura do(a) Centro de Educação Física e Desportos, pelo período de 04 (quatro) anos de mandato, a partir da publicação.(Processo nº 23068.027954/2020-32)</p><p class="assina">PAULO SERGIO DE PAULA VARGAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>