<xml><article id="14984372" name="Designa_19_06_VICEREITOR" idOficio="5899078" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/06/2020" artClass="00016:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="117" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12720775">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE JUNHO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>Nº 1.724 - Dispensar, a pedido, CARLA FREITAS DE ANDRADE, matrícula SIAPE nº 1669496, da função/cargo de COORDENADOR DE PÓS-GRADUAÇÃO, código: FUC-01, do (a) PROGRAMA DE POS-GRADUACAO EM ENGENHARIA MECANICA do CENTRO DE TECNOLOGIA desta Universidade (Processo n° 23067.024688/2020-04).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.725 - Designar ANA FABIOLA LEITE ALMEIDA, matrícula SIAPE 1714931, para exercer a função/cargo de COORDENADOR DE PÓS-GRADUAÇÃO, código: FUC-01, do (a) PROGRAMA DE POS-GRADUACAO EM ENGENHARIA MECANICA DO CENTRO DE TECNOLOGIA desta Universidade, até 31 de julho de 2021 (Processo n° 23067.024688/2020-04).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.741, DE 12 DE JUNHO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir RENAN CID VARELA LEITE, matrícula SIAPE nº 3060142, para exercer a função CHEFE DE DEPARTAMENTO, código: FG-01, do (a) DEPARTAMENTO DE ARQUITETURA E URBANISMO E DESIGN do CENTRO DE TECNOLOGIA desta Universidade, por dois anos.</p><p>Art. 2º Reconduzir ROBERTO CESAR CAVALCANTE VIEIRA, matrícula SIAPE nº 2974287, como SUBCHEFE e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n° 23067.024060/2020-09).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>