<xml><article id="14882865" name="Portaria_PGJ_300__A9KYRH" idOficio="5888768" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/06/2020" artClass="00039:00009:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="112" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12703902">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 300, DE 4 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 300, DE 4 DE JUNHO DE 2020</p><p>A PROCURADORA-GERAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso das atribuições conferidas pela Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, CONSIDERANDO a alteração de estrutura dada por meio da Portaria Normativa PGJ nº 682, assinada em 27/5/2020, válida a contar de 3/6/2020; e CONSIDERANDO o teor do Tabularium nº 08191.055920/2020-29, resolve:</p><p>Art. 1º Apostilar, a contar de 3/6/2020, a nomeação de HELEM SELMA DE ABREU FREITAS, matrícula 5462-3, sem vínculo com a Administração Pública, do cargo em comissão de Assessor Especial de Promotoria de Justiça da 1ª Promotoria de Justiça de Defesa da Saúde da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC04 (66001128), para o cargo em comissão de Assessor Especial de Promotoria de Justiça da Assessoria Técnica - PROSUS da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-04 (66001128).</p><p>Art. 2º Apostilar, a contar de 3/6/2020, a nomeação de PATRICIA FIRMINO DAROZ, matrícula 5624-3, sem vínculo com a Administração Pública, do cargo em comissão de Assessor Especial de Promotoria de Justiça da 1ª Promotoria de Justiça de Defesa do Patrimônio Público e Social da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-04 (66001112), para o cargo em comissão de Assessor Especial de Promotoria de Justiça da Assessoria Técnica - PRODEP e PROREG da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-04 (66001112).</p><p>Art. 3º Apostilar, a contar de 3/6/2020, a nomeação do servidor JOFRAN LIMA ROSENO, matrícula 5422-4, Auditor Federal de Finanças e Controle do quadro da Controladoria-Geral da União, do cargo em comissão de Assessor Especial de Promotoria de Justiça da 2ª Promotoria de Justiça de Defesa do Patrimônio Público e Social da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-04 (66001114), para o cargo em comissão de Assessor Especial de Promotoria de Justiça da Assessoria Técnica - PRODEP e PROREG da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC04 (66001114).</p><p>Art. 4º Apostilar, a contar de 3/6/2020, a nomeação da servidora ANGELICA PINTO DE SA, matrícula 3482-7, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do cargo em comissão de Assessor Especial de Promotoria de Justiça da 3ª Promotoria de Justiça de Defesa do Patrimônio Público e Social da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-04 (66001116), para o cargo em comissão de Assessor Especial de Promotoria de Justiça da Assessoria Técnica - PRODEP e PROREG da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC04 (66001116).</p><p>Art. 5º Apostilar, a contar de 3/6/2020, a nomeação de RENATO FERREIRA LIMA, matrícula 5438-1, sem vínculo com a Administração Pública, do cargo em comissão de Assessor Especial de Promotoria de Justiça da 4ª Promotoria de Justiça de Defesa do Patrimônio Público e Social da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-04 (66001118), para o cargo em comissão de Assessor Especial de Promotoria de Justiça da Assessoria Técnica - PRODEP e PROREG da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-04 (66001118).</p><p>Art. 6º Apostilar, a contar de 3/6/2020, a nomeação da servidora ANNA KARINA CHAVES DELGADO, matrícula 5562-0, Analista de Infraestrutura do quadro do Ministério da Economia, do cargo em comissão de Assessor Especial de Promotoria de Justiça da 5ª Promotoria de Justiça de Defesa do Patrimônio Público e Social da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-04 (66001120), para o cargo em comissão de Assessor Especial de Promotoria de Justiça da Assessoria Técnica - PRODEP e PROREG da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC04 (66001120).</p><p>Art. 7º Apostilar, a contar de 3/6/2020, a nomeação do servidor RODRIGO NASCIMENTO DE AVELLAR FONSECA, matrícula 2016-8, Médico do quadro da Secretaria de Estado de Saúde do Distrito Federal, do cargo em comissão de Assessor Especial de Promotoria de Justiça (médico) da 1ª Promotoria de Justiça Criminal de Defesa dos Usuários dos do Serviços de Saúde da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-04 (50002002), para a nomeação do cargo em comissão de Assessor Especial de Promotoria de Justiça (médico) da Assessoria Técnica - PRO-VIDA da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-04 (50002002).</p><p>Art. 8º Apostilar, a contar de 3/6/2020, a nomeação do servidor MARCIO JOSE SILVA DE SOUZA, matrícula 5152-7, Médico - Clínica Médica do quadro da Secretaria de Estado de Saúde do Distrito Federal, do cargo em comissão de Assessor Especial de Promotoria de Justiça da 1ª Promotoria de Justiça Criminal de Defesa dos Usuários dos do Serviços de Saúde da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-04 (66001181), para o cargo em comissão de Assessor Especial de Promotoria de Justiça da Assessoria Técnica - PRO-VIDA da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-04 (66001181).</p><p class="assina">FABIANA COSTA OLIVEIRA BARRETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>