<xml><article id="15019620" name="140 a 151 Portarias Designacao S" idOficio="5902591" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/06/2020" artClass="00025:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="119" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12726689">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO TURISMO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e no artigo 5º, VI, da Portaria nº 390, de 18 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 140 Designar o Coordenador-Geral de Infraestrutura de Tecnologias para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Subsecretário de Tecnologia da Informação e Inovação, da Secretaria-Executiva deste Ministério, código DAS 101.5, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 141 Designar o servidor ROMÁRIO CÉSAR DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 1270199, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Sistemas de Informação da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Inovação, da Secretaria-Executiva deste Ministério, código FCPE 101.4, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 142 Designar o servidor RICARDO LUIZ MIRANDA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1170526, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador de Gerenciamento de Projetos e Contratos de TI, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Inovação, da Secretaria-Executiva deste Ministério, código DAS 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 143 Designar o servidor JEAN RIBAS DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 1544123, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador de Transformação Digital, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Inovação, da Secretaria-Executiva deste Ministério, código FCPE 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 144 Designar o Coordenador de Desenvolvimento de Software para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Sistemas de Informação, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Inovação, da Secretaria-Executiva deste Ministério, código FCPE 101.4, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 145 Designar o servidor BRUNO FILGUEIRAS SOARES, matrícula SIAPE nº 2052262, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador de Manutenção e Qualidade de Software, da Coordenação-Geral de Sistemas de Informação, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Inovação, da Secretaria-Executiva deste Ministério, código FCPE 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 146 Designar o servidor RAFAEL MENDES MARQUES DE BRITO, matrícula SIAPE nº 1092726, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador de Desenvolvimento de Software, da Coordenação-Geral de Sistemas de Informação, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Inovação, da Secretaria-Executiva deste Ministério, código FCPE 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 147 Designar o servidor HUMBERTO AZEVEDO DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 1544320, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador de Análise de Dados e BI, da Coordenação-Geral de Sistemas de Informação, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Inovação, da Secretaria-Executiva deste Ministério, código FCPE 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 148 Designar o servidor DANILO ALMEIDA PAIVA, matrícula SIAPE nº 1102525, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador de Redes e Banco de Dados, da Coordenação-Geral de Infraestrutura de Tecnologias, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Inovação, da Secretaria-Executiva deste Ministério, código FCPE 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 149 Designar o Coordenador de Redes e Banco de Dados para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Infraestrutura de Tecnologias, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Inovação, da Secretaria-Executiva deste Ministério, código FCPE 101.4, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 150 Designar o servidor ROGÉRIO ARÁUJO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1659445, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador de Segurança da Informação, da Coordenação-Geral de Infraestrutura de Tecnologias, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Inovação, da Secretaria-Executiva deste Ministério, código FCPE 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 151 Designar o servidor MÁRIO RUDÁ PONTES DE ANDRADE, matrícula SIAPE nº 1544289, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador de Suporte e Atendimento ao Usuário, da Coordenação-Geral de Infraestrutura de Tecnologias, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Inovação, da Secretaria-Executiva deste Ministério, código FCPE 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">DANIEL DINIZ NEPOMUCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>