<xml><article id="15103241" name="POR 930 a 935" idOficio="5911101" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/06/2020" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="123" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12741451">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, pelo Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, pelo Decreto nº 8.977, de 30 de janeiro de 2017, bem como pela Portaria MEC n° 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 930 - Exonerar PATRICIA DE ALMEIDA SILVA, SIAPE nº 41022, do cargo de Coordenadora-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral do Portal de Periódicos - CGPP, da Diretoria de Programas e Bolsas no País - DPB, da Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior - CAPES, conforme processo 23038.009534/2020-21.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 933 - Exonerar THIAGO MIGUEL SABINO DE PEREIRA LEITÃO, Matrícula SIAPE nº 2633462, do cargo de Coordenador-Geral, Código DAS-101.4, da Coordenação-Geral de Políticas de Educação Superior da Diretoria de Políticas e Programas de Educação Superior da Secretaria de Educação Superior deste Ministério - SESu-MEC.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 934 - Dispensar THIAGO MIGUEL SABINO DE PEREIRA LEITÃO, Matrícula SIAPE nº 2633462, do encargo de substituto eventual do cargo de Diretor, Código DAS-101.5, ocupado por Edmilson Costa Silva, da Diretoria de Políticas e Programas de Educação Superior da Secretaria de Educação Superior- SESu-MEC.</p><p>Nº 935 - Designar ANTONIO CORRÊA NETO, Matrícula SIAPE nº 6438997, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor, Código DAS-101.5, ocupado por Edmilson Costa Silva, da Diretoria de Políticas e Programas de Educação Superior da Secretaria de Educação Superior- SESu-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">ANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>