<xml><article id="14976095" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-565-UNI-PGR-00" idOficio="5898280" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/06/2020" artClass="00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="117" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12719085">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 565, DE 18 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 565, DE 18 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 20 do Regimento Interno Diretivo do Ministério Público Federal e tendo em vista o contido no Ofício nº 2024/2020/GABPRDC, de 5 de junho de 2020, da Procuradoria da República no Estado de Mato Grosso, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar os Procuradores da República VINICIUS ALEXANDRE FORTES DE BARROS e SAMIRA ENGEL DOMINGUES da função de Procurador Regional dos Direitos do Cidadão da Procuradoria da República no Estado de Mato Grosso, na condição de primeiro e segundo substitutos, respectivamente, designados pela Portaria PGR/MPF nº 1317, de 16 de dezembro de 2019, publicada no D.O.U., Seção 2, pág. 50, de 18 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 2º Designar os Procuradores da República DENISE NUNES ROCHA MULLER SLHESSARENKO e VINICIUS ALEXANDRE FORTES DE BARROS para exercerem, na condição de primeiro e segundo substitutos, respectivamente, a função de Procurador Regional dos Direitos do Cidadão da Procuradoria da República no Estado de Mato Grosso, até o dia 30 de setembro de 2021.</p><p>Art. 3º Esta portaria produz efeitos a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>