<xml><article id="14906585" name="1506PRT303A304-CC-S-2" idOficio="5890972" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/06/2020" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="113" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12707430">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE JUNHO DE 2020</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 303 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>SYLVIO CEZAR KOURY MUSOLINO FILHO do cargo de Assessor Especial, código DAS 102.5, do Gabinete do Ministro da Casa Civil da Presidência da República, a contar de 8 de junho de 2020.</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto na Lei n º 13.844, de 18 de junho de 2019; no Decreto nº 9.979, de 20 de agosto de 2019; e no Decreto nº 10.277, de 16 de março de 2020, resolve:</p><p>Nº 304 -<strong></strong>Art. 1º Dispensar, a pedido, os seguintes representantes do Ministério da Defesa no Centro de Coordenação de Operações do Comitê de Crise para Supervisão e Monitoramento dos Impactos da Covid-19:</p><p>Luiz Guilherme Sá da Silva; e</p><p>Maurício Bravo.</p><p>Art. 2º Designar o Cel (EB) GUSTAVO ADOLPHO LOURENÇO GOMES para compor o Centro de Coordenação de Operações do Comitê de Crise para Supervisão e Monitoramento dos Impactos da Covid-19, na condição de representante titular do Ministério da Defesa, em substituição a Luiz Guilherme Sá da Silva.</p><p class="assina">WALTER SOUZA BRAGA NETTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>