<xml><article id="15034649" name="Portaria 129 - PGJM" idOficio="5904124" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/06/2020" artClass="00040:00011:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Militar/Procuradoria-Geral de Justiça Militar/Gabinete do Procurador-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="120" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12729111">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 129, de 23 de junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 129, de 23 de junho de 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DE JUSTIÇA MILITAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Artigo 124, incisos XX e XXII da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, considerando a proximidade do centenário de criação do Ministério Público Militar, e considerando o disposto na Portaria nº 67/PGJM, de 30 de abril de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o Artigo 3º da Portaria nº 67/PGJM, de 30 de abril de 2019, o qual passará a conter a seguinte redação:</p><p>Art. 3º A Comissão Especial será constituída pelos seguintes Membros e Servidores:</p><p>I - ANTÔNIO PEREIRA DUARTE, Procurador-Geral de Justiça Militar;</p><p>II - ALEXANDER JORGE PIRES, Diretor-Geral da Secretaria do Ministério Público Militar;</p><p>III - ANTONIO CARLOS ALVES COUTINHO, Secretário de Relações Institucionais;</p><p>IV - HEBERT VILSON FRANÇA, Assessor-Chefe da Assessoria de Comunicação Institucional;</p><p>V - ELIANE ALVES ALÍPIO, Coordenadora de Gestão Documental.</p><p>§ 1º A presidência da Comissão será exercida pelo Procurador-Geral de Justiça Militar.</p><p>§ 2º Atuará como Secretária da Comissão a Coordenadora de Gestão Documental, tendo como substituto o Assessor-Chefe da Assessoria de Comunicação Institucional.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação, revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">ANTÔNIO PEREIRA DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>