<xml><article id="14902622" name="1388 1389 1390 1391 1392 1393 (1" idOficio="5890672" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/06/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="113" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12706898">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e no Decreto 6.010, de 3 de janeiro de 2007, e o que consta no Processo SEI nº 21000.037983/2020-61, resolve:</p><p>Nº 1.388 - Designar MARIA DAS GRAÇAS DE SENA CORDEIRO, matrícula SIAPE nº 2007, para exercer a Função Comissionada Técnica, de Analista em Desenvolvimento Agropecuário III, código FCT-6, da Secretaria-Executiva.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21000.036406/2020-52, resolve:</p><p>Nº 1.389 - Designar ERIKA PICININ FERNANDEZ, matrícula SIAPE nº 4707625, para exercer o encargo de substituta do Coordenador, código DAS 101.3, ANDERSON ANTONELLO, da Coordenação de Aquicultura Continental, da Coordenação-Geral de Ordenamento e Desenvolvimento da Aquicultura em Estabelecimentos Rurais e Áreas Urbanas, do Departamento de Ordenamento e Desenvolvimento da Aquicultura, da Secretaria de Aquicultura e Pesca, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21005.000486/2020-68, resolve:</p><p>Nº 1.390 - Dispensar CARLOS WELLINGTON FERNANDES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1315344, do encargo de substituto do Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, MARCIO DE ARRUDA QUEIROZ, do Serviço de Fiscalização de Insumos e Sanidade Vegetal, da Divisão de Defesa Agropecuária, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Goiás, da Secretaria-Executiva.</p><p>Nº 1.391 - Designar ANA LUCIA PEREIRA, matrícula SIAPE nº 1283650, para exercer o encargo de substituta do Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, MARCIO DE ARRUDA QUEIROZ, do Serviço de Fiscalização de Insumos e Sanidade Vegetal, da Divisão de Defesa Agropecuária, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Goiás, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial de 11 de novembro de 2019, considerando o disposto na Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, nas Portarias SGDP nº 12.309 e SEGES nº 12.395, ambas publicadas no Diário Oficial da União de 18 de maio de 2020 e o que consta no Processo SEI nº 21000.038058/2020-58, resolve:</p><p>Nº 1.392 - Art. 1º Cessar os efeitos financeiros, a contar de 18 de maio de 2020, das Gratificações Temporárias dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, concedidas aos seguintes servidores.</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Servidor(a)</p></td><td><p>Matrícula SIAPE</p></td><td><p>Sistema Estruturado</p></td><td><p>Nível</p></td><td><p>Unidade</p></td></tr><tr><td><p>MARIA DAS GRACAS DE SENA CORDEIRO</p></td><td><p>2007</p></td><td><p>Sistema de Pessoal Civil - SIPEC</p></td><td><p>Intermediário</p></td><td><p>COGEP</p></td></tr><tr><td><p>JORGE LUIZ HESSEL</p></td><td><p>22508</p></td><td><p>Sistema de Serviços Gerais - SISG</p></td><td><p>Superior</p></td><td><p>SFA/AC</p></td></tr><tr><td><p>MIRIAN ALCANTARA FONTENELE DE FREITAS</p></td><td><p>4151</p></td><td><p>Sistema de Serviços Gerais - SISG</p></td><td><p>Superior</p></td><td><p>SFA/CE</p></td></tr><tr><td><p>HENIO DA SILVA CANDIDO</p></td><td><p>1512952</p></td><td><p>Sistema de Serviços Gerais - SISG</p></td><td><p>Superior</p></td><td><p>SFA/GO</p></td></tr><tr><td><p>DEA MARCIA CAETANO DE PADUA</p></td><td><p>6899</p></td><td><p>Sistema de Serviços Gerais - SISG</p></td><td><p>Superior</p></td><td><p>SFA/MG</p></td></tr><tr><td><p>MEIBE TEREZINHA GUIMARAES</p></td><td><p>1782</p></td><td><p>Sistema de Pessoal Civil - SIPEC</p></td><td><p>Superior</p></td><td><p>SFA/MG</p></td></tr><tr><td><p>ROSANGELA FERREIRA DOS SANTOS</p></td><td><p>2171485</p></td><td><p>Sistema de Serviços Gerais - SISG</p></td><td><p>Superior</p></td><td><p>SFA/MT</p></td></tr><tr><td><p>MARCIO HENRIQUE BRANCO DE VILAR</p></td><td><p>2184460</p></td><td><p>Sistema de Serviços Gerais - SISG</p></td><td><p>Superior</p></td><td><p>SFA/PA</p></td></tr><tr><td><p>EDER DE SOUZA FELIPE</p></td><td><p>2819692</p></td><td><p>Sistema de Serviços Gerais - SISG</p></td><td><p>Superior</p></td><td><p>SFA/RS</p></td></tr><tr><td><p>MARIA REGINA DILL MELLO</p></td><td><p>1082051</p></td><td><p>Sistema de Pessoal Civil - SIPEC</p></td><td><p>Superior</p></td><td><p>SFA/RS</p></td></tr><tr><td><p>CARLOS FERNANDO TORRE LARA</p></td><td><p>2169840</p></td><td><p>Sistema de Pessoal Civil - SIPEC</p></td><td><p>Superior</p></td><td><p>SFA/SC</p></td></tr><tr><td><p>MARCIA CARVALHO MONTEIRO</p></td><td><p>1081912</p></td><td><p>Sistema de Pessoal Civil - SIPEC</p></td><td><p>Superior</p></td><td><p>SFA/SP</p></td></tr><tr><td><p>DANYLLO WILKERSON PORTILHO DE ABREU MACIEL</p></td><td><p>2171562</p></td><td><p>Sistema de Serviços Gerais - SISG</p></td><td><p>Superior</p></td><td><p>SFA/TO</p></td></tr></table><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21000.085222/2019-82, resolve:</p><p>Nº 1.393 - Tornar sem efeito a dispensa da servidora PRISCYLA CRISTINA SILVA DE SOUZA, matrícula SIAPE 3058245, da Função Gratificada de Chefe de Unidade, símbolo FG-1, da Unidade de Apoio Administrativo da 1ª Região, da Coordenação-Geral de Vigilância Agropecuária Internacional, do Departamento de Serviços Técnicos, da Secretaria de Defesa Agropecuária, constante da Portaria SE nº 1.300, publicada no Diário Oficial da União de 29 de maio de 2020, Seção 2, página 3.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>