<xml><article id="14784607" name="Portarias_SG_470_e_471" idOficio="5879235" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/06/2020" artClass="00039:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="107" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12687614">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 470 - Nomear, de 8 a 22/6/2020, a servidora MARILIA TERRA DE ALMEIDA, matrícula 4845-3, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 1ª Promotoria de Justiça Especial Criminal de Defesa da Mulher em Situação de Violência Doméstica e Familiar da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Paranoá, código CC-01 (84001027) (Tabularium nº 08191055905/2020-81).</p><p>Nº 471 - Art. 1º Apostilar a nomeação de ALLAN HENRIQUE LEITE LIMA DOS SANTOS, matrícula 5585-9, sem vínculo com a Administração Pública, do cargo em comissão de Assessor Jurídico I do Núcleo de Apoio Operacional da Chefia de Gabinete da Procuradoria-Geral de Justiça, código CC-01 (52000024), realizada originalmente por meio da Portaria/SG nº 406, de 15/04/2019, DOU nº 73, de 16/04/2019, Seção 2, pág. 59, tabularium 08191031886/2019-63, para a nomeação do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 1ª Promotoria de Justiça Criminal e do Tribunal do Júri da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Santa Maria, código CC-02 (86001025).</p><p>Art. 2º Exonerar o servidor FERNANDO GILBERTO RODRIGUES E SILVA, matrícula 4543-8, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 1ª Promotoria de Justiça Criminal e do Tribunal do Júri da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Santa Maria, código CC-02 (86001025) (Tabularium nº 08191.056192/2020-72).</p><p class="assina">RENATO LUQUEIZ SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>