<xml><article id="14741897" name="1.318 1.319 1.321 1.332 1.333 (0" idOficio="5875126" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/06/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="105" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12680704">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 257, de 7 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 8 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 04087.000001/2020-54, resolve:</p><p>Nº 1.318 - Exonerar PRISCILLA SILVA DE LIMA, matrícula SIAPE n° 2699093, do cargo em comissão de Assistente Técnico, código DAS 102.1, da Coordenação de Almoxarifado, Logística e Patrimônio, da Coordenação-Geral de Administração e Logística, da Diretoria de Administração e Finanças, do Serviço Florestal Brasileiro.</p><p>Nº 1.319 - Nomear JOÃO HENRIQUE DA SILVA VAZ BARRETO, para exercer o cargo em comissão de Assistente Técnico, código DAS 102.1, da Coordenação de Almoxarifado, Logística e Patrimônio, da Coordenação-Geral de Administração e Logística, da Diretoria de Administração e Finanças, do Serviço Florestal Brasileiro.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 257, de 7 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 8 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21000.025093/2020-15, resolve:</p><p>Nº 1.321 - Nomear KARINE BORDIGNON, matrícula SIAPE nº 2338354, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Divisão de Aperfeiçoamento Técnico, da Coordenação-Geral de Programas Especiais, do Departamento de Inspeção de Produtos de Origem Animal, da Secretaria de Defesa Agropecuária, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 252, de 6 de novembro de 2019 e, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, a Portaria ME nº 357, de 2 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 04 de setembro de 2019, pelo artigo 2º da Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, e, ainda, pelo artigo 105 da Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016 , e demais informações que constam do Processo SEI nº 21048.000490/2020-20, resolve:</p><p>Nº 1.332 - Art. 1º Efetivar a requisição da servidora ANTÔNIA ANDREIA GOMES ARAGÃO, matrícula SIAPE nº 2840792, ocupante do cargo de Agente Administrativo, do quadro de pessoal deste Ministério, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral de Roraima, pelo prazo de 3 (três) anos, para atuar no Cartório da 5ª Zona Eleitoral, do Tribunal Regional Eleitoral de Roraima.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 252, de 6 de novembro de 2019 e, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, a Portaria ME nº 357, de 2 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 04 de setembro de 2019, e, ainda, o previsto no art. 2º da Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, e no Decreto nº 9.678, de 2 de janeiro de 2019, e demais informações que constam do Processo SEI nº 00042.000493/2020-43, resolve:</p><p>Nº 1.333 - Art. 1º Efetivar a requisição do servidor MARCO TÚLIO SANTIAGO, matrícula SIAPE 1358660, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, do quadro de pessoal deste Ministério, para exercício junto a Subchefia de Articulação e Monitoramento da Casa Civil, da Presidência da República, ficando em consequência deste ato dispensado da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, FCPE 101.3, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS MONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>