<xml><article id="15054089" name="Publicacao- Portaria 19.06.2020" idOficio="5905969" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/06/2020" artClass="00014:00048:00034:00008:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="121" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12732315">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 19 DE JUNHO 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 19 DE JUNHO 2020</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 14..774 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao Servidor Publico Policial Cleobernaldo Ribeiro Leite, CPF: 225.979.562-53, SIAPE: 3043819, ocupante do cargo de Agente de Policia Civil Especial, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 1°, Inciso II, Alínea a, da Lei Complementar nº 51, de 20.12.1985, com redação dada pela Lei Complementar n° 144, de 16/05/2014, combinado com o Art. 3° da Emenda Constitucional n° 103/2019, código: 49016, declarando extinto o cargo código n° 1021358, Processo n° 17167.102272/2020-03.</p><p>Nº 14..797 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor OTÁVIO ROBERTO PINHEIRO DA COSTA, CPF: 088.118.812-34, SIAPE n° 1015571, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Padrão 404, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, que comprove exclusivamente Tempo de Efetivo Exercício na Educação Infantil e no Ensino Fundamental e Médio, com base no Art. 6°, Incisos I, II, III e IV, Paragrafo Único da Constituição n° 41/03 e §5° do Art. 40 Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional n° 41/2003, combinado com o Art. 3° da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049009, declarando extinto o cargo código vaga n° 438295, Processo nº 17167.102262/2020-60.</p><p>Nº 14..800 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora ANA LÚCIA ALVES SOUSA SILVA, CPF: 209.877.142-87, SIAPE n° 1015664, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe: S, Padrão: III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, combinado com Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049010, declarando extinto o cargo código n° 438387, Processo n° 17167.102256/2020-11.</p><p>Nº 14.803 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora JOANICE GOUVEIA ANDRADE, CPF: 209.841.202-97, SIAPE n° 2415709, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Padrão 404, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, que comprove exclusivamente Tempo de Efetivo Exercício na Educação Infantil e no Ensino Fundamental e Médio, com base no Art. 6°, Incisos I, II, III e IV, Paragrafo Único da Constituição n° 41/03 e §5° do Art. 40 Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional n° 41/2003, combinado com o Art. 3° da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049009, declarando extinto o cargo código vaga n° 1017246, Processo nº 17167.102593/2020-08.</p><p>Nº 14.804 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora RITA RAMOS DOS SANTOS, CPF: 225.936.592-20, SIAPE n° 1017872, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe: S, Padrão: III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, combinado com Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049010, declarando extinto o cargo código n° 440546, Processo n° 17167.102544/2020-67.</p><p>Nº 14.808 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor LUIZ GONZAGA DA SILVA, CPF: 016.960.412-87, SIAPE n° 1011674, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe: D, Nível: 404, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, combinado com Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049010, declarando extinto o cargo código n° 434556, Processo n° 17167.102551/2020-69.</p><p>Nº 14.811 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora DENISE GONÇALVES SILVA, CPF: 188.460.412-91, SIAPE n° 1048751, ocupante do cargo de Datilografo, Classe: S, Padrão: III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, combinado com Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049010, declarando extinto o cargo código n° 749618, Processo n° 17167.100682/2020-10. .</p><p>Nº 14.823 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora ELOIANA NOBRE LATERAL, CPF: 208.932.302-78, SIAPE n° 1056183, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, Classe: S, Padrão: III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, combinado com Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049010, declarando extinto o cargo código n° 442974, Processo n° 17167.100683/2020-56.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>