<xml><article id="14714876" name="PTS 13310 A 13312" idOficio="5872116" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/06/2020" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="104" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12675445">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º  DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 13.310 - Dispensar, a contar de 29 de maio de 2020, FILIPE LEITE PEIXOTO, matrícula nº 2905228, da Função Comissionada de Chefe de Divisão de Análise de Acordos Internacionais, código FCPE 101.2, da Coordenação de Regulamentação da Coordenação-Geral de Legislação e Normas, da Subsecretaria do Regime Geral de Previdência Social, da Secretaria de Previdência. (Processo nº 10132.100243/2020-57).</p><p>Nº 13.311 - Designar JOSÉ MAURÍCIO LINDOSO DE ARAÚJO, matrícula nº 1805126, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Divisão de Análise de Acordos Internacionais, código FCPE 101.2, da Coordenação de Regulamentação da Coordenação-Geral de Legislação e Normas, da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social, da Secretaria de Previdência, ficando dispensado da função que atualmente ocupa. (Processo nº 10132.100243/2020-57).</p><p>Nº 13.312 - Designar BRUNO CÍCERO DE SÁ DAVANTEL, matrícula nº 1601732, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Relações do Trabalho código FG-03, da Superintendência Regional do Trabalho em Mato Grosso. (Processo nº 10212.100730/2020-20).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>