<xml><article id="14739101" name="JUN 3 port DOU" idOficio="5874751" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/06/2020" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="105" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12680113">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 1º  de Junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 1º de Junho de 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 1.641- Declarar, nos termos do art. 33, inciso IX da Lei nº 8.112/90, a vacância do Cargo de Médico, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação II, Padrão 214, ocupado por Emivaldo Soares Martins, Matrícula nº 1258147/SIAPE, lotado no Hospital das Clínicas, a contar de 25/05/2020, data do óbito do servidor. (Processo nº 23070.025537/2020-14)</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 1.647- Autorizar o afastamento do País a Ana Carolina Eiras Coelho Soares, Matrícula nº 2426019/SIAPE, Professor Associado, lotada na Faculdade de História, para realizar Pós-Doutorado Sanduíche, na Universidade de Massachucetts, na cidade de Amherst/EUA, no período de 04/01/2021 a 31/05/2021, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, inciso II, do Decreto 91.800/1985 e art. 1º inciso VI do Decreto 1387/1995. (Processo nº 23070.022430/2020-14)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 1.674, DE 2 DE JUNHO DE 2020</p><p>O Reitor DA UFG, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a nomeação de Vantuir Santos Junior, efetuada pela Portaria nº 1343/2020, publicada no D.O.U. de 05/05/2020, seção 2, página 26, para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, em razão do candidato ter apresentado solicitação de reclassificação para final de fila. (Processo nº 23070.022803/2019-13)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>