<xml><article id="14871979" name="Portarias 09.06.2020 - Zanatta" idOficio="5887542" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/06/2020" artClass="00016:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="112" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12701516">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  9 de junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 9 de junho de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 580 - Dispensar, a pedido, PAULO ROBERTO KRUGER, SIAPE nº 2421778, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador de Pesquisa e Extensão, FG-01, do Campus Ivaiporã, a partir de 01 de junho de 2020.</p><p>Nº 581 - Exonerar KARINA MELLO BONILAURE, SIAPE nº 1681304, Pedagoga, do cargo de Diretora de Ensino Superior - DESUP, CD-03, da Pró-Reitoria de Ensino - PROENS, a partir de 08 de junho de 2020.</p><p>Nº 582 - Art. 1º Nomear KARINA MELLO BONILAURE, SIAPE nº 1681304, Pedagoga, para exercer o cargo de Diretora de Ensino Superior, CD-04, da Pró-Reitoria de Ensino - PROENS, autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 180 de 19 de fevereiro de 2010, publicada no DOU de 22 de fevereiro de 2010, seção I, página 17.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 583 - Exonerar MARILISI FISCHER, SIAPE nº 2123547, Pedagoga, do cargo de Diretora de Assuntos Estudantis, CD-04, da Pró-Reitoria de Ensino - PROENS, a partir de 08 de junho de 2020.</p><p>Nº 584 - Art. 1º Nomear MARILISI FISCHER, SIAPE nº 2123547, Pedagoga, para exercer o cargo de Diretora de Assuntos Estudantis - DAES, CD-03, da Pró-Reitoria de Ensino - PROENS, autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 1.023 de 14 de agosto de 2008, publicada no DOU de 15 de agosto de 2009, seção I, página 22.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 585 - Tornar sem efeito a Portaria nº 365, de 30 de março de 2020, publicada no DOU de 31 de março de 2020, seção 2, página 27.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>