<xml><article id="14689608" name="PORT 411413 E 414" idOficio="5869318" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/06/2020" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="103" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12670039">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 411, DE 26 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 411, DE 26 DE MAIO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar JEFFERSON ALMEIDA MARTINS, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe de Serviço de Apoio Administrativo, FCPE-101.1, código 05.0259, do Departamento de Gestão Interfederativa e Participativa, da Secretaria-Executiva.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 413, DE 28 DE MAIO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar GABRIELA BARDELINI TAVARES MELO, para exercer o encargo de substituta eventual da Coordenadora de Gestão de Programas de Pesquisa, FCPE-101.3, código nº 28.0028, da Coordenação-Geral de Fomento à Pesquisa em Saúde, do Departamento de Ciência e Tecnologia, da Secretaria de Ciência, Tecnologia, Inovação e Insumos Estratégicos em Saúde, ficando dispensada, a contar de 25/05/2020, PATRICIA DE CAMPOS COUTO, por ter sido designada titular do cargo.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 414, DE 28 DE MAIO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar FRANZ SANTOS DE CAMPOS, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão Cirúrgica, FCPE-101.2, código nº 25.0253, do Hospital do Câncer - Unidade I, do Instituto Nacional de Câncer José Alencar Gomes da Silva, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde, ficando dispensado ANTONIO AVERSA DUTRA DO SOUTO.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>