<xml><article id="15057221" name="70-PR-2020" idOficio="5906295" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/06/2020" artClass="00017:00106:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="121" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12733145">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.864,  de  23 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.864, de 23 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Conceder benefício de pensão, a partir de 08 de junho de 2020, data do falecimento de MARLOS JOSE GUEDES DE CARVALHO - 0342023, nos termos dos Art. 215 e 217, inciso I da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/15, complementada pela E.C. nº 103/19, à cônjuge MARIA DA GRACA EICHINGER DE CARVALHO, calculado com base nos proventos percebidos pelo ex-servidor, na categoria funcional de Motorista, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, nível de classificação C, nível de capacitação I, padrão de vencimento 14, na forma preceituada no § 7º e § 18, do Art. 40 da E.C. 41/03, c/c Art. 2º da Lei nº 10.887/04.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 24 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 1.871 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de ELIANE DENISE ARAUJO BACIL-3099530, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.872 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de LAIS SOARES RODRIGUES-3134033, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.873 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de SILVIA REGINA TOZATO PRADO-3090963, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.874 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de DENISE DA SILVA DALCOL - 3111028, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.875 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de ANA CRISTINA CASAGRANDE VIANNA-3064254, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.877 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de LUCIANA WOLFRAN-1364759, como Professor Substituto.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>