<xml><article id="15084624" name="2606PRT337A344-SG-SE-S2" idOficio="5909033" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/06/2020" artClass="00006:00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="122" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12737948">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE JUNHO DE 2020</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 337 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ALEXANDRE CRISTINO CORREA DOS SANTOS para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE 101.2, Chefe da Divisão de Apoio Administrativo da Diretoria de Engenharia e Patrimônio da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 338 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JESSICA RAMOS PINHEIRO para exercer o cargo de Assistente, código DAS 102.2, na Coordenação-Geral de Engenharia da Diretoria de Engenharia e Patrimônio da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 339 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ALESSANDRA SILVA DE ALMEIDA para exercer a função de Assistente, código GR-IV, na Secretaria-Executiva da Comissão de Ética Pública da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 340<strong>- DISPENSAR</strong></p><p>FRANCISCO DE ASSIS RIBEIRO DA SILVA da função de Supervisor, código GR-V, da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 341<strong>- CONCEDER</strong></p><p>ao servidor FRANCISCO DE ASSIS RIBEIRO DA SILVA, Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, Nível Intermediário - SISG, na Coordenação de Projetos de Arquitetura e Engenharia da Diretoria de Engenharia e Patrimônio da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 342<strong>- CONCEDER</strong></p><p>ao servidor EDUARDO ANDRADE SILVA a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, Nível Superior - SISG, na Coordenação de Engenharia e Manutenção da Coordenação-Geral de Engenharia da Diretoria de Engenharia e Patrimônio da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 343<strong>- DISPENSAR</strong></p><p>EDUARDO ANDRADE SILVA da função de Assistente, código GR-IV, da Coordenação de Engenharia e Manutenção da Coordenação-Geral de Engenharia da Diretoria de Engenharia e Patrimônio da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 344<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>DANIEL ADRIANE DE PAULA para a função de Supervisor, código GR-V, na Coordenação de Engenharia e Manutenção da Coordenação-Geral de Engenharia da Diretoria de Engenharia e Patrimônio da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>