<xml><article id="15051016" name="Portarias 992 993 994 995 996 de" idOficio="5905582" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/06/2020" artClass="00017:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="121" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12731711">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 24 DE JUNHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 992 - I - Considerando o que consta no Processo 23380.000421/2020-61, declarar vacância ao cargo de Técnico de Laboratório Área, ocupado pela servidora LAÍS CAMARGO DE LACERDA MEDRADO, Matrícula SIAPE nº 2119883, lotada no Câmpus Anápolis do IFG, a partir de 4/5/2020, conforme previsão legal constante no art. 33, Inciso I, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>II - Declarar vago o cargo.</p><p>Nº 993 - I - Considerando o que consta no Processo 23373.001803/2020-09, designar o servidor WELBER RODRIGUES MENDONÇA, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, Matrícula SIAPE nº 2181846, para exercer a função de Coordenador de Gestão Orçamentária e Financeira do Câmpus Goiânia do IFG, Código FG-1, UORG-159.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 994 - Considerando o que consta no Processo 23372.000842/2020-91, nomear a servidora CAROLINE BETTINI FRISON, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Edificações, Matrícula SIAPE nº 2154881, para, em substituição, exercer o cargo de Diretora de Pós-Graduação da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação do IFG, Código CD-3, UORG-101, no período de 20 de julho a 2 de agosto de 2020, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 995 - Considerando o que consta no Processo 23372.000843/2020-35, nomear a servidora DANIELLY MACIEL BARBOSA, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 2648490, para, em substituição, exercer o cargo de Diretora de Pesquisa e Inovação da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação do IFG, Código CD-3, UORG-100, no período de 29 de junho a 15 de julho de 2020, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 996 - Considerando o que consta no Processo 23372.000843/2020-35, nomear a servidora TELMA REGINA DE BARROS, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 271324, para, em substituição, exercer o cargo de Diretora de Pesquisa e Inovação da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação do IFG, Código CD-3, UORG-100, no período de 16 de julho a 3 de agosto de 2020, em virtude de férias do titular.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>