<xml><article id="14972971" name="Portarias 18.06.2020 - Zanatta" idOficio="5897836" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/06/2020" artClass="00016:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="117" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12718403">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 18 de junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 18 de junho de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve,</p><p>Nº 593 - Art. 1º Exonerar, a pedido, com efeitos a partir de 28 de maio de 2020, a servidora EMANNUELLE BARBOSA SILVA, SIAPE nº 2102370, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Aluno, Classe C, Padrão 405, lotada no Campus Foz do Iguaçu, código de vaga nº 960126, do quadro permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, com fundamento no Art. 34 da Lei 8.112, de 1990.</p><p>Art. 2º Declarar vago o respectivo cargo.</p><p>Nº 594 - Dispensar, a pedido, SUELLEN PAOLA MARTINS PEDROSA, SIAPE nº 1801885, Assistente em Administração, da função de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas, FG-02, do Campus Foz do Iguaçu, a partir de 22 de junho de 2020.</p><p>Nº 595 - Art. 1º Designar VANESSA DEMARCHI PERON, SIAPE nº 2995892, Auxiliar em Administração, para exercer a função de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas, FG-02, do Campus Foz do Iguaçu, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 180 de 19 de fevereiro de 2010, publicada no DOU de 22 de fevereiro de 2010, seção I, página 17.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 596 - Art. 1º Designar WELLINGTON MEIRA DANCINI DOS SANTOS, SIAPE nº 1651800, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Licenciatura em Matemática, FCC, do Campus Campo Largo, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 2.189, de 20 de dezembro de 2019, publicada no DOU em 23 de dezembro de 2019, seção 1, página 115.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 597 - Dispensar, a pedido, LUCIANA DOS SANTOS ROSENAU, SIAPE nº 1802841, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Pedagogia, FCC, do Campus Curitiba, a partir de 1 de junho de 2020.</p><p>Nº 598 - Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para substituir o cargo de Chefe da Auditoria Interna, no exercício de suas atribuições, quando do afastamento, impedimento legal ou regulamentar do titular:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>KETURA SILVA PAIVA</p></td><td><p>2193279</p></td><td><p>Titular</p></td></tr><tr><td><p>SILMARA MARIA DELLAQUA</p></td><td><p>1635315</p></td><td><p>1ª Substituta</p></td></tr><tr><td><p>ROBERTO BATISTA</p></td><td><p>2089544</p></td><td><p>2º Substituto</p></td></tr></table><p>Art. 2º Os servidores assumirão, na ordem, sem prejuízo do cargo que ocupam o exercício do respectivo cargo de direção nos casos de afastamento, impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação, revogando-se a Portaria nº 1599, de 24 de outubro de 2018.</p><p>Nº 599 - Art. 1º Designar ELENICE DA SILVA CARVALHO, SIAPE nº 2193081, Assistente em Administração, para exercer a função de Chefe de Seção de Compras e Contratos, FG-02, do Campus Cascavel, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 600 - Art. 1º Designar LUCIANA DE CASSIA CAMARGO PIRANI, SIAPE nº 1138020, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora do Curso Licenciatura em Pedagogia, FCC, do Campus Curitiba, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 2.189, de 20 de dezembro de 2019, publicada no DOU em 23 de dezembro de 2019, seção 1, página 115.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 601 - Art. 1º Designar FELIPE BARREIRO POSTALI, SIAPE nº 1062032, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Chefe da Seção de Inovação e Empreendedorismo, FG-02, do Campus Ivaiporã, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 764 de 05 de agosto de 2009, publicada no DOU de 07 de agosto de 2009, seção I, página 19.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>