<xml><article id="14803457" name="Port.DGC N 13678 e 13669 de 05.0" idOficio="5881061" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/06/2020" artClass="00013:00044:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Departamento de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="108" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12690829">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   DE 5 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo §4º, artigo 11 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 12600.100301/2020-12, resolve:</p><p>Nº 13.678 - Dispensar LÚCIA KÁTIA ROSA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0106879, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço Logístico, código FCPE 101.1, da Procuradoria-Regional da Fazenda Nacional na 2ª Região, no Estado do Rio de Janeiro.</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo §4º, artigo 11 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.104097/2019-51, resolve:</p><p>Nº 13.669 - Art. 1º Designar ÉDER CARLOS CAETANO DE ALMEIDA, Assistente Técnico, matrícula SIAPE nº 2949232 e RENATO CESAR DE OLIVEIRA, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 2197173, para substituírem, nesta ordem, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação de Planejamento de Recursos Logísticos da Coordenação-Geral de Administração do Departamento de Gestão Corporativa desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria nº 7.481, de 13 de março de 2020, publicada no D.O.U. de 16 de março de 2020, seção 2, página 19.</p><p class="assina">ALEKSEY LANTER CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>