<xml><article id="15055538" name="EDITAL 01 CSMPT" idOficio="5906180" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="26/06/2020" artClass="00099:00040:00012:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério Público da União" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="121" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12732562">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL  Nº 1, de 25 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 1, de 25 DE JUNHO DE 2020</p><p>A COMISSÃO ELEITORAL E APURADORA, nomeada pelo Egrégio Conselho Superior do Ministério Público do Trabalho, na 243ª Sessão Ordinária, realizada em 01 (primeiro) de junho de 2020 (Edital nº 42.2020 - PGEA 20.02.0003.0000089/2020-98), torna público aos Excelentíssimos Senhores Membros do MPT o calendário eleitoral, destinado ao preenchimento de 4 (quatro) vagas do Conselho Superior do Ministério Público do Trabalho, na forma do disposto no artigo 12, §1º, da Resolução CSMPT nº 78/2008 para o biênio 2020/2021.</p><p>O processo eleitoral será destinado ao preenchimento de 2 (duas) vagas pelo Colégio de Procuradores do Trabalho (artigo 95, II, LC 75/93) e 2 (duas) vagas pelos Colégio de Subprocuradores-Gerais do Trabalho (artigo 95, III, LC 75/93), para o Conselho Superior do Ministério Público do Trabalho.</p><p>O período de inscrição dos candidatos ao CSMPT, eleição pelo Colégio de Procuradores, inicia-se às 10 (dez) horas do dia 03 de agosto de 2020 e encerra-se às 18 (dezoito) horas do dia 17 de agosto de 2020, devendo o pedido ser encaminhado por petição eletrônica, dirigida ao Presidente do Colégio de Procuradores, com indicação do PGEA 20.02.0003.0000089/2020-98.</p><p>A eleição a ser procedida pelo Colégio de Procuradores ocorrerá no dia 20 de agosto de 2020, com início às 10 (dez) horas e encerramento às 18 (dezoito) horas.</p><p>O período de inscrição dos candidatos ao CSMPT, eleição pelos Subprocuradores-Gerais do Trabalho, inicia-se às 10 (dez) horas do dia 21 de agosto de 2020 e encerra-se às 18 (dezoito) horas do dia 25 de agosto de 2020, devendo o pedido ser encaminhado por petição eletrônica, dirigida ao Presidente do Colégio de Procuradores, com indicação do PGEA 20.02.0003.0000089/2020-98.</p><p>A eleição a ser procedida pelos Subprocuradores-Gerais do Trabalho ocorrerá no dia 27 de agosto de 2020, com início às 10 (dez) horas e encerramento às 18 (dezoito) horas.</p><p>A votação, tanto pelo Colégio de Procuradores, quanto pelos Subprocuradores-Gerais do Trabalho, será efetuada pelo Sistema de Eleições do Ministério Público do Trabalho, permitindo aos membros(a) participarem de votações utilizando suas estações de trabalho ligadas na rede MPT, computadores pessoais fora da rede MPT e smartphones Android e Ios.</p><p class="assina">Subprocurador-Geral do Trabalho ALVACIR CORREA DOS SANTOS</p><p class="cargo">Presidente da Comissão</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>