<xml><article id="15039826" name="Portarias Centro 2020" idOficio="5904518" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/06/2020" artClass="00017:00118:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Campus da Universidade Federal de Santa Maria em Palmeira das Missões" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="120" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12730163">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO CAMPUS DE PALMEIRA DAS MISSÕES, da Universidade Federal de Santa Maria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, de acordo com a Portaria N. 81.528, de 24/10/2016, emitida pelo Reitor da Universidade Federal de Santa Maria, resolve:</p><p>Nº 590-DESIGNAR o Professor Vinicius Spirandelli Carvalho, SIAPE 1328632, para exercer a função de Coordenador Pró-Tempore do Cruso de Ciências Econômicas do Cmapus de Palmeira das Missões/UFSM, Código FCC.121.</p><p>II - REVOGAR a Portaria n. 357, de 21 de junho de 2018, a qual designou o Professor Vinicius Spirandelli Carvalho, SIAPE 1328632, para exercer a função de Coordenador do Curso de Ciências Econômicas, do Campus de Palmeira das Missões/UFSM, Código FCC.121.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e tem validade até 22 de setembro de 2020.</p><p>Nº 591-DESIGNAR a Professora Luciane Dittgen Miritz, SIAPE 1573340, para exercer a função de Coordenadora Pró-Tempore do Curso de Administração Diurno, do Campus de Palmeira das Missões/UFSM, Código FCC.136.</p><p>II - REVOGAR a Portaria n. 578, de 30 de março de 2020, a qual designou a professora Luciane Dittgen Miritz, SIAPE 1573340, para exercer a função de Coordenadora Pró-Tempore do Curso de Administração Diurno, do Campus de Palmeira das Missões/UFSM, Código FCC.136.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor n adata de sua publicação e tem validade até 22 de setembro de 2020.</p><p class="assina">RAFAEL LAZZARI.</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>