<xml><article id="15082038" name="PORTARIA-1060-2020-DPMM-DOU" idOficio="5908869" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/06/2020" artClass="00012:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="122" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12737780">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.060/DPMM, DE 25 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.060/DPMM, DE 25 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea w, do inciso V, do art. 1º, do anexo B, da Portaria nº 24/2017, da DGPM, e de acordo com o disposto no art. 94, inciso II, art. 104, art. 106, inciso II-A, alínea a, art. 108, inciso V, § 2º, art. 109, § 2º, art. 110, § 1º e 2º, da Lei nº 6.880/80, conforme o Termo de Inspeção de Saúde nº 020.000.851, de 9 de janeiro de 2020, da Junta Regular de Saúde 3, homologado em 9 de janeiro de 2020, pela Junta Superior Distrital, ambas do Centro de Perícias Médicas da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Reformar a GM (RM2-CD) 19.0824.44 ÍSIS LOPES DE OLIVEIRA, a partir de 9 de janeiro de 2020.</p><p>Art. 2º Os direitos pecuniários a que faz jus, inerentes à situação de militar reformada, observado o previsto no art. 12, incisos I, II e IV, § 1º, inciso I, da Lei nº 13.954/2019 e art. 11, inciso II, da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, são devidos desde a data do desligamento da organização militar a que estiver vinculada.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data, retroagindo para efeitos administrativos, a partir de 9 de janeiro de 2020.</p><p class="assina">C. Alte HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>