<xml><article id="14853823" name="Resolucao CRESS 016.2020 - DOU" idOficio="5885856" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="12/06/2020" artClass="00044:00539:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Serviço Social da 12ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="111" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12698539">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Resolução  nº 16, de  de junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Resolução nº 16, de de junho de 2020</p><p>A Conselheira Presidente do Conselho Regional de Serviço Social - CRESS 12ª Região, no uso de suas atribuições legais e regimentais, CONSIDERANDO a Resolução CFESS nº 469, de 13 de maio de 2005, que Regulamenta o Estatuto do Conjunto CFESS/CRESS; introduzindo as alterações e modificações aprovadas pela Plenária Ampliada realizada em Brasília em março de 2005, publicada no DOU nº 92, de 16 de maio de 2005, Seção 1; CONSIDERANDO a Resolução CFESS nº 946, de 24 de abril de 2020, que homologa o resultado final das eleições do CFESS, de CRESS e Seccionais, especificados na presente norma, para Gestão 2020/2023, cujos mandatos, respectivos, se iniciam em 15 de maio de 2020 e se expiram em 15 de maio de 2023; CONSIDERANDO a solicitação de desligamento da gestão por parte da Conselheira Franciny Cordioli da Rosa CRESS nº 5632 - 12º Região, do cargo de Segunda Tesoureira, que cumpre mandato eletivo na gestão CRESS 2020/2023, amparada pelo art. 43 do Estatuto do Conjunto CFESS/CRESS, regulamentado pela Resolução CFESS nº 469/2005, publicada no Diário Oficial da União nº 92, de 16 de maio de 2005, Seção 1;</p><p>CONSIDERANDO que os conselheiros/as da 1ª a 7ª suplência declinaram da substituição no momento, o Conselho Pleno do CRESS de 22 de maio de 2020, imbuído de suas atribuições legais regimentais previstas no art. 42 inciso V da Resolução CFESS 469/2005, ; resolve:</p><p>Art. 1º A representação legal do Conselho Regional de Serviço Social da 12ª Região passa a ter a seguinte composição, para todos os fins de direito:</p><p>DIRETORIA Nome, Nº CRESS, Cargo</p><p>Viviana Wachtel Seleme Uba, 2516, Presidente; Cheyenne Vieira Marques, 4060, vice-presidente; Débora Ruviaro, 6792, 1ª Secretária; Maria Aparecida de Souza Reis, 3359, 2ª Secretária; Eduardo de Oliveira Garcia, 7588, 1º Tesoureiro; Mary Kazue Zanfra, 4975, 2ª Tesoureira.</p><p>CONSELHO FISCAL Nome, Nº CRESS, Cargo</p><p>Vera Lúcia Batista dos Santos, 4600, Presidente; Mariana Pfeifer Machado, 3484, 1ª Vogal; Tatiane dos Santos, 7330, 2ª Vogal.</p><p>SUPLENTES Nome, Nº CRESS, Cargo</p><p>Karla Cardoso Borges, 2937, 1ª Suplente; Cleide Gessele, 2880, 2ª Suplente; Raphael Lopes, 6739, 3º Suplente; Cláudia Mara Fronza da Silva, 1740, 4ª Suplente; Simone Crisitna Dalbello da Silva, 7165, 5ª Suplente; Elisônia Carin Renk, 1272, 6ª Suplente; Cláudia Cristina Wagner Fritzke Faria, 6510, 7ª Suplente; Milena Fucks, 3094, 8ª Suplente.</p><p>Art. 2º Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Viviana Wachtel Seleme Uba</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>