<xml><article id="14847249" name="2987 2988 2992 (DOU de 10.6.2020" idOficio="5885332" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="10/06/2020" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="110" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12697877">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.987, DE 9 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.987, DE 9 DE JUNHO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no processo 000650/20-01.01 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>COLOCAR À DISPOSIÇÃO do Núcleo de Apoio ao Diretor do Foro da 1ª CJM, pelo prazo de 1 (um) ano, a contar de 01 de junho de 2020, o Técnico Judiciário, área Administrativa, especialidade Segurança, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar, GERSON DA COSTA MOTA, matrícula 1048, lotado na 1ª Auditoria da 1ª CJM, nos termos do § 1º do artigo 2º do Provimento nº 103/11, para o desempenho de atribuições inerentes ao cargo que ocupa.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.988, DE 9 DE JUNHO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 008981/20-00.08 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando o falecimento da Sra Beatriz Itabirano Marques, em 20 de maio de 2020, conforme certidão de óbito anexada aos autos (1840162),resolve:</p><p>REVERTER, a contar de 20 de maio de 2020, a cota-parte da pensão civil, mantida pelo Ato nº 10.381, de 19 de abril de 1993 (1840164), percebida por Beatriz Itabirano Marques, cônjuge do ex-servidor Nilso Marques, falecido em 5 de dezembro de 1990, em favor da Sra FLÁVIA ITABIRANO MARQUES, na forma do disposto nos artigos 222, inciso I, e 223, inciso II, da Lei nº 8.112/1990, redação original, cabendo-lhe a totalidade do benefício pensional.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.992, DE 9 DE JUNHO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 000695/20-01.02 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>CONCEDER PENSÃO CIVIL VITALÍCIA, a contar de 4 de maio de 2020, à Sra. LAUDICEIA DO NASCIMENTO SILVA, cônjuge supérstite do servidor inativo João Batista da Silva, falecido em 4 de maio de 2020, nos termos dos artigos 16, inciso I, 74, inciso I, 77, § 2º, inciso V, alínea "c ", item 6, todos da Lei nº 8.213/1991, com redação dada pelas Leis nos 9.032/1995, 9.528/1997, 13.135/2015, 13.146/2015 e 13.846/2019; artigo 40, § 7º, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103/2019, c/c artigo 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019, cabendo-lhe a totalidade do benefício pensional.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>