<xml><article id="14903082" name="2020-06-15 - Portaria 627-REIT" idOficio="5890782" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/06/2020" artClass="00016:00132:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do ABC" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="113" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12707057">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 627, DE 15 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 627, DE 15 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC (UFABC), nomeado por Decreto da Presidência da República de 25 de maio de 2018, publicado no Diário Oficial da União (DOU), Seção 2, página 1, de 28 de maio de 2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora JULIANA KELMY MACÁRIO BARBOZA DAGUANO, Professora Adjunta IV, SIAPE 1903304, pertencente ao Quadro de Pessoal da Fundação Universidade Federal do ABC - UFABC, para exercício de função gratificada de Supervisora de Pesquisa, FGR-3 junto ao Centro de Tecnologia da Informação Renato Archer. Processo nº 23006.004177/2020-82.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência da servidora, mensalmente, ao órgão cedente.</p><p>Art. 4º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 5º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Dácio Roberto Matheus</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>