<xml><article id="15077833" name="71-PR-2020" idOficio="5908598" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/06/2020" artClass="00017:00106:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="122" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12737184">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  25 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 25 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 1.878 - Autorizar, a partir de 01 de julho de 2020 a 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de FERNANDA CRISTINA ARAUJO - 3118466, como Professora Substituta, para o Departamento de Engenharias e Exatas/SP.</p><p>Nº 1.879 - Autorizar, a partir de 01 de julho de 2020 a 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de MAIARA KAWANA APARECIDA REZENDE - 3086724, como Professora Substituta, para o Departamento de Engenharias e Exatas/SP.</p><p>Nº 1.880 - Autorizar, a partir de 01 de julho de 2020 a 02 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de LILIAN CORDEIRO BRAMBILA - 3059844, como Professora Substituta, para o Departamento de Matemática/ET.</p><p>Nº 1.881 - Autorizar, a partir de 01 de julho de 2020 a 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de PAULO DE OLIVEIRA WEINHARDT - 3066866, como Professor Substituto, para o Departamento de Matemática/ET.</p><p>Nº 1.882 - Autorizar, a partir de 01 de julho de 2020 a 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de EDUARDO GELINSKI JUNIOR - 3125990, como Professor Substituto, para o Departamento de Sociais e Humanas/SP.</p><p>Nº 1.883 - Autorizar, a partir de 01 de julho de 2020 a 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de RONALDO JOSE PICCOLI - 1292800, como Professor Substituto, para o Departamento de Ciências Veterinárias/SP.</p><p>Nº 1.884 - Autorizar, a partir de 01 de julho de 2020 a 31 de julho de 2020, a prorrogação do contrato de PAULO WICHNOSKI - 1308501, como Professor Substituto, para o Departamento de Engenharias e Exatas/SP.</p><p>Nº 1.885 - Autorizar, a partir de 01 de julho de 2020 a 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de LUAN DEMARCO FIORENTIN - 3092645, como Professor Substituto, para o Departamento de Estatística/ET.</p><p>Nº 1.886 - Autorizar, a partir de 01 de julho de 2020 a 31 de julho de 2020, a prorrogação do contrato de PEDRO CHAPAVAL PIMENTEL - 3061859, como Professor Substituto, para o Departamento de Comunicação Social/SACOD.</p><p>Nº 1.887 - Autorizar, a partir de 01 de julho de 2020 a 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de BRUNA PUPATTO RUANO - 3105096, como Professora Substituta, para o Departamento de Polonês, Alemão e Letras Clássicas/CH.</p><p>Nº 1.888 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de TATIANA SVIESK MOREIRA-2937604, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.889 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de CARLA KRULIKOWSKI RODRIGUES PELISSARI-3144911, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.890 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de EDUARDO DE CARLI-3091060, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.891 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 31 de julho de 2020, a prorrogação do contrato de ANA CAROLINA PASSOS DE OLIVEIRA-3137136, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.892 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de FERNANDA NAIARA GANS KENSKI-3092701, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.893 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de ALINE ROSSETTO DA LUZ-3145889, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.894 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de ELIANE PEREIRA DE LIMA-3095863, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.895 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de GISELE CAVALCANTE MORAIS-3114707, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.896 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de JOSE FERNANDO ARNS-3105108, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.897 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 31 de julho de 2020, a prorrogação do contrato de MARIANA HAVIARAS-3145769, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.898 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de THIAGO NOGUEIRA MARQUES CERVANTES-3143725, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.899 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de THAISA MARA BERSANI STRABELLI-1094569, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.900 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de ALVINO CAMILO DA SILVA-3141035, como Professor Substituto.</p><p>Nº 1.901 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2020 até 30 de agosto de 2020, a prorrogação do contrato de ANDREA MACIEL DE OLIVEIRA ROSSONI-3217162, como Professor Substituto.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>