<xml><article id="14973952" name="BASE DOU 19 JUN" idOficio="5897732" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/06/2020" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="117" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12718296">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 1.771, de 16 junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 1.771, de 16 junho de 2020</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Designar Cirano Jose Ulhoa, Matrícula nº 1141123/SIAPE, Professor Titular/ICB, para exercer, pró-tempore, a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Biotecnologia e Biodiversidade da Pró-Reitoria de Pós-Graduação, FCC, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, no período de 08/03 a 30/07/2020, com efeitos financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.027322/2020-20)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p></p><p class="identifica">Portarias de 17 junho de 2020</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 1.788- I - Dispensar, a pedido, Arthur Angelo Bispo de Oliveira, Matrícula nº 1975346/SIAPE, Professor Adjunto/FL, da função de Coordenador do Curso de Licenciatura Intercultural Indígena da Faculdade de Letras, FCC, a contar de 31/05/2020. II - Dispensar Ana Paula Purcina Baumann, Matrícula nº 3485503/SIAPE, Professor Adjunto/IME, do encargo de Vice-coordenadora do Curso de Licenciatura Intercultural Indígena da Faculdade de Letras, a contar de 31/05/2020. III - Designar Lilian Abram Dos Santos, Matrícula nº 1026214/SIAPE, Professor Adjunto/FL, para exercer a função de Coordenadora do Núcleo Takinahaky de Formação Superior Indígena da Faculdade de Letras, FCC. IV - Designar Elias Nazareno, Matrícula nº 1211645/SIAPE, Professor Associado/FH, para exercer o encargo de Vice-coordenador do Núcleo Takinahaky de Formação Superior Indígena da Faculdade de Letras. V - Nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, no período de 01/06/2020 a 31/05/2022, com efeitos financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.025254/2020-64)</p><p>Nº 1.791- Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Celene Cunha Monteiro Antunes Barreira, Matrícula nº 0300258/SIAPE, Professor Titular, Classe E, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada no Instituto de Estudos Sócio-Ambientais, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, combinado com o art. 3ª da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.024701/2018-43)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p></p><p class="identifica">Portaria Nº 1.797, de 18 junho de 2020</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Designar SAMANTHA PEREIRA ARAUJO, Matrícula nº 2921161/SIAPE, Nutricionista, para substituir o Coordenador de Estudos e Acompanhamento de Programas de Apoio Estudantil da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, CD-4, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 13/07 a 31/07/2020, em virtude de afastamento do titular e substituto legal. (Processo 23070.027449/2020-49)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>