<xml><article id="15026488" name="DOU PORTARIA - Portaria n 97.202" idOficio="5903166" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/06/2020" artClass="00039:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="120" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12727797">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 97, DE 19 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 97, DE 19 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso das atribuições previstas no art. 12, XX e § 1º, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público, com fundamento no art. 1º, §§ 3º e 5º, da Portaria CNMP-PRESI nº 70, de 27 de março de 2014, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 19.4006.0004167/2020-81, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, pelo período de 1 (um) ano, os membros do Ministério Público a seguir relacionados, para atuação junto aos Grupos de Trabalho da Comissão de Defesa dos Direitos Fundamentais, sem prejuízo das suas atribuições no órgão de origem:</p><p>I - Grupo de Trabalho de Enfrentamento ao Racismo e Respeito à Diversidade Étnica e Cultural (GT4):</p><p>a) ANDREA NICE SILVEIRA LINO LOPES - Procuradora do Trabalho da 9ª Região;</p><p>b) LÍVIA MARIA SANTANA E SANT'ANNA VAZ - Promotora de Justiça do Estado da Bahia;</p><p>c) LUIS FAUSTO DIAS DE VALOIS SANTOS - Promotor de Justiça do Estado de Sergipe;</p><p>d) RAFAEL OSVALDO MACHADO MOURA - Promotor de Justiça do Estado do Paraná;</p><p>e) JAIME MITROPOULOS - Procurador da República;</p><p>f) VALDIRENE SILVA DE ASSIS - Procuradora do Trabalho da 2ª Região.</p><p>II - Grupo de Trabalho de Igualdade de Gênero, Direitos LGBT e Estado Laico (GT6):</p><p>a) ANA TERESA SILVA DE FREITAS - Promotora de Justiça do Estado do Maranhão;</p><p>b) DULCERITA SOARES ALVES - Promotora de Justiça do Estado da Paraíba;</p><p>c) JACQUELINE OROFINO DA SILVA ZAGO DE OLIVEIRA - Promotora de Justiça no Estado de Tocantins;</p><p>d) CHIMELLY LOUISE DE RESENES MARCON - Promotora de Justiça no Estado de Santa Catarina;</p><p>e) CLAUDIA REGINA DOS SANTOS ALBUQUERQUE GARCIA - Promotora de Justiça do Estado do Espírito Santo;</p><p>f) ÉRICA CANUTO DE OLIVEIRA VERAS - Promotora de Justiça do Estado do Rio Grande do Norte;</p><p>III - Grupo de Trabalho de Defesa dos Direitos da Pessoa com Deficiência (GT7):</p><p>a) MELISSA CACHONI RODRIGUES - Promotora de Justiça do Estado do Paraná;</p><p>b) LUTIANA NACUR LORENTZ - Procuradora Regional do Trabalho da 3ª Região;</p><p>c) HUGO FROTA MAGALHÃES PORTO NETO - Promotor de Justiça do Estado do Ceará;</p><p>d) MARLÚCIA GOMES EVARISTO ALMEIDA - Promotora de Justiça do Estado do Piauí;</p><p>e) GABRIELE GADELHA BARBOZA DE ALMEIDA - Promotora de Justiça do Estado do Maranhão;</p><p>f) SIDNEY PESSOA MADRUGA - Procurador Regional da República da 2ª Região;</p><p>IV - Grupo de Trabalho de Defesa da Educação (GT8):</p><p>a) DANIELA YOKOYAMA - Promotora de Justiça no Estado de Minas Gerais;</p><p>b) ROSÂNGELA CORREA DA ROSA - Promotora de Justiça do Estado do Rio Grande do Sul;</p><p>c) JÚLIO JOSÉ ARAÚJO JÚNIOR - Procurador da República;</p><p>d) SANDRA SOARES DE PONTES - Promotora de Justiça do Estado do Maranhão.</p><p>V - Grupo de Trabalho de Defesa dos Direitos da Pessoa Idosa (GT9):</p><p>a) VALBERTO COSME DE LIRA - Procurador de Justiça no Estado da Paraíba;</p><p>b) YÉLENA DE FÁTIMA ARAÚJO MONTEIRO - Promotora de Justiça no Estado de Pernambuco;</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>