<xml><article id="14784816" name="Portarias 04 06.2020 (2)" idOficio="5879188" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/06/2020" artClass="00016:00052:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="107" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12687558">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  de 4 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 4 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 1.209 - Processo nº 23545.000369/2020-22 - Exonerar, a partir de 03.06.2020, ANDRE DOS SANTOS SAMPAIO, matrícula SIAPE 1653483, do Cargo de Direção, código CD-2, de Diretor-Geral, da Estrutura Administrativa do Campus Montanha do Ifes, para o qual foi nomeado pela Portaria nº 1155, de 17.06.2014, publicada no DOU em 18.06.2014.</p><p>Nº 1.210 - Processo nº 23147.002741/2020-13 - Dispensar, BILIRRELLI DA CUNHA MONTE, matrícula SIAPE 2325057, da Função Gratificada, código FG-2, de Chefe de Gabinete, da Estrutura Administrativa do Campus Montanha do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 2110, de 29.08.2017, publicada no DOU em 30.08.2017.</p><p>Nº 1.211 - Processo nº 23545.000374/2020-81 - Exonerar, CLAUDIA DA CUNHA MONTE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 1652723, do Cargo de Direção, código CD-4, de Diretora da Diretoria de Ensino, da Estrutura Administrativa do Campus Montanha do Ifes, para o qual foi nomeada pela Portaria nº 284, de 09.02.2015, publicada no DOU em 10.02.1015.</p><p>Nº 1.212 - Processo nº 23147.002738/2020-94 - Art. 1º Nomear CLAUDIA DA CUNHA MONTE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 1652723, para exercer o Cargo de Direção, código CD-2, de Diretora-Geral, da Estrutura Administrativa do Campus Montanha do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>