<xml><article id="14941897" name="1402 1403 1404 1405 1406 1407 14" idOficio="5894804" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/06/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="115" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12713706">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21048.000523/2020-31, resolve:</p><p>Nº 1.402 - Designar JANICE DA SILVA FERREIRA, matrícula SIAPE nº 2353697, para exercer o encargo de substituta do Superintendente Federal, código DAS 101.4, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Roraima, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21052.009191/2020-91, resolve:</p><p>Nº 1.403 - Designar JOYCE TAVEIRA DOS REIS, matrícula SIAPE nº 2822479, para exercer o encargo de substituta da Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, MÁRCIA CARVALHO MONTEIRO, da Divisão da Aquicultura e Pesca, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de São Paulo, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21052.009191/2020-91, resolve:</p><p>Nº 1.404 - Designar JOYCE TAVEIRA DOS REIS, matrícula SIAPE nº 2822479, para exercer o encargo de substituta do Chefe de Serviço, código DAS 101.1, RODOLFO BRAGUINI MARTINUSSI, do Serviço de Aquicultura e Pesca, da Divisão de Aquicultura e Pesca, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de São Paulo, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 1.405 - Designar RODOLFO BRAGUINI MARTINUSSI, matrícula SIAPE nº 3131903, para exercer o encargo de substituto da Chefe de Serviço, código DAS 101.1, ANDRÉA DIRANE, do Serviço de Registro e Monitoramento, da Divisão de Aquicultura e Pesca, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do São Paulo, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21000.033938/2020-38, resolve:</p><p>Nº 1.406 - Designar LUIZ CLAUDIO DE SANTANA E CARUSO, matrícula SIAPE nº 1460212, para exercer o encargo de substituto do Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral de Promoção de Investimentos Estrangeiros e Cooperação, do Departamento de Promoção Comercial e Investimentos, da Secretaria de Comércio e Relações Internacionais, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, ficando seus atos convalidados a partir de 20 de maio de 2020.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21010.001443/2020-21, resolve:</p><p>Nº 1.407 - Designar RADIR DE SOUZA FERREIRA, matrícula SIAPE nº 2147134, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Divisão de Aquicultura e Pesca, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Amazonas, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020 e o que consta no Processo SEI nº 21000.036826/2020-39, resolve:</p><p>Nº 1.408 - Designar EDNA DE JESUS DA SILVA SANTOS, matrícula SIAPE nº 1797908, para exercer a Função Gratificada de Assistente Intermediário, símbolo FG-1, da Secretaria de Comércio e Relações Internacionais.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21014.001768/2020-73, resolve:</p><p>Nº 1.409 - Designar ANTONIO LIMA SANTANA DA COSTA JÚNIOR, matrícula SIAPE nº 2821754, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Serviço, código DAS 101.1, do Serviço de Registro e Monitoramento, da Divisão da Aquicultura e Pesca, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Ceará, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Ministerial nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e no Decreto 6.010, de 3 de janeiro de 2007, e o que consta no Processo SEI nº 04340.000003/2020-03, resolve:</p><p>Nº 1.410 - Dispensar IVO PETRÔNIO MOURA DE AQUINO, matrícula SIAPE nº 1793457, da Função Comissionada Técnica de Analista em Comunicação Social, código FCT-3, da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21000.038787/2020-12, resolve:</p><p>Nº 1.415 - Designar DEYLON WYLBOR NEVES OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1799880, para exercer o encargo de substituto da Coordenadora, código DAS 101.3, LÚCIA REGINA BAHIA DE CARVALHO, da Coordenação de Gestão Orçamentária e Financeira do Gabinete da Ministra, da Coordenação-Geral do Gabinete da Ministra, do Gabinete da Ministra, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 1.416 - Designar NÁJLA CHRISTINNE SOUZA CRUZ, matrícula SIAPE nº 1175073, para exercer o encargo de substituta da Chefe de Divisão, código DAS 101.2, YASMIN CRUZ DE GODOY, da Divisão de Composição Documental, da Coordenação de Gestão Administrativa, da Coordenação-Geral do Gabinete da Ministra, do Gabinete da Ministra, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>