<xml><article id="14737856" name="845.PORTARIAS TITULARES PRT 10 -" idOficio="5874547" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/06/2020" artClass="00039:00012:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Gabinete do Procurador Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="105" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12679385">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 845, DE 1º DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 845, DE 1º DE JUNHO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DO TRABALHO, no uso da atribuição prevista no inciso XXI do art. 91 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, considerando os dados e informações constantes do PGEA nº 20.02.1000.0000201/2018-70, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor SALMOM MARCELINO DA COSTA PAULA, matrícula 6006426, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para o cargo em comissão de Chefe da Assessoria Jurídica do 7º Ofício Geral da Procuradoria Regional do Trabalho da 10ª Região/DF/TO, código CC-2, exonerando-o do cargo em comissão de Chefe da Assessoria Jurídica do 24º Ofício Geral da Procuradoria Regional do Trabalho da 10ª Região/DF/TO, código CC-2, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor DANIEL MARQUES BASTOS, matrícula 6005828, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para o cargo em comissão de Chefe da Assessoria Jurídica do 5º Ofício Geral da Procuradoria Regional do Trabalho da 10ª Região/DF/TO, código CC-4, exonerando-o do cargo em comissão de Chefe da Assessoria Jurídica do 7º Ofício Geral da Procuradoria Regional do Trabalho da 10ª Região/DF/TO, código CC-4, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 3º Nomear a servidora LUISE BRANDALISE ROSSI, matrícula 6007029, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para o cargo em comissão de Chefe da Assessoria Jurídica do 3º Ofício Geral da Procuradoria Regional do Trabalho da 10ª Região/DF/TO, código CC-4, exonerando-a do cargo em comissão de Chefe da Assessoria Jurídica do 5º Ofício Geral da Procuradoria Regional do Trabalho da 10ª Região/DF/TO, código CC-4, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 4º Nomear o servidor HUSSEI LAONE BAGGIOTO MOREIRA, matrícula 6007187, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para o cargo em comissão de Chefe da Assessoria Jurídica do 12º Ofício Geral da Procuradoria Regional do Trabalho da 10ª Região/DF/TO, código CC-2, exonerando-o do cargo em comissão de Chefe da Assessoria Jurídica do 23º Ofício Geral da Procuradoria Regional do Trabalho da 10ª Região/DF/TO, código CC-2, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 5º Nomear a servidora ROSIMEIRE NUNES DOURADO, matrícula 6006648, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para o cargo em comissão de Chefe da Assessoria Jurídica do 22º Ofício Geral da Procuradoria Regional do Trabalho da 10ª Região/DF/TO, código CC-2, exonerando-a do cargo em comissão de Chefe da Assessoria Jurídica do 26º Ofício Geral da Procuradoria Regional do Trabalho da 10ª Região/DF/TO, código CC-2, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 6º Nomear a servidora LAÍSE NEVES PAVIN, matrícula 6003907, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para o cargo em comissão de Chefe da Assessoria Jurídica do 11º Ofício Geral da Procuradoria Regional do Trabalho da 10ª Região/DF/TO, código CC-2, exonerando-a do cargo em comissão de Chefe da Assessoria Jurídica do 22º Ofício Geral da Procuradoria Regional do Trabalho da 10ª Região/DF/TO, código CC-2, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 7º Nomear a servidora CAROLINA GONÇALVES DE SENA CONCEIÇÃO REZENDE, matrícula 6006194, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para o cargo em comissão de Chefe da Assessoria Jurídica do 21º Ofício Geral da Procuradoria Regional do Trabalho da 10ª Região/DF/TO, código CC-2, exonerando-a do cargo em comissão de Chefe da Assessoria Jurídica do 28º Ofício Geral da Procuradoria Regional do Trabalho da 10ª Região/DF/TO, código CC-2, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 8º Nomear o servidor JERRY ADRIANI RAMOS CIRQUEIRA, matrícula 6004392, bacharel em Direito, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, para o cargo em comissão de Chefe da Assessoria Jurídica do 10º Ofício Geral da Procuradoria Regional do Trabalho da 10ª Região/DF/TO, código CC-2, exonerando-o do cargo em comissão de Chefe da Assessoria Jurídica do 21º Ofício Geral da Procuradoria Regional do Trabalho da 10ª Região/DF/TO, código CC-2, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 9º Nomear o servidor GUSTAVO SOUZA RESENDE, matrícula 6006066, bacharel em Direito, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para o cargo em comissão de Chefe da Assessoria Jurídica do 8º Ofício Geral da Procuradoria Regional do Trabalho da 10ª Região/DF/TO, código CC-2, exonerando-o do cargo em comissão de Chefe da Assessoria Jurídica do 15º Ofício Geral da Procuradoria Regional do Trabalho da 10ª Região/DF/TO, código CC-2, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 10º Nomear a servidora IZABEL CRISTINA DE ALMEIDA TELES, matrícula 6003183, bacharela em Direito, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para o cargo em comissão de Chefe da Assessoria Jurídica do 13º Ofício Geral da Procuradoria Regional do Trabalho da 10ª Região/DF/TO, código CC-2, exonerando-a do cargo em comissão de Assessor Nível II do Gabinete do Procurador-Chefe, código CC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 10ª Região/DF/TO, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 11º Designar a servidora TAMIRES BANDEIRA DE MELO, matrícula 6008200, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança de Assistente Nível II da Seção de Licitações, Compras e Contratos, código FC-2, dispensando-a da função de confiança de Chefe do Arquivo, código FC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 10ª Região/DF/TO, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 12º Dispensar a servidora ARAJÁ ORTIZ DE ARAÚJO, matrícula 6007614, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, do encargo de substituta eventual do Chefe do Arquivo, código FC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 10ª Região/DF/TO.</p><p class="assina">ALBERTO BASTOS BALAZEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>