<xml><article id="14698526" name="Publicacoes no DOU de 29.05.2020" idOficio="5870534" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/06/2020" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="103" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12671799">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de   28 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 28 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.337 - Considerar designada a servidora TELMA CRISTINA LIMA MAFRA, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Diretor da Divisão de Planejamento e Avaliação, FG-04, do Instituto de Ciências Exatas e Naturais, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir de 05 de agosto de 2019, ficando, em consequência, dispensado da referida função o servidor DIEGO HORTENCIO DOS SANTOS, a partir da mesma data.</p><p>Nº 1.338 - Considerar designado o servidor DIEGO HORTENCIO DOS SANTOS, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Secretário do Programa de Pós-Graduação em Ciência da Computação, FG-6, do Instituto de Ciências Exatas e Naturais, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir de 05 de agosto de 2019, ficando, em consequência, dispensado da referida função a servidora TELMA CRISTINA LIMA MAFRA, a partir da mesma data.</p><p>Nº 1.342 - Retificar a Portaria nº 5292/2019 desta Reitoria, que autorizou o afastamento do servidor CARLOS RENATO LISBOA FRANCES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no INSTITUTO DE TECNOLOGIA, para desenvolver pesquisa como Professor Visitante Sênior na Chalmers University of Technology, na cidade de Gotemburgo/Suécia, com ônus para a CAPES, para declarar que será no período de 01 de junho de 2020 a 31 de maio de 2021, e não como constou na portaria supracitada.</p><p></p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, considerando o que dispõem o Art. 93 da Lei n. 8.112/1990 e o Art. 17 do Decreto n. 9.144, de 22/08/2017, combinados com a Portaria n. 357, de 02/09/2019, da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital do Ministério da Economia; considerando a subdelegação de competência que lhe confere o art. 3º. da Portaria n. 404-MEC, de 23/04/2009, resolve:</p><p>Nº 1.347 - Autorizar a cessão para a SUPERINTENDÊNCIA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO NO PARÁ (SPU/PA), tendo em vista o disposto no Art. 93 da Lei n. 8.112/1990 e no Art. 17 do Decreto n. 9.144, de 22/08/2017, o servidor FELIPE CAMPOS ALVARENGA, matrícula SIAPE-2274882, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro-Área, do quadro de pessoal desta Universidade, lotado na Prefeitura da UFPA, sem prejuízo de sua remuneração, pelo prazo de 2 (dois) anos, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GILMAR PEREIRA DA SILVA</p><p class="cargo">Em exercício</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.349, de 29 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, considerando o que dispõem o Art. 93 da Lei n. 8.112/1990 e o Art. 17 do Decreto n. 9.144, de 22/08/2017, combinados com a Portaria n. 357, de 02/09/2019, da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital do Ministério da Economia; considerando a subdelegação de competência que lhe confere o art. 3º. da Portaria n. 404-MEC, de 23/04/2009, resolve:</p><p>I. Autorizar a cessão para a SUPERINTENDÊNCIA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO NO PARÁ (SPU/PA), tendo em vista o disposto no Art. 93 da Lei n. 8.112/1990 e no Art. 17 do Decreto n. 9.144, de 22/08/2017, o servidor JOSE ODILON BARROS DE MEDEIROS, matrícula SIAPE-2304128, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro-Área, do quadro de pessoal desta Universidade, lotado na Prefeitura da UFPA, sem prejuízo de sua remuneração, pelo prazo de 2 (dois) anos, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União. II. Revogar a partir de 28 de fevereiro de 2020, a Portaria n. 2872/2017 desta Reitoria que autorizara a cessão do referido servidor para a SUPERINTENDÊNCIA DO DESENVOLVIMENTO DA AMAZÔNIA (SUDAM), para perceber como incentivo a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturados da Administração Pública Federal (GSISTE), por motivo de término da percepção da mencionada gratificação, conforme Portaria n 499/2020 do Ministro de Estado do Desenvolvimento Regional, publicada no DOU em 11/03/2020.</p><p class="assina">GILMAR PEREIRA DA SILVA</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>