<xml><article id="15080848" name="DF - Portaria n 322 de 23.06.202" idOficio="5908763" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/06/2020" artClass="00017:00124:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="122" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12737524">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS Nº 322, DE 23 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS Nº 322, DE 23 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVESIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFOCNIA AFRO-BRASILEIRA - UNILAB, nomeado pela Portaria da Reitoria no 535, de 10/05/2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU) no 90, de 11/05/2018, considerando as competências delegadas pela Portaria da Reitoria no 885, de 03/08/2018, publicada no DOU no 183 de 07/08/2018, no uso das atribuições a ele conferidas, considerando o que consta no Processo, resolve:</p><p>Art.1º Designar a servidora, FABIULA LIMA PORTELA, matrícula SIAPE nº 1962563, para assumir as funções de Gerente da Divisão de Manutenção e Apoio Operacional, código FG-01, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulares do titular, MARIO RONNEY COSTA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2220420. (Processo nº 23282.406312/2020-61)</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p class="assina">Antonio Adriano Semião Nascimento</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVESIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFOCNIA AFRO-BRASILEIRA - UNILAB, nomeado pela Portaria da Reitoria no 535, de 10/05/2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU) no 90, de 11/05/2018, considerando as competências delegadas pela Portaria da Reitoria no 885, de 03/08/2018, publicada no DOU no 183 de 07/08/2018, no uso das atribuições a ele conferidas, considerando o que consta no Processo, resolve:</p><p>Nº 325 - Art.1º Designar a servidora, FABRINE FERREIRA DE NORONHA, matrícula SIAPE nº 2200301, para assumir as funções de Gerente da Divisão de Acompanhamento Tutorial do Programa Pulsar, código FG-01, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulares da titular, MARIA DE FÁTIMA DO NASCIMENTO RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 2180354. (Processo nº23282.406763/2020-07)</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>Nº 326 - Art.1º Designar o servidor CÁSSIO SANTANA CUSTÓDIO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1926829, para assumir as funções de Chefe do Serviço de Avaliação Institucional, código FG-03, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulares do titular, RAPHAEL MIRANDA DE MELO, matrícula SIAPE nº 2220461. (Processo nº 23282.406799/2020-82)</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data da publicação.</p><p class="assina">Antonio Adriano Semião Nascimento</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>