<xml><article id="15020658" name="PORTARIAS 29 E 30" idOficio="5902707" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/06/2020" artClass="00016:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="119" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12726856">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 29, DE 1º DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 29, DE 1º DE JUNHO DE 2020</p><p>A PRESIDENTE DO CONSELHO DIRETOR do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão (IFMA), Campus Avançado Carolina, no uso das atribuições legais que lhe conferem a Portaria nº 517, de 04 de fevereiro de 2020, publicada no DOU em 07 de fevereiro de 2020; e, Considerando o inciso I do artigo 9.º da Resolução do CONSUP n.º 124 de 10 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nomear o servidor Fernando Bezerra Chagas, SIAPE 1076553, como representante da Diretoria de Desenvolvimento Educacional, para integrar o Conselho Diretor do Campus Avançado Carolina do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão com mandato pelo período em que o servidor se mantiver no cargo de Diretor de Desenvolvimento Educacional.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">DUANA RAVENA DOS SANTOS VIEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 30, DE 1º DE JUNHO DE 2020</p><p>A PRESIDENTE DO CONSELHO DIRETOR do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão (IFMA), Campus Avançado Carolina, no uso das atribuições legais que lhe conferem a Portaria nº 517, de 04 de fevereiro de 2020, publicada no DOU em 07 de fevereiro de 2020; e, Considerando o inciso I do artigo 9.º da Resolução do CONSUP n.º 124 de 10 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nomear a servidora Jannyelle de Souza Correa, SIAPE 2310850, como representante do Departamento de Administração e Serviços de Gabinete, para integrar o Conselho Diretor do Campus Avançado Carolina do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão com mandato pelo período em que a servidora se mantiver no cargo de Chefe do Departamento de Administração e Serviços de Gabinete.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">DUANA RAVENA DOS SANTOS VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>