<xml><article id="14765509" name="Portaria592020_Comissao_Programa" idOficio="5877222" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/06/2020" artClass="00016:00090:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Delta do Parnaíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="106" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12684027">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 59, DE 3 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 59, DE 3 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO DELTA DO PARNAÍBA - UFDPar, nomeado pela Portaria nº 2.120, de 10 de dezembro de 2019, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os professores abaixo relacionados para comporem a Comissão de Elaboração do Programa de Iniciação Científica da Universidade Federal do Delta do Parnaíba:</p><p>- Daniel Fernando Pereira Vasconcelos - Pró-Reitor de Pós-Graduação, Pesquisa e Inovação/UFDPar</p><p>- Jefferson Soares de Oliveira - Coordenador de Pesquisa da Graduação/UFDPar</p><p>Representantes de áreas:</p><p>1 - Ciências Exatas e da Terra</p><p>Prof. Dr. Paulo Sergio Marques dos Santos (Titular)</p><p>Profa. Dra. Sissy da Silva Souza (Suplente)</p><p>2 - Ciências Biológicas</p><p>Profa. Dra. Ivanilza Moreira de Andrade (Titular)</p><p>Prof. Dr. Jesus Rodrigues Lemos (Suplente)</p><p>3 - Ciências da Saúde</p><p>Prof. Dr. Baldomero Antonio Kato da Silva (Titular)</p><p>Prof. Dr. Giovanny Reboucas Pinto (Suplente)</p><p>4 - Ciências Agrárias</p><p>Prof. Dr. Josenildo de Souza e Silva (Titular)</p><p>Prof. Dr. Severino Cavalcante de Sousa Junior (Suplente)</p><p>5 - Ciências Sociais Aplicadas</p><p>Profa. Dra. Shaiane Vargas da Silveira (Titular)</p><p>Prof. Dr. Rodrigo de Sousa Melo (Suplente)</p><p>6 - Ciências Humanas</p><p>Prof. Dr. Joao Paulo Sales Macedo (Titular)</p><p>Prof. Dr. Ludgleydson Fernandes de Araujo (Suplente)</p><p>7 - Linguística, Letras e Artes</p><p>Prof. Dr. Glauber Lima Moreira (Titular)</p><p>Prof. Dr. Anderson Almeida da Silva (Suplente)</p><p>8 - Multidisciplinar</p><p>Prof. Dr. Jand Venes Rolim Medeiros (Titular)</p><p>Profa. Dra. Durcilene Alves da Silva (Suplente)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Alexandro Marinho Oliveira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>