<xml><article id="14922326" name="PORTARIA N 416 16H10" idOficio="5892797" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/06/2020" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="114" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12710402">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 416, DE 16 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 416, DE 16 DE JUNHO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 23 da Lei nº 13.844, de 18 de Junho de 2019, e o art. 3º do Decreto nº 10.009, de 5 de Setembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º As alíneas "a", "c", "d" e "e" do inciso I e as alíneas "d" e "e" do inciso II do art. 1º da Portaria nº 2.149, de 7 de novembro de 2019, do Ministério da Cidadania, passam a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 1º ....................................................................</p><p>I - .............................................................................</p><p>a) SÉRGIO AUGUSTO DE QUEIROZ, Secretário Especial do Desenvolvimento Social, titular, e DANTE CASSIANO VIANA, Secretário Especial Adjunto, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, suplente;</p><p>.................................................................................</p><p>c) ENIO ANTONIO MARQUES PEREIRA, Secretário Nacional de Inclusão Social e Produtiva da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, titular, e TÂNIA MARA GARIB, Diretora do Departamento de Proteção Social Básica da Secretaria Nacional de Assistência Social, suplente;</p><p>d) ANDRÉ RODRIGUES VERAS, Diretor do Departamento de Benefícios Assistenciais da Secretaria Nacional de Assistência Social, titular, e SANDRA YOKO SATO, Subsecretária de Planejamento, Orçamento e Governança da Secretaria-Executiva, suplente;</p><p>e) SOLANGE TEIXEIRA, Assessora do Gabinete da Secretaria Nacional de Renda de Cidadania, titular, e QUIRINO CORDEIRO JÚNIOR, Secretário Nacional de Cuidados e Prevenção às Drogas, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, suplente;</p><p>.................................................................................</p><p>II- .............................................................................</p><p>.................................................................................</p><p>d) MARIA ELISA DA SILVEIRA DE CARO, Secretária de Estado de Santa Catarina, titular, e REGINA MARIA BECKER, Secretária de Estado do Rio Grande do Sul, suplente;</p><p>e) IRIS MARIA DE OLIVEIRA, Secretária de Estado do Rio Grande do Norte, titular, e SILVIO ROMERO BULHÕES AZEVEDO, Secretário de Estado de Alagoas, suplente.</p><p>..........................................................................."</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>