<xml><article id="15090062" name="Portaria_73_Designa Comissao Ass" idOficio="5909520" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/06/2020" artClass="00017:00128:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="123" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12738534">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 73, DE 25 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 73, DE 25 DE JUNHO DE 2020</p><p></p><p>O PRESIDENTE DA COORDENAÇÃO DE APERFEIÇOAMENTO DE PESSOAL DE NÍVEL SUPERIOR - CAPES, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelas normas dos incisos IX e X, do art. 26 do Estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.977, de 30 de janeiro de 2017, bem como no disposto nos art. 8º e 9º da Portaria nº 185, de 12 de agosto de 2019, publicada no DOU no dia 13 de agosto de 2019, e</p><p>CONSIDERANDO o disposto no Decreto nº 9.759, de 11 de abril de 2019,</p><p>CONSIDERANDO o constante do processo nº 23038.009769/2019-80, resolve:</p><p>Art. 1º Designar Comissão Assessora, prevista no art. 9º da Portaria nº 185, de 12 de agosto de 2019, definindo suas competências, composição, regras de funcionamento, bem como sua duração e objetivos.</p><p>Art. 2º Compete à Comissão Assessora analisar o mérito dos recursos das decisões do Conselho Técnico Científico da Educação Superior (CTC-ES) e emitir parecer, por escrito, para auxiliar a manifestação de mérito do Conselho Superior que subsidiará a decisão final do Presidente da Capes.</p><p>Art. 3º O Presidente da CAPES responde pela supervisão das atividades da Comissão Assessora, especialmente no que concerne ao respeito às normas estabelecidas neste ato e à consecução dos objetivos a ele atribuídos.</p><p>Art. 4º A Comissão Assessora será formada por docentes com formação e experiência nas áreas de avaliação CAPES, que não tenham participado de qualquer fase anterior do processo de avaliação, que figurem no Cadastro de Consultores da Capes e que tenham participado previamente de atividades ligadas à avaliação de programas de pós-graduação stricto sensu.</p><p>Art. 5º O colegiado compõe-se pelos seguintes membros designados:</p><p>I - Adilson Aderito da Silva</p><p>II - Adriana Maria Tonini</p><p>III - Albericio Pereira de Andrade</p><p>IV - Alexandre Queiroz Bracarense</p><p>V - Ana Augusta Ferreira de Freitas</p><p>VI - André Lacerda de Abreu Oliveira</p><p>VII - Angélica Aparecida Tanus Benatti Alvim</p><p>VIII - Beatriz Maria Eckert Hoff</p><p>IX - Beatriz Ronchi Teles</p><p>X - Benedito Antônio Luciano</p><p>XI - Bráulio Almeida Santos</p><p>XII - Bruno Zilberstein</p><p>XIII -Charles Morphy Dias dos Santos</p><p>XIV - Cláudia Lima Marques</p><p>XV - Cristiano Marcelo Espinola Carvalho</p><p>XVI - Daniel de Lima Araújo</p><p>XVII - Danilo Marcondes de Souza Filho</p><p>XVIII -Delamar José Volpato Dutra</p><p>XIX - Draiton Gonzaga de Souza</p><p>XX - Emídio Cantídio de Oliveira Filho</p><p>XXI - Gesinaldo Ataíde Cândido</p><p>XXII - Guilhermino José Macêdo Fechine</p><p>XXIII - Helena Bonito Couto Pereira</p><p>XXIV - Helio Dias</p><p>XXV - Joseana Macêdo Fechine</p><p>XXVI - Juliana Dias Reis Pessalacia</p><p>XXVII - Lucindo Jose Quintans Junior</p><p>XXVIII - Luiz Felipe Pinho Moreira</p><p>XXIX - Marco Aurélio Pinto Florêncio Filho</p><p>XXX - Marcos Fernando Ziemer</p><p>XXXI - Maria Clorinda Soares Fioravanti</p><p>XXXII - Mario Neto Borges</p><p>XXXIII - Martin Kuhn</p><p>XXXIV - Nival Nunes de Almeida</p><p>XXXV - Odir Antonio Dellagostin</p><p>XXXVI -Osmar Abílio de Carvalho Júnior</p><p>XXXVII - Paula Cristina Trevilatto</p><p>XXXVIII - Paulo Marcio Cruz</p><p>XXXIX - Paulo Sérgio Lacerda Beirão</p><p>XL - Ricardo Luiz Silveira da Costa</p><p>XLI - Sandra Regina Martini Vial</p><p>XLII - Vanderlan da Silva Bolzani</p><p>XLIII - Vicemário Simões</p><p>XLIV - Vladimir Fernandes Maciel</p><p>XLV - Felipe Formiga Tavares - Secretário Executivo da Comissão.</p><p>§ 1º. A coordenação dos trabalhos compete ao Secretário Executivo da Comissão.</p><p>§ 2º. Caso necessário, outros membros poderão ser designados para colaborar com os trabalhos da Comissão.</p><p>§ 3º. A designação dos membros de que trata o § 2º, bem como a substituição dos membros designados no caput deste artigo, poderá ser feita ou revista, a qualquer tempo, por ato do Presidente da Capes.</p><p>Art. 6º São objetivos da Comissão Assessora:</p><p>I - Certificar-se de que existe correspondência entre o recurso e o pedido originalmente apreciado pelo CTC-ES, admitindo-se a juntada de novos documentos destinados exclusivamente a instruir as alegações do interessado ou a esclarecer fatos controversos, vedada a inclusão posterior de documento ou de informação que deveria constar originariamente da proposta;</p><p>II - Analisar o mérito dos pedidos de recursos das decisões do Conselho Técnico Científico da Educação Superior (CTC-ES), por meio do exame dos documentos do processo e/ou via realização de diligência à IES recorrente, no que concerne ao atendimento dos requisitos de cada área de avaliação da Capes no momento da avaliação da proposta de curso novo (APCN) ou da Avaliação Quadrienal do programa de pós-graduação stricto sensu pelo CTC-ES;</p><p>III - Emitir parecer escrito, com base nas exigências do § 2º do art. 8º da Portaria n° 185, de 12 de agosto de 2019, quanto ao mérito dos pedidos de recursos para manifestação do Conselho Superior que subsidiará decisão final do Presidente da Capes.</p><p>Art. 7º A Comissão Assessora tem caráter permanente.</p><p>Art. 8º A apresentação dos resultados dos trabalhos da Comissão Assessora dar-se-á por meio da elaboração de pareceres quanto ao mérito de cada recurso encaminhado para o Conselho Superior.</p><p>Art. 9º Os membros da Comissão Assessora poderão ser convocados para reunião do Conselho Superior para relatar e prestar esclarecimentos quanto aos pareceres emitidos e diligências realizadas.</p><p>Parágrafo único. A deliberação do Conselho Superior a respeito do mérito do recurso, pautada pelos pareceres elaborados pela Comissão Superior, subsidiará a decisão final do Presidente da Capes.</p><p>Art. 10. As convocações para reuniões da Comissão Assessora, promovidas com antecedência mínima de 10 (dez) dias, especificarão data, local de realização e o horário de início e o horário limite de término da reunião.</p><p>Art. 11. Em razão da natureza dos trabalhos a serem desenvolvidos, as reuniões serão realizadas preferencialmente mediante videoconferência, admitida a participação presencial na Capes em situações excepcionais.</p><p>Art. 12. Em virtude da natureza do trabalho de avaliação de mérito dos pedidos de recurso, os membros da Comissão Assessora que cumprirem os requisitos previstos na Portaria n° 16, de 1° de fevereiro de 2011, farão jus ao pagamento de Auxílio de Avaliação Educacional (AAE).</p><p>Art. 13. A Coordenação Executiva de Órgãos Colegiados (CECOL) responde pelo apoio administrativo às atividades da Comissão Assessora.</p><p>Art. 14. Admite-se a criação de subgrupos desde que atendidos os seguintes requisitos:</p><p>I - O número de membros do subgrupo não pode ser superior a 5 (cinco);</p><p>II - O subgrupo deve ter caráter obrigatoriamente temporário e duração não superior a um ano;</p><p>III - O número máximo de subgrupos em funcionamento simultâneo não pode ser superior a 4 (quatro).</p><p>Art. 15. Fica revogada a Portaria n° 134, de 25 de junho de 2019.</p><p>Art. 16. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">BENEDITO GUIMARÃES AGUIAR NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>