<xml><article id="14769566" name="PORTARIA 196 requisicao CAMILA T" idOficio="5877258" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/06/2020" artClass="00006:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="106" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12684087">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 196, DE 3 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 196, DE 3 DE JUNHO DE 2020</p><p>O ADVOGADO-GERAL DA UNIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 4º, incisos I e XVIII, da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, tendo em vista o disposto na Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no art. 3º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e de acordo com o que consta no Processo Administrativo nº 00400.000293/2020-74, resolve:</p><p>Art. 1º Atender à requisição da Presidência da República, para que a servidora CAMILA TORRES RÊGO, Analista Técnico Administrativo, matrícula Siape nº 1608712, exerça a função de Supervisor, código GR-V, na Secretaria Especial de Articulação Social da Secretaria de Governo, sem prejuízo da remuneração e dos direitos e vantagens a que faz jus na Advocacia-Geral da União.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é da Advocacia-Geral da União.</p><p>Art. 3º Cumpre ao Órgão requisitante comunicar a frequência mensal da servidora à Advocacia-Geral da União.</p><p>Art. 4º A servidora deverá apresentar-se imediatamente à Advocacia-Geral da União ao término da requisição.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ LEVI MELLO DO AMARAL JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>