<xml><article id="14764825" name="1480 PORTARIA ceder PAULO HENRIQ" idOficio="5877198" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/06/2020" artClass="00024:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="106" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12683960">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.480, DE 3 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.480, DE 3 DE JUNHO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE INTERINO, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017 e, ainda, pela Lei nº 13.326, de 29 de julho de 2016, e demais informações que constam do processo nº 25351.916409/2020-42, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor PAULO HENRIQUE DANTAS ANTONINO, matrícula nº 2288119, pertencente ao Quadro de Pessoal da Agência Nacional de Vigilância Sanitária (Anvisa), para ocupar o Cargo em Comissão de Assessor-Chefe, código DAS 5, na Assessoria Especial da Presidência do Conselho Regional de Nutricionistas 6ª Região - CRN-6.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO PAZUELLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>