<xml><article id="14784643" name="Port163-2020-MB" idOficio="5879242" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/06/2020" artClass="00011:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="107" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12687643">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 163/MB, DE 4 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 163/MB, DE 4 DE JUNHO DE 2020</p><p></p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VII do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar os art. 1º e 2º da Portaria nº 359/MB, de 6 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 237, de 9 de dezembro de 2019, Seção 2, página 11, que designou o Segundo-Tenente CAIO BRANDÃO GOMES, para participar da Campanha "Jeanne D'Arc 2020" a bordo do Navio Escola "MISTRAL", da Marinha Nacional da França, conforme a seguir:</p><p>I - no art. 1º</p><p>Onde se lê:</p><p>Período - de 27 de janeiro de 2020 a 30 de julho de 2020, podendo se ausentar do País a partir do dia 21 de janeiro de 2020 e retornar ao País até o dia 31 de agosto de 2020.</p><p>Leia-se:</p><p>Período - de 27 de janeiro de 2020 a 1º de julho de 2020, podendo se ausentar do País a partir do dia 21 de janeiro de 2020 e retornar ao País até o dia 18 de julho de 2020.</p><p>II - no art. 2º</p><p>Onde se lê:</p><p>A referida missão é enquadrada como transitória, militar, com mudança de sede, sem dependentes e superior a seis meses, de acordo com a alínea b do inciso I e alínea b do inciso II do art. 3º e inciso III do art. 5º da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973.</p><p>Leia-se:</p><p>A referida missão é enquadrada como transitória, militar, com mudança de sede, sem dependentes e inferior a seis meses e superior a três meses, de acordo com a alínea b do inciso I e alínea b do inciso II do art. 3º e inciso III do art. 5º da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>