<xml><article id="14921978" name="Decisao CFO-19-2020" idOficio="5892774" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="17/06/2020" artClass="00044:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Odontologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="114" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12710368">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECISÃO nº 19, de 16 de junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DECISÃO nº 19, de 16 de junho de 2020</p><p></p><p>O Presidente do Conselho Federal de Odontologia, no uso de suas atribuições, em cumprimento à decisão do Plenário tomada na Reunião Extraordinária realizada em 15 de junho de 2020, com base no que dispõe a Lei Federal nº 4.324/64, artigo 4º, alínea "e", o Decreto nº 68.704/71, artigo 55, e no Regimento Interno, aprovado pela Resolução CFO-34/2002, artigo 8º, inciso XIV,</p><p>Considerando a situação de instabilidade institucional comprovada pelas graves denúncias e documentos que chegaram ao conhecimento do Conselho Federal de Odontologia, de ordem administrativa, trabalhista e financeira; decide:</p><p>Art. 1º. Realizar intervenção no Conselho Regional de Odontologia do Pará, com a destituição do Plenário, constituído por seus conselheiros efetivos e suplentes.</p><p>Art. 2º. Designar Diretoria provisória que será composta pelos cirurgiões-dentistas: Carla Maria Soares Ferreira Hermes (CRO-CD-PA-1999), brasileira, casada, CPF: 257.015.502-06, como Presidente; Carlos Marcelo Lucas Folha (CRO-CD-PA-2310), brasileiro, casado, CPF: 379.919.222-00, como Secretário e Sônia Barreira Mendonça, (CRO-CD-PA-585), brasileira, solteira, CPF: 039.779.782-68, como Tesoureira.</p><p>§ 1º. A Diretoria provisória terá todos os direitos e deveres previstos no Regimento Interno do Conselho Regional de Odontologia do Pará.</p><p>§ 2º. Conforme previsto no Decreto, a Diretoria provisória terá o prazo máximo de 180 (cento e oitenta) dias para sanar as irregularidades encontradas.</p><p>Art. 3º. Dar ciência ao Ministério Público Federal - Pará, Ministério Público do Trabalho - Pará, Ordem dos Advogados do Brasil - Seccional Pará e Polícia Federal para conhecimento dos fatos que motivaram a presente Decisão e eventual tomada de providências.</p><p>Art. 4º. Esta Decisão entra em vigor na data de sua publicação na Imprensa Oficial.</p><p></p><p class="assina">LUIZ EVARISTO RICCI VOLPATO, CD</p><p class="cargo">Secretário-Geral substituto</p><p class="assina">JULIANO DO VALE, CD</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>