<xml><article id="14875373" name="JUNHO DUO (2) 12062020" idOficio="5887997" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/06/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="112" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12702203">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  de  10 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 10 DE JUNHO DE 2020</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegada pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP de 19 de maio de 2015 e 7.674/DEPEX de 06 de agosto de 2018 publicada no Diário Oficial da União nº 151 de 07 de agosto de 2018, resolver:</p><p>Nº 13.868 - Art. 1º - Conceder pensão civil à RAMON WILLIAM BASANTE SCHUSTERSCHITZ, na condição de cônjuge e MARIA CLARA SERRA SCHUSTERSCHITZ, na condição de filha, com vigência a partir 14 de fevereiro de 2020 data do óbito da servidora Dilcilene Costa Serra schusterschitz, matrícula 1017019 no cargo de Professor Ensino Tecn Tecnológico, Classe D, Padrão 302 oriundo do Quadro de Ativo do Extinto Território Federal do Amapá com fundamento nos arts. 215 e 217, art.3º incisos I e IV alínea "a" da Lei 8.112/90, artigo 222, inciso VII da alínea "b" e item 6 da Lei Nº 13..135 de 18/06/2015 assegurado pelo inciso II do § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, de 13/11/2019(Processo nº 17167.101723/2020-87)</p><p>Nº 13.903 - Art. 1º - Conceder pensão civil à LUIZ FIGUEIREDO na condição de cônjuge, com vigência a partir 28 de maio de 2020 data do óbito da servidora Raimunda Creuza de Sousa Figueiredo, matrícula 1038545 no cargo de Médica Veterinária, Classe S, Padrão III, oriundo do Quadro de Ativo do Extinto Território Federal do Amapá, com fundamento nos arts. 215 e 217, inciso I do art. 3º da Lei 8.112/90, artigo 222 do inciso VII da alínea "b" e item 6 da Lei Nº 13..135 de 18/06/2015 assegurado pelo inciso II do § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19/12/2003 e pelos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019 de 13/11/2019(Processo nº 17167.102536/2020-11)</p><p>Nº 14.087 - Art. 1º - Conceder pensão civil à YURI CÁSSIO CARDOSO DOS SANTOS e YVAN GABRIEL CARDOSO DOS SANTOS, na condição de filhos, com vigência a partir 24 de maio de 2020 data do óbito do servidor Rubem José dos Santos Junior, matrícula 1081278, cargo de Agente de Polícia Civil Especial, oriundo do Quadro de Ativo do Ex-Território Federal do Amapá, com o fundamento no art. 3º, alínea "b" do inciso IV do artigo 215, da Lei 8.112/90, alterada pela Lei Nº 13..135, de 18/06/2015, assegurado pelo inciso II do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e Emenda Constitucional 103/2019 (Processo nº 17167.102556/2020-91)</p><p>Nº 14.096 - Art. 1º - Conceder pensão civil à MARIA ESMERALDINA NASCIMENTO DE SOUZA, na condição de cônjuge, com vigência a partir 16 de maio de 2020, data do óbito do servidor Messias Soeiro de Souza, matrícula 1011290, no cargo de Agente de Polícia Civil Especial, oriundo do Quadro de Inativo do Ex-Território Federal do Amapá com fundamento nos arts. 215 e 217, artigo 3º, inciso I da Lei 8.112/90 e artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei Nº 13..135, de 17/06/2015, assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, de 13/11/2019(17167.102545/2020-10)</p><p>Nº 14.139 - Art. 1º - Conceder pensão civil à MARIA AUXILIADORA SANTOS BONIFÁCIO PEREIRA, na condição de cônjuge com vigência a partir 16 de abril de 2020, data do óbito do servidor Agenor Fernandes Pereira, matrícula 1011405, aposentado no cargo Técnico de Contabilidade, oriundo do Quadro de Inativo do Ex-Território Federal do Amapá, com fundamento nos arts. 215 e 217, art. 3º da Lei 8.112/90 e artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei Nº 13..135, de 17/06/2015, assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, de 13/11/2019(17167.102596/2020-33)</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>