<xml><article id="14839987" name="Ct00193" idOficio="5884765" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/06/2020" artClass="00013:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Banco Nacional de Desenvolvimento Econômico e Social" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="110" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12696417">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria  nº 28, de 5 de junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 28, de 5 de junho de 2020</p><p>O Banco Nacional de Desenvolvimento Econômico e Social, nos termos do artigo 17 do Decreto 9.144/2017, autoriza a cessão do empregado RENAN ESSUCY GOMES BRANDAO, matrícula 07755-0, pertencente ao Quadro de Pessoal do BNDES, para exercer o cargo em comissão de Superintendente de Concessão da Infraestrutura, equivalente a DAS 6, da Agência Nacional de Transportes Terrestres (ANTT), por prazo indeterminado, conforme Decisão da Diretoria nº 173/2020, de 04 de junho de 2020. Amparo Legal: Artigo 1º do Decreto 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>O ônus pela remuneração é da entidade cessionária, nos termos do Decreto 9.144/2017 e alterações posteriores. O retorno do empregado público à entidade de origem, quando requerido pelo cedente, será realizado por meio de notificação ao cessionário.</p><p class="assina">Gustavo Henrique Moreira Montezano</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 29, de 5 DE junho de 2020</p><p>O Banco Nacional de Desenvolvimento Econômico e Social, nos termos do artigo 17 do Decreto 9.144/2017, autoriza a cessão do empregado PAULO ROBERTO DE OLIVEIRA JUNIOR, matrícula 20006-5, pertencente ao Quadro de Pessoal do BNDES, para exercer o cargo em comissão de Gerente de Modelagem Econômico Financeira da Superintendência de Concessão da Infraestrutura, equivalente a DAS 5, na Agência Nacional de Transportes Terrestres (ANTT), por prazo indeterminado, conforme Decisão da Diretoria nº 174/2020, de 04 de junho de 2020.</p><p>Amparo Legal: Artigo 1º do Decreto 9.144, de 22 de agosto de 2017. O ônus pela remuneração é da entidade cessionária, nos termos do Decreto 9.144/2017 e alterações posteriores.</p><p>O retorno do empregado público à entidade de origem, quando requerido pelo cedente, será realizado por meio de notificação ao cessionário.</p><p class="assina">Gustavo Henrique Moreira Montezano</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>