<xml><article id="15032389" name="PT40DUQUEDECAXIAS" idOficio="5903792" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/06/2020" artClass="00014:00059:00240:00013:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - B - Duque de Caxias/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="120" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12728662">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 40, DE 24 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 40, DE 24 DE JUNHO DE 2020</p><p>O CHEFE SUBSTITUTO DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA EM DUQUE DE CAXIAS, GEXDUQ, no Estado do Rio de Janeiro, no uso das atribuições que lhe foram conferidas na forma do art. 235, inciso I, do Regimento Interno do Instituto Nacional do Seguro Social - INSS, aprovado pela PT/MDS nº 414, de 28/09/2017, publicada no DOU nº 188-A, de 29/09/2017, resolve:</p><p>Processo administrativo SEI de nº 35014.123902/2020-09 - Pensão por Morte - Indeferimento - GEIZA CRISTIANE PAULINO RIBEIRO, vem requerer beneficio de pensão por morte, na qualidade de companheira do ex-servidor JORGE GOMES DA COSTA, matrícula SIAPE 0.912.496, Agente de Serviços Diversos, classe "S", padrão IV, ativo, falecido em 20/05/2020.</p><p>Fundamentação: Art. 217, inciso III da Lei 8.112/90, redação dada pela Lei. nº 13.135, de 17 de junho de 2015 - DOU de 18/06/2015.</p><p>Analise: Considerando o contido no artigo supracitado que assim dispõe: "São beneficiários da pensão Vitalícia: o companheiro ou companheira que comprove união estável como entidade familiar", e, considerando ainda, que a requerente não apresentou elementos convincentes a comprovação da união estável até o falecimento do ex-servidor, esta Seção, propõe o indeferimento do benefício pleiteado por falta de amparo legal, haja vista que deve ser demonstrado mediante provas que não deixem dúvidas que a Srª. Geiza Cristiane Paulino Ribeiro, convivia sob o mesmo teto com o Sr. Jorge Gomes da Costa.</p><p>Decisão: O CHEFE SUBSTITUTO DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS/GEXDUQ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas na forma do art. 235, inciso I, do Regimento Interno do Instituto Nacional do Seguro Social - INSS, aprovado pela PT/MDS nº 414, de 28/09/2017, publicada no DOU nº 188-A, de 29/09/2017. resolve, INDEFERIR o beneficio pleiteado por absoluta falta de amparo legal. Publique-se. Cientifique-se à interessada. Após providências cabíveis, arquive-se.</p><p class="assina">VICTOR HUGO GERMANO MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>