<xml><article id="15082035" name="PORT1078-2020-DPMM" idOficio="5908869" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/06/2020" artClass="00012:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="122" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12737782">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA No 1.078/DPMM, 25 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA No 1.078/DPMM, 25 DE JUNHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea w, do inciso V, do art. 1º, do Anexo B, da Portaria no24/2017, da DGPM, e em conformidade com o Acórdão proferido pela Egrégia Sexta Turma Especializada do Tribunal Regional Federal da 2aRegião, transitado em julgado, nos autos do Processo nº 0193594-14.2017.4.02.5101 (2017.51.01.193594-5), em trâmite no Juízo da 1aVara Federal do Rio de Janeiro, encaminhada para cumprimento por meio do Ofício nº00437/2020/CPM/PRU2R/PGU/AGU, da Procuradoria Regional da União da 2ª Região, resolve:</p><p>Art. 1oReformar, por força de decisão judicial, o 3ºSG-EP 05.0347.28 LEANDRO MARQUES VARELA, na graduação que ocupava quando na ativa, com proventos calculados com base no soldo de Segundo-Tenente, nos termos do disposto nos arts. 104, inciso II; 106, inciso II; 108, inciso V, 109 e 110, §§ 1oe 2o, alínea b, da Lei no6.880/80, a partir de 11 de outubro de 2017, data da propositura da ação.</p><p>Art. 2oOs efeitos financeiros decorrentes da reforma serão retroativos a 11 de outubro de 2010, da seguinte forma: período de 11 de outubro de 2010 à 11 de junho de 2015, na graduação que ocupava quando na ativa, ou seja, de Cabo, com proventos calculados com base no soldo de Terceiro-Sargento, nos termos do disposto nos arts. 104, inciso II; 106, inciso II; 108, inciso V, 109 e 110, §§ 1oe 2o, alínea c, da Lei no6.880/80; e, a partir de 11 de junho de 2015, data em que foi promovido a Terceiro-Sargento, na graduação que ocupava quando na ativa, com proventos calculados com base no soldo de Segundo-Tenente, nos termos do disposto nos arts. 104, inciso II; 106, inciso II; 108, inciso V, 109 e 110, §§ 1oe 2o, alínea b, da Lei no6.880/80.</p><p>Art. 3oConceder ao autor, por força de decisão judicial, a partir de 11 de outubro de 2012, observando as datas e proventos previstos no Art. 2º, a isenção do pagamento do imposto de renda, conforme o art. 6o, XIV, da Lei nº 7.713/88, alterada pela Lei nº 11.052, de 29 de dezembro de 2004.</p><p>Art. 4oOs atrasados devidos ao autor, e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil, observada a prescrição quinquenal.</p><p>Art. 5oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice.Alte. HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>