<xml><article id="14822309" name="Portaria 119 - PGJM" idOficio="5883001" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/06/2020" artClass="00039:00011:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Militar/Procuradoria-Geral de Justiça Militar/Gabinete do Procurador-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="109" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12694042">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 119, de 5 de junho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 119, de 5 de junho de 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DE JUSTIÇA MILITAR, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto no artigo 124, incisos XX e XXII da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993 e,</p><p>CONSIDERANDO a criação do Gabinete Integrado de Acompanhamento à Epidemia do Coronavírus-19 (GIAC-COVID19) pela Portaria PGR/MPU nº 59, de 16 de março de 2020, com o objetivo de promover a integração do Ministério Público brasileiro ao esforço nacional de controle e prevenção dessa epidemia, em articulação com o Ministério da Saúde e as demais autoridades sanitárias do Estado nacional que integram o Sistema Nacional de Vigilância em Saúde;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de fortalecer a comunicação entre os membros do Ministério Público, para o enfrentamento integrado da epidemia da COVID-19;</p><p>CONSIDERANDO a designação de membros focalizadores nos Estados pela Portaria GIAC-COVID 1, de 24 de março de 2020, com o propósito de criar pontos de contato entre os membros de diferentes ramos, níveis e atribuições, sem prejuízo da independência funcional e das atividades finalísticas de cada um deles;</p><p>CONSIDERANDO que a rapidez com que a situação se desenvolve exige a adoção de medidas de urgência, no sentido da formação de uma rede integrada de troca de informações no Ministério Público Brasileiro;</p><p>CONSIDERANDO que a atuação não coordenada do Ministério Público pode redundar em impactos sistêmicos imprevistos, capazes de piorar a crise sanitária vivenciada no país;</p><p>CONSIDERANDO que o Ministério Público Militar deve interagir com os outros Ministérios Públicos e acompanhar as ações desenvolvidas pelas Forças Armadas, sobretudo porque estas já foram autorizadas, nos termos da Portaria 1.272/GM-MD, de 20 de março de 2020, a executar ações de apoio para mitigar os impactos da COVID-19, previstas na Diretriz Ministerial 6/2020, aprovada pela Portaria 1.232/GM-MD, de 18 de março de 2020 (Operação COVID-19), resolve:</p><p>Art. 1º Designar, para atuação junto à Coordenação Nacional Finalística do GIAC-COVID19, na Procuradoria de Justiça Militar em Curitiba/PR, a Procuradora de Justiça Militar Rejane Batista de Souza Barbosa, como membro focalizador.</p><p>Art. 2º O membro focalizador do Ministério Público Militar deve:</p><p>I - interagir com os demais membros focalizadores do GIAC-COVID19, repassando informações e coletando dados relevantes para o planejamento das ações do Ministério Público Militar;</p><p>II - promover a interlocução com outros membros do Ministério Público Brasileiro e com as autoridades sanitárias e militares encarregadas da execução de ações de apoio para mitigar os impactos da COVID-19, bem como com outros órgãos com atribuições correlatas;</p><p>III - manter registro das ações adotadas.</p><p>Art. 3º Eventuais dúvidas e omissões, relacionadas exclusivamente ao Ministério Público Militar e que escapem do objeto da Portaria PGR/MPU 59, de 16 de março de 2020, serão dirimidas pelo Procurador-Geral de Justiça Militar.</p><p class="assina">ANTÔNIO PEREIRA DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>