<xml><article id="14698790" name="JUN 1 port DOU" idOficio="5870548" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/06/2020" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="103" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12671838">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 28 de Maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 28 de Maio de 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o que consta do, resolve:</p><p>Nº 1.615- Designar Kenia Eliane de Oliveira, Matrícula nº 2708352/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer o encargo de Substituta do Coordenador de Assuntos Administrativos Adjunto do Gabinete da Reitoria, CD-4, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.024597/2020-10)</p><p>Nº 1.617- Retificar os termos da Portaria 254/2020, publicada no Diário Oficial da União em 29/01/2020, que reconduziu Ana Paula Iglesias Santin, Matrícula nº 2330384/SIAPE, Professor Associado, à função de Coordenadora do Curso de Medicina Veterinária da Escola de Veterinária e Zootecnia, FCC, para constar, onde se lê: "por um mandato de dois anos, no período de 22/01/2020 a 21/01/2022"; leia-se: "por um mandato de dois anos, no período de 01/03/2020 a 29/02/2022". (Processo nº 23070.003180/2020-13)</p><p>Nº 1.619- Reconduzir Regiani Nascimento Gagno Porto, Matrícula nº 1127601/SIAPE, Professor Associado, ao encargo de Vice-coordenadora do Curso de Medicina Veterinária da Escola de Veterinária e Zootecnia, no período de 01/03/2020 a 29/02/2022. (Processo nº 23070.003180/2020-13)</p><p>Nº 1.620- I - Designar Keila Correia de Alcantara, Matrícula nº 1697250/SIAPE, Professor Associado, para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Assistência e Avaliação em Saúde da Faculdade de Farmácia, FCC. II- Reconduzir Valeria Christina de Rezende Feres, Matrícula nº 2277005/SIAPE, Professor Associado, ao encargo de Vice-coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Assistência e Avaliação em Saúde da Faculdade de Farmácia. III- Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir de 17/06/2020. (Processo nº 23070.023436/2020-09)</p><p>Nº 1.626- I- Reconduzir Fausto Miziara, Matrícula nº 0430986/SIAPE, Professor Titular/FCS, à função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Ciências Ambientais da Pró-Reitoria de Pós-Graduação, FCC. II- Designar Daniela de Melo e Silva, Matrícula nº 2328556/SIAPE, Professor Associado/ICB, para exercer o encargo de Vice-coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Ciências Ambientais da Pró-Reitoria de Pós-Graduação. III- Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir de 01/07/2020. (Processo nº 23070.024755/2020-23)</p><p>Nº 1.629- Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Maria do Carmo Matias Freire, Matrícula nº 6302314/SIAPE, Professor Titular, Classe E, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada na Faculdade de Odontologia, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, combinado com o art. 3ª da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.004658/2020-14)</p><p>Nº 1.630- Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Sergio Crescente Alves, Matrícula nº 0726121/SIAPE, Auxiliar em Administração, Nível de Classificação C, Classe de Capacitação I, Padrão 116, lotado na Rádio Universitária, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, combinado com o art. 3ª da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.017347/2020-15)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>