<xml><article id="14971963" name="ATO PORTARIAS 14.533 e 14.534" idOficio="5897649" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/06/2020" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="117" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12718181">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JUNHO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 324, de 4 de fevereiro de 2019, bem como o disposto no art. 32 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, e as demais informações que constam no Processo nº 12105.100179/2020-67, resolve:</p><p>Nº 14.433 - Dispensar, a contar de 20 de junho de 2020, MARYANGELA CAROL DOS SANTOS, Administradora, matrícula SIAPE nº 1783178, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Apoio a Processos, código FCPE 101.2, da Coordenação de Suporte a Inovação, Projetos e Processos da Coordenação-Geral de Inovação, Projetos e Processos da Diretoria de Gestão Estratégica desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 14.534 - Designar PEDRO KOENIGKAN VIEIRA MACHADO, Analista Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1354606, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Apoio a Processos, código FCPE 101.2, da Coordenação de Suporte a Inovação, Projetos e Processos da Coordenação-Geral de Inovação, Projetos e Processos da Diretoria de Gestão Estratégica desta Secretaria de Gestão Corporativa, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p class="assina">DANIELLE CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>