<xml><article id="14759822" name="036 - Portarias 560 568 570" idOficio="5876470" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/06/2020" artClass="00016:00071:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Roraima/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="106" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12682465">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 560,  de 29 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 560, de 29 DE MAIO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 18 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 19 de outubro de 2016, Seção 2, resolve:</p><p>Art. 1.º Prorrogar a colaboração técnica do servidor do quadro efetivo deste IFRR, ADEMAR DE ARAÚJO FILHO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE n.º 7714167, junto ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas, Campus Manaus Centro, pelo período de um ano a contar de 08/06/2020, em conformidade com o processo n° 23231.000248.2017-17</p><p>Art. 2.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas deve adotar as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 3.º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>SANDRA MARA DE PAULA DIAS BOTELHO</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 568, DE 29 DE MAIO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 18 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 19 de outubro de 2016, Seção 2, e considerando o OFÍCIO 409/2020-DG/CBV/REITORIA/IFRR, resolve:</p><p>Art. 1.º Dispensar os servidores abaixo relacionados, lotados no Campus Boa Vista, a partir do dia 1.º de junho de 2020, conforme tabela a seguir:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>Siape</p></td><td><p>Função</p></td><td><p>Código</p></td><td><p>Subordinação</p></td></tr><tr><td><p>Zilda Prado Matos</p></td><td><p>709787</p></td><td><p>Coordenadora de Espaços e Multimeios</p></td><td><p>FG-02</p></td><td><p>Diretoria de Ensino-DIREN do Campus Boa VistaIFRR</p></td></tr><tr><td><p>Izaquiel Oliveira de Souza</p></td><td><p>1667475</p></td><td><p>Coordenador de Apoio ao Ensino</p></td><td><p>FG-02</p></td><td><p>Diretoria de Ensino-DIREN do Campus Boa VistaIFRR</p></td></tr></table><p>Art. 2.º Designar os servidores abaixo relacionados, lotados Campus Boa Vista, a partir do dia 1.º de junho de 2020, conforme tabela a seguir:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>Siape</p></td><td><p>Função</p></td><td><p>Código</p></td><td><p>Subordinação</p></td></tr><tr><td><p>Zilda Prado Matos</p></td><td><p>709787</p></td><td><p>Coordenadora de Apoio ao Ensino</p></td><td><p>FG-02</p></td><td><p>Diretoria de Ensino-DIREN do Campus Boa Vista</p></td></tr><tr><td><p>Ricardo Andre Dantas Neves</p></td><td><p>1829370</p></td><td><p>Coordenador de Laboratórios da área de Saúde</p></td><td><p>FG-02</p></td><td><p>Departamento de Ensino Técnico das áreas de Gestão e de SaúdeDEGES do Campus Boa Vista</p></td></tr></table><p>Art. 3.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 4.º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação</p><p>SANDRA MARA DE PAULA DIAS BOTELHO</p><p></p><p>PORTARIA Nº 572, DE 29 DE MAIO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 18 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 19 de outubro de 2016, Seção 2, e considerando a solicitação enviada pela Pró-Reitoria de Administração, resolve:</p><p>Art. 1.º Dispensar a servidora JERILLY PAULA SOUTO , ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Matrícula no SIAPE n.º 2107177, da função de Coordenadora de Planejamento de Compras, código FG-01, subordinada à Pró-Reitoria de Administração do IFRR, a partir do dia 1.º de junho de 2020.</p><p>Art. 2.º Designar o servidor ANDRE XAVIER DINELLY , ocupante do cargo efetivo de Administrador, Matrícula no SIAPE n.º 2735544, para exercer a função de Coordenador de Planejamento de Compras, código FG-01, subordinado à Pró-Reitoria de Administração do IFRR, a partir do dia 1.º de junho de 2020.</p><p>Art. 3.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 4.º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>SANDRA MARA DE PAULA DIAS BOTELHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>