<xml><article id="14859894" name="PORTARIAS N 1225 1226 1227 1228 " idOficio="5886882" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/06/2020" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="111" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12700384">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada nos termos do art. 1º, inciso XII, da Portaria nº 2.787, de 24 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 25 de junho de 2019, e com fundamento no art. 38 da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 1.225 Dispensar LEILA CRISTINA MIATELI PIRES, CPF nº 209.903.438-98, matrícula SIAPE 3087994, do encargo de substituta eventual de Coordenador, código FCPE 101.3, do Departamento de Investimentos da Secretaria Nacional de Aviação Civil deste Ministério, para o qual foi designada pela Portaria nº 1.273, de 10/04/2019, publicada no DOU de 17/04/2019.</p><p>Nº 1.226 Dispensar MARCELO BARRETO MARTINIANO, CPF n° 857.277.844-68, matrícula SIAPE nº 1799204, do encargo de substituto eventual de Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, do Departamento de Investimentos da Secretaria Nacional de Aviação Civil deste Ministério, para o qual foi designado pela Portaria nº 2.762, de 21/06/2019, publicada no DOU de 28/06/2019.</p><p>Nº 1.227 Dispensar RODRIGO CARDOSO ZAGATTO, CPF n° 052.922.629-43, matrícula SIAPE nº 1800571, do encargo de substituto eventual de Chefe de Divisão código FCPE 101.2, do Departamento de Investimentos da Secretaria Nacional de Aviação Civil deste Ministério, para o qual foi designado pela Portaria nº 2.764, de 21/06/2019, publicada no DOU de 28/06/2019.</p><p>Nº 1.228 Designar LEILA CRISTINA MIATELI PIRES, CPF nº 209.903.438-98, matrícula SIAPE 3087994, para o encargo de substituta de Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, do Departamento de Investimentos da Secretaria Nacional de Aviação Civil deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por MARCIO MAFILI FERNANDES.</p><p>Nº 1.229 Designar ADRIANA LIMA ROLIM, CPF nº 749.030.982-49, matrícula SIAPE nº 1698222, para o encargo de substituta de Coordenador, código DAS 101.3, do Departamento de Investimentos da Secretaria Nacional de Aviação Civil deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por ORLANDO ARAUJO PUDENZI.</p><p>Nº 1.230 Designar RODRIGO CARDOSO ZAGATTO, CPF nº 052.922.629-43, matrícula SIAPE nº 1800571, para o encargo de substituto de Coordenador, código FCPE 101.3, do Departamento de Investimentos da Secretaria Nacional de Aviação Civil deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por LEILA CRISTINA MIATELI PIRES.</p><p>Nº 1.231 Designar WAGNER ROBERTO SACCO, CPF nº 128.274.098-95, matrícula SIAPE nº 1131526, para o encargo de substituto de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, do Departamento de Investimentos da Secretaria Nacional de Aviação Civil deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por RODRIGO CARDOSO ZAGATTO.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>