<xml><article id="14782522" name="PORTARIA GPR 1007" idOficio="5878956" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/06/2020" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="107" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12687122">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 1.007, DE 2 DE JUNHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.007, DE 2 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1013721/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar DANIELE DE ASSIS FERREIRA DA SILVA, matrícula N. 316.331, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, da Coordenadoria de Sistemas e Estatísticas da Primeira Instância, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-03, da referida Unidade.</p><p>Art. 2º Designar JANAINA SALVADOR FERRAZ FERREIRA, matrícula N. 310.285, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, da Coordenadoria de Sistemas e Estatísticas da Primeira Instância, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-02, do Núcleo de Estatística da Primeira Instância.</p><p>Art. 3º Designar RODRIGO PINTO DANTAS, matrícula N. 320.474, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação de Sistemas, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, do Núcleo de Estatística da Primeira Instância, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-04, da Coordenadoria de Sistemas e Estatísticas da Primeira Instância.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMEU GONZAGA NEIVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>