<xml><article id="14737652" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-646-UNI-PGR-" idOficio="5874516" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/06/2020" artClass="00039:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="105" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12679335">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 646, DE 27 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 646, DE 27 DE MAIO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII, da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00200181/2020, resolve:</p><p>1. Exonerar RAYZA MADLUM DE PAULA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 23599, do cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível IV, CC-4, da Assessoria Técnica e de Conformidade, da Secretaria de Gestão de Pessoas do Ministério Público Federal.</p><p>2. Exonerar BRUNO OURIQUES DE LIMA NOGUEIRA NUNES, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 26468, do cargo em comissão de Chefe da Divisão de Provimento e Desenho Organizacional, CC-2, da Secretaria de Gestão de Pessoas do Ministério Público Federal.</p><p>3. Exonerar DARLENE QUEIROZ DA SILVA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 25397, do cargo em comissão de Chefe da Divisão de Registro Funcional, CC-2, da Secretaria de Gestão de Pessoas do Ministério Público Federal.</p><p>4. Exonerar LILIA MARIA SANTOS DE SOUZA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 24664, do cargo em comissão de Chefe da Divisão de Recrutamento Interno e Movimentação, CC-2, Secretaria de Gestão de Pessoas do Ministério Público Federal.</p><p>5. Dispensar PAMELLA SILVA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 26741, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, da Divisão de Registro Funcional, da Secretaria de Gestão de Pessoas do Ministério Público Federal.</p><p>6. Dispensar DÉBORA SILVA ALENCAR, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 29153, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, da Divisão de Registro Funcional, da Secretaria de Gestão de Pessoas do Ministério Público Federal.</p><p>7. Nomear RAYZA MADLUM DE PAULA, Bacharela em Gestão Pública, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 23599, para exercer o cargo em comissão de Secretária Adjunta de Gestão de Pessoas, CC-5, do Ministério Público Federal, em vaga decorrente da exoneração de Isabela Vidigal Braga Meneses, matrícula nº 22358, ocorrida em 31 de maio de 2020, publicada no DOU de 1º de junho de 2020.</p><p>8. Nomear DARLENE QUEIROZ DA SILVA, Bacharela em Comunicação Social, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 25397, para exercer o cargo em comissão de Subsecretária de Pessoal, CC-4, da Secretaria de Gestão de Pessoas do Ministério Público Federal, em vaga decorrente da exoneração de Isabela Vidigal Braga Meneses, matrícula nº 22358, ocorrida em 31 de maio de 2020, publicada no DOU de 1º de junho de 2020..</p><p>9. Nomear BRUNO OURIQUES DE LIMA NOGUEIRA NUNES, Bacharel em Estatística, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 26468, para exercer o cargo em comissão de Assessor-Chefe Nível IV, CC-4, da Assessoria Técnica e de Conformidade, da Secretaria de Gestão de Pessoas do Ministério Público Federal.</p><p>10. Nomear LILIA MARIA SANTOS DE SOUZA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 24664, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Divisão de Provimento e Desenho Organizacional, CC-2, da Secretaria de Gestão de Pessoas do Ministério Público Federal.</p><p>11. Nomear PAMELLA SILVA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 26741, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Divisão de Registro Funcional, CC-2, da Secretaria de Gestão de Pessoas do Ministério Público Federal.</p><p>12. Nomear DÉBORA SILVA ALENCAR, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 29153, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Divisão de Recrutamento Interno e Movimentação, CC-2, Secretaria de Gestão de Pessoas do Ministério Público Federal.</p><p class="assina">EITEL SANTIAGO DE BRITO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>