<xml><article id="14834784" name="Por.BA 1324" idOficio="5884080" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/06/2020" artClass="00020:00034:00060:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Superintendência na Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="110" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12695477">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.324, DE 8 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.324, DE 8 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS NO ESTADO DA BAHIA, nomeado pela Portaria nº. 407/MMA, de 18 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 118, de 21 de junho de 2019, Seção 2, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria nº 815, de 12 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 14 de março de 2019, e tendo em vista o disposto no art 6º do Decreto nº 8.973, de 24 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União, de 25 de janeiro de 2017, que aprovou a Estrutura Regimental do IBAMA, e Regimento Interno do IBAMA, aprovado pela Portaria IBAMA nº 4.396, de 10 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 239, Seção 1, página nº 147, de 11 de dezembro de 2019, e demais legislação vigente, resolve:</p><p>Artº 1º. Designar os servidores Letícia Reis de Oliveira, Analista Administrativo, matrícula SIAPE nº 2083228, Ana Maria Dantas de Santana Santângelo, Analista Ambiental, matrícula SIAPE nº 0681559 e Cássio dos Santos Santiago, Técnico Administrativo, matrícula SIAPE nº 2057905, para sob a Coordenação do primeiro, compor a Comissão do Pregoeiros Oficiais do IBAMA no Estado da Bahia, e Equipe de Apoio composta pelos servidores, Cássio dos Santos Santiago, Técnico Administrativo, matrícula SIAPE nº 2057905, Ana Maria Dantas de Santana Santângelo, Analista Ambiental, matrícula SIAPE nº 0681559, Letícia Reis de Oliveira, Analista Administrativo, matrícula SIAPE nº 2083228 e Márcio Brito dos Santos, Técnico Administrativo, matrícula SIAPE nº 3177622, conforme Processo nº 02006.001291/2019-47.</p><p>Artº 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União, revogando-se as disposições anteriores.</p><p class="assina">RODRIGO SANTOS ALVES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>