<xml><article id="14955061" name="ATO PORTARIA PRESIDENCIA N 146" idOficio="5896215" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/06/2020" artClass="00043:00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Distrito Federal/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="116" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12715609">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 146, DE 17 DE JUNHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 146, DE 17 DE JUNHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribuições legais e o que consta do Procedimento Administrativo nº 0003070-73.2020.6.07.8100, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora TALITA FERREIRA GUINDANI, Técnico Judiciário/Área Administrativa, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, para exercer a função comissionada de Assistente II da Seção de Editais e Contratos da Coordenadoria de Material e Contratações da Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças, código FC-2.</p><p>Art. 2º Designar o servidor LUIZ INÁCIO DE LIMA NETO, Analista Judiciário/Área Judiciária, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, para exercer a função comissionada de Chefe da Seção de Bens Permanentes da Coordenadoria de Material e Contratações da Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças, código FC-6, ficando, consequentemente, dispensado da função comissionada de Assistente II da Seção de Licitação e Pesquisa de Preço da Coordenadoria de Material e Contratações da Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças, código FC-2.</p><p>Art. 3º Designar a servidora LUCELI PINHEIRO DA SILVA, Técnica de Desenvolvimento e Fiscalização Agropecuária, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado da Agricultura, Abastecimento e Desenvolvimento Rural do Distrito Federal, ora à disposição deste Tribunal, para exercer a função comissionada de Assistente II da Seção de Bens Permanentes da Coordenadoria de Material e Contratações da Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças, código FC-2, ficando, consequentemente, dispensada da função comissionada de Assistente I da Coordenadoria de Material e Contratações da Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças, código FC-1.</p><p>Art. 4º Designar a servidora GISELA ROCHA DE SEIXAS, Analista Judiciário/Área Administrativa, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, para exercer a função comissionada de Assistente II da Seção de Licitação e Pesquisa de Preço da Coordenadoria de Material e Contratações da Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças, código FC-2.</p><p>Art. 5º Designar a servidora NÚBIA MARIA DO SOCORRO BEZERRA SALES, Agente Social, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Desenvolvimento Social, ora à disposição deste Tribunal, para exercer a função comissionada de Assistente I da Coordenadoria de Material e Contratações da Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças, código FC-1.</p><p class="assina">Des. HUMBERTO ULHÔA ADJUTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>