<xml><article id="14849722" name="0906DEP-MD-S2" idOficio="5885434" pubName="DO2" artType="Decreto de Pessoal" pubDate="10/06/2020" artClass="00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00004:00000" artCategory="Atos do Poder Executivo" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="110" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12697977">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECRETOS DE 9 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[MINISTÉRIO DA DEFESA]]></Titulo>
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="titulo">MINISTÉRIO DA DEFESA</p><p class="identifica">DECRETOS DE 9 DE JUNHO DE 2020</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>EXONERAR, ex officio,</strong></p><p>a partir de 18 de junho de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Comando da Aeronáutica, o Brigadeiro do Ar CESAR FARIA GUIMARÃES, do Comando da Aeronáutica, do cargo de Comandante do Terceiro Centro Integrado de Defesa Aérea e Controle de Tráfego Aéreo;</p><p>a partir de 17 de junho de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Comando da Aeronáutica, o Brigadeiro do Ar ARY RODRIGUES BERTOLINO, do Comando da Aeronáutica, do cargo de Chefe do Subdepartamento de Operações do Departamento de Controle do Espaço Aéreo; e</p><p>a partir de 10 de junho de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Comando da Aeronáutica, o Major-Brigadeiro do Ar LUIZ GUILHERME SILVEIRA DE MEDEIROS, do Comando da Aeronáutica, do cargo de Comandante da Universidade da Força Aérea.</p><p>Brasília, 9 de junho de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>por necessidade do serviço, no âmbito do Comando da Aeronáutica, o Brigadeiro Intendente MAURO FERNANDO COSTA MARRA, do Comando da Aeronáutica, para exercer, interinamente, o cargo de Diretor de Administração da Aeronáutica, sem prejuízo das atribuições do cargo que atualmente ocupa;</p><p>a partir de 10 de junho de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Comando da Aeronáutica, o Brigadeiro do Ar LUÍS RENATO DE FREITAS PINTO, do Comando da Aeronáutica, para exercer, interinamente, o cargo de Comandante da Universidade da Força Aérea, sem prejuízo das atribuições dos cargos que atualmente ocupa; e</p><p>a partir de 17 de junho de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Comando da Aeronáutica, o Brigadeiro do Ar FERNANDO CÉSAR DA COSTA E SILVA BRAGA, do Comando da Aeronáutica, para exercer o cargo de Chefe do Subdepartamento de Operações do Departamento de Controle do Espaço Aéreo, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, dos cargos de Comandante da Ala 11 e de Chefe do Estado-Maior do Terceiro Comando Aéreo Regional.</p><p>Brasília, 9 de junho de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>