<xml><article id="14790447" name="PORT. AFP - 3052 A 3059" idOficio="5879437" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/06/2020" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="108" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12687948">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JUNHO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o reconhecimento do estado de calamidade pública no país, em razão da pandemia causada pelo novo coronavírus - COVID-19, bem como as medidas de prevenção e de enfrentamento da pandemia para salvaguardar a saúde pública no país, estabelecidas pelo Ministério da Saúde e pelo Ministério da Economia, em observância a Instrução Normativa Nº 21, de 16 de março de 2020, resolve:</p><p>Nº 3.052 - Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria 229, de 13/02/2020, publicada no DOU nº 42, de 03/03/2020, Seção 2, página 36, que autorizou o afastamento do país do servidor TÚLIO VINÍCIUS DE OLIVEIRA CAMPOS, SIAPE 2561060.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 3.056 - Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria 1261, de 28/02/2020, publicada no DOU nº 43, de 04/03/2020, Seção 2, página 40, que autorizou o afastamento do país do servidor MARCIO WEISSHEIMER LAURIA, SIAPE 7323413.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 3.057 - Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria 7366, de 30/10/2019, publicada no DOU nº 212, de 01/11/2019, Seção 2, página 63, que autorizou o afastamento do país da servidora MARIA LUISA MAGALHAES NOGUEIRA, matrícula SIAPE nº 2421258.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 3.058 - Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria 1411, de 04/03/2020, publicada no DOU nº 45, de 06/03/2020, Seção 2, página 36, que autorizou o afastamento do país do servidor GUILHERME MASSARA ROCHA, matrícula SIAPE nº 2202869.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 3.059 - Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria 7957, de 04/12/2019, publicada no DOU nº 235, de 05/12/2019, Seção 2, página 35, que autorizou o afastamento do país do servidor RENATO SANTANA DE AGUIAR, matrícula SIAPE nº 1509515.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>