<xml><article id="14722660" name="2020 - SE - 594-596 - 1.6" idOficio="5873173" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/06/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/06/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="104" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12677487">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 594, DE 29 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 594, DE 29 DE MAIO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso XXVI do art. 1º da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública; e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei n° 6.999, de 7 de junho de 1982, combinada com os arts. 105 e 106 da Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, e nas demais informações que constam do Processo nº 08654.002089/2020-18, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, pelo período de 1 (um) ano, a requisição da servidora SAMARA LINS DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 2246766, Agente Administrativo do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral de Pernambuco.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou pelo salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">TERCIO ISSAMI TOKANO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 596, DE 1º DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso III do art. 2º da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, em cumprimento à decisão liminar proferida nos autos da Ação Civil Pública nº 1007395-45.2020.4.01.3400, em trâmite na 6ª Vara Federal da Seção Judiciária do Distrito Federal, e tendo em vista o que consta do processo administrativo nº 00410.027214/2020-53, resolve:</p><p>SUSPENDER os efeitos da Portaria SE n° 151, de 3 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 25, de 5 de fevereiro de 2020, Seção 2, página 41, que nomeou RICARDO LOPES DIAS para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Índios Isolados e de Recente Contato da Diretoria de Proteção Territorial da Fundação Nacional do Índio, código DAS 101.4.</p><p class="assina">TERCIO ISSAMI TOKANO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>