<xml><article id="14827859" name="095 a 98 Portarias Designacao Su" idOficio="5883344" pubName="DO2E" artType="Portaria" pubDate="08/06/2020" artClass="00025:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/06/2020&amp;jornal=605&amp;pagina=5" editionNumber="108-B" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12694545">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO TURISMO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e no artigo 5º, VI, da Portaria nº 390, de 18 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 95 - Designar LUCIENE FERNANDES DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 744866, para exercer o encargo de substituta eventual de Coordenador de Capacitação, Avaliação, Cargos e Carreiras e deste Ministério, código FCPE 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 96 - Designar MARCELO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1024466, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Acompanhamento Funcional e Pagamento deste Ministério, código FCPE 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 97 - Designar BRUCCIO CARLOS MENDES, matrícula SIAPE nº 1656476, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador Aposentadoria e Pensão deste Ministério, código FCPE 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 98 - Designar RAISA RODRIGUES ROSAL, matrícula SIAPE nº 2256321, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Estudos e Pesquisas deste Ministério, código FCPE 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">DANIEL DINIZ NEPOMUCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>