<xml><article id="17173671" name="PORTARIAS NOMEACAO E EXO" idOficio="6118459" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/11/2020" artClass="00022:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13085051">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n. 278, de 4 de julho de 2003, do Ministro de Estado do Meio Ambiente, e tendo em vista o disposto no art. 5º do Decreto n. 8.973, de 24 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>Nº 2.666. Exonerar o servidor FELIPE VENTORIM RODRIGUES PAULIN, matrícula SIAPE n. 2090551, do Cargo em Comissão de Chefe do Serviço de Apoio ao Desenvolvimento e Qualidade, código DAS 101.1, da Coordenação de Sistemas de Informação da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto.</p><p>Nº 2.667. Nomear a servidora ANA CLARA FERNANDES DOMINGOS, matrícula SIAPE n. 2860285, para exercer o Cargo em Comissão de Chefe do Serviço de Apoio ao Desenvolvimento e Qualidade, código DAS 101.1, da Coordenação de Sistemas de Informação da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto.</p><p class="assina">EDUARDO FORTUNADO BIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>