<xml><article id="13856419" name="25.03.2020 PRES 2" idOficio="5788762" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2020" artClass="00018:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12534130">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e pela Portaria n° 32/MJSP, de 17 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 13, de 20 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 447 - Dispensar EMANUEL GUIMARÃES DOS SANTOS, matrícula n° 1819294, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em Antônio João-MS, subordinada à Coordenação Regional Ponta Porã-MS.</p><p>Nº 448 - Designar FLÁVIA HELENA BRAFF DENES, matrícula n° 1664255, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em Antônio João-MS, subordinada à Coordenação Regional Ponta Porã-MS.</p><p>Nº 449 - Designar CLARISSE MARINA DOS ANJOS RAPOSO, matrícula n° 1077444, para exercer a Função Gratificada de Assistente III, código FG-3, da Coordenação Regional Xingu-MT.</p><p>Nº 450 - Dispensar, a pedido, GUSTAVO GOMES SANCHES NUNES DOS SANTOS, matrícula n° 1925684, da Função Gratificada de Assistente III, código FG-3, da Coordenação Regional Xavante-MT.</p><p>Nº 451 - Designar FRANK MACIEL LOGRADO, matrícula n° 1826726, para exercer a Função Gratificada de Assistente III, código FG-3, da Coordenação Regional Xavante-MT, mantendo o exercício na Unidade de destino, ficando dispensado da Função Comissionada de Chefe de Serviço que atualmente ocupa.</p><p>Nº 452 - Dispensar RICHARD CAMPOS, matrícula n° 1475129, da Função Gratificada de Assistente III, código FG-3, da Coordenação Regional Nordeste I-AL.</p><p>Nº 453 - Designar RÔMULO JOSÉ MOTTA MEDEIROS, matrícula n° 0446755, para exercer a Função Gratificada de Assistente III, código FG-3, da Coordenação Regional Nordeste I-AL.</p><p>Nº 458 - Dispensar, a pedido, a partir de 09 de março de 2020, DANIEL TAVARES DOS SANTOS, matrícula n° 3052112, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Promoção dos Direitos Sociais e Cidadania, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional do Alto Solimões-AM.</p><p>Nº 460 - Designar JOSÉ FERNANDES CASO, matrícula n° 1476331, para exercer a Função Gratificada de Assistente III, código FG-3, no Serviço de Apoio Administrativo da Divisão Técnica da Coordenação Regional de Cuiabá-MT, passando a ter somente exercício na Unidade de destino.</p><p>Nº 463 - Exonerar, a pedido, JORDANA GABRIELA FERNANDES, matrícula n° 3011331, do cargo em comissão de Assistente Técnico, código DAS 102.1, da Coordenação-Geral de Geoprocessamento da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação.</p><p>Nº 466 - Nomear ISABEL JOANA BOTTAMEDI NUNES, matrícula n° 3005877, para exercer o cargo em comissão de Assistente Técnico, código DAS 102.1, da Coordenação-Geral de Identificação e Delimitação da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação.</p><p>Nº 467 - Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria nº 387/PRES, de 10 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 50, de 13 de março de 2020, Seção 2, folhas 50.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>