<xml><article id="13734158" name="Port. DGC N 7742 7743 e 7747 de " idOficio="5778027" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2020" artClass="00013:00044:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Departamento de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12515457">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   DE 17 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE MARÇO DE 2020</p><p>A DIRETORA DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo §4º, artigo 11 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, c/c o inciso V do artigo 3º e inciso I do artigo 4º da Portaria PGFN nº 527, de 30 de maio de 2019, publicada no e-BPS nº 103, de 3 de junho de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.100851/2020-18, resolve:</p><p>Nº 7.742 - Exonerar JANAINA OLIVEIRA MARANA, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1991768, do cargo em comissão de Chefe de Divisão de Controle e Modernização de Pessoal, código DAS-101.2, da Coordenação de Gestão de Pessoas da Coordenação-Geral de Desenvolvimento Humano e Institucional do Departamento de Gestão Corporativa desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 7.743 - Nomear SHINAIDAR DE SOUSA SANTOS, matrícula SIAPE nº 3142036, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão de Controle e Modernização de Pessoal, código DAS-101.2, da Coordenação de Gestão de Pessoas da Coordenação-Geral de Desenvolvimento Humano e Institucional do Departamento de Gestão Corporativa desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional, ficando, em consequência, exonerada do cargo que atualmente exerce.</p><p>Nº 7.744 - Nomear DIULIENI CATHILIN LEAL MENEZES, CPF 026.534.261-96, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço de Apoio Administrativo, código DAS-101.1, da Coordenação de Desenvolvimento Institucional da Coordenação-Geral de Desenvolvimento Humano e Institucional do Departamento de Gestão Corporativa desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p class="assina">IÊDA APARECIDA DE MOURA CAGNI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>