<xml><article id="13655995" name="12.03.2020 PRES 2" idOficio="5770357" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2020" artClass="00018:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12502708">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e pela Portaria n° 32/MJSP, de 17 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 13, de 20 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 372-Dispensar, a pedido, a partir de 28 de fevereiro de 2020, MARCUS VINICIUS BONI, matrícula n° 1661985, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em Feijó / Xinane-AC, subordinada à Coordenação de Frente de Proteção Etnoambiental Envira-AC.</p><p>Nº 374-Nomear WILLIAM PEREZ, matrícula n° 1954703, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Divisão Técnica, código DAS 101.2, da Coordenação Regional Interior Sul-SC, ficando dispensado da Função Comissionada de Chefe de Serviço que atualmente ocupa, e mantendo o exercício na Unidade de destino.</p><p>Nº 375-Designar JAYME ALMEIDA SCHMITZ, matrícula n° 1818833, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Interior Sul-SC, ficando dispensado da Função Gratificada que atualmente ocupa.</p><p>Nº 377-Designar MARIA EMÍLIA AZEVEDO DE SANTANA, matrícula n° 1853393, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Norte do Mato Grosso-MT.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>