<xml><article id="13782801" name="port511a519" idOficio="5782464" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2020" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12523483">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE MARÇO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no10.195, de 30 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2oda Portaria MEC no205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 511 - Exonerar, JOSÉ RICARDO ALBERNAS LIMA, Matrícula SIAPE no1511770, do cargo de Chefe de Projeto II, Código DAS-103.2, da Coordenação-Geral de Ensino Médio da Diretoria de Políticas e Diretrizes da Educação Básica da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC.</p><p>Nº 512 - Nomear, ADRIANA ANDRES, Matrícula SIAPE no1553768, para exercer o cargo de Chefe de Projeto II, Código DAS-103.2, da Coordenação-Geral de Ensino Médio da Diretoria de Políticas e Diretrizes da Educação Básica da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no10.195, de 30 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2oda Portaria MEC no205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 513 - Nomear, FRANCISCO DAVI DE LIMA, CPF no003.822.***-01, para exercer o cargo de Chefe de Projeto II, Código DAS-103.2, da Coordenação-Geral de Infraestrutura e Segurança da Informação da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva deste Ministério - STIC-MEC.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no10.195, de 30 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2oda Portaria MEC no205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 514 - Nomear, ANNE SAIZLA FIDELIS DE SOUZA, CPF no074.002.***-12, para exercer o cargo de Assistente Técnico, Código DAS-102.1, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei no8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1oda Portaria MEC no205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 515 - Designar NICOLAS FRANCESCO CALHEIROS DE LIMA, Matrícula SIAPE nº 1585108, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Consultor Jurídico-Adjunto, Código FCPE-101.4, ocupada por Dalva Silvian Ribeiro de Oliveira e Silva, da Consultoria Jurídica - CONJUR-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei no8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1oda Portaria MEC no205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 516 - Dispensar, ROSIMERE GOMES ROCHA, Matrícula SIAPE no1091027, do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, Código DAS-101.4, ocupado por Renato de Oliveira Brito, da Coordenação-Geral de Jovens e Adultos da Diretoria de Políticas e Diretrizes da Educação Básica da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC.</p><p>Nº 517 - Designar, CARLOS VINICIUS PITANGA BARBOSA, Matrícula SIAPE no1791364, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, Código DAS-101.4, ocupado por Renato de Oliveira Brito, da Coordenação-Geral de Jovens e Adultos da Diretoria de Políticas e Diretrizes da Educação Básica da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º, inciso I, da Portaria nº 205, de 6 de fevereiro de 2020 e em conformidade com o Decreto nº 9.007, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 518 - Designar, PRISCILA DUARTE SANTOS BRANCO para exercer o encargo de substituta da Coordenação-Geral de Prestação de Contas, código DAS 101.4, da Diretoria Financeira do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação, da data da publicação até o dia 6 de abril de 2020.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi outorgada pela alínea "f", inciso I, do art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei nº 6.999, 07 de junho de 1982, e demais informações que constam do processo nº 23188.000107/2020-64, resolve:</p><p>Nº 519 - Art. 1º Efetivar a requisição, pelo prazo de um ano, da servidora ELIANE NUNES VIANA, matrícula nº 2151130, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao Quadro de Pessoal do (a) Instituto Federal de Mato Grosso, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral de Mato Grosso.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>