<xml><article id="13514250" name="pts 6148 6149 6151 6152 e 6153" idOficio="5757067" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/03/2020" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/03/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12479510">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  4 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 6.148 - Dispensar a servidora GILVANETE FRANCISCO OLIVEIRA, matrícula nº 0880182, do encargo de substituta eventual do Presidente da 26ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado de Alagoas, código DAS 101.1, da Secretaria de Previdência. (Processo nº 10128.100337/2020-95).</p><p>Nº 6.149 - Designar VANESSA LAINO DE MEDEIROS TORRES, matrícula nº 1162199, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe de Divisão de Administração, código DAS 101.2, da Superintendência Regional do Trabalho no Mato Grosso do Sul, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância do cargo. (Processo nº 10170.101759/2019-29).</p><p>Nº 6.151 - Exonerar JASON CIRQUEIRA DOS SANTOS, matrícula nº 1820154, do cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, desta Secretaria Especial. (Processo nº 19955.100259/2020-51).</p><p>Nº 6.152 - Nomear SID LUDUVINO DE SANTANA NERES SANTIAGO, matrícula nº 3163333, para exerce o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, desta Secretaria Especial, ficando exonerado do que atualmente ocupa. (Processo nº 19955.100259/2020-51).</p><p>Nº 6.153 - Nomear ANDERSON FERNANDES FERREIRA DA SILVA para exerce o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, do Gabinete desta Secretaria Especial. (Processo nº 19955.100259/2020-51).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>