<xml><article id="14508088" name="DOU2-SP-1-PT-302-UNI-PR-SP-00052" idOficio="5852111" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/05/2020" artClass="00039:00010:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="93" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12642055">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 302, DE 15 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 302, DE 15 DE MAIO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições previstas no inciso II, artigo 50 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e no Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria n.º SG/MPF n.º 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>1. Dispensar a servidora ADRIANA HATSUE IWAMOTO KAYHARA, Matrícula nº 28088, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, da Função de Confiança de Assistente - Nível II do Gabinete da Procuradora Suzana Fairbanks Oliveira Schnitzlein, FC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>2. Designar o servidor NELSON RODRIGUES FERREIRA, Matrícula nº 9915, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para a Função de Confiança de Assistente - Nível II do Gabinete da Procuradora Suzana Fairbanks Oliveira Schnitzlein, FC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>3. Exonerar o servidor RODRIGO DE ALCANTARA ZIMMERMANN, Matrícula nº 16968, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, do Cargo em Comissão de Assessor - Nível II do Gabinete da Procuradora Rhayssa Castro Sanches Rodrigues, CC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>4. Nomear a servidora GABRIELLE MONTEIRO DOS SANTOS, Matrícula nº 20312, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, para o Cargo em Comissão de Assessor - Nível II do Gabinete da Procuradora Rhayssa Castro Sanches Rodrigues, CC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>5. Dispensar a servidora FRANÇOISE BUGANU MARQUES, Matrícula nº 20417, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, da Função de Confiança de Assistente - Nível II do Gabinete do Procurador André Lopes Lasmar, FC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>6. Designar o servidor RODRIGO DE ALCANTARA ZIMMERMANN, Matrícula nº 16968, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para a Função de Confiança de Assistente - Nível II do Gabinete do Procurador André Lopes Lasmar, FC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p class="assina">MARCIO SCHUSTERSCHITZ DA SILVA ARAUJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>