<xml><article id="14498547" name="449.2020 - PREGOEIROS E EQUIPE D" idOficio="5850935" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/05/2020" artClass="00024:00023:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria de Atenção Especializada à Saúde/Instituto Nacional de Traumatologia e Ortopedia Jamil Haddad" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="93" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12639989">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 449, DE 11 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 449, DE 11 DE MAIO DE 2020</p><p>O Diretor Substituto do Instituto Nacional de Traumatologia e Ortopedia Jamil Haddad, no uso das atribuições que lhe conferem a Portaria nº. 1.429/GM/MS, de 27 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União - DOU nº. 252, de 31 de dezembro de 2019 e Portaria/CGRH/MS nº. 1041, de 30 de outubro de 2009, publicada no Diário Oficial da União - DOU nº. 209, de 03 de novembro de 2009, em cumprimento ao art. 10, § 3º, do decreto nº 5.450 de 2005, e em conformidade com o art. 30, inciso. VI do supracitado decreto, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar como Pregoeiros os servidores: Márcio Acurcio Pereira Benigno, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº. 023.960-3, Carlos José Farias de Almeida, Administrador, matrícula SIAPE nº. 160.246-9, Anderson Fonseca de Lima, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº. 177.178-0, Vera Regina França Tavares, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº. 152.961-6 e Brenno Fernandes Mucci, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº. 177.842-6. para realizarem no âmbito do Instituto Nacional de Traumatologia e Ortopedia Jamil Haddad, licitações públicas na modalidade de pregão.</p><p>Art. 2º - Designar como Apoio os servidores: Marcio Acurcio Pereira Benigno, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº. 023.960-3, Carlos José Farias de Almeida, Administrador, matrícula SIAPE nº. 160.246-9, Vera Regina França Tavares, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº. 152.961-6, Brenno Fernandes Mucci, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº. 177.842-6, Anderson Fonseca de Lima, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº. 177.178-0, Cleide de Araújo Ramos Campos, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 177.393-4, Yasmin Praia Ibiapino, Técnico em Secretariado, CPF: 120.853.217-04;</p><p>Art. 3º - Cessar os efeitos da Portaria INTO/MS nº. 347 de 23 de março de 2020, publicada no DOU nº 58 de 25 de março de 2020.</p><p class="assina">PHELIPPE AUGUSTO VALENTE MAIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>