<xml><article id="14332401" name="P 0492 a 0507-2020-GR DOU Nomeia" idOficio="5835302" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/05/2020" artClass="00016:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="84" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12613418">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE ABRIL DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE PERNAMBUCO, nomeado pelo Decreto de 13 de abril de 2020, publicado no DOU de 13 de abril de 2020, seção 2, página 1, Edição Extra, em conformidade com a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e considerando o Ofício nº 11/2020-CGR/IFPE, resolve:</p><p>Nº 492 - Nomear a servidora MARIA DE FÁTIMA NEVES CABRAL, matrícula SIAPE nº 1256749, CPF nº 394.512.164-72, para exercer o cargo de Diretora-Geral do Campus Abreu e Lima desta Instituição Federal de Educação, código CD-02, por um período de 04 (quatro) anos.</p><p>Nº 493 - Nomear o servidor EZENILDO EMANUEL DE LIMA, matrícula SIAPE nº 1567267, CPF nº 804.525.234-00, para exercer o cargo de Diretor-Geral do Campus Afogados da Ingazeira desta Instituição Federal de Educação, código CD-02, por um período de 04 (quatro) anos.</p><p>Nº 494 - Nomear o servidor ADALBERTO DE SOUZA ARRUDA, matrícula SIAPE nº 2033882, CPF nº 485.477.354-53, para exercer o cargo de Diretor-Geral do Campus Barreiros desta Instituição Federal de Educação, código CD-02, por um período de 04 (quatro) anos.</p><p>Nº 495 - Nomear o servidor MARCOS ANTONIO GERMANO DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 0048875, CPF nº 497.812.784-04, para exercer o cargo de Diretor-Geral do Campus Belo Jardim desta Instituição Federal de Educação, código CD-02, por um período de 04 (quatro) anos, exonerando-o do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 496 - Nomear o servidor DANIEL COSTA ASSUNÇÃO, matrícula SIAPE nº 2667975, CPF nº 039.365.184-32, para exercer o cargo de Diretor-Geral do Campus Cabo de Santo Agostinho desta Instituição Federal de Educação, código CD-02, por um período de 04 (quatro) anos.</p><p>Nº 497 - Nomear a servidora ELAINE CRISTINA DA ROCHA SILVA, matrícula SIAPE nº 1355037, CPF nº 026.847.544-03, para exercer o cargo de Diretora-Geral do Campus Caruaru desta Instituição Federal de Educação, código CD-02, por um período de 04 (quatro) anos.</p><p>Nº 498 - Nomear o servidor JOSÉ ROBERTO AMARAL NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 2169572, CPF nº 049.539.434-30, para exercer o cargo de Diretor-Geral do Campus Garanhuns desta Instituição Federal de Educação, código CD-02, por um período de 04 (quatro) anos, exonerando-o do cargo de Diretor-Geral Pro Tempore que atualmente ocupa.</p><p>Nº 499 - Nomear o servidor JAMES RADSON DA SILVA LIMA, matrícula SIAPE nº 1907613, CPF nº 039.374.864-29, para exercer o cargo de Diretor-Geral do Campus Igarassu desta Instituição Federal de Educação, código CD-02, por um período de 04 (quatro) anos.</p><p>Nº 500 - Nomear a servidora VIVIANE LUCY SANTOS DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1665773, CPF nº 036.524.494-52, para exercer o cargo de Diretora-Geral do Campus Ipojuca desta Instituição Federal de Educação, código CD-02, por um período de 04 (quatro) anos, exonerando-a do cargo de direção (CD-04) que atualmente ocupa.</p><p>Nº 501 - Nomear o servidor JANDERSON EMMANUEL DE SOUSA SANTOS, matrícula SIAPE nº 1836416, CPF nº 039.988.774-10, para exercer o cargo de Diretor-Geral do Campus Jaboatão dos Guararapes desta Instituição Federal de Educação, código CD-02, por um período de 04 (quatro) anos.</p><p>Nº 502 - Nomear a servidora LUCIANA DOS SANTOS TAVARES, matrícula SIAPE nº 1067444, CPF nº 896.172.744-34, para exercer o cargo de Diretora-Geral do Campus Olinda desta Instituição Federal de Educação, código CD-02, por um período de 04 (quatro) anos, exonerando-a do cargo de Diretora-Geral Pro Tempore que atualmente ocupa.</p><p>Nº 503 - Nomear o servidor MARLO ANDRADE SANTOS, matrícula SIAPE nº 2162139, CPF nº 019.520.695-99, para exercer o cargo de Diretor-Geral do Campus Palmares desta Instituição Federal de Educação, código CD-02, por um período de 04 (quatro) anos.</p><p>Nº 504 - Nomear o servidor GEORGE ALBERTO GAUDÊNCIO DE MELO, matrícula SIAPE nº 1563951, CPF nº 234.011.094-72, para exercer o cargo de Diretor-Geral do Campus Paulista desta Instituição Federal de Educação, código CD-02, por um período de 04 (quatro) anos.</p><p>Nº 505 - Nomear o servidor VALDEMIR MARIANO, matrícula SIAPE nº 1181955, CPF nº 475.503.414-00, para exercer o cargo de Diretor-Geral do Campus Pesqueira desta Instituição Federal de Educação, código CD-02, por um período de 04 (quatro) anos.</p><p>Nº 506 - Nomear o servidor MARIVALDO RODRIGUES ROSAS, matrícula SIAPE nº 0048659, CPF nº 152.305.974-53, para exercer o cargo de Diretor-Geral do Campus Recife desta Instituição Federal de Educação, código CD-02, por um período de 04 (quatro) anos.</p><p>Nº 507 - Nomear o servidor MAURO DE SOUZA LEÃO FRANÇA, matrícula SIAPE nº 0053784, CPF nº 509.426.384-68, para exercer o cargo de Diretor-Geral do Campus Vitória de Santo Antão desta Instituição Federal de Educação, código CD-02, por um período de 04 (quatro) anos.</p><p class="assina">JOSÉ CARLOS DE SÁ JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>