<xml><article id="14344485" name="Pt-DOU-00" idOficio="5835984" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/05/2020" artClass="00024:00002:00015:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Amazonas/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="85" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12614590">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 57, DE 13 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 57, DE 13 DE ABRIL DE 2020</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO ESTADO DO AMAZONAS, no uso das atribuições subdelegadas pela Portaria MS/SE/SAA nº 1.804 de 1º de outubro de 2013, publicada no DOU nº 192 de 3 de outubro de 2013, e considerando o Processo nº 25009.000438/2020-45, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Jose Raimundo da Silva, matrícula SIAPE nº 515004, ocupante do cargo de Agente de Saúde Publica, integrante da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho, classe S, padrão III, pertencente ao quadro de pessoal da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Amazonas, com fundamento no art. 3º, incisos I a III, da Emenda Constitucional nº 47/2005 c/c o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Parágrafo único. Incorporar-se-á aos proventos de aposentadoria do servidor:</p><p>I - o valor integral da média dos pontos da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência da Saúde e do Trabalho - GDPST, recebida nos últimos sessenta meses, nos termos dos arts. 87, inciso XIII e parágrafo único; 88, inciso III; e 91, incisos I a III, todos da Lei nº 13.324/2016;</p><p>II - 14% (catorze por cento) do anuênio de que trata o art. 244 da Lei nº 8.112/1990, nos termos do arts. 6º e 13 da Lei nº 9.624/1998; e</p><p>III - o valor integral da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias - GACEN de que trata o caput do art. 54 da Lei nº 11.784/2008, nos termos dos arts. 92; 93, inciso III; e 94, da Lei nº 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARIA INÊS BELÉM DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>