<xml><article id="14632539" name="Mat 048-2020 Portaria" idOficio="5863886" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/05/2020" artClass="00016:00146:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="100" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12661027">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pelo Decreto Presidencial, publicado na Seção 02 do D.O.U de 03/03/2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Memorando Eletrônico nº 48/2020-CCLA, resolve:</p><p>Nº 387 Dispensar, a pedido, a partir do dia 15/05/2020, o professor PAULO JEFERSON PILAR ARAUJO, matrícula no SIAPE n° 2257142, da função de Coordenador do Curso Bacharelado em Letras-Libras da Universidade Federal de Roraima, (FUC-001), designado pela Portaria nº 103/GR de 18/02/2019, publicado no D.O.U. em 19/02/2020.</p><p>Nº 388 Designar, a partir do dia 16/05/2020, a professora THAISY BENTES DE SOUZA, matrícula no SIAPE n° 1117082, para exercer a função de Coordenadora Pró-Tempore do Curso Bacharelado em Letras-Libras da Universidade Federal de Roraima, (FUC-001).</p><p class="assina">José Geraldo Ticianeli</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 389, DE 25 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pelo Decreto Presidencial, publicado na Seção 02 do D.O.U de 03/03/2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta Memorando Eletrônico nº 91/2020-PRPPG, resolve:</p><p>Suspender, a partir de 08/04/2020, a portaria nº 604/GR de 10/07/2019, publicada no DOU, em 11/07/2019, que concedeu afastamento do país ao Professor JOÃO CARLOS JAROCHINSKI SILVA, matrícula SIAPE n° 2068316, lotado na Coordenação do Curso de Relações Internacionais, para realizar Estágio Pós-Doutoral sanduíche na área de Relações Internacionais junto à American University Washington DC.</p><p class="assina">José Geraldo Ticianeli</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>