<xml><article id="14469216" name="0492020" idOficio="5848483" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/05/2020" artClass="00016:00069:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="91" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12635501">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 de maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 de maio de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23270.001009/2020-81, resolve:</p><p>Nº 679 - 1. Dispensar a pedido, a partir de 31 de março de 2020, a servidora LIVIA CRISTINA VEIGA RIOS, Matrícula SIAPE nº. 1786837, CPF nº. 089.100.607-94, ocupante do cargo de Pedagogo-Área do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenadora da Coordenação-Geral de Programas e Projetos, código FG.2, subordinada à Coordenação-Geral de Graduação da Reitoria;</p><p>2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p>Nº 680 - 1. Designar a servidora TANIA MARA FRANCO, Matrícula SIAPE nº. 276575, CPF nº 261.544.717-34, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Coordenadora da Coordenação-Geral de Programas e Projetos, código FG.2, subordinada à Coordenação-Geral de Graduação da Reitoria. 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 681 - 1. Dispensar a servidora SUSANA VICTOR DA COSTA, Matrícula SIAPE nº. 1151312, CPF nº. 082.246.427-63, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de substituto eventual da Coordenação-Geral de Programas e Projetos, subordinada à Coordenação-Geral de Graduação da Reitoria; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 682 - 1. Designar, na forma do artigo 38 da Lei nº. 8.112/90 com redação dada pela Lei nº. 9.527/97, a servidora LIVIA CRISTINA VEIGA RIOS, Matrícula SIAPE nº. 1786837, ocupante do cargo de Pedagogo-Área do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para exercer a função de substituto eventual da Coordenação-Geral de Programas e Projetos, subordinada à Coordenação-Geral de Graduação da Reitoria; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p>PORTARIAS DE 12 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no Memorando Eletrônico nº. 11/2020-DG/CREAL, resolve:</p><p>Nº 756 - 1. Designar, na forma do artigo 38 da Lei nº. 8.112/90 com redação dada pela Lei nº. 9.527/97, a servidora DÉBORA LEANDRO RAMA GOMES, Matrícula SIAPE nº. 1667528, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para exercer a função de substituto eventual da Coordenação de Pesquisa e Inovação, subordinada à Diretoria de Desenvolvimento do Ensino do Campus Realengo; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no Memorando Eletrônico nº. 12/2020-DG/CREAL, resolve:</p><p>Nº 757 - 1. Designar, na forma do artigo 38 da Lei nº. 8.112/90 com redação dada pela Lei nº. 9.527/97, a servidora CAMILA ALVES BANDEIRA FALCÃO, Matrícula SIAPE nº. 1682548, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para exercer a função de substituto eventual da Coordenação de Extensão, subordinada à Diretoria de Desenvolvimento do Ensino do Campus Realengo; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no Memorando Eletrônico nº. 15/2020-GR, resolve:</p><p>Nº 758 - 1. Dispensar o servidor JOÃO GILBERTO DA SILVA CARVALHO, Matrícula SIAPE nº. 1882382, CPF nº. 603.822.367-34, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de substituto eventual do Reitor; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no Memorando Eletrônico nº. 15/2020-GR, resolve:</p><p>Nº 759 - 1. Designar como seu substituto legal, na forma do artigo 38 da Lei nº. 8.112/90 com redação dada pela Lei nº. 9.527/97, a servidora ALESSANDRA CIAMBARELLA PAULON, Matrícula SIAPE nº. 1752482, ocupante do cargo Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro e Titular da Pró-Reitoria do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico; 2. Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>