<xml><article id="14537482" name="Portaria 06 PRMF ES__094523" idOficio="5854508" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/05/2020" artClass="00025:00015:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência no Espírito Santo" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="95" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12645834">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6, DE 18 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6, DE 18 DE MAIO DE 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL NO ESPÍRITO SANTO, no uso de suas atribuições que lhe são conferidas pela Portaria n° 145, de 6 de maio de 2016, publicada no DOU, e pelo Decreto 9.238, de 15 de dezembro de 2017, e tendo em vista o disposto no Edital de Concurso nº 01/2020 - 33ª Edição do Prêmio Rodrigo Melo Franco de Andrade 2020, publicado no DOU de 23 de março de 2020; resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão Estadual de Avaliação da 33ª Edição do Prêmio Rodrigo Melo Franco de Andrade - 2020 para pré-seleção das ações inscritas nesta Superintendência do Iphan, composta pelos seguintes Membros: Elisa Machado Taveira - Superintendente do IPHAN-ES - matrícula SIAPE nº 2138148; Antonio Carlos Cordeiro dos Santos - servidor da Divisão Técnica (IPHAN-ES) - matrícula SIAPE nº 222428; Maria Helena Soares Arnaud - servidora da Divisão Administrativa (IPHAN-ES) - matrícula SIAPE nº 1552119; Anna Karine Bellini - Arquiteta Urbanista/Coordenadora de Revitalização Urbana da Prefeitura de Vitória; Tereza Carolina Frota de Abreu - Curadora e design de exposição, servidora aposentada do Iphan.</p><p>Art. 2º A Comissão instituída por esta Portaria será presidida pela Superintendente do Iphan no Espírito Santo, senhora Elisa Machador Taveira, designada conforme item 8.1 do Edital supracitado.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elisa Machado Taveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>