<xml><article id="14383355" name="PORTARIA N 1_2020 Presidene CPL " idOficio="5839551" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/05/2020" artClass="00024:00026:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Especial de Saúde Indígena/Distrito Sanitário Especial Indígena - Parintins" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="87" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12621027">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, DE 7 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 7 DE MAIO DE 2020</p><p>O Coordenador Distrital de Saúde Indígena do Distrito Sanitário Especial Indígena de Parintins, no uso de suas atribuições e de acordo com a delegação de competência outorgada pela Portaria nº 2.069, de 15 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 18 de agosto de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão Permanente de Licitação, para atendimento dos processos licitatório da Unidade Gestora do Distrito Sanitário Especial Indígena de Parintins/AM, a partir da data de publicação, pelo período de 01 (um) ano, devendo conduzir e julgar as licitações nas modalidades Pregão, Convite, Tomada de Preços e Concorrência, os servidores na forma abaixo:.</p><p>PRESIDENTE</p><p>PAULO FONSECA - SIAPE 0476739 - CPF: 073.768.802-59</p><p>MEMBROS</p><p>EVALDO BATISTA LEITE - SIAPE 0504355 - CPF: 232.953.682-87</p><p>DEMÉTRIO EVANGELISTA CASTRO - SIAPE 0475475 - CPF: 200.078.762-20</p><p>THIAGO AUGUSTO VILAS BÔAS SILVA - SIAPE 3000676 - CPF: 082.194.186-05</p><p>Art. 2º Em seus afastamentos eventuais a presidência da Comissão será substituída na ordem acima estabelecida.</p><p>Art. 3º A Comissão Permanente de Licitação poderá utilizar o apoio administrativo do Serviço de Recursos logístico do Distrito Sanitário Especial Indígena de Parintins/AM, bem como requisitar técnicos de outras unidades do Distrito Sanitário Especial indígena de Parintins/AM, se assim julgar necessário.</p><p>Art. 4º Fica revogada a PORTARIA Nº 2, DE 29 DE ABRIL DE 2019.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ AUGUSTO DOS SANTOS SOUZA</p><p></p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>