<xml><article id="14634667" name="presatrd2705a" idOficio="5864305" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="27/05/2020" artClass="00043:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00010" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 3ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="100" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12661498">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.678, DE 14 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.678, DE 14 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 3.ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 96, item I, letra "b", da Constituição da República, e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo n.º 0000196-79.2015.4.03.8000 - SEI, em cumprimento ao Acórdão n.º 1.296/2011-TCU-Plenário, publica, neste veículo de imprensa, a alteração, em parte, do Ato n.º 12.704, de 10 de fevereiro de 2015, por meio do Ato n.º 19, de 6 de janeiro de 2016, disponibilizado no Diário Eletrônico da Justiça Federal da 3.ª Região em 22 de janeiro de 2016, e publicado em 26 de janeiro de 2016, conforme texto a seguir:</p><p>ALTERAR, em parte, o Ato nº 12704, de 10 de fevereiro de 2015, publicado em 18 de fevereiro de 2015, que concedeu aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais, ao servidor WILSON COSTA CIRQUEIRA, Registro Funcional nº 945, do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional Federal da 3ª Região, para fazer constar o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe "C", Padrão 13, com efeitos financeiros a partir de 18 de fevereiro de 2015, data da aposentadoria do servidor, mantendo-se os mesmos fundamentos legais.</p><p class="assina">Des. MAIRAN GONÇALVES MAIA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>