<xml><article id="14672587" name="2 DAD PORTARIA 2419" idOficio="5867964" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/05/2020" artClass="00010:00004:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Secretaria Executiva/Departamento de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="102" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12667512">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 2.419, DE 28 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 2.419, DE 28 DE MAIO DE 2020</p><p>A DIRETORA DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo artigo 27 (Regimento Interno da Secretaria Executiva) da Portaria MCTIC nº 217, de 25 de janeiro de 2019, e suas atualizações,</p><p>Considerando ser representante legal do Cadastro Nacional da Pessoa Jurídica - CNPJ nº 01.263.896/0001-64 - Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações (matriz e filiais) junto à Receita Federal do Brasil - RFB, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar poderes ao Sr. Rodrigo Soares Barreto, CPF nº 964.750.054-87, RG nº 1804861, SSP/PB, Técnico em C&amp;T, Matrícula SIAPE nº 2051465, para praticar os seguintes atos:</p><p>I - Solicitar e obter em seu nome Certificação Digital E-CNPJ da filial CNPJ nº 01.263.896/0019-93 - Instituto Nacional do Semiárido, sito à Rua Francisco Lopes de Almeida, 4.000, Bairro Serrotão - Campina Grande - PB, junto a uma autoridade certificadora responsável por emitir, distribuir, renovar, revogar e gerenciar certificados digitais.</p><p>II - Cadastrar, agendar, assinar e receber documentos, dar quitação e resolver quaisquer questões para aquisição e utilização do certificado digital E-CNPJ no Sítio da Polícia Federal, junto ao SIPROQUIM2, para fins de renovação da licença para aquisição e controle de produtos químicos destinados ao desenvolvimento das atividades laboratoriais do Instituto Nacional do Semiárido - INSA.</p><p>Art. 2º Os poderes delegados nesta Portaria não poderão ser subdelegados.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">FLÁVIA DUARTE NASCIMENTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>