<xml><article id="14642811" name="Port 10 PRMFA RO" idOficio="5865444" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/05/2020" artClass="00025:00015:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência em Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="100" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12663575">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 10, DE 25 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 10, DE 25 DE MAIO DE 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL EM RONDÔNIA, nomeada pela Portaria nº 412 de 10 de outubro de 2016, no uso das atribuições, que lhe são conferidas pelo Decreto nº 9.238, de 15 de dezembro de 2017, Portaria nº 673, de 16 de outubro de 2009, e tendo em vista o disposto no Edital de Concurso nº 01/2020 - 33ª Edição do Prêmio Rodrigo Melo Franco de Andrade/2020, publicado em DOU de 23 de março de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão Estadual de Avaliação da 33ª Edição do Prêmio Rodrigo Melo Franco de Andrade - 2020 para pré-seleção das ações inscritas nesta Superintendência do IPHAN, composta pelos seguintes membros: Delma Batista do Carmo Siqueira, Superintendente do IPHAN/RO, Alyne Mayra Rufino dos Santos, Arqueóloga do Museu da Memória Rondoniense, Rodrigo Pedro Casteleira, Professor da Universidade Federal de Rondônia e Keila Barbosa da Silva, Presidente da Fundação Cultural de Ji-Paraná.</p><p>Art. 2º A Comissão instituída por esta Portaria será presidida pela Superintendente do IPHAN em Rondônia.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Delma Batista do Carmo Siqueira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>