<xml><article id="14656074" name="PORTARIA 1104.2020 RTR" idOficio="5866548" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/05/2020" artClass="00016:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="101" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12665087">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.104, DE 27 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.104, DE 27 DE MAIO DE 2020</p><p>A REITORA SUBSTITUTA NO EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, designada pela Portaria IFMT nº 877, de 20/04/2017, publicada no D.O.U. nº 78, de 25/04/2017, seção 2, página 17; e considerando o Ofício nº 91/2020 - CBA-GAB/CBA-DG/CCBA/RTR/IFMT, de 26/05/2020, resolve:</p><p>I - Exonerar, o servidor SAULO AUGUSTO RIBEIRO PIERETI, matrícula SIAPE nº 1653379, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus Cuiabá - Cel. Octayde Jorge da Silva, do cargo de direção de Diretor de Ensino, código CD-03.</p><p>II - Exonerar, a servidora LINA MÁRCIA DE CARVALHO DA SILVA PINTO PIOVEZAN, matrícula SIAPE nº 272463, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus Cuiabá - Cel. Octayde Jorge da Silva, do cargo de direção de Gerente de Ensino, código CD-04.</p><p>III - Nomear a servidora, LINA MÁRCIA DE CARVALHO DA SILVA PINTO PIOVEZAN, matrícula SIAPE nº 272463, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus Cuiabá - Cel. Octayde Jorge da Silva, para exercer o cargo de direção de Diretora de Ensino, código CD-03.</p><p>IV - Nomear a servidora, ALBÉRIA CAVALCANTI DE ALBUQUERQUE, matrícula SIAPE nº 1545577, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus Cuiabá - Cel. Octayde Jorge da Silva, para exercer o cargo de direção de Gerente de Ensino, código CD-04.</p><p>V - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>VI - Cientifique-se e cumpra-se.</p><p class="assina">Gláucia Mara de Barros</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>