<xml><article id="14385725" name="Port 541 e 547-2020" idOficio="5839971" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/05/2020" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="87" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12621535">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 541, DE 6 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 541, DE 6 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23485.000759/2020-44, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, a servidora LIDIANA BRANDÃO FREITAS DOS ANJOS, Assistente em Administração, Matrícula Siape nº 2287555, integrante do quadro permanente deste Instituto, da função gratificada, como titular da Coordenadoria de Gestão de Pessoas do campus Camocim, Código FG-02, para a qual fora designada mediante a Portaria nº 22, DG de 27 de fevereiro de 2017(DOU Nº 40, sç.2, pág.18, 28 de fevereiro de 2018).</p><p>Art. 2º Designar PEDRO HENRIQUE DE CASTRO CHAVES, Assistente em Administração, Matrícula Siape nº 3161713, integrante do quadro permanente deste Instituto, para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria de Gestão de Pessoas do campus Camocim, Código FG-02.</p><p>Art. 3º Estabelecer a presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 547, DE 7 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e CONSIDERANDO a determinação constante nos autos da Ação Ordinária nº 0800638- 83.2019.4.05.8107, em trâmite no Juízo da 25ª Vara Federal da Seção Judiciária do Estado do Ceará; CONSIDERANDO o teor do Parecer de Força Executória nº OFÍCIO n. 00331/2020/NUMA-ORD/PFCE/PGF/AGU; CONSIDERANDO o disposto no artigo 41, § 2º, da Constituição Federal de 1988, combinado com o artigo 28 da Lei nº 8.112/1990; CONSIDERANDO, ainda, o que consta nos autos do Processo Administrativo Eletrônico (SEI nº 00650.028100/2019-64), resolve:</p><p>REINTEGRAR, a partir da publicação deste Ato no Diário Oficial da União, o servidor EDNAEL MACEDO FELIX, Matrícula Siape n° 1246581, no cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal Permanente deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, com lotação no campus de Cedro, enquadrando-o na Classe D, Padrão 101, nos termos da Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>