<xml><article id="14583046" name="EXTRATOPORTARIA DOU 22.05 Marcel" idOficio="5859486" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/05/2020" artClass="00016:00148:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São João Del Rei/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12653499">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De  21 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS De 21 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO JOÃO DEL-REI - UFSJ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 214 - Art. 1º Nomear o professor JOSEFREDO RODRIGUEZ PLIEGO JÚNIOR para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-graduação Multicêntrico em Química, FCC, da Pró-reitoria de Pesquisa e Pós-graduação, pelo período de 25.05.2020 a 24.05.2022.</p><p>Art. 2º Nomear o professor GABRIEL PEREIRA para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-graduação em Geografia, FCC, da Pró-reitoria de Pesquisa e Pós-graduação, pelo período de 22.05.2020 a 21.05.2022.</p><p>Nº 215 - Art. 1º Nomear, até 08.05.2024, a servidora LUCIENE FÁTIMA TÓFOLI, SIAPE nº 1504130, para exercer o cargo de Chefe da Assessoria Especial de Relações Interinstitucionais (ASERI), CD-4.</p><p>Parágrafo único. A Assessoria de Relações Interinstitucionais é a responsável pelo desenvolvimento de políticas, planejamento e ações de comunicação social que possibilitem o estreitamento, a colaboração e a cooperação da UFSJ com instituições, órgãos governamentais e não-governamentais, organismos internacionais e sociedade civil, além de desenvolver outras atribuições delegadas pela Reitoria.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCELO PEREIRA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>