<xml><article id="14395715" name="2966 2967 2969 2970 2971 (DOU de" idOficio="5841344" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="08/05/2020" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="87" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12624004">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.966, DE 7 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.966, DE 7 DE MAIO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 005203/19-00.139 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>PRORROGAR, até 3 de junho de 2021, o período fixado no Ato nº 2657/2019 (1394288), publicado no Diário Oficial da União, seção 2, de 3 de junho de 2019, a fim de que o Analista Judiciário, área Judiciária, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, ELY LUIZ LISKA FILHO, matrícula 1275, lotado na 1ª Auditoria da 11ª CJM, permaneça à disposição do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, com exercício junto ao Gabinete do Exmº Ministro Péricles Aurélio Lima de Queiroz.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.967, DE 7 DE MAIO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 007340/20-00.01 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando a dispensa do 3º SG Gilson Thiago Ferreira da Silva da função comissionada de Ajudante, código STM-FC-01, junto à Seção de Apoio Administrativo, da Coordenadoria Administrativa da Presidência, do Gabinete da Presidência, conforme Ato 2961/2020 (1810925), resolve:</p><p>DESIGNAR a 3S SAD VANESSA MENEZES DE SOUZA CALIXTO, matrícula 1426, para exercer, em decorrência da dispensa de Gilson Thiago Ferreira da Silva, a função comissionada de AJUDANTE, código STM-FC-01, junto à Seção de Apoio Administrativo, da Coordenadoria Administrativa da Presidência, do Gabinete da Presidência.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.969, DE 7 DE MAIO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o Processo nº 005159/20-00.077 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>CONCEDER APOSENTADORIA, com proventos integrais, ao Técnico Judiciário, área Administrativa, especialidade Telecomunicações e Eletricidade, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, MARCONI RODRIGUES CERQUEIRA, matrícula 461, nos termos do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 c/c o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, artigos 13 e 28 da Lei nº 11.416/2006, com redação dada pelas Leis nº 12.774/2012 e nº 13.317/2016.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.970, DE 7 DE MAIO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 007504/20-00.08 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando o falecimento da Sra. Terezinha Aguiar de Brito, em 3 de abril de 2020, conforme certidão de óbito anexada aos autos (1811929), resolve:</p><p>REVERTER, a contar de 3 de abril de 2020, a cota-parte da pensão temporária concedida pelo Ato nº 675, de 29 de maio de 2014 (1821205), percebida por Terezinha Aguiar de Brito, filha inválida do ex-servidor Adesisto Pimentel de Britto, falecido em 8 de fevereiro de 2014, em favor da Sra. MARIA DE LOURDES DA CRUZ, na forma do disposto no artigo 222, inciso I, c/c o 223, inciso II, da Lei nº 8.112/1990, redação original.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.971, DE 7 DE MAIO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 007564/20-00.08 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando o falecimento da Sra. Heloisa Bevilaqua Penna Franca, em 7 de abril de 2020, conforme certidão de óbito anexada aos autos (1814224), resolve:</p><p>TRANSFERIR, a contar de 7 de abril de 2020, a cota-parte da pensão militar concedida à Sra. Heloisa Bevilaqua Penna Franca, filha e beneficiária do Gen Ex Pery Constant Bevilaqua, ex-Ministro Militar do Superior Tribunal Militar, falecido em 27 de abril de 1990, correspondente ao subsídio de Ministro desta Corte, em favor da Sra. GISELDA BEVILAQUA LESSA BASTOS, com fundamento no artigo 24 da Lei nº 3.765/1960.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>