<xml><article id="14376155" name="PORTARIA N 1009 DE 05 DE MAIO DE" idOficio="5839367" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/05/2020" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="86" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12620672">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.009, DE 5 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.009, DE 5 DE MAIO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada nos termos do artigo 1º, inciso V, da Portaria nº 2.787, de 24 de junho de 2019, resolve:</p><p>Art.1° Designar os servidores para exercer, nos termos das disposições contidas na IN/MPDG nº 05, de 26/05/2017, os encargos de acompanhamento e fiscalização do contrato relacionado no anexo desta Portaria, consultando os documentos essenciais da contratação, a exemplo dos Estudos Preliminares, do ato convocatório e seus anexos, do contrato, da proposta da contratada, da garantia, quando houver, e demais documentos indispensáveis à fiscalização, disponíveis no Processo nº 50000.017531/2020-61.</p><p>Art.2º Para fins dessa portaria, considera-se:</p><p>I - Gestor do Contrato: exerce a coordenação das atividades relacionadas à fiscalização setorial e pelo público usuário, bem como dos atos preparatórios à instrução processual e ao encaminhamento da documentação pertinente ao setor de contratos para formalização dos procedimentos quanto aos aspectos que envolvam a prorrogação, alteração, reequilíbrio, pagamento, eventual aplicação de sanções, extinção dos contratos, dentre outros;</p><p>II - Fiscal: acompanhar com o objetivo de avaliar a execução do objeto nos moldes contratados e, se for o caso, aferir se a quantidade, qualidade, tempo e modo da prestação dos serviços estão compatíveis com os indicadores de níveis mínimos de desempenho estipulados no ato convocatório, para efeito de pagamento conforme o resultado.</p><p>Art.3° O fiscal substituto atuará como fiscal do contrato nas ausências e nos impedimentos eventuais e regulamentares do titular.</p><p>Art.4º O gestor ou fiscais e seus substitutos deverão elaborar relatório registrando as ocorrências sobre a prestação dos serviços referentes ao período de sua atuação quando do seu desligamento ou afastamento definitivo.</p><p>Art.5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p><p>ANEXO I À PORTARIA Nº 1009, DE 05 DE MAIO DE 2020</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Contrato n.º 1/2020</p></td></tr><tr><td><p>Contratada: TAM LINHAS AÉREAS S/A</p></td></tr><tr><td><p>Processo Principal: 50000.017531/2020-61</p></td></tr><tr><td><p>Objeto: Prestação de serviços de transporte aéreo internacional de cargas dos Aeroportos Internacionais de Xiamen Gaoqi - XMN e Ghanzhou Baiyun - CAN, ambos na China, para o Aeroporto Internacional de Guarulhos em São Paulo - GRU (Brasil), e serviços de agenciamento de cargas, compreendendo os serviços aduaneiros (assessoria, desembaraço e despacho aduaneiro nos aeroportos de origem e destino), mas não se limitando a estes, conforme condições, quantidades e exigências estabelecidas neste instrumento e no Projeto Básico.</p></td></tr></table><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Gestor Titular</p></td><td><p>Gestor Substituto</p></td></tr><tr><td><p>Nome: RODRIGO OTAVIO MOREIRA DA CRUZ</p></td><td><p>Nome: FELIPE FERNANDES QUEIROZ</p></td></tr><tr><td><p>Matrícula SIAPE nº: 1975062</p></td><td><p>Matrícula SIAPE nº: 1549317</p></td></tr></table><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Fiscal Titular</p></td><td><p>Fiscal Substituto</p></td></tr><tr><td><p>Nome: SIRLÂNIA ALVES TEIXEIRA</p></td><td><p>Nome: LUCIANA DE ALMEIDA NETO</p></td></tr><tr><td><p>Matrícula SIAPE nº: 2157091</p></td><td><p>Matrícula SIAPE nº: 1718942</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>