<xml><article id="14489355" name="PORT 194 E 196 CONJUR SECAO 2" idOficio="5850492" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/05/2020" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="92" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12639328">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 194, DE 14 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 194, DE 14 DE MAIO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta do Processo nº 08016.016182/2018-19 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER nº 00348/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 3 de abril de 2020, aprovado pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO nº 00767/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 9 de abril de 2020, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n° 00783/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 22 de abril de 2020, proferido pelo Consultor Jurídico Substituto, que adota como razão, e sob o fundamento do art. 129, parte final, combinado com art. 130, caput, e art. 128, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Suspender, por 2 (dois) dias, PEDRO HENRIQUE DE LIMA ESTEVAM, ocupante do cargo de Agente Federal de Execução Penal do Quadro de Pessoal do Departamento Penitenciário Nacional, matrícula SIAPE n° 2356566, por infringir o disposto no art. 116, incisos III e IX, da mesma lei, ao violar o deveres de observar as normas legais e regulamentares e de manter conduta compatível com a moralidade administrativa.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 196, DE 14 DE MAIO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta no Processo nº 08650.002362/2013-15 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER nº 00385/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 7 de abril de 2020, aprovado pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO nº 00893/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 23 de abril de 2020, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO nº 00895/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 23 de abril de 2020, proferido pelo Consultor Jurídico Adjunto, que adota como razões de decidir, resolve:</p><p>Indeferir o pedido de reconsideração apresentado por OZÓRIO EVANGELISTA VARGAS, ex-ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, matrícula SIAPE nº 1184659, contra a condenação disciplinar que lhe fora imposta pela Portaria n° 24/GAB/MJSP, de 13 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 9, Seção 2, de 14 de janeiro de 2020, pg. 33, em razão da apuração efetivada nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 08650.002362/2013-15.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>