<xml><article id="14353398" name="PORTARIA N 741 a 751" idOficio="5837272" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/05/2020" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="85" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12616949">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE MAIO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 741 - EXONERAR ATILIO EMANUEL DE SALES SOUZA, MATRÍCULA SIAPE nº 0040569, do cargo de Chefe de Projeto II, Código DAS-103.2, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva - SE-MEC.</p><p>Nº 742 - Nomear TIAGO NOGUEIRA BARROS, Matrícula SIAPE nº 2458568, para exercer o cargo de Chefe de Projeto II, Código DAS-103.2, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva - SE-MEC.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2 da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 743 - Exonerar EDNO ARGUELO PERDOMO, Matrícula SIAPE nº 0429307, do cargo de Chefe de Serviço, Código DAS-101.1, da Secretaria de Educação Superior deste Ministério - SESu-MEC.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei no 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e no art. 26 da Lei nº 8.216, de 13 de agosto de 1991, bem como ao contido no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 744 - Dispensar ANA SUELLY LEITE E SOUZA, Matrícula SIAPE nº 0040988, da Função Gratificada, Código FG-1, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, a contar de 30 de abril de 2020.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 745 - Designar JULIANA TEIXEIRA ALMEIDA AZEVEDO, Matrícula SIAPE nº 1812213, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço Código FCPE-101.1, ocupada por Eduardo Ferreira da Silva Caetano, da Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 746 - Designar NARA DE SOUSA GONZAGA, Matrícula SIAPE nº 1511724, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço Código FCPE-101.1, ocupada por Deborah Aires Nepomuceno de Andrade, da Coordenação-Geral de Finanças da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 747 - Designar MOISÉS JOSÉ DE SANTANA, Matrícula SIAPE nº 0040384, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Serviço, Código DAS-101.1, ocupado por Rik Lenon Floriano da Silva, da Coordenação-Geral de Finanças da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 748 - Designar BRUNA BORGES CASTRO MOURA , Matrícula SIAPE nº 1827837, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, Código FCPE-101.3, ocupada por Sidney Felix de Oliveira, da Coordenação-Geral de Suporte à Gestão Orçamentária da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 749 - Designar SANDRA DE ARAUJO JORGE, Matrícula SIAPE nº 6129704, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, ocupada por Bruna Borges Castro Moura, da Coordenação-Geral de Suporte à Gestão Orçamentária da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto art. 26 da Lei nº 8.216, de 13 de agosto de 1991, bem como ao contido no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 750 - Designar ALONSO CLAUDIO PEREIRA DA SILVA BRITO, Matrícula SIAPE nº 1087782, para exercer a Função Gratificada, Código FG-1, da Coordenação-Geral de Serviços de Tecnologia da Informação da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 751 - Designar CLAUDIA DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1088150, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, Código FCPE-101.3, ocupada por Ivone Costa de Oliveira, do Gabinete da Secretaria de Alfabetização deste Ministério - SEALF-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">ANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>