<xml><article id="14526427" name="presatrf1905a" idOficio="5853775" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="19/05/2020" artClass="00043:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00006" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 3ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="94" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12644388">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.670, DE 13 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.670, DE 13 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 3.ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 96, item I, letra "b", da Constituição da República, e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo n.º 0004233-23.2013.4.03.8000 - SEI, em cumprimento ao Acórdão n.º 1.296/2011-TCU-Plenário, publica, neste veículo de imprensa, a alteração, em parte, do Ato n.º 10.246, de 14 de dezembro de 2010, alterado pelo Ato n.º 11.914, de 30 de setembro de 2013, por meio do Ato n.º 13, de 6 de janeiro de 2016, disponibilizado no Diário Eletrônico da Justiça Federal da 3.ª Região em 22 de janeiro de 2016, e publicado em 26 de janeiro de 2016, conforme texto a seguir:</p><p>ALTERAR, em parte, o Ato nº 10246, de 14 de dezembro de 2010, publicado em 16 de dezembro de 2010, alterado pelo Ato nº 11914, de 30 de setembro de 2013, publicado em 7 de outubro de 2013, que concedeu aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais, à servidora CLEIDE RENER PIERINA, Registro Funcional nº 1272, do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional Federal da 3ª Região, para fazer constar o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe "C", Padrão 15, a partir de 16 de dezembro de 2010, data da aposentadoria da servidora, com efeitos financeiros a partir de 31 de dezembro de 2012, mantendo-se os mesmos fundamentos legais.</p><p class="assina">Des. MAIRAN GONÇALVES MAIA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>