<xml><article id="14489992" name="ATO PORTARIAS 11.557 a 11.560 e " idOficio="5850524" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/05/2020" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="92" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12639469">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE MAIO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, bem como o disposto no art. 32 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020 e no Decreto nº 9.689, de 23 de janeiro de 2019, e as demais informações que constam no Processo SEI nº 19974.100622/2020-18, resolve:</p><p>Nº 11.557 - Designar EVERSON LOPES DE AGUIAR, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 1101669, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-6, na Secretaria de Governo Digital da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 11.558 - Designar EDILBERTO HERMES DE AGUIAR, Analista Técnico-Administrativo, matrícula Siape nº 1552732, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-7, na Secretaria de Governo Digital da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 11.560 - Designar CINTHIA DANIELLE CERQUEIRA LOMBAS, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 1825735, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-14, na Secretaria de Governo Digital da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital.</p><p>Nº 12.250 - Dispensar TATIANA CAVALCANTI FERNANDES, Analista em Tecnologia da Informação, matrícula Siape nº 1277577, da Função Comissionada Técnica, código FCT-6, na Secretaria de Governo Digital da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital.</p><p class="assina">DANIELLE CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>