<xml><article id="14573557" name="2020-05-20/5857548/PRWS_12650408" idOficio="5857548" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/05/2020" artClass="00006:00006:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Imprensa Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12650408">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 41, DE 20 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 41, DE 20 DE MAIO DE 2020</p><p><strong> O DIRETOR-GERAL DA IMPRENSA NACIONAL</strong>, no uso das atribuições que lhe confere o inciso I do art. 1º, da Portaria nº 50, de 20 de novembro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, e,  de acordo com as Leis nºs 8.666, de 21 de junho de 1993 e 10.520,  de 17 de julho de 2002, resolve: </p><p>Art. 1º Alterar a Portaria nº 166, de 14 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 93, de 16 de maio de 2018, Seção 2, página 1, que instituiu a Comissão de Licitação,  como responsável pelos trabalhos advindos da modalidade de licitação Pregão, no âmbito da Imprensa Nacional,  com subordinação direta à Coordenação-Geral de Administração,  passando a ter a seguinte composição:</p><p> Art. 2º O servidor CLAUDECI MONTEIRO SOARES, matrícula SIAPE nº 441991, atuará como Presidente da Comissão de Licitação, e, concomitantemente, Pregoeiro Oficial da Imprensa Nacional, que conduzirá os certames na modalidade Pregão.</p><p> Art. 3º Os Pregoeiros Oficiais JOÃO VALETIM WAYL DA COSTA, matrícula SIAPE nº 440854, e BIANCA DE OLIVEIRA CODÁ, matrícula SIAPE nº 2349757, atuarão como Pregoeiros e, concomitantemente, substituirão o Presidente da Comissão de Licitação, em seus afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares, como primeiro e segundo suplentes, respectivamente.</p><p> Art. 4º O Pregoeiro, no exercício de suas atribuições, será auxiliado pela Equipe de Apoio em todas as fases do processo licitatório, sendo composta pelos servidores:</p><p>- ANA THAISE SANTANA TELES CARDOSO, matrícula SIAPE nº 1906396;</p><p>- BIANCA DE OLIVEIRA CODÁ, matrícula SIAPE nº 2349757;</p><p>- CLARISSA DE ALMEIDA LEAL MARTINS, matrícula SIAPE nº 2397458;</p><p>- JOÃO VALETIM WAYL DA COSTA, matrícula SIAPE nº 440854;</p><p>- MARIA DOS REIS OLIVEIRA CAMPOS, matrícula SIAPE nº 160720;</p><p>- MÔNICA ROBÉLIA PINTO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 442184;</p><p>- PAULO MARCELO MOURA XAVIER, matrícula SIAPE nº 438886</p><p>- RAIMUNDO BATISTA DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 7001233;</p><p>-  GLEICYANE DA CONCEIÇÃO SOUZA , matrícula SIAPE nº 1548838.</p><p> Art. 5º Para os fins previstos na Lei nº 10.520/2002 e no Decreto nº 10.024/2019,  a autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o Coordenador-Geral de Administração da Imprensa Nacional.</p><p>Art. 6º O Pregão funcionará com um pregoeiro e, no mínimo, dois membros da equipe de apoio relacionados no Art. 4º desta Portaria, convocados, previamente, pelo Presidente da Comissão de Licitação.</p><p> Art. 7º Quando houver necessidade e/ou conveniência de designar outros servidores e/ou assessoria técnica para atuar na Equipe de Apoio, a designação será feita pela Coordenação-Geral de Administração.</p><p>  Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">PEDRO BERTONE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>