<xml><article id="14366689" name="2 CORREG PORTARIA 2010" idOficio="5838244" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/05/2020" artClass="00010:00007:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Assessoria Especial de Controle Interno/Corregedoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="86" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12618397">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.010, DE 5 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.010, DE 5 DE MAIO DE 2020</p><p>A CORREGEDORA DO MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 8º, X, e 14, II, da Portaria n° 217, de 25 de janeiro de 2019, publicada no DOU nº 19, Seção 1, de 28 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria nº. 4.265, de 23 de agosto de 2019, e tendo em vista o disposto no artigo 8º, § 1º, da Lei nº 12.846, de 1º de agosto de 2013, regulamentada pelo Decreto nº 8.420, de 18 de março de 2015, que dispõe sobre a responsabilização de pessoas jurídicas, resolve:</p><p>Art. 1º Substituir os servidores ALCESTE VILELA JUNIOR, Assistente em Ciência e Tecnologia, Matrícula SIAPE n° 0673441, e CRISTINA ANTONIETA DE MARIZ DANTAS DEL BOSCO, Analista em Ciência e Tecnologia, pelos servidores TEREZA CRISTINA AGUT GAMBA, Analista em Ciência e Tecnologia, matrícula SIAPE nº 2207788, e ERALDO MAURÍCIO DE ARAÚJO, Motorista Oficial, matrícula SIAPE nº 0810125, na composição da Comissão da Processo Administrativo de Responsabilização nº 01250.039380/2019-10, designada pela Portaria nº 3769, de 15 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 159, Seção 2, página 6, de 19 de agosto de 2019, prorrogada pela Portaria nº 572, de 14 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 36, Seção 2, página 5, de 20 de fevereiro de 2020.</p><p>Art. 2º Designar a servidora TEREZA CRISTINA AGUT GAMBA, Analista em Ciência e Tecnologia, matrícula SIAPE nº 2207788, para presidir a Comissão do Processo Administrativo de Responsabilização nº 01250.039380/2019-10.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ALINE CAVALCANTE DOS REIS SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>