<xml><article id="14435178" name="PORTARIA N 271 DE 11 DE MAIO DE " idOficio="5845072" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2020" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="89" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12630151">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 271, DE 11 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 271, DE 11 DE MAIO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria n° 431, de 28 de fevereiro de 2020, combinada com o art. 6º do Decreto nº 5.151, de 22 de julho de 2004, e com o art. 17, inciso I, da Portaria do Ministério das Relações Exteriores nº 8, de 4 de janeiro de 2017, (re)publicada no Diário Oficial da União, Seção 1, de 23 de março de 2017, pp. 48-50, resolve:</p><p>Art. 1º Designar as servidoras, MOARA PEDROSA BRAGA SILVA, matrícula SIAPE nº 1727020, e JOYCE HARABARA SANTANA, matrícula SIAPE nº 3121254, para exercerem, respectivamente, os encargos de DIRETORA NACIONAL e COORDENADORA, dos Projetos de Cooperação Técnica Internacional da Secretaria Nacional dos Direitos da Pessoa com Deficiência deste Ministério, abaixo especificados:</p><p>I - OEI/BRA/15/001 - Atualização e Fortalecimento das Políticas Públicas para a Promoção dos Direitos Humanos das Pessoas com Deficiência no Brasil de Acordo com a Convenção da ONU sobre Direitos das Pessoas com Deficiência, objeto do Processo nº 00005.209412/2015-58;</p><p>II - PNUD/BRA/18/008 - Fortalecimento da Garantia e Promoção de Diretos das Pessoas com Deficiência, objeto do Processo nº 00135.208465/2018-19; e</p><p>III - UNESCO/914BRZ/3046 - Inclusão de Pessoas com Deficiência/Ampliando Conhecimentos e Aperfeiçoando Mecanismos de Promoção, Formulação e Implantação de Políticas Públicas de Acessibilidade, objeto do Processo nº 00005.009411/2009-67.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portarias nº 56, de 28/01/2020, publicada no DOU de 29/01/2020, Seção 2, página 45.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TATIANA BARBOSA DE ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>