<xml><article id="14632569" name="portarias presi - 2020 - Homero " idOficio="5863909" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/05/2020" artClass="00020:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="100" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12661015">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 de  MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 de MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pelo artigo 24 do Decreto nº 10.234, de 11 de fevereiro de 2020, e pela Portaria nº 1.690/Casa Civil, publicada no Diário Oficial da União Extra de 30 de abril de 2019, resolve:</p><p>Nº 441 - Dispensar LEANDRO ZAGO DA SILVA, CPF 023.582.219-10, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Unidade de Conservação II, Código FCPE-101.1, da Reserva Biológica Marinha do Arvoredo, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 442 - Dispensar HELLEN JOSE FLOREZ ROCHA, CPF 85232181149, do encargo de substituto do Chefe de Unidade de Conservação II, Código FCPE-101.1, da Reserva Biológica Marinha do Arvoredo, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p class="assina">HOMERO DE GIORGE CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 de MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pelo artigo 24 do Decreto nº 10.234, de 11 de fevereiro de 2020, e pela Portaria nº 1.690/Casa Civil, publicada no Diário Oficial da União Extra de 30 de abril de 2019, resolve:</p><p>Nº 535 - Designar ANDREA VON DER HEYDE LAMBERTS, CPF 928.782.370-72, para exercer a Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Florianópolis, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, ficando dispensada da função gratificada que atualmente exerce.</p><p>Nº 536 - Designar MARCOS CESAR DA SILVA, CPF 365.079.701-15, para exercer a Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, no Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Florianópolis, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 537 - Nomear KELLY FERREIRA COTTENS, CPF 032.272.989-02, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Unidade de Conservação I, Código DAS-101.2, do Núcleo de Gestão Integrada ICMBio Rio Paraná, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 538 - Designar MARIELE BORRO MUCCIATTO XAVIER, CPF 874.454.689-00, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Unidade de Conservação II, Código FCPE-101.1, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Curitiba, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 539 - Designar RENATA DANIELLA VARGAS, CPF 025.256.229-10, para exercer a Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, da Área de Proteção Ambiental da Baleia Franca, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 540 - Designar RONALDO CATALDO COSTA, CPF 417.887.700-30, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Unidade de Conservação II, Código FCPE-101.1, da Estação Ecológica do Taim, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, ficando exonerado do cargo em comissão que atualmente ocupa.</p><p>Nº 541 - Designar ANA CAROLINA COTTA DE MELLO CANARY, CPF 002.369.830-67, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Unidade de Conservação II, Código FCPE-101.1, da Estação Ecológica do Taim, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando dispensada do encargo de substituta que atualmente ocupa.</p><p>Nº 542 - Designar ANTONIO GUILHERME CANDIDO DA SILVA, CPF 036.302.399-27, para exercer a Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, na Reserva Biológica das Perobas, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, ficando exonerado do cargo em comissão que atualmente ocupa.</p><p>Nº 543 - Dispensar VIRGINIA TALBOT, CPF 104.370.627-59, da Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, no Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Antonina-Guaraqueçaba, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 544 - Nomear ROGERIO JOSE FLORENZANO JUNIOR, CPF 741.120.319-04, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Unidade de Conservação I, Código DAS-101.2, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Matinhos, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, ficando exonerado do cargo em comissão que atualmente ocupa.</p><p>Nº 545 - Designar MARCOS CESAR DA SILVA, CPF 365.079.701-15, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Unidade de Conservação I, Código DAS-101.2, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Florianópolis, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">HOMERO DE GIORGE CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pelo artigo 24 do Decreto nº 10.234, de 11 de fevereiro de 2020, e pela Portaria nº 1.690/Casa Civil, publicada no Diário Oficial da União Extra de 30 de abril de 2019, resolve:</p><p>Nº 548 - Designar RAUL CANDIDO DA TRINDADE PAIXAO COELHO, CPF 696.359.000-15, para exercer a Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, da Área de Proteção Ambiental Ibirapuitã, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 549 - Designar FABIANA BERTONCINI, CPF 520.926.749-00, para exercer a Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, na Floresta Nacional de Caçador, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, ficando dispensada da função gratificada que atualmente exerce.</p><p>Nº 550 - Designar RODRIGO FILIPAK TORRES, CPF 768.225.329-00, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Unidade de Conservação I, Código DAS-101.2, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Matinhos, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando dispensado do encargo de substituto que atualmente ocupa.</p><p class="assina">HOMERO DE GIORGE CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>