<xml><article id="14535053" name="1805DEP-MMFDH-S-2" idOficio="5854373" pubName="DO2" artType="Decreto de Pessoal" pubDate="19/05/2020" artClass="00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00004:00001" artCategory="Atos do Poder Executivo" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="94" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12645613">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECRETO DE 18 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS]]></Titulo>
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="titulo">MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS</p><p class="identifica">DECRETO DE 18 DE MAIO DE 2020</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso VI, alínea "a", da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 7º da Lei nº 12.847, de 2 de agosto de 2013, e no art. 8º do Decreto nº 8.154, de 16 de dezembro de 2013, resolve:</p><p><strong>DESIGNAR</strong></p><p>os seguintes membros para compor o Comitê Nacional de Prevenção e Combate à Tortura - CNPCT:</p><p>I - REPRESENTANTES DO PODER EXECUTIVO FEDERAL:</p><p>a) Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos:</p><p>MAÍRA DE PAULA BARRETO MIRANDA, titular, em substituição a Lucas Teixeira Grillo; e</p><p>ALEXANDRE MAGNO FERNANDES MOREIRA, suplente, em substituição a Emilly Rayanne Coelho Silva;</p><p>II - REPRESENTANTES DE CONSELHOS DE CLASSE PROFISSIONAIS:</p><p>a) Conselho Federal da Ordem dos Advogados do Brasil:</p><p>MAYRA JARDIM MARTINS CARDOZO, suplente, em substituição a Livia Magalhães Ribeiro, com mandato até 24 de junho de 2021; e</p><p>III - REPRESENTANTES DE MOVIMENTOS SOCIAIS, FÓRUNS, REDES, ENTIDADES DA SOCIEDADE CIVIL COM ATUAÇÃO RELACIONADA À PREVENÇÃO E AO COMBATE A TORTURA E OUTROS TRATAMENTOS OU PENAS CRUÉIS, DESUMANOS OU DEGRADANTES:</p><p>a) Justiça Global:</p><p>ISABEL COSTA LIMA, titular, em substituição a Guilherme Rodrigues Tartarelli Pontes, com mandato até 24 de junho de 2021; e</p><p>DANIELA ALESSANDRA SOARES FICHINO, suplente, em substituição a Isabel Costa Lima, com mandato até 24 de junho de 2021; e</p><p>b) Francisco de Assis: Educação, Cidadania, Inclusão e Direitos Humanos - FAECIDH (EDUCAFRO):</p><p>WANGLEI DE SANTANA SÃO PEDRO, suplente, em substituição a Uendel Arruda da Silva, com mandato até 24 de junho de 2021.</p><p>Brasília, 18 de maio de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Damares Regina Alves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>