<xml><article id="14303688" name="Portaria n 040-Reversão-29 ABR 2" idOficio="5831932" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/05/2020" artClass="00011:00044:00029:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12607871">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº  40-DCEM, de 29 de abril de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 40-DCEM, de 29 de abril de 2020</p><p></p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>REVERTER</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. Por término da Missão de Instrutor da Escola de Comando e Estado-Maior das Forças Armadas, El Salvador, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Int (0204738942) PAULO VLADIMIR SOUSA DA SILVA, a contar de 1º de março de 2020.</p><p>b. Por término da Missão de Instrutor da Escola de Selva do Exército Peruano e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj Inf (0131501348) EVERTON DE FRANÇA, a contar de 14 de dezembro de 2016.</p><p>c. Por ter sido dispensado do Grupo de Acompanhamento e Controle na HELIBRAS (GAC-HB), em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj QMB (0130846140) MARCELO DA PAZ MOREIRA, a contar de 1º de fevereiro de 2017.</p><p>d. Por ter sido dispensado da Comissão de Fiscalização de Material de Aviação no Brasil (COMFIMA-BR) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Ten QAO (0195048038) PAULO ROBERTO BATISTA BARROS, a contar de 26 de dezembro de 2018.</p><p>e. Por término de Licença para Tratamento de Saúde Própria (LTSP) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a 1º Ten Med (0115846073) VIVIANE RAINHO SANTIAGO, a contar de 7 de abril de 2020.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. Por ter sido dispensado da Escola Superior de Guerra (ESG) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt Inf (0196087134) FABRÍCIO BRUNO SANTOS, a contar de 21 de agosto de 2019.</p><p>b. Por ter sido dispensado do Hospital das Forças Armadas (HFA) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt Sau (0535265144) JEAN RICARDO KOHN, a contar de 13 de novembro de 2019.</p><p class="assina">PAULO CHAMUM AGUIAR - Cel</p><p class="cargo">Resp. pela Diretoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>