<xml><article id="14638038" name="PORTARIA N 61 DE 25 DE MAIO DE 2" idOficio="5864829" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/05/2020" artClass="00020:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto de Pesquisas Jardim Botânico do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="100" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12662218">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 61, DE 25 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 61, DE 25 DE MAIO DE 2020</p><p>A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PESQUISAS JARDIM BOTÂNICO DO RIO DE JANEIRO, nomeada pela Portaria nº 64 da Casa Civil da Presidência da República, de 02 de março de 2020, publicada no DOU de 03 de março de 2020, e no uso das atribuições que lhe conferem a Lei nº 10.316, de 06 de dezembro de 2001, publicada no DOU de 07 de dezembro de 2001, o Decreto nº 8.841, de 25 de agosto de 2016, publicado no DOU de 26 de agosto de 2016, a Portaria JBRJ nº 180, de 28 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 30 de novembro de 2018, e considerando o constante nos autos do Processo nº 02011.000291/2020-94 , resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão vitalícia por morte, a partir de 15/04/2020, com fundamento no artigo 77, inciso V, item 6 da Lei nº 8.213/1991, e nos artigos 215 e 217, inciso I da Lei nº 8.112/90, c/c os artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, a Sra. MARIA TEREZA GONÇALVES DE PAULA, CPF nº ***.394.467-**, esposa do ex-servidor aposentado deste Instituto, JORGE DE PAULA, matrícula SIAPE nº 0686255, ocupante do cargo de Auxiliar Técnico, Classe P, Padrão VI.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANA LÚCIA DE SOUZA SANTORO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>