<xml><article id="14303761" name="ato de aposentadoria - NEDINA MA" idOficio="5831934" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="04/05/2020" artClass="00043:00056:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 17ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12607873">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 11, DE  6 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 11, DE 6 DE ABRIL DE 2020</p><p>A DESEMBARGADORA-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA SÉTIMA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, estabelecidas pelo artigo 42, inciso XXII, do Regimento Interno, e à vista do constante do processo PAe n.º 0000652-12.2019.5.17.0500, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária por idade e contribuição previdenciária, com efeitos financeiros a partir da publicação deste ato (art. 188 da Lei 8112/1990), à servidora NEDINA MARIA DE SOUZA APOLINÁRIO, no cargo efetivo de Analista Judiciário, área judiciária, sem especialidade, classe "C", padrão 13, do quadro permanente de pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 17.ª Região, com fundamento no art. 40, §§ 1.º, III, "a", 2.º, 3.º, 8.º, 12, 17 e 18, da Constituição Federal, na redação dada pela Emenda Constitucional n.º 41/2003, c/c o art. 3.º da Emenda Constitucional n.º 103/2019, art. 1.º da Lei 10.887/2004 e arts. 58 e 61 da Orientação Normativa MPS/SPS n.º 02/2009, com proventos correspondentes a 100% (cem por cento) da média aritmética simples das 80% (oitenta por cento) maiores remunerações utilizadas como base para as contribuições previdenciárias da servidora, no período de 01-07-1994 a 12-11-2019, e reajuste segundo os critérios adotados pelo RGPS (mesma data e índice), a teor do art. 15 da Lei 10.887/2004 e § 2.º do art. 61 e art. 83 da ON MPS/SPS n.º 02/2009.</p><p class="assina">ANA PAULA TAUCEDA BRANCO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>