<xml><article id="14675897" name="817.Portaria titulares Alt. Maio" idOficio="5868370" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/05/2020" artClass="00039:00012:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Gabinete do Procurador Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="102" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12668147">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 817, DE 27 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 817, DE 27 DE MAIO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DO TRABALHO, no uso da atribuição prevista no inciso XXI do art. 91 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, considerando os dados e informações constantes do PGEA nº 20.02.1900.0000886/2017-88, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar a servidora FABIANA PAULA FRANÇA CAVALCANTI, matrícula 6004296, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, do cargo em comissão, código CC-2, de Assessor Nível II do Gabinete do Procurador-Chefe, da Procuradoria Regional do Trabalho da 19ª Região.</p><p>Art. 2º Nomear a servidora IETE DE BARROS MAGALHÃES, matrícula 6001654, ocupante do cargo de Técnico do MPU/ Administração, para o cargo em comissão, código CC-2, de Chefe da Divisão de Administração, da Procuradoria Regional do Trabalho da 19ª Região, exonerando-a do cargo em comissão, código CC-1, de Chefe da Divisão de administração, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 3º Nomear a servidora GABRIELA MALTA OLIVEIRA LESSA, matrícula 6000980, ocupante do cargo de Técnico do MPU/ Administração, para o cargo em comissão, código CC-1, de Chefe da Divisão de Gestão de Pessoas, da Procuradoria Regional do Trabalho da 19ª Região, dispensando da função de confiança, código FC-3, de Chefe da Divisão de Gestão de Pessoas, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 4º Designar o servidor JORGE DANIEL BRAGA NETTO COSTA, matrícula 6005857, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança, código FC-3, de Gerente Regional do Programa de Saúde e Assistência Social - Plan-Assiste, da Procuradoria Regional do Trabalho da 19ª Região, dispensando-o da função de confiança, código FC-2, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 5º Designar o servidor YVES LUAN GUIMARÃES AS, matrícula 6007788, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, para o encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Administração, código CC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 19ª Região, dispensando-o do encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Administração, código CC-1.</p><p>Art. 6º Designar a servidora MARIA VANA TENÓRIO FREIRE, matrícula 6003886, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para o encargo de substituta eventual do Chefe da Divisão de Gestão de Pessoas, código CC-1, da Procuradoria Regional do Trabalho da 19ª Região.</p><p>Art. 7º Designar o servidor JORGE DANIEL BRAGA NETTO COSTA, matrícula 6005857, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para o encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Gestão de Pessoas, código CC-1, da Procuradoria Regional do Trabalho da 19ª Região, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e do substituto.</p><p>Art. 8º Designar a servidora TERESA RAQUEL BARBOSA, matrícula 6007210, ocupante do cargo de Analista do MPU/Perito em Medicina do Trabalho, para a função de confiança de Chefe da Divisão de Perícias, código FC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 19ª Região.</p><p class="assina">ALBERTO BASTOS BALAZEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>