<xml><article id="14580652" name="Port 18 BA - PRMFA" idOficio="5859172" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/05/2020" artClass="00025:00015:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência na Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12653058">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 18, DE 21 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 18, DE 21 DE MAIO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL- IPHAN NA BAHIA no uso de suas competências que lhe são atribuídas pela Portaria nº 673, de 16 de outubro de 2009, publicada no DOU, de 20 de outubro de 2009, do Presidente do IPHAN, Portaria nº 395, de 12 de julho de 2016, publicada no DOU, de 14 de julho de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão Estadual de Avaliação do Prêmio Rodrigo Melo Franco de Andrade, Edital nº 01/2020, para pré-seleção das ações inscritas nesta Superintendência do IPHAN, composta pelos seguintes Membros; Bruno César Sampaio Tavares - Superintendente do IPHAN, João Carlos Cruz de Oliveira - Diretor Geral do Instituto do Patrimônio Artístico e Cultural do Estado da Bahia - IPAC, Fernando Ferreira de Carvalho - Presidente da Fundação Gregório de Matos - FGM, Nivaldo Vieira de Andrade Júnior - Presidente do Instituto de Arquitetos do Brasil - IAB/BA e Márcia Genésia de Sant'Anna - Professora da Faculdade de Arquitetura da Universidade Federal da Bahia.</p><p>Art. 2º A presente Comissão será presidida pelo Superintendente do IPHAN, o Senhor Bruno César Sampaio Tavares.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">BRUNO CÉSAR SAMPAIO TAVARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>