<xml><article id="14428774" name="DOU2-SGMPFADJ-PGR-2-PT-545-UNI-P" idOficio="5844217" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2020" artClass="00039:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="89" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12628521">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 545, DE 4 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 545, DE 4 DE MAIO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 7º - inciso III, da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II, 35 - inciso I e 62 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PRR2ª-00011434/2020, resolve:</p><p>1. Exonerar ALINE LEMOS TRAJTENBERG, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 17825, do cargo em comissão de Assessora Nível II, CC-2, da Assessoria da Unidade Descentralizada da Corregedoria do Ministério Público Federal na Procuradoria Regional da República da 2ª Região.</p><p>2. Dispensar VIVIAN MENDONÇA DE BARROS, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 21548, da função de confiança de Chefe da Seção de Ações Originárias, FC-2, da Procuradoria Regional da República da 2ª Região.</p><p>3. Nomear VIVIAN MENDONÇA DE BARROS, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 21548, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível II, CC-2, da Assessoria da Unidade Descentralizada da Corregedoria do Ministério Público Federal na Procuradoria Regional da República da 2ª Região.</p><p>4. Designar CECILIA COSTA LEMOS, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 4426, para exercer a função de confiança de Chefe da Seção de Ações Originárias, FC-2, da Procuradoria Regional da República da 2ª Região.</p><p class="assina">ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>