<xml><article id="14301585" name="Portaria SRA-MG 24abr2020-SRRFB." idOficio="5825049" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/05/2020" artClass="00013:00002:00072:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Superintendência Regional de Administração em Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12595707">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DE MINAS GERAIS, usando da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo inciso I, do artigo 1º, da Portaria SE/ME nº 2.820, de 31/01/2020, da Diretora de Gestão de Pessoas da Secretaria de Gestão Corporativa da Secretaria Executiva do Ministério da Economia, publicada no DOU de 03/02/2020, e da delegação de competência que lhe foi conferida pela Portaria SRF nº 1.671, de 16/06/2005, publicada no Diário Oficial da União, de 20/06/2005, resolve:</p><p>Nº 10.567 - Conceder aposentadoria voluntária a RITA DE CÁSSIA FRICHE PASSOS, matrículas SIAPEcad nº 1195777 / SIAPE nº 1233991, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código 489202, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia em Minas Gerais, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com art. 3º, §1º da EC 103/2019, com proventos integrais (código do fundamento 049010), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 10680.747851/2019-80.</p><p>Nº 10.569 - Conceder aposentadoria voluntária a DIASMAR FONSECA RIBEIRO CREPALDI, matrículas SIAPEcad nº 9586 / SIAPE nº 0110126, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código 489202, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia em Minas Gerais, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com art. 3º, §1º da EC 103/2019, com proventos integrais (código do fundamento 049010), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 10660.000032/2019-11.</p><p>Nº 10.570 - Conceder aposentadoria voluntária a JOÃO CARLOS OLIVEIRA MUNHOZ, matrículas SIAPEcad nº 7970 / SIAPE nº 0131045, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código 489202, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia em Minas Gerais, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com art. 3º, §1º da EC 103/2019, com proventos integrais (código do fundamento 049010), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 10611.001380/2003-16.</p><p>Nº 10.572 - Conceder aposentadoria voluntária a ABEL RUIZ VICENTE, matrículas SIAPEcad nº 5916 / SIAPE nº 0134193, ocupante do cargo de Agente Atividades Agropecuárias, código 489207, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia em Minas Gerais, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com art. 3º, §1º da EC 103/2019, com proventos integrais (código do fundamento 049010), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 13678.000287/2009-01.</p><p class="assina">ACÁCIO CÂNDIDO DA SILVEIRA SANTOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>