<xml><article id="14443403" name="Portarias concessao de pensao - " idOficio="5845570" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/05/2020" artClass="00013:00002:00072:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Gerência Regional de Administração na Paraíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12630769">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE MAIO DE 2020</p><p>O GERENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DA PARAÍBA, no uso da delegação de competência que lhe confere no Artigo 1º, Inciso II da Portaria DGP/SGC/SE/ME nº 2.820, de 31 de janeiro de 2020, publicada na Seção 1 do Diário Oficial da União de 3 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 11.906 - Conceder pensão à senhora ALZIRA LYRA DE VASCONCELOS BARROS, viúva do ex-servidor deste Ministério JOSÉ PROCÓPIO DE BARROS, aposentado no cargo de Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, matrícula Siape nº 898053, falecido em 20.03.2020, de acordo com os Artigos 215, 217, inciso I, 219, inciso I e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, alterada pela Lei nº 13.135/2015, c/c os Artigos 23 e 24, da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo SEI nº 10467.100140/2020-13).</p><p>Nº 11.907 - Conceder pensão à senhora ANGELUCIA CORREIA FARIAS DE OLIVEIRA, viúva do ex-servidor deste Ministério JOAO BATISTA DE OLIVEIRA, aposentado no cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, matrícula Siape nº 104069, falecido em 30.04.2020, de acordo com os Artigos 215, 217, inciso I, 219, inciso I e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, alterada pela Lei nº 13.135/2015, c/c os Artigos 23 e 24, da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo SEI nº 10467.100159/2020-51).</p><p>Nº 11.908 - Conceder pensão à senhora MARIA FLAVIA LOPES e JOYCIARA DE MIRANDA DIAS BEZERRA, companheira e filha menor de 21 (vinte e um) anos de idade, respectivamente, do ex-servidor deste Ministério ITAMAR DIAS BEZERRA, aposentado no cargo de Auditor Fiscal do Trabalho, Classe S, Padrão III, matrícula Siape nº 252635, falecido em 01.01.2020, de acordo com os Artigos 215, 217, incisos III e IV alínea "a", 219, inciso I e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, alterada pela Lei nº 13.135/2015, c/c os Artigos 23 e 24, da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo SEI nº 10467.100114/2020-87).</p><p class="assina">HERALDO JOSE SANTIAGO DE SOUSA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>