<xml><article id="14482368" name="srh1052-60port" idOficio="5849460" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/05/2020" artClass="00016:00086:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="92" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12637336">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS SRH DE 13 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS SRH DE 13 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, no uso das atribuições que lhe confere o Estatuto e, tendo em vista o disposto na Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 1.052 - Conceder pensão a FRANCISCO GOMES DA SILVA, com fundamento nos artigos 215, 217, incisos I e 222, incisos I e V da Lei 8.112/90, com a nova redação dada pela Lei 13.135/15, c/c o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 13 de novembro de 2019, em razão do falecimento da servidora aposentada MARIA GENAURIA DA SILVA, ocorrido em 10 de março de 2020, no cargo de Contínuo, matrícula SIAPE nº 0333664, do Quadro de Pessoal deste Universidade, a partir da data do óbito, conforme inciso I do Art. 219 da Lei 8.112/90, nova redação dada pela Lei 13.846/2019, a ser calculada nos termos do artigo 2°, inciso II, da Lei n° 10.887/04 (Processo SEI Nº. 23096.017904/2020-18).</p><p>Nº 1.061 - Art. 1º Conceder pensão vitalícia a MARIA DA GUIA ARAUJO DE LUCENA, com fundamento nos artigos 215, 217, incisos I e 222, incisos I e V da Lei 8.112/90, com a nova redação dada pela Lei 13.135/15, c/c o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 13 de novembro de 2019, em razão do falecimento do servidor aposentado ANTONIO LUCENA, ocorrido em 20 de dezembro de 2019, no cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 0337412, do Quadro de Pessoal desta Universidade, a partir da data do óbito, conforme inciso I do Art. 219 da Lei 8.112/90, nova redação dada pela Lei 13.846/2019, a ser calculada nos termos do artigo 2°, inciso II, da Lei n° 10.887/04 (Processo Nº 23096.018077/2020-71).</p><p>Nº 1.062 - Conceder pensão vitalícia a DENISE MARIA RAMOS DE AMORIM ALBUQUERQUE, com fundamento nos artigos 215, 217, incisos I e 222, incisos I e V da Lei 8.112/90, com a nova redação dada pela Lei 13.135/15, c/c o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 13 de novembro de 2019, em razão do falecimento do servidor aposentado MARIO ALBERTO DE ALBUQUERQUE, ocorrido em 2 de fevereiro de 2020, no cargo de Médico - Área, matrícula SIAPE nº 01142962, do Quadro de Pessoal desta Universidade, a partir da data do óbito, conforme inciso I do Art. 219 da Lei 8.112/90, nova redação dada pela Lei 13.846/2019, a ser calculada nos termos do artigo 2°, inciso II, da Lei n° 10.887/04 (Processo Nº 23096.017898/2020-91).</p><p class="assina">VICEMÁRIO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>