<xml><article id="14671551" name="28.05.2020 PRES 651 653 a 659" idOficio="5867807" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/05/2020" artClass="00018:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="102" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12667297">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 651-Designar FERNANDO FERNANDES GIACOMINI, matrícula n° 3012470, para exercer o encargo de substituto do Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Joinville-SC, subordinada à Coordenação Regional Litoral Sul-SC, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 653-Designar FELIPE VIANNA MOURÃO ALMEIDA, matrícula n° 1821320, para exercer o encargo de substituto do Coordenador de Políticas Ambientais, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Gestão Ambiental da Diretoria de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 654-Dispensar ANDRÉ ALEXEI TARAPANOFF, matrícula n° 1512864, do encargo de substituto do Coordenador de Conservação e Recuperação Ambiental, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Gestão Ambiental da Diretoria de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável desta Fundação.</p><p>Nº 655-Designar ANDREI CAMARGO DUARTE, matrícula n° 1475392, para exercer o encargo de substituto do Coordenador de Conservação e Recuperação Ambiental, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Gestão Ambiental da Diretoria de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 656-Dispensar, a pedido, EUCLIDES DIAS LOPES, matrícula n° 0446355, do encargo de substituto do Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em Gurupi I-TO, subordinada à Coordenação Regional Araguaia Tocantins-TO.</p><p>Nº 657-Dispensar GREISON MOREIRA DE SOUZA, matrícula n° 1694250, do encargo de substituto do Chefe do Serviço de Análise, código FCPE 101.1, da Coordenação de Informação Territorial da Coordenação-Geral de Monitoramento Territorial da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação.</p><p>Nº 658-Designar RAFAEL CAMPOS MARTINS MARQUES, matrícula n° 3004859, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Análise, código FCPE 101.1, da Coordenação de Informação Territorial da Coordenação-Geral de Monitoramento Territorial da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 659-Designar LUCAS GUIMARÃES GRISOLIA, matrícula n° 1825457, para exercer o encargo de substituto do Coordenador de Planejamento em Gestão Territorial e Ambiental, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Gestão Ambiental da Diretoria de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">ALCIR AMARAL TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>