<xml><article id="14345016" name="PortariaS 133 a 142 Nomeações" idOficio="5836069" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/05/2020" artClass="00016:00085:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="85" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12614676">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 4 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 4 DE MAIO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal da Bahia, no uso de suas atribuições e com base na Portaria n.º 205/2020 - MEC, de 6 de fevereiro de 2020, considerando o constante dos Decretos n.º 7.485, de 18 de maio de 2011, e n.º 8.259, de 29 de maio de 2014, e da Lei n.º 12.772, de 28 de dezembro de 2012, resolve:</p><p>Nº 133 - Nomear, com fundamento no art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11.12.90, MARCOS ANTONIO BARBOSA PINTO, habilitado em concurso público, homologado em 07/05/2018 para o cargo de Técnico de Tecnologia da Informação / Técnico de Infraestrutura, Nível Médio, Classificação D, Capacitação 1, Padrão 01, em regime de 40 horas semanais, com lotação no Instituto de Matemática e Estatística no campus de Salvador, em vaga de código nº 0967551.</p><p>O Reitor da Universidade Federal da Bahia, no uso de suas atribuições e com base na Portaria n.º 205/2020 - MEC, de 6 de fevereiro de 2020, considerando o constante dos Decretos n.º 7.485, de 18 de maio de 2011, e n.º 8.259, de 29 de maio de 2014, e da Lei n.º 12.772, de 28 de dezembro de 2012, resolve:</p><p>Nº 134 - Nomear, com fundamento no art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11.12.90, RAFAELLA DE MORAIS, habilitada em concurso público, homologado em 07/05/2018 para o cargo de Assistente Social, Nível Superior, Classificação E, Capacitação 1, Padrão 01, em regime de 40 horas semanais, com lotação na Pró-Reitoria de Ações Afirma e Assist Estudantil no campus de Salvador, em vaga de código nº 0246521.</p><p>O Reitor da Universidade Federal da Bahia, no uso de suas atribuições e com base na Portaria n.º 205/2020 - MEC, de 6 de fevereiro de 2020, considerando o constante dos Decretos n.º 7.485, de 18 de maio de 2011, e n.º 8.259, de 29 de maio de 2014, e da Lei n.º 12.772, de 28 de dezembro de 2012, resolve:</p><p>Nº 135 - Tornar sem efeito a Portaria nº 134/2020, publicada no Diário Oficial da União de 05/05/2020, que nomeou RAFAELLA DE MORAIS ao cargo de Assistente Social, Nível Superior, Classificação E, Capacitação 1, Padrão 01, em regime de 40 horas semanais, em vaga de código nº 0246521, em virtude da desistência formal manifestada pela candidata.</p><p>O Reitor da Universidade Federal da Bahia, no uso de suas atribuições e com base na Portaria n.º 205/2020 - MEC, de 6 de fevereiro de 2020, considerando o constante dos Decretos n.º 7.485, de 18 de maio de 2011, e n.º 8.259, de 29 de maio de 2014, e da Lei n.º 12.772, de 28 de dezembro de 2012, resolve:</p><p>Nº 136 - Nomear, com fundamento no art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11.12.90, SUSANA CAROLINA BATISTA NEVES FLORES, habilitada em concurso público, homologado em 07/05/2018 para o cargo de Médico / Psiquiatria, Nível Superior, Classificação E, Capacitação 1, Padrão 01, em regime de 20 horas semanais, com lotação no Serviço Médico Universitário Rubens Brasil no campus de Salvador, em vaga de código nº 0103901.</p><p>O Reitor da Universidade Federal da Bahia, no uso de suas atribuições e com base na Portaria n.º 205/2020 - MEC, de 6 de fevereiro de 2020, considerando o constante dos Decretos n.º 7.485, de 18 de maio de 2011, e n.º 8.259, de 29 de maio de 2014, e da Lei n.º 12.772, de 28 de dezembro de 2012, resolve:</p><p>Nº 137 - Nomear, com fundamento no art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11.12.90, DÉBORA LEITÃO LEAL, habilitada em concurso público de provas e títulos, homologado em 13/06/2019 para o cargo de Professor Assistente A, Classe A, nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva com lotação no Depto. de Documentação e Informação do Instituto de Ciências da Informação desta Universidade, em vaga de código nº 0612093.</p><p>O Reitor da Universidade Federal da Bahia, no uso de suas atribuições e com base na Portaria n.º 205/2020 - MEC, de 6 de fevereiro de 2020, considerando o constante dos Decretos n.º 7.485, de 18 de maio de 2011, e n.º 8.259, de 29 de maio de 2014, e da Lei n.º 12.772, de 28 de dezembro de 2012, resolve:</p><p>Nº 138 - Nomear, com fundamento no art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11.12.90, THAMYRES TÂMULLA CAVALCANTE PALITÓ, habilitada em concurso público de provas e títulos, homologado em 23/12/2019 para o cargo de Professor Adjunto A, Classe A, nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva com lotação no Departamento de Inst de Ciências, Tec e Inovação - Campus Camaçari do Inst de Ciências, Tec e Inovação - Campus Camaçari desta Universidade, em vaga de código nº 0928421.</p><p>O Reitor da Universidade Federal da Bahia, no uso de suas atribuições e com base na Portaria n.º 205/2020 - MEC, de 6 de fevereiro de 2020, considerando o constante dos Decretos n.º 7.485, de 18 de maio de 2011, e n.º 8.259, de 29 de maio de 2014, e da Lei n.º 12.772, de 28 de dezembro de 2012, resolve:</p><p>Nº 139 - Nomear, com fundamento no art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11.12.90, LUDMILA OLIVEIRA PAMPONET, habilitada em concurso público, homologado em 07/05/2018 para o cargo de Médico / Trabalho, Nível Superior, Classificação E, Capacitação 1, Padrão 01, em regime de 20 horas semanais, com lotação no Serviço Médico Universitário Rubens Brasil no campus de Salvador, em vaga de código nº 0218585.</p><p>O Reitor da Universidade Federal da Bahia, no uso de suas atribuições e com base na Portaria n.º 205/2020 - MEC, de 6 de fevereiro de 2020, considerando o constante dos Decretos n.º 7.485, de 18 de maio de 2011, e n.º 8.259, de 29 de maio de 2014, e da Lei n.º 12.772, de 28 de dezembro de 2012, resolve:</p><p>Nº 140 - Nomear, com fundamento no art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11.12.90, IGHOR COSTA BARRETO, habilitado em concurso público, homologado em 07/05/2018 para o cargo de Farmacêutico, Nível Superior, Classificação E, Capacitação 1, Padrão 01, em regime de 40 horas semanais, com lotação na Superintendência de Meio Ambiente e Infraestrutura no campus de Salvador, em vaga de código nº 0249079.</p><p>O Reitor da Universidade Federal da Bahia, no uso de suas atribuições e com base na Portaria n.º 205/2020 - MEC, de 6 de fevereiro de 2020, considerando o constante dos Decretos n.º 7.485, de 18 de maio de 2011, e n.º 8.259, de 29 de maio de 2014, e da Lei n.º 12.772, de 28 de dezembro de 2012, resolve:</p><p>Nº 141 - Tornar sem efeito a Portaria nº 130/2020, publicada no Diário Oficial da União de 05/05/2020, que nomeou MARIA LOPES DE OLIVEIRA SOUSA ao cargo de Assistente em Administração, Nível Médio, Classificação D, Capacitação 1, Padrão 01, em regime de 40 horas semanais, em vaga nº 0218424, em virtude da desistência formal manifestada pela candidata.</p><p>O Reitor da Universidade Federal da Bahia, no uso de suas atribuições e com base na Portaria n.º 205/2020 - MEC, de 6 de fevereiro de 2020, considerando o constante dos Decretos n.º 7.485, de 18 de maio de 2011, e n.º 8.259, de 29 de maio de 2014, e da Lei n.º 12.772, de 28 de dezembro de 2012, resolve:</p><p>Nº 142 - Nomear, com fundamento no art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11.12.90, MARIA LOPES DE OLIVEIRA SOUSA, habilitada em concurso público, homologado em 07/05/2018 para o cargo de Bibliotecário/Documentalista, Nível Superior, Classificação E, Capacitação 1, Padrão 01, em regime de 40 horas semanais, com lotação no Sistema Universitário de Bibliotecas no campus de Salvador, em vaga de código nº 0219952.</p><p class="assina">João Carlos Salles Pires da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>