<xml><article id="14520800" name="PTS128A132DIRAT" idOficio="5852914" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/05/2020" artClass="00013:00059:00228:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Diretoria de Atendimento" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="94" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12643244">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE MAIO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ATENDIMENTO DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 3.189/PRES/INSS, de 14 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 222, de 18 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 128 - Dispensar, CHARBEL TOHME SAAD, matrícula nº 2.279.917, CPF nº 016.258.206-40, da Função Gratificada, código FG 2, da Coordenação-Geral de Modelagem do Atendimento, da Diretoria de Atendimento.</p><p>Nº 129 - Dispensar, SUSANA MARIA CAVALCANTE COSTA DE FARIAS, matrícula nº 1.057.677, CPF nº 359.070.963-49, da Função Gratificada, código FG 2, da Coordenação-Geral de Gestão da Experiência do Usuário e Canais, da Diretoria de Atendimento.</p><p>Nº 130 - Designar, CHARBEL TOHME SAAD, matrícula nº 2.279.917, CPF nº 016.258.206-40, para exercer a Função Gratificada, código FG 2, da Coordenação-Geral de Gestão da Experiência do Usuário e Canais, da Diretoria de Atendimento.</p><p>Nº 131 - Designar, SUSANA MARIA CAVALCANTE COSTA DE FARIAS, matrícula nº 1.057.677, CPF nº 359.070.963-49, para exercer a Função Gratificada, código FG 2, da Coordenação-Geral de Modelagem do Atendimento, da Diretoria de Atendimento.</p><p>Nº 132 - Designar CHARBEL TOHME SAAD, matrícula nº 2.279.917, CPF nº 016.258.206-40, para exercer o encargo de substituto eventual de Chefe de Divisão de Gestão das Centrais de Atendimento, código FCPE 101.2, a Coordenação-Geral de Gestão da Experiência do Usuário e Canais, vinculada à Diretoria de Atendimento, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">JOBSON DE PAIVA SILVEIRA SALES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>