<xml><article id="14519877" name="PORTARIA DE DESIGNACAO__084017" idOficio="5852746" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/05/2020" artClass="00011:00045:00008:00041:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando de Operações Navais/2º Distrito Naval/Base Naval de Aratu" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="94" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12643055">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 49/BNA, DE 28 DE ABRIL DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 49/BNA, DE 28 DE ABRIL DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA BASE NAVAL DE ARATU, no uso das suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112/1990 e alínea e do inciso 5.1.5 do capítulo 5, da DGPM-202 (1 ª Revisão), resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo mencionados, Substitutos Eventuais dos Titulares de Função Gratificada, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>I - Técnico em Tecnologia Militar 09.1373.78 ANDERSON FÉLIX DE SOUZA, SIAPE 1731403, substituto do titular da Função Gratificada, código FGR-2, Auxiliar Operacional de Serviços Diversos 85.9309.38 CLEBER FERREIRA DE SOUZA, SIAPE 958309, designado pela Portaria nº 820/2011, da DPCvM;</p><p>II - Agente Administrativo 85.2540.53 EDUARDO LUIS DA SILVA CARVALHO, SIAPE 956132, substituto da titular da Função Gratificada, código FGR-1, 84.7081.91 NILCÉLIA COSTA DE OLIVEIRA ROSA, SIAPE 973569, designada pela Portaria nº 325/2003, da DPCvM;</p><p>III - Engenheiro de Tecnologia Militar 09.0943.51 GUILHERME ANGELO DISCACCIATI, SIAPE 1714254, substituto do titular da Função Gratificada, código FGR-1, Agente Administrativo 86.0626.89 ADILSON WASHINGTON ALVES SILVA DE ANDRADE, SIAPE 972797, designado pela Portaria nº 323/2003, da DPCvM;</p><p>IV - Auxiliar Operacional de Serviços Diversos 86.0626.54 PEDRO CELESTINO LOPES, SIAPE 973642, substituto do titular da Função Gratificada, código FGR-1, Auxiliar Operacional de Serviços Diversos 86.0204.98 MARIVALDO EUGÊNIO DOS SANTOS, SIAPE 973604, designado pela Portaria nº 734/2017, da DPCvM;</p><p>V - Artífice de Eletricidade e Comunicações 85.2542.85 JOSÉ NILTON ALVES RIBEIRO, SIAPE 956134, substituto do titular da Função Gratificada, código FGR-1, Auxiliar Operacional de Serviços Diversos 883.7403.41 GETÚLIO FRANCISCO DAVID, SIAPE 956113, designado pela Portaria nº 490/2014, da DPCvM;</p><p>VI - Agente Administrativo 86.3575.71 KÁTIA PASSOS DA SILVA, SIAPE 972849, substituta da titular da Função Gratificada, código FGR-3, Agente Administrativo 87.2882.22 DÉBORA KELLY PEREIRA DE ALMEIDA, SIAPE 1048695, designada pela Portaria nº 334/2013, da DPCvM;</p><p>VII - Agente Administrativo 86.3716.22 RITA DE CÁSSIA FRANÇA DOS SANTOS, SIAPE 972399, substituta da titular da Função Gratificada, código FGR-3, Agente Administrativo 86.1438.83 SUZETE LÚCIA SOUZA DE JESUS, SIAPE 972988, designada pela Portaria nº 254/2020, da DPCvM; e</p><p>VIII - Agente Administrativo 86.0202.00 IVONE DOS SANTOS SANTANA, SIAPE 956157, substituta do titular da Função Gratificada, código FGR-1, Agente Administrativo 85.7802.43 ANTÔNIO ALBERTO CONCEIÇÃO PEREIRA, SIAPE 973642, designado pela Portaria nº 283/2007, da DPCvM; e</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CMG FRANCISCO JOAILTON DE LIMA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>