<xml><article id="14602281" name="CORREIO ELETRONICO GR -22.05.202" idOficio="5861202" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/05/2020" artClass="00016:00083:00700:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="98" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12656462">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 574, DE 22 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 574, DE 22 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º do artigo 15 do Estatuto da UFAL, aprovado pela Portaria nº 4067/MEC, de 29/12/2003, tendo em vista o que consta no Processo nº 23540.002423/2020-89, resolve:</p><p>Art. 1o Nomear THAYSE JUSTINO MONTENEGRO FALCÃO, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape no 1935786, para exercer o cargo de direção (código CD-04) de Coordenadora de Qualidade de Vida no Trabalho da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e do Trabalho-Progep.</p><p>Art. 2o Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSEALDO TONHOLO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 575, DE 22 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º do artigo 15 do Estatuto da UFAL, aprovado pela Portaria nº 4067/MEC, de 29/12/2003, tendo em vista o que consta no Processo nº 23540.010241/2020-75, resolve:</p><p>Art. 1o Alterar, em parte, a Portaria no 150/GR, de 21 de janeiro de 2016, publicada no DOU de 22 de janeiro de 2016, seção 2, página 28, que designou MARCUS BARBOSA DE SOUZA LIMA, matrícula Siape 3120822, para exercer o cargo de Diretor Adjunto do Departamento de Administração de Pessoal-DAP (código CD-04), da seguinte forma:</p><p>I - Onde se lê: " para exercer o cargo de Diretor Adjunto do Departamento de Administração de Pessoal-DAP (código CD-04)"; leia-se: " para exercer a função de Diretor Adjunto do Departamento de Administração de Pessoal-DAP (código FG-01)".</p><p>Art. 2o A presente portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSEALDO TONHOLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>