<xml><article id="14385986" name="MAI 08 port DOU" idOficio="5840005" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/05/2020" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="87" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12621558">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 6 Maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 6 Maio de 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 1.385- I - Reconduzir Sergio Tadeu Sibov, Matrícula nº 1505761/SIAPE, Professor Associado/ICB, à função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Genética e Melhoramento de Plantas da Escola de Agronomia, FCC. II - Reconduzir Marcela Pedroso Mendes Resende, Matrícula nº 2329637/SIAPE, Professor Adjunto, ao encargo de Vice-coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Genética e Melhoramento de Plantas da Escola de Agronomia. III - Nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, no período de 01/05/2020 a 30/04/2022, com efeito financeiro a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.020666/2020-16)</p><p>Nº 1.386- Designar Luciana Jaqueline Da Cruz Dutra, Matrícula nº 3149291/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer a função de Chefe do Setor de Aposentadoria e Pensão da Diretoria Financeira de Pessoas, FG-2, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, no período de 07/05 a 06/08/2020, com efeitos financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.021932/2020-10)</p><p>Nº 1.387- Alterar os termos da Portaria 832/2020, publicada no Diário Oficial da União em 19/03/2020, para constar:</p><p>I - Dispensar, a pedido, Fabio Ferreira De Almeida, Matrícula nº 2645296/SIAPE, Professor Associado, da função de Coordenador do Curso de Filosofia - Licenciatura da Faculdade de Filosofia, FCC, a contar de 01/03/2020; II - Designar, Cristiano Novaes De Rezende, Matrícula nº 1808454/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer a função de Coordenador do Curso de Filosofia - Licenciatura da Faculdade de Filosofia, FCC, ficando dispensando do encargo de Vice-Coordenador. III - Designar, Adriana Delbo Lopes, Matrícula nº 1642625/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer o encargo de Vice-Coordenadora do Curso de Filosofia - Licenciatura da Faculdade de Filosofia. IV - Nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, no período de 01/03/2020 a 09/07/2021, com efeitos financeiros a partir de 19/03/2020, data da publicação da Portaria 832/2020 no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.021477/2020-52)</p><p>Nº 1.388- Prorrogar, até 03/06/2022, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Fabien Georges Jacques Schang, Matrícula nº 3048187/SIAPE, Professor Visitante Adjunto, lotado na Faculdade de Filosofia. (Processo nº 23070.006561/2018-21)</p><p>Nº 1.395- I - Dispensar Vanessa Bandeira Moreira, Matrícula nº 1649633/SIAPE, Diretor de Produção/SECOM, da função de Coordenadora da Rede IFES vinculada ao Gabinete da Reitoria, FG-2, no período de 03/02 a 02/05/2020.II - Designar Vanessa Bandeira Moreira, Matrícula nº 1649633/SIAPE, Diretor de Produção/SECOM, para exercer a função de Coordenadora da Rede IFES vinculada ao Gabinete da Reitoria, FG-2, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.021106/2020-71)</p><p>Nº 1.396- Designar Simonides Garcia Mendes, Matrícula nº 3599344/SIAPE, Assistente de Administração, para substituir a Diretora de Gestão Técnica da Pró-Reitoria de Graduação, CD-4, em virtude das férias regulamentares da titular, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 11 a 19/05/2020. (Processo nº 23070.021682/2020-18)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE MAIO DE 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 1.400 - Conceder pensão vitalícia, a Ione Sardinha De Oliveira Miranda, portadora do CPF nº 216.528.211-04, viúva do ex-servidor Euripedes Gomes De Miranda, Matrícula nº 0299895/SIAPE, Farmacêutico, aposentado, falecido em 18/04/2020, conforme Certidão de Óbito do Cartório 2º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia-GO, o equivalente a 60% do valor da aposentadoria percebida pelo ex-servidor, nos termos do art. 217, inciso I, art. 219 inciso I, ambos da Lei nº 8.112/90, de 11/12/90, e alterações, combinada com o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135/2015 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com cálculo do benefício nos termos da redação dada pelos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.019375/2020-77)</p><p>Nº 1.403 - Conceder pensão vitalícia, a Fouad Joseph Georges, portador do CPF nº 692.028.771-49, viúvo, e temporária a Bernard Ambrósio Georges, portador do CPF nº 083.700.651-12, nascido em 30/10/2002, filho menor da ex-servidora, Ana Paula Laboissiere Ambrosio, Matrícula nº 1187628/SIAPE, Professor Titular, aposentada, falecida em 09/03/2020, conforme Certidão de Óbito do 2º Ofício de Registro Civil e Casamentos, Títulos e Documentos e Pessoas Jurídicas, Município e Comarca de Brasília/DF, o equivalente a 70% do valor da aposentadoria percebida pela ex-servidora, em partes iguais, nos termos do art. 217, inciso I e IV, alínea "a", art. 219 inciso I, ambos da Lei nº 8.112/90, de 11/12/90, e alterações, combinada com o art. 222, incisos I, IV e VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135/2015 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com cálculo do benefício nos termos da redação dada pelos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.021503/2020-42)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>Nº 1.406 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Ana Maria Alonso Krischke, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 49, publicado no D.O.U. de 28/04/2020, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Faculdade de Educação Física e Dança, na vaga decorrente da redistribuição de Felipe Wachs conforme Portaria nº 264, publicada no D.O.U. de 06/12/2019, código 679684. (Processo nº 23070.015615/2019-21)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>