<xml><article id="14326227" name="pts 11.148 a 11.150" idOficio="5834329" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/05/2020" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="84" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12611726">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE MAIO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 11.148 - Dispensar, a contar de 30 de abril de 2020, a servidora IARA MARIA REIS GASPAR, matrícula nº 0257745, da Função Gratificada de Gerente Regional do Trabalho no Rio Grande, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho no Rio Grande do Sul. (Processo nº 10264.102558/2020-33).</p><p>Nº 11.149 - Designar MÁRCIO REBELLO DA SILVEIRA, matrícula nº 1771427, para exercer a Função Gratificada de Gerente Regional do Trabalho em Rio Grande, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho no Rio Grande do Sul, ficando dispensado da função que atualmente ocupa, bem como do encargo de substituto eventual da função que ora é designado. (Processo nº 10264.102558/2020-33).</p><p>Nº 11.150 - Designar MARGARET LEMPEK MARTINS, matrícula nº 1067899, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Políticas de Trabalho da Gerência Regional do Trabalho em Rio Grande, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Rio Grande do Sul. (Processo nº 10264.102558/2020-33).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>