<xml><article id="14624577" name="322__182336" idOficio="5863555" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/05/2020" artClass="00043:00003:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior Eleitoral/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="99" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12660622">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 322, DE 25 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 322, DE 25 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL SUPERIOR ELEITORAL, no uso das competências que lhe são conferidas pela alínea "h" do art. 9º do Regimento Interno, com base no inciso II do art. 9º e no inciso I do art. 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar:</p><p>I - BRUNEY GUIMARÃES BRUM, Analista Judiciário, Área Judiciária, do cargo em comissão de Coordenador, Nível CJ-2, da Coordenadoria de Registros Partidários, Autuação e Distribuição, da Secretaria Judiciária, da Secretaria-Geral da Presidência.</p><p>II - HENRY CAVALCANTE LOPES, Analista Judiciário, Área Judiciária, do cargo em comissão de Assessor I, Nível CJ- 1, da Assessoria Consultiva, do Tribunal Superior Eleitoral.</p><p>Art. 2º Nomear:</p><p>I - BRUNEY GUIMARÃES BRUM, Analista Judiciário, Área Judiciária, para exercer o cargo em comissão de Assessor-Chefe, Nível CJ-3, da Assessoria do Processo Judicial Eletrônico, da Secretaria-Geral da Presidência.</p><p>II - PAULO JOSÉ OLIVEIRA PEREIRA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer o cargo em comissão de Assessor I, Nível CJ- 1, da Assessoria Consultiva, do Tribunal Superior Eleitoral.</p><p class="assina">Ministro LUÍS ROBERTO BARROSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>