<xml><article id="14587023" name="DESIGNACAO DOS DIRETORES DOS FOR" idOficio="5859974" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/05/2020" artClass="00043:00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 1ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12654745">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  10.275.156,  DE 21 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 10.275.156, DE 21 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA PRIMEIRA REGIÃO, no uso das suas atribuições legais, considerando o disposto na Resolução CJF 79/2009, com redação que lhe deu a Resolução CJF 243/2013, no art. 21, XXXI, do Regimento Interno, bem como a homologação das indicações pelo Conselho de Administração, em sessão realizada no dia 21/05/2020, resolve:</p><p>I - DESIGNAR, para o exercício da função de Diretor do Foro das Seções e Diretor das Subseções Judiciárias da Primeira Região abaixo relacionadas, no período de 1º/6/2020 a 31/5/2022, os seguintes magistrados:</p><p>SEÇÃO JUDICIÁRIA DO ESTADO DO ACRE</p><p>Juiz Federal HERLEY DA LUZ BRASIL - Diretor do Foro.</p><p>Juiz Federal JOSÉ GERALDO AMARAL FONSECA JÚNIOR - Vice-Diretor do Foro.</p><p>Subseção Judiciária de Cruzeiro do Sul/AC</p><p>Juiz Federal Substituto CLAUDIO GABRIEL DE PAULA SAIDE - Diretor.</p><p>SEÇÃO JUDICIÁRIA DO ESTADO DO AMAPÁ</p><p>Juiz Federal JUCELIO FLEURY NETO - Diretor do Foro.</p><p>Juiz Federal LEONARDO HERNANDEZ SANTOS SOARES - Vice-Diretor do Foro.</p><p>SEÇÃO JUDICIÁRIA DO ESTADO DO AMAZONAS</p><p>Juiz Federal RICARDO AUGUSTO DE SALES - Diretor do Foro.</p><p>Juiz Federal MARLLON SOUSA - Vice-Diretor do Foro.</p><p>Subseção Judiciária de Tabatinga/AM</p><p>Juiz Federal FABIANO VERLI - Diretor.</p><p>SEÇÃO JUDICIÁRIA DO ESTADO DA BAHIA</p><p>Juiz Federal FÁBIO MOREIRA RAMIRO - Diretor do Foro.</p><p>Juiz Federal DURVAL CARNEIRO NETO - Vice-Diretor do Foro.</p><p>Subseção Judiciária de Alagoinhas/BA</p><p>Juiz Federal IGOR MATOS ARAÚJO - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Barreiras/BA</p><p>Juiz Federal JAMYL DE JESUS SILVA - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Bom Jesus da Lapa/BA</p><p>Juiz Federal ANTÔNIO LÚCIO TÚLIO DE OLIVEIRA BARBOSA - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Campo Formoso/BA</p><p>Juiz Federal RAFAEL IANNER SILVA - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Eunápolis/BA</p><p>Juiz Federal PABLO ENRIQUE CARNEIRO BALDIVIESO -Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Feira de Santana/BA</p><p>Juiz Federal ALEX SCHRAMM DE ROCHA - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Guanambi/BA</p><p>Juiz Federal FILIPE AQUINO PESSOA DE OLIVEIRA - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Ilhéus/BA</p><p>Juiz Federal LINCOLN PINHEIRO COSTA - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Irecê/BA</p><p>Juiz Federal GILBERTO PIMENTEL DE MENDONÇA GOMES JUNIOR - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Itabuna/BA</p><p>Juiz Federal PEDRO ALBERTO PEREIRA DE MELLO CALMON HOLLIDAY - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Jequié/BA</p><p>Juíza Federal KARINE COSTA CARLOS RHEM DA SILVA -Diretora.</p><p>Subseção Judiciária de Juazeiro/BA</p><p>Juiz Federal WAGNER MOTA ALVES DE SOUZA - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Paulo Afonso/BA</p><p>Juiz Federal JOÃO PAULO PIRÔPO DE ABREU - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Teixeira de Freitas/BA</p><p>Juiz Federal Substituto FELIPO LIVIO LEMOS LUZ - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Vitória da Conquista/BA</p><p>Juiz Federal JOÃO BATISTA DE CASTRO JÚNIOR - Diretor.</p><p>SEÇÃO JUDICIÁRIA DO DISTRITO FEDERAL</p><p>Juiz Federal MARCELO VELASCO NASCIMENTO ALBERNAZ -Diretor do Foro.</p><p>Juiz Federal RAFAEL PAULO SOARES PINTO - Vice-Diretor do Foro.</p><p>SEÇÃO JUDICIÁRIA DO ESTADO DE GOIÁS</p><p>Juiz Federal FAUSTO MENDANHA GONZAGA - Diretor do Foro.</p><p>Juiz Federal WARNEY PAULO NERY ARAUJO - Vice-Diretor do Foro.</p><p>Subseção Judiciária de Anápolis/GO</p><p>Juiz Federal ALAÔR PIACINI - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Aparecida de Goiânia/GO</p><p>Juiz Federal EMILSON DA SILVA NERY - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Formosa/GO</p><p>Juiz Federal EDUARDO LUIZ ROCHA CUBAS - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Itumbiara/GO</p><p>Juiz Federal FRANCISCO VIEIRA NETO - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Jataí/GO</p><p>Juiz Federal RAFAEL DE SOUSA BRANQUINHO E ASSIS - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Luziânia/GO</p><p>Juiz Federal LEONARDO TOCCHETTO PAUPERIO - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Rio Verde/GO</p><p>Juiz Federal PAULO AUGUSTO MOREIRA LIMA - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Uruaçu/GO</p><p>Juiz Federal BRUNO TEIXEIRA DE CASTRO - Diretor.</p><p>SEÇÃO JUDICIÁRIA DO ESTADO DO MARANHÃO</p><p>Juiz Federal NEIAN MILHOMEM CRUZ - Diretor do Foro.</p><p>Juiz Federal RUBEM LIMA DE PAULA FILHO - Vice-Diretor do Foro.</p><p>Subseção Judiciária de Bacabal/MA</p><p>Juiz Federal CLÉCIO ALVES DE ARAUJO - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Balsas/MA</p><p>Juiz Federal VICTOR CURADO SILVA PEREIRA - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Caxias/MA</p><p>Juiz Federal GUSTAVO ANDRÉ OLIVEIRA DOS SANTOS - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Imperatriz/MA</p><p>Juiz Federal JORGE ALBERTO ARAÚJO DE ARAÚJO - Diretor.</p><p>SEÇÃO JUDICIÁRIA DO ESTADO DE MATO GROSSO</p><p>Juíza Federal VANESSA CURTI PERENHA GASQUES - Diretora do Foro.</p><p>Juíza Federal JULIANA MARIA DA PAIXÃO ARAÚJO - Vice-Diretora do Foro.</p><p>Subseção Judiciária de Barra do Garças/MT</p><p>Juíza Federal DANILA GONÇALVES DE ALMEIDA - Diretora.</p><p>Subseção Judiciária de Cáceres/MT</p><p>Juiz Federal MAURO CÉSAR GARCIA PATINI - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Juína/MT</p><p>Juiz Federal FREDERICO PEREIRA MARTINS - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Rondonópolis/MT</p><p>Juíza Federal MONIQUE MARTINS SARAIVA - Diretora.</p><p>Subseção Judiciária de Sinop/MT</p><p>Juiz Federal MARCEL QUEIROZ LINHARES - Diretor.</p><p>SEÇÃO JUDICIÁRIA DO ESTADO DE MINAS GERAIS</p><p>Juíza Federal VÂNILA CARDOSO ANDRÉ DE MORAES - Diretora do Foro.</p><p>Juiz Federal JOSÉ CARLOS MACHADO JÚNIOR - Vice-Diretor do Foro.</p><p>Subseção Judiciária de Contagem/MG</p><p>Juíza Federal NAIR CRISTINA CORADO ZAIDAN - Diretora.</p><p>Subseção Judiciária de Divinópolis/MG</p><p>Juiz Federal FRANCISCO DE ASSIS GARCÊS CASTRO JÚNIOR -Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Governador Valadares/MG</p><p>Juiz Federal WESLEY WADIM PASSOS FERREIRA DE SOUZA - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Ipatinga/MG</p><p>Juiz Federal MARCOS VINICIUS LIPIENSKI - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Ituiutaba/MG</p><p>Juiz Federal ALEXANDRE HENRY ALVES - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Janaúba/MG</p><p>Juíza Federal ANA CAROLINA CAMPOS AGUIAR - Diretora.</p><p>Subseção Judiciária de Juiz de Fora/MG</p><p>Juiz Federal LEANDRO SAON DA CONCEIÇÃO BIANCO - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Lavras/MG</p><p>Juiz Federal DANIEL CASTELO BRANCO RAMOS - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Manhuaçu/MG</p><p>Juiz Federal FLÁVIO BITTENCOURT DE SOUZA - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Montes Claros/MG</p><p>Juiz Federal GUILHERME BACELAR PATRÍCIO DE ASSIS - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Muriaé/MG</p><p>Juiz Federal RENATO GRIZOTTI JUNIOR - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Paracatu/MG</p><p>Juiz Federal GABRIEL JOSÉ QUEIROZ NETO - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Passos/MG</p><p>Juiz Federal BRUNO AUGUSTO SANTOS OLIVEIRA - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Patos de Minas/MG</p><p>Juiz Federal GUSTAVO SORATTO ULIANO - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Poços de Caldas/MG</p><p>Juiz Federal RAFAEL VASCONCELOS PORTO - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Ponte Nova/MG</p><p>Juiz Federal JACQUES DE QUEIROZ FERREIRA - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Pouso Alegre/MG</p><p>Juíza Federal TÂNIA ZUCCHI DE MORAES - Diretora.</p><p>Subseção Judiciária de São João Del Rei/MG</p><p>Juíza Federal ARIANE DA SILVA OLIVEIRA - Diretora.</p><p>Subseção Judiciária de São Sebastião do Paraíso/MG</p><p>Juiz Federal MARCELO EDUARDO ROSSITTO BASSETTO -Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Sete Lagoas/MG</p><p>Juiz Federal NELSON LOUREIRO DOS SANTOS - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Teófilo Otoni/MG</p><p>Juiz Federal LUCILIO LINHARES PERDIGÃO DE MORAIS -Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Uberaba/MG</p><p>Juiz Federal ÉLCIO ARRUDA - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Uberlândia/MG</p><p>Juíza Federal GENEVIÈVE GROSSI ORSI - Diretora.</p><p>Subseção Judiciária de Unaí/MG</p><p>Juiz Federal EMMANUEL MASCENA DE MEDEIROS - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Varginha/MG</p><p>Juiz Federal SÉRGIO SANTOS MELO - Diretor</p><p>Subseção Judiciária de Viçosa/MG</p><p>Juiz Federal GLEUSO DE ALMEIDA FRANÇA - Diretor</p><p>SEÇÃO JUDICIÁRIA DO ESTADO DO PARÁ</p><p>Juiz Federal JOSÉ AIRTON DE AGUIAR PORTELA - Diretor do Foro.</p><p>Juiz Federal CLÁUDIO HENRIQUE FONSECA DE PINA - Vice-Diretor do Foro.</p><p>Subseção Judiciária de Altamira/PA</p><p>Juíza Federal MARIA CAROLINA VALENTE DO CARMO -Diretora.</p><p>Subseção Judiciária de Castanhal/PA</p><p>Juiz Federal OMAR BELLOTTI FERREIRA - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Itaituba/PA</p><p>Juíza Federal SANDRA MARIA CORREIA DA SILVA - Diretora.</p><p>Subseção Judiciária de Marabá/PA</p><p>Juiz Federal MARCELO HONORATO - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Paragominas/PA</p><p>Juiz Federal PAULO CESAR MOY ANAISSE - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Redenção/PA</p><p>Juiz Federal FRANCISCO ANTÔNIO DE MOURA JÚNIOR -Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Santarém/PA</p><p>Juiz Federal HUGO LEONARDO ABAS FRAZÃO - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Tucuruí/PA</p><p>Juiz Federal RAFAEL ÂNGELO SLOMP - Diretor.</p><p>SEÇÃO JUDICIÁRIA DO ESTADO DO PIAUÍ</p><p>Juiz Federal NAZARENO CÉSAR MOREIRA RÊIS - Diretor do Foro.</p><p>Juiz Federal SANDRO HELANO SOARES SANTIAGO - Vice-Diretor do Foro.</p><p>Subseção Judiciária de Corrente/PI</p><p>Juiz Federal RAIMUNDO BEZERRA MARIANO NETO - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Floriano/PI</p><p>Juiz Federal BRUNNO CHRISTIANO CARVALHO CARDOSO -Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Parnaíba/PI</p><p>Juiz Federal JOSÉ GUTEMBERG DE BARROS FILHO - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Picos/PI</p><p>Juiz Federal FLÁVIO MARCELO SÉRVIO BORGES - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de São Raimundo Nonato/PI</p><p>Juiz Federal RODRIGO BRITTO PEREIRA LIMA - Diretor.</p><p>SEÇÃO JUDICIÁRIA DO ESTADO DE RONDÔNIA</p><p>Juiz Federal FLÁVIO FRAGA E SILVA - Diretor do Foro.</p><p>Juiz Federal WALISSON GONÇALVES CUNHA - Vice-Diretor do Foro.</p><p>Subseção Judiciária de Ji-Paraná/RO</p><p>Juiz Federal MARCELO ELIAS VIEIRA - Diretor.</p><p>Subseção Judiciária de Vilhena/RO</p><p>Juiz Federal ANDRÉ DIAS IRIGON - Diretor.</p><p>SEÇÃO JUDICIÁRIA DO ESTADO DE RORAIMA</p><p>Juiz Federal FELIPE BOUZADA FLORES VIANA - Diretor do Foro.</p><p>Juiz Federal BRUNO HERMES LEAL - Vice-Diretor do Foro.</p><p>SEÇÃO JUDICIÁRIA DO ESTADO DO TOCANTINS</p><p>Juiz Federal EDUARDO DE MELO GAMA - Diretor do Foro.</p><p>Juiz Federal JOSÉ MÁRCIO DA SILVEIRA E SILVA - Vice-Diretor do Foro.</p><p>Subseção Judiciária de Araguaína/TO</p><p>Juíza Federal ROSELI DE QUEIROS BATISTA RIBEIRO - Diretora.</p><p>Subseção Judiciária de Gurupi/TO</p><p>Juiz Federal EDUARDO DE ASSIS RIBEIRO FILHO - Diretor.</p><p>II - DESIGNAR, para responder pela Direção das Subseções Judiciárias de Laranjal do Jari e Oiapoque, no Amapá, e da Subseção Judiciária de Diamantino, no Mato Grosso, enquanto perdurar a medida liminar concedida no âmbito do egrégio Conselho Nacional de Justiça, impossibilitando o provimento de cargos de juiz federal e juiz federal substituto nas referidas localidades, respectivamente, o Diretor do Foro da Seção Judiciária do Amapá e a Diretora do Foro da Seção Judiciária do Mato Grosso.</p><p class="assina">Des. Fed. I'TALO FIORAVANTI SABO MENDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>