<xml><article id="14335989" name="PORTARIA N 735 A 739" idOficio="5835675" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/05/2020" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="84" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12614182">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE MAIO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2oda Portaria MEC no205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 735 - Exonerar ALDIRA SAMANTHA GARRIDO TEIXEIRA, Matrícula SIAPE no1250304, do cargo de Coordenador-Geral, Código DAS-101.4, da Coordenação-Geral de Residências em Saúde da Diretoria de Desenvolvimento da Educação em Saúde da Secretaria de Educação Superior deste Ministério - SESu-MEC, a contar de 30 de abril de 2020.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei no8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC no205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 736 - Dispensar MAGDA REJANE CORDEIRO DE ARAÚJO SOARES, Matrícula SIAPE nº 0040976, do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, Código DAS-101.4, ocupado por Joelma Kremer, da Coordenação-Geral de Planejamento e Avaliação da Educação Profissional e Tecnológica da Diretoria de Políticas e Regulação da Educação Profissional e Tecnológica da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério - SETEC-MEC.</p><p>Nº 737 - Designar JOANA DARC DE CASTRO RIBEIRO, Matrícula SIAPE nº 1087935, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, Código DAS-101.4, ocupado por Joelma Kremer, da Coordenação-Geral de Planejamento e Avaliação da Educação Profissional e Tecnológica da Diretoria de Políticas e Regulação da Educação Profissional e Tecnológica da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério - SETEC-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, pelo Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, pelo Decreto nº 8.977, de 30 de janeiro de 2017, bem como pela Portaria MEC n° 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 738 - Designar DARSON ASTORGA DE LA TORRE, SIAPE nº 50530, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Gabinete, DAS 101.4, do Gabinete da Presidência - GAB, da Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior - CAPES, conforme processo 23038.005908/2020-30.</p><p>Nº 739 - Dispensar ELENARA CHAVES EDLER DE ALMEIDA, SIAPE nº 50682, do encargo de substituta eventual do cargo de Chefe de Gabinete, DAS 101.4, do Gabinete da Presidência - GAB, da Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior - CAPES, conforme processo 23038.005908/2020-30.</p><p class="assina">ANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>