<xml><article id="14660865" name="pts 12.999 12.888 a 12.991 13.00" idOficio="5867163" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/05/2020" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="101" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12666501">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MAIO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, e tendo em vista o disposto no art. 303 do Decreto nº 3.048, de 6 de maio de 1999, resolve:</p><p>Nº 12.999 - Dispensar, a pedido, a partir de 28 de abril de 2020, MARINNA FARIAS DE OLIVEIRA LINS LIMA do mandato de Conselheira Suplente, Representante dos Trabalhadores na 26ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado de Alagoas. (Processo nº 10128.107908/2020-12).</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 12.988 - Dispensar o servidor PAULO ROBERTO WARLET DA SILVA, matrícula nº 1897700, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Fiscalização e Segurança do Trabalho, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em São Paulo. (Processo nº 10260.113561/2020-12).</p><p>Nº 12.989 - Designar a servidora SILVIA HELENA BURGHI, matrícula nº 0258503, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Fiscalização e Segurança do Trabalho, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em São Paulo. (Processo nº 10260.113561/2020-12).</p><p>Nº 12.990 - Dispensar, a pedido, a contar de 13 de março de 2020, ROQUE DE CAMARGO JÚNIOR, matrícula nº 1560433, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Inspeção do Trabalho, código FG-02, da Gerência Regional do Trabalho em Sorocaba, da Superintendência Regional do Trabalho em São Paulo. (Processo nº 10260.109204/2020-50).</p><p>Nº 12.991 - Designar JOSÉ URUBATAN CARVALHO VIEIRA, matrícula nº 0255621, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Inspeção do Trabalho, código FG-02, da Gerência Regional do Trabalho em Sorocaba, da Superintendência Regional do Trabalho em São Paulo. (Processo nº 10260.109204/2020-50).</p><p>Nº 13.000 - Dispensar, a contar de 02 de abril de 2020, GLAÚCIA DE CARVALHO, matrícula nº 0018140, da Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Copacabana, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho No Rio de Janeiro. (Processo nº 13041.108633/2020-82).</p><p>Nº 13.072 - Declarar vaga a Função Gratificada de Chefe da Seção de Planejamento, Controle e Avaliação, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em São Paulo, em virtude do óbito do servidor ANTÔNIO BAPTISTA GONÇALVES JÚNIOR, matrícula nº 0254875, ocorrido em 11 de abril de 2020. (Processo nº 10260.112376/2020-19).</p><p>Nº 13.073 - Designar FLÁVIO HIROSHI YOSHIDA, matrícula nº 1478638, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Planejamento, Controle e Avaliação, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em São Paulo. (Processo nº 10260.112376/2020-19).</p><p>Nº 13.074 - Designar VALÉRIA CRISTINA CORREIA LIMA MARTINS, matrícula nº 1171792, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Planejamento, Controle e Avaliação, código FG-03, da Superintendência Regional do Trabalho na Paraíba. (Processo nº 13090.100866/2020-51).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>