<xml><article id="14680844" name="PORT923-2020-DPMM" idOficio="5869109" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/05/2020" artClass="00011:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="102" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12669650">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  923/DPMM, DE 28 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 923/DPMM, DE 28 DE MAIO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea w, do inciso V, do art. 1o, do Anexo B, da Portaria no24/2017, da DGPM, e em conformidade com o Acórdão proferido pela Sexta Turma Especializada do Tribunal Regional Federal da 2aRegião, referente ao Processo no0016951-47.2017.4.02.5120 (2017.51.20.016951-6), da 1aVara Federal de Nova Iguaçu, transitado em julgado, encaminhado para cumprimento por meio do Ofício nº00583/2020/ASJUR/PSUPTS/PGU/AGU, da Procuradoria Seccional da União em Petrópolis, resolve:</p><p>Art. 1oReformar, por força de decisão judicial, o MN-RM2 13.0613.81 FELIPE GOMES RUSSO, reincluído no Serviço Ativo da Marinha por intermédio da Portaria no394/2020, do Com1oDN, na graduação que ocupava quando da ativa, com proventos calculados com base no soldo de Terceiro-Sargento, a partir de 01 de outubro de 2014, nos termos do disposto nos arts. 104; 106, inciso II; 108, inciso V, 109 e 110, §§ 1oe 2o, alínea c, da Lei no6.880/80.</p><p>Art. 2oOs atrasados devidos ao autor, e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil.</p><p>Art. 3oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice.Alte. HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>