<xml><article id="14582941" name="Port_978_P" idOficio="5859432" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/05/2020" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12653466">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 978, DE 20 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 978, DE 20 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 137, de 15 julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 16 seguinte, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.042355/2020-57, resolve:</p><p>Art. 1º Designar HENRIQUE VICTOR PEREIRA, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE º 1559933, CPF nº ***.214.796-**, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo, de Assistente Técnico (Sala da Cidadania), código FCPE-102.1, da Superintendência Regional de Minas Gerais - SR(06)MG, do Quadro de Pessoal deste Instituto, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º Dispensar ALEXANDRE TEIXEIRA LACERDA, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE º 1032215, CPF nº ***.906.396-**, da Função Comissionada do Poder Executivo, de Assistente Técnico, código FCPE-102.1, da Superintendência Regional de Minas Gerais - SR(06)MG, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 3º Designar TIAGO BARBOSA DA MATA, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE º 1528265, CPF nº ***.547.956-**, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo, de Assistente Técnico (Conciliação Agrária), código FCPE-102.1, da Superintendência Regional de Minas Gerais - SR(06)MG, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>