<xml><article id="14546410" name="Portaria 19 de maio" idOficio="5855924" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/05/2020" artClass="00016:00048:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="95" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12648259">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pelo Decreto de 25 de abril de 2018, publicado no DOU de 26/04/2018, Seção2, página 01, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112/1990, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 601 - Retificar a Portaria nº 573, de 12/05/2020, publicada no DOU de 13/05/2020, seção 02, página 24, referente ao encerramento da Colaboração Técnica, no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sertão Pernambucano - IF SERTÃO/PE, da servidora Beatriz Nunes dos Santos, Cargo Auxiliar em Administração, SIAPE nº 2397119, lotada no Instituto Federal Baiano - IF Baiano, Campus Itapetinga, conforme segue:</p><p>ONDE SE LÊ: "Encerrar a Colaboração Técnica no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sertão Pernambucano da servidora BEATRIZ NUNES DOS SANTOS, Auxiliar em Administração, SIAPE: 2397119, lotada originalmente no IF Baiano - Campus Itapetinga, autorizada pela Portaria nº 1.863, de 06 de julho de 2018, e prorrogada pela Portaria nº 1.267 de 05 de julho de 2019".</p><p>LEIA-SE: "Encerrar a Colaboração Técnica no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sertão Pernambucano, a partir de 5 de maio de 2020, da servidora BEATRIZ NUNES DOS SANTOS, Auxiliar em Administração, SIAPE: 2397119, lotada originalmente no IF Baiano - Campus Itapetinga, autorizada pela Portaria nº 1.863, de 06 de julho de 2018, e prorrogada pela Portaria nº 1.267 de 05 de julho de 2019".</p><p>Nº 602 - Retificar a Portaria nº 572, de 12/05/2020, publicada no DOU de 13/05/2020,02, págiina 24, referente ao encerramento da Colaboração Técnica, na Fundação Universidade Federal de Sergipe - UFS, do servidor Gidel de Oliveira de Souza, Cargo Tecnólogo-Formação, SIAPE nº 1009564, lotado no Instituto Federal Baiano - IF Baiano, Reitoria, conforme segue:</p><p>ONDE SE LÊ: "Encerrar a Colaboração Técnica na Universidade Federal de Sergipe do servidor Gidel de Oliveira de Souza, Tecnólogo em Gestão Pública, SIAPE nº 1009564, lotado na Reitoria desse Instituto, autorizada pela Portaria nº 1.790, de 07/10/2019".</p><p>LEIA-SE: "Encerrar a Colaboração Técnica na Fundação Universidade Federal de Sergipe, a partir de 5 de maio de 2020, do servidor Gidel de Oliveira de Souza, Tecnólogo em Gestão Pública, SIAPE nº 1009564, lotado na Reitoria deste Instituto, autorizada pela Portaria nº 1.790, de 07/10/2019".</p><p class="assina">AÉCIO JOSÉ ARAÚJO PASSOS DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>