<xml><article id="14510658" name="Port 12 PRMF MS" idOficio="5852452" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/05/2020" artClass="00025:00015:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência no Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="93" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12642620">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 12, DE 15 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 12, DE 15 DE MAIO DE 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL (IPHAN) EM MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 289, de 14 de julho de 2017, publicada no DOU de 17 de julho de 2017, e Portaria nº 673, de 16 de outubro de 2009, publicada no DOU em 20 de outubro de 2009, e tendo em vista o Edital de Concurso Iphan nº 01/2020, referente à 33ª edição do Prêmio Rodrigo Melo Franco de Andrade, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão Estadual de Avaliação da 33ª Edição do Prêmio Rodrigo Melo Franco de Andrade - 2020 para pré-seleção das ações inscritas nesta Superintendência do Iphan, composta pelos seguintes membros: Maria Clara Scardini, Superintendente do Iphan em Mato Grosso do Sul, José Augusto Carvalho dos Santos, Técnico em História do Iphan em Mato Grosso do Sul, Diuliano Batista, Técnico em Antropologia do Iphan em Mato Grosso do Sul, João Henrique dos Santos, mestre na área de Patrimônio Cultural e Espedito Pedro da Silva, ator e especialista da área de Patrimônio Cultural.</p><p>Art.2º A Comissão instituída por esta Portaria será presidida pela Superintendente do Iphan em Mato Grosso do Sul.</p><p>Art.3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Maria Clara Mascarenhas Scardini</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>