<xml><article id="14598714" name="PORTARIA GPR 879" idOficio="5860705" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/05/2020" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="98" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12655744">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 879, DE 14 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 879, DE 14 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1012504/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar ALEXANDRE MAGNO PINHEIRO, matrícula N. 316.882, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal da Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Teófilo Rodrigues Caetano Neto.</p><p>Art. 2º Designar DANIEL DOUDEMENT CAMPOS JOAQUIM PEREIRA, matrícula N. 320.510, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Teófilo Rodrigues Caetano Neto, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-04, do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Juiz de Direito Substituto de Segundo Grau Álvaro Luís de Araújo Sales Ciarlini.</p><p>Art. 3º Dispensar DANIEL DOUDEMENT CAMPOS JOAQUIM PEREIRA, matrícula N. 320.510, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da substituição do titular do Cargo em Comissão, CJ-01, de Assessor do Gabinete do Exmo. Sr. Juiz de Direito Substituto de Segundo Grau Álvaro Luís de Araújo Sales Ciarlini, nos seus impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMEU GONZAGA NEIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>