<xml><article id="14605128" name="portarias presi - 2020 - Homero " idOficio="5861572" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/05/2020" artClass="00020:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="98" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12657433">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pelo artigo 24 do Decreto nº 10.234/2020, de 12 de fevereiro de 2020, e pela Portaria nº 1.690/Casa Civil, publicada no Diário Oficial da União Extra de 30 de abril de 2019, resolve:</p><p>Nº 469 - Designar SILVIO DA CRUZ FREIRE, CPF 193.820.145-00, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Unidade de Conservação II, Código DAS-101.1, do Parque Nacional do Pau Brasil, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 470 - Designar JANEIL LUSTOSA DE OLIVEIRA, CPF 554.702.893-20, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Unidade de Conservação II, Código FCPE-101.1 da Parque Nacional das Nascentes do Rio Parnaíba, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, ficando exonerado do cargo em comissão que atualmente ocupa.</p><p>Nº 471 - Designar MAILA FERREIRA DE AGUIAR, CPF 103.294.437-47, para exercer a Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, da Estação Ecológica de Murici, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, ficando dispensada da função comissionada que atualmente exerce.</p><p>Nº 472 - Dispensar FRANCISCO DE ASSIS ARAUJO, CPF 192.919.574-53, do encargo de substituto do Chefe de Unidade de Conservação II, Código DAS-101.1, do Parque Nacional do Catimbau, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 473 - Designar RAFAELA CRISTINA RODEIRO DE FARIAS, CPF 010.413.747-98, para exercer a Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, da Reserva Extrativista Marinha da Baia de Iguape, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, ficando exonerada do cargo comissionado que atualmente ocupa.</p><p>Nº 474 - Dispensar FREDERICO MOREIRA OSORIO, CPF 777.520.403-63, da Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, no Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Mamanguape, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 475 - Designar PAULO CESAR PIRES DINIZ DA CRUZ, CPF 010.562.420-94, para exercer a Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Ilhéus, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, ficando exonerado do cargo comissionado que atualmente ocupa.</p><p>Nº 476 - Dispensar TATIANA ALVES FONA E FRANCO, CPF 277.083.968-32, da Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, no Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Ilhéus, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, bem como do encargo de substituta que atualmente ocupa.</p><p>Nº 477 - Nomear CARLOS AUGUSTO DE ALENCAR PINHEIRO, CPF 752.332.903-91, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Unidade de Conservação I, Código DAS-101.2, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Araripe, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, ficando exonerado do cargo em comissão que atualmente ocupa.</p><p>Nº 478 - Designar QUITERIA CAVALCANTE PEREIRA, CPF 140.704.993-34, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Unidade de Conservação I, Código DAS-101.2, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Araripe, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando dispensada do encargo de substituta que atualmente ocupa.</p><p>Nº 487 - Dispensar HONORIO MIGUEL ARRAIS, CPF 365.510.076-00, da Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, na Estação Ecológica de Aiuaba, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 488 - Dispensar ANTONIO ALENCAR SAMPAIO, CPF 102.697.894-72, da Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, na Floresta Nacional de Negreiros, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 489 - Dispensar VERONICA MARIA FIGUEIREDO LIMA, CPF 194.764.263-49, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Unidade de Conservação II, Código FCPE-101.1, da Floresta Nacional do Araripe-Apodi, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 490 - Dispensar FRANCISCA FERREIRA DE SOUSA TELES, CPF 115.839.593-00, do encargo de substituto do Chefe de Unidade de Conservação II, Código FCPE-101.1, da Floresta Nacional do Araripe-Apodi, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 491 - Designar PAULO FERNANDO MAIER SOUZA, CPF 445.097.900-15, para exercer a Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, no Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Araripe, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 492 - Designar LEIA LOBO DE SOUZA CARVALHO, CPF 001.566.845-27, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Unidade de Conservação II, Código FCPE-101.1, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Cabedelo, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, ficando dispensada da função gratificada que atualmente exerce.</p><p>Nº 493 - Nomear EMERSON LEANDRO COSTA DE OLIVEIRA, CPF 015.889.265-83, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Unidade de Conservação II, Código DAS-101.1, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Paulo Afonso, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, ficando exonerado do cargo comissionado que atualmente ocupa.</p><p>Nº 494 - Designar JOSE TIAGO ALMEIDA DOS SANTOS, CPF 005.491.755-71, para exercer a Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, no Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Paulo Afonso, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 495 - Dispensar CARLOS DE MONTEVALDO RICARTE CARDOSO, CPF 222.919.111-04, do encargo de substituto do Chefe de Unidade de Conservação II, Código FCPE-101.1, do Parque Nacional da Furna Feia, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 496 - Designar MAURA MACHADO SILVA, CPF 805.726.180-34, para exercer a Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, no Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Abrolhos, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, ficando dispensada da função gratificada que atualmente exerce.</p><p class="assina">HOMERO DE GIORGE CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pelo artigo 24 do Decreto nº 10.234/2020, de 12 de fevereiro de 2020, e pela Portaria nº 1.690/Casa Civil, publicada no Diário Oficial da União Extra de 30 de abril de 2019, resolve:</p><p>Nº 479 - Dispensar HELIO VIEIRA PORTO, CPF 114.159.915-53, do encargo de substituto do Chefe de Unidade de Conservação II, Código DAS-101.1, da Reserva Extrativista Marinha da Baia de Iguape, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 481 - Exonerar JOHAN SILVA PEREIRA, CPF 899.982.605-82, do cargo em comissão de Chefe de Unidade de Conservação II, Código DAS-101.1, do Parque Nacional de Boa Nova e Refúgio de Vida Silvestre de Boa Nova, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 482 - Designar RAFAEL SUERTEGARAY ROSSATO, CPF 010.562.420-94, para exercer a Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, do Parque Nacional Descobrimento, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, ficando exonerado do cargo comissionado que atualmente ocupa.</p><p>Nº 483 - Designar CRISTIANA CASTRO LIMA AGUIAR, CPF 35012757300, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Unidade de Conservação II, Código FCPE-101.1 da Parque Nacional das Nascentes do Rio Parnaíba, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando dispensada do encargo de substituta que atualmente ocupa.</p><p>Nº 484 - Designar ROSSANA EVANGELISTA SANTANA, CPF 939.608.916-87, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Unidade de Conservação II, Código FCPE-101.1, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio São Pedro e São Paulo e Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Trindade e Martim Vaz, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, ficando exonerada do cargo em comissão que atualmente ocupa.</p><p>Nº 485 - Designar IVALDO MARQUES DA SILVA, CPF 049.443.198-94, para exercer a Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, no Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Mamanguape, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 486 - Nomear ERISMAR NOVAES ROCHA, CPF 985.579.715-91, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Unidade de Conservação II, Código DAS-101.1, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Sudoeste Baiano, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 514 - Dispensar, a contar de 07 de maio de 2020, HUMBERTO FIGUEIRA BARBOSA, CPF 856.699.542-20, da Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, na Reserva Extrativista Verde Para Sempre, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, bem como do encargo de substituto que ocupa, a contar de 07 de maio de 2020.</p><p>Nº 520 - Designar JOAQUIM ROCHA DOS SANTOS NETO, CPF 975.391.805-44, para exercer a Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, no Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Juazeiro, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 521 - Nomear RAQUEL MENDES MIGUEL, CPF 171.627.438-97, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Unidade de Conservação I, Código DAS-101.2, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Ilhéus, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 522 - Designar ANTONIO MAURO GUIMARAES DOS ANJOS, CPF 569.869.636-53, para exercer a Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Mossoró, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, ficando dispensado da função gratificada que atualmente exerce.</p><p>Nº 523 - Designar ARISTIDES SALGADO GUIMARAES NETO, CPF 678.710.116-34, para exercer a Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, no Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Abrolhos, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, ficando dispensado da função gratificada que atualmente exerce.</p><p>Nº 524 - Designar ARISTIDES SALGADO GUIMARAES NETO, CPF 678.710.116-34, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Unidade de Conservação I, Código DAS-101.2, da Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Abrolhos, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando dispensado do encargo de substituto que atualmente ocupa.</p><p>Nº 525 - Designar ALDREY DERKIAN TEIXEIRA SANTOS, CPF 030.838.675-22, para exercer a Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, no Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Sudoeste Baiano, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 526 Designar GISELA LIVINO DE CARVALHO, CPF 010.413.747-98, para exercer a Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, do Parque Nacional do Catimbau, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, ficando exonerada do cargo comissionado que atualmente ocupa.</p><p class="assina">HOMERO DE GIORGE CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pelo artigo 24 do Decreto nº 10.234/2020, de 12 de fevereiro de 2020, e pela Portaria nº 1.690/Casa Civil, publicada no Diário Oficial da União Extra de 30 de abril de 2019, resolve:</p><p>Nº 528 - Designar ANA FLAVIA CEREGATTI ZINGRA, CPF 310.272.428-04, para exercer a Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Cabedelo, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, ficando dispensada da função gratificada que atualmente exerce.</p><p>Nº 529 - Nomear LEONARDO BRASIL DE MATOS NUNES, CPF 075.144.017-50, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Unidade de Conservação I, Código DAS-101.2, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Mossoró, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, ficando dispensado da função comissionada que atualmente exerce.</p><p>Nº 530 - Nomear FERNANDO PEDRO MARINHO REPINALDO FILHO, CPF 057.445.237-07, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Unidade de Conservação I, Código DAS-101.2, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Abrolhos, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, ficando dispensado da função comissionada que atualmente exerce.</p><p class="assina">HOMERO DE GIORGE CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>