<xml><article id="14653805" name="PTS631A634INSS" idOficio="5866223" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/05/2020" artClass="00013:00059:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="101" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12664592">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, e considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 40/GM/ME, de 30 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 631 - Designar ELISEU BARBOSA DA SILVA, matrícula nº 1.525.635, CPF nº 025.389.144-26, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Pesqueira, código FCPE 101.1, vincula à Gerência-Executiva Garanhuns/PE.</p><p>Nº 632 - Designar MARCOS ANTONIO FEITOSA FILHO, matrícula nº 1.375.879, CPF nº 021.510.674-16, para a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social São Bento do Una, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Garanhuns/PE.</p><p>Nº 633 - Dispensar, a contar de 3 de junho de 2019, CLAUDIO RODRIGUES MAIA, matrícula nº 0.545.429, CPF nº 488.708.117-00, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Afonso Cláudio, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Vitória/ES, em virtude de aposentadoria.</p><p>Nº 634 - Designar CINTIA DE ARAUJO POSSIDONIO DE CARVALHO, matrícula nº 1.377.471, CPF nº 041.375.844-35, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Teleatendimento Recife - APSTREC, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Recife/PE.</p><p class="assina">LEONARDO JOSÉ ROLIM GUIMARÃES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>