<xml><article id="14558119" name="Portarias 1404-1406 de 15.05.202" idOficio="5856586" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/05/2020" artClass="00016:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="96" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12649099">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE MAIO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 1.404 - Art. 1º Dispensar o servidor Davidson França Menezes, matrícula SIAPE 1888007, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do encargo de substituto eventual do Gerente de Administração, código CD-04, Campus Itabaiana, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 1.405 - Art. 1º Designar o servidor Marcos Alves de Carvalho, matrícula SIAPE 2413672, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, para o encargo de substituto eventual do Gerente de Administração, código CD-04, Campus Itabaiana, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Art. 2° Estas portarias entram em vigor nesta data.</p><p>Nº 1.406 - Art. 1º Designar o servidor José Robson Ferreira Dantas, matrícula SIAPE 2338608, para substituir, no período de 01/05/2020 a 11/05/2020, o Diretor Geral, código CD-02, Campus Tobias Barreto, servidor Márcio de Melo, ausente por motivo de férias.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data com efeitos retroativos a 01/05/2020.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>