<xml><article id="14679069" name="PORTARIAS" idOficio="5868894" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/05/2020" artClass="00013:00002:00072:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Superintendência Regional de Administração na Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="102" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12669194">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 28 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 28 DE MAIO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DA BAHIA, com base na estrutura regimental conferida pelo Decreto nº 9.679, de 02/01/2019, publicado no DOU de 02/01/2019, e na delegação de competência conferida pelo artigo 1º, inciso I, da Portaria DGP/SGC/SE/ME nº 2.820, de 31/01/2020, publicada no DOU, de 03/02/2020, resolve:</p><p>Nº 13.092- Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor ORLANDO FERREIRA BRITTO FILHO, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Código 489217, matrícula SIAPE nº 0126154 e SIAPECAD nº 00006863, Classe: S, Padrão: III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia, com base no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 c/c Art. 3º, § 1ºda Emenda Constitucional nº 103/2019. Processo nº 10580.100731/2019-42.</p><p>Nº 13.093- Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor BENIGNO FERREIRA, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Código 489202, matrícula SIAPE nº 0125349 e SIAPECAD nº 00026427, Classe: S, Padrão: III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia, lotado na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Feira de Santana/BA e em exercício na Agência da Receita Federal do Brasil em Juazeiro/BA , com base no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 c/c Art. 3º, § 1ºda Emenda Constitucional nº 103/2019 e c/c Art.62-A da Lei 8112/90. Processo nº 10530.732810/2019-11.</p><p>Nº 13.094- Conceder aposentadoria voluntária proporcional 34/35, por idade, na condição de deficiente físico, ao servidor LUÍS CARLOS DOS SANTOS, ocupante do cargo de Auditor-Fiscal do Trabalho, Código 239010, matrícula SIAPE nº 1178788 e SIAPECAD nº 00550214, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia, com base no artigo 40, III, § 4º-A CF/88, modificado pelo art. 22, da Emenda Constitucional 103/2019, combinado como art. 3º, IV, da Lei Complementar 142 de 08 de maio de 2013. Processo nº 10580.100103/2020-09.</p><p>Nº 13.095- Conceder aposentadoria voluntária integral da servidora ROSANGELA SOUZA SANTOS, ocupante do cargo de, Código Agente Administrativo, Código 489202, matrícula SIAPE nº 0125534 e SIAPECAD nº 00003311 ,Classe: S, Padrão: III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia, lotada na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Vitória da Conquista/BA e em exercício na Agência da Receita Federal do Brasil em Jequié/BA, com base no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 c/c Art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e c/c o Art.62-A da Lei 8112/90. Processo nº 13560.720124/2019-20.</p><p>Nº 13.098- Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora MONICA SILVA LIMA DAMASCENO ocupante do cargo de, Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, Código 236010, matrícula SIAPE nº 0121184 e SIAPECAD 00011047, Classe: S, Padrão: III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia, lotada e em exercício na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Salvador-BA, com base no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 c/c Art. 3º, § 1ºda Emenda Constitucional nº 103/2019. Processo nº 18050.000016/2019-19.</p><p>Nº 13.097- Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor MIGUEL DE ALMEIDA SOUZA, ocupante do cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Código 237010, Matrícula, SIAPE nº 0123313,e SIAPECAD n° 00003661,Classe: S, Padrão: III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia, lotado na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Vitória da Conquista/BA e em exercício na Agência da Receita Federal do Brasil em Jequié/BA, com base no artigo 3º d;a Emenda Constitucional nº 47/2005 c/c o Art.3º, §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. Processo nº 13560.720125/2019-74.</p><p>Nº 13.099- Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora EULILIA DA COSTA MONTEIRO, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Código, 489202, Matrícula SIAPE nº 0124031 e SIAPECAD nº 00007750, Classe: S, Padrão: III do Quadro Permanente do Ministério da Economia, lotada e em exercício na Alfândega da Receita Federal do Brasil em Salvador/BA, com base no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 c/c Art. 3º, § 1ºda Emenda Constitucional nº 103/2019. Processo nº.12689.000016/2019-28.</p><p>Nº 13.100- Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor CARLOS ROBERTO SANTOS CARÔSO, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Código 489202, matrícula SIAPE nº 0137374 e SIAPECAD nº 00007463, Classe: S, Padrão: III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia, lotado na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Vitória da Conquista/BA e em exercício na Agência da Receita Federal do Brasil em Jequié, com base no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 c/c Art. 3º, § 1ºda Emenda Constitucional nº 103/2019. Processo nº 13560.720121/2019-96.</p><p>Nº 13.101- Conceder aposentadoria voluntária integral a servidor TITO AUGUSTO CESAR PIRES DE VIVEIROS, ocupante do cargo de Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil,, Código 236010, matrícula SIAPE nº 0126028 e SIAPECAD nº 00025998, Classe: S, Padrão: III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia, lotado e em exercício na Superintendência Regional da Receita Federal do Brasil na 5ª Região Fiscal, com base no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 c/c Art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. Processo nº 10507.000002/2020-11.</p><p>Nº 13.103- Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora MARIA EDNA ARAÚJO PRADO DOS SANTOS, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Código 489202, matrícula SIAPE nº 6126761 e SIAPECAD nº 00005820, Classe: S, Padrão: III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia, lotada na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Vitória da Conquista/BA e em exercício na Agência da Receita Federal do Brasil em Guanambi/BA, com base no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 c/c Art. 3º, § 1ºda Emenda Constitucional nº 103/2019 e c/c o Art.62-A da Lei 8112/90. Processo nº 13556.720172/2019-87</p><p>Nº 13.104- Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora EDNALVA SOUZA SANTOS, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Código 489202, matrícula SIAPE nº 0123837 e SIAPECAD nº 00002917,Classe: S, Padrão: III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia, lotada na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Vitória da Conquista/BA e em exercício na Agência da Receita Federal do Brasil em Jequié/BA, com base no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 c/c Art. 3º, § 1ºda Emenda Constitucional nº 103/2019 e c/c o Art.62-A da Lei 8112/90. Processo nº 13560.720122/2019-31</p><p class="assina">ETEVALDO INÁCIO OLIVEIRA CARNEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>