<xml><article id="14540678" name="3062 3064 3066 2020" idOficio="5855074" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/05/2020" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="95" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12646516">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 18 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 18 DE MAIO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o disposto na Portaria nº 7678, de 30 de setembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 3.062 - Designar o ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, classe Adjunto, do Quadro de Pessoal desta Universidade, RENATO GONCALVES FERRAZ, matrícula SIAPE n° 2730737, lotado no Departamento Interdisciplinar do Campus Litoral Norte, para exercer a função de Coordenador da COMGRAD do Curso de Engenharia de Gestão de Energia do Campus Litoral Norte, Código SRH 1505, código FUC, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União, pelo período de 2 anos. Processo nº 23078.510415/2020-41.</p><p>Nº 3.064 - Designar a ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, classe Associado, do Quadro de Pessoal desta Universidade, IONARA RODRIGUES SIQUEIRA, matrícula SIAPE n° 2309124, lotada no Departamento de Farmacologia do Instituto de Ciências Básicas da Saúde, para exercer a função de Coordenadora do PPG em Ciências Biológicas: Farmacologia e Terapêutica, Código SRH 1428, código FUC, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União, pelo período de 2 anos. Processo nº 23078.509500/2020-66.</p><p>Nº 3.066 - Designar a ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, classe Adjunto, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MARIA AUXILIADORA CANNAROZZO TINOCO, matrícula SIAPE n° 2612421, lotada no Departamento de Engenharia de Produção e Transportes da Escola de Engenharia, para exercer a função de Coordenadora da COMGRAD de Engenharia de Produção, Código SRH 1217, código FUC, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União, pelo período de 2 anos, por ter sido reeleita. Processo nº 23078.510630/2020-41.</p><p class="assina">JANE FRAGA TUTIKIAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>