<xml><article id="14332986" name="Deiza da Cruz Batista.rtf" idOficio="5835352" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/05/2020" artClass="00011:00043:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="84" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12613537">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA DIRAP Nº 2.250/4PC2, DE 30 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 2.250/4PC2, DE 30 DE ABRIL DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e em cumprimento à decisão judicial de antecipação dos efeitos da Tutela, proferida nos autos do Processo nº 5000759-74.2018.4.02.5101, que tramita perante o 5º Juizado Especial Federal do Rio de Janeiro (RJ) e o que consta no Protocolo COMAER nº 67410.008398/2020-23, resolve:</p><p>Conceder, até ulterior decisão, pensão vitalícia com fundamento na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, alterada pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, a DEIZA DA CRUZ BATISTA, na condição de companheira de ALEX AILTON SILVA MATOS (Nr Ord 4733584), SIAPE nº 0208224, falecido em 11 de maio de 2017, aposentado no cargo de Artífice de Artes Gráficas, código 444016, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "S", padrão I, NI, considerando a pensão com base na Emenda Constitucional n° 70, de 29 de março de 2012, a contar de 30 de março de 2020, data do Parecer de Força Executória n° 00178/2020, emitido pela Procuradoria Regional da União da 2ª Região.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>