<xml><article id="14391731" name="Portaria N 11538" idOficio="5840804" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/05/2020" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="87" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12623154">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 11.538, DE 7 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 11.538, DE 7 DE MAIO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e alínea "f" do inciso II do art. 71 do Anexo I do Decreto nº 9.745, de 08 de abril de 2019, e tendo em vista o disposto na Portaria SEPRT nº 917, de 30 de julho de 2019 - (Processo nº 19964.103085/2019-35), resolve:</p><p>I - Designar ROMULO MACHADO E SILVA, MARCELO NAEGELE e FERNANDO GALLEGO DIAS, como representantes da Secretaria de Trabalho no grupo de trabalho para revisão da Política Nacional de Segurança e Saúde no Trabalho.</p><p>II - Designar ORION SÁVIO SANTOS DE OLIVEIRA e PAULO CÉSAR ANDRADE ALMEIDA, como representantes da Secretaria de Previdência no grupo de trabalho para revisão da Política Nacional de Segurança e Saúde no Trabalho.</p><p>III - Designar SIMONE ASSUMPÇÃO PEROBA, RAFAEL ERNESTO KIECKBUSCH e GUILHERME THÉO SAMPAIO, como representantes dos empregadores, no grupo de trabalho para revisão da Política Nacional de Segurança e Saúde no Trabalho.</p><p>IV - Designar FRANCISCO ERIVAN PEREIRA, LORICARDO DE OLIVEIRA e WASHINGTON APARECIDO DOS SANTOS, como representantes dos trabalhadores, no grupo de trabalho para revisão da Política Nacional de Segurança e Saúde no Trabalho.</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>