<xml><article id="14600202" name="1219 Cessao da servidora LAIANE " idOficio="5860939" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/05/2020" artClass="00024:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="98" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12656019">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.219, DE 18 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.219, DE 18 DE MAIO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE,SUBSTITUTO, considerando o disposto no inciso I, do artigo 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, Portaria/ME nº 357, de 2 de setembro de 2019 e, ainda, pela Lei nº 11.355, de 19 de outubro de 2006 e demais informações que constam no NUP 25000.042767/2020-99, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a cessão da servidora LAIANE MARA BORGES ERNESTO, matrícula no SIAPE nº 2823185, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercer o cargo em comissão de Assistente Técnico, da Coordenação-Geral de Gestão de Acervos Funcionais, código DAS 102.1, do Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos, da Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal, da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital do Ministério da Economia.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observando o disposto no artigo 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO PAZUELLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>