<xml><article id="14537320" name="PORTARIA 1090 - SECAO 2" idOficio="5854493" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/05/2020" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="95" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12645806">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.090, DE 14 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.090, DE 14 DE MAIO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada nos termos do artigo 1º, inciso XX, da Portaria nº 2.787, de 24 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 25 de junho de 2019, em cumprimento ao art. 4º da Portaria MPDG nº 193 de 03/07/2018, publicada no D.O.U. de 4/7/2018, e em concordância com o parágrafo 2° da Cláusula 20 do Acordo Coletivo de Trabalho da Infraero (2285557), resolve:</p><p>Art. 1º Conceder Licença para Capacitação, referente ao período aquisitivo de 04 de março de 2010 a 04 de março de 2015, ao empregado público Alexssander Jean Santos Bezerra, matrícula SIAPE nº 3030933, pertencente ao quadro de pessoal da Empresa Brasileira de Infraestrutura Aeroportuária - Infraero, no cargo regular de Analista Superior IV - Engenheiro, na situação requisitado, lotado no Departamento de Investimentos em Aeroportos Regionais da Secretaria Nacional de Aviação Civil do Ministério da Infraestrutura, no período de 01 de junho de 2020 a 29 de agosto de 2020, para participação na 2ª fase (estágio e elaboração de dissertação) do curso de Pós-Graduação em Navegação Aérea Civil "Advanced Master in Air Navigation Management" promovido pela Escola Nacional de Aviação Civil - ENAC, conforme disposto no Processo Administrativo nº 50000.005652/2020-61.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>