<xml><article id="14530421" name="18.05.2020 PRES 631" idOficio="5854306" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/05/2020" artClass="00018:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="94" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12645582">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 631, DE 15 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 631, DE 15 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e pela Portaria nº 32/MJSP, de 17 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 13, de 20 de janeiro de 2020, considerando o disposto no § 1º do artigo 15 da Lei nº 8.112/90, e tendo em vista o que consta no Processo nº 08620.009299/2019-91, resolve:</p><p>Art.1º Exonerar ex-offício do cargo de Indigenista Especializado, constante na Portaria nº 98/PRES, de 27 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 21, Seção 2, páginas 97 e 98, de 30 de janeiro de 2019, retificada em 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 22, Seção 2, páginas 50 a 52, de 31 de janeiro de 2019, retificada em 16 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 158, Seção 2, páginas 56 a 58, de 16 de agosto de 2019, e na Portaria nº 1.085, de 16 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 159, Seção 1, páginas 52 e 53, de 19 de agosto de 2019, o candidato relacionado abaixo, tendo em vista que este tomou posse, mas não entrou em exercício dentro do prazo estipulado na Lei 8.112/1990:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Classificação</p></td><td><p>Nome</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>Município/Unidade de Lotação</p></td><td><p>Código de vaga</p></td></tr><tr><td><p>350</p></td><td><p>MARCEL FRANCO ARAÚJO FARAH</p></td><td><p>983.260.581-49</p></td><td><p>JUÍNA-MT / CR-Norte do Mato Grosso-MT</p></td><td><p>892236</p></td></tr></table><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>