<xml><article id="14560150" name="2 GABMI PORTARIA 2242" idOficio="5856917" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/05/2020" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="96" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12649522">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  nº 2.242,  DE 18 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 2.242, DE 18 DE MAIO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal, tendo em vista o disposto no art. 11, § 1º, da Lei nº 9.790, de 23 de março de 1.999, e no art. 20 do Decreto nº 3.100, de 30 de junho de 1999, considerando o estabelecido na alínea "d" do item II da Cláusula Terceira e na Subcláusula Primeira da Cláusula Sexta do Termo de Parceria nº 13.0007.00/2005, SIAFI 535235, Processo SEI nº 01200.004475/2005-02, celebrado em 23 de dezembro de 2005, entre a União, por intermédio do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações - MCTIC, e o Programa Providência de Elevação da Renda Familiar, Organização da Sociedade Civil de Interesse Público, para execução do projeto "Disseminar a tecnologia da organização social produtiva e da gestão do instrumento do microcrédito assistido, desenvolvido pelo Programa Providência, como instrumento de inserção de microempreendedores na economia nacional e de geração de renda, bem como capacitar futuros agentes populares de microcrédito", resolve:</p><p>Art. 1º Recompor a Comissão de Acompanhamento e Avaliação - CAA, que tem como objetivo principal proceder ao acompanhamento e à avaliação do grau de resultado do supramencionado Termo de Parceria.</p><p>Art. 2º A Comissão será constituída pelos seguintes membros:</p><p>I - Pelo Poder Executivo, representantes do MCTIC:</p><p>a) Walter Aires da Silva, matrícula SIAPE nº 2041079, da Secretaria de Políticas para Formação e Ações Estratégicas - SEFAE, que a coordenará; e</p><p>b) Hélio Pinheiro Andrade do Rêgo, matrícula SIAPE nº 2002650, da Secretaria de Políticas para Formação e Ações Estratégicas - SEFAE.</p><p>II - Pelo Programa Providência de Elevação da Renda Familiar:</p><p>a) Euler José de Freitas.</p><p>Art. 3º Compete à Comissão:</p><p>I - acompanhar e avaliar o alcance das metas de desempenho acordadas no Termo de Parceria; e</p><p>II - analisar e emitir parecer, ao PARCEIRO PÚBLICO, sobre os resultados atingidos.</p><p>Art. 4º Sempre que julgar necessário, poderá a Comissão subsidiar seus trabalhos mediante pareceres das áreas técnicas dos órgãos envolvidos.</p><p>Art. 5º Fica revogada a Portaria MCTI nº 921, de 03 de novembro de 2010, publicada no Diário Oficial da União de 05 de novembro de 2010, Seção 2, página 6.</p><p>Art. 6º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>