<xml><article id="14661798" name="PORTARIAS DIREG 27-05-2020" idOficio="5867354" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/05/2020" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="101" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12666709">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE MAIO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão nº 3988/2020 - TCU - 2ª Câmara constante do processo nº 00200.010126/2015-21, resolve:</p><p>Nº 1.130 - alterar a Portaria da Diretoria-Geral nº 4146, de 2015, publicada na página 64, Seção II, do Diário Oficial da União de 6 de julho de 2015, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, o servidor LINDOLFO DO AMARAL ALMEIDA, Analista Legislativo/Redação e Revisão, Nível III, Padrão S45, para excluir a vantagem prevista no artigo 3º da Resolução (SF) nº 74, de 1994, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.005767/2020-21, resolve:</p><p>Nº 1.213 - fundamentado nos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, bem como nos arts. 16, inciso I, e 77, §2º, incisos II e V, alínea "c", item 6, da Lei nº 8.213/1991, conceder pensão em caráter vitalício a MARIA DAS GRAÇAS MACHADO PEREIRA, na condição de cônjuge, e em caráter temporário a HIAGO MACHADO PEREIRA, na condição de filho menor de 21 anos, a partir de 3/5/2020, em valor equivalente a uma cota familiar de 50% (cinquenta por cento) do valor da aposentadoria recebida pelo ex-servidor, acrescida de uma cota de 10% (dez por cento) por dependente, totalizando 70% (setenta por cento) dos proventos do ex-servidor aposentado ANTÔNIO FÉLIX PEREIRA, mat. 15997.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MAIO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922341, resolve:</p><p>Nº 1.249 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JOAQUIM FRANCISCO DE ARRUDA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSCFAVAR - Gabinete do Senador Carlos Fávaro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 923025, resolve:</p><p>Nº 1.250 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ANDRE NEPOMOCENO CASTRO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSKAAB - Gabinete da Senadora Kátia Abreu.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 924078, resolve:</p><p>Nº 1.251 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ABELARDO VAZ FILHO para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSVANDER - Gabinete do Senador Vanderlan Cardoso.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 924578, resolve:</p><p>Nº 1.252 - exonerar JAQUELINE SOARES NUNES DA SILVA RODRIGUES, matrícula no236450, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABLID/GLDPP - Gabinete da Liderança do PP, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, da mesma lotação.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>