<xml><article id="14568753" name="Port143-2020--MB1" idOficio="5858153" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/05/2020" artClass="00011:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="96" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12651731">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 143/MB, DE 18 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 143/MB, DE 18 DE MAIO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso da atribuição que lhe é conferida pelo § 3º do art. 1º do Decreto nº 9.088, de 6 de julho de 2017, combinado com o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o art. 1º da Portaria nº 157/MB, de 3 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 107, de 5 de junho de 2019, Seção 2, página 13, alterada pela Portaria nº 200/MB, de 11 de julho de 2019, publicada no DOU nº 133, de 12 de julho de 2019, Seção 2, página 11, atinente à designação do Capitão de Mar e Guerra MARCELO REIS DA SILVA para realizar o Curso de Promoção a Oficial General (CPOG), conforme a seguir:</p><p>Onde se lê:</p><p>Período - de 15 de outubro de 2019 a 24 de julho de 2020, podendo se ausentar do País a partir do dia 3 de outubro de 2019 e retornar ao País até o dia 25 de agosto de 2020.</p><p>Leia-se:</p><p>Período - de 15 de outubro de 2019 a 7 de agosto de 2020, podendo se ausentar do País a partir do dia 3 de outubro de 2019 e retornar ao País até o dia 8 de setembro de 2020.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>