<xml><article id="14610524" name="PORTARIA N 391" idOficio="5861771" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/05/2020" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="98" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12657801">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 391, DE 22 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 391, DE 22 DE MAIO DE 2020</p><p></p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, no uso das atribuições que lhe conferem o Decreto nº 9.674, de 2 de janeiro de 2019, e tendo em vista o disposto nos artigos 67 e 73 da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, e no Contrato nº 01/2020 firmado com a União, por intermédio do Ministério da Cidadania (MC) e a Caixa Econômica Federal (CAIXA);</p><p>CONSIDERANDO o contido no artigo 87, parágrafo único, incisos I e II, da Constituição Federal;</p><p>CONSIDERANDO o disposto na Lei nº 13.979, de 6 de fevereiro de 2020, que estabeleceu medidas excepcionais de enfrentamento da emergência de saúde pública decorrente da Pandemia do Coronavírus (COVID-19), bem como a edição da Lei nº 13.982, de 02 de abril de 2020, que trouxe caracterização da situação de vulnerabilidade social, regulamentada pelo Decreto nº 10.316, de 7 de abril de 2020 e a Portaria MC nº 351, de 7 de abril de 2020, relativos ao Auxilio Emergencial;</p><p>CONSIDERANDO o Decreto nº 8.535, de 01 de outubro de 2015, que dispõe sobre a contratação de serviços de agentes financeiros pelos órgãos e entidades do Poder Executivo;</p><p>CONSIDERANDO a assinatura do Contrato decorrente do Ato de Dispensa de Licitação, em conformidade com o previsto no art. 4º da Lei nº 13.979, de 06 de fevereiro de 2020;</p><p>CONSIDERANDO o Decreto nº 9.759, de 11 de abril de 2019, que extingue e estabelece diretrizes, regras e limitações para colegiados da administração pública federal direta, autárquica e fundacional, resolve:</p><p>Art. 1º Fica instituída a Comissão de Fiscalização e Acompanhamento do Contrato CAIXA (CFACC), celebrado entre a União, por meio do Ministério da Cidadania (MC) e a Caixa Econômica Federal (CAIXA), para o período de 8 de abril de 2020 a 7 de janeiro de 2021, nos termos dos artigos 67 e 73 da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993.</p><p>Art. 2º Compete à CFACC:</p><p>I - acompanhar e fiscalizar a execução do Contrato, nos termos dos artigos 67 e 73 da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, e da Cláusula Décima do instrumento contratual;</p><p>II - coordenar e apoiar as relações administrativas e técnicas entre as áreas do MC e da CAIXA, autuando as ocorrências de qualquer natureza verificadas durante a execução;</p><p>III - realizar o recebimento provisório dos serviços efetivamente prestados;</p><p>IV - indicar a necessidade de se glosar quaisquer serviços cobrados em desacordo com a legislação pertinente e com o Contrato, diligenciando tempestivamente a contratada a fim de evitar pagamentos indevidos e/ou atrasos nos pagamentos;</p><p>V - analisar e emitir parecer sobre serviços complementares que impliquem alteração do valor do Contrato;</p><p>VI - solicitar informações referentes a demandas oriundas dos órgãos de controle interno e externo, bem como referentes a denúncias recebidas no Ministério da Cidadania, fixando prazo para manifestação da contratada;</p><p>VII - solicitar relatórios detalhados dos serviços prestados, especialmente àqueles referentes aos serviços incluídos em fatura de cobrança;</p><p>VIII - propor o pagamento da fatura;</p><p>IX - receber o relatório da contratada, de forma provisória, de acordo com os dispositivos contratuais;</p><p>X - arquivar os relatórios de execução enviados pela Contratada;</p><p>XI - conferir os dados disponibilizados pela CAIXA com o apoio técnico das demais áreas técnicas do MC;</p><p>XII - solicitar informações adicionais à Contratada, quando necessário;</p><p>XIII - demandar à Contratada as justificativas do não cumprimento do Contrato, bem como o plano de ações corretivas; e</p><p>XIV - deliberar acerca da propositura de aplicação ou não das multas previstas no Contrato.</p><p>§ 1º Compete ao Presidente da Comissão:</p><p>I - zelar pela comunicação e pela transparência nas informações entre os membros da Comissão;</p><p>II - convocar os membros da Comissão para as reuniões ordinárias e extraordinárias;</p><p>III - dar conhecimento aos membros da Comissão sobre todos os assuntos relacionados à fiscalização e ao acompanhamento do Contrato;</p><p>IV - submeter aos membros da Comissão os textos finais de pareceres, juntamente com os documentos que os fundamentam;</p><p>V - zelar pela guarda da documentação pertinente ao Contrato;</p><p>VI - zelar pelo cumprimento das determinações e prazos contratuais;</p><p>VII - indicar membro da Comissão para execução de atos específicos;</p><p>VIII - designar relator para a elaboração de pareceres;</p><p>IX - atestar o recebimento provisório dos serviços, com base na documentação apresentada e produzida pela CFACC; e</p><p>X - apresentar todas as informações necessárias ao gestor do Contrato, para o recebimento definitivo dos serviços.</p><p>§ 2º Cabe aos membros da CFACC:</p><p>I - manifestar-se a respeito da execução do Contrato;</p><p>II - executar os atos específicos, nos termos do § 1º, inciso VII;</p><p>III - elaborar pareceres, quando requisitado pelo Presidente da Comissão;</p><p>IV - elaborar relatórios circunstanciados, em consonância com as suas atribuições e diversos dos pareceres, contendo o registro, a análise e a conclusão acerca das ocorrências na execução do contrato e demais documentos que julgarem necessários, devendo encaminhá-los ao Presidente da Comissão para recebimento provisório; e</p><p>V - propor a adequação do instrumento contratual, sempre que observado o subdimensionamento da produtividade pactuada, atentando-se para que não haja perda da qualidade na execução do serviço.</p><p>Art. 3º A CFACC compõe-se dos seguintes servidores:</p><p>I - titular PABLO WANZELLER PINHEIRO, Matrícula SIAPE nº 1663957, e suplente MARCOS VINICIUS BOARON, Matrícula SIAPE nº 2324570, da Secretaria de Gestão de Fundos e Transferências, da Secretaria-Executiva;</p><p>II - titular FABIO SANTOS DE GUSMÃO LOBO, Matrícula SIAPE nº 1552764, e suplente ANA CAROLINA SOARES CRUZ DE AMORIM, Matrícula SIAPE nº 1005556, da Secretaria de Gestão de Fundos e Transferências, da Secretaria-Executiva;</p><p>III - titular HUDSON MAGNO REZENDE, Matrícula SIAPE nº 1514197, e suplente MARCO MASSATO HIGA, Matrícula SIAPE nº 1541270, da Secretaria de Gestão de Fundos e Transferências, da Secretaria-Executiva;</p><p>IV - titular MARINA CARVALHO DE LORENZO, Matrícula SIAPE nº 1903415, e suplente CAROLINE AUGUSTA PARANAYBA SCARAVELLI, Matrícula SIAPE nº 1771295, da Secretaria Nacional de Renda de Cidadania, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social;</p><p>V - titular PEDRO EDUARDO DE OLIVEIRA SILVA NETO, Matrícula SIAPE nº 1561927, e suplente WALTER SHIGUERU EMURA, Matrícula SIAPE nº 1184866, da Secretaria de Avaliação e Gestão da Informação;</p><p>VI - titular MARCOS ANTONIO QUEZADO SOARES, Matrícula SIAPE nº 1775667, e suplente MARCO TULIO DE VASCONCELOS, Matrícula SIAPE nº 1732431, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação, da Secretaria-Executiva; e</p><p>VII - titular SARAH DA SILVA DE AMORIM, Matrícula SIAPE nº 1815844, e suplente MANOELA DE SOUZA CAMINO, Matrícula SIAPE nº 1576590, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva.</p><p>§ 1º O suplente assume as funções do titular nos afastamentos dele.</p><p>§ 2º O servidor indicado no inciso I é o Presidente da Comissão.</p><p>§ 3º O Presidente da Comissão é substituído pelos titulares subsequentes, na ordem dos incisos deste artigo.</p><p>Art. 4º As deliberações da CFACC são tomadas por maioria absoluta, cabendo ao presidente decisão final ou em caso de empate.</p><p>§ 1º Os membros da CFACC devem realizar reuniões periódicas, conforme inciso II, § 1º, art. 2º desta Portaria, sendo ordinariamente mensal e extraordinariamente por convocação do presidente da Comissão, nos termos do artigo 5º.</p><p>§ 2º O apoio administrativo às reuniões será prestado pela Secretaria de Gestão de Fundos e Transferências - SGFT.</p><p>§ 3º O quórum mínimo para deliberações da CFACC é de 5 (cinco) membros.</p><p>Art. 5º As manifestações administrativas, técnicas e financeiras da CFACC, endereçadas às áreas do MC, inclusive ao Gestor do Contrato, são expedidas por escrito, por meio de comunicações internas, despachos, ofícios ou documentos congêneres.</p><p>Parágrafo único. Compete ao Presidente da Comissão, emitir a documentação de que trata o caput deste artigo.</p><p>Art. 6º As manifestações administrativas, técnicas e financeiras da CFACC endereçadas à CAIXA, serão elaboradas na forma de Nota Técnica, Parecer ou demais Expedientes, devidamente assinados por seus membros, observado o Art. 3º desta Portaria, e encaminhados à CAIXA por meio de Ofício.</p><p>Parágrafo único. As manifestações administrativas, técnicas e financeiras da CFACC, mencionadas no caput, devem ser enviadas à CAIXA e juntadas aos autos do processo designado, com a devida comprovação do recebimento pelo destinatário.</p><p>Art. 7º Em cumprimento ao disposto na IN n.º 05/2017, no tocante à gestão e fiscalização, a Secretaria-Executiva indica o Gestor e suplente como se segue:</p><p>I - Gestor titular: SORAYA ALVES DE CASTRO, Matrícula SIAPE nº 8759770, e Gestor suplente: FÁBIO CAMPOS SFREDO, Matrícula SIAPE nº 1553124;</p><p>§ 1º Compete ao Gestor:</p><p>I - realizar o recebimento definitivo dos serviços efetivamente prestados, configurado na emissão do Ateste para Nota Fiscal/Fatura;</p><p>II - formalizar demandas à contratada para execução dos serviços complementares a que se refere o inciso V, do artigo 2º, após a assinatura do respectivo termo aditivo;</p><p>III - deliberar sobre sugestão da CFACC de aplicação ou não de multas previstas no Contrato; e</p><p>IV - encaminhar pedido de adequação contratual à Secretaria-Executiva, quando provocado pela CFACC.</p><p>§ 2º O suplente assume as funções do titular nos afastamentos dele.</p><p>§ 3º A comunicação entre o Gestor e a CFACC se dará na forma prevista no artigo 5º desta Portaria.</p><p>Art. 8º A existência e atuação desta CFACC condiciona-se à vigência e posteriores prorrogações do Contrato 01/2020 que operacionalizou o pagamento do auxílio emergencial como forma de proteção social a pessoas em situação de vulnerabilidade, bem como, ao espaço de tempo necessário ao enfrentamento à emergência em saúde pública devido a pandemia do COVID-19.</p><p>Parágrafo único. Fica vedada a criação de subcolegiados por qualquer ato desta Comissão.</p><p>Art. 9º O pagamento do Contrato compõe processo específico que é encaminhado ao setor financeiro com as deliberações da Comissão, por ato do Gestor do Contrato.</p><p>§ 1º As retificações ou revisões posteriores à liquidação do pagamento serão consignadas no processo designado.</p><p>§ 2º Os processos específicos serão vinculados aos autos do Processo nº 71000.022548/2020-19.</p><p>Art. 10 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>