<xml><article id="14677023" name="Portarias de Aposentadoria dos s" idOficio="5868571" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/05/2020" artClass="00007:00003:00071:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento do Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="102" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12668426">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE MAIO DE 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA NO ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL, usando das atribuições que lhe conferem os artigos 262 e 292, do Regimento Interno da Secretaria Executiva, Portaria nº 561, de 11.04.2018, publicada no Diário Oficial da União de 13.04.2018, combinada com a Portaria nº 1.393, de 21.08.2018, publicada no Diário Oficial da União de 23.08.2018, resolve:</p><p>Nº 131 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor João Lauri da Silva, matrícula SIAPE 14043, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005, combinado com o § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>(Processo nº 21042.003768/2020-71).</p><p>Nº 132 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Jose Carlos Machado da Rosa, matrícula SIAPE 14198, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005, combinado com o § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>(Processo nº 21042.004631/2020-33).</p><p>Nº 133 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Mauri Edgar Patan, matrícula SIAPE 14090, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005, combinado com o § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>(Processo nº 21042.004430/2020-36).</p><p>Nº 134 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Pedro Paulo Portela, matrícula SIAPE 13687, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005, combinado com o § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>(Processo nº 21042.004811/2020-15).</p><p class="assina">Helena Pan Rugeri</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>