<xml><article id="14448106" name="Ps_5442_5443_5444_2020" idOficio="5846318" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/05/2020" artClass="00024:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12631773">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 12 de maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 12 de maio de 2020</p><p>A PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO OSWALDO CRUZ, ÓRGÃO VINCULADO AO MINISTÉRIO DA SAÚDE / MS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 120, publicada no Diário Oficial da União n° 14, de 21 de janeiro de 2020, Seção 1, página 49, e na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Nº 5.442 - Prorrogar para o período de 03/07/2020 a 02/08/2020, o afastamento do país publicado no Diário Oficial da União nº 223, Portaria nº 1.152, de 19 de novembro de 2019, da Servidora LIS RIBEIRO DO VALLE ANTONELLI, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto René Rachou - IRR, unidade desta Fundação, SIAPE nº 1634492, com a finalidade de dar continuidade ao Programa PRINT (Programa Institucional de Internacionalização) - FIOCRUZ - CAPES de Professor Visitante no Exterior Junior 2019, em Bethesta, Estados Unidos, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25381.000070/2019-70).</p><p>Nº 5.443 - Prorrogar para o período de 02/07/2020 a 03/11/2021, o afastamento do país publicado no Diário Oficial da União nº 185, Portaria nº 6.183, de 24 de setembro de 2019, do Servidor CARLOS EDUARDO GONÇALVES MACHADO, Analista de Gestão em Saúde Pública da Presidência desta Fundação, SIAPE nº 2301691, com a finalidade de dar continuidade ao Curso de Mestrado em Ciências Sociais pela Escola Superior de Estudos de Ciências Sociais (EHESS), em Marselha, França, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25380.000312/2019-35).</p><p>Nº 5.444 - Cancelar a autorização de afastamento do país publicada na Portaria Nº 5.250, no Diário Oficial da União Nº 34, de 18 de fevereiro de 2020, seção 2, página 36, do servidor ANDRÉ NÓBREGA PITALUGA, Pesquisador em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 16344414, em virtude da pandemia global do Coronavírus (COVID-19), como exposto no Processo n° 25030.000014/2020-59 - SEI.</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>