<xml><article id="14367392" name="PORTARIA GPR 776" idOficio="5838366" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/05/2020" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00020" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="86" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12618553">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GPR nº 776,  DE 30 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GPR nº 776, DE 30 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1011600/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar FREDERICO BRUNALE DE ANDRADE, matrícula N. 315.616, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal da Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Serviço de Pagamento de Magistrados.</p><p>Art. 2º Designar AMANDA ESTEVES DE OLIVEIRA MIGNOT, matrícula N. 314.008, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Serviço de Pagamento de Magistrados, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-03, da referida Unidade.</p><p>Art. 4º Designar NICE LARA CARVALHO, matrícula N. 317.977, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC03, do Serviço de Pagamento de Magistrados, ficando dispensada da Função Comissionada, FC03, do Serviço de Análise e Conferência da Folha de Pagamento.</p><p>Art. 5º Designar FLÁVIA MARIA NEIVA, matrícula N. 317.479, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC03, do Serviço de Pagamento de Pessoal Cedido, Requisitado, Licenciado e Desligado, ficando dispensado LUKA BRAULE LACERDA DE ARAÚJO, matrícula N. 315.124, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMEU GONZAGA NEIVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>