<xml><article id="14681886" name="1.290 1.292 1.293 1.294 1.295 1." idOficio="5869235" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/05/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="102" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12669949">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE MAIO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo nº 21006.000483/2020-14, resolve:</p><p>Nº 1.290 - Designar GEUZOMAR SOARES FERREIRA, matrícula SIAPE nº 1160527, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Serviço, código DAS 101.1, Gustavo de Oliveira Martins, do Serviço de Agricultura Familiar, da Divisão de Desenvolvimento Rural, na Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Alagoas, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020 e o que consta no Processo SEI nº 21005.000271/2020-47, resolve:</p><p>Nº 1.292 - Designar GRACYELLA BORGES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2172152, para exercer a Função Gratificada de Assistente Intermediário, símbolo FG-2, do Laboratório Federal de Defesa Agropecuária em Goiás, do Departamento de Serviços Técnicos, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>Nº 1.293 - Designar WILKIER NOLBERTO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1882301, para exercer a Função Gratificada de Assistente Intermediário, símbolo FG-2, do Laboratório Federal de Defesa Agropecuária em Goiás, do Departamento de Serviços Técnicos, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21005.000269/2020-78, resolve:</p><p>Nº 1.294 - Designar TALITA DE AMORIM CUNHA BRAGA, matrícula SIAPE nº 2171292, para exercer o encargo de substituta do Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, Wendel Amaral de São Bernardo, do Serviço de Planejamento e Gestão Laboratorial, do Laboratório Federal de Defesa Agropecuária em Goiás, do Departamento de Serviços Técnicos, da Secretaria de Defesa Agropecuária, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21000.032316/2020- 92, resolve:</p><p>Nº 1.295 - Designar ALINE DE ARAUJO VELOSO, matrícula SIAPE nº 1606752, para exercer o encargo de substituta do Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, Walser Viana Barbosa Junior, da Divisão de Gestão de Sistemas, da Coordenação de Suporte à Gestão, do Departamento de Inspeção de Produtos de Origem Animal, da Secretaria de Defesa Agropecuária, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21026.000992/2020-17, resolve:</p><p>Nº 1.296 - Designar MAURO SHIGUERU KOUMEGAWA, matrícula SIAPE nº 1638409, para exercer o encargo de Substituto do Coordenador, código DAS 101.3, Gerson Glienke, da Coordenação de Administração, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Mato Grosso do Sul, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21016.001491/2020- 69, resolve:</p><p>Nº 1.297 - Designar FRANCISCO DEUSIMAR BARBOSA, matrícula SIAPE nº 6017425, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, Luiz Claudio Coelho, da Divisão de Defesa Agropecuária, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Distrito Federal, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21000.025593/2020-49, resolve:</p><p>Nº 1.298 - Designar DANIELA DE MORAES AVIANI, matrícula SIAPE nº 1349744, para exercer o encargo de Substituta da Coordenadora, código DAS 101.3, Andrea Claudia Parrilla, da Coordenação de Regulação e Propriedade Intelectual, da Coordenação-Geral de Sustentabilidade e Regulação, do Departamento de Temas Técnicos, Sanitários e Fitossanitários, da Secretaria de Comércio e Relações Internacionais, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21026.000550/2020- 62, resolve:</p><p>Nº 1.299 - Designar NELSOM AKIRA MATSUURA, matrícula SIAPE nº 7582, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, Perly Meira Junior, do Serviço de Fiscalização de Insumos e Sanidade Vegetal, da Divisão de Defesa Agropecuária, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Mato Grosso do Sul, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21000.085222/2019-82, resolve:</p><p>Nº 1.300 - Dispensar, a partir de 29 de abril de 2020, PRISCYLA CRISTINA SILVA DE SOUZA, matrícula SIAPE 3058245, da Função Gratificada de Chefe de Unidade, símbolo FG-1, da Unidade de Apoio Administrativo da 1ª Região, da Coordenação-Geral de Vigilância Agropecuária Internacional, do Departamento de Serviços Técnicos, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21036.002793/2019- 82, resolve:</p><p>Nº 1.301 - Designar, YURI IDA BENEVIDES, matrícula SIAPE nº 2170224, para exercer o encargo de substituta do Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, Caio Breno Moreira Damasceno, do Serviço de Gestão Regional do VIGIAGRO da 3ª Região, da Divisão de Operações e Fiscalização, da Coordenação-Geral do Sistema de Vigilância Agropecuária Internacional, do Departamento de Serviços Técnicos, da Secretaria de Defesa Agropecuária, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 1.302 - Dispensar, a partir de 23 de dezembro de 2019, SÉRGIO OLIVEIRA FARIAS, matrícula SIAPE nº 140155, do encargo de substituto do Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, Caio Breno Moreira Damasceno, do Serviço de Gestão Regional do VIGIAGRO da 3ª Região, da Divisão de Operações e Fiscalização, da Coordenação-Geral do Sistema de Vigilância Agropecuária Internacional, do Departamento de Serviços Técnicos, da Secretaria de Defesa Agropecuária, em virtude de seu falecimento.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21024.006417/2020-30, resolve:</p><p>Nº 1.303 - Dispensar, a partir de 9 de março de 2020, GEYSLLA QUEIROZ DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1799254, do encargo de substituta da Chefe de Serviço, código DAS 101.1, Daniella Martins Cavalcante Dias, do Serviço de Planejamento e Acompanhamento, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Mato Grosso, da Secretaria-Executiva.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21000.032693/2020-21, resolve:</p><p>Nº 1.304 - Designar, THIAGO LOPES CANTALICE, matrícula SIAPE nº 1693659, para exercer o encargo de substituto da Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, Mônica Cavalcanti de Melo Hernandes, do Serviço de Execução e Acompanhamento da Capacitação, da Divisão de Educação, da Escola Nacional de Gestão Agropecuária, do Departamento de Governança e Gestão, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>