<xml><article id="14566384" name="PORT 220 CONJUR SECAO 2" idOficio="5857806" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/05/2020" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="96" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12651199">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 220, DE 20 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 220, DE 20 DE MAIO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta no Processo nº 08198.008270/2020-62 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER nº 00437/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 27 de abril de 2020, aprovado pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO nº 01018/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 7 de maio de 2020, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO nº 01026/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 08 de maio de 2020, proferido pelo Consultor Jurídico Adjunto, que adota como razões de decidir, resolve:</p><p>Indeferir o pedido administrativo apresentado por NAOR REINALDO ARANTES, ex-ocupante do cargo de Agente de Polícia Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal, matrícula PF nº 7877, proposto contra duas condenações do requerente à penalidade de demissão, aplicadas pelo então Ministro de Estado da Justiça, nos autos dos Processos Administrativos Disciplinares nºs08503.007095/2004-75 (PAD 011/2004/SR/DPF/SP) e 08503.007094/2004-21 (PAD 011/2004/SR/DPF/SP), respectivamente, pela Portaria nº 2370/GM/MJ, de 19 de dezembro de 2006 (publicada no Diário Oficial da União nº 243, Seção 2, de 20 de dezembro de 2006, pág. 23), e pelo Despacho nº 96/GM/MJ, de 6 de março de 2007 (publicado no Diário Oficial da União nº 45, Seção 2, de 7 de março de 2007, pág. 39).</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>