<xml><article id="14361298" name="Portaria 64 - Designar servidore" idOficio="5837638" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/05/2020" artClass="00007:00003:00059:00006:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Espírito Santo/Divisão de Apoio Administrativo/Seção de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="86" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12617460">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 64, DE 5 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 64, DE 5 DE MAIO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DA SUPERINTENDÊNCIA FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO ESPÍRITO SANTO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 2.023, publicada no DOU de 13/06/19 e no uso das atribuições que lhe confere o art. 292, inciso VI, do Regimento Interno da Secretaria Executiva (SE/MAPA), aprovado pela Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicado no DOU de 13 de abril de 2018 e o que consta do Processo nº 21018.002263/2020-96, resolve:</p><p></p><p>Art. 1º - Designar os servidores abaixo relacionados para comporem a Comissão de Licitação na modalidade "Pregão" com atuações nos Processos Licitatórios formalizados por esta Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Espírito Santo, a saber: 1º Pregoeiro - CARLOS ALBERTO SIMÕES ROCHA, Agente de Vigilância, matricula SIAPE nº 0004518; 2º Pregoeiro - SAMUEL AGUIAR DE JESUS FERREIRA, Técnico de Operações - Matrícula SIAPE nº 1285204. Equipe de Apoio: SILAS MARÇAL DA SILVA, Agente de Comunicações e Eletricidade, matrícula SIAPE nº 0455504; HELENO JOSÉ MONTEIRO, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0004367 e CARLOS CESAR FELIX RAMOS, Ajudante Geral, matrícula SIAPE nº 1271691.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data a sua publicação.</p><p class="assina">AURELIANO NOGUEIRA DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>