<xml><article id="14445309" name="portarias_675_e_2013" idOficio="5845871" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/05/2020" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12631155">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 675, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 675, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, tendo em vista o disposto no art. 167 e no art. 141, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando o que consta no Processo Administrativo Disciplinar nº 01250.073446/2017-21 e no PARECER Nº 00903/2019/CONJURMCTIC/CGU/AGU, aprovado pelo Despacho do Consultor Jurídico, decide:</p><p>SUSPENDER POR 60 (SESSENTA) DIAS o servidor ÉDER ÂNGELO SANCHES, matrícula SIAPE nº 2000728, Tecnologista do quadro de pessoal do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações - MCTIC, com fundamento no art. 129, parte final, c/c art. 128, ambos da Lei nº 8.112, de 1990, por ter praticado as seguintes infrações administrativas: art. 116, inciso II (ser leal às instituições a que servir), e art. 116, inciso III (observar as normas legais e regulamentares), da Lei nº 8.112, de 1990.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.013, DE 5 DE MAIO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso da atribuição que lhe foi delegada pelo inciso I do art. 1º do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, e, tendo em vista o que consta no Processo nº 01250.054197/2017-74 e no PARECER Nº 00196/2020/CONJUR-MCTIC/CGU/AGU, aprovado pelo Despacho nº 00564/2020/CONJUR-MCTIC/CGU/AGU, do Consultor Jurídico, decide:</p><p>a) Receber o Recurso Administrativo interposto por CARLOS ROBERTO CONCEIÇÃO como Pedido de Reconsideração, para, no mérito, indeferi-lo, nos termos do art. 106 e seguintes, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, c/c o art. 64, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, em relação aos fatos constantes do Processo Administrativo Disciplinar nº 01250.0054197/2017-74, mantendo-se a penalidade de cassação de aposentadoria, com fundamento no art. 132, caput e inciso IV, c/c art. 134, ambos da Lei nº 8.112, de 1990, por ter praticado a infração disciplinar tipificada no art. 132, inciso IV (improbidade administrativa), da Lei nº 8.112, de 1990; e</p><p>b) Receber o Recurso Administrativo interposto por VÂNIA MARA DOS SANTOS PAULO como Pedido de Reconsideração, para, no mérito, indeferi-lo, nos termos do art. 106 e seguintes, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, c/c o art. 64, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, em relação aos fatos constantes do Processo Administrativo Disciplinar nº 01250.0054197/2017-74, mantendo-se a penalidade de cassação de aposentadoria, com fundamento no art. 132, caput e inciso XIII, c/c art. 134, ambos da Lei nº 8.112, de 1990, por ter praticado a infração disciplinar tipificada no art. 117, inciso XV (proceder de forma desidiosa), da Lei nº 8.112, de 1990.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>