<xml><article id="14489415" name="PORTARIAS DE 14 DE MAIO DE 2020 " idOficio="5850556" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/05/2020" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="92" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12639365">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE MAIO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria n° 431, de 28 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 2 de março de 2020, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 10.174, de 13 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 278 - Dispensar NAILTON BARBOSA DA SILVA, do encargo de substituto do cargo de Coordenador da Coordenação Técnica de Parcerias da Coordenação-Geral de Parcerias e Integração Institucional da Diretoria de Projetos, Parcerias e Integração Institucional da Secretaria Executiva, deste Ministério, código DAS 101.3.</p><p>Nº 279 - Designar CLARICE MARIA LEAL DE MACENA, para exercer o encargo de substituto do cargo de Coordenador da Coordenação Técnica de Parcerias da Coordenação-Geral de Parcerias e Integração Institucional da Diretoria de Projetos, Parcerias e Integração Institucional da Secretaria Executiva, deste Ministério, código DAS 101.3, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 280 - Conceder à servidora TATIANA FERNANDES DA SILVA, Agente Administrativo, em exercício na Coordenação-Geral de Logística da Subsecretaria de Orçamento e Administração da Secretaria-Executiva deste Ministério, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), de nível médio, do Sistema de Planejamento e de Orçamento Federal, do Órgão Setorial.</p><p>Nº 282 - Dispensar CAROLINA ANGÉLICA MOREIRA SANCHEZ GOMES, da função de Assessora da Secretaria Nacional de Políticas para as Mulheres, código FCPE 102.4, a contar de 14 de maio de 2020.</p><p>Nº 283 - Designar MARCOS LUCIANO SILVEIRA BRAGA, para exercer o encargo de substituto do cargo de Coordenador-Geral da Coordenação-Geral de Fortalecimento dos Vínculos Familiares e Solidariedade Intergeracional, da Secretaria Nacional da Família deste Ministério, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 284 - Designar MARCOS MAURÍCIO RODRIGUES PEREIRA, para exercer o encargo de substituto do cargo de Coordenador-Geral de Apoio à Formação e Desenvolvimento da Família da Diretoria de Formação, Desenvolvimento e Fortalecimento da Família, da Secretaria Nacional da Família deste Ministério, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 285 - Dispensar ISA GREGÓRIO SIMÕES BARBOSA, do encargo de substituta do cargo de Coordenador-Geral de Enfrentamento a Vícios e Impactos Negativos do Uso Imoderado de Novas Tecnologias, da Diretoria de Desafios no Âmbito Familiar, da Secretaria Nacional da Família deste Ministério, código DAS 101.4.</p><p>Nº 286 - Dispensar ESTHER VASQUES DE AGUIAR, do encargo de substituta do cargo de Coordenador-Geral de Apoio à Formação e Desenvolvimento da Família da Diretoria de Formação, Desenvolvimento e Fortalecimento da Família da Secretaria Nacional da Família, código DAS 101.4.</p><p>Nº 287 - Designar ESTHER VASQUES DE AGUIAR, para exercer o encargo de substituta do cargo de Coordenador-Geral de Enfrentamento à Violência nas Famílias, Abandono, Pedofilia e Pornografia, da Secretaria Nacional da Família deste Ministério, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 288 - Designar ANA CAROLINA DE LACERDA SOUSA, para exercer o encargo de substituta do cargo de Coordenador-Geral de Conciliação Trabalho-Família e Projeção Econômica, da Secretaria Nacional da Família deste Ministério, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 289 - Designar PEDRO CHAVES BRAGA, para exercer o encargo de substituto do cargo de Gerente de Projeto, da Secretaria Nacional da Família deste Ministério, código DAS 103.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 290 - Exonerar NATÁLIA COSTA, do cargo de Coordenadora de Sessão e Finalização da Coordenação-Geral de Gestão da Comissão de Anistia deste Ministério, código DAS 101.3.</p><p class="assina">TATIANA BARBOSA DE ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>