<xml><article id="14539682" name="PORT 230 COM ESP AVAL Secao 2" idOficio="5854851" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/05/2020" artClass="00016:00002:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="95" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12646297">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 230, DE 18 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 230, DE 18 DE MAIO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS, no uso de suas atribuições, conforme competência delegada pela Portaria MEC nº 849, de 22 de abril de 2019, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 3.555, de 8 de agosto de 2000, alterado pelo Decreto nº 3.693, de 20 de dezembro de 2000, e na Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, resolve:</p><p>Art. 1º Fica constituída a Comissão Especial de Avaliação, responsável pela condução dos trabalhos de Credenciamento de empresas para atuarem como Administradora de Benefícios ofertados por Operadoras de Planos de Saúde particular, coletivo e empresarial, devidamente autorizadas pela Agência Nacional de Saúde Suplementar - ANS, objetivando a prestação de serviços de assistência médica ambulatorial e hospitalar, fisioterápica, psicológica e farmacêutica na internação, compreendendo partos e tratamentos, realizados exclusivamente no País, com padrão de enfermaria, centro de terapia intensiva, ou similar, para tratamento das doenças listadas na Classificação Estatística Internacional de Doenças e Problemas Relacionados com a Saúde, da Organização Mundial de Saúde, aos servidores ativos e inativos, seus dependentes e pensionistas do Ministério da Educação e Entidades Vinculadas interessadas, bem como aos servidores de cargos de natureza especial do MEC, de cargos comissionados do MEC com e sem vínculo com a Administração Pública Federal, e seus dependentes, com cobertura em âmbito nacional.</p><p>Art. 2º A Comissão Especial de Avaliação será composta pelos seguintes membros:</p><p>I - Luanna Araújo de Carvalho, matrícula Siape nº 1771787;</p><p>II - Thais Luna Magnago, matrícula Siape nº 1757833;</p><p>III - Mariana de Albuquerque Borges, matrícula Siape nº 1852993; e</p><p>IV - Paulo Ronaldo dos Santos, matrícula Siape nº 1342553.</p><p>Art. 3º Ficam designados os servidores relacionados para compor a equipe de apoio responsável por acompanhar os pregões realizados pela SAA.</p><p>Art. 4º A Comissão Especial de Avaliação terá como atribuição o recebimento e análise da documentação das empresas interessadas no credenciamento de que trata o Art. 1º, bem como, dos recurso interpostos em razão da homologação dos resultados.</p><p>Art. 5º A Comissão Especial de Avaliação funcionará com o Presidente e no mínimo dois membros do quadro permanente.</p><p>Art. 6º Fica revogada a Portaria nº 216, de 11 de maio de 2015, publicada no Diário Oficial da União, de 12 de maio de 2015, Seção 2, página 13.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ EDUARDO COUTO RIBEIRO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>