<xml><article id="14412481" name="DG 2659 - 2020" idOficio="5842908" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/05/2020" artClass="00017:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="88" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12626620">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.659, DE 8 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.659, DE 8 DE MAIO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 178 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e considerando o disposto no artigo 17 do Decreto nº 9.144, de 22/08/2017, o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, as regras estabelecidas pela Portaria 357, de 02/09/2019, e demais informações que constam do Processo SEI nº 50000.017800/2020-90, resolve:</p><p>Art. 1º EFETIVAR, por tempo indeterminado, a requisição do servidor RUY EMMANUEL SILVA DE AZEVEDO, ocupante do cargo de Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 2063271, pertencente ao quadro de pessoal deste Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes, para ocupar o Cargo Assessor, código DAS 102.4, na Subchefia de Análise e Acompanhamento de Políticas Governamentais, da Casa Civil da Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor público, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 4º O servidor deverá apresentar-se ao órgão cedente, quando do seu retorno, observado o disposto no art. 9º da Portaria 357, de 02 de setembro de 2019.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO LEITE DOS SANTOS FILHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>