<xml><article id="14636738" name="PORT 267 A 269 CONJUR SECAO 2" idOficio="5864646" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/05/2020" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="100" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12661935">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 267, DE 25 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 267, DE 25 DE MAIO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, tendo em vista o contido nos autos do Processo nº 00734.000232/2020-35 e os fundamentos de fato e de direito apontados na NOTA JURÍDICA n. 00235/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 24 de maio de 2020, aprovada pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 001199/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 24 de maio de 2020, exarado pelo Consultor Jurídico Substituto, e em estrito cumprimento à decisão judicial proferida pelo MM. Juízo da 3ª Vara Federal Cível da Seção Judiciária do Maranhão nos autos do Processo n.º 1026159-86.2019.4.01.3700, resolve:</p><p>I - SUSPENDER, por ora, os efeitos da Portaria nº 617 do Ministro da Justiça, de 02 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 126, de 3 de julho de 2019, Seção 2, página 49, a qual demitiu EDVAR RODRIGUES DOS SANTOS, ocupante do cargo de Agente de Polícia Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal, Mat. SIAPE nº 1292658, por infringir o disposto no art. 43, incisos XIV e XLVIII, da Lei n° 4.878, de 3 de dezembro de 1965, e 132, inciso IV, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o art. 11, caput e inciso III, da Lei nº 8.429, de 2 de junho de 1992; e,</p><p>II - REINTEGRAR EDVAR RODRIGUES DOS SANTOS, até eventual comunicação em sentido contrário, ao cargo de Agente de Polícia Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 268, DE 25 DE MAIO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, tendo em vista o contido nos autos do Processo nº 00734.001170/2020-89 e os fundamentos de fato e de direito apontados na NOTA JURÍDICA n. 00239/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 24 de maio de 2020, aprovada pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01200/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 25 de maio de 2020, exarado pelo Consultor Jurídico Adjunto, e em estrito cumprimento à decisão judicial proferida pelo Tribunal Regional Federal da 5ª Região, nos autos do Agravo de Instrumento nº 0813510-07-2019.405.0000, derivado do processo n° 0800465-38.2019.4.05.8405, em trâmite na 15ª Vara Federal da Seção Judiciária do Rio Grande do Norte, resolve:</p><p>I - SUSPENDER, por ora, os efeitos da Portaria nº 495, de 17 de maio de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 95, de 20 de maio de 2019, Seção 2, página 51, a qual demitiu MANOEL SOARES MIRANDA NETO, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, Mat. SIAPE nº 1070491, por infringir o disposto nos arts. 117, incisos X e XVI, e 132, inciso IV, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o art. 9º, caput e inciso IV, da Lei nº 8.429, de 2 de junho de 1992; e,</p><p>II - REINTEGRAR MANOEL SOARES MIRANDA NETO, até eventual comunicação em sentido contrário, ao cargo de Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 269, DE 25 DE MAIO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, tendo em vista o contido nos autos do Processo SEI/MJ nº 00734.001215/2020-15 e pelos fundamentos de fato e de direito apontados na NOTA JURÍDICA n. 00247/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 24 de maio de 2020, aprovada pelo DESPACHO n. 01201/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 25 de maio de 2020, exarado pelo Consultor Jurídico Adjunto, e em estrito cumprimento à decisão judicial proferida pelo M.M Juízo da 28ª Vara Federal da Seção Judiciária do Rio de Janeiro, nos autos do processo n° 0018046-38.2018.4.02.5101/RJ, resolve:</p><p>I - SUSPENDER, por ora, os efeitos da Portaria nº 831, de 3 de outubro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 5 de outubro de 2017, Edição n° 192, Seção 2, Página 42, que demitiu PAULO SÉRGIO TAROUCA do cargo de Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal do Departamento de Polícia Rodoviária Federal, matrícula n° 1480368, pelo enquadramento nas infrações disciplinares previstas nos artigos 117, inciso IX,e 132, incisos IV e XI, Lei n. 8.112, de 1990; e,</p><p>II - REINTEGRAR PAULO SÉRGIO TAROUCA, ao cargo de Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, até que sobrevenha decisão judicial em sentido contrário.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>