<xml><article id="14443049" name="PORTARIA_N_86_2020__NUPIA_INDICA" idOficio="5845484" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/05/2020" artClass="00039:00012:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 20ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12630702">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 86.2020, de 9 de maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 86.2020, de 9 de maio de 2020</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO DA 20ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993 (Lei Orgânica do Ministério Público da União), bem como pela Portaria PGT nº 1.728, de 2 de outubro de 2017, CONSIDERANDO a aposentadoria da Procuradora Regional do Trabalho LAIR CARMEN SILVEIRA DA ROCHA GUIMARÃES; e CONSIDERANDO, também, a Permuta Interna relativa aos titulares do 2º e do 6º Ofícios Gerais desta Procuradoria Regional do Trabalho (RICARDO JOSÉ DAS MERCÊS CARNEIRO e ADSON SOUZA DO NASCIMENTO, respectivamente), resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a Procuradora Regional do Trabalho LAIR CARMEN SILVEIRA DA ROCHA GUIMARÃES do encargo de titular do Núcleo Regional de Mediação da</p><p>Procuradoria Regional do Trabalho da 20ª Região.</p><p>Art. 2º Designar o Procurador do Trabalho ADSON SOUZA DO NASCIMENTO para o encargo de titular do Núcleo Regional de Mediação da Procuradoria Regional do Trabalho da 20ª Região.</p><p>Art. 3º Dispensar o Procurador do Trabalho RICARDO</p><p>JOSÉ DAS MERCÊS CARNEIRO do encargo de suplente do Núcleo Regional de Mediação da Procuradoria Regional do Trabalho da 20ª Região.</p><p>Art. 4º Designar o Procurador do Trabalho RAYMUNDO LIMA RIBEIRO JÚNIOR para o encargo de suplente do Núcleo Regional de Mediação da Procuradoria</p><p>Regional do Trabalho da 20ª Região.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MAGNO MORAIS BATISTA DE ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>