<xml><article id="14394418" name="portaria 07-05-2020" idOficio="5841115" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/05/2020" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="87" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12623693">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.270, DE 5 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.270, DE 5 DE MAIO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições legais, conforme subdelegação de competência constante da Portaria MEC nº 404, de 23.04.2009, publicada no DOU de 07.05.2009, e considerando o disposto no Artigo 93 da Lei 8.112, de 11.12.90, com redação dada pelo Artigo 22 da Lei 8.270, de 17.12.91 e Decreto 9.144, de 22 de agosto de 2017, resolve:</p><p>autorizar a cessão do seguinte servidor pertencente ao quadro de pessoal desta Universidade, na forma abaixo indicada:</p><p>Servidor: ERIK ALENCAR DE FIGUEIREDO</p><p>Cargo: PROFESSOR ASSOCIADO</p><p>Matrícula SIAPE: 1562141</p><p>Origem: UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA</p><p>Para: SECRETARIA DE POLÍTICA ECONÔMICA, DA SECRETARIA ESPECIAL DE FAZENDA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA</p><p>Função: SUBSECRETÁRIO DE POLÍTICA FISCAL (DAS 101.5)</p><p>Responsabilidade do ônus: ÓRGÃO CEDENTE</p><p>Processo nº 23074.020019/2020-41</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 6 DE MAIO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.274 - I - Designar, em caráter de substituição, JOÃO MARCELO ALVES MACEDO, matrícula SIAPE 2569256, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS, do CENTRO DE CIÊNCIAS APLICADAS E EDUCAÇÃO, para exercer a função de Assessor do Gabinete da Reitora/GR/CD-3, no período de 14/04/2020 a 13/08/2020.</p><p>II - Os efeitos financeiros desta Portaria entram em vigor na data de sua publicação. (Processo nº 23074.025818/2020-26).</p><p>Nº 1.275 - I - Designar, em caráter de substituição, JULIANNE TEIXEIRA E SILVA, matrícula SIAPE 1749263, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA DA INFORMAÇÃO, do CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS, para exercer a função de Assessor do Gabinete da Reitora/GR/CD-4, no período de 14/04/2020 a 13/08/2020.</p><p>II - Os efeitos financeiros desta Portaria entram em vigor na data de sua publicação. (Processo nº 23074.025818/2020-26).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>