<xml><article id="14434875" name="1157 1158 1159 1164 1166 1167 (1" idOficio="5845060" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="89" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12630051">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MAIO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21010.001097/2020-81, resolve:</p><p>Nº 1.157 - Designar BENEDITO GOULART DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1670380, para exercer o encargo de substituto do Coordenador, código DAS 101.3, Lúcio do Nascimento Batista, da Coordenação de Administração, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Amapá, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020 e o que consta no Processo SEI nº 21053.000326/2020-43, resolve:</p><p>Nº 1.158 - Designar DILMARA REISCHAK, matrícula SIAPE nº 1307474, para exercer a Função Gratificada de Assistente Intermediário, símbolo FG-2, do Laboratório Federal de Defesa Agropecuária no Estado de São Paulo, do Departamento de Serviços Técnicos, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e no Decreto nº 6.010, de 3 de janeiro de 2007, e o que consta no Processo SEI nº 21012.005489/2020-07, resolve:</p><p>Nº 1.159 - Designar LUIS MARIO DE FREITAS, matrícula SIAPE nº 20610, para exercer a Função Comissionada Técnica, de Técnico em Gestão Administrativa III, código FCT-14, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado da Bahia.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21000.027764/2020-74, resolve:</p><p>Nº 1.164 - Designar VERA MARIA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1048855, para exercer o encargo de substituta do Coordenador, código DAS 101.3, Willian Araujo Neres, da Coordenação Orçamentária e Financeira, da Coordenação-Geral de Administração, do Departamento de Gestão Corporativa, da Secretaria de Defesa Agropecuária, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21000.065570/2019-33, resolve:</p><p>Nº 1.166 - Dispensar VERUSKA DA SILVA COSTA, matrícula SIAPE nº 1437779, do encargo de substituta da Chefe de Divisão, código DAS 101.2, QUEISI CHAIANA SCHNEIDER, da Divisão de Inovação Educacional, Gestão por Competência e do Conhecimento, da Escola Nacional de Gestão Agropecuária, do Departamento de Governança e Gestão, da Secretaria-Executiva.</p><p>Nº 1.167 - Designar WANESSA ARARUNA DE MEDEIROS CABRAL, matrícula SIAPE nº 2258095, para exercer o encargo de substituta da Chefe de Divisão, código DAS 101.2, QUEISI CHAIANA SCHNEIDER, da Divisão de Inovação Educacional, Gestão por Competências e do Conhecimento, da Escola Nacional de Gestão Agropecuária, do Departamento de Governança e Gestão, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>