<xml><article id="14331687" name="04.05 - Funções Uruta" idOficio="5835181" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/05/2020" artClass="00016:00055:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="84" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12612844">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA GOIANO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 13 de março de 2020, publicado no DOU de 16 de março de 2020, Seção 2, página 3, e considerando a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2008, resolve:</p><p>Nº 776 - Considerando o Processo Eletrônico nº 23219.000337.2020-19, exonerar, a pedido, o servidor NELSON DONIZETE FERREIRA, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE 0054771, do cargo em Comissão de Diretor Geral Substituto, Código CD-02, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 777 - Considerando o Processo Eletrônico nº 23219.000337.2020-19, nomear o servidor WALLACE GONÇALVES DE JESUS, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE 1794874, para exercer o Cargo em Comissão de Diretor-Geral Substituto, Código CD-02, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 778 - Considerando o Processo Eletrônico nº 23219.000444.2020-47, exonerar o servidor MÁRCIO FERNANDES CARNEIRO, Auxiliar de Enfermagem, Matrícula SIAPE 1441265, do Cargo em Comissão de Diretor-Geral Substituto, Código CD-02, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p class="assina">ELIAS DE PÁDUA MONTEIRO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>