<xml><article id="14390635" name="EXTRATOPORTARIA DOU 08.05 Valdir" idOficio="5840721" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/05/2020" artClass="00016:00148:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São João Del Rei/Vice-Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="87" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12622522">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De  7 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS De 7 DE MAIO DE 2020</p><p>O VICE- REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO JOÃO DEL-REI - UFSJ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 182 - Art. 1º Nomear em caráter efetivo CLAUDIA BARBIERI MASSERAN, aprovada em 2º lugar no concurso público para provimento de cargo da Carreira de Magistério Superior, na área de Teoria, História e Projeto da Arquitetura e do Urbanismo - CPD 030/2017, para o Departamento de Arquitetura, Urbanismo e Artes Aplicadas, Edital publicado no DOU de 14.06.2017, homologado no DOU de 13.09.2017, para o cargo de Professor Adjunto A, nível I, em regime de Dedicação Exclusiva, código de vaga 0853551, oriundo da vacância da professora Ana Beatriz Ferreira da Rocha e Silva, publicada no DOU de 31.01.2020.</p><p>Art. 2º A posse da nomeada ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria. (Processo nº 23122012587/2017-75)</p><p>Nº 183 - Art. 1º Nomear em caráter efetivo PAULO SÉRGIO MINATEL GONELLA SILVA, aprovado em 2º lugar no concurso público para provimento de cargo da Carreira de Magistério Superior, na área de Botânica, Subárea Taxonomia Vegetal/Anatomia Vegetal/Ecofisiologia Vegetal - CPD 028/2019, para o Departamento de Ciências Exatas e Biológicas, Edital publicado no DOU de 08.05.2019, homologado no DOU de 10.09.2019, para o cargo de Professor Adjunto A, nível I, em regime de Dedicação Exclusiva, código de vaga 0691377, oriundo da redistribuição da professora Juliana de Paula Souza, publicada no DOU de 20.12.2019.</p><p>Art. 2º A posse do nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria. (Processo nº 23122.008084/2019-67)</p><p>Nº 184 - Art. 1º Nomear em caráter efetivo RAFAEL ROMÃO DA SILVA MELO, aprovado em 2º lugar no concurso público para provimento de cargo da Carreira de Magistério Superior, na área de Termofluidodinâmica - CPD 051/2018, para o Departamento de Ciências Térmicas e dos Fluidos, Edital publicado no DOU de 11.10.2018, homologado no DOU de 31.01.2019, para o cargo de Professor Adjunto A, nível I, em regime de Dedicação Exclusiva, código de vaga 0342820, oriundo da vacância do cargo do professor Henrique Massard da Fonseca, publicada no DOU de 17.01.2020.</p><p>Art. 2º A posse do nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria. (Processo nº 23122.021090/2018-29)</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VALDIR MANO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>