<xml><article id="14407022" name="DOU 08-05 - DISP DESIG PROPGPEC" idOficio="5842102" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/05/2020" artClass="00016:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="88" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12624978">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DO COLÉGIO PEDRO II, nomeado por Decreto Presidencial de 04 de setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União, Seção 2, página 1 de 05 de setembro de 2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 929 - Dispensar ROGÉRIO DA COSTA NEVES, matrícula Siape nº 3052487, da função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Educação Profissional e Tecnológica (PROFEPT), código FCC, a partir desta data.</p><p>(Processo nº 23040.001813/2020-06)</p><p>Nº 930 - Dispensar LEONARDO LEONIDAS DE BRITO, matrícula Siape nº 2528689, da função de Coordenador do Curso de Especialização em Ensino de História, código FCC, a partir desta data.</p><p>(Processo nº 23040.001813/2020-06)</p><p>Nº 931 - Designar LEONARDO LEONIDAS DE BRITO, matrícula Siape nº 2528689, para a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Educação Profissional e Tecnológica (PROFEPT), código FCC, a partir desta data, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>(Processo nº 23040.001813/2020-06)</p><p>Nº 932 - Designar JULIO CESAR PAIXÃO SANTOS, matrícula Siape nº 2808452, para a função de Coordenador do Curso de Especialização em Ensino de História, código FCC, a partir desta data, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>(Processo nº 23040.001813/2020-06)</p><p>Nº 933 - Dispensar, por motivo de aposentadoria, MARCY DE SÁ CORREA, matrícula Siape nº 778051, da função de Coordenadora Administrativo-Pedagógica do Campus Centro, código FG-1, a partir de 08 de maio de 2020.</p><p>(Processo n° 23774.000174/2020-79)</p><p>Nº 934 - Designar FLÁVIA MOREIRA FRANCO, matrícula Siape nº 266019, para a função de Coordenadora Administrativo-Pedagógica do Campus Centro, código FG-1, a partir de 08 de maio de 2020, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>(Processo n° 23774.000174/2020-79)</p><p class="assina">OSCAR HALAC</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>