<xml><article id="14368076" name="PORTARIA GPR 763" idOficio="5838424" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/05/2020" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00015" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="86" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12618629">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GPR nº 763,  DE 28 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GPR nº 763, DE 28 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA N. 1011481/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar CRISTIANE ANDREA HOLZ MONTENEGRO, matrícula N. 318.874, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Taquigrafia, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-03, do Serviço de Taquigrafia.</p><p>Art. 2º Designar ADRIANA LOPES RODRIGUES, matrícula N. 309.150, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Taquigrafia, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, do Serviço de Taquigrafia, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-02, da referida Unidade.</p><p>Art. 3º Designar MARILENE SALES SOBRAL FERREIRA, matrícula N. 319.334, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Taquigrafia, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, do Serviço de Taquigrafia.</p><p>Art. 4º Designar TIAGO FERREIRA MOURAO, matrícula N. 313.573, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada,FC-03, do Serviço de Gravação de Pronunciamentos, ficando dispensado VANIO SOCORRONETO DE ALMEIDA, matrícula N. 311.145, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Telecomunicações e Eletricidade, do Quadro de Pessoal deste Tribunal.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMEU GONZAGA NEIVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>