<xml><article id="14641830" name="Portarias 26.05" idOficio="5865367" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/05/2020" artClass="00016:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="100" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12663482">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE MAIO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, no exercício da Reitoria, designada pela Portaria nº 1906, de 25 de setembro de 2017, publicada no DOU nº 185, de 26/09/2017, seção 02, pág. 20, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 384 - Art. 1º - Exonerar, a pedido, a partir de 25/05/2020, nos termos do artigo 34 da Lei 8.112/90, a servidora ELIZABETH HERNANDEZ ZUBELDIA, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1399593, lotada na Coordenação do Curso de Arquitetura e Urbanismo do Campus Universitário de Palmas, do quadro de pessoal da Fundação Universidade Federal do Tocantins.</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 25 de maio de 2020.</p><p>Nº 385 - AUTORIZAR a prorrogação do contrato da senhora MARINA GONTIJO DOS SANTOS, até 30/11/2020, como professora substituta, lotada no Curso de Engenharia Ambiental, no Campus de Palmas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.002723/2019-29).</p><p>Nº 386 - AUTORIZAR a prorrogação do contrato da senhora KARINA SARTORI SILVA RODRIGUES, até 31/07/2020, como professora substituta, lotada no Curso de Medicina, no Campus de Palmas, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.004333/2019-93).</p><p class="assina">ANA LÚCIA DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>