<xml><article id="14567332" name="Minutas de 19 de maio de 2020 VP" idOficio="5857954" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/05/2020" artClass="00024:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="96" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12651427">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 19 de maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 19 de maio de 2020</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto de 03 de janeiro de 2017, da Presidência da República e pelo Decreto nº 8.932, de 14 de dezembro de 2016 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>Nº 5.452 - Dispensar, LUIS CAETANO MARTHA ANTUNES, da função comissionada do Laboratório de Práticas de Saúde, código FCPE 101.1, n.º 45.0476, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.454 Designar, PAULO VICTOR DE SOUSA VIANA, para a função comissionada da COORDENACAO DE PESQUISA E DESENVOLVIMENTO TECNOLOGICO, do CENTRO DE REFERENCIA PROFESSOR HELIO FRAGA, código FCPE 101.1, n.º 45.0476, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.455 Dispensar, PABLO DIAS FORTES, do encargo de substituto eventual do Laboratório de Práticas de Saúde, código FCPE-101.1, n.º 45.0476, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.456 - Designar, KAREN MACHADO GOMES, para o encargo de substituto eventual da COORDENACAO DE PESQUISA E DESENVOLVIMENTO TECNOLOGICO, do CENTRO DE REFERENCIA PROFESSOR HELIO FRAGA, código FCPE 101.1, n.º 45.0476, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.457 Designar, ANTONIO MAURO REZENDE, para o encargo de substituto eventual do DEPARTAMENTO DE MICROBIOLOGIA, código DAS 101.2, n.º 45.0323, do INSTITUTO AGGEU MAGALHÃES, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.458 Nomear, DANIEL MUNIZ DE SOUZA, para o cargo em comissão do DEPARTAMENTO DE ADMINISTRACAO da VICE-DIRETORIA DE GESTAO INSTITUCIONAL, código DAS-101.2, n.º 45.0573, do INSTITUTO DE TECNOLOGIA EM FÁRMACOS, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p class="assina">NISIA VERONICA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>