<xml><article id="14467445" name="550-559- 2020" idOficio="5848171" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/05/2020" artClass="00016:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="91" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12635125">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE MAIO DE 2020</p><p>A Reitora pro tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo artigo 12 da Lei 11.892, de 29/12/2008, designada pela Portaria nº 385, de 14 de abril de 2020, publicada no DOU nº 72, seção 2, página 19, de 14/04/2020, resolve:</p><p>Nº 550 - Art. 1 - Exonerar, a pedido, a partir de 19 de maio de 2020, nos termos do artigo 34, caput, da Lei 8.112/90, a servidora INDIRA LEITE FERREIRA E SOUZA, matricula SIAPE nº 1050659, lotada na Reitoria, ocupante do cargo efetivo TAE/Técnico em Arquivo, Nível D, código de vaga nº 0969394.</p><p>Nº - 551 - Art. 1º - EXONERAR a pedido, o servidor SIDNEY RAIMUNDO DE LIMA MENDES, TAE- Tecnólogo em Gestão Pública, SIAPE nº 1332613, da função de Diretor de Administração, Manutenção e Infraestrutura - DIRAI, código CD-4, do Campus Rio Branco do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 13 de maio de 2020.</p><p>Nº 552 - Art. 1º - EXONERAR a pedido, a servidora LILIANA LIMA RODRIGUES, TAE-Secretária Executiva, SIAPE nº 1968679, da função de SUBSTITUTA EVENTUAL da Diretoria de Administração, Manutenção e Infraestrutura - DIRAI, código CD-4, do Campus Rio Branco do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 13 de maio de 2020.</p><p>Nº 553 - Art. 1º - EXONERAR a pedido, o servidor CLEDIR DE ARAÚJO AMARAL, Docente EBTT, SIAPE nº 1790783, da função de Diretor de Ensino, Pesquisa e Extensão - DIREN, código CD-3, do Campus Rio Branco do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 13 de maio de 2020.</p><p>Nº 554 - Art. 1º - DISPENSAR a pedido, a servidora ELAINE CRISTINA OTSUBO SANCHEZ, Docente EBTT, SIAPE nº 1908373, da função de Coordenadora do Curso Superior de Tecnologia em Logística, código FCC, do Campus Rio Branco do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 13 de maio de 2020.</p><p>Nº 555 - Art. 1º Exonerar, a pedido, a partir de 20 de dezembro de 2019, nos termos do artigo 34, caput, da Lei 8.112/90, o servidor LEANDRO ROGERIO DOS SANTOS, matricula SIAPE nº 3009310, lotado no Campus Cruzeiro do Sul, ocupante do cargo efetivo TAE Auxiliar em Assuntos Educacionais, Nível C, código de vaga nº 0680646.</p><p>Nº 556 - Art. 1º - EXONERAR a pedido, o servidor CLEDIR DE ARAÚJO AMARAL, Docente EBTT, SIAPE nº 1790783, da função de SEGUNDO SUBSTITUTO EVENTUAL da Direção Geral - DIRGE, código CD-2, do Campus Rio Branco do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 13 de maio de 2020.</p><p>Nº 557 - Art. 1º - NOMEAR o servidor WANDERLEY PEREIRA DA SILVA, TAE-Economista, SIAPE nº 1751302, para função de Diretor de Administração, Manutenção e Infraestrutura - DIRAI, código CD-4, do Campus Rio Branco do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da data de publicação.</p><p>Nº 558 - Art. 1º - NOMEAR o servidor SIDNEY RAIMUNDO DE LIMA MENDES, TAE- Tecnólogo em Gestão Pública, SIAPE nº 1332613, para a função de SUBSTITUTO EVENTUAL da Direção de Administração, Manutenção e Infraestrutura - DIRAI, código CD-4, do Campus Rio Branco do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da data de publicação.</p><p>Nº 559 - Art. 1º - NOMEAR a servidora ELAINE CRISTINA OTSUBO SANCHEZ, Docente EBTT, SIAPE nº 1908373, para função de Diretora de Ensino, Pesquisa e Extensão - DIREN, código CD-3, do Campus Rio Branco do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da data de publicação.</p><p class="assina">ROSANA CAVALCANTE DOS SANTOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>