<xml><article id="14303691" name="Portaria n 039-Agregação-29 ABR " idOficio="5831932" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/05/2020" artClass="00011:00044:00029:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12607870">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 39-DCEM, de 29 de abril de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 39-DCEM, de 29 de abril de 2020</p><p></p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>AGREGAR</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Assessor na Escola de Altos Estudos Nacionais, Bolívia, o Cel Art (0288165434) GANIMEDES DA SILVA MERGULHÃO, a contar de 21 de janeiro de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Curso de Altos Estudos Militares, Colômbia, o Cel Int (0305992349) GLAUCO CORBARI CORRÊA, a contar de 2 de janeiro de 2020.</p><p>c. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Adido de Defesa, Naval e do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República Árabe do Egito, o Cel Int (0202882940) RICARDO SÉRGIO DE SOUZA, a contar de 20 de janeiro de 2020.</p><p>d. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Adido do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República Oriental do Uruguai, o Cel Inf (0202889044) ROBSON MONTEIRO MATTOS, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>e. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Assessor Militar de Engenharia junto ao Exército Senegalês, o Cel Eng (0203324744) EDELMO FERNANDES DE OLIVEIRA, a contar de 31 de janeiro de 2020.</p><p>f. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Assessor da Subsecretaria de Serviços de Assessoramento da Junta Interamericana de Defesa, EUA, o Cel Inf (0187465638) SERGIO BORGES MEDEIROS DA SILVA, a contar de 25 de agosto de 2018.</p><p>g. De acordo com o inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter passado a disposição do Ministério da Cidadania para exercer cargo de natureza civil, o Cel Inf (0194755930) MÁRCIO LIMIERI DE LIMA, a contar de 13 de agosto de 2019.</p><p>h. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Intercâmbio entre Pessoal Militar dos Exércitos Brasileiro e Norte-Americano, EUA, o Ten Cel QEM (0115377343) ALEXANDRE PEDRO FORADINI DE ALBUQUERQUE, a contar de 1º de janeiro de 2020.</p><p>i. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor da Escola Militar de Cadetes (ESMIC), Colômbia, o Maj QEM (0131501447) FÁBIO LUIS FRANÇA DE FARIA, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>j. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor de Equitação na Escola de Cavalaria, Paraguai, o Maj Cav (0111184842) FÁBIO MORAES CORONEL PALMA, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>l. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor na Escola de Equitação, Peru, o Maj Cav (0331996041) JOÃO PAULO CHINA BARBOSA, a contar de 6 de janeiro de 2020.</p><p>m. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter passado à disposição do Grupo de Acompanhamento e Controle na HELIBRAS (GAC-HB), o Maj QMB (0130846140) MARCELO DA PAZ MOREIRA, a contar de 18 de fevereiro de 2015.</p><p>n. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor da Escola de Selva do Exército Peruano, o Maj Inf (0131501348) EVERTON DE FRANÇA, a contar de 15 de dezembro de 2015.</p><p>o. De acordo com o inciso I do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz temporariamente, após 1 (um) ano contínuo de tratamento, o Cap Med (0131329542) ALEXANDRE AUGUSTO NASSIF ANDRADE, a contar de 30 de novembro de 2019.</p><p>p. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter passado à disposição da Comissão de Fiscalização de Material de Aviação no Brasil (COMFIMA-BR), o 1º Ten QAO (0195048038) PAULO ROBERTO BATISTA BARROS, a contar de 29 de janeiro de 2015.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Monitor do Curso de Paraquedismo da Brigada Aerotransportada da Força Aérea Paraguaia, o 1º Sgt Inf (0113274641) RICARDO RODRIGUES DE SOUZA, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Auxiliar da Cooperação Militar Brasileira no Paraguai (CMBP), o 1º Sgt Inf (0434722542) GIOVANNI ARLINDO DE CARVALHO, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>c. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Monitor na Escola de Material Bélico (EsMB) da DIMABEL, Paraguai, o 1º Sgt MB/Mnt Armt (0130705049) LEONARDO FELIX DA SILVA ALMEIDA, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p class="assina">PAULO CHAMUM AGUIAR - Cel</p><p class="cargo">Resp. pela Diretoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>