<xml><article id="14448643" name="DIPAP_11_05" idOficio="5846373" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/05/2020" artClass="00016:00089:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12631938">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MAIO DE 2020</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas por meio da Portaria nº 1831, de 12 de maio de 2017, do Magnífico Reitor, resolve:</p><p>Nº 1.314 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos dos incisos I-IV e §2º, I, do art. 20 da Emenda Constitucional nº 103/2019, a FRANCISCO DE ASSIS PAIXÃO CAVALCANTE, matrícula SIAPE - 0045033, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação 2, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 13% (treze por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço. (Processo nº 23067.043626/2019-50,)</p><p>Nº 1.315 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos dos incisos I-IV e §2º, I, do art. 20 da Emenda Constitucional nº 103/2019, a ISABEL CRISTIANE FAÇANHA BRASIL, matrícula SIAPE - 0289830, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório Área, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 7% (sete por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e o Incentivo à Qualificação, amparado pela Lei n° 11.091/2005, no percentual de 75% (setenta e cinco por cento) (Processo nº 23067.005656/2020-00).</p><p class="assina">Marcus Vinicius Veras Machado</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>