<xml><article id="14331720" name="Portarias 30.04.2020 - Zanatta.d" idOficio="5835171" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/05/2020" artClass="00016:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="84" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12612837">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 30 de abril de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 30 de abril de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 477 - Dispensar DIRCEIA ROMERO CALIXTO, SIAPE nº 1962475, Auxiliar em Administração, da função de Chefe da Seção de Manutenção e Infraestrutura, FG-02, do Campus Curitiba, a partir de 02 de maio de 2020.</p><p>Nº 478 - Dispensar RICELE GONÇALVES AGRA, SIAPE nº 1310597, Administradora, da função de Chefe da Seção Contábil e do Patrimônio, FG-02, do Campus Curitiba, a partir de 02 de maio de 2020.</p><p>Nº 479 - Art. 1º Designar DIRCEIA ROMERO CALIXTO, SIAPE nº 1962475, Auxiliar em Administração, para exercer a função de Chefe da Seção Contábil e do Patrimônio, FG-02, do Campus Curitiba, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 1.286 de 23 de outubro de 2012, publicada no DOU de 24 de outubro de 2012, seção I, página 28.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 480 - Art. 1º Designar FERNANDO CESAR KLOSS, SIAPE nº 1833839, Analista de Tecnologia da Informação, para exercer a função de Coordenador de Desenvolvimento de Sistemas, FG-01, da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação - DTIC, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 180 de 19 de fevereiro de 2010, publicada no DOU de 22 de fevereiro de 2010, seção I, página 17.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 481 - Art. 1º Designar MARCELO TANAKA, SIAPE nº 1671991, Analista de Tecnologia da Informação, para exercer a função de Chefe da Seção de Análise e Desenvolvimento de Sistemas, FG-02, da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação - DTIC, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 180 de 19 de fevereiro de 2010, publicada no DOU de 22 de fevereiro de 2010, seção I, página 17.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 482 - Dispensar, a pedido, AMANDA ABGAIL DA SILVA, SIAPE nº 2998689, Assistente em Administração, da função de Chefe de Secretaria Administrativa e Financeira, FG-02, do Gabinete do Reitor, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 483 - Art. 1º Designar KAREN MARINHO DA ROCHA LOURES RODRIGUES, SIAPE nº 2122000, Técnica em Secretariado, para exercer a função de Chefe de Secretaria Administrativa e Financeira, FG-02, do Gabinete do Reitor, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 180 de 19 de fevereiro de 2010, publicada no DOU de 22 de fevereiro de 2010, seção I, página 17.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>