<xml><article id="14386067" name="PTS 11477 A 11487" idOficio="5840043" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/05/2020" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="87" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12621596">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE MAIO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 11.477 - Designar ALEXANDRE ZIOLI FERNANDES, matrícula nº 2243692, EVA BATISTA DE OLIVEIRA RODRIGUES, matrícula nº 0220393 e OTÁVIO JOSÉ GUERCI SIDONE, matrícula nº 2105701, para, nesta ordem, sucessivamente, substituírem eventualmente o Subsecretário do Regime Geral de Previdência Social da Secretaria de Previdência, código DAS 101.5, em seus afastamentos e impedimentos legais, ou na vacância do cargo, ficando revogada a Portaria SEPRT nº 195, de 05 de abril de 2019, publicada no DOU de 08 de abril de 2019, seção 2, página 19. (Processo nº 10132.100216/2020-84).</p><p>Nº 11.480 - Dispensar, a pedido, CARLA BEATRIZ DE CASTRO BARROS, matrícula nº 1101962, da Função Gratificada de Gerente Regional do Trabalho em Juiz de Fora, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais. (Processo nº 13621.104233/2020-77).</p><p>Nº 11.481 - Designar LUCAS GONÇALVES ROCHA PONTES, matrícula nº 1161030, para exercer a Função Gratificada de Gerente Regional do Trabalho em Juiz de Fora, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais, ficando dispensado da função que atualmente ocupa. (Processo nº 13621.104233/2020-77).</p><p>Nº 11.482 - Designar PAULA DA COSTA MAIA FREGUGLIA, matrícula nº 1698943, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Políticas de Trabalho da Gerência Regional do Trabalho em Juiz de Fora, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais. (Processo nº 13621.104233/2020-77).</p><p>Nº 11.486 - Dispensar, a pedido, FÁBIO HENRIQUE MACHADO, matrícula nº 1448059, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Inspeção do Trabalho da Gerência Regional do Trabalho em Joinville, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Santa Catarina. (Processo nº 10263.102080/2019-18).</p><p>Nº 11.487 - Designar LUIZ HENRIQUE EMERICH, matrícula nº 1896468, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Inspeção do Trabalho da Gerência Regional do Trabalho em Joinville, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Santa Catarina, ficando dispensado do encargo de substituto eventual da função que ora é designado. (Processo nº 10263.102080/2019-18).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>