<xml><article id="14490157" name="PT 571 GC1 2020" idOficio="5850528" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/05/2020" artClass="00011:00043:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Gabinete do Comandante/Assessoria de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="92" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12639494">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 571/GC1, DE 14 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 571/GC1, DE 14 DE MAIO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA AERONÁUTICA, de acordo com o art. 1º, inciso X, do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, e o que consta do Processo nº 67530.002560/2020-33, resolve:</p><p>NOMEAR, de acordo com o art. 12, parágrafo único, da Lei nº 5.821, de 10 de novembro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 9.049, de 12 de maio de 2017, e art. 5º da Lei nº 12.797, de 4 de abril de 2013, Primeiros-Tenentes de Apoio e incluí-los no Quadro de Oficiais de Apoio do Corpo de Oficiais da Ativa da Aeronáutica, a partir de 15 de maio de 2020, na ordem abaixo, os seguintes Primeiros-Tenentes Estagiários:</p><p>LEANDRO VICENTE DE OLIVEIRA COSTA - ADM (Nr Ord 4417208);</p><p>LUIS FERNANDO PEREIRA MAIA - CCO (Nr Ord 4395867);</p><p>RENAN CEZAR BENTO DA SILVA - SJU (Nr Ord 6134386);</p><p>REBECCA FERNANDA CAMPOS PEREIRA - ANS (Nr Ord 4314220);</p><p>EDUARDO GUSMÃO SILVINO - SJU (Nr Ord 6100864);</p><p>ANA TEREZA CASTELO BRANCO PONTES - ADM (Nr Ord 7278390);</p><p>JESSICA DA SILVA CUNHA SOBREIRA - SSO (Nr Ord 6384110);</p><p>ANA CAROLINA AZEVEDO PINTO - SSO (Nr Ord 7278772);</p><p>JOYCE HELEN FREITAS DA SILVA SOLETO PIMENTA - SJU (Nr Ord 7278357);</p><p>PAOLA COSTA CARVALHO - ENF (Nr Ord 7278403);</p><p>GIULIANA AUGUSTA BARREIRA DA COSTA - ANS (Nr Ord 6154182);</p><p>KAROLLINE NASCIMENTO GAVA - ADM (Nr Ord 7278756);</p><p>LETÍCIA MOTA DE ALMEIDA RAMOS - PED (Nr Ord 7278896);</p><p>TATHYANNE SILVA SANTOS - SJU (Nr Ord 7278381);</p><p>THAÍSSA MASCARENHAS DOMINGUES - SJU (Nr Ord 7278853);</p><p>ISABELA SILVA ROCHA - PSC (Nr Ord 7278667);</p><p>OLARA RAISSA SANTIAGO SILVA DINIZ - SJU (Nr Ord 7278225);</p><p>JÉSSICA DA SILVA RODRIGUES DA COSTA - PED (Nr Ord 7278810); e</p><p>IZABEL CECÍLIA YUMI TSUBOI MÉLO - BIB (Nr Ord 7278373).</p><p>Em consequência, a Organização Militar responsável deverá adotar os procedimentos administrativos para as atualizações no SIGPES, de acordo com o disposto na ICA 35-1/2017.</p><p class="assina">Ten Brig Ar ANTONIO CARLOS MORETTI BERMUDEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>