<xml><article id="14447446" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-441-UNI-PGR-00" idOficio="5846219" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/05/2020" artClass="00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12631623">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº 441, DE 12 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 441, DE 12 DE MAIO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições que lhe confere o artigo 49, inciso XX, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar CRISTINA APARECIDA DOS SANTOS, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 24826, do cargo em comissão de Assessora Nível III, CC-3, da Assessoria de Apoio do Gabinete do Procurador-Geral da República.</p><p>Art. 2º Nomear CRISTINA APARECIDA DOS SANTOS, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 24826, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível V, CC-5, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Antônio Augusto Brandão de Aras, com exercício na Assessoria Jurídica Cível, do Gabinete do Procurador-Geral da República, em vaga decorrente do apostilamento de Maria Antonieta Santiago Vieira, matrícula nº 11110, ocorrida em 10 de maio de 2020, publicada no DOU de 11 de maio de 2020.</p><p>Art. 3º Nomear BRUNO TOLEDO CHECCHIA, Bacharel em Direito, para exercer o cargo em comissão de Assessor Especial Nível VI, CC-6, da Assessoria Especial, do Gabinete do Procurador-Geral da República, em vaga decorrente da exoneração de Rafael Barbosa do Nascimento, matrícula nº 22066, ocorrida em 31 de março de 2020, publicada no DOU de 1º de abril de 2020.</p><p>Art. 4º Esta portaria produz efeitos a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>