<xml><article id="14374878" name="EDITAL PROGEDEP" idOficio="5839329" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="07/05/2020" artClass="00099:00016:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00009:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Educação" artSize="24" artNotes="ok" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="86" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12620543">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº  10, DE 6 DE MAIO DE 2020 SUSPENSÃO e RESTABELECIMENTO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 10, DE 6 DE MAIO DE 2020 SUSPENSÃO e RESTABELECIMENTO DE PAGAMENTO</p><p></p><p>O Reitor da Universidade Federal do Tocantins, designado pelo Decreto de 08 de Setembro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais e em cumprimento ao contido no Decreto n° 7.862/2012 e no disposto do art. 11, alínea "a", da ORIENTAÇÃO NORMATIVA N.° 1, de 10 de janeiro de 2013/SGP/Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão, resolve:</p><p>1 - Tornar pública a relação de aposentado que teve seu benefício suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês de aniversário:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>CPF</p></td><td><p>NOME</p></td></tr><tr><td><p>688.930.001-72</p></td><td><p>LISILANE AZEVEDO RODRIGUES DE ALMEIDA</p></td></tr></table><p>2 - O restabelecimento do pagamento e/ou do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante solicitação via e-mail (nap@uft.edu.br), em razão das medidas de proteção para enfrentamento da emergência de saúde pública decorrente do COVID-19, conforme a IN N° 22 de 17/03/2020, tão logo após o término do isolamento social, com a finalidade de ratificar a prova de vida, o interessado (a) deverá comparecer pessoalmente a Pró-Reitoria de Gestão e Desenvolvimento de Pessoas, sito Quadra 109 Norte, Av. NS 15 ALCNO 14, Bloco IV - Prédio da Reitoria, sala 104, portando a documentação estabelecida nos artigos 5° e 6° da ON SEGEP N.° 1, publicada no Diário Oficial da União de 14 de janeiro de 2013.</p><p>3 - Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone (63) 3229-4447 ou do e-mail nap@uft.edu.br, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p>LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>