<xml><article id="14435208" name="Portarias 08.05.2020 - Zanatta.d" idOficio="5845085" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2020" artClass="00016:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="89" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12630180">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 8 de maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 8 de maio de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 501 - Exonerar, a pedido, JAQUELINE MIRIAN ALVES CARVALHO, SIAPE nº 2317246, Assistente em Administração, do cargo de Diretora de Planejamento e Administração, CD-04, do Campus Ivaiporã.</p><p>Nº 502 - Art. 1º Designar ALEX MONTEIRO DO NASCIMENTO, SIAPE nº 2191867, Assistente em Administração, para exercer a função de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas, FG-02, da Diretoria Sistêmica de Educação a Distância, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 503 - Dispensar ALEX MONTEIRO DO NASCIMENTO, SIAPE nº 2191867, Assistente em Administração, da função de Chefe da Seção Administrativa, FG-02, da Diretoria Sistêmica de Educação a Distância, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 504 - Dispensar ADEMIR GONCALVES PINTO, SIAPE nº 2140314, Assistente em Administração, da função de Coordenador de Licitações e Contratos, FG-01, do Campus Curitiba, a partir de 02 de maio de 2020.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>