<xml><article id="14485528" name="PORTARIA N 31 DE 13 DE MAIO DE 2" idOficio="5849931" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/05/2020" artClass="00012:00038:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Superintendência do Desenvolvimento do Nordeste/Diretoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="92" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12638047">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 31,  DE 13 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 31, DE 13 DE MAIO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DA SUPERINTENDÊNCIA DO DESENVOLVIMENTO DO NORDESTE - SUDENE, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria nº 118 de 3 de setembro de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 171, Seção 1, de 08 de setembro de 2015, e considerando o constante nos autos do Processo nº 59336.000727/2020-08, resolve:</p><p>Art. 1º - Conceder Pensão Civil Vitalícia, a partir de 15 de abril de 2020, a MARIA JOSÉ CHAGAS BATISTA SILVA, CPF nº 080.985.224-15, nascida em 29/05/1947, na qualidade de cônjuge (cota parte 1/1), por motivo de falecimento do ex-servidor do quadro de pessoal ativo desta Superintendência INALDO BATISTA DA SILVA, ocorrido em 15/04/2020, no cargo de Analista de Sistemas, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, matrícula Siape nº 0676296, com fundamento no artigo 23, § 4º, artigo 26, § 2º e artigo 11, § 4º da Emenda Constitucional nº 103, publicada em 13 de novembro de 2019, e em conformidade com o artigo 217, inciso I e o artigo 222, inciso VII, alínea "b", item "6" da Lei nº 8.112, publicada em 12 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 13.135, publicada em 18 de junho de 2015.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ALUÍZIO PINTO DE OLIVEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>