<xml><article id="14465452" name="PORTARIA N 168 DE 12 DE MAIO DE " idOficio="5847956" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/05/2020" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="91" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12634716">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 168, DE 12 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 168, DE 12 DE MAIO DE 2020</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição Federal, tendo em vista o disposto no Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, na Portaria nº 165, de 16 de agosto de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.048053/2019-08, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor FRANCISCO BASÍLIO FREITAS DE SOUZA, Assessor Especial da Ministra, SIAPE nº 6001558, para exercer o encargo de Diretor-Geral Interino da Unidade de Gestão do Plano de Ação para o Nordeste - AgroNordeste.</p><p>Parágrafo único. O Diretor Geral da Unidade de Gestão do AgroNordeste será substituído pelo Diretor Técnico em seus impedimentos legais, eventuais e temporários.</p><p>Art. 2º Designar o empregado público PAULO EDUARDO DE MELO, SIAPE nº 12639605, Coordenador na Assessoria de Gestão Estratégica do Gabinete da Ministra, EMBRAPA nº 257589, para exercer o encargo de Diretor Técnico da Unidade de Gestão do AgroNordeste.</p><p>Parágrafo único. O Diretor Técnico da Unidade de Gestão do AgroNordeste será substituído pelo empregado público ALBERTO ALVES DE SANTANA, Assistente Técnico do Gabinete da Ministra, SIAPE nº 10456181, em seus impedimentos legais, eventuais e temporários.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria nº 68, de 2 de março de 2020.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TEREZA CRISTINA CORREA DA COSTA DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>