<xml><article id="14632581" name="Direx subst 3111 - 2020" idOficio="5863911" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/05/2020" artClass="00017:00032:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="100" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12661017">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.111, DE 25 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.111, DE 25 DE MAIO DE 2020</p><p>O Diretor-Executivo Substituto do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, no uso das suas atribuições regimentais e da competência que lhe foi delegada pela Portaria DG nº 293, de 16 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 de janeiro de 2019, e considerando o constante no processo nº 50009.000590/2020-11, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como pregoeiro, no âmbito da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Roraima, os servidores PAULO LUIZ FRANÇA, matrículas DNIT nº 942 e SIAPE nº 1104367, e MARCOLINO MACHADO DA SILVA, matrículas DNIT nº 2194 e SIAPE n° 0847147.</p><p>Art. 2º Designar, para a composição da equipe de apoio aos pregoeiros, os servidores ANTONIO LEAL FONSECA DA SILVA, matrículas DNIT nº 914 e SIAPE nº 0706567; FIDEL CAMPOS DE SOUSA, matrículas DNIT n° 5126 e SIAPE n° 2062198; LUIZ GUSTAVO HILÁRIO RIBEIRO SILVA, matrículas DNIT nº 5118 e SIAPE nº 2063400; MANOEL FIRMINO DOS SANTOS, matrículas DNIT n° 932 e SIAPE n° 0711318; MICHAEL TULSIRAM BEEPAT, matrículas DNIT nº 5129 e SIAPE nº 1021386; LEANDRO JOSE DO CARMO POLETO, matrículas DNIT n° 5120 e SIAPE n° 2063131; SUELLEN CAVALCANTE FERRÃO, matrículas DNIT nº 4272 e SIAPE nº 2745487 e NATALE SUSIANE BERMÊO RIBEIRO, matrículas DNIT n° 5919 e SIAPE n° 3048613.</p><p>Art. 3º Para os fins previstos na Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, a autoridade imediatamente superior aos pregoeiros é o Superintendente Regional.</p><p>Art. 4º A designação de que trata o artigo 1º tem validade pelo período de um ano a contar da publicação desta portaria, admitidas reconduções, sendo permitida a revogação da designação a qualquer tempo, conforme prescrito no § 2° do art. 16 do Decreto nº 10.024, de 20 de setembro de 2019.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EUCLIDES BANDEIRA DE SOUZA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>