<xml><article id="14401085" name="0705PRT219A220-CC-S-2" idOficio="5841371" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/05/2020" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="87" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12624056">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE MAIO 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE MAIO 2020</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto na Lei n º 13.844, de 18 de junho de 2019, no Decreto nº 9.979, de 20 de agosto de 2019, e no Decreto nº 9.920, de 18 de julho de 2019, resolve:</p><p>Nº 219 - Art. 1º Designar DANIELA FERREIRA MARQUES para compor o Comitê Gestor do Conselho Brasil - OCDE, na condição de membro suplente, representando a Secretaria-Geral da Presidência da República, em substituição a HUMBERTO FERNANDES DE MOURA.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto na Lei n º 13.844, de 18 de junho de 2019, no Decreto nº 9.979, de 20 de agosto de 2019, e no art. 8º do Decreto nº 9.906, de 9 de julho de 2019, resolve:</p><p>Nº 220 - Art. 1º Designar LUÍS GUSTAVO BIAGIONI para compor o Conselho do Programa Nacional de Incentivo ao Voluntariado, na condição de membro suplente, representando o Ministério do Meio Ambiente, em substituição a ANA MARIA PELLINI.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WALTER SOUZA BRAGA NETTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>