<xml><article id="14630811" name="26 de maio s2 portaria 912 914 9" idOficio="5863699" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/05/2020" artClass="00016:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="100" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12660812">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>Nº 912 - AUTORIZAR o afastamento do(a) servidor(a)FRANCISCA CHAGAS DA SILVA BARROSO, lotado(a) no Instituto de Educação, Agricultura e Ambiente - IEAA, para cursar Doutorado em Educação no Programa de Pós-Graduação em Humanidades e Artes/Ciências da Educação da Universidad Nacional de Rosário - UNR, no período de 01/07/2020 a 30/06/2024.</p><p>Nº 914 - AUTORIZAR o afastamento do(a) servidor(a) EDIMILDO DE JESUS BARROSO PASSOS, lotado(a) no Instituto de Educação, Agricultura e Ambiente - IEAA/Humaitá, para cursar Doutorado na Facultad de Humanidades y Artes de la Universidad Nacional de Rosário, Argentina, no período de 01/07/2020 a 30/06/2024.</p><p>Nº 917 - CONCEDER Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor LUIZ DE OLIVEIRA CARVALHO, matrícula SIAPE N.º 1171115, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe 6, Nível 601, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, lotado no Departamento de Filosofia do Instituto de Filosofia, Ciências Humanas Sociais - IFCHS, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no artigo 3º da EC nº. 47/2005 cc com § 1º do art. 3º da EC nº. 103/2019, publicada no DOU 13/11/2019, com o direito adquirido a partir de 04.09.2017.</p><p>DECLARAR vago o referido cargo de código 748391 a partir de 01.06.2020.</p><p>Nº 921 - CONCEDER Aposentadoria Voluntária com proventos integrais à servidora FRANCISCA OLIVEIRA DA SILVA, matrícula SIAPE N.º 0400620, ocupante do cargo de Servente de Limpeza, Classe A, Nível de capacitação 3, padrão de vencimento 16, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, lotada na Hospital Universitário Getúlio Vargas -HUGV, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no artigo 3º da EC nº. 47/2005 cc com § 1º do art. 3º da EC nº. 103/2019, publicada no DOU 13/11/2019, com o direito adquirido a partir de 09.02.2017.</p><p>DECLARAR vago o referido cargo de código 311175 a partir de 01.06.2020.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>