<xml><article id="14352363" name="Portaria 102 e 104" idOficio="5837173" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/05/2020" artClass="00012:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Superintendência do Desenvolvimento da Amazônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="85" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12616730">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 102, de 5 de maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 102, de 5 de maio de 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DO DESENVOLVIMENTO DA AMAZÔNIA - SUDAM, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 8.275, de 27/06/2014, publicado no DOU de 30/06/2014 e alterações, bem como o Decreto Presidencial de 17/08/2015, publicado no DOU de 18/08/2015.</p><p>Considerando o Decreto n° 10.139, de 28 de novembro de 2019, que dispõe sobre a consolidação dos atos normativos inferiores à decreto, no âmbito dos órgãos e entidades da administração pública federal direta, autárquica e fundacional;</p><p>Considerando o Decreto n° 10.310, de 2 de abril de 2020, que altera o Decreto nº 10.139, de 28 de novembro de 2019, o Decreto nº 10.178, de 18 de dezembro de 2019, e o Decreto nº 10.229, de 5 de fevereiro de 2020, para adiar prazos e etapas que estabelecem;</p><p>Considerando, ainda, os fatos e fundamentos dispostos no processo nº 59004.002806/2019-63, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora Allyne Roffé Bendayan, matrícula SIAPE n° 2340726, para monitorar os trabalhos de revisão e consolidação normativa, em todas as unidades no âmbito da Superintendência do Desenvolvimento da Amazônia - SUDAM.</p><p>Art. 2º Cabe à Assessoria de Gestão Institucional dar suporte técnico ao responsável pelo monitoramento dos trabalhos.</p><p>Art. 3º As etapas que envolverão a revisão e consolidação de normativos compreenderão a triagem, o exame e a consolidação ou revogação.</p><p>§1° A triagem consiste na pesquisa e identificação dos atos normativos inferiores a decretos expedidos, e sua publicação no sítio eletrônico da Sudam.</p><p>§2° O exame consiste em analisar e adequar os atos normativos inferiores a decreto para separá-los por pertinência temática e propondo as alterações e revogações necessárias para ajuste aos termos do decreto, bem como aos parâmetros de isonomia, prospectividade, controlabilidade, razoabilidade e proporcionalidade.</p><p>§3° A consolidação consistirá na reunião dos atos normativos sobre determinada matéria, com a revogação expressa dos atos normativos incorporados à consolidação.</p><p>§4º A consolidação e a revogação expressa dos atos ocorrerá por pertinência temática e divulgada no sítio eletrônico até os prazos que trata o Decreto n°13.310/2020.</p><p>Art. 4º É obrigatória a participação da Procuradoria Federal da Sudam nos trabalhos de revisão e de consolidação de atos normativos de competência de Ministro de Estado ou de colegiado do qual o Ministro de Estado Participe.</p><p>Art. 5º Às demais unidades administrativas da Sudam cabe fornecer informações necessárias para auxiliar nos trabalhos de revisão e consolidação normativa.</p><p>Art. 6º Considerando o parágrafo único do artigo 4º do Decreto n° 10.139/2019, esta Portaria entra em vigor 04 de maio de 2020.</p><p class="assina">Paulo Roberto Correia da Silva</p><p class="identifica">Portaria Nº 104, de 05 de maio de 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DO DESENVOLVIMENTO DA AMAZÔNIA - SUDAM, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 8.275, de 27/06/2014, publicado no DOU de 30/06/2014 e alterações, bem como o Decreto Presidencial de 17/08/2015, publicado no DOU de 18/08/2015.</p><p>Considerando o Decreto n° 10.139, de 28 de novembro de 2019, que dispõe sobre a consolidação dos atos normativos inferiores à decreto, no âmbito dos órgãos e entidades da administração pública federal direta, autárquica e fundacional;</p><p>Considerando o Decreto n° 10.310, de 2 de abril de 2020, que altera o Decreto nº 10.139, de 28 de novembro de 2019, o Decreto nº 10.178, de 18 de dezembro de 2019, e o Decreto nº 10.229, de 5 de fevereiro de 2020, para adiar prazos e etapas que estabelecem;</p><p>Considerando, ainda, o disposto no processo n°59004.002806/2019-63;, resolve:</p><p>Art. 1º Fixar o prazo máximo até 31 de julho de 2020, para a divulgação de listagem dos atos normativos inferiores a decreto no sítio da Sudam, nos moldes do artigo 12 do Decreto n° 10.139/2019, alterado pelo Decreto n° 10.310/2020;</p><p>Parágrafo único. O uso de atos normativos inferiores a Decreto não previstos no caput do art. 2º do Decreto n°10.139/2019, serão admitidos até 26 de fevereiro de 2021.</p><p>Art. 2º Fixar o prazo máximo até 1° de setembro de 2021 para a divulgação de todos os atos normativos na internet, no sítio eletrônico da Sudam;</p><p>Art. 3º Fixar os prazos para revisão e consolidação normativa, no âmbito da Superintendência do Desenvolvimento da Amazônia - SUDAM, na forma do quadro abaixo:</p><p>Quadro I - Prazos para adequação ao Dec. n°10.139/2019, alterado pelo Decreto 10.310/2020</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Etapa</p></td><td><p>Objetivo</p></td><td><p>Prazo Máximo</p></td></tr><tr><td><p>I</p></td><td><p>Revisão e consolidação das normas</p></td><td><p>Até 31/08/2020</p></td></tr><tr><td><p>II</p></td><td><p>Revisão e consolidação das normas</p></td><td><p>Até 30/11/2020</p></td></tr><tr><td><p>III</p></td><td><p>Revisão e consolidação das normas</p></td><td><p>Até 26/02/2021</p></td></tr><tr><td><p>IV</p></td><td><p>Revisão e consolidação das normas</p></td><td><p>Até 31/05/2021</p></td></tr><tr><td><p>V</p></td><td><p>Revisão e consolidação das normas</p></td><td><p>Até 31/08/2021</p></td></tr></table><p>Art. 4º As etapas que envolverão a revisão e consolidação de normativos compreenderão a triagem, o exame e a consolidação ou revogação.</p><p>Art. 5º Considerando o parágrafo único do artigo 4º do Decreto n° 10.139/2019, esta Portaria entra em vigor 04 de maio de 2020.</p><p class="assina">Paulo Roberto Correia da Silva</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>