<xml><article id="14658509" name="086 - Portaria - Cessao Claudio " idOficio="5866871" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/05/2020" artClass="00025:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="101" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12665982">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 86, DE 27 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 86, DE 27 DE MAIO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO TURISMO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo inciso III do art. 5º da Portaria MTur nº 390, de 18 de dezembro de 2019, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, e demais informações que constam do processo nº 72031.003852/2020-54, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição do servidor CLÁUDIO CORRÊA VASQUES, matrícula nº 2164741, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para assumir Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE 103.2, Chefe de Projeto II, e exercer suas atividades no Departamento de Pesquisa da Secretaria de Publicidade e Promoção, da Secretaria Especial de Comunicação Social/SEGOV-PR.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado (§ 1º do art. 93, da Lei nº 8.112/90).</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DANIEL DINIZ NEPOMUCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>