<xml><article id="14637906" name="Portarias 26.05.2020" idOficio="5864790" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/05/2020" artClass="00012:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Departamento Nacional de Obras Contra as Secas" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="100" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12662193">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE MAIO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE OBRAS CONTRA AS SECAS, no exercício de suas atribuições legais, previstas no Art. 68, Inciso VIII, do Anexo I, da Portaria nº 43/2017/DG/GAB, de 31 de janeiro de 2017 e no Art. 9° da Portaria n° 730 MDR, de 25.03.2020, resolve:</p><p>Nº 130 - Designar o servidor ILTON ANTONIO DE FARIAS para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor de Recursos Logísticos, Código FGR-2, da Coordenadoria Estadual do DNOCS em Sergipe (Processo n° 59414.000037/2020-71).</p><p>Nº 131 - Dispensar a servidora MARIA DO LIVRAMENTO ROCHA ALVES, SIAPE 0737576, da Função Gratificada de Apoio à Procuradoria, Código FGR-2, da Coordenadoria Estadual do DNOCS no Piauí (Processo n° 59401.000443/2020-82).</p><p>Nº 132 - Designar a servidora ADRIANA MARIA MESQUITA JOVITA para exercer a Função Gratificada de Apoio à Procuradoria, Código FGR-2, da Coordenadoria Estadual do DNOCS no Piauí (Processo n° 59401.000443/2020-82).</p><p>Nº 133 - Art 1° Designar o servidor MARCUS HENRIQUE RODRIGUES RANGEL, SIAPE n° 737807, para exercer o encargo de substituto eventual do ocupante da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Projetos, vinculada a Diretoria de Infraestrutura Hídrica desta Autarquia, Código FCPE-101.1, em suas faltas e impedimentos legais.</p><p>Art. 2° Revogar a Portaria n° 02/DG/CRH de 09.01.2015, publicada no DOU nº 8 de 13.01.2015 (Processo n° 59400.001725/2020-15).</p><p class="assina">Fernando Marcondes de Araújo Leão</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>