<xml><article id="14602928" name="PORT041 Nomeia Diretor do Dejur " idOficio="5861376" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/05/2020" artClass="00044:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Medicina Veterinária" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="98" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12657102">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 41, DE 22 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 41, DE 22 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO FEDERAL DE MEDICINA VETERINÁRIA - CFMV, no uso das atribuições lhe conferidas pelo inciso VI, artigo 7°, da Resolução CFMV n° 856, de 30 de março de 2007; considerando o disposto nas Resoluções CFMV nº 1203 e 1204, de 25 de janeiro de 2018 e suas alterações posteriores; considerando o disposto na Portaria nº 34, de 12 de março de 2020; resolve:</p><p>Art. 1º Nomear Cyrlston Martins Valentino, matrícula CFMV n.º 0326, inscrito no CPF sob nº 895.311.241-91, Diretor do Departamento Jurídico do CFMV.</p><p>Art. 2º As atribuições do cargo Diretor do Departamento Jurídico, sem prejuízo das atribuições previstas no art. 2ºda Portaria n.º 34/2020, ou outras que venham a ser fixadas, são:</p><p>I - planejar, coordenar, orientar, dirigir e controlar as atividades administrativas do Departamento Jurídico do CFMV;</p><p>II - controlar a frequência, assinar as justificativas de atrasos e faltas, assinar as convocatórias antes de submeter ao Presidente do CFMV, aprovar a escala de férias com antecedência, indicar os nomes para treinamentos e capacitações de todos os empregados lotados no Dejur;</p><p>III - orientar os empregados lotados no departamento a revisar, autenticar, tramitar, controlar, despachar e digitalizar os documentos e processos afetos ao Dejur;</p><p>IV - manter os registros necessários aos serviços afetos ao Departamento;</p><p>V - proceder a avaliação do desempenho dos empregados lotados no Dejur, nos termos do PCCS vigente;</p><p>VI - comunicar quais quer alterações de bens móveis ao setor responsável pelo patrimônio, para atualização de registro;</p><p>VII - realizar o controle, através de relatório, sobre as trabalhos desenvolvidos pelo Dejur;</p><p>VIII - controlar prazos;</p><p>IX - zelar e fazer zelar pela conservação dos materiais e demais equipamentos</p><p>X - oferecer apoio e orientação jurídica às demais unidades do CFMV, sempre que solicitado;</p><p>XI - pronunciar-se sobre a legalidade dos processos administrativos do CFMV, emitindo parecer técnico na fase própria ou sempre que solicitado;</p><p>XII - praticar todos os atos administrativos necessários e imprescindíveis para efetiva e eficiente direção do Departamento Jurídico.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições em contrário.</p><p class="assina">FRANCISCO CAVALCANTI DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>