<xml><article id="14354163" name="PORTARIA N 1240 DE 30 DE ABRIL D" idOficio="5837441" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/05/2020" artClass="00022:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="85" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12617158">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.240, DE 30 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.240, DE 30 DE ABRIL DE 2020</p><p></p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso da atribuição que lhe confere o inciso II, do parágrafo único do art. 87 da Constituição, e tendo em vista o disposto na Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e considerando o Decreto nº 6.412, de 25 de março de 2008, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar do encargo de Conselheira do Conselho Nacional dos Direitos da Mulher - CNDM as representantes do Poder Público Federal, em conformidade com os dispositivos a seguir:</p><p>I - representantes do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento:</p><p>a) titular: Raquel Araújo Martins; e</p><p>b) suplente: Suzi de Cordova Hulff Theodoro.</p><p>II - representante do Ministério da Justiça e Segurança Pública:</p><p>a) suplente: Adriene Domingues da Costa.</p><p>III - representantes do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos:</p><p>a) pela Secretaria Nacional de Proteção Global:</p><p>1. suplente: Eleonora Dutra Alencar.</p><p>b) pela Secretaria Nacional de Políticas para as Mulheres:</p><p>1. suplente: Roseane Cavalcante Estrela.</p><p>Art. 2º Dispensar JUREUDA DUARTE GUERRA, representante titular da Sociedade Civil, oriunda de Organizações de Caráter Sindical, Associativa, Profissional ou de Classe, que atuam na promoção dos direitos das mulheres, pelo Conselho Federal de Psicologia (CFP), do encargo de Conselheira do Conselho Nacional dos Direitos da Mulher - CNDM.</p><p>Art. 3º Designar para exercer o encargo de Conselheira do Conselho Nacional dos Direitos da Mulher - CNDM as representantes do Poder Público Federal, em conformidade com os dispositivos a seguir:</p><p>I - representantes do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento:</p><p>a) titular: Marli Rocha Pires de Andrade, CPF: 185. 618. 701-25; e</p><p>b) suplente: Vera Lúcia de Oliveira, CPF: 668.693.319-87.</p><p>II - representante do Ministério da Justiça e Segurança Pública:</p><p>a) suplente: Andrezza Silva Gonçalves Coelho, CPF: 780.357.671-00.</p><p>III - representantes do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos:</p><p>a) pela Secretaria Nacional de Proteção Global:</p><p>1. suplente: Cláudia Giovannetti Pereira dos Anjos, CPF: 286.433.858-08.</p><p>II - pela Secretaria Nacional de Políticas para as Mulheres:</p><p>1. suplente: Geraldine Grace da Fonseca da Justa, CPF: 959.656.297-53.</p><p>Art. 4º Designar ALESSANDRA SANTOS DE ALMEIDA, CPF: 759.359.025-91, para, na qualidade de representante titular de Organizações de Caráter Sindical, Associativa, Profissional ou de Classe, que atuam na promoção dos direitos das mulheres, pelo Conselho Federal de Psicologia (CFP), exercer o encargo de Conselheira do Conselho Nacional dos Direitos da Mulher - CNDM.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DAMARES REGINA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>