<xml><article id="14329448" name="DOU2-SGMPFADJ-PGR-2-PT-533-UNI-P" idOficio="5834806" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/05/2020" artClass="00039:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="84" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12612363">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  533, DE 30 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 533, DE 30 DE ABRIL DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 6º, inciso II, e o artigo 7º, inciso III, ambos do Regimento Interno Administrativo do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria SG/MPF n.º 382, de 5/5/2015, e tendo em vista o que consta do Procedimento de Gestão Administrativa MPF/PGR n.º 1.00.000.005252/2020-21, resolve:</p><p>Art. 1º CONCEDER pensão civil temporária a LUCIANE CAMARGO BORGES, na condição de cônjuge, pelo período de vinte anos, a contar de 3/3/2020, data do falecimento do ex-servidor aposentado Adilson Mariano de Souza, matrícula nº 6787, Técnico do MPU/Segurança Institucional e Transporte, Código TC020102, da carreira de Técnico do Ministério Publico da União, com fundamento no artigo 40, §7º da Constituição Federal/1.988, na redação dada pela Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019, e nos artigos 215 e 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea b, item 5, da Lei n.º 8.112, de 11/12/1990, na redação dada pela Lei nº 13.135, de 17/6/2015, cabendo à beneficiária a pensão temporária calculada sobre os proventos a que fazia jus o instituidor, na forma estabelecida pelo artigo 23, caput, da EC nº 103, de 12/11/2019, com revisão na mesma data e índice em que se der o reajuste dos benefícios do regime geral de previdência social, nos termos do artigo 15 da Lei nº 10.887, de 18/6/2004, na redação dada pelo artigo 171 da Lei n.º 11.784, de 22/9/2008.</p><p>.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>