<xml><article id="14344200" name="2 GABMI PORTARIA 1964" idOficio="5835932" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/05/2020" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="85" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12614538">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 1.964,  DE 4 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 1.964, DE 4 DE MAIO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal, tendo em vista o disposto no art. 11, § 1º, da Lei nº 9.790, de 23 de março de 1999, e no art. 20 do Decreto nº 3.100, de 30 de junho de 1999, considerando o estabelecido na alínea "d" do item II da Cláusula Terceira e na Subcláusula Primeira da Cláusula Sexta do Termo de Parceria nº 13.0016.00/2007, SIAFI 625439, Processo SEI nº 01200.007110/2007-93, celebrado em 31 de dezembro de 2007, entre a União, por intermédio do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações e o Instituto Empreender, Organização da Sociedade Civil de Interesse Público, para execução do projeto "Programa INFOJOVEM -Estratégia de Geração e Difusão de Informação e Conhecimento sobre Políticas Públicas de Juventude", resolve:</p><p>Art. 1º Recompor a Comissão de Acompanhamento e Avaliação - CAA, que tem como objetivo principal proceder ao acompanhamento e à avaliação do grau de resultado do supramencionado Termo de Parceria.</p><p>Art. 2º A Comissão será constituída pelos seguintes membros:</p><p>I - Pelo Poder Executivo:</p><p>a) Leonardo Miguel da Silva, matrícula SIAPE nº 1596224 - titular do MCTIC, que a coordenará;</p><p>b) Cleyton Dantas dos Santos Rodrigues, matrícula SIAPE nº 2018587 - titular do MCTIC.</p><p>Art. 3º Compete à Comissão:</p><p>I - acompanhar e avaliar o alcance das metas de desempenho acordadas no Termo de Parceria;</p><p>II - analisar e emitir parecer ao PARCEIRO PÚBLICO sobre os resultados atingidos.</p><p>Art. 4º Sempre que julgar necessário, poderá a Comissão subsidiar seus trabalhos mediante pareceres das áreas técnicas dos órgãos envolvidos.</p><p>Art. 5º Fica revogada a Portaria nº 72, de 22 de maio de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 26 de maio de 2014, Seção 2.</p><p>Art. 6º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>