<xml><article id="14490184" name="PT 568 GC1 2020" idOficio="5850528" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/05/2020" artClass="00011:00043:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Gabinete do Comandante/Assessoria de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="92" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12639483">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 568/GC1, DE 14 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 568/GC1, DE 14 DE MAIO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA AERONÁUTICA, de acordo com o art. 1º, inciso X, do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, e o que consta do Processo nº 67530.002560/2020-33, resolve:</p><p>NOMEAR, de acordo com o art. 12, parágrafo único, da Lei nº 5.821, de 10 de novembro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 9.049, de 12 de maio de 2017, Primeiros-Tenentes Dentistas e incluí-los no Quadro de Oficiais Dentistas do Corpo de Oficiais da Ativa da Aeronáutica, a contar de 13 de maio de 2020, na ordem abaixo, os seguintes Primeiros-Tenentes Estagiários:</p><p>GUSTAVO EILERT NORA - CBM (Nr Ord 7278250);</p><p>REBECA FERRAZ DE MENEZES - ENT (Nr Ord 6856543);</p><p>RAFAEL DE MEDEIROS VIDAL - PER (Nr Ord 6663150);</p><p>NAYARA RODRIGUES DE OLIVEIRA FRANCO - CBM (Nr Ord 7278721);</p><p>ALEXANDRE MACEDO BATITUCCI AMBRÓSIO - CBM (Nr Ord 7278934);</p><p>DUÍLIO BENICIO E SILVA JUNIOR - IMP (Nr Ord 7278241);</p><p>CAMILA FEIER VIEGAS - DNT (Nr Ord 7278314);</p><p>NAILA COUTO MONTEIRO MELQUIADES - OPE (Nr Ord 7278950);</p><p>VANESSA DE ASSIS SIMÕES SILVA - ONE (Nr Ord 7278730);</p><p>JULLY GUIMARÃES DE OLIVEIRA ANTUNES - CBM (Nr Ord 7278837); e</p><p>MARIANA DA SILVA FUGISAWA - PER (Nr Ord 7278683).</p><p>Em consequência, a Organização Militar responsável deverá adotar os procedimentos administrativos para as atualizações no SIGPES, de acordo com o disposto na ICA 35-1/2017.</p><p class="assina">Ten Brig Ar ANTONIO CARLOS MORETTI BERMUDEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>