<xml><article id="14405753" name="pts 11.573 11.591 e 11.592" idOficio="5841909" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/05/2020" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="88" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12624732">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE MAIO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 11.573 - Dispensar EDUARDO BASSO, matrícula nº 928208, da Função Comissionada de Coordenador-Geral de Relações Internacionais da Subsecretaria de Assuntos Corporativos desta Secretaria Especial, código FCPE 1014. (Processo nº 19955.100425/2020-19).</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, e tendo em vista o disposto no art. 303 do Decreto nº 3.048, de 6 de maio de 1999, resolve:</p><p>Nº 11.591 - Dispensar, a pedido, a partir de 27 de abril de 2020, MARLY ALVES MARÇAL DA SILVA, do mandato de Conselheira Suplente, Representante das Empresas na 6ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado de Goiás. (Processo nº 10128.108178/2020-77).</p><p>Nº 11.592 - Dispensar, a pedido, a partir de 5 de maio de 2020, JACIRA SERBETO SILVA, do mandato de Conselheira Suplente, Representante do Governo na 6ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado de Goiás. (Processo nº 10128.108181/2020-91).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>