<xml><article id="14395802" name="PORTARIAS DGER 07-05-2020" idOficio="5841353" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/05/2020" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="87" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12624013">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 707, DE 31 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 707, DE 31 DE MARÇO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.003871/2020-81, resolve:</p><p>fica autorizada, a partir de 1º de abril de 2020, pelo prazo de doze meses, a prorrogação da cessão do servidor desta Casa Legislativa IVAN FURLAN FALCONI, matrícula nº 256034, ocupante do cargo efetivo de Analista Legislativo, Especialidade Processo Legislativo, ao Ministério da Infraestrutura, para continuar exercendo o cargo em comissão de Coordenador-Geral da Assessoria Institucional, código DAS 101.4, com ônus para o órgão cedente.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.118, DE 6 DE MAIO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922538, resolve:</p><p>nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, EMANUEL LUIZ DE BRITO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMALV - Gabinete da Senadora Maria do Carmo Alves.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>