<xml><article id="14352099" name="Portaria - vários atos na mesma " idOficio="5837147" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/05/2020" artClass="00012:00026:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Ministério do Desenvolvimento Regional/Superintendência de Desenvolvimento da Amazônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="85" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12616698">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE MAIO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DO DESENVOLVIMENTO DA AMAZÔNIA - SUDAM, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 8.275, de 27/06/2014, publicado no DOU de 30/06/2014 e alterações, bem como o Decreto Presidencial de 17/08/2015, publicado no DOU de 18/08/2015, resolve:</p><p>Nº 101-Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária, a contar de 01/05/2020, com proventos integrais, a partir de 01 de maio de 2020, à servidora Rosângela Maria Mussi Pinheiro, ocupante do cargo de Datilógrafo, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 0677679, pertencente ao Plano Geral de Cargos do Poder Executivo (PGPE), do Quadro de Pessoal Permanente desta Superintendência, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 2019.</p><p>Art.2º Declarar vago o referido cargo, código de vaga n°. 0424893.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 106-Art. 1º Dispensar o servidor NAIRO RILDO DOS SANTOS, matrícula SIAPE n° 0677618, do encargo de substituto eventual do Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação de Prestação de Contas de Convênios, do Gabinete desta Autarquia, no período de 04 a 13/05/2020, devendo o mesmo retornar ao encargo após esse período.</p><p>Art. 2º Designar o servidor ALESSANDRO BRITO DE SOUSA, matrícula SIAPE 2176065 para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação de Prestação de Contas de Convênios, do Gabinete desta Autarquia, no período de 04 a 13/05/2020.</p><p>Nº 107-Art. 1º Delegar competência para ANDRÉ CARVALHO DE AZEVEDO CARIOCA, Diretor de Administração, código DAS 101.5, matrícula SIAPE 3186350, CPF 905.206.457-15, para desempenhar as atividades inerentes à função de ordenador de despesa dos recursos alocados nas Unidades Gestoras 533013/53202 e 533008/53202.</p><p>Art. 2º Revogar o art. 1º da Portaria 292, de 30/08/2018, publicada no DOU nº 169, de 31/08/2018, Seção 2, pág. 48.</p><p class="assina">PAULO ROBERTO CORREIA DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>