<xml><article id="14310889" name="PORTARIAS DIREG 30-04-2020" idOficio="5833013" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/05/2020" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12609825">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 82, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 82, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020 (*)</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF nº 00200.001463/2020-94, resolve:</p><p>aposentar, por invalidez, com proventos proporcionais, o servidor JOSÉ MENDES DA SILVA, Técnico Legislativo / Assistência a Plenários e Portaria, Nível II, Padrão M-36, nos termos do artigo 40 § 1º, inciso I, da Constituição Federal, c/c Emenda Constitucional nº 70, de 2012, e o art. 186, inciso I da Lei 8.112, de 1990, assegurado pelo art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 2019, acrescido da vantagem prevista no artigo 62 - A da Lei nº 8.112, de 1990, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p><p class="nota">Republicado por ter saído no DOU nº 34, de 18/2/2020, Seção 2, pág. 40, com incorreção no original.</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 727, DE 22 DE ABRIL DE 2020 (*)</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão nº 3.841/2020-TCU-1ª Câmara constante do processo nº 00200.012550/2014-29, resolve:</p><p>alterar a Portaria da Diretoria-Geral nº 3.094, de 2014, publicada na página 50, Seção II, do Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2014, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, a servidora VANEIDE NASCIMENTO, Técnico Legislativo/Processo Legislativo, Nível II, Padrão M36, para excluir a vantagem prevista no artigo 3º da Resolução (SF) nº 74, de 1994, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p><p class="nota">Republicado por ter saído no DOU nº 82, de 30/4/2020, Seção 2, pág. 75, com incorreção no original.</p><p class="identifica">PORTARIA nº 964, DE 23 DE ABRIL DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão nº 2599/2020 - TCU - 2ª Câmara constante do processo nº 00200.009312/2015-17, resolve:</p><p>alterar a Portaria da Diretoria-Geral nº 4122, de 2015, publicada na página 43, Seção II, do Diário Oficial da União de 23 de junho de 2015, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, o servidor ESMERALDO MENDES BRAGA, Técnico Legislativo/Administração, Nível II, Padrão M36, para excluir a vantagem prevista no artigo 3º da Resolução (SF) nº 74, de 1994, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 965, DE 27 DE ABRIL DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão nº 1.474/2020-TCU-2ª Câmara constante do processo nº 00200.024579/2013-72, resolve:</p><p>- alterar a Portaria da Diretoria-Geral nº 6.147, de 2015, publicada na página 55, Seção II, do Diário Oficial da União de 30 de dezembro de 2015, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, a servidora LEDA MARIA SAMPAIO PINTO, Técnico Legislativo/Processo Legislativo, Nível II, Padrão M36, para excluir a vantagem prevista no artigo 3º da Resolução (SF) nº 74, de 1994, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>