<xml><article id="14482218" name="presattc1505a" idOficio="5849477" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="15/05/2020" artClass="00043:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 3ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="92" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12637342">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.662, DE 11 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.662, DE 11 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 3.ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 96, item I, letra "b", da Constituição da República, e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo n.º 0005373-24.2015.4.03.8000 - SEI, em cumprimento ao Acórdão n.º 1.296/2011-TCU-Plenário, publica, neste veículo de imprensa, a alteração, em parte, do Ato n.º 12.802, de 4 de maio de 2015, por meio do Ato n.º 15, de 6 de janeiro de 2016, disponibilizado no Diário Eletrônico da Justiça Federal da 3.ª Região em 22 de janeiro de 2016, e publicado em 26 de janeiro de 2016, conforme texto a seguir:</p><p>ALTERAR, em parte, o Ato nº 12802, de 4 de maio de 2015, publicado em 12 de maio de 2015, que concedeu aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais, à servidora SANDRA REGINA ALVES MOREIRA, Registro Funcional nº 960, do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional Federal da 3ª Região, para fazer constar o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe "C", Padrão 13, com efeitos financeiros a partir de 12 de maio de 2015, data da aposentadoria da servidora, mantendo-se os mesmos fundamentos legais.</p><p class="assina">Des. MAIRAN GONÇALVES MAIA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>