<xml><article id="14510916" name="ATO PORTARIA N 12397" idOficio="5852494" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/05/2020" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="93" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12642608">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 12397, DE 15 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>.</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 12397, DE 15 DE MAIO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência contida na Portaria SE/ME nº 324, de 4 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 6 subsequente, e, ainda, o art. 32 da Portaria GM/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia 31 subsequente, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e demais informações que constam do Processo nº 12100.102552/2020-64, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora DEINE SURUAGY NUNES PAEL, matrícula SIAPE nº 1701507, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercer o cargo de Consultor da Caixa Participações S/A.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">DANIELLE CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>