<xml><article id="14465341" name="PT606INSS" idOficio="5847943" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/05/2020" artClass="00013:00059:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="91" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12634701">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 606, DE 13 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 606, DE 13 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, bem como o contido no Processo Administrativo nº 19955.100494/2020-22, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar, em caráter excepcional, a cessão da servidora MÔNICA ARCOVERDE DE MORAES, matrícula nº 0.878.977, Técnico do Seguro Social, para exercer a Função Comissionada Técnica do Poder Executivo, código FCT - 1, da Subsecretaria de Assuntos Corporativos da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho, do Ministério da Economia.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do Órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">LEONARDO JOSÉ ROLIM GUIMARÃES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>