<xml><article id="14586060" name="NATA MATEMATICA" idOficio="5859828" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/05/2020" artClass="00016:00143:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí/Superintendência de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12654531">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  21 de maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 21 de maio de 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DE RECURSOS HUMANOS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto no Ato da Reitoria Nº 194/2013, de 31/01/2013, publicado no DOU de 01.02.2013, resolve:</p><p>Nº 441 - Autorizar a renovação, a partir de 20.05.2020, com data limite até 15.07.2020 do Contrato de Trabalho de NATA FIRMINO SANTANA ROCHA, para exercer a função de Professor Substituto, em Regime de Tempo Integral - TI-40 (quarenta) horas semanais, na área de Matemática, com lotação no Centro de Ciências da Natureza (considerando Protocolo n° 23111.024745/2020-84).</p><p>Nº 442 - Autorizar a renovação, a partir de 24.03.2020, com data limite até 15.07.2020 do Contrato de Trabalho de CAIO ARAÚJO DAMASCENO, para exercer a função de Professor Substituto, em Regime de Tempo Integral - TI-40 (quarenta) horas semanais, na área de Sistemas Elétricos de Potencia, com lotação no Curso de Engenharia Elétrica/ Centro de Tecnologia (considerando Protocolo n° 23111.023818/2020-87).</p><p>Nº 443 - Autorizar a renovação, a partir de 24.03.2020, com data limite até 15.07.2020 do Contrato de Trabalho de HYANE ASSUNÇÃO DE ARAÚJO, para exercer a função de Professor Substituto, em Regime de Tempo Integral - TI-40 (quarenta) horas semanais, na área de Sistemas Elétricos de Potencia, com lotação no Curso de Engenharia Elétrica/ Centro de Tecnologia (considerando Protocolo n° 23111.023818/2020-87).</p><p class="assina">LAURO OLIVEIRA VIANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>