<xml><article id="14331192" name="PORTARIA DE MAIO josemar" idOficio="5835082" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/05/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="84" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12612715">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 4 de maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 4 de maio de 2020</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições legais que lhe confere a Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 249 de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 9.902 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora LESLIE DAS NEVES BARRETO, Matricula SIAPE nº 2311606, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 1013919. (Processo nº 19975.119108/2019-02).</p><p>Nº 9.903 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora NYMPHA CARMEN AKEL THOMAZ SALOMÃO, Matricula SIAPE nº 0531328, ocupante do cargo de Médico 20 horas, Classe S, Padrão III - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 453644. (Processo nº 19975.122422/2019-64).</p><p>Nº 9.909 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor EDSON CARVALHO DE MORAES, matricula SIAPE nº 0716855, ocupante do cargo Fiscal - Ex-Territórios, Classe S, Padrão III - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 464014. (Processo nº 19975.123075/2019-97).</p><p>Nº 9.913 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor JOÃO BATISTA ARAÚJO, matricula SIAPE nº 0708358, ocupante do cargo Porteiro, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456746. (Processo nº 19975.123868/2019-14).</p><p>Nº 9.915 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor MIRAMAR NUNES, matricula SIAPE nº 0708366, ocupante do cargo Artifice de Artes Gráficas, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456752. (Processo nº 19975.127457/2019-90).</p><p>N.º 9919 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor GENIVAL PEREIRA DE MELO, matricula SIAPE nº 0710158, ocupante do cargo Motorista Oficial, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458353. (Processo nº 19975.127585/2019-33).</p><p>Nº 9.927 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora LUCINETE DE SOUZA RICHIL, Matricula SIAPE nº 0712626, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460598. (Processo nº 19975.126924/2019-64).</p><p>Nº 9.928 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor DOUGLAS ALVES DA SILVA, matricula SIAPE nº 1036711, ocupante do cargo Assistente Administrativo, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 464365. (Processo nº 19975.127463/2019-47).</p><p>Nº 9.931 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor FRANCISCO DAS CHAGAS REIS DE CARVALHO, matricula SIAPE nº 0707123, ocupante do cargo Artifice de Artes Gráficas, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455665. (Processo nº 19975.127454/2019-56).</p><p>Nº 9.933 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA MARGARIDA ALMEIDA DE OLIVEIRA, Matricula SIAPE nº 0709065, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457371. (Processo nº 19975.127467/2019-25).</p><p>Nº 9.989 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora CREUZA DE SOUZA CARMO, Matricula SIAPE nº 0708968, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457278. (Processo nº 19975.127476/2019-16).</p><p>Nº 9.991 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor WALDEMAR GOMES DA SILVA FILHO, matricula SIAPE nº 0715721, ocupante do cargo Agente de Inspeção de Pesca, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 463473. (Processo nº 19975.123556/2019-01).</p><p>Nº 9.998 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor ALCIDES DA SILVA IZIDORIO, matricula SIAPE nº 0706830, ocupante do cargo Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455405. (Processo nº 19975.127876/2019-21).</p><p>Nº 10.006 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor ANTONIO CARLOS SILVA TRAJANO, matricula SIAPE nº 0706449, ocupante do cargo Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455060. (Processo nº 19975.124518/2019-67).</p><p>Nº 10.009 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora GEANETE SILVA VELOSO, Matricula SIAPE nº 0708978, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457288. (Processo nº 19975.124628/2019-29).</p><p>Nº 10.018 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor JOSÉ BERNADETH ROSA RIBEIRO, matricula SIAPE nº 6707376, ocupante do cargo Fiscal - Ex-Territorios, Classe S, Padrão III - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 464451. (Processo nº 19975.128141/2019-15).</p><p>Nº 10.020 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora EROTILDES RIBEIRO DA SILVA, Matricula SIAPE nº 0710740, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458863. (Processo nº 19975.124560/2019-88).</p><p>Nº 10.027 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora IRENILDE COSTA RODRIGUES, Matricula SIAPE nº 0705450, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454142. (Processo nº 19975.128328/2019-19).</p><p>Nº 10.031 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora VALDECIRIA MARCELO DA SILVA, Matricula SIAPE nº 0710146, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458342. (Processo nº 19975.128401/2019-52).</p><p>Nº 10.034 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA JOSÉ DA SILVA, Matricula SIAPE nº 0712613, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460585. (Processo nº 19975.128432/2019-11).</p><p>Nº 10.036 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora LUCIETTE DE SOUZA ALENCAR, Matricula SIAPE nº 1036410, ocupante do cargo de Assistente Social, Classe S, Padrão III - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 464246. (Processo nº 19975.128537/2019-62).</p><p>Nº 10.041 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ROSANETE SARMENTO DE MELO, Matricula SIAPE nº 0710384, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458553. (Processo nº 19975.128989/2019-44).</p><p>Nº 10.042 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora NÁDIA PATRÍCIA DE ALMEIDA, Matricula SIAPE nº 0707670, ocupante do cargo de Datilografo, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456154. (Processo nº 19975.129419/2019-71).</p><p>Nº 10.045 -Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora EURINEA PAULINO DA SILVA, Matricula SIAPE nº 0708428, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456807. (Processo nº 19975.128403/2019-41).</p><p>Nº 10.047 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora SONIA MARIA DE OLIVEIRA, Matricula SIAPE nº 0712071, ocupante do cargo de Datilografo, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460062. (Processo nº 19975.129833/2019-81).</p><p>Nº 10.120 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora BENEDITA MENDES DE MELO, Matricula SIAPE nº 0709233, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457527. (Processo nº 19975.129618/2019-80).</p><p>Nº 10.123 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MIRIAM DE SOUSA COSTA, matricula SIAPE nº 0708910, ocupante do cargo Professor de 1º e 2º Graus, Classe C, Nível 3 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457228. (Processo nº 19975.130532/2019-08).</p><p>Nº 10.126 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARLETE TORREIA DO NASCIMENTO, matricula SIAPE nº 0707654, ocupante do cargo Professor do Ensino Básico Ex-Território, Classe D, Nível 302 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456138. (Processo nº 19975.129970/2019-15).</p><p>Nº 10.129 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora KEILY KATIANY ALMEIDA FEITOSA, matrícula SIAPE nº 0713486, ocupante do cargo de Professor Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 401 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461364. (Processo nº 19975.129834/2019-25).</p><p>Nº 10.131 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora GEIZA AMORIM DE ALMEIDA, Matricula SIAPE nº 1036505, ocupante do cargo de Auxiliar Administrativo, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 464311. (Processo nº 19975.129832/2019-36).</p><p>Nº 10.134 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ANAIR DA COSTA NASCIMENTO, Matricula SIAPE nº 0713269, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461163. (Processo nº 19975.129969/2019-91).</p><p>Nº 10.137 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor ATILON BARBOSA DOS REIS, matricula SIAPE nº 0707159, ocupante do cargo Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455698. (Processo nº 19975.129920/2019-38).</p><p>Nº 10.141 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA ORGEDA VASCONCELOS LESSA, Matricula SIAPE nº 0710867, ocupante do cargo de Datilografo, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458969. (Processo nº 19975.129835/2019-70).</p><p>Nº 10.144 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA APARECIDA DA CONCEIÇÃO, matrícula SIAPE nº 0708893, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 303 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457214. (Processo nº 19975.129968/2019-46).</p><p>Nº 10.151 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA ROZARIO RODRIGUES DOS SANTOS, Matricula SIAPE nº 0711830, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459835. (Processo nº 19975.129830/2019-47).</p><p>Nº 10.152 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora NORMA SUELY DIAS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0711416, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 303 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459453. (Processo nº 19975.124523/2019-70).</p><p>Nº 10.153 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor FRANCISCO RODRIGUES BARRETO, matricula SIAPE nº 0715706, ocupante do cargo Motorista Oficial, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 463459. (Processo nº 19975.127858/2019-40).</p><p>Nº 10.154 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora LÚCIA DE FÁTIMA CUNHA PASTANA, Matricula SIAPE nº 0716882, ocupante do cargo de Fiscal - Ex-Territorios, Classe S, Padrão III - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 464034. (Processo nº 19975.127931/2019-83).</p><p>Nº 10.155 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora CARMEM MARIA PESSOA DE ALMEIDA, Matricula SIAPE nº 6708838, ocupante do cargo de Sociólogo, Classe S, Padrão III - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 464469. (Processo nº 19975.129878/2019-55).</p><p>Nº 10.157 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora RAIMUNDA RIBEIRO DA SILVA, Matricula SIAPE nº 0711612, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459624. (Processo nº 19975.130804/2019-61).</p><p>Nº 10.198 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor CECILIO MARQUES DA SILVA, matricula SIAPE nº 0716826, ocupante do cargo Artífice de Elétricidade e Comunicação, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 463987. (Processo nº 19975.132116/2019-36).</p><p>Nº 10.201 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA AUXILIADORA SANTOS DA SILVA, Matricula SIAPE nº 0710412, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458576. (Processo nº 19975.132453/2019-23).</p><p>Nº 10.206 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor EZEQUIAS RIBEIRO PAIVA, matricula SIAPE nº 0716822, ocupante do cargo Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 463983. (Processo nº 19975.132454/2019-78).</p><p>Nº 10.207 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARISTELA MARTINS PEREIRA PARREIRA, matrícula SIAPE nº 0713391, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 201 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, Combinado com o § 5º do artigo 40 da Constituição Federal e com o artigo 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461278. (Processo nº 19975.132512/2019-63).</p><p>Nº 10.209 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor VICENTE LIRA DE MAGALHÃES, matricula SIAPE nº 0715699, ocupante do cargo Motorista Oficial, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 463453. (Processo nº 19975.131595/2019-73).</p><p>Nº 10.212 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora FATIMA DA SILVA VIEIRA, Matricula SIAPE nº 0711929, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459929. (Processo nº 19975.131039/2019-05).</p><p>Nº 10.220 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora CARMEM LUCIA MARCO DE FREITAS, Matricula SIAPE nº 0712204, ocupante do cargo de Datilografo, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460190. (Processo nº 19975.103751/2020-40).</p><p>Nº 10.222 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor TARSO DE SOUZA CRUZ, matricula SIAPE nº 0715573, ocupante do cargo Comandante de Aeronave, Classe S, Padrão II - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 463338. (Processo nº 19975.131986/2019-98).</p><p>Nº 10.223 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor CARLOS BARRETO DE OLIVEIRA, matricula SIAPE nº 0706490, ocupante do cargo Professor Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 402 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455099. (Processo nº 19975.101135/2020-54).</p><p>Nº 10.225 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ALDENORA DE OLIVEIRA RUFINO, matrícula SIAPE nº 0709505, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 304 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, Combinado com o § 5º do artigo 40 da Constituição Federal e com o artigo 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457770. (Processo nº 19975.101133/2020-65).</p><p>Nº 10.226 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ELIZABETH FERREIRA DE VASCONCELOS, matricula SIAPE nº 0708576, ocupante do cargo Professor Ensino Básico Ex-Território, Classe D, Nível 302 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456939. (Processo nº 19975.101145/2020-90). .</p><p>Nº 10.245 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora REGINA EDNA RAMOS GERALDO, Matricula SIAPE nº 0716874, ocupante do cargo de Fiscal - Ex-Territórios, Classe S, Padrão III - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 464028. (Processo nº 19975.105396/2020-43).</p><p>Nº 10.247 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora VALDELICE BATISTA DE SOUZA, Matricula SIAPE nº 0711625, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459637. (Processo nº 19975.101473/2020-96).</p><p>Nº 10.249 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ZILDA DA SILVA, Matricula SIAPE nº 0709669, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457913. (Processo nº 19975.101147/2020-89).</p><p>Nº 10.253 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora SUELY MARIA SERRA COSTA DE OLIVEIRA, Matricula SIAPE nº 0710799, ocupante do cargo de Datilografo, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458914. (Processo nº 19975.100782/2020-49).</p><p>Nº 10.256 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora SALETE FRANÇA DE OLIVEIRA, Matricula SIAPE nº 0706568, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455168. (Processo nº 19975.102400/2020-11).</p><p>Nº 10.266 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA DE LOURDES ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 0711508, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 303 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459535. (Processo nº 19975.101239/2020-69).</p><p>Nº 10.274 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora LECY DE SOUZA, Matricula SIAPE nº 0710638, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458775. (Processo nº 19975.102409/2020-22).</p><p>Nº 10.281 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor FRANCISCO DILSON DA SILVA, matricula SIAPE nº 0707230, ocupante do cargo Técnico em Eletrônica, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455759. (Processo nº 19975.101136/2020-07).</p><p>Nº 10.283 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor MAURICIO BENTO, matricula SIAPE nº 0707676, ocupante do cargo Agente de Portaria, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456160. (Processo nº 19975.102264/2020-60).</p><p>Nº 10.290 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor LUIZ CLAUDIO EBOLI RIBEIRO, matricula SIAPE nº 0707507, ocupante do cargo Engenheiro Civil, Classe S, Padrão III - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456005. (Processo nº 19975.132137/2019-51).</p><p>Nº 10.291 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARGARETE BRIGITE BARROSO UCHOA, Matricula SIAPE nº 0709708, ocupante do cargo de Servente de Limpeza, Classe C, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457949. (Processo nº 19975.128664/2019-61).</p><p>Nº 10.356 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor ANTONIO SANTOS DA SILVA, Matricula SIAPE nº 0711196, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459260. (Processo nº 19975.102383/2020-12).</p><p>Nº 10.358 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor ANTONIO HILÁRIO DA SILVA FILHO, matricula SIAPE nº 0713788, ocupante do cargo Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 402 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, Combinado com o § 5º do artigo 40 da Constituição Federal e com o artigo 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461631. (Processo nº 19975.102398/2020-81).</p><p>Nº 10.366 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor FRANCISCO CELESTINO NETO, matricula SIAPE nº 1858874, ocupante do cargo Assistente de Administração, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 19975.100621/2020-55). .</p><p>Nº 10.396 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor EDMILSON FLORENCIO VIEIRA, matricula SIAPE nº 0709668, ocupante do cargo Professor do Ensino Básico Ex-Território, Classe D, Nível 302 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, Combinado com o § 5º do artigo 40 da Constituição Federal e com o artigo 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457912. (Processo nº 19975.102403/2020-55).</p><p>Nº 10.403 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ELIZABETE GOMES LEITE, Matricula SIAPE nº 0716715, ocupante do cargo de Técnico de Contabilidade, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 463886. (Processo nº 19975.102420/2020-92).</p><p>Nº 10.410 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora IRACEMA BARROS DE SOUZA, Matricula SIAPE nº 0710770, ocupante do cargo de Agente de Atividade Agropecuárias, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458889. (Processo nº 19975.102130/2020-49).</p><p>Nº 10.500 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora JOANA PEREIRA DE ALMEIDA, Matricula SIAPE nº 0712242, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460227. (Processo nº 19975.101343/2020-53).</p><p>Nº 10.502 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora JOCILIA PEREIRA DE SOUZA, Matricula SIAPE nº 0711775, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459784. (Processo nº 19975.102395/2020-47).</p><p>Nº 10.505 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ZENEIDE SANTANA BERNARDO, Matricula SIAPE nº 0706208, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454839. (Processo nº 19975.101141/2020-10).</p><p>Nº 10.507 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIZIA DA SILVA MARIANO, Matricula SIAPE nº 0709327, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457605. (Processo nº 19975.101216/2020-54).</p><p>Nº 10.514 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora VANDA DE OLIVEIRA SOUZA, Matricula SIAPE nº 0706531, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455136. (Processo nº 19975.102414/2020-35).</p><p>Nº 10.593 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora DEODI DA SILVA PEREIRA, Matricula SIAPE nº 0708853, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457185. (Processo nº 19975.127579/2019-86).</p><p>Nº 10.601 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ANGELA CAMARA CUNHA, Matricula SIAPE nº 1035791, ocupante do cargo de Assistente Social, Classe S, Padrão III - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 464083. (Processo nº 19975.102270/2020-17).</p><p>Nº 10.606 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor JORGE VIEIRA NICÁCIO, matricula SIAPE nº 0712190, ocupante do cargo Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460177. (Processo nº 19975.129952/2019-33).</p><p>Nº 10.726 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA GRACINEIA GAMA PEREIRA, Matricula SIAPE nº 0713355, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461244. (Processo nº 19975.128069/2019-26).</p><p>Nº 10.733 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor EDVALDO SABINO MIRANDA DE SOUSA, matricula SIAPE nº 0707897, ocupante do cargo Engenheiro, Classe S, Padrão III - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456343. (Processo nº 19975.103607/2020-11).</p><p>Nº 10.744 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ROSANGELA GOMES PEREIRA DA CRUZ, matrícula SIAPE nº 0707473, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 404 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455976. (Processo nº 19975.125699/2019-49).</p><p>Nº 10.746 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ROSA DE FÁTIMA LEAL DE SOUZA, Matricula SIAPE nº 0710336, ocupante do cargo de Médico 20 horas, Classe S, Padrão III - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458511. (Processo nº 19975.129954/2019-22).</p><p>Nº 10.750 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ROSA DE FÁTIMA LEAL DE SOUZA, Matricula SIAPE nº 6710336, ocupante do cargo de Médico 20 horas, Classe S, Padrão III - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 464482. (Processo nº 19975.129966/2019-57).</p><p>Nº 10.751 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor ROBÉRIO RIBEIRO, matricula SIAPE nº 1036644, ocupante do cargo Odontólogo, Classe S, Padrão III - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 464344. (Processo nº 19975.123945/2019-28).</p><p>Nº 10.757 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora INES CRISTINA GARCIA BARBOSA, Matricula SIAPE nº 0708402, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456784. (Processo nº 19975.104291/2020-77).</p><p>Nº 10.764 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor JOSÉ RIBAMAR SILVA TRAJANO, matricula SIAPE nº 0708829, ocupante do cargo Professor Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 404 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457163. (Processo nº 19975.103669/2020-15).</p><p>Nº 10.768 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor SOCRATES DE AZEVEDO GONDIM, matricula SIAPE nº 0709982, ocupante do cargo Professor Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 404 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458198. (Processo nº 19975.103667/2020-26).</p><p>Nº 10.771 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ANTONIA DE SOUZA FERREIRA, Matricula SIAPE nº 0708527, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456897. (Processo nº 19975.103657/2020-91).</p><p>Nº 10.773 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora HELENA ALVES SOUSA, Matricula SIAPE nº 0712449, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460428. (Processo nº 19975.103247/2020-40).</p><p>Nº 10.835 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor PAULO ALVES ANDRADE, matricula SIAPE nº 0716842, ocupante do cargo Artífice de Eletricidade e Comunicação, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 464002. (Processo nº 19975.103110/2020-95).</p><p>Nº 10.837 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor ANTONIO LISBOA DE SOUZA FILHO, matricula SIAPE nº 0706828, ocupante do cargo Assistente de Administração, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455404. (Processo nº 19975.102920/2020-24).</p><p>Nº 10.844 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARLEY CASTRO BASTOS, matrícula SIAPE nº 0708191, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 303 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, Combinado com o § 5º do artigo 40 da Constituição Federal e com o artigo 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456601. (Processo nº 19975.104104/2020-55).</p><p>Nº 10.848 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ORMINDA JOSÉ VALCACIO, Matricula SIAPE nº 0712410, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460391. (Processo nº 19975.104324/2020-89).</p><p>Nº 10.852 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA LENICE PEREIRA DOS SANTOS, Matricula SIAPE nº 0712317, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460301. (Processo nº 19975.104328/2020-67). .</p><p>Nº 10.855 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora LINDALVA FERREIRA PARNAIBA, Matricula SIAPE nº 0708587, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456950. (Processo nº 19975.104402/2020-45).</p><p>Nº 10.863 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ANA HELENA DA SILVA, Matricula SIAPE nº 0710272, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458460. (Processo nº 19975.104406/2020-23).</p><p>Nº 10.866 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor AGOSTINHO DOS SANTOS, matricula SIAPE nº 0711103, ocupante do cargo Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459179. (Processo nº 19975.108460/2020-48).</p><p>Nº 10.868 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora SUELY ANDRADE FLORES, Matricula SIAPE nº 0705891, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454537. (Processo nº 19975.105938/2020-88).</p><p>N.º 10871 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora SORAIA VERAS BARRETO TAVARES, Matricula SIAPE nº 0708336, ocupante do cargo de Datilógrafo, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456727. (Processo nº 19975.105854/2020-44).</p><p>Nº 10.874 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora LUCINEA DE SOUZA DA SILVA, Matricula SIAPE nº 0713141, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461048. (Processo nº 19975.104744/2020-65).</p><p>Nº 10.875 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora RAIMUNDA RODRIGUES SOBRINHA, Matricula SIAPE nº 0709371, ocupante do cargo de Porteiro, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457647. (Processo nº 19975.104834/2020-56).</p><p>Nº 10.876 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA LENY DOS SANTOS EVANGELISTA, Matricula SIAPE nº 0707587, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456074. (Processo nº 19975.105401/2020-18).</p><p>Nº 10.965 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA JANIRA MENDES FERREIRA, matricula SIAPE nº 0706141, ocupante do cargo Professor do Ensino Básico Ex-Território, Classe D, Nível 304 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454774. (Processo nº 19975.105558/2020-43).</p><p>Nº 10.970 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integra ao servidor ALZEMIR PINHO DE MELO, matricula SIAPE nº 0706172, ocupante do cargo Professor Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 404 - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454804. (Processo nº 19975.104803/2020-03).</p><p>Nº 10973 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA IDACALMA ALVES MEDEIROS, Matricula SIAPE nº 0709099, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457404. (Processo nº 19975.105568/2020-89).</p><p>Nº 10976 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora SUELY DO PERPETUO SOCORRO GIRÃO REBOUÇAS, Matricula SIAPE nº 0705489, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454178. (Processo nº 19975.105578/2020-14).</p><p>Nº 10.981 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor JULIO CESAR PINTO DE AZEVEDO, matricula SIAPE nº 1037081, ocupante do cargo Auxiliar de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 464384. (Processo nº 19975.105566/2020-90).</p><p>Nº 10.985 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor SERGIO FILGUEIRAS DE MELO, matricula SIAPE nº 1036445, ocupante do cargo Fiscal Municipal, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 464273. (Processo nº 19975.101938/2020-17).</p><p>Nº 10.991 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ALZIRA ALVES DE LIMA, Matricula SIAPE nº 0708316, ocupante do cargo de Porteiro, Classe C, Padrão VI - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456710. (Processo nº 19975.105562/2020-10).</p><p>Nº 10.997 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARILENE RODRIGUES DOS SANTOS, Matricula SIAPE nº 0705525, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454204. (Processo nº 19975.104288/2020-53).</p><p>Nº 11.002 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor ROBERTO MARÇON, matricula SIAPE nº 0716794, ocupante do cargo Engenheiro, Classe S, Padrão III - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 463957. (Processo nº 19975.105575/2020-81).</p><p>Nº 11.006 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ROZINEIDE CONCEIÇÃO DA SILVA, Matricula SIAPE nº 0711838, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459842. (Processo nº 19975.105584/2020-71).</p><p>Nº 11.010 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ALDECY BENTES RIBEIRO, Matricula SIAPE nº 0710658, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458790. (Processo nº 19975.128861/2019-81).</p><p>Nº 11.016 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora SILVANA RODRIGUES DE LIMA, Matricula SIAPE nº 0708326, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Classe S, Padrão III - NS do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456719. (Processo nº 19975.103294/2020-93).</p><p>Nº 11.121 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor IZANAI PESSOA RAMALHO, matricula SIAPE nº 0709017, ocupante do cargo Datilógrafo, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457326. (Processo nº 19975.128863/2019-70).</p><p>Nº 11.126 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora TEREZINHA DE JESUS SILVA FERREIRA, Matricula SIAPE nº 0709424, ocupante do cargo de Servente de Limpeza, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457698. (Processo nº 19975.107087/2020-16).</p><p>Nº 11.127 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora JACKELINE AMY HART, Matricula SIAPE nº 0708368, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456754. (Processo nº 19975.106201/2020-82).</p><p>Art 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Oiama Teixeira de Castro Junior</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>