<xml><article id="14489070" name="PORTARIA 1125 DE 13 DE MAIO DE 2" idOficio="5850468" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/05/2020" artClass="00026:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Controladoria-Geral da União/Secretaria Federal de Controle Interno" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="92" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12639269">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.125,  DE 13 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.125, DE 13 DE MAIO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO FEDERAL DE CONTROLE INTERNO, SUBSTITUTO, o SUPERINTENDENTE DA CONTROLADORIA REGIONAL DA UNIÃO NO ESTADO DA PARAÍBA e o SUPERINTENDENTE DA CONTROLADORIA REGIONAL DA UNIÃO NO ESTADO DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhes confere o parágrafo único do artigo 2º da Portaria CGU nº 1.108, de 14 de março de 2019, que dispõe sobre a descentralização de Divisões de Coordenações-Gerais vinculadas à Secretaria Federal de Controle Interno para as Controladorias Regionais da União nos Estados, resolvem:</p><p>Art. 1º Designar os servidores listados abaixo para atuarem na divisão descentralizada da Coordenação-Geral de Auditoria da Área da Saúde da Diretoria de Auditoria de Políticas Sociais e de Segurança Pública:</p><p>I - Rodrigo Araújo Serrano de Andrade;</p><p>II - Ana Luíza Caverzan Guimarães da Conceição;</p><p>III - Fátima Regina Ribeiro de Albuquerque Taufick;</p><p>IV - Antônio Duarte de Lima Junior;</p><p>V - Augusto Cesar Feitosa Pinto Ferreira; e</p><p>VI - Patrícia Mendes Ribeiro.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor sete dias após a data de sua publicação.</p><p class="assina">GUSTAVO DE QUEIROZ CHAVES</p><p class="cargo">Secretário Federal de Controle Interno Substituto</p><p class="assina">SEVERINO SOUZA DE QUEIROZ</p><p class="cargo">Superintendente da Controladoria Regional da União no Estado da Paraíba</p><p class="assina">FABIO DA SILVA ARAUJO</p><p class="cargo">Superintendente da Controladoria Regional da União no Estado de Pernambuco</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>