<xml><article id="14310022" name="Decisão Processo Administrativo " idOficio="5832843" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="04/05/2020" artClass="00013:00076:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12609182">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ despacho de 16 de abril de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">despacho de 16 de abril de 2020</p><p>Vistos e relatados os autos do Processo Administrativo Disciplinar NUP 0021309.00001741/2018-54, instaurado pelo Sr. Chefe da Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, para apurar irregularidades atribuídas a MARCOS CHICCOLLI - SIAPE 774317 - lotado na Agência do IBGE em Suzano, São Paulo, no exercício das atribuições a mim conferidas nos termos do artigo 1º, IV c/c 3º da Portaria ME n.º 119/2020 e, adotando como fundamento deste ato, as manifestações contidas no Relatório Final da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar e Parecer Jurídico da Procuradoria Federal Especializada junto ao IBGE no Estado de São Paulo nº 115/2019/COACON/DIRUD/SEJUR-SE/PFE-IBGE/PGF/AGU, decido: Acatar integralmente o teor do relatório final da Comissão Processante e aplicar a MARCOS CHICCOLLI - SIAPE 774317, servidor do IBGE lotado na Agência do IBGE em Suzano/SP, nos termos do Art. 127, inciso II da Lei 8.112/90 por não cumprimento dos deveres do servidor público federal elencados no Art. 116, incisos III, IV, IX e XI e cometimento das infrações capituladas no Art. 117, incisos I, II e XVII todos da Lei 8.112/90, a penalidade de 90 (noventa) dias de suspensão, podendo a mesma ser convertida em multa, na base de 50% (cinquenta por cento) por dia de vencimento ou remuneração, ficando o servidor obrigado a permanecer em serviço, nos termos do Art. 130, § 2º da Lei 8.112/90, caso haja conveniência para o serviço.</p><p class="assina">SUSANA CORDEIRO GUERRA</p><p class="cargo">Presidente da Fundação</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>