<xml><article id="14563399" name="PA2020-1247" idOficio="5857392" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/05/2020" artClass="00017:00029:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="96" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12650174">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.247, DE 7 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.247, DE 7 DE MAIO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS, no uso da atribuição que lhe confere o inciso XIV, art. 1º da Portaria nº 3.319, de 24 de outubro de 2018, e considerando o constante dos autos do processo nº 00058.015865/2020-67, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão civil temporária, nos termos do art. 217, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, calculada na forma do art. 23, da Emenda Constitucional nº 103, de 2019, à Sra. VIVIANE CORREIA DOS SANTOS BERNARDO, CPF nº 073.***.***-13, na qualidade de cônjuge do ex-servidor aposentado CARLOS HENRIQUE BERNARDO, matrícula SIAPE nº 1742748, Técnico em Regulação de Aviação Civil, Nível Intermediário, Classe B, Padrão IV, pertencente ao quadro permanente desta Agência, falecido na data de 29 de março de 2020, no valor equivalente a uma cota familiar de 50% (cinquenta por cento) do valor da aposentadoria recebida pelo servidor na data do óbito, acrescida de uma cota de 10 (dez) pontos percentuais por dependente, com efeitos financeiros a contar da data do óbito.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO BORBA CHAFFIN JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>