<xml><article id="14469775" name="PORTARIA N 170 de 13 de maio de " idOficio="5848599" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/05/2020" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="91" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12635667">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 170, DE 13 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 170, DE 13 DE MAIO DE 2020</p><p>O CHEFE DE GABINETE DA MINISTRA DE ESTADO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, na qualidade de Presidente da Comissão de Desenvolvimento Sustentável do Agronegócio - CDS, no uso da atribuição que lhe confere o art. 3º, § 1º, e o art. 5º da Portaria nº 34, de 14 de março de 2019, objeto do Processo nº 21000.042576/2019-90, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes servidores/empregados públicos como membros da Comissão de Desenvolvimento Sustentável do Agronegócio - CDSA:</p><p>Representantes indicados pela Secretaria-Executiva - SE:</p><p>Titular - JOSÉ EUSTÁQUIO RIBEIRO VIEIRA; e</p><p>Suplente - LIZANE SOARES FERREIRA.</p><p>Representantes indicados pela Secretaria Especial de Assuntos Fundiários - SEAF:</p><p>Titular - MARCELO GONÇALVES DE JESUS; e</p><p>Suplente - DANILO CÉSAR CAMPETTI.</p><p>Representantes indicados pela Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo - SAF:</p><p>Titular: NELSON DE ANDRADE JUNIOR; e</p><p>Suplente: JOSÉ PAULO DE ALMEIDA.</p><p>Representantes indicados pela Secretaria de Aquicultura e Pesca - SAP:</p><p>Titular - DIÓGENES LEMAINSKI; e</p><p>Suplente - BRUNO MACHADO QUEIROZ.</p><p>Representantes indicados pela Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI:</p><p>Titular - MARCO ANTÔNIO ARAÚJO DE ALENCAR; e</p><p>Suplente - FERNANDA VANESSA MAGALHÃES.</p><p>Representantes indicados pela Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA:</p><p>Titular - MÁRCIO REZENDE EVARISTO CARLOS; e</p><p>Suplente - ADRIANA CAVALCANTI DE SOUZA.</p><p>Representantes indicados pela Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação - SDI:</p><p>Titular - PEDRO ALVES CORRÊA NETO; e</p><p>Suplente - MARIANE CRESPOLINI DOS SANTOS.</p><p>Representantes indicados pela Secretaria de Política Agrícola - SPA:</p><p>Titular - LUIS EDUARDO PACIFICI RANGEL; e</p><p>Suplente - JOÃO ANTÔNIO FAGUNDES.</p><p>Representantes indicados pelo Serviço Florestal Brasileiro - SFB:</p><p>Titular - VALDIR COLATTO; e</p><p>Suplente - PAULO HENRIQUE MAROSTEGAN E CARNEIRO.</p><p>Representantes indicados pela Companhia Nacional de Abastecimento - CONAB:</p><p>Titular - KELMA CHRISTINA MELO DOS SANTOS; e</p><p>Suplente - MARISSON DE MELO MARINHO.</p><p>Representantes indicados pela Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária - EMBRAPA:</p><p>Titular - CELSO LUIZ MORETTI; e</p><p>Suplente - MARIA JOSÉ AMSTALDEN SAMPAIO.</p><p>Representantes indicados pelo Instituto Nacional de Colonização Rural - INCRA:</p><p>Titular - HUMBERTO MACIEL; e</p><p>Suplente - CELSO MENEZES DE SOUZA.</p><p>Representantes indicados pela Agência Nacional de Assistência Técnica e Extensão Rural - ANATER:</p><p>Titular - ADEMAR SILVA JÚNIOR; e</p><p>Suplente - WESLEY PASSAGLIA.</p><p>Art. 2º Ficam revogadas as Portarias nº 59, de 4 de abril de 2019, nº 131, de 2 de julho de 2019, e nº 4, de 18 de março de 2020.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO MARCIO MENDONÇA ARAUJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>