<xml><article id="14529300" name="093. Portaria 0588 2020" idOficio="5854146" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/05/2020" artClass="00016:00060:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="94" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12645313">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 588, DE 18 DE MAIO DE 2020.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 588, DE 18 DE MAIO DE 2020.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto da Instituição, republicado com alterações no Diário Oficial da União do dia 08/05/2018, Seção 1, Páginas 09 e 10, e pelo Decreto de 17 de setembro de 2019, publicado no DOU de 18 de setembro de 2019, Seção 2, página 01; considerando os documentos registrados no processo nº 23213.000169/2015-54, de requerimento de pensão para a dependente Rafaella Marques da Costa Barbosa, a partir de falecimento do servidor Antônio Carlos Barbosa; considerando que os laudos médicos periciais, desde a época da concessão da pensão, assim também como os laudos atuais, comprovam que a dependente é portadora de deficiência mental, inclusive vivendo sob os cuidados de um curador com poderes judicialmente constituídos, conforme TERMO DE CURATELA DEFINITIVA emitida em 08/05/2018, conforme consulta pública disponível nos autos do processo judicial nº 0014623-85.2015.8.13.0461 no portal do TJMG, e considerando a Portaria IFMG nº 663/2015, publicada no DOU de 18/05/2015, seção 2, página 20, que concedeu a pensão requerida; resolve:</p><p>Art.1º RETIFICAR o art. 1º da Portaria IFMG nº 663/2015, publicada no DOU de 18/05/2015, seção 2, página 20, nos seguintes termos:</p><p>Onde se lê:</p><p>Art.1º CONCEDER Pensão "Temporária" a RAFAELLA MARQUES DA COSTA BARBOSA, na qualidade de filha, cota parte 100%, do instituidor Antônio Carlos Barbosa, Matrícula SIAPE nº 0272515, falecido e aposentado no Cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D 404 com Fundamento Legal nos arts. 215 e 217, I, "a", da Lei nº 8.112/1990 e art. 2º da Lei nº 10.887/2004, a partir de 01 de fevereiro de 2015, processo nº 23213.000169/2015.</p><p>Leia-se:</p><p>Art.1º CONCEDER Pensão "Temporária" a RAFAELLA MARQUES DA COSTA BARBOSA, na qualidade de filha, enquanto durar a invalidez, cota parte 100%, do instituidor Antônio Carlos Barbosa, Matrícula SIAPE nº 0272515, falecido e aposentado no Cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D 404 com Fundamento Legal nos arts. 215 e 217, IV, da Lei nº 8.112/1990 e art. 2º da Lei nº 10.887/2004, a partir de 01 de fevereiro de 2015, processo nº 23213.000169/2015.</p><p>Art.2º Convalidar os pagamentos realizados até a presente data e reconhecer o direito adquirido pela condição de filha com invalidez, desde 1º de fevereiro de 2015, para manter o pagamento da pensão temporária, sem prejuízo de continuidade, enquanto durar a invalidez, a RAFAELLA MARQUES DA COSTA BARBOSA, nos termos da Portaria IFMG nº 663/2015.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Kleber Gonçalves Glória</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>