<xml><article id="14428624" name="ATO PORTARIAS 11.255 e 11.256" idOficio="5844190" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2020" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="89" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12628438">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE MAIO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, bem como o disposto no art. 32 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020 e no Decreto nº 9.689, de 23 de janeiro de 2019, e as demais informações que constam no Processo SEI nº 10154.120013/2020-56, resolve:</p><p>Nº 11.255 - Dispensar BRUNO MACIEL MARINHO SILVA, Administrador, matrícula Siape nº 1550311, da Função Comissionada Técnica, código FCT-8, na Superintendência do Patrimônio da União em Pernambuco da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados.</p><p>Nº 11.256 - Designar DJAIR BRITO DE AZEVEDO JUNIOR, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 1744841, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-8, na Superintendência do Patrimônio da União em Pernambuco da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados.</p><p class="assina">DANIELLE CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>