<xml><article id="14602826" name="2020_05_25_troca de funcao-JD-ac" idOficio="5861284" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/05/2020" artClass="00016:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="98" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12656569">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 650, DE 20 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 650, DE 20 DE MAIO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; resolve</p><p>Art. 1° Revogar a Portaria - Reitoria 1443/2019 - PORTA/RT-GABIN/RT/IFMS, de 12 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 2º Desligar a servidora TAMIRES DANTAS PERREIRA CANDIDO GONZALES, SIAPE nº 3137260, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, da função de Auxiliar de Direção de Ensino, Pesquisa e Extensão do Campus Jardim do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 662, DE 21 DE MAIO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; resolve</p><p>Art. 1° Designar a servidora CASSIA SIMAN CARVALHO, SIAPE n° 3145025, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para responder pela função de Auxiliar da Direção de Ensino, Pesquisa e Extensão do Campus Jardim do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul,código FG-2.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 665, DE 22 DE MAIO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando o art. 116, §1º, inc. I, II, III e IV da Lei n. 8.666/93; considerando o Decreto n. 6.170/2007, resolve</p><p>Art. 1º Autorizar o Acordo de Cooperação Técnica nº 017/2020 celebrado entre o Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS) e o Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná (IFPR), da servidora CAROLINE PAIVA AIRES, SIAPE 1545874, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, lotada na Reitoria, pelo período de 01 (um) ano, a partir de 22 de julho de 2020, com possibilidade de prorrogação a critério do IFMS, exclusivamente mediante solicitação da unidade de destino à instituição de origem, com antecedência mínima de 02 (dois) meses à data limite de vigência do Termo.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>