<xml><article id="14641773" name="Port 07 - PRMFA SE" idOficio="5865393" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/05/2020" artClass="00025:00015:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência em Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="100" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12663399">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7, DE 26 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7, DE 26 DE MAIO DE 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE SUBSTITUTA DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL - IPHAN/SE, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria nº 133, de 13 de junho de 2019, publicada no DOU em 17 de junho de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão Estadual de Avaliação da 33ª Edição do Prêmio Rodrigo Melo Franco de Andrade/2020 para pré-seleção das ações inscritas nesta Superintendência do IPHAN, composta pelos seguintes membros externos titulares: o jornalista e gestor cultural Me. Marcelo Rangel (especialista da área de patrimônio cultural) e o Prof. Dr. Fernando José Ferreira Aguiar, membro do Conselho Estadual de Cultura (representante de instituição ligada ao Patrimônio Cultural no estado). Como membros externos suplentes, teremos: Profa Dra. Maria Augusta Mundim, professora e pesquisadora da UFS (especialista da área de patrimônio cultural), e a Me. Raílda Nascimento, Diretora do Museu de Arqueologia do Xingó (representante de instituição ligada ao Patrimônio Cultural no estado).</p><p>Art. 2º A presente Comissão julgadora será presidida pela Superintendente substituta do IPHAN em Sergipe, Lorena Teles França Souza Lima.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">LORENA TELES FRANÇA SOUZA LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>