<xml><article id="14496540" name="PUBLICACAO PORTARIA CREMESP 034 " idOficio="5850809" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/05/2020" artClass="00044:00374:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DE SÃO PAULO" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="93" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12639861">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 34, de 20 de abril de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 34, de 20 de abril de 2020</p><p>O CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DE SÃO PAULO, Autarquia Federal criada pela Lei n.º 3268/57, regulamentada pelo Decreto n.º 44.045/58, por intermédio da sua Presidente, DRA. IRENE ABRAMOVICH, dentro dos poderes a ele conferidos pelo Regimento Interno do CREMESP;</p><p>CONSIDERANDO a obrigação legal do Conselho em manter uma Equipe de Pregoeiros nomeados e as respectivas equipes de apoio;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de tornar mais eficientes e abrangentes os procedimentos de licitação;</p><p>CONSIDERANDO o informado em Reunião de Diretoria de 20 de abril de 2020. , resolve:</p><p>Art. 1º. Designar o funcionário do CREMESP abaixo nomeado para a função de Pregoeiro e equipe de apoio, com fulcro na Lei 10520/2002, Decreto 10024/2019 e, subsidiariamente a Lei 8.666/93:</p><p>1) MILTON LOPES SALLES</p><p>Art. 2º. Os Pregoeiros e as respectivas equipes de apoio serão designados para atuação nos processos de licitação pelo Chefe da Seção de Licitações e Contratos de forma aleatória.</p><p>Parágrafo Único: O funcionário nomeado no artigo 1º poderá ser alterado, a critério do Chefe da Seção de Licitações e Contratos, de forma motivada nos autos do respectivo processo.</p><p>Art. 3º. Esta Portaria entrará em vigor na data da sua publicação e vigerá até 30 de abril de 2021, até edição de nova portaria sobre a mesma matéria.</p><p>Art. 4º. A presente Portaria NÃO revoga a Portaria CREMESP n.º 28/2019, a qual permanece inalterada.</p><p></p><p class="assina">IRENE ABRAMOVICH</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>