<xml><article id="14469610" name="Portaria 12059" idOficio="5848540" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/05/2020" artClass="00013:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="91" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12635556">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 12.059, DE 13 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 12.059, DE 13 DE MAIO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE FAZENDA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria FAZENDA/ME nº 80, de 13 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 15 de fevereiro de 2019, tendo em vista os termos do art. 32 da Portaria GM/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2020, e o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, bem como o disposto no art. 18 da Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e na Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, e demais informações que constam do Processo nº 14021.120266/2020-96, resolve:</p><p>Art. 1 Efetivar a requisição do servidor MARCO ANDRE DE OLIVEIRA PEDRO GARBELOTTI, matrícula Siape nº 1283091, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para exercer atividades na Subchefia de Análise e Acompanhamento de Políticas Governamentais da Casa Civil da Presidência da República.</p><p>Art. 2 O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JEFERSON LUIS BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>