<xml><article id="14606844" name="Portaria 266 e 267 - 22.5" idOficio="5861796" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/05/2020" artClass="00016:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="98" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12657756">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE MAIO DE 2020</p><p>O Reitor da UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO SEMI-ÁRIDO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016; considerando a Lei Complementar Nº 64 de 18 de maio de 1990; considerando a Medida Provisória Nº 914/2019, de 24 de dezembro de 2019; considerando a Instrução Normativa CONSUNI/UFERSA Nº 001/2020, de 07 de fevereiro de 2020 alterada pela Instrução Normativa CONSUNI/UFERSA Nº 002/2020, de 11 de maio de 2020; considerando o que determina o art. 44, incisos VI e XVII, do Estatuto da UFERSA; considerando a Portaria UFERSA/GAB Nº 0158/2017, de 02/03/2017; e considerando a homologação de inscrição das chapas para a sucessão de Reitor (a) e Vice-Reitor (a) da UFERSA para o período 2020-2024, publicada pelo Colégio Eleitoral, resolve:</p><p>Nº 266 Afastar a servidora docente Ludimilla Carvalho Serafim de Oliveira Matrícula SIAPE n° 1781560, da função de Diretora do Centro de Ciências Sociais Aplicadas e Humanas (CCSAH) - do Campus de Mossoró, Código CD-03, a partir data da homologação da candidatura até a homologação do resultado da consulta à comunidade universitária pelo Consuni, inerente à sucessão de Reitor (a) e Vice-Reitor (a) da UFERSA para o período 2020-2024. O afastamento ocorrerá sem dispensa das atividades do cargo efetivo. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Reitor da UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO SEMI-ÁRIDO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016; considerando a Lei Complementar Nº 64 de 18 de maio de 1990; considerando a Medida Provisória Nº 914/2019, de 24 de dezembro de 2019; considerando a Instrução Normativa CONSUNI/UFERSA Nº 001/2020, de 07 de fevereiro de 2020 alterada pela Instrução Normativa CONSUNI/UFERSA Nº 002/2020, de 11 de maio de 2020; considerando o que determina o art. 44, incisos VI e XVII, do Estatuto da UFERSA; considerando a Portaria UFERSA/GAB Nº 0634/2016, de 09/09/2016; e considerando a homologação de inscrição das chapas para a sucessão de Reitor (a) e Vice-Reitor (a) da UFERSA para o período 2020-2024, publicada pelo Colégio Eleitoral, resolve:</p><p>Nº 267 Afastar o servidor docente Rodrigo Nogueira de Codes, Matrícula SIAPE nº 1806868, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, da função de Pró-Reitor de Graduação, Código CD-02, a partir data da homologação da candidatura até a homologação do resultado da consulta à comunidade universitária pelo Consuni, inerente à sucessão de Reitor (a) e Vice-Reitor (a) da UFERSA para o período 2020-2024. O afastamento ocorrerá sem dispensa das atividades do cargo efetivo. Este ato entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">José de Arimatea de Matos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>