<xml><article id="14489418" name="PORTARIA N 1066 DE 13 DE MAIO DE" idOficio="5850557" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/05/2020" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="92" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12639366">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.066, DE 13 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.066, DE 13 DE MAIO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada nos termos do art. 1º, inciso XXVI, da Portaria nº 2.787, de 24 de junho de 2019, e considerando o que dispõe o Decreto nº 10.277, de 16 de março de 2020 e a Resolução nº 1 do Comitê de Crise para Supervisão e Monitoramento dos Impactos da Covid-19, de 13 de abril de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir Grupo de Trabalho com objetivo de propor Ações Estruturantes e Estratégicas para Recuperação, Crescimento e Desenvolvimento do País, em resposta aos impactos relacionados ao coronavírus (covid-19), do Programa Pró-Brasil, no âmbito do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Art. 2º O Grupo de Trabalho que trata o artigo primeiro desta Portaria será integrado pelos representantes a seguir indicados:</p><p>I - Gabinete do Ministro da Infraestrutura - GAB/MINFRA:</p><p>a) Felipe Lins da Costa Campos - Matrícula nº 3085911; e</p><p>b) Eduardo Rocha Praça - Matrícula nº 1619133.</p><p>II - Secretaria Executiva do Ministério da Infraestrutura - SE/MINFRA:</p><p>a) Mariana Pescatori Candido da Silva - Matrícula nº 1589250;</p><p>b) Fernando André Coelho Mitkiewicz - Matrícula nº 2051453; e</p><p>c) Ana Carolina Souza do Bomfim - Matrícula nº 1766661.</p><p>III - Secretaria de Fomento, Planejamento e Parcerias - SFPP/MINFRA:</p><p>a) Mariana Campos Porto - Matrícula nº 1685666; e</p><p>b) Isabelle Vasconcelos Torres de Sousa - Matrícula nº 1818252.</p><p>IV - Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários - SNPTA/MINFRA:</p><p>a) Fábio Lavor Teixeira - Matrícula nº 1444848; e</p><p>b) Rita de Cássia Vandanezi Munck - Matrícula nº 1310658.</p><p>V- Secretaria Nacional de Aviação Civil - SAC/MINFRA:</p><p>a) Eduardo Henn Bernardi - Matrícula nº 1297228; e</p><p>b) Ricardo Chaves de Melo Rocha - Matrícula nº 1283452.</p><p>VI- Secretaria Nacional de Transportes Terrestres - SNTT/MINFRA:</p><p>a) Alessandro Reichert - Matrícula nº 2080846;</p><p>b) Herik Souza Lopes - Matrícula nº 3665748;</p><p>c) Lorena Cristina Martins Batista Duarte - Matrícula nº 1819649; e</p><p>d) Marcela Tetzner Laiz - Matrícula nº 1135170.</p><p>§ 1º O Grupo de Trabalho será coordenado pelos representantes da Secretaria Executiva do Ministério da Infraestrutura indicados nas alíneas "a" e "b" do inciso II do art. 2º, respectivamente titular e suplente.</p><p>§ 2º O Grupo de Trabalho poderá requisitar assessoramento e consultoria das entidades vinculadas ao Ministério da Infraestrutura.</p><p>§ 3º Para cumprimento de suas competências, o Grupo de Trabalho poderá convidar, sempre que entender pertinente, representantes de outros órgãos ou entidades públicas federais, estaduais ou municipais, entidades privadas intervenientes no setor de transportes ou profissionais de notório conhecimento nas matérias de interesse das atividades previstas no art. 3º.</p><p>§ 4º As despesas com diárias e passagens serão custeadas pelos próprios órgãos ou entidades requisitados ou convidados.</p><p>Art. 3º Ao Grupo de Trabalho caberá:</p><p>I - apoiar a Secretaria Executiva do Ministério da Infraestrutura no planejamento, execução e gestão das ações voltadas à implantação do Programa Pró-Brasil no âmbito do Ministério da Infraestrutura;</p><p>II - definir, junto às respectivas Secretarias finalísticas, o portfólio de projetos do Ministério da Infraestrutura a serem propostos para priorização no âmbito do Programa Pró-Brasil;</p><p>III - propor o modelo de gerenciamento do Programa Pró-Brasil no âmbito do Ministério da Infraestrutura, focando nos aspectos de governança, fluxo procedimental e modelo de acompanhamento;</p><p>IV - suprir a Secretaria Executiva do Ministério da Infraestrutura de informações tempestivas acerca dos projetos priorizados no âmbito do Programa Pró-Brasil; e</p><p>V - propor plano para a comunicação do portfólio de ações estruturantes do Ministério da Infraestrutura no âmbito do Programa Pró-Brasil, a partir de concepção e execução de ferramentas para avaliação de recepção da marca e divulgação do programa.</p><p>Parágrafo único. Deverão ser elaborados Relatórios Técnicos, contemplando o resultado dos trabalhos previstos nos incisos II, III e V.</p><p>Art. 4º À Coordenação do Grupo de Trabalho compete:</p><p>I - atuar como representante do Ministério da Infraestrutura no Grupo de Trabalho criado pela Resolução nº 1 do Comitê de Crise para Supervisão e Monitoramento dos Impactos da Covid-19, de 13 de abril de 2020;</p><p>II - convocar reuniões do Grupo de Trabalho para tratar de assuntos afetos às suas competências;</p><p>III - coordenar as atividades do Grupo de Trabalho;</p><p>IV - fixar cronograma de execução para o desenvolvimento dos levantamentos, análises e manifestações por parte dos membros do Grupo de Trabalho;</p><p>V - propor ao Secretário-Executivo a convocação de servidores das entidades vinculadas ao Ministério da Infraestrutura, conforme previsto no §2º do art. 2º;</p><p>VI - convidar representantes de outros órgãos e entidades públicos ou privados, e pessoas de notório conhecimento sobre os assuntos de competência do Grupo de Trabalho para participar das reuniões, conforme previsto no §3º do art. 2º;</p><p>VII - promover a integração das ações do Programa Pró-Brasil com a Gestão Estratégica do MINFRA; e</p><p>VIII - promover a articulação do Grupo de Trabalho com as demais unidades organizacionais vinculadas ao Ministério da Infraestrutura e de outros órgãos do Executivo e Legislativo Federal, Estadual e Municipal.</p><p>Art. 5º Os Relatórios Técnicos concluídos e aprovados pelo Grupo Trabalho serão encaminhados ao Secretário-Executivo do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Art. 6º O prazo de vigência do Grupo de Trabalho será de 120 dias, prorrogável uma vez por igual período.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>