<xml><article id="14606521" name="Portaria 233__183349" idOficio="5861705" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/05/2020" artClass="00017:00031:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Transportes Terrestres/Gabinete do Diretor-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="98" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12657617">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 233, DE 22 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 233, DE 22 DE MAIO DE 2020</p><p>O Diretor-Geral da Agência Nacional de Transportes Terrestres - ANTT, em exercício, no uso das atribuições que lhe confere o art. 16 do Regimento Interno aprovado pela Resolução nº 5.888, de 12 de maio de 2020, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1° Designar os servidores abaixo indicados para exercerem o encargo de substitutos eventuais, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares dos Coordenadores das seguintes Unidades no âmbito da Secretaria-Geral:</p><p>I - Coordenação de Publicações e apoio à Diretoria Colegiada - Ligia Maria de Oliveira Barros, matrícula SIAPE nº 1039219;</p><p>II - Coordenação de Gestão Documental e Processo Eletrônico - Tales de Mileto Alves Cavalcante, matrícula SIAPE nº 1511411.</p><p>Art. 2° Designar os servidores abaixo indicados para exercerem o encargo de substitutos eventuais, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares dos Coordenadores das seguintes Unidades no âmbito da Assessoria de Comunicação:</p><p>I - Coordenação de Imprensa - Leticia Araujo Silva Venson, matrícula SIAPE nº 1772973;</p><p>II - Coordenação de Comunicação Institucional - Juliana Gonçalves de Oliveira, matrícula SIAPE nº 1567257;</p><p>III - Coordenação de Cerimonial e Eventos - Augusto Pinto da Silveira, matrícula SIAPE nº 1336986;</p><p>IV - Coordenação de Publicidade e Comunicação Digital - Luis Henrique Soares dos Santos, matrícula SIAPE nº 1535340.</p><p>Art. 3° Designar os servidores abaixo indicados para exercerem o encargo de substitutos eventuais, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares dos Coordenadores das seguintes Unidades no âmbito da Assessoria de Relações Internacionais:</p><p>I - Coordenação de Operações de Transporte Internacional Terrestre de Cargas e de Passageiros - André Dulce Gonçalves Maia, matrícula SIAPE nº 1679388;</p><p>II - Coordenação de Planejamento, Estudos, Pesquisas e Cooperação Técnica Internacional - Marcia Lika Mon-ma, matrícula SIAPE nº 1568840.</p><p>Art. 4º Revogar as Portarias nº 116 de 31 de janeiro de 2013, nº 337 de 24 de agosto de 2018, nº 245 de 27 de junho de 2019, nº 77 de 6 de março de 2020, nº 86 de 11 de março de 2020.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">MARCELO VINAUD PRADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>