<xml><article id="14406809" name="PORTARIA EBTT 08 05 2020" idOficio="5842033" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/05/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="88" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12624966">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 6 de Maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 6 de Maio de 2020</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 11.434 - Enquadrar o (a) servidor (a), IVANA AUGUSTA CORDEIRO CAMPOS FRANCO, matrícula SIAPE nº 2403314, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 212, de 24 de abril de 2020, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 30 de abril de 2020. (03125.015481/2018-77).</p><p>Nº 11.436 - Enquadrar o (a) servidor (a), ADILSON PAIVA MARIA, matrícula SIAPE nº 2381494, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 212, de 24 de abril de 2020, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 30 de abril de 2020. (03125.006585/2018-91).</p><p>Nº 11.439 - Enquadrar o (a) servidor (a), MARIA JOSÉ BARBOZA, matrícula SIAPE nº 0699488, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 212, de 24 de abril de 2020, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 30 de abril de 2020. (03125.010795/2018-83).</p><p>Nº 11.440 - Enquadrar o (a) servidor (a), RAYMUNDA CARVALHO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0700764, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 212, de 24 de abril de 2020, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 30 de abril de 2020. (03125.002419/2018-15).</p><p>Nº 11.443- Enquadrar o (a) servidor (a), MARIA JOSÉ DA SILVA FERNANDES, matrícula SIAPE nº 0698704, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 212, de 24 de abril de 2020, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 30 de abril de 2020. (03125.014571/2018-41).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE MAIO DE 2020</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 11.522 - Enquadrar o (a) servidor (a), MARIA APARECIDA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0699066, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 212, de 24 de abril de 2020, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 30 de abril de 2020. (03125.024752/2018-85).</p><p>Nº 11.523 - Enquadrar o (a) servidor (a), MARIA APARECIDA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 0698438, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 212, de 24 de abril de 2020, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 30 de abril de 2020. (03125.024756/2018-63).</p><p>Nº 11.525 - Enquadrar o (a) servidor (a), MARIA DAS DORES ZACARIAS, matrícula SIAPE nº 069779, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 212, de 24 de abril de 2020, publicada na Seção 2, pág. 29, do Diário Oficial da União de 30 de abril de 2020. (03125.010893/2018-11).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>