<xml><article id="14444480" name="ATO PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE " idOficio="5845741" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/05/2020" artClass="00016:00079:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12630986">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pelo Decreto Presidencial de 3 de abril de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 4 de abril de 2018, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 433 - Art. 1º Retificar a Portaria nº 423/2020/REI/IFTO, de 27 de abril de 2020, que dispensou, a pedido, a servidora Sonia Caranhato Rodrigues, matrícula Siape nº 1821191, ocupante do cargo de assistente social, da função de coordenadora de Assistência Estudantil, código FG-1, conforme segue:</p><p>Onde se lê:</p><p>(...) da Diretoria de Articulação Estudantil da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Leia-se:</p><p>(...) da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 434 - Art. 1º Retificar a Portaria nº 424/2020/REI/IFTO, de 27 de abril de 2020, que designou a servidora Jahny Kassia Duarte Rocha, matrícula Siape nº 2267172, ocupante do cargo de nutricionista, para exercer a função de coordenadora de Assistência Estudantil, código FG-1, conforme segue:</p><p>Onde se lê:</p><p>(...) da Diretoria de Articulação Estudantil da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Leia-se:</p><p>(...) da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>