<xml><article id="14332935" name="DOU_CRH_20200504" idOficio="5835330" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/05/2020" artClass="00013:00076:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="84" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12613565">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE MAIO DE 2020</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 960 - Dispensar da Função Gratificada de Supervisor III, do(a) Diretoria de Informática, FG - 3, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, IVAN MORAES SARMENTO, CPF nº 466.869.247-68, na forma do disposto no art. 35, Inciso I, da Lei nº 8.112/90, a partir de 28/02/2020.</p><p>Nº 961 - Dispensar da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Diretoria-Executiva, FG - 2, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, ELIAS PEREIRA DOS SANTOS, CPF nº 070.992.825-49, na forma do disposto no art. 35, Inciso I, da Lei nº 8.112/90, a partir de 28/02/2020.</p><p>Nº 962 - Dispensar da Função Gratificada de Assistente Intermediario II, do(a) Coordenação de Trabalho e Rendimento, do(a) Diretoria de Pesquisas, FG - 2, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, SANDRA HELENA DE SOUZA BARROS, CPF nº 636.788.377-00, na forma do disposto no art. 35, Inciso I, da Lei nº 8.112/90, a partir de 02/03/2020.</p><p>Nº 964 - Dispensar da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Diretoria de Informática, FG - 2, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, ENILDA RANGEL DE SOUZA, CPF nº 480.954.607-10, na forma do disposto no art. 35, Inciso I, da Lei nº 8.112/90, a partir de 01/04/2020.</p><p>Nº 965 - Dispensar da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Centro de Documentação e Disseminação de Informações, FG - 2, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, ROBERTO MACHADO PEREIRA, CPF nº 273.992.657-04, na forma do disposto no art. 35, Inciso I, da Lei nº 8.112/90, a partir de 01/04/2020.</p><p>Nº 966 - Dispensar da Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa I, do(a) Supervisão de Levantamento de Preços, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FG - 1, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, ELIZABETH PEREIRA DA COSTA, CPF nº 708.793.117-20, na forma do disposto no art. 35, Inciso I, da Lei nº 8.112/90, a partir de 01/04/2020.</p><p>Nº 968 - Dispensar da Função Gratificada de Chefe de Agencia II, do(a) Agência do IBGE em Umuarama, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Paraná, FG - 2, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, CARLOS ALBERTO DE MIRANDA FREITAS, CPF nº 445.432.637-15, na forma do disposto no art. 35, Inciso I, da Lei nº 8.112/90, a partir de 01/04/2020.</p><p>Nº 969 - Dispensar da Função Gratificada de Chefe de Agencia II, do(a) Agência do IBGE em Manaus Centro, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Amazonas, FG - 2, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, LUCIA TEREZA PORTO REGO, CPF nº 193.022.662-49, na forma do disposto no art. 35, Inciso I, da Lei nº 8.112/90, a partir de 01/04/2020.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>