<xml><article id="14446269" name="DOU2-SGMPFADJ-PGR-2-PT-564-UNI-P" idOficio="5846013" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/05/2020" artClass="00039:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12631370">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 564, DE 11 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 564, DE 11 DE MAIO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 7º - inciso III, da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00161693/2020, resolve:</p><p>1. Exonerar, a partir de 4 de maio de 2020, POLYANA SAYURI CARVALHO YAZAKI, matrícula nº 30596, do cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Carlos Frederico Santos.</p><p>2. Nomear HAYANA CEDRO DE JESUS, Bacharela em Direito, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 20759, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível V, CC-5, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Carlos Frederico Santos.</p><p>3. Apostilar a nomeação de ANNE CAROLINE DE FREITAS SILVA, Bacharela em Direito, cedida ao Ministério Público Federal pelo Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios, matrícula nº 29600, do cargo em comissão de Assessora Nível V, CC-5, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Carlos Frederico Santos, realizada originalmente pela Portaria SG/MPF nº 827, de 22 de agosto de 2017, publicada no DOU de 24 de agosto de 2017, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, do referido Gabinete.</p><p class="assina">ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>