<xml><article id="14482944" name="PORT.134 - Nomeacao TI" idOficio="5849633" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/05/2020" artClass="00043:00004:00005:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Conselho da Justiça Federal/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="92" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12637449">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 134 de 16 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 134 de 16 de março de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO DA JUSTIÇA FEDERAL, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o que consta no Processo n. 0004392-69.2019.4.90.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em virtude de habilitação em concurso público realizado pelo Tribunal Superior do Trabalho, obedecida ordem de classificação, os candidatos abaixo relacionados para exercerem o cargo de Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado - Especialidade Programação, Classe "A", Padrão 1, do quadro de pessoal do Conselho da Justiça Federal, em conformidade com a alteração da área de atividade e especialidade dos cargos de Técnico Judiciário, Área Administrativa, objeto da Portaria CJF n. 141, de 18 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 21 subsequente, c/c a Portaria CJF n. 60, de 5 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia 10 subsequente:</p><p>1 - ADRIANO KATAYAMA YAMADA, em vaga decorrente de posse em outro cargo público inacumulável de Alex Amorim Dutra;</p><p>2 - ITALO GUSTAVO MIRANDA MELO, em vaga decorrente de posse em outro cargo público inacumulável de Fábio Soares Nascimento;</p><p>3 - RAYMILAM MELO DA SILVA, em vaga decorrente de aposentadoria de Alice Zilda Dalben Siqueira.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ministro JOÃO OTÁVIO DE NORONHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>