<xml><article id="14530055" name="Portaria051_2020" idOficio="5854203" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/05/2020" artClass="00044:00557:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Serviço Social da 9ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="94" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12645500">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 51, DE 16 DE MAIO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 51, DE 16 DE MAIO DE 2020</p><p>O Conselho Regional de Serviço Social da 9ª Região - CRESS/SP, no uso de suas atribuições legais e regimentais;CONSIDERANDO o disposto no Ofício CFESS nº 345/2020;CONSIDERANDO o art. 63 do Código Eleitoral do Conjunto CFESS/CRESS, instituído pela Resolução CFESS nº 919/2019;CONSIDERANDO o deliberado na reunião ordinária da Direção Executiva do CRESS/SP ocorrida em 06/04/2020;CONSIDERANDO a situação excepcional ocasionada pela pandemia do novo coronavírus (COVID-19), que impede aglomerações de pessoas em nome da saúde pública; CONSIDERANDO o disposto na Portaria CRESS/SP nº 026/2020; resolve:</p><p>ART. 1º Nomear, para composição da diretoria provisória da Seccional de Campinas do CRESS/SP, prevista no art. 20 do Código Eleitoral do Conjunto CFESS/CRESS, os/as seguintes assistentes sociais e respectivos cargos:Coordenadora: Fernanda de Jesus Carriel - CRESS 31.974 Secretária: Roberta Santos Rezende - CRESS 49.666 Tesoureira: Natália do Nascimento - CRESS 38.953 Suplente: Elizabeth Conceição Rossin - CRESS 18.721ART. 2º Nomear, para composição da diretoria provisória da Seccional de Presidente Prudente do CRESS/SP, prevista no art. 20 do Código Eleitoral do Estatuto do Conjunto CFESS/CRESS, os/as seguintes assistentes sociais e respectivos cargos:Coordenador: Alex Alves Dourado - CRESS 55.288 Secretário: Eduardo Luis Couto - CRESS 24.799 Tesoureira: Edmarcia Fidelis - CRESS 30.107 Suplente: Gisele Molina Sapia Almeida Guerra - CRESS 45.759ART. 3º Nomear, para composição da diretoria provisória da Seccional de Ribeirão Preto do CRESS/SP, prevista no art. 20 do Código Eleitoral do Estatuto do Conjunto CFESS/CRESS, os/as seguintes assistentes sociais e respectivos cargos: Coordenadora: Juliana Dionízio da Silva - CRESS 54.369 Secretária: Marta Cristina Cardoso Barbosa - CRESS 28.082 Tesoureira: Maria Rita Rodrigues - CRESS 26.174 Suplentes: Karina de Souza Daros - CRESS 35.331 Renata Cristina Rosa - CRESS 27.876 Michele Laiane Marques Teodoro - CRESS 34.435ART. 4º Nomear, para composição da diretoria provisória da Seccional de Santos do CRESS/SP, prevista no art. 20 do Código Eleitoral do Estatuto do Conjunto CFESS/CRESS, os/as seguintes assistentes sociais e respectivos cargos:Coordenador: Jackson Nunes - CRESS 64.002 Secretária: Vladia Gomes do Nascimento - CRESS 65.198 Tesoureiro: Gilson Inácio da Silva - CRESS 64.328 Suplente: Luciana da Costa - CRESS 62.809ART. 5º Nomear, para composição da diretoria provisória da Seccional de São José do Rio Preto do CRESS/SP, prevista no art. 20 do Código Eleitoral do Estatuto do Conjunto CFESS/CRESS, os/as seguintes assistentes sociais e respectivos cargos:Coordenador: Edson Cláudio Shiguti Tanikawa CRESS: 57.415 Secretária: Rozineia da Graça Alves Vasques CRESS: 8.835 Tesoureira: Lucinea Oliveira Figueiredo CRESS 12.189 Suplente: Letícia Nascimento Silva CRESS: 56.431 ART. 6º Nomear, para composição da diretoria provisória da Seccional de Sorocaba do CRESS/SP, prevista no art. 20 do Código Eleitoral do Estatuto do Conjunto CFESS/CRESS, os/as seguintes assistentes sociais e respectivos cargos: Coordenadora: Hayane Carneiro Dias Melo - CRESS 49.328 Secretária: Francine Brandão Xavier - CRESS 47.162 Tesoureira: Walkiria Santos Costa - CRESS 60.065ART. 7º As direções provisórias nomeadas na presente Portaria deverão ser referendadas em Assembleias da categoria que serão convocadas tão logo cesse o período de exceção decorrente da pandemia do novo Coronavírus (COVID-19).ART. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">NICOLE BARBOSA DE ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>