<xml><article id="14328138" name="Port. PGFN n10938-10937 de 29 de" idOficio="5834644" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/05/2020" artClass="00013:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="84" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12612085">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 29 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 10695.100251/2020-28, resolve:</p><p>Nº 10.938 - Dispensar OMAR INES SOBRINHO, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1663831, da Função Comissionada do Poder Executivo de Procurador-Seccional, código FCPE-101.2, da Procuradoria Seccional da Fazenda Nacional em Uberaba, no Estado de Minas Gerais.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, e nos termos do artigo 1º da Portaria PGFN nº 6.480, de 06 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 11 de março de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 10695.100251/2020-28, resolve:</p><p>Nº 10.937 - Designar SEVERINO WENDEL PEREIRA CAMPOS, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1882909, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Procurador-Seccional, código FCPE-101.2, da Procuradoria Seccional da Fazenda Nacional em Uberaba, no Estado de Minas Gerais, ficando, em consequência, dispensado do encargo que atualmente ocupa.</p><p class="assina">RICARDO SORIANO DE ALENCAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>