<xml><article id="14612166" name="Port 18 PRMFA RR" idOficio="5861800" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/05/2020" artClass="00025:00015:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência em Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="99" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12657784">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 18, DE 21 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria Nº 18, DE 21 DE MAIO DE 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL - IPHAN/RORAIMA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 2.108, de 25/07/2019, publicada no DOU, de 26 de julho de 2019 e tendo em vista o disposto no Edital de Concurso nº 01/2020 - 33ª Edição do Prêmio Rodrigo Melo Franco de Andrade 2020, publicado no DOU de 23 de março de 2020; resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão Estadual de Avaliação da 33ª Edição do Prêmio Rodrigo Melo Franco de Andrade - 2020, para pré-seleção das ações inscritas nesta Superintendência do IPHAN, composta pelos seguintes membros: Norami Rotava Faitão - Superintendente do IPHAN/RR, Lady Loreine Amorim Silva - servidora do IPHAN/RR, Ananda Azevedo Cardoso Ramos - Diretora do Departamento de Patrimônio Cultural da Secretaria de Cultura do Estado de Roraima e Raphael Mendes de Matos - Diretor de Promoção Cultural da Secretaria de Cultura do Estado de Roraima.</p><p>Art. 2º A presente Comissão será presidida pela Superintendente do IPHAN em Roraima, Norami Rotava Faitão, designada conforme item 8.1. do Edital supracitado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NORAMI ROTAVA FAITÃO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>