<xml><article id="14621749" name="58-R-2020" idOficio="5863238" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/05/2020" artClass="00016:00106:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="99" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12660020">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.000, de 19 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.000, de 19 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.000 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, a servidora EDINEIA PAVILAKI LINHARES - 2417843, ocupante do cargo de Administradora, lotada na Unidade de Convênios e Saúde Suplementar da Coordenadoria de Atenção Integral à Saúde do Servidor/PROGEPE, como substituta eventual do servidor DOUGLAS PATRICK RIBEIRO UTIYAMA - 2245684, na Função Gratificada, FG-01, de Chefe da Unidade de Convênios e Saúde Suplementar da Coordenadoria de Atenção Integral à Saúde do Servidor/PROGEPE.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="identifica">PORTARIAS de 20 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.001 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora NATHALIA SAVIONE MACHADO - 1831770, ocupante do cargo de Técnica em Assuntos Educacionais, lotada na Coordenação de Políticas Afirmativas da Superintendência de Inclusão, Políticas Afirmativas e Diversidade, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer o cargo de direção de Coordenadora, CD-04, da Coordenadoria de Políticas Afirmativas da Superintendência de Inclusão, Políticas Afirmativas e Diversidade, autorizado pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96-MEC/MARE.</p><p>Nº 1.004 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, a servidora LAUREN MACHADO PINTO - 3758632, Chefe da Unidade de Apoio Psicossocial da Coordenadoria de Assistência Estudantil da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, como substituta eventual do servidor FERNANDO SURECK LEAL - 2194014, no Cargo de Direção, CD-04, de Coordenador da Coordenadoria de Assistência Estudantil da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis.</p><p>Nº 1.005 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, o servidor JOSE ALDACIR JUNGLES DE LIMA - 1046891, ocupante do cargo de Tipógrafo, lotado na Seção de Apoio Técnico da Coordenadoria da Imprensa Universitária da Pró-Reitoria de Administração, como substituto eventual do servidor ROBERTO CERVI - 1721966, no Cargo de Direção, CD-04, de Coordenador da Coordenadoria da Imprensa Universitária da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 1.006 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, a servidora KELLY AKEMI SUZUKI GIZZI - 2344048, ocupante do cargo de Nutricionista - Habilitação, lotada na Unidade de Nutrição da Coordenadoria dos Restaurantes Universitários da Pró-Reitoria de Administração, como substituta eventual da servidora LUCYANNE MARIA MORAES CORREIA - 1837125, no Cargo de Direção, CD-04, de Coordenadora da Coordenadoria dos Restaurantes Universitários da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 1.007 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, o servidor WILLIAM DA SILVA QUEIROZ - 2396365, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado na Seção de Administração das Atividades Docentes do Setor de Educação Profissional e Tecnológica, como substituto eventual do servidor GILSON PAIVA DA SILVA - 1908942, na Função Gratificada, FG-01, de Chefe da Unidade Administrativa do Setor de Educação Profissional e Tecnológica.</p><p>Nº 1.008 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, o servidor RICARDO BELINSKI - 2763244, ocupante do cargo de Administrador, lotado na Seção de Administração das Atividades Docentes do Setor de Educação Profissional e Tecnológica, como substituto eventual da servidora JANAINA SCHOEFFEL BRODZINSKI - 2139905, na Função Gratificada, FG-03, de Chefe da Seção de Administração das Atividades Docentes do Setor de Educação Profissional e Tecnológica.</p><p>Nº 1.009 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, o servidor DJAVAN FERNANDO DOS SANTOS - 2968516, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, lotado na Unidade de Tecnologia da Informação da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, como substituto eventual do servidor RENATO RAMOS - 1918707, na Função Gratificada, FG-01, de Chefe da Unidade de Tecnologia da Informação da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="identifica">PORTARIAS de 21 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.013 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, a servidora CASSIANE GRIS BASSO - 3152000, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Secretaria Acadêmica de Graduação do Setor Palotina, como substituta eventual da servidora DAIANE POLETINI MASSUCHIN - 2118292, na Função Gratificada, FG-01, de Chefe da Unidade de Apoio Acadêmico do Setor Palotina.</p><p>Nº 1.014 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, o servidor FERNANDO SURECK LEAL - 2194014, ocupante do cargo de Contador, lotado na Coordenadoria de Assistência Estudantil da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, como substituto eventual da servidora LAUREN MACHADO PINTO - 3758632, na Função Gratificada, FG-01, de Chefe da Unidade de Apoio Psicossocial da Coordenadoria de Assistência Estudantil da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis.</p><p>Nº 1.015 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, o servidor JEAN CARLOS DE OLIVEIRA - 2401408, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, lotado na Diretoria Disciplinar da Universidade Federal do Paraná, como substituto eventual do servidor MANOEL ROBERTO SILVA DE SOUZA - 1325366, no Cargo de Direção, CD-04, de Diretor da Diretoria Disciplinar da Universidade Federal do Paraná.</p><p>Nº 1.016 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, a servidora DEBORA MIDORI ALVES TOKUNAGA - 3041690, ocupante do cargo de Técnica em Assuntos Educacionais, lotada na Seção de Currículo da Coordenadoria de Projetos e Análise Curricular/PROGRAD, como substituta eventual da servidora MARCIA REGINA NOGOCHALE BONETI - 1520679, na Função Gratificada, FG-03, de Chefe da Seção de Currículo da Coordenadoria de Projetos e Análise Curricular/PROGRAD.</p><p>Nº 1.017 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, a servidora LUANA MORAES COSTA - 3158497, ocupante do cargo de Técnica em Assuntos Educacionais, lotada na Unidade de Regulação e Avaliação Institucional da Coordenadoria de Políticas de Graduação/PROGRAD, como substituta eventual do servidor EDMAR ALMEIDA DE MACEDO - 2516593, na Função Gratificada, FG-02, de Chefe da Unidade de Regulação e Avaliação Institucional da Coordenadoria de Políticas de Graduação/PROGRAD.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="identifica">PORTARIAS de 22 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.018 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, a servidora MARCIA REGINA NOGOCHALE BONETI - 1520679, ocupante do cargo de Pedagoga - Área, lotada na Seção de Currículo da Coordenadoria de Projetos e Análise Curricular da Pró-Reitoria de Graduação e Educação Profissional, como substituta eventual da servidora MADLAINE CELIA SCHREIBER - 6342247, no Cargo de Direção, CD-04, de Coordenadora da Coordenadoria de Projetos e Análise Curricular da Pró-Reitoria de Graduação e Educação Profissional.</p><p>Nº 1.019 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, a servidora RITA ILSE HANAUER BENEDETTI - 2169588, ocupante do cargo de Técnica em Enfermagem, lotada na Seção do Centro de Atenção a Saúde - 4 da Coordenadoria de Atenção Integral à Saúde do Servidor/PROGEPE, como substituta eventual da servidora DENISE SELENKO - 343823, na Função Gratificada, FG-03, de Chefe da Seção do Centro de Atenção a Saúde - 4 da Coordenadoria de Atenção Integral à Saúde do Servidor/PROGEPE.</p><p>Nº 1.020 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, o servidor WILLIAM MOREIRA - 1320035, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado na Seção de Apoio Administrativo da Coordenadoria da Ouvidoria Geral da UFPR, como substituto eventual do servidor LUIS FERNANDO LOPES PEREIRA - 1544421, no Cargo de Direção, CD-04, de Ouvidor da Coordenadoria da Ouvidoria Geral da UFPR.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>