<xml><article id="14367383" name="PORTARIA GPR 779" idOficio="5838366" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/05/2020" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00022" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="86" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12618554">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GPR Nº 779, DE 4 de maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GPR Nº 779, DE 4 de maio de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1011765/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar PATRICIA ALINE DA SILVA TELPES, matrícula N. 316.469, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, do Núcleo de Atendimento ao Jurisdicionado da Circunscrição Judiciária</p><p>do Núcleo Bandeirante, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-03, do Núcleo de Atendimento ao Jurisdicionado da Circunscrição Judiciária de Brasília.</p><p>Art. 2º Designar ADRIANA BOMFIM CIPRIANO, matrícula N. 312.994, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada,</p><p>FC-03, do Núcleo de Atendimento ao Jurisdicionado da Circunscrição Judiciária de Brasília,</p><p>ficando dispensada da Função Comissionada, FC-01, do Núcleo de Atendimento ao Jurisdicionado da Circunscrição Judiciária do Núcleo Bandeirante.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMEU GONZAGA NEIVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>