<xml><article id="14622164" name="ATOS DA REITORIA N. 624 AO 643 D" idOficio="5863298" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="26/05/2020" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="99" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12660101">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 25 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS De 25 DE MAIO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.041220/2020-62, resolve:</p><p>Nº 624 - Designar a servidora Andréa Rodrigues de Aguiar para exercer a função de Secretária da Faculdade de Direito (FG-03).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.041070/2020-97, resolve:</p><p>Nº 625 - Dispensar, a partir de 23/5/2020, o servidor Dalton Lopes Martins da função de Diretor de Pesquisa do DPI (CD-04).</p><p>Nº 626 - Designar, a partir de 23/5/2020, a servidora Cláudia Naves David Amorim para exercer a função de Diretora de Pesquisa do DPI (CD-04).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.041098/2020-24, resolve:</p><p>Nº 627 - Dispensar, a partir de 23/5/2020, a servidora Maria José Abreu e Felix da função de Coordenadora de Acompanhamento e Avaliação de Pesquisa e Inovação do DPI (FG-02).</p><p>Nº 628 - Designar, a partir de 23/5/2020, o servidor Dalton Lopes Martins para exercer a função de Coordenador de Acompanhamento e Avaliação de Pesquisa e Inovação (FG-02).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.040480/2020-11, resolve:</p><p>Nº 629 - Designar o servidor Tiago Araujo Coelho de Souza para exercer a função de Chefe do Departamento de Odontologia da Faculdade de Ciências da Saúde (FG-01).</p><p>Nº 630 - Dispensar a servidora Liliana Vicente Melo de Lucas Rezende da função de Subchefe do Departamento de Odontologia da Faculdade de Ciências da Saúde (FG-02).</p><p>Nº 631 - Art. 1º Designar a servidora Cristine Miron Stefani para exercer a função de Subchefe do Departamento de Odontologia da Faculdade de Ciências da Saúde (FG-02) e; Art. 2º Dispensar a servidora Cristine Miron Stefani da função de Chefe do Departamento de Odontologia da Faculdade de Ciências da Saúde (FG-01).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.037718/2020-21, resolve:</p><p>Nº 632 - Nomear a servidora Mariana Marques e Gomes para substituir o Diretor de Compras da DCO/DAF (CD-04) durante o período de férias regulamentares, de 4/5/2020 a 15/5/2020, do titular Ricardo Silva Rodrigues de Oliveira.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.010491/2020-76, resolve:</p><p>Nº 633 - Nomear o servidor Élon Rufino da Silveira Filho para substituir o Diretor de Manutenção Predial da Prefeitura da UnB (CD-04), durante o período de férias regulamentares, de 12/2/2020 a 21/2/2020, do titular João Victor Cavalcante Barros.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.039330/2020-64, resolve:</p><p>Nº 634 - Reconduzir, com mandato até julho de 2021, a servidora Ana Mansur de Oliveira para exercer a função de Subchefe do Departamento de Design do Instituto de Artes (FG-02).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.042284/2020-81, resolve:</p><p>Nº 640 - Dispensar o servidor José Roberto Rodrigues Pinto da função de Subchefe do Departamento de Engenharia Florestal da Faculdade de Tecnologia (FG-02).</p><p>Nº 641 - Designar, com mandato de 2 (dois) anos, o servidor Leonardo Job Biali para exercer a função de Subchefe do Departamento de Engenharia Florestal da Faculdade de Tecnologia (FG-02).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante nos autos do Processo nº 23106.000447/2020-58, resolve:</p><p>Nº 642 - Art. 1º Designar os substitutos eventuais dos Cargos de Direção (CD) da Secretaria de Tecnologia da Informação (STI): I. designar DOMINGOS PEREIRA COSTA para exercer o encargo de substituto eventual do SECRETÁRIO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO, código CD-03, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; II. designar FRANCISCO JACKSON ALVES DE FREITAS para exercer o encargo de substituto eventual do VICE-DIRETOR DA SECRETARIA DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO (STI), código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; III. designar FELIPE EVANGELISTA DOS SANTOS para exercer o encargo de substituto eventual do DIRETOR DE SERVIÇO DA INFORMAÇÃO DA SECRETARIA DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO (STI), código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; Art. 2º Os atos dos substitutos eventuais dos Cargos de Direção (CD) da Secretaria de Tecnologia da Informação (STI) anteriores a este ficam revogados; Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.000400/2020-94, resolve:</p><p>Nº 643 - Retificar o Ato da Reitoria nº 0536/2020, publicado no DOU de 28/4/2020. Onde se lê: "(...) designar RAFAELA MOURA TORRES FARIA (...)", leia-se: "(...) designar SARA MAYARA MARTINS BORGES (...)".</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>