<xml><article id="14502687" name="PORTARIA GPR 814" idOficio="5851543" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/05/2020" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="93" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12640817">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 814, DE 7 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 814, DE 7 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1012114/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar RENATO NOGUEIRA PRATA, matrícula N. 309.820, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete, do Gabinete da Exma. Sra. Desembargadora Carmelita Indiano Americano do Brasil Dias.</p><p>Art. 2º Dispensar ROBERTA CASTRO E FERREIRA SANTOS, matrícula N. 320.190, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal da Função Comissionada, FC-02, de Auxiliar Especializado do Gabinete da Exma. Sra. Desembargadora Carmelita Indiano Americano do Brasil Dias.</p><p>Art. 3º Designar GABRIELA DENSER GULART, matrícula N. 320.054, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC02, de Auxiliar Especializado do Gabinete da Exma. Sra. Desembargadora Carmelita Indiano Americano do Brasil Dias, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete do referido Gabinete.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMEU GONZAGA NEIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>