<xml><article id="14341094" name="0405PRT212A215-SE-SG-S-2" idOficio="5835758" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/05/2020" artClass="00006:00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="84" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12614171">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 4 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE MAIO DE 2020</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 212 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>EDUARDO ALBERTO SOARES TEODORO para a função de Supervisor, código GR-V, na Coordenação de Saúde da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 213 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>JOSILENE MENEZES FARIAS, Sub Ten EB, para a função de Assistente, código GR-IV, na Coordenação de Saúde da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensada da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 214 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>PAULO CESAR REINALDO para a função de Especialista, código GR-II, na Coordenação de Saúde da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 215 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>ENEIDA BASTOS PAES do cargo de Coordenadora, código DAS 101.3, da Secretaria-Executiva da Comissão de Ética Pública da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 4 de maio de 2020.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>