<xml><article id="14346396" name="Portaria-259-SAP.2_Considerar_AI" idOficio="5836266" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="06/05/2020" artClass="00011:00044:00015:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003:00006" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/3ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="85" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12614966">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 20.259-SAP.2/SSIP/3ª RM, DE 23 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 20.259-SAP.2/SSIP/3ª RM, DE 23 DE ABRIL DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 3ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018 e, ainda, conforme os incisos IX e X do art. 5º das Instruções Reguladoras para a Administração de Civis, Inativos e Pensionistas do Exército (EB30-IR-50.001), aprovada pela Portaria nº 082-DGP, de 23 de abril de 2014, resolve:</p><p>CONSIDERAR que o Segundo-Sargento Reformado VALDOMIRO VARGAS FIGUEIRA (Idt 032399120-8, Prec/CP 96/0092627, CPF 290.794.977-20), em vida fora vinculado ao OP/Cmdo 3ª RM, falecido em 30 de agosto de 2016, fazia jus ao benefício de Auxílio-Invalidez, previsto no inciso XV do art. 3º da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, no período compreendido entre de 26 de setembro de 2014 a 30 de agosto de 2016, em face de ter sido julgado, em vida, "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. É inválido. Necessita de internação especializada e/ou assistência direta e permanente ao paciente e/ou cuidados permanentes de enfermagem", constatada primeiramente na sessão nº 123, de 26 de setembro de 2014, conforme previsto na letra "b" do nº 4, Assunto VII, das NT nº 2-DCIPAS (EB30-N-50.005) e logo após na sessão nº 46, de 3 de julho de 2015, ambas do MPGu II/Porto Alegre (H Mil A P Alegre), homologada pela JISR/3ª RM (H Mil A P Alegre), na sessão nº 43, de 22 de setembro de 2015 e, Pareceres Técnicos nº 540 e 541, ambos datados de 1º de outubro de 2015, homologados pelo Inspetor Sau CMS em 29 de março de 2016 e 20 de abril de 2016.</p><p class="assina">Gen Div RIYUZO IKEDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>