<xml><article id="14371177" name="Port-768-2020-DPMM - Copia" idOficio="5838861" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/05/2020" artClass="00011:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="86" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12619291">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 768/DPMM, DE 6 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 768/DPMM, DE 6 DE MAIO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea c, inciso V, art. 1º, anexo B, da Portaria nº 24/2017, da DGPM; nos termos do disposto nos incisos I e II, art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980; e de acordo com o contido nos incisos I, e alínea a e b, inciso II, art. 1º, da Portaria nº 90/MB/2005, alterada pela Portaria nº 217/MB/2014, ambas do Comandante da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 7 de fevereiro de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 84/2019, do GCM, o Capitão de Fragata MARTON GLEISON SILVA DOS SANTOS, por ter sido colocado à disposição do Comando da Aeronáutica, a fim de servir no Centro de Investigação e Prevenção de Acidentes Aeronáuticos (CENIPA), ficando adido ao Comando do 7º Distrito Naval.</p><p>Art. 2º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 16 de março de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 67/2020, do GCM, o Capitão de Corveta (T) JOSÉ MARCOS KASCHAROWSKI, por ter sido colocado à disposição do Ministério da Defesa, a fim de servir na Escola Superior de Guerra - campus Brasília.</p><p>Art. 3º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 23 de março de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 44/2020, do GCM, o Capitão de Corveta PEDRO HIDEKI BARBOSA KAWASSAKI, por ter sido colocado à disposição do Ministério da Defesa, a fim de servir.</p><p>Art. 4º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 26 de março de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 67/2020, do GCM, o Capitão-Tenente (AA) HELCIO MENEZES DUARTE VIEIRA, por ter sido colocado à disposição do Ministério da Defesa, a fim de servir na Escola Superior de Guerra.</p><p>Art. 5º Agregar aos respectivos Corpos e Quadros, a partir de 6 de abril de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 67/2020, do GCM, por terem sido colocados à disposição do Ministério da Defesa, a fim de servirem na Escola Superior de Guerra - campus Brasília, os Oficiais abaixo mencionados:</p><p>I - Capitão de Fragata CLÁUDIO ALBERTO TEIXEIRA RAMOS; e</p><p>II - Segundo-Tenente (AA) JANILTON NUNES DE SOUZA.</p><p>Art. 6º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 15 de abril de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 67/2020, do GCM, o Capitão-Tenente (AA) CRISTIANO CARVALHO DE QUEIROZ, por ter sido colocado à disposição do Ministério da Defesa, a fim de servir na Escola Superior de Guerra - campus Brasília.</p><p>Art. 7º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 22 de abril de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 88/MB/2020, do Comandante da Marinha, o Capitão de Mar e Guerra (IM) RUSSLAN RANGEL PEREIRA, por ter sido nomeado para exercer o cargo de Diretor-Executivo da Caixa de Construções de Casas para o Pessoal da Marinha.</p><p>Art. 8º Retroagir, para efeitos administrativos, conforme descrito nos artigos anteriores.</p><p>Art. 9º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V Alte HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>