<xml><article id="14310139" name="RESOLUÇÃO COMITÊ DE GESTÃO N 1 D" idOficio="5832817" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="04/05/2020" artClass="00013:00050:31148:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda/Secretaria de Orçamento Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12609215">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO   Nº 1, DE 29 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 1, DE 29 DE ABRIL DE 2020</p><p></p><p>O PRESIDENTE DO COMITÊ DE GESTÃO DA SECRETARIA DE ORÇAMENTO FEDERAL, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o disposto no inciso VI do art. 57 do Anexo I do Decreto no 9.745, de 8 de abril de 2019, e no inciso I do art. 5o da Portaria SOF nº 3.488, de 07 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p></p><p>Art. 1º Estabelece critérios para autorização de movimentação de servidores das carreiras de Planejamento e Orçamento, supervisionadas pela Secretaria de Orçamento Federal - SOF.</p><p>Art. 2º O servidor de carreira supervisionada pela SOF poderá ter solicitação de movimentação autorizada desde que atendida uma das seguintes exigências:</p><p>I - a nomeação ou designação em cargo em comissão ou função comissionada DAS ou FCPE de, no mínimo, nível 4, no caso de solicitação de movimentação de servidor para exercício dentro do Sistema de Planejamento e Orçamento Federal - Sipof;</p><p>II - a nomeação ou designação em cargo em comissão ou função comissionada DAS ou FCPE de, no mínimo, nível 5, no caso de solicitação de movimentação de servidor para exercício fora do Sipof; ou</p><p>III - a nomeação ou designação em cargo em comissão ou função comissionada DAS ou FCPE de, no mínimo, nível 5, ou função equivalente ou superior ao segundo nível hierárquico da entidade, no caso de solicitação de servidor para exercício em empresa pública.</p><p>§ 1º Não será exigida a nomeação ou designação em cargo em comissão ou função comissionada, no caso de solicitação de movimentação para as seguintes áreas do Ministério da Economia:</p><p>1. Gabinete do Ministro;</p><p>2. Secretaria-Executiva; e</p><p>3. Secretaria Especial de Fazenda.</p><p>§ 2º As requisições de servidores serão tratadas na forma da legislação em vigor.</p><p>Art. 3º A situação que ensejar a autorização de movimentação deve ser mantida por todo o período em que o servidor estiver no órgão para o qual foi movimentado.</p><p>Parágrafo único. Caso a situação original não perdure, deve o responsável pela unidade de exercício informar a alteração a esta Secretaria de Orçamento Federal.</p><p>Art. 4º Casos excepcionais serão tratados em decisão específica do Secretário de Orçamento Federal.</p><p>Art. 5º As autorizações para participação em processos seletivos deverão respeitar as exigências do art. 2º.</p><p>Art. 6º Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GEORGE SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>