<xml><article id="14599554" name="Port 44 PRMFA RJ" idOficio="5860862" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/05/2020" artClass="00025:00015:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="98" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12655917">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 44, DE 20 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria Nº 44, DE 20 DE MAIO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL - IPHAN NO RIO DE JANEIRO, no uso das suas atribuições, que lhe são conferidas no art. 2°, da Portaria IPHAN n° 673, de 16 de outubro de 2009 e Portaria nº 2.092 de 24 de julho de 2019, e considerando o disposto no Edital de Concurso nº 1/2020 - 33ª. EDIÇÃO DO PRÊMIO RODRIGO MELO FRANCO DE ANDRADE/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão Estadual de Avaliação da 33ª. Edição do Prêmio Rodrigo Melo Franco de Andrade - 2020 no âmbito do Rio de Janeiro, que irá analisar as iniciativas previamente aprovadas pela Comissão Nacional, composta pelos seguintes Membros: Manoel Vieira Gomes Junior - Presidente da Comissão Estadual pela Superintendência do IPHAN no Rio de Janeiro, Otávio Leite - Secretário de Estado do Turismo, Regina Maria do Rego Monteiro de Abreu - Professora Titular da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro (UNIRIO), Selma Fraiman - Arquiteta técnica do Inepac e Valter da Rocha Fernandes - Mestre de Capoeira com grande experiência no ensino e propagação da arte em escolas, academias e projetos sociais.</p><p>Art. 2º A presente Comissão julgadora será presidida pelo Superintendente Manoel Vieira Gomes Junior, designado conforme item 8.1 do Edital supracitado.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MANOEL VIEIRA GOMES JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>