<xml><article id="14452974" name="portaria 12-05-20" idOficio="5846966" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/05/2020" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12633302">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  DE 11 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de DE 11 DE MAIO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.296 - RETIFICAR a Portaria n° 1274/2020 - PROGEP - SCRF, de 06 de maio de 2020, publicada no D.O.U. de 08/05/2020, nº 87, Seção 2, Página 26, que designou, em caráter de substituição, JOÃO MARCELO ALVES MACEDO, matrícula SIAPE 2569256,:</p><p>Onde se lê: "no período de 14/04/2020 a 13/08/2020".</p><p>Leia-se: "no período de 14/04/2020 a 13/07/2020".</p><p>RETIFICAR a Portaria n° 1275/2020 - PROGEP - SCRF, de 06 de maio de 2020, publicada no D.O.U. de 08/05/2020, nº 87, Seção 2, Página 26, que designou, em caráter de substituição, JULIANNE TEIXEIRA E SILVA, matrícula SIAPE 1749263:</p><p>Onde se lê: "no período de 14/04/2020 a 13/08/2020".</p><p>Leia-se: "no período de 14/04/2020 a 13/07/2020". (Processo nº 23074.027051/2020-06).</p><p>Nº 1.297 - I - Designar, em caráter de substituição, ANA PATRICIA GUEDES DE SOUZA, matrícula SIAPE 1475879, TÉCNICO EM CONTABILIDADE, Regime de Trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na COORDENAÇÃO DE CONTABILIDADE E FINANÇAS, da PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO, para exercer a função de Coordenadora de Contabilidade e Finanças/PRA/CD-4, no período de 08/06/2020 a 21/06/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo nº 23074.027612/2020-88).</p><p>Nº 1.298 - I - Designar, em caráter de substituição, DEBORA DE OLIVEIRA LOPES, matrícula SIAPE 1995874, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Regime de Trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO, para exercer a função de Pró-Reitora de Pós-Graduação/PRPG/CD-3, no período de 25/05/2020 a 09/06/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo nº 23074.027625/2020-28).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 1.310, DE 12 DE MAIO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Prorrogar afastamento do País a ERIK DE LUCENA PRONK, Matrícula SIAPE 1976844, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE MÚSICA, do CENTRO DE COMUNICAÇÃO, TURISMO E ARTES, no período de 12/07/2019 a 12/07/2020, para conclusão do Doutorado em Música/Performance, na Universidade de Aveiro, em Portugal, com ônus limitado. (Processo nº 23074.076971/2019-81).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>