<xml><article id="14302108" name="Portarias CGGP - THAIS - 28-04-2" idOficio="5830058" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/05/2020" artClass="00020:00035:04993:03029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade/Diretoria de Planejamento, Administração e Logística/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12604567">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2020</p><p>A COORDENADORA GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, usando da competência atribuída pela Portaria nº 411/MMA, publicada no Diário Oficial da União de 05 de julho de 2019, e Portaria nº 474/ICMBio, publicada no Diário Oficial da União de 10 de novembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 49 - Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária à servidora WALCICLEA PURIFICAÇÃO DA SILVA CRUZ, Matrícula nº 0972926, ocupante do cargo de Analista Ambiental, classe "S", padrão III, lotada na Reserva Extrativista Marinha Mocapajuba, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 40, §1º, incisos III, alínea "a" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019.</p><p>Art. 2º - Declarar vacância da vaga nº 763822, do referido cargo.</p><p>Nº 50 - Art.1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora NANETE PONTES BRITO, matrícula nº 0686876, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, lotada na Coordenação Regional 4, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019.</p><p>Art.2º - Declarar vacância da vaga nº 431704, do referido cargo.</p><p class="assina">THAIS FERRARESI PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>