<xml><article id="14328968" name="Portaria 04 de maio" idOficio="5834714" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/05/2020" artClass="00016:00048:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="84" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12612260">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pelo Decreto de 25 de abril de 2018, publicado no DOU de 26/04/2018, Seção2, página 01, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112/1990, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 541 - Dispensar a servidora LAISE DE CERQUEIRA BRITO, Matrícula SIAPE nº 1686663, Técnica de Laboratório da função de Chefe do Setor de Registros Acadêmicos, Código FG-02, Campus Itaberaba.</p><p>Nº 542 - Designar a servidora QUERCIA DE OLIVEIRA CRUZ, Matrícula SIAPE nº 3013148, Técnica em Assuntos Educacionais para exercer a função de Chefe do Setor de Registros Acadêmicos, Código FG-02, Campus Itaberaba.</p><p>Nº 543 - DESIGNAR o servidor HUDSON BARROS OLIVEIRA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 2887499, para exercer a função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Gestão da Tecnologia da Informação, FCC, Campus Bom Jesus da Lapa.</p><p>Nº 544 - Designar, a servidora MARILETE CANDIDO DE MATTOS PREVIERO, Matrícula SIAPE nº 3064676, Professora do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para exercer a função de titular do cargo de Coordenação do Curso Técnico em Alimentos Integrado ao Ensino Médio, Código FCC, Campus Santa Inês.</p><p>Nº 545 - Retificar a Portaria Nº 318, de 10 de março de 2020, publicada no DOU de 11 de março de 2020, seção 02, página nº 29 que dispensou o servidor IGOR SILVA DOS SANTOS. ONDE SE LÊ: "Dispensar, a pedido, o servidor IGOR SILVA DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 1756606, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, da função de titular do cargo de Coordenação de Curso de Licenciatura em Ciências Biológicas, Código FCC, Campus Santa Inês."; LEIA-SE: "Dispensar, a pedido, a partir de 03 de março de 2020, o servidor IGOR SILVA DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 1756606, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, da função de titular do cargo de Coordenação de Curso de Licenciatura em Ciências Biológicas, Código FCC, Campus Santa Inês."</p><p class="assina">AÉCIO JOSÉ ARAÚJO PASSOS DUARTE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>