<xml><article id="14412199" name="Portaria 217-2" idOficio="5842879" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/05/2020" artClass="00016:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="88" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12626537">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE MAIO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE MAIO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 217 - Declarar vago, por motivo de falecimento, o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto, nível IV, Mestre, regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, ocupado pelo servidor HAMILTON DIAS DE CARVALHO, matricula SIAPE nº. 415516, lotado no Departamento de Engenharia Elétrica. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 24 de abril de 2020. (Processo nº 23108.039939/2020-13).</p><p>Nº 218 - Autorizar a cessão da servidora PATRICIA CRISTINA BORGES FLORÊNCIO, matrícula SIAPE nº 2330089, ocupante do cargo de Médico-Área, para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares- EBSERH/MEC, para o cargo de Chefe da Unidade de Cuidados Intensivos e Semi-Intensivos Neonatal, da Gerência de Atenção à Saúde do Hospital Universitário Júlio Müller/UFMT. Esta portaria entra vigor na data de sua publicação. (Processo nº 23108.027121/2020-58).</p><p>Nº 219 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Art. 3º, da EC nº 47/2005, combinado com o Art. 3º, da EC 103/2019, à servidora MARIANA MAGNA OLIVEIRA DE ARRUDA, matrícula SIAPE nº 0416680, ocupante do cargo de Assistente em Administração, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 14% (catorze) por cento de Anuênios - Artigo 244 da Lei nº 8.112/90 e Incentivo à Qualificação, conforme processo nº 23108.016231/2020-94. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.016231/2020-94).</p><p class="assina">Evandro Aparecido Soares da Silv</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>