<xml><article id="14368682" name="PORTARIAS-23.04.2020-DIS-DES" idOficio="5838471" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/05/2020" artClass="00016:00107:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e Qualidade de Vida" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="86" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12618724">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS E QUALIDADE DE VIDA, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.402 - Dispensar, a partir de 01/04/2020, BRAULIO DE FIGUEIREDO BRILHANTE, Matrícula SIAPE n° 1132381, Assistente em Administração, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Núcleo de Televisão e Rádios Universitárias, da função de Coordenador de Jornalismo, do Núcleo de Televisão e Rádios Universitárias, Código FG-01, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 546/2016, de 02/02/2016. (Processo n° 23076.013924/2020-91).</p><p>Nº 1.403 - Designar, a partir de 01/04/2020, MARIA KETHULY GOES MOREIRA, Matrícula SIAPE n° 1134190, Jornalista, em regime de trabalho de 25 horas semanais, lotado(a) no(a) Coordenação de Jornalismo, do Núcleo de Televisão e Rádios Universitárias, para exercer a função de Coordenador de Jornalismo, do Núcleo de Televisão e Rádios Universitárias, Código FG-01. (Processo n° 23076.013924/2020-91).</p><p>Nº 1.406 - Dispensar, a partir de 01/04/2020, IRDE ALEXANDRE DE OLIVEIRA BARROS, Matrícula SIAPE n° 1132635, Assistente em Administração, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, da função de Assessor de Articulação e Fomento, do Núcleo de Televisão e Rádios Universitárias, Código FG-03, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 220/2016, de 14/01/2016. (Processo n° 23076.013926/2020-37).</p><p>Nº 1.407 - Designar, a partir de 01/04/2020, CLARA ANGELICA BARBOSA RODRIGUES SANTOS, Matrícula SIAPE n° 1133470, Jornalista, em regime de trabalho de 25 horas semanais, lotado(a) no(a) Núcleo de Televisão e Rádios Universitárias, para exercer a função de Assessor de Articulação e Fomento, do Núcleo de Televisão e Rádios Universitárias, Código FG-03. (Processo n° 23076.013926/2020-37).</p><p class="assina">BRUNNA CARVALHO ALMEIDA GRANJA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>