<xml><article id="14451493" name="2 GABMI PORTARIA 2080" idOficio="5846816" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/05/2020" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12632990">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.080, DE 8 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.080, DE 8 DE MAIO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhes são conferidas pelo art. 87, parágrafo único, inciso I, da Constituição Federal, em conformidade com o que dispõe o art. 17 do Regimento Interno do Centro de Tecnologias Estratégicas do Nordeste - CETENE, aprovado pela Portaria MCTIC nº 5.145, de 14 de novembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 16 de novembro de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º Designar para compor o Conselho Técnico-Científico (CTC) do Centro de Tecnologias Estratégicas do Nordeste (CETENE), para um mandato de três anos, os seguintes membros:</p><p>I - Coordenador de Desenvolvimento Tecnológico: FREDERICO TOSCANO BARRETO NOGUEIRA, em substituição a Laureen Michelle Houllou;</p><p>II - representante dos servidores, de nível superior, do quadro permanente das carreiras de Pesquisa em Ciência e Tecnologia e de Desenvolvimento Tecnológico: JAMES CORREIA DE MELO, em substituição a Giovanna Machado;</p><p>III - representantes dentre dirigentes ou titulares de cargos equivalentes em unidades de pesquisa do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações ou de outros órgãos da Administração Pública, atuantes em áreas afins às do CETENE:</p><p>a) MÔNICA TEJO CAVALCANTI, Diretora do Instituto Nacional do Semiárido (INSA), em substituição a Salomão de Sousa Medeiros; e</p><p>b) JOSÉ FERNANDO THOMÉ JUCÁ, Presidente da Fundação de Amparo à Ciência e Tecnologia do Estado de Pernambuco (FACEPE), em substituição a Abraham Benzaquen Sicsú;</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>