<xml><article id="14365807" name="ATO GDGSET 177_2020_DISP_DESIG_M" idOficio="5838107" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="07/05/2020" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="86" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12618234">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 177, DE 5 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 177, DE 5 DE MAIO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante dos memorandos nºs 8, 9 e 10, de 30/4/2020, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Delaíde Miranda Arantes, resolve:</p><p>1 - Designar a servidora MARIA THEREZA MAIA COLETA DE SOUSA, código 57344, Analista Judiciária do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região-SP, removida para esta Corte, para exercer a função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, privativa de bacharel em Direito, da Secretaria da 2ª Turma, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 5, nível FC-5, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Delaíde Miranda Arantes.</p><p>2 - Designar a servidora KATIANE ALVES PIRES DIOGENES, código 45316, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 5, nível FC-5, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Delaíde Miranda Arantes, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 4, nível FC-4, do referido Gabinete.</p><p>3 - Designar a servidora TAMARA KARLA WALDRICK PROCÓPIO, código 42806, Analista Judiciária, Área Judiciária, para exercer a função comissionada de Assistente 4, nível FC-4, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Delaíde Miranda Arantes, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 3, nível FC-3, do referido Gabinete.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>