<xml><article id="14302114" name="PORTARIA NR 153 INTEGRAR MARIA D" idOficio="5831787" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/05/2020" artClass="00006:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12607673">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 153, DE 29 DE ABRIL DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 153, DE 29 DE ABRIL DE 2020</p><p><strong>O ADVOGADO-GERAL DA UNIÃO SUBSTITUTO</strong>, no uso das atribuições que lhe confere o art. 4º, incisos I e XVIII, da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, em cumprimento à decisão transitada em julgado proferida nos autos do Processo Judicial nº 0013128-58.2010.4.01.3400, em trâmite na 23ª Vara Federal da Seção Judiciária do Distrito Federal, e de acordo com o que consta no Processo Administrativo nº 00410.014913/2020-33, resolve:</p><p>Art. 1º INTEGRAR ao Quadro de Pessoal da Advocacia-Geral da União, a servidora pública federal MARIA DE FATIMA OLIVEIRA DE SOUZA, Agente Administrativo aposentada, CPF ***.406.***-**, conforme o art. 1º da Lei nº 10.480, de 02 de julho de 2002, com efeitos funcionais a partir de 2 de agosto de 2002.</p><p>Art. 2º Fixar, nos termos do decisum, a pontuação, devida retroativamente à servidora referida no art. 1º a título de Gratificação de Desempenho de Atividade de Apoio Técnico-Administrativo na Advocacia-Geral da União - GDAA, em 70 (setenta) pontos desde 02/08/2002 até 31/07/2008, devendo ser abatidos do montante devido a título de GDAA retroativo, os valores recebidos no mesmo período a título de outras gratificações de desempenho, no quadro de origem.</p><p>Art. 3º Fixar, ainda nos termos do decisum, que, após 31/07/2008 e até a efetivação da integração ao Quadro de Pessoal da Advocacia-Geral da União, a servidora referida no art. 1º deve perceber GDAA calculada com base no resultado da avaliação institucional da Advocacia-Geral da União no período, fixada em 80 (oitenta) pontos, devendo ser abatidos, do montante devido a título de GDAA retroativo, os valores recebidos no mesmo período a título de outras gratificações de desempenho, no quadro de origem.</p><p>Art. 4º As parcelas vencidas relativas às vantagens pecuniárias decorrentes da integração, incluídos reflexos em férias e 13º salário, serão pagos nos autos de processo judicial, nos termos do art. 100 da Constituição Federal, observada a prescrição quinquenal.</p><p>Art. 5º O cumprimento da decisão judicial, e respectivo detalhamento, deve ser informado à Procuradoria Regional da União da 1ª Região, para fins de comunicação ao juízo.</p><p class="assina">RENATO DE LIMA FRANÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>