<xml><article id="14597061" name="Portarias 352 353 354" idOficio="5860456" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/05/2020" artClass="00016:00081:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="98" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12655413">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE ESTUDOS E PESQUISAS EDUCACIONAIS ANÍSIO TEIXEIRA, no uso de suas atribuições estabelecidas no Art. 16 do Anexo I do Decreto nº 6.317, de 20 de dezembro de 2007, em observância ao disposto no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada na alínea "b", inciso II do Art. 2°, da Portaria/MEC n° 205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 352-Designar Vitor Rezende Teles, Matrícula nº 2040814, para exercer a função de Assistente Técnico, código FCPE-102.1, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos, Aquisições e Convênios, da Diretoria de Gestão e Planejamento, do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 353-Designar Marina Rodrigues dos Santos, Matrícula nº 2343885, para exercer a função de Assistente, código FCPE-102.2, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos, Aquisições e Convênios, da Diretoria de Gestão e Planejamento, do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 354-Designar Murilo Sérgio Braga do Amaral, Matrícula nº 2118635, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos, Aquisições e Convênios, da Diretoria de Gestão e Planejamento, do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ALEXANDRE RIBEIRO PEREIRA LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>