<xml><article id="14529222" name="P6DEMACBHORIZONTE2__174424" idOficio="5854167" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/05/2020" artClass="00013:00054:00098:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 6ª Região Fiscal/Delegacia Especial da Receita Federal do Brasil de Maiores Contribuintes em Belo Horizonte" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="94" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12645345">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2 , DE 15 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2 , DE 15 DE MAIO DE 2020</p><p>O DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL DE MAIORES CONTRIBUINTES EM BELO HORIZONTE, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 340 do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF n º 430, de 9 de outubro de 2017, publicada no Diário Oficial da União (DOU) de 11 de outubro de 2017, e tendo em vista o disposto nas Portarias RFB nºs 543 e 547, ambas de 20 de março de 2020 e publicadas no DOU de 23 de março de 2020, na Instrução Normativa RFB nº 1.931, de 2 de abril de 2020, publicada no DOU de 2 de abril de 2020, no art. 7º da Portaria SRRF06 nº 135, de 19 de março de 2020, publicada no DOU de 23 de março de 2020, na Nota Cogea nº 14, de 25 de março de 2020, na Portaria SRRF06 nº 158, de 1º de abril de 2020, publicada no Boletim de Serviço da RFB de 6 de abril de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Fica criada a caixa corporativa de atendimento aos contribuintes, no âmbito da Delegacia Especial da Receita Federal do Brasil de Maiores Contribuintes em Belo Horizonte (DEMAC/BHE), com o endereço atendimento.demacbhe@rfb.gov.br, para utilização durante o estado de emergência de saúde pública de importância internacional decorrente do Coronavírus (COVID-19), de acordo com o disposto na Nota Cogea nº 14, de 2020, e na Portaria SRRF06 nº 158, de 2020.</p><p>Art. 2º Os servidores elencados no Anexo Único devem ser credenciados e habilitados ao acesso e uso da caixa corporativa de que trata esta Portaria e serão responsáveis pela interlocução e envio de respostas aos usuários externos do serviço de atendimento virtual de que trata o art. 1º.</p><p>Parágrafo único. O acesso dos servidores a que se refere o caput à caixa corporativa de que trata esta Portaria deve ser conjunto, com permissão de editor, inclusas a leitura, escrita, criação de documentos e replicação.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">CHRISTIANO ROCHA PINHEIRO</p><p class="anexo">ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Servidores</p></td><td><p>Matrículas SIAPECAD</p></td><td><p>Cargos Efetivos</p></td></tr><tr><td><p>Christiano Rocha Pinheiro</p></td><td><p>1226121</p></td><td><p>AFRFB</p></td></tr><tr><td><p>Lucas Martins Ferreira Diniz</p></td><td><p>17365</p></td><td><p>AFRFB</p></td></tr><tr><td><p>José Eduardo Ferreira Fusco</p></td><td><p>1293666</p></td><td><p>AFRFB</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>