<xml><article id="14500296" name="PTS248A261DGPA" idOficio="5851159" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/05/2020" artClass="00013:00059:00233:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="93" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12640316">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE ABRIL DE 2020</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS E ADMINISTRAÇÃO DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 3.189/PRES/INSS, de 14 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 222, de 18 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 248 - Dispensar, a contar de 05 de novembro de 2018, MARCIA COELHO DOS SANTOS ARAUJO, matrícula nº 0.258.854, CPF nº 073.034.718-47, da Função Comissionada Técnica de Técnico em Capacitação, código FCT 8, da Superintendência Regional Sudeste I.</p><p>Nº 249 - Exonerar, a contar de 06 de janeiro de 2020, REGINA SCARPIN, matrícula nº 0.592.589, CPF nº 007.540.358-75, do cargo em comissão de Chefe de Serviço de Administração, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva São Paulo Centro/SP.</p><p>Nº 250 - Dispensar, a contar de 10 de junho de 2019, REGINA MARIA AGOSTINHO COSTA FALCOSKI, matrícula nº 0.602.837, CPF nº 065.268.698-23, da Função Gratificada de Chefe de Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Ribeirão Preto/SP.</p><p>Nº 251 - Dispensar, a contar de 1º de agosto de 2019, LEILAINE NAIDJ OLIVEIRA BESSA, matrícula nº 0.755.535, CPF nº 013.802.608-41, da Função Gratificada de Chefe de Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva São Paulo - Leste/SP.</p><p>Nº 252 - Dispensar, a contar de 1º de novembro de 2019, CIBELE MACHADO PONCE DA SILVA, matrícula nº 0.933.047, CPF nº 056.694.778-12, da Função Gratificada de Chefe de Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Bauru/SP.</p><p>Nº 253 - Dispensar, a contar de 14 de agosto de 2019, ROBERTO ALVARENGA ROMANI, matrícula nº 0.935.327, CPF nº 999.785.638-49, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Logística, Licitações e Contratos e Engenharia, código FG 1, da Gerência-Executiva São Paulo-Leste/SP.</p><p>Nº 254 - Dispensar, a contar de 12 de agosto de 2019, RAIMUNDO NONATO ALVES FAGUNDES, matrícula nº 0.935.492, CPF nº 956.075.608-72, da Função Gratificada de Chefe de Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva São Paulo-Norte/SP.</p><p>Nº 255 - Dispensar, a contar de 02 de dezembro de 2019, MARIA INES VITOR, matrícula nº 0.936.190, CPF nº 010.828.758-05, Função Comissionada Técnica de Técnico em Capacitação, código FCT 8, da Superintendência Regional Sudeste I.</p><p>Nº 256 - Dispensar, a contar de 30 de julho de 2019, MARA SILVIA SOUZA MIRANDA, matrícula nº 0.941.069, CPF nº 034.595.348-77, da Função Gratificada de Chefe de Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Araraquara/SP.</p><p>Nº 257 - Dispensar, a contar de 17 de janeiro de 2020, ERASMO BATISTA DE FARIAS, matrícula nº 0.941.123, CPF nº 030.278.888-38, da Função Gratificada de Chefe de Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva São José do Rio Preto/SP.</p><p>Nº 258 - Dispensar, a contar de 10 de dezembro de 2019, CLEUSA BRITO RUSSO, matrícula nº 0.942.693, CPF nº 791.933.668-68, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Logística, Licitações e Contratos e Engenharia, código FG 1, da Gerência-Executiva Bauru/SP.</p><p>Nº 259 - Dispensar, a contar de 02 de setembro de 2019, SILVANETE TEIXEIRA MARABOLIM BASSAN, matrícula nº 0.948.288, CPF nº 056.870.328-60, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Orçamento e Finanças, código FG 1, da Gerência-Executiva Bauru/SP.</p><p>Nº 260 - Dispensar, a contar de 29 de outubro de 2019, AGUINALDO SOARES, matrícula nº 1.450.050, CPF nº 682.027.418-15, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Logística, Licitações e Contratos e Engenharia, código FG 1, da Gerência-Executiva Osasco/SP.</p><p>Nº 261 - Dispensar, a contar de 01 de julho de 2019, HORACIO RIMOLI, matrícula nº 1.490.774, CPF nº 680.746.708-72, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Orçamento e Finanças, código FG 1, da Gerência-Executiva Santo André/SP.</p><p class="assina">HELDER CALADO DE ARAÚJO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>