<xml><article id="14674081" name="Port_275_2020-7-19" idOficio="5868141" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/05/2020" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="102" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12667775">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE Maio DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE Maio DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 792 - Art. 1º Designar, a partir de 19 de Junho de 2020, Thainá Castro Costa Figueiredo Lopes, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe A, nível 2, MASIS nº 190882, SIAPE nº 2054644, para exercer, em caráter pro tempore, a função de Coordenador(a) do Curso Graduação em Museologia - CGMUS/CFH, até que sejam realizadas eleições para o referido cargo.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a Função Comissionada, código FCC.(Ref. Sol. 19811/2020)</p><p>Nº 793 - Retificar a Portaria nº769/2020/GR, de 20 de maio de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 97, em 22/05/2020, seção 2, p. 25, que designa Silmar José Spinardi Franchi, modificando o trecho em que se lê " Curso de Licenciatura em Química - CCGLQ/CBLU" para " Curso de Graduação em Química - CCGQ/CBLU".(Ref. Sol. OF E 53/BNU/UFSC/2020)</p><p>Nº 794 - Dispensar, a pedido, a partir de 01 de Junho de 2020, Joel Fernando Roth, ECONOMISTA, MASIS nº 185641, SIAPE nº 3455469, do exercício da função de Chefe da Divisão Financeira - DF/CF/DCF/SEPLAN, código FG3, para a qual foi designado pela Portaria 2029/2018/GR, de 03 de setembro de 2018.(Ref. Sol. 19912/2020)</p><p>Nº 795 - Art. 1 º Designar, a partir de 1 º de junho de 2020, RAMONE DA SILVA, MASIS nº 214706, SIAPE nº 3074336, para exercer, INTERINAMENTE, a função de chefe da Chefe da Divisão Financeira - DF/CF/DCF/SEPLAN.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Nº 796 - Art. 1º Designar, a partir de 10 de Julho de 2020, RAPHAEL SCHLICKMANN, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 1, MASIS nº 198581, SIAPE nº 2720935, para exercer, em caráter pro tempore, a função de Coordenador(a) do Curso de Graduação em Administração - CGADM/CSE, até que sejam realizadas eleições para o referido cargo.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada, código FCC.(Ref. Sol. 19955/2020)</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>