<xml><article id="14310454" name="Port352-2020-DPCvM-DesignaDispen" idOficio="5832877" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/05/2020" artClass="00011:00045:00027:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12609300">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 352/DPCvM, DE 29 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 352/DPCvM, DE 29 DE ABRIL DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na alínea e do inciso V do art. 1º do anexo D da Portaria nº 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, considerando o disposto nos Decretos nº 4.790/2003; 5.417/2005, alterado pelo Decreto nº 8.900/2016; 5.990/2006; e 9.916/2019; no Ofício nº 126/2020, do CIAMPA e nas Msg P-141320Z/ABR/2020, do IPqM; R-092112Z/ABR/2020, da PNNSG; e R-081830Z/ABR/2020, do DepFMRJ, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a Agente Administrativo, 80.1066.84, MARA FARIA MARINS, Matrícula SIAPE 0974805, CPF 535.700.657-15, para a Função Gratificada, código FGR-2, do Centro de Instrução Almirante Milcíades Portela Alves.</p><p>Art. 2º Dispensar os Servidores Civis da Função Gratificada ou Função Comissionada Técnica, por motivo de aposentadoria, conforme abaixo especificado:</p><p>I - a partir de 1º de abril de 2020, o Analista em Ciência e Tecnologia, 87.4023.51, Matrícula SIAPE 1090010, EDUARDO MATHIAS RIBEIRO, CPF 548.722.197-91, da Função Gratificada, código FGR-3, do Instituto de Pesquisas da Marinha;</p><p>II - a partir de 26 de março de 2020, a Agente Administrativo, 10.3528.99, Matrícula SIAPE 0969945, IZABEL FLORINDA CAVALCANTE CORDEIRO, CPF 779.116.877-49, da Função Comissionada Técnica, código FCT-6, da Policlínica Naval Nossa</p><p>Senhora da Glória; e</p><p>III - a partir de 9 de abril de 2020, a Agente de Serviços de Engenharia, 10.3650.28, Matrícula SIAPE 0974793, CPF 650.758.977-20, MARIA DE FÁTIMA SALES PESSOA, da Função Gratificada, código FGR-3, do Depósito de Fardamento da Marinha no Rio de Janeiro.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">C Alte JOSÉ ACHILLES ABREU JORGE TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>