<xml><article id="14620905" name="Retif PT 178-20" idOficio="5863140" pubName="DO2" artType="Retificação" pubDate="26/05/2020" artClass="00013:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="99" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12659657">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RETIFICAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria Inmetro nº 178, de 15 de maio de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 18 de maio de 2020, seção 02, página 16, onde se lê:</p><p>"Art. 1º Dispensar ROGÉRIO POSSIDONIO NUNES, do encargo de substituto de Chefe do Núcleo de Mercadorias Pré-Medidas, código FG-3, da Divisão de Gestão Técnica, da Diretoria de Metrologia Legal do Inmetro.</p><p>Art. 2º Designar FABIANA MOTTA KAWASSE, para exercer o encargo de substituto de Chefe do Núcleo de Mercadorias Pré-Medidas, código FG-3, da Divisão de Gestão Técnica, da Diretoria de Metrologia Legal do Inmetro, em seus impedimentos legais e regulamentares."</p><p>Leia-se:</p><p>"Art. 1º Dispensar ROGÉRIO POSSIDONIO NUNES, do encargo de substituto de Chefe do Núcleo de Mercadorias Pré-Medidas, código FG-3, da Divisão de Supervisão em Metrologia Legal, da Diretoria de Metrologia Legal do Inmetro.</p><p>Art. 2º Designar FABIANA MOTTA KAWASSE, para exercer o encargo de substituto de Chefe do Núcleo de Mercadorias Pré-Medidas, código FG-3, da Divisão de Supervisão em Metrologia Legal, da Diretoria de Metrologia Legal do Inmetro, em seus impedimentos legais e regulamentares."</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>