<xml><article id="14660877" name="27.05.2020 EDITAL 19" idOficio="5867162" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="28/05/2020" artClass="00099:00018:00033:00137:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Justiça e Segurança Pública" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="101" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12666500">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 19, DE 27 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 19, DE 27 DE MAIO DE 2020</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, com fundamento nas disposições da Lei n° 9.784/1999 e da Orientação Normativa SEGES/MP nº 5/2013, e, ainda, tendo em vista que o interessado encontra-se em local incerto e não sabido, resolve:</p><p>1. Notificar, pelo presente edital, JORGE LUIZ BAVARESCO, matrícula nº 0443617, a respeito da instauração do Processo Administrativo nº 00634.038005/2017-13, referente ao procedimento de reposição ao erário decorrente da perda da função pública/cassação de aposentadoria a partir de 09/04/2019, no valor de R$ 10.799,43 (dez mil setecentos e noventa e nove reais e quarenta e três centavos). com fundamento no art. 47 da Lei 8.112/1990.</p><p>2. Conceder o prazo de 15 (quinze) dias, a partir da publicação deste edital, para apresentar manifestação escrita dirigida a Coordenação de Pagamento de Pessoal - COPAG, SCS Quadra 9, Lote C, Ed. Parque Cidade Corporate, Torre B, Sala 302-E, Brasília/DF, CEP 70308-200.</p><p>3. Informar da continuidade do processo independentemente de manifestação e que o inadimplemento ensejará incidência de multa e juros de mora, a inscrição do nome do devedor em Dívida Ativa, sem prejuízo da inscrição no Cadastro Informativo de Créditos Não Quitados do Setor Público Federal - CADIN no prazo de 75 dias.</p><p class="assina">MARINETE DE OLIVEIRA ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>