<xml><article id="14654113" name="3442-3463-3464" idOficio="5866247" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/05/2020" artClass="00016:00111:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="101" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12664683">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAs de 14 de maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 14 de maio de 2020</p><p>A Pró-Reitora de Pessoal da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência delegada pela Portaria nº6.909, de 08 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 130 de 09 de julho de 2019, resolve:</p><p>Nº 3.442 Conceder aposentadoria por invalidez ao servidor(a) ROBERTO PEREIRA GUIMARÃES, matrícula SIAPE nº. 0360464, ocupante do cargo de Auxiliar de Laboratório, Classificação: B, Capacitação: 1, Padrão: 16 no regime de 40 horas semanais de trabalho do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no Art. 40, §1º, inciso I da CF/88, redação dada pela EC 41/03 c/c Art. 6º-A da EC 41/03, redação dada pela EC 70/12, proventos integrais. Laudos 0.192.832/2019 e 0.192.866/2019 a partir de 14/10/2019. Proc. nº 23079.216831/2019-10.</p><p>Nº 3.463 Conceder aposentadoria voluntária à servidora SUZE MARIA COSTA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE n.º 0377501, ocupante do cargo de Enfermeiro-Área, Classificação: E, Capacitação: 4, Padrão: 16, no regime de 40 horas semanais de trabalho do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no Art. 3º, incisos I, II e III, da EC 47/05, c/c o Art. 3º, §1º, da EC 103/2019, com o direito adquirido a partir de 18/09/2015 e proventos integrais. Proc. nº 23079.206283/2020-45.</p><p>Nº 3.464 Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANTONIO CARLOS PAULINO LIMA, matrícula SIAPE n.º 0376855, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Classificação: C, Capacitação: 1, Padrão: 16, no regime de 40 horas semanais de trabalho do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no Art. 3º, incisos I, II e III, da EC 47/05, c/c o Art. 3º, §1º, da EC 103/2019, com o direito adquirido a partir de 07/02/2014 e proventos integrais. Proc. nº 23079.203708/2020-64.</p><p class="assina">Luzia da Conceição de Araújo Marques</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>