<xml><article id="14655339" name="Portaria 18 PRMFA GO" idOficio="5866418" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/05/2020" artClass="00025:00015:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência em Goiás" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="101" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12664911">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 18, DE 27 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 18, DE 27 DE MAIO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL NO ESTADO DE GOIÁS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelas Portarias nº 673, de 16 de outubro de 2009, e considerando ainda, o disposto no Edital de Concurso nº 01/2020 - 33ª Edição do Prêmio Rodrigo Melo Franco de Andrade 2020, publicado no DOU de 23 de março de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão Estadual de Avaliação da 33ª Edição do Prêmio Rodrigo Melo Franco de Andrade - 2020 para pré-seleção das ações inscritas nesta Superintendência do Iphan, composta pelos seguintes Membros: Allyson Ribeiro e Silva Cabral, Superintendente do IPHAN em Goiás, Luciana Coelho Barbosa, Doutora em História, com experiência e atuação em história da América Latina, identidade, cultura, arte, ensino de História, Patrimônio Cultural e Historiadora na Secretaria de Estado de Cultura de Goiás, Welbia Carla Dias, Comunicadora Social e Mestre em Preservação do Patrimônio Cultural pelo Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Universidade Federal do Rio de Janeiro (IPHAN/UFRJ), Gislaine Valério de Lima Tedesco, Doutora em História pela Universidade Federal de Goiás. Desenvolve pesquisa na área de Patrimônio Material e Imaterial. Docente, Coordenadora do Núcleo de Arqueologia e do Mestrado Profissional em Estudos Culturais, Memória e Patrimônio da Universidade Estadual de Goiás e Keley Cristina Carneiro, Historiadora pela Universidade Federal de Goiás - UFG, Mestre em Culturas, Fronteiras e identidades e Doutora em Políticas Públicas, Estratégia e Desenvolvimento pela Universidade Federal do Rio de Janeiro - UFRJ. Docente na Universidade Estadual de Goiás.</p><p>Art. 2º A presente Comissão será presidida pelo Superintendente da Superintendência do Iphan em Goiás, Allyson Ribeiro e Silva Cabral, designado conforme item 8.1 do Edital supracitado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALLYSON RIBEIRO E SILVA CABRAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>