<xml><article id="14506843" name="Mat 046-2020 Portaria" idOficio="5851923" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/05/2020" artClass="00016:00146:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="93" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12641404">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pelo Decreto Presidencial, publicado na Seção 02 do D.O.U de 03/03/2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 368 - Dispensar, a partir do dia 13/05/2020, a Servidora LAURA BONFIM DA CONCEIÇÃO, matrícula SIAPE nº 1112708, da função de Secretária da Procuradoria Federal Especializada na Universidade Federal de Roraima (FG-04), designada pela Portaria nº 489/GR de 19/07/2017, publicada no D.O.U. em 20/07/2017.</p><p>Nº 369 - Dispensar, a partir do dia 13/05/2020, o Servidor AURICLEY PEREIRA DE ARAUJO, matrícula SIAPE nº 1671647, da função de Chefe da Divisão de Bens Imóveis da Universidade Federal de Roraima, (FG-06), designado pela portaria nº 512/GR, de 13 de agosto de 2018, publicado no D.O.U. 15/08/2018.</p><p>Nº 370 - Dispensar, a partir do dia 13/05/2020, a Servidora TATIANE DIAS OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº. 1957978, da função de Secretária da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação da Universidade Federal de Roraima (FG-04), designada pela Portaria nº 267/GR de 29/03/2016, publicada no D.O.U em 01/04/2016.</p><p>Nº 371 - Dispensar, a partir do dia 13/05/2020, o Servidor EDILSON DOS SANTOS VIEIRA, Matrícula SIAPE Nº 711238, da função de Secretário da Comissão de Ética Setorial da Universidade Federal de Roraima (FG-05), designado pela Portaria nº 488/GR de 19/07/2017, publicada no D.O.U em 20/07/2017.</p><p>Nº 372 - Dispensar, a partir do dia 13/05/2020, o Servidor FRANCISCO MIKAEL ALVES DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 3013342, da função de Chefe da Divisão de Bens Móveis da Universidade Federal de Roraima (FG-05), designado pela Portaria nº 829/GR de 28/11/2018, publicada no D.O.U. em 03/12/2018.</p><p>Nº 373 - Dispensar, a partir do dia 13/05/2020, a Servidora ELIANIA DA SILVA RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 708269, da função de Secretaria da Pro-Reitoria de Administração e Desenvolvimento Social, (FG-06), designada pela portaria nº 405/GR, de 22 de maio de 2000, publicado no D.O.U. /05/2000.</p><p>Nº 374 - Dispensar, a partir do dia 13/05/2020, o servidor JOSE GLAUCIO DIAS DE BRITO, matrícula SIAPE nº 0387991, lotado na Divisão de Protocolo/CDOC, da função de Chefe da Divisão de Protocolo da Universidade Federal de Roraima, (FG-06), designado pela portaria nº 266/GR, de 29 de março de 2016, publicado no D.O.U. 04/04/2016.</p><p>Nº 375 - Dispensar, a partir do dia 13/05/2020, a servidora JOSILANE DA SILVA CONCEIÇÃO, matrícula SIAPE nº 1287315, da função de Secretaria do Centro de Comunicação Educação e Letras da Universidade Federal de Roraima (FG -6), designada pela portaria nº 388/GR, de 01 de dezembro de 2006, publicado no D.O.U. 07/12/2006.</p><p>Nº 376 - Dispensar, a partir do dia 13/05/2020, a servidora LUCIA DE FÁTIMA CARVALHO SOUZA, matrícula SIAPE nº 1911393, da função de Secretária do Centro de Ciências Humanas da Universidade Federal de Roraima (FG-06), designada pela portaria nº 590/GR, 09 de novembro de 2012, publicada no DOU em 12/11/2012 .</p><p>Nº 377 - Dispensar, a partir do dia 13/05/2020, a servidora MARIA AUXILIADORA FERREIRA, matrícula SIAPE nº 0387962, da função de Secretária do Centro de Ciências e Tecnologia- CCT da Universidade Federal de Roraima (FG-06), designada pela portaria nº 624/GR, de 06 de dezembro de 1995, publicado no D.O.U. 14/12/1995.</p><p>Nº 378 - Dispensar a partir do dia 13/05/2020, a servidora SANDRA VANESSA DA SILVA TEIXEIRA, matrícula SIAPE nº. 1643770, lotada na PROEG, da função de Assessora Técnica Pedagógica da Diretoria de Assuntos Pedagógicos da Universidade Federal de Roraima, (FG-06), designada pela portaria nº 251/GR, de 20 de março de 2019, publicada no DOU em 22/03/2019.</p><p>Nº 379 - Dispensar, a partir do dia 13/05/2020, a servidora MARCIA GARDENIA ABREU LIMA, matrícula SIAPE nº 2097660, da função de Coordenadora da Coordenação de Contrato da Universidade Federal de Roraima (FG-04), designada pela Portaria nº 626/GR de 03/11/2014, alterada pela Portaria nº 513/GR de 13/08/2018, publicada no D.O.U. em 15/08/2018.</p><p>Nº 380 - Dispensar, a partir do dia 13/05/2020, a Servidora PEPITA FERNANDES, matrícula SIAPE nº. 1731436, da função de Coordenadora de Arquitetura e Urbanismo da Pró-Reitoria de Infraestrutura da Universidade Federal de Roraima (FG-04), designada pela Portaria nº 122/GR de 22/02/2019, publicada no D.O.U em 26/02/2019.</p><p>Nº 381 - Dispensar, a partir do dia 13/05/2020, a servidora HELENA DA SILVA BORGES, matrícula SIAPE nº 1913913, da função de Assessora Técnico-Pedagógica da Diretoria de Assuntos Acadêmicos/PROEG da Universidade Federal de Roraima (FG-04), designada pela Portaria nº 255/GR de 20/03/2019, publicada no D.O.U. em 22/03/2019.</p><p class="assina">José Geraldo Ticianeli</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>