<xml><article id="14451880" name="Port_887_P" idOficio="5846862" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/05/2020" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12633069">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 887, DE 11 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 887, DE 11 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.041200/2020-01, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar ANTONIO VICENTE DE ANDRADE NETO, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro, matrícula SIAPE nº 1099468, CPF nº ***.132.666-**, dos encargos de Substituto do Coordenador-Geral, código FCPE-101.4, da Coordenação Geral de Infraestrutura, da Diretoria de Desenvolvimento e Consolidação de Projetos de Assentamento, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar SANDRA CRISTINA DIAS SANTOS KNUPFER, ocupante do cargo efetivo de Analista Administrativo, matrícula SIAPE nº 1582732, CPF nº ***.691.241-**, para exercer os encargos de Substituta do Coordenador-Geral, código FCPE-101.4, da Coordenação Geral de Infraestrutura, da Diretoria de Desenvolvimento e Consolidação de Projetos de Assentamento, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>