<xml><article id="14672319" name="PORT_679-1SC2_680-1SC2_681-1SC2_" idOficio="5867936" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/05/2020" artClass="00011:00043:00012:00050:00004:00030:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Estado-Maior/Subchefia de Recursos Humanos/Divisão de Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="102" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12667451">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA COMGEP Nº 679/1SC2, DE 26 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 679/1SC2, DE 26 DE MAIO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67267.000766/2020-96, resolve:</p><p>Designar o SO SMU Refm EDSON BENEDITO BASTOS (Nr Ord 1961209), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DE SÃO PAULO, como Encarregado do Despacho da Subdivisão de Transporte, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 680/1SC2, DE 26 DE MAIO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67241.006248/2019-31, resolve:</p><p>Designar o Cap Esp Aer CTA R/1 MARCELO VITA SANTOS (Nr Ord 1830058), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, na BASE AÉREA DOS AFONSOS, como Chefe da Seção de Segurança de Voo, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 681/1SC2, DE 26 DE MAIO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67420.046466/2019-08, resolve:</p><p>Designar o SO TBA Refm GILSON DA COSTA FRAGA (Nr Ord 0587400), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, na DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO DA AERONÁUTICA, como Auxiliar da Barbearia, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 682/1SC2, DE 26 DE MAIO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67302.021450/2019-21, resolve:</p><p>Designar o SO BSP Refm FRANCISCO SIDNEY PINHEIRO DA SILVA (Nr Ord 0796255), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DE NATAL, como Encarregado da Seção de Almoxarifado Geral, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 683/1SC2, DE 26 DE MAIO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67513.011075/2020-69, resolve:</p><p>Designar o 3S QESA SAD R/1 LUIZ ANTÔNIO RODRIGUES (Nr Ord 1909681), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DE PIRASSUNUNGA, como Encarregado da Seção de Serviços Gerais, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 684/1SC2, DE 26 DE MAIO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67289.001188/2020-57, resolve:</p><p>Designar o 2º Ten Esp Aer SVA R/1 NILSON APARECIDO DA SILVA (Nr Ord 0644455), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DO DISTRITO FEDERAL, como Adjunto da Divisão de Pessoal, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 685/1SC2, DE 26 DE MAIO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67246.022714/2020-19, resolve:</p><p>Designar o SO TAR R/1 JOSEMAR CALABREZ (Nr Ord 1682075), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DO RIO DE JANEIRO, como Arrumador da Seção de Subsistência, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 686/1SC2, DE 26 DE MAIO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67230.029008/2019-33, resolve:</p><p>Designar o SO SAD R/1 GIDEÃO JOÃO SANTOS (Nr Ord 2241420), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DE RECIFE, como Encarregado da Subseção de Boletim, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 687/1SC2, DE 26 DE MAIO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67288.000025/2020-67, resolve:</p><p>Designar o 2S SLB R/1 ANTONIO MAURO OLIVEIRA BEZERRA (Nr Ord 1669222), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DE ANÁPOLIS, como Encarregado da Subseção de Facilidades da Seção de Serviços Especiais, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 688/1SC2, DE 26 DE MAIO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67284.000798/2020-83, resolve:</p><p>Designar o SO SAI R/1 ELMO FONSECA DE MATOS (Nr Ord 2137518), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DE BRASÍLIA, como Auxiliar da Subseção de Serviços Gerais, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 689/1SC2, DE 26 DE MAIO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67221.021710/2019-68, resolve:</p><p>Designar o SO BMB Refm SÉRGIO MURILO GUIMARÃES RABELLO (Nr Ord 1755366), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, na BASE AÉREA DE FORTALEZA, como Encarregado da Seção de Serviços Especiais, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p></p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 690/1SC2, DE 26 DE MAIO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 165/GC3, de 24 de janeiro de 2017, e considerando o que consta no Processo nº 67275.000761/2019-21, resolve:</p><p>Designar o SO SAD Refm MILTON CESAR DA SILVEIRA (Nr Ord 1258010), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, na PREFEITURA DE AERONÁUTICA DE CANOAS, como Encarregado da Subseção de Administração de Imóveis Residenciais, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>