<xml><article id="14389488" name="PORTARIAS PROGEP@8MAI2020" idOficio="5840524" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/05/2020" artClass="00016:00108:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Recôncavo da Bahia/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="87" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12622267">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 374, DE 5 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 374, DE 5 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso da competência delegada pelo Magnífico Reitor, através da Portaria nº 617, de 17/7/2015 e de acordo com o Art. 35, da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a partir de 04/4/2020, ERICO GONÇALVES DE FIGUEIREDO, Prof. do Magistério Superior, SIAPE 1554191, da função de Coordenador do Colegiado de Bacharelado Interdisciplinar em Energia e Sustentabilidade do CETENS, FG-0001.</p><p>Art. 2º - Dispensar, a partir de 04/4/2020, JAQUELINE ALEXANDRA DE SOUZA AZEVEDO, Prof. do Magistério Superior, SIAPE 2075295, da função de Vice-Coordenador do Colegiado de Bacharelado Interdisciplinar em Energia e Sustentabilidade do CETENS.</p><p class="assina">WAGNER TAVARES DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 379, DE 6 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECONCAVO DA BAHIA, no uso da competência delegada pelo Magnífico Reitor desta Universidade, através da Portaria nº 617, de 17/7/2015 e de acordo com o Art. 9º, inciso II, da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar FABIO DAVID COUTO, Prof. do Magistério Superior, SIAPE 1355182, Coordenador do Colegiado do curso de Licenciatura em Biologia do CCAAB, FUC-0001.</p><p>Art. 2º - Designar PATRICIA PETITINGA SILVA, Prof. do Magistério Superior, SIAPE 3006845, Vice-Coordenador do Colegiado do curso de Licenciatura em Biologia do CCAAB.</p><p>Art. 3º - Convalidar os atos dos servidores na função a partir de 29/4/2020.</p><p class="assina">WAGNER TAVARES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>