<xml><article id="14540222" name="PORTARIA 427 a 430 P 20.05.2020" idOficio="5854980" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/05/2020" artClass="00016:00153:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="95" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12646415">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs   DE 19 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 19 DE MAIO DE 2020</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro (UNIRIO), usando da competência que lhe foi delegada pela Portaria n.º 276, de 15 de abril de 2016, resolve:</p><p>Nº 427 - Nomear ALBERTINA VARANDAS CAPELO, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, homologado através da Resolução CONSEPE n.º 5.248/2020, tornada pública através do Edital n.º 03, de 10 de janeiro de 2020, publicado no DOU n.º 08, de 13 de janeiro de 2020, no cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, classe Adjunto A, nível 1, em regime de 20 horas semanais, em vaga decorrente da aposentadoria de Fernando Samuel Sion, ocorrida em 08 de outubro de 2018 e publicada no D.O.U. da mesma data. (Processo n.º 23102.6972/2019-83)</p><p>Nº 428 - Nomear MARA MORELO ROCHA FELIX, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, homologado através da Resolução CONSEPE n.º 5.248/2020, tornada pública através do Edital n.º 03, de 10 de janeiro de 2020, publicado no DOU n.º 08, de 13 de janeiro de 2020, no cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, classe Adjunto A, nível 1, em regime de 20 horas semanais, em vaga decorrente da aposentadoria de Norma de Paula Motta Rubini, ocorrida em 04 de setembro de 2018 e publicada no D.O.U. da mesma data. (Processo n.º 23102.6971/2019-39)</p><p>Nº 429 - Nomear THIAGO GONÇALVES CARELLI, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, homologado através da Resolução CONSEPE n.º 5.247/2020, tornada pública através do Edital n.º 02, de 10 de janeiro de 2020, publicado no DOU n.º 08, de 13 de janeiro de 2020, no cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, classe Adjunto A, nível 1, em regime de dedicação exclusiva, em vaga decorrente da aposentadoria de Eduardo Gomes dos Santos, ocorrida em 17 de julho de 2018 e publicada no D.O.U. da mesma data. (Processo n.º 23102.007076/2019-31)</p><p>Nº 430 - Nomear THIAGO SILVA FREITAS OLIVEIRA, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, homologado através da Resolução CONSEPE n.º 5.249/2020, tornada pública através do Edital n.º 02, de 10 de janeiro de 2020, publicado no DOU n.º 08, de 13 de janeiro de 2020, no cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, classe Adjunto A, nível 1, em regime de dedicação exclusiva, em vaga decorrente da aposentadoria de Miguel Angel de Barrenechea, ocorrida em 01 de fevereiro de 2019 e publicada no D.O.U. da mesma data. (Processo n.º 23102.006339/2019-95)</p><p class="assina">DANIEL ARAGÃO MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>