<xml><article id="14606585" name="05_Mai_Port_1974_Dispensar_Valer" idOficio="5861723" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/05/2020" artClass="00016:00073:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de São Paulo/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="98" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12657672">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DO IFSP, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 05/04/2017, publicado no Diário Oficial da União de 06/04/2017, Seção 2, pág. 1, resolve:</p><p>Nº 1.974 - DISPENSAR VALÉRIA LUIZA PEREIRA FEDRIZZI da função de Coordenadora de Curso de Tecnologia em Gestão de Turismo (FCC) do Câmpus Campos do Jordão.</p><p>Nº 1.975 - DESIGNAR LUCIANO WANDERLEY MANO SANCHES como Coordenador de Curso de Tecnologia em Gestão de Turismo (FCC) do Câmpus Campos do Jordão, ficando exonerado do cargo de Diretor Adjunto de Administração (CD-4) do mesmo Câmpus.</p><p>Nº 1.976 - NOMEAR RENATO AUGUSTO DE OLIVEIRA E SILVA como Diretor Adjunto de Administração (CD-4) do Câmpus Campos do Jordão, ficando dispensado da função de Coordenador de Licitações e Contratos (FG-1) do mesmo Câmpus.</p><p>Nº 1.977 - DESIGNAR MARCOS JOSÉ BRANDÃO VITOR SILVA como Coordenador de Licitações e Contratos (FG-1) do Câmpus Campos do Jordão, ficando dispensado da função de Coordenador de Gestão de Pessoas (FG-2) do mesmo Câmpus.</p><p>Nº 1.987 - DESIGNAR ALEXANDRE SELLERI ARAUJO como Coordenador de Gestão de Pessoas (FG-2) do Câmpus Campos do Jordão.</p><p>Nº 1.988 - EXONERAR, a pedido, CARMEN MONTEIRO FERNANDES do cargo de Diretora Adjunta Sociopedagógica (CD-4) do Câmpus São Paulo, a partir de 11/05/2020.</p><p>Nº 1.989 - NOMEAR THAIS SURIAN como Diretora Adjunta Sociopedagógica (CD-4) do Câmpus São Paulo.</p><p class="assina">EDUARDO ANTONIO MODENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>