<xml><article id="14414536" name="Portaria 05 - Comissão do Prêmio" idOficio="5843185" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/05/2020" artClass="00025:00015:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="88" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12627062">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5, DE 7 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5, DE 7 DE MAIO DE 2020</p><p></p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL NO ESTADO DE SÃO PAULO - IPHAN/SP, nomeado pela Portaria nº. 107, publicada no DOU de 3 de Maio de 2019, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto 9.238, de 15 de dezembro de 2017 e Portaria nº 673 da Presidência do IPHAN publicada no D.O.U. de 20 de outubro de 2009, considerando o disposto no Edital de Concurso nº 01/2020 - 33ª EDIÇÃO DO PRÊMIO RODRIGO MELO FRANCO DE ANDRADE/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão Estadual de Avaliação da 33ª Edição do Prêmio Rodrigo Melo Franco de Andrade - 2020, para pré-seleção das ações inscritas nesta Superintendência do IPHAN, composta pelos seguintes Membros: Elisabete Mitiko Watanabe - Diretora Técnica do Grupo de Estudos de Inventário CONDEPHAAT/SEC, Erika Hembik Borges Fioretti Diretora Técnica do Grupo de Conservação e Restauro de Bens Tombados da UPPH - Secretaria de Estado da Cultura, Flávia Brito do Nascimento - Professora na Faculdade de Arquitetura e Urbanismo da Universidade de São Paulo FAU USP e Walter Pires Arquiteto do DPH - Departamento do Patrimônio Histórico, da Prefeitura de São Paulo.</p><p>Art. 2º A Comissão de Avaliação instituída por esta Portaria será presidida pelo Superintendente Substituto do IPHAN em São Paulo, Ronaldo Cunha Ruiz.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RONALDO CUNHA RUIZ</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>