<xml><article id="14545972" name="P4RF253" idOficio="5855852" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/05/2020" artClass="00013:00054:00096:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 4ª Região Fiscal" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="95" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12648179">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 253, DE 15 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 253, DE 15 DE MAIO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL NA 4ª REGIÃO FISCAL, no uso das atribuições que lhe conferem os artigos 335 e 340 do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09.10.2017, publicada no DOU de 11.10.2017, e tendo em vista o disposto na Portaria SRRF04 nº 193, de 24.03.2020, publicada no BS nº 58, de 26.03.2020, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência a DARCI MENDES DE CARVALHO FILHO, Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, matrícula Siapecad nº 00006159 e a ROMERO MAYNARD DE ARRUDA FALCÃO, Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, matrícula Siapecad nº 00881580, enquanto no exercício, respectivamente, do cargo em comissão de Delegado da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Recife/PE e do cargo em comissão de Delegado-Adjunto e encargo de substituto eventual do Delegado da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Recife/PE, para, sucessivamente e nesta ordem de substituição, figurarem como Ordenador de Despesas responsáveis pela Restituição de Receitas.</p><p>Art. 2º Delegar competência a FRANCISCO GOMES DOS SANTOS NETO, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula Siapecad nº 01491257, a MANUELLA BATISTA CAVALCANTI, Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, matrícula Siapecad nº 01294519 e a MÁRCIO ANTÔNIO FERREIRA VILLELA, Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, matrícula Siapecad nº 00038030, para atuarem como Gestores Financeiros, responsáveis pela Restituição de Receitas e pela emissão de ordens bancárias no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal - SIAFI, na atividade de operacionalização do direito creditório no âmbito da 4ª Região Fiscal.</p><p>Parágrafo único. Os Gestores Financeiros atuarão no sistema individualmente, sem que haja ordem de prioridade entre eles.</p><p>Art. 3º A prática de qualquer dos atos mencionados nos artigos anteriores, pela autoridade delegante, ocorrerá sempre que esta julgar conveniente, e não importará na revogação, total ou parcial, da presente Portaria.</p><p>Art. 4º Em todos os atos, praticados em função da competência ora delegada, deverão ser mencionados o número e data desta Portaria.</p><p>Art. 5º Fica revogada a Portaria SRRF04 nº 01, de 02.01.2018, publicada no DOU de 04.01.2018, Seção 2.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União - DOU.</p><p class="assina">JOSÉ DE ASSIS FERRAZ NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>