<xml><article id="14510901" name="Edson Ribeiro de Lima - Otto - A" idOficio="5852468" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/05/2020" artClass="00013:00002:00072:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Superintendência Regional de Administração no Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="93" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12642650">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 12.372, de 15 de maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 12.372, de 15 de maio de 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO PARANÁ, no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pela Portaria nº 2820 de 31 de janeiro de 2020 - DOU de 03 de fevereiro de 2020, da Diretora de Gestão de Pessoas da Secretaria de Gestão Corporativa do Ministério da Economia, resolve:</p><p>Conceder Pensão por morte a EDSON RIBEIRO DE LIMA, (cota 1/3), companheiro da servidora CELMIRA ADAMOVCZ SALDANHA, matrícula SIAPE nº 1663860, NS - 411001, Classe S, Padrão CAT, com fundamento no art. 215, alterado pela Lei nº 13.846/19, no inciso III do art. 217 e no item 5 da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112/90, alterados pelo art. 3º da Lei 13.135/15, c/c o art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/19, com vigência de 20 (vinte) anos a partir de 13 de abril de 2020, data do falecimento, a OTTO ADAMOVCZ DE LIMA, (cota 1/3), filho da servidora, com fundamento no art. 215, alterado pela Lei nº 13.846/19, no inciso IV do art. 217 e no art. 218 da Lei nº 8.112/90, alterados pelo art. 3º da Lei 13.135/15, c/c o art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/19, com vigência até o beneficiário completar 21 (vinte e um) anos de idade, a partir de 13 de abril de 2020, data do falecimento, e a AUGUSTO ADAMOVCZ DE LIMA, (cota 1/3), filho da servidora, com fundamento no art. 215, alterado pela Lei nº 13.846/19, no inciso IV do art. 217 e no art. 218 da Lei nº 8.112/90, alterados pelo art. 3º da Lei 13.135/15, c/c o art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/19, com vigência até o beneficiário completar 21 (vinte e um) anos de idade, a partir de 13 de abril de 2020, data do falecimento (Processo nº 10995.101043/2020-61).</p><p class="assina">REGINA MARIA LOVATO DE OLIVEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>