<xml><article id="14540303" name="075" idOficio="5854972" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/05/2020" artClass="00016:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="95" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12646427">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.013, DE 14 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.013, DE 14 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p></p><p>Suspender, de acordo coam a Portaria nº 934, de 27/04 2020, Publicada no BS em Edição Extra nº 36, a posse de GUILHERME ALCEU COSTA BORGES, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital de Homologação nº 69, de 23/04/2018, publicado no DOU de 25/04/2018 com prazo de validade prorrogado pela Portaria nº 1.245, de 08/04/2019, publicada no DOU de 11/04/2019, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Curso/Disciplina: Mecânica, Classe D I, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.014, DE 19 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o que consta no Processo nº 23172.000384/2020-46, de 20/04/2020 e considerando a Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, art. 2º e o Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, art. 3º, resolve:</p><p></p><p>Art. 1º Autorizar a cessão da servidora, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Corrente, na forma abaixo indicada:</p><p>Nome: Joedna Lobato do Amaral Hubner;</p><p>Cargo: Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico;</p><p>Matrícula SIAPE: 1761152;</p><p>Para: Instituto Federal Goiano;</p><p>Cargo/Função: Assessor Especial do Núcleo Estruturante da Política de Inovação (NEPI), código CD-2;</p><p>Amparo Legal: Decreto nº 9.144/2017;</p><p>Processo nº 23172.000384/2020-46.</p><p>Art. 2º Caberá ao cessionário efetivar a apresentação do servidor à cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 3º A presente cessão poderá cessar antes de seu término na hipótese de exoneração ou dispensa do cargo ou função de confiança, caso em que o órgão cessionário deverá providenciar imediatamente a apresentação do servidor ao seu órgão de origem.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar mensalmente a frequência do servidor à cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>