<xml><article id="14611933" name="2205PRT39-GSI-S-2" idOficio="5861788" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/05/2020" artClass="00006:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="98" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12657844">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 39, DE 22 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 39, DE 22 DE MAIO DE 2020</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso I da Constituição e tendo em vista o disposto no art. 10, inciso VII, da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e no art. 18 do Decreto nº 9.865, de 27 de junho de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, para compor o Comitê de Planejamento de Resposta a Situações de Emergência no Município de Resende do Sistema de Proteção ao Programa Nuclear Brasileiro, os representantes, titulares e suplentes, dos órgãos e entidades a seguir relacionados:</p><p>I - Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, por meio:</p><p>a) Do Departamento de Coordenação do Sistema de Proteção ao Programa Nuclear Brasileiro:</p><p>1. Titular: Alexandre Souza de Aguiar; e</p><p>2. Suplente: Jair dos Santos Oliveira.</p><p>b) Da Superintendência Estadual Rio de Janeiro da Agência Brasileira de Inteligência:</p><p>1. Titular: Matrícula nº 910.639; e</p><p>2. Suplente: Matrícula nº 909.639.</p><p>II - Ministério da Justiça e Segurança Pública, por meio:</p><p>a) Da Polícia Rodoviária Federal:</p><p>1. Titular: Robson Rozas; e</p><p>2. Suplente: Jaques Jonas Santos Silva.</p><p>III - Ministério da Defesa, por meio:</p><p>a) Do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas:</p><p>1. Titular: Adriano Ferreira de Souza; e</p><p>2. Suplente: Chamon Malizia de Lamare.</p><p>b) Do Comando da Marinha:</p><p>- Centro Tecnológico da Marinha em São Paulo:</p><p>1. Titular: Mario Alves dos Santos; e</p><p>2. Suplente: Rogério Carvalho de Campos.</p><p>c) Do Comando do Exército:</p><p>- Comando de Operações Terrestres:</p><p>1. Titular: Luciano de Souza Reis; e</p><p>2. Suplente: Jorge Fernando do Nascimento.</p><p>IV - Ministério do Desenvolvimento Regional, por meio:</p><p>a) Da Secretaria Nacional de Proteção e Defesa Civil:</p><p>1. Titular: Ana Flávia Rodrigues Freire; e</p><p>2. Suplente: Thomas Johannes Schrage.</p><p>V - Comissão Nacional de Energia Nuclear:</p><p>1. Titular: Daniele de Azevedo Baêta; e</p><p>2. Suplente: Marco Aurélio Monteiro Dutra.</p><p>VI - Indústrias Nucleares do Brasil:</p><p>1. Titular: David Acherman Ambrósio; e</p><p>2. Suplente: Emanoel do Nascimento Ferreira Júnior.</p><p>VII - Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis:</p><p>1. Titular: Leandro Gonsalves Machado; e</p><p>2. Suplente: Illona Maria de Brito Sá.</p><p>VIII - Governo do Estado do Rio de Janeiro, por meio:</p><p>a) Do Departamento Geral de Defesa Civil do Estado do Rio de Janeiro:</p><p>1. Titular: Giovanni Mouta Giglio; e</p><p>2. Suplente: Vitor da Silva Lino.</p><p>b) Do Instituto Estadual do Ambiente do Governo do Estado do Rio de Janeiro:</p><p>1. Titular: José Alencar Soares Sampaio; e</p><p>2. Suplente: Leonardo Martins Sena.</p><p>c) Da Polícia Militar do Estado do Rio de Janeiro:</p><p>- 37º Batalhão de Polícia Militar:</p><p>1. Titular: Anderson Araujo da Silva; e</p><p>2. Suplente: Pedro Henrique Carmo Ferreira da Costa.</p><p>d) Do Corpo de Bombeiro Militar do Estado do Rio de Janeiro:</p><p>- 23º Grupamento de Bombeiros Militar:</p><p>Titular: Anndrio Luiz do Couto.</p><p>IX - Prefeitura Municipal de Resende, por meio:</p><p>a) Da Diretoria Geral de Defesa Civil de Resende:</p><p>1. Titular: Flávio Germano da Silva; e</p><p>2. Suplente: Luiz Carlos Dias.</p><p>Art. 2º A participação no Comitê de Planejamento de Resposta a Situações de Emergência no Município de Resende do Sistema de Proteção ao Programa Nuclear Brasileiro será considerada atividade de prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria nº 44, de 9 de agosto de 2012, do Ministro de Estado Chefe do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">AUGUSTO HELENO RIBEIRO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>