<xml><article id="14351099" name="Portaria 157 Gabin" idOficio="5836963" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/05/2020" artClass="00013:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="85" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12615958">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 157, de 5 de maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 157, de 5 de maio de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE METROLOGIA, QUALIDADE E TECNOLOGIA - INMETRO, no uso de suas atribuições legai e regulamentais, tendo em vista o disposto no artigo 3º, inciso IV, da Lei n.º 10.520, de 17 e julho de 2002, e considerando o que consta nos processos SEI 0052600.006528/2019-45 e 0052600.004231/2020-89, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores Claudio William da Conceição Barreto, Edmar Lourenço Coelho Júnior, Jorge Costa Arsenio, Leonardo Ferreira Matoso Couto, Talvanes Nunes da Silva, Vicente MenegazMelgare, Thatianna Viera Borba, Adalberto Diehl Rodriguez e Antônio Luiz Verríssimo dos Santos, para exercer o cargo de pregoeiros do Inmetro e das Superintendências do Rio Grande do Sul e Goiás.</p><p>Art. 2º Designar os servidores Francisco Eduardo Leitão Sampaio, Gilson da Silva Almeida, Jakson Pinto Braga, Marcelo Reis de Andrade, Tatiana KausSarkis, Fernanda Kalil Steinbruch, Igor Luiz Fraga da Silva, Leandro KupkaGoularte, Joel Franceschini, Leonardo VaraschinGasperin, para integrar a Equipe de Apoio aos Pregoeiros designados no item anterior.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União, ficando revogada a Portaria n.º 295, de 12 de junho de 2019, publicada no DOU, em 18 de junho de 2019, seção 02, página 24.</p><p class="assina">MARCOS HELENO GUERSON DE OLIVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>