<xml><article id="14544735" name="Portarias 653 a 658 de 19-05-202" idOficio="5855718" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/05/2020" artClass="00016:00080:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="95" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12647895">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE MAIO DE 2020</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferida pelo Decreto Presidencial de 09/12/2019, publicado no DOU de 10/12/2019, Seção 2, Página 1, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, resolve:</p><p>Nº 653 - I - Dispensar o(a) servidor(a) RUBIA RODRIGUES - Técnico em Assuntos Educacionais, matricula SIAPE nº 2406762, da função de Coordenador(a) de Ensino, Pesquisa e Extensão, Código FG-02, do IFTM - Campus Avançado Campina Verde.</p><p>Nº 654 - I - Designar o(a) servidor(a) FIRMIANO ALEXANDRE DOS REIS SILVA - Professor EBTT, matricula SIAPE nº 1916704 para a função de Coordenador(a) de Ensino, Pesquisa e Extensão, Código FG-02, do IFTM - Campus Avançado Campina Verde.</p><p>Nº 655 - I - Exonerar o(a) servidor(a) GLAUCIA DE FREITAS - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1749117, do cargo de Substituto(a) do(a) Diretor(a) de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação, Código CD-03, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 656 - I - Nomear o(a) servidor(a) CHRISTIANE ALVES CALHEIROS SAKAMOTO - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1873090, para o cargo de Substituto(a) do(a) Diretor(a) de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação, Código CD-03, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 657 - I - Dispensar o(a) servidor(a) FIRMIANO ALEXANDRE DOS REIS SILVA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1916704, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Informática, Código FUC-001, do IFTM - Campus Avançado Campina Verde.</p><p>Nº 658 - I - Designar o(a) servidor(a) RUBENS PASCOA JUNIOR - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2128696, para a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Informática, Código FUC-001, em caráter Pro Tempore, do IFTM - Campus Avançado Campina Verde.</p><p>Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">DEBORAH SANTESSO BONNAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>