<xml><article id="14680850" name="PORT925-2020-DPMM" idOficio="5869109" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/05/2020" artClass="00011:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="102" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12669648">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  925/DPMM, DE 28 DE MAIO DE 2020.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 925/DPMM, DE 28 DE MAIO DE 2020.</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea w, do inciso V, do art. 1o, do Anexo B, da Portaria no24/2017, da DGPM, e em conformidade com o acórdão proferido pela Segunda Turma do Tribunal Regional Federal da 5aRegião, nos autos do Processo no0000248-60.2011.4.05.8000, em trâmite no Juízo da 4aVara Federal da Seção Judiciária de Alagoas, transitado em julgado, encaminhado para cumprimento por meio do Ofício nº 00592/2020/NEEDU/PUAL/PGU/AGU, da Procuradoria da União no Estado de Alagoas, resolve:</p><p>Art. 1oAlterar os termos do ato de reforma do MN-Refº 72.3055.33 FRANCISCO ALVES RIBEIRO, inicialmente estabelecida administrativamente por intermédio da Portaria no669/DPMM, de 26 de abril de 1976, publicada no Bol 23/1976 - Tomo II, p/1515, para, nos termos do presente ato, considerá-lo reformado, na graduação que ocupava quando na ativa, com proventos calculados com base no soldo de Terceiro-Sargento, conforme disposto nos art. 112, inciso IV; art. 114, §§ 1oe 2o, alínea c, da Lei nº 5.774, de 23 de dezembro de 1971.</p><p>Art. 2oRetroagir os efeitos financeiros decorrente dessa alteração para janeiro de 2006, em face da prescrição quinquenal.</p><p>Art. 3oOs atrasados devidos ao autor, bem como os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil.</p><p>Art. 4oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice.Alte. HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>