<xml><article id="14482896" name="PORT833-2020-DPMM" idOficio="5849607" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/05/2020" artClass="00011:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="92" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12637510">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[   PORTARIA Nº  833/DPMM, DE 13 DE MAIO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 833/DPMM, DE 13 DE MAIO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe confere o contido no inciso I, do art. 19 e com o preconizado no § 1odo art. 21 e 24 do Decreto no4.034, de 26 de novembro de 2001, combinado com os artigos 59 e 60 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980 (Estatuto dos Militares), e em cumprimento ao Acórdão prolatado pela Egrégia Oitava Turma do Tribunal Regional Federal da Segunda Região, nos autos do Processo no5036439-86.2019.4.02.5101/RJ, em trâmite no Juízo da 22ª Vara Federal do Rio de Janeiro, encaminhado para cumprimento por intermédio do Mandado Nº 20000149110, do Tribunal Regional Federal da 2ª Região, resolve:</p><p>Art.1oTornar sem efeito, por força de decisão judicial, a promoção à graduação de Terceiro-Sargento, do Quadro de Praças da Armada (QPA) do Corpo de Praças da Armada (CPA), referente ao CB-AM 09.0086.83 JOBBER HENRIQUE BARBOSA DO NASCIMENTO, concretizada por intermédio da Portaria no1305/2019, desta Diretoria, publicada no Boletim 13/2019 - Tomo II, p/320.</p><p>Art. 2oFica consignado no presente ato que o militar supramencionado voltará à graduação de Cabo, de acordo com sua posição hierárquica à época do feito.</p><p>Art. 3oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice. Alte. HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>