<xml><article id="14395799" name="PORTARIAS DIREG 07-05-2020" idOficio="5841353" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/05/2020" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="87" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12624014">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 29 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 29 DE ABRIL DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF nº 00200.015097/2019-17, resolve:</p><p>Nº 1.034 - aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, o servidor JOSELITO APARECIDO RAMOS DE BRITO, Técnico Legislativo/Policial Legislativo Federal, Nível II, Padrão M-36, nos termos do artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51, de 1985, combinado com o Acórdão nº 2.943/2010-TCU-Plenário, assegurado pelo art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 2019, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, considerando a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF nº 00200.003443/1993-24, resolve:</p><p>Nº 1.035 - alterar a Portaria da Diretoria-Geral nº 741, de 2018, publicada na página 63, Seção II, do Diário Oficial da União de 12 de abril de 2018, que aposentou voluntariamente, com proventos proporcionais, o servidor FRANCISCO ANTÔNIO XIMENES, Técnico Legislativo/Processo Industrial Gráfico, Nível II, Padrão M-36, nos seguintes termos: onde se lê "com proventos proporcionais", e "nos termos do artigo 40, inciso III, alínea 'c"', leia-se "com proventos integrais" e "nos termos do artigo 40, inciso III, alínea 'a'", respectivamente, observando-se o limite remuneratório determinado pelo art. 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS 30 DE ABRIL DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão nº 3.536/2020-TCU-2ª Câmara constante do processo nº 00200.013456/2014-97, resolve:</p><p>Nº 1.036 - alterar a Portaria da Diretoria-Geral nº 3.318, de 2014, publicada na página 65, Seção II, do Diário Oficial da União de 1º de dezembro de 2014, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, o servidor TADEU MIGUEL OSMALA, Técnico Legislativo/Processo Legislativo, Nível II, Padrão M36, para excluir a vantagem prevista no artigo 3º da Resolução (SF) nº 74, de 1994, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão nº 4.229/2020-TCU-1ª Câmara constante do processo nº 00200.007653/2015-58, resolve:</p><p>Nº 1.037 - alterar a Portaria da Diretoria-Geral nº 3.647, de 2015, publicada na página 64, Seção II, do Diário Oficial da União de 7 de maio de 2015, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, a servidora RAIMUNDA FÁTIMA MESQUITA DA CUNHA, Técnico Legislativo/Processo Legislativo, Nível II, Padrão M36, para excluir a vantagem prevista no artigo 3º da Resolução (SF) nº 74, de 1994, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.004924/2020-81, resolve:</p><p>Nº 1.053 - fundamentado nos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, bem como nos arts. 16, inciso I, e 77, inciso V, alínea "c", item 6, da Lei nº 8.213/1991, conceder pensão em caráter vitalício a MARIA LUIZA DE SOUSA SANTOS, na condição de cônjuge, em valor equivalente a uma cota familiar de 50% (cinquenta por cento) do valor da aposentadoria recebida pelo ex-servidor acrescida de uma cota de 10% (dez por cento) por dependente, totalizando 60% (sessenta por cento) dos proventos do ex-servidor aposentado JOSÉ BENEDITO DOS SANTOS, mat. 22308, a partir da data do óbito, 18/4/2020.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS 4 DE MAIO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão nº 4.500/2020 - TCU - 1ª Câmara constante do processo nº 00200.008509/2015-39, resolve:</p><p>Nº 1.038 - alterar a Portaria da Diretoria-Geral nº 3.945, de 2015, publicada na página 124, Seção II, do Diário Oficial da União de 1º de junho de 2015, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, a servidora TANIA TERESA NEIVA SOUTO, Técnico Legislativo/Processo Legislativo, Nível II, Padrão M36, para excluir a vantagem prevista no artigo 3º da Resolução (SF) nº 74, de 1994, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão nº 4248/2020 - TCU - 1ª Câmara constante do processo nº 00200.011840/2014-55, resolve:</p><p>Nº 1.040 - alterar a Portaria da Diretoria-Geral nº 2864, de 2014, publicada na página 57, Seção II, do Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2014, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, o servidor OTÁVIO DE MORAIS LISBOA, Analista Legislativo/Informática Legislativa, Nível III, Padrão S45, para excluir a vantagem prevista no artigo 3º da Resolução (SF) nº 74, de 1994, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIA 5 DE MAIO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.021864/2012-51, resolve:</p><p>Nº 1.068 - fundamentado no inciso IV, do art. 222, da Lei nº 8.112/90, por perda da qualidade de beneficiária, por haver completado 21 (vinte e um) anos de idade, cancelar a cota de 50% (cinquenta por cento) da pensão temporária concedida a MAYARA FONTES DE CARVALHO SANTOS, na condição de filha menor de 21 (vinte e um) anos, e nos termos do art. 223, II, da Lei nº 8.112/90, em sua redação original, reverter a referida cota cancelada para AMANDA ANTUNES PEDROSA DOS SANTOS, na condição de filha menor de 21 (vinte e um) anos, alterando a cota da pensão temporária de 50% (cinquenta por cento) para 100% (cem por cento), concedida pelo Ato da Diretoria-Geral nº 2.904/2012, dos proventos que percebia o ex-servidor GILBERTO PEDROSA DOS SANTOS, matrícula 103540, a partir da data da maioridade, 3/5/2020.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS 6 DE MAIO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão nº 4478/2020 - TCU - 1ª Câmara constante do processo nº 00200.012831/2014-81, resolve:</p><p>Nº 1.039 - alterar a Portaria da Diretoria-Geral nº 3174, de 2014, publicada na página 51, Seção II, do Diário Oficial da União de 3 de dezembro de 2014, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, o servidor AGNALDO SCARDUA, Técnico Legislativo/Processo Legislativo, Nível II, Padrão M-36, para excluir a vantagem prevista no artigo 3º da Resolução (SF) nº 74, de 1994, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão nº 4060/2020 - TCU - 2ª Câmara constante do processo nº 00200.000046/2015-67, resolve:</p><p>Nº 1.041 - alterar a Portaria da Diretoria-Geral nº 215, de 2015, publicada na página 50, Seção II, do Diário Oficial da União de 23 de janeiro de 2015, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, o servidor MATIAS BARBOZA BATISTA, Analista Legislativo/Processo Legislativo, Nível III, Padrão S- 45, para excluir a vantagem prevista no artigo 3º da Resolução (SF) nº 74, de 1994, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 11, de 2017, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.004982/2020-12, resolve:</p><p>Nº 1.109 - considerando os termos da sentença proferida pelo Exmo. Senhor Juiz da 17ª Vara Federal Cível da SJDF, Dr. João Carlos Mayer Soares, nos autos do Processo nº 1003748-42.2020.4.01.3400, e fundamentado nos artigos 215 e 217, inciso II, e no art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, alterada pela Lei nº 13.135/2015, e no art. 40, § 7º, inciso II, da Constituição Federal, com as alterações da EC nº 41, de 31/12/2003, c/c a Lei nº 10.887, de 18/06/2004, e até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social, acrescido de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a este limite, conceder pensão, em caráter vitalício, a EUNICE DE FATIMA CHAVES FIGUEIREDO, na condição de ex-esposa pensionada, no percentual de 100% (cem por cento), dessa totalidade, dos proventos que percebia o ex-servidor ROGÉRIO BRAGA DE FIGUEIREDO, matrícula 30445, a partir da data do óbito, com efeitos financeiros a contar de 27/4/2020, data em que a União foi intimada da decisão judicial.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE MAIO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922252, resolve:</p><p>Nº 1.122 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ELIAKIM JOSÉ CORRÊA GUIMARÃES para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSRSANT - Gabinete do Senador Rogério Carvalho.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922440, resolve:</p><p>Nº 1.123 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, SILVIO IRAN DA COSTA MELO JUNIOR para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMPER/CCAI - Comissão Mista de Controle das Atividades de Inteligência.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922522, resolve:</p><p>Nº 1.124 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ANTÔNIA DE SOUSA LUZ para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSIRAJA - Gabinete do Senador Irajá.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922591, resolve:</p><p>Nº 1.125 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MARIA AUGUSTA DOS SANTOS DE SOUZA para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLPROS - Gabinete da Liderança do Partido Republicano da Ordem Social.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922657, resolve:</p><p>Nº 1.126 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, WALTER RODRIGUES DE LIMA JUNIOR, matrícula no186172, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABSEN/GSCFAVAR - Gabinete do Senador Carlos Fávaro, a partir de 07/05/2020.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922679, resolve:</p><p>Nº 1.127 - exonerar CARLOS ROBERTO DA CRUZ NETO, matrícula no342777, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSJMELLO - Gabinete do Senador Jorginho Mello, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922683, resolve:</p><p>Nº 1.128 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MIGUEL DE CASTRO RAMOS NETO, matrícula no357574, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSVENEZI - Gabinete do Senador Veneziano Vital do Rêgo, a partir de 07/05/2020.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>