<xml><article id="14508640" name="IN Portaria 012-2020 - Sindicanc" idOficio="5852212" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/05/2020" artClass="00044:00556:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE SERVICO SOCIAL - 7ª REGIÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="93" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12642233">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 12, de 13 de maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 12, de 13 de maio de 2020</p><p>O CONSELHO REGIONAL DE SERVIÇO SOCIAL 7ª REGIÃO, representado pela Presidenta DÁCIA CRISTINA TELES COSTA, CRESS/RJ nº 13.305, no uso de suas atribuições legais;</p><p>CONSIDERANDO que este Conselho Profissional contratou os serviços especializados do Sr. Diego Hortélio Correia Silva, portador do CPF nº 029.529.295-48 através de licitação decorrente do Processo de Licitatório de nº. 01/2018, para fins de atendimento ao interesse público.</p><p>CONSIDERANDO que o Sr. Diego Hortélio Correia Silva prestou serviços como assessor de licitação no período de 06/08/18 a 31/12/2018, inicialmente, sob o Contrato de nº 001/2018 e posteriormente elastecido o prazo para o período de 06/01/2019 a 06/01/2020;</p><p>CONSIDERANDO a abrupta rescisão contratual ocorrida em 06/09/19, devido à impossibilidade de o contratado dar continuidade ao desenvolvimento de ações internas de padronização de processos de compras, licitações, contratos, implantação de sistemas, capacitação de funcionários e demais atos emanados pelas necessidades do CRESS 7ª Região;</p><p>CONSIDERANDO a decisão do Conselho Pleno realizado no dia 08/05/2020 que determinou a sindicância no processo de desligamento do Sr. Diego Hortélio Correia Silva, assessor de licitação contratado por este Conselho Profissional;</p><p>CONSIDERANDO a Resolução CFESS nº 469, de 13 de maio de 2005, arts. 83 a 86 que dispõem sobre a sindicância;, resolve</p><p>Art.1º- Determinar a instauração de sindicância para apurar possíveis irregularidades no processo de rescisão do contrato de prestação de serviços do Sr. Diego Hortélio Correia Silva;</p><p>Art.2º- Designar os funcionários efetivos do Conselho Regional de Serviço Social 7ª Região para compor a Comissão de Sindicância, a saber: Elias Azevedo da Silva, portador do CPF nº 026.885.607-94, Célio Albuquerque da Cunha, portador do CPF nº 626.500.097-72 e Mônica da Silva Araújo Abreu, portadora do CPF nº 919.981.747-00.</p><p>Art. 3º- Para bem cumprir as suas atribuições, a Comissão de Sindicância terá acesso a toda documentação necessária elucidação dos fatos, bem como deverá coletar quaisquer depoimentos e demais;</p><p>Art.4º- - O prazo para conclusão da sindicância não excederá 30 (trinta) dias, podendo ser prorrogado por igual período, a critério da autoridade superior, com fulcro na legislação em vigor. Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura, com efeitos retroativos a 11 de maio de 2020, devendo ser publicada no Diário Oficial da União.</p><p></p><p class="assina">Dácia Cristina Teles Costa</p><p class="cargo">Conselheira Presidente</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>