<xml><article id="14568543" name="1225 1226 1228 1229 1230 1231 12" idOficio="5858133" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/05/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="96" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12651673">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE MAIO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21000.031346/2020-81, resolve:</p><p>Nº 1.225 - Dispensar BRUNO ROCHA LORENZATTO, matrícula SIAPE nº 3344280, do encargo de substituto da Coordenadora, código DAS 101.3, FLÁVIA RODRIGUES FONSECA, da Coordenação de Monitoramento da Aquicultura e Pesca, da Coordenação-Geral de Monitoramento da Aquicultura e da Pesca, do Departamento de Registro e Monitoramento de Aquicultura e Pesca, da Secretaria de Aquicultura e Pesca.</p><p>Nº 1.226 - Designar PEDRO MARTINS TORRES, matrícula SIAPE nº 3131853, para exercer o encargo de substituto da Coordenadora, código DAS 101.3, FLÁVIA RODRIGUES FONSECA, da Coordenação de Monitoramento da Aquicultura e Pesca, da Coordenação-Geral de Monitoramento da Aquicultura e da Pesca, do Departamento de Registro e Monitoramento de Aquicultura e Pesca, da Secretaria de Aquicultura e Pesca, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e no Decreto nº 6.010, de 3 de janeiro de 2007, e o que consta no Processo SEI nº 21000.031938/2020-01 , resolve:</p><p>Nº 1.228 - Designar GLAUBER MOURA GONCALVES, matrícula SIAPE nº 2009500, para exercer a Função Comissionada Técnica, de Analista em Desenvolvimento Agropecuário III, código FCT-6, da Secretaria-Executiva, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21004.000460/2020-20, resolve:</p><p>Nº 1.229 - Designar JORGE LUIZ HESSEL, matrícula SIAPE nº 22508, para exercer o encargo de substituto da Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, Maria Rosângela Barboza, da Divisão de Desenvolvimento Rural, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Acre, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21004.000438/2020-80, resolve:</p><p>Nº 1.230 - Designar SENILDA PEREIRA LIMA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 22423, para exercer o encargo de substituta do Coordenador, código DAS 101.3, JOSÉ ALBERTO DO NASCIMENTO BRANDÃO, da Coordenação de Administração, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Acre, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21000.029024/2020-72, resolve:</p><p>Nº 1.231 - Dispensar ANTONIO THOME NETO, matrícula SIAPE nº 708614, da Função Gratificada de Chefe de Unidade, símbolo FG-1, da Unidade Descentralizada de Defesa Agropecuária de Pacaraima, do Serviço de Gestão Regional do VIGIAGRO da 2ª Região, da Divisão de Operações e Fiscalização, da Coordenação-Geral de Vigilância Agropecuária Internacional, do Departamento de Serviços Técnicos, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>Nº 1.232 - Designar ANASTACIO LEVIMAR RODRIGUES PINHO, matrícula SIAPE nº 6033119, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Unidade, símbolo FG-1, da Unidade Descentralizada de Defesa Agropecuária de Boa Vista, do Serviço de Gestão Regional do VIGIAGRO da 2ª Região, da Divisão de Operações e Fiscalização, da Coordenação-Geral do Sistema de Vigilância Agropecuária Internacional, do Departamento de Serviços Técnicos, da Secretaria de Defesa Agropecuária, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.233 - Dispensar JUAN MANUEL HERRERA MAST, matrícula SIAPE nº 1573368, da Função Gratificada de Chefe de Unidade, símbolo FG-1, da Unidade Descentralizada de Defesa Agropecuária de Boa Vista, do Serviço de Gestão Regional do VIGIAGRO da 2ª Região, da Divisão de Operações e Fiscalização, da Coordenação-Geral de Vigilância Agropecuária Internacional, do Departamento de Serviços Técnicos, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>Nº 1.234 - Dispensar JACIRA SUEIDE CORREA PAIXAO, matrícula SIAPE nº 1111979, da Função Gratificada de Chefe de Unidade, símbolo FG-1, da Unidade Descentralizada de Defesa Agropecuária de Apoio Administrativo da 2ª Região, do Serviço de Gestão Regional do VIGIAGRO da 2ª Região, da Divisão de Operações e Fiscalização, da Coordenação-Geral de Vigilância Agropecuária Internacional, do Departamento de Serviços Técnicos, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>Nº 1.235 - Designar ANTONIA CRISTINE DA ROCHA SILVA, matrícula SIAPE nº 711998, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Unidade, símbolo FG-1, da Unidade Descentralizada de Defesa Agropecuária de Apoio Administrativo da 2ª Região, do Serviço de Gestão Regional do VIGIAGRO da 2ª Região, da Divisão de Operações e Fiscalização, da Coordenação-Geral do Sistema de Vigilância Agropecuária Internacional, do Departamento de Serviços Técnicos, da Secretaria de Defesa Agropecuária, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>