<xml><article id="14390833" name="PORTARIA REDISTRIBUIÇÃO LEILA FE" idOficio="5840743" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/05/2020" artClass="00043:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Goiás" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="87" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12622576">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 109, de 5 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 109, de 5 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE GOIÁS, no uso de suas atribuições legais e, tendo em vista a decisão proferida no Processo Administrativo Digital n. 6761/2018, com fundamento no art. 37 da Lei n. 8.112/90, na Resolução CNJ n. 146/2012, bem como nas regras contidas na Resolução TSE n. 23.563/2018 e Portaria PRES n. 237/2017, resolve:</p><p>Art. 1º REDISTRIBUIR, mediante triangulação, o cargo efetivo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, Classe "C", Padrão "13", do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal Regional Eleitoral de Goiás, criado pela Lei n. 10.842, de 20/02/2004, ocupado pela servidora LEILA FERREIRA SANTOS MAIA, para o Tribunal Superior Eleitoral.</p><p>Parágrafo único. A movimentação de que trata o caput fica condicionada à redistribuição para este Tribunal, por reciprocidade, pelo Tribunal Regional Eleitoral do Piauí, do cargo de mesma denominação, criado pela Lei n. 7.645, de 18/12/1987, ocupado pelo servidor FABRÍCIO DE SOUSA FEIJÃO; e à redistribuição, também por reciprocidade, para aquele Regional, pelo Tribunal Superior Eleitoral, de CARGO VAGO, de idêntica denominação, criado pela Lei n. 6.033, de 30/10/1974.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. LEANDRO CRISPIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>