<xml><article id="14485969" name="14.05 - DEMISSAO - ABEL DE CASTR" idOficio="5850026" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/05/2020" artClass="00016:00055:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="92" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12638152">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 845,  de 14 de maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 845, de 14 de maio de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA GOIANO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 13 de março de 2020, publicado no DOU de 16 de março de 2020, Seção 2, página 3, considerando a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2008, e da competência subdelegada pela Portaria nº 451/MEC, de 09 de abril de 2010, publicada no DOU de 12.04.2010, com fundamento no artigos 127, III c/c art. 132, II da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, tendo em vista o que consta no processo administrativo 23728.000622.2019-56 e em conformidade com as recomendações do relatório final da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, e em especial do Parecer Jurídico PARECER n. 00109/2020/CONS/PFIFGOIANO/PGF/AGU aprovado pelo Despacho nº 00137/2020/CONS/PFIFGOIANO/PGF/AGU e ainda considerando a Decisão Administrativa nº 6/2020 - DGAB-REI/REITORIA/IFGOIANO, resolve:</p><p>Art. 1º. Aplicar a penalidade de demissão ao servidor ABEL DE CASTRO TAVARES, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n. 2355239, RG 1780000 SSP-GO, CPF 547.598.111-68, lotado no Instituto Federal Goiano - Campus Campos Belos, em razão de ter incorrido na falta funcional prevista no art. 138 da Lei 8112/90.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ELIAS DE PÁDUA MONTEIRO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>