<xml><article id="14485675" name="Portaria 16 Comissao PRMF MA" idOficio="5849979" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/05/2020" artClass="00025:00015:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência no Maranhão" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="92" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12638057">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 16, DE 14 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 16, DE 14 DE MAIO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL NO ESTADO DO MARANHÃO, no uso de suas atribuições que lhe são conferidas pela Portaria /MinC n° 191, de 7 de março de 2017, publicada no DOU, Decreto 9.238, de 15 de dezembro de 2017, e tendo em vista o disposto no Edital de Concurso nº 01/2020 - 33ª Edição do Prêmio Rodrigo Melo Franco de Andrade 2020, publicado no DOU de 23 de março de 2020; resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão Estadual de Avaliação da 33ª Edição do Prêmio Rodrigo Melo Franco de Andrade - 2020 para pré-seleção das ações inscritas nesta Superintendência do Iphan, composta pelos seguintes Membros: Maurício Abreu Itapary - Superintendente do IPHAN no Maranhão, Mariana Zanchetta Otaviano - Arqueóloga, Técnica em Arqueologia da Superintendência do IPHAN no Maranhão, Jandir Silva Gonçalves - Pesquisador da cultura popular, Técnico da Secretaria de Estado da Cultura do Maranhão, Sebastião Cardoso Júnior - Antropólogo, Servidor da Secretaria de Estado da Cultura do Maranhão e Coordenador de Comunidades Tradicionais de Matriz Africana da Secretaria Extraordinária de Estado da Igualdade Racial do Maranhão e José Aquiles Souza Andrade - Arquiteto Urbanista, Presidente da Fundação Municipal do Patrimônio Histórico de São Luís - Maranhão.</p><p>Art. 2º A presente Comissão será presidida pelo Superintendente da Superintendência do Iphan no Maranhão, Maurício Abreu Itapary, designado conforme item 8.1. do Edital supracitado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MAURÍCIO ABREU ITAPARY</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>