<xml><article id="14543223" name="DOU2-PR-1-PT-271-UNI-PR-PR-00035" idOficio="5855486" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/05/2020" artClass="00039:00010:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Paraná" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="95" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12647079">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 271, DE 15 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 271, DE 15 DE MAIO DE 2020</p><p>A PROCURADORA-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DO PARANÁ, no uso das atribuições conferidas pelo art. 33 e incisos do Regimento Interno do Ministério Público Federal (aprovado pela Portaria SG/MPF Nº 382, de 05 de maio de 2015), resolve:</p><p>1-Exonerar ADRIANA BARANDAS SOUZA, matrícula nº 9541-9, Técnico do MPU/Administração, da função de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete da Procuradora da República Dra. Cinara Bueno Santos Pricladnitzky, da Procuradoria da República no Município de Foz do Iguaçu.</p><p>2-Exonerar LEANDRO AUTO BARROS, matrícula nº 28618-4, Analista do MPU/Direito, da função de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete da Procuradora da República Dra. Carollina Rachel Costa Ferreira Tavares, da Procuradoria da República no Município de Foz do Iguaçu.</p><p>3-Exonerar EMANUEL DA SILVA GAMA, matrícula nº 25598-0, Técnico do MPU/Administração, da função de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete do Procurador da República Dr. Daniel de Jesus Sousa Santos, da Procuradoria da República no Município de Foz do Iguaçu.</p><p>4-Dispensar PRISCILA PAZ BADRA, matrícula nº 9689-0, Técnico do MPU/Administração, da função de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete da Procuradora da República Dra. Cinara Bueno Santos Pricladnitzky, da Procuradoria da República no Município de Foz do Iguaçu.</p><p>5-Dispensar THIAGO JOSE FARIAS PAES, matrícula nº 23699-3, Analista do MPU/Direito, da função de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete do Procurador da República Dr. William Tetsuo Teixeira Iwakiri, da Procuradoria da República no Município de Foz do Iguaçu.</p><p>6-Dispensar MARIANA DE MORAES MODOTTI, matrícula nº 26300-1, Analista do MPU/Direito, da função de Chefe do Setor de Acompanhamento Processual, FC-1, da Procuradoria da República no Município de Foz do Iguaçu.</p><p>7-Dispensar LEONARDO PACITTI TELES, matrícula nº 22458-8, Técnico do MPU/Administração, da função de Chefe do Setor de Apoio Administrativo, FC-1, da Procuradoria da República no Município de Foz do Iguaçu.</p><p>8-Nomear MARINEIA PERRUD, matrícula nº 6485-8, Técnico do MPU/Administração, para exercer a função de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete da Procuradora da República Dra. Cinara Bueno Santos Pricladnitzky, da Procuradoria da República no Município de Foz do Iguaçu.</p><p>9-Nomear RAFAEL CASTELLINI DOS SANTOS, matrícula nº 25599-8, Analista do MPU/Direito, para exercer a função de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete da Procuradora da República Dra. Carollina Rachel Costa Ferreira Tavares, da Procuradoria da República no Município de Foz do Iguaçu.</p><p>10-Nomear LUIS CARLOS FAGANELLO, matrícula nº 26161-1, Analista do MPU/Direito, para exercer a função de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete do Procurador da República Dr. Daniel de Jesus Sousa Santos, da Procuradoria da República no Município de Foz do Iguaçu.</p><p>11-Designar LEANDRO AUTO BARROS, matrícula nº 28618-4, Analista do MPU/Direito, para exercer a função de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete da Procuradora da República Dra. Cinara Bueno Santos Pricladnitzky, da Procuradoria da República no Município de Foz do Iguaçu.</p><p>12-Designar ADRIANA BARANDAS SOUZA, matrícula nº 9541-9, Técnico do MPU/Administração, para exercer a função de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete do Procurador da República Dr. William Tetsuo Teixeira Iwakiri, da Procuradoria da República no Município de Foz do Iguaçu.</p><p>13-Designar PRISCILA PAZ BADRA, matrícula nº 9689-0, Técnico do MPU/Administração, para exercer a função de Chefe do Setor de Acompanhamento Processual, FC-1, da Procuradoria da República no Município de Foz do Iguaçu.</p><p>14-Designar FELIPE DIOGENES DE SOUZA SOARES, matrícula nº 23706-0, Técnico do MPU/Administração, para exercer a função de Chefe do Setor de Apoio Administrativo, FC-1, da Procuradoria da República no Município de Foz do Iguaçu.</p><p class="assina">PAULA CRISTINA CONTI THA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>