<xml><article id="14599044" name="ATO PORTARIA N 12690" idOficio="5860773" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/05/2020" artClass="00013:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="98" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12655814">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 12.690, DE 21 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 12.690, DE 21 DE MAIO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2020, e considerando o disposto no Art. 3º do Decreto nº 9.976, de 19 de agosto de 2019, e conforme consta do Processo SEI nº 17944.102350/2020-12, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ANTONIA TALLARIDA SERRA MARTINS, Matrícula Siape 3158342, na qualidade de membro titular, para compor Conselho de Participação em Fundos Garantidores de Risco de Crédito para Micro, Pequenas e Médias Empresas e em Operações de Crédito Educativo - CPFGPME, criado pela Lei nº 12.087, de 11 de novembro de 2009, e alterado pela Lei nº 12.712, de 30 de agosto de 2012, como representante do Ministério da Economia.</p><p>Art.2º Designar CONRADO FERNANDES, Matrícula Siape 1318429, na qualidade de membro suplente, para compor o Conselho de Participação em Fundos Garantidores de Risco de Crédito para Micro, Pequenas e Médias Empresas e em Operações de Crédito Educativo - CPFGPME, criado pela Lei nº 12.087, de 11 de novembro de 2009, e alterado pela Lei nº 12.712, de 30 de agosto de 2012, como representante do Ministério da Economia.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARANYS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>