<xml><article id="14619627" name="PORT880-2020-DPMM" idOficio="5862864" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/05/2020" artClass="00011:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="99" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12659173">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[   PORTARIA Nº  880/DPMM, DE 20 DE MAIO DE 202 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 880/DPMM, DE 20 DE MAIO DE 202</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da atribuição que lhe confere o contido no inciso I, do art. 19 e o disposto nos incisos I, II e III do § 1º e § 2odo art. 6º, do Decreto no4.034, de 26 de novembro de 2001, inciso V do art. 66, da Portaria nº 18/MB/2012, combinado com a alínea c, do inciso 3.4.6, incisos 3.5.2 e 3.15.2, do Plano de Carreira de Praças da Marinha (PCPM), aprovado pela Portaria no342//MB/2007, e alterado pela Portaria nº 22/MB/2017, e em conformidade com o Acórdão prolatado pela Sexta Turma Especializada do Tribunal Regional Federal da 2ª Região nos autos do Processo no5000159-19.2019.4.02.5101, transitado em julgado, encaminhado para cumprimento por intermédio do Ofício nº510002571263, da 20aVara Federal da Seção Judiciária do Rio de Janeiro, resolve:</p><p>Art. 1oTornar sem efeito, em relação ao GR 19.0080.82 JORGE LUIDE CURVELO SANTANA MENESES, o ato de nomeação à graduação de Marinheiro do Quadro de Praças da Armada (QPA), do Corpo de Praças da Armada (CPA), concretizado por intermédio da Portaria no120/2020, desta Diretoria, publicada no Bol 04/2020 - Tomo II, p/302, em cumprimento à sentença proferida na Ação Civil Pública nº 0103646-66.2014.4.02.5101 (2014.51.01.103646-9).</p><p>Art.2oNomear, por força de decisão judicial, à graduação de Marinheiro do Quadro de Praças da Armada (QPA), do Corpo de Praças da Armada (CPA), o GR 19.0080.82 JORGE LUIDE CURVELO SANTANA MENESES, de forma a contar antiguidade a partir de 13 de dezembro 2019, devendo ficar posicionado na escala hierárquica contida na Portaria no2411/2019, desta Diretoria, publicada no Bol 01/2020 - Tomo II, p/318, entre o GR 19.0034717 ANTONIO GUEDES COSTA VIANA DINIZ e o GR 19.0140.40 LUCAS ALVES DA ROCHA.</p><p>Art. 3oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V.Alte. HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>