<xml><article id="14511012" name="PORTARIA N 447 - Aposentadoria R" idOficio="5852499" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/05/2020" artClass="00006:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Secretaria-Geral de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="93" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12642613">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 447, DE 14 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 447, DE 14 DE MAIO DE 2020</p><p><strong>O SECRETÁRIO-GERAL DE ADMINISTRAÇÃO DA ADVOCACIA-GERAL DA UNIÃO</strong>, no uso da competência que lhe confere o artigo 47, inciso XV, do Anexo I da Portaria AGU nº 210, de 28 de março de 2019, publicada no DOU de 1º de abril de 2019, e considerando o que consta no processo administrativo n° 00404.005074/2019-16, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a ROSA MARIA CUNHA VIEGAS VIANA, matrícula Siape nº 6808514, ocupante do cargo de Datilógrafo, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 496184, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, assegurado pelo art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, combinado com o § 18 do art. 40 da Constituição Federal, com proventos integrais e paridade, correspondentes ao vencimento básico do cargo efetivo, acrescido dos anuênios, de acordo com o art. 67 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o art. 15 da Medida Provisória nº 2.225-45, de 4 de setembro de 2001, e do Ofício-Circular nº 36/SRH/MP/2001, das Gratificações de Desempenho de Atividade de Apoio Técnico-Administrativo, Lei nº 13.326, de 29 de julho de 2016, e da Específica de Apoio Técnico Administrativo, Lei nº 10.907, de 15 de julho de 2004, e da vantagem prevista no art. 3º da Lei nº 8.911, de 11 de julho de 1994, assegurada pelo art. 15, § 2º, da Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, declarando, em decorrência, a vacância do cargo.</p><p class="assina">MÁRCIO BASTOS MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>