<xml><article id="14566034" name="ATO PORTARIAS 12181 12183 A 1218" idOficio="5857776" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/05/2020" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="96" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12651166">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE MAIO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 324, de 4 de fevereiro de 2019, bem como o disposto no art. 32 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, e as demais informações que constam no Processo SEI nº 18339.100083/2020-31, resolve:</p><p>Nº 12.181 - Dispensar VINICIUS VIANA MENDES, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1989659, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Acompanhamento e Mensuração de Custos, código FCPE 101.2, da Coordenação de Informações de Custos da Coordenação-Geral de Contabilidade e Custos da Diretoria de Finanças e Contabilidade desta Secretaria.</p><p>Nº 12.183 - Designar DANIELLEN DO VALE REIS DO AMARAL, Economista, matrícula SIAPE nº 1540651, para exercer o encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Acompanhamento e Mensuração de Custos, código FCPE 101.2, da Coordenação de Informações de Custos da Coordenação-Geral de Contabilidade e Custos da Diretoria de Finanças e Contabilidade desta Secretaria, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 12.184 - Dispensar HERMANDO FERREIRA DE NORONHA JUNIOR, Administrador, matrícula SIAPE nº 1757546, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Acompanhamento da Administração Indireta, código FCPE 101.2, da Coordenação de Programação da Administração Indireta da Coordenação-Geral de Orçamento da Diretoria de Finanças e Contabilidade desta Secretaria.</p><p>Nº 12.185 - Designar GUSTAVO ARAUJO COSER, Analista de Planejamento e Orçamento, matrícula SIAPE nº 1454613, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Acompanhamento da Administração Indireta, código FCPE 101.2, da Coordenação de Programação da Administração Indireta da Coordenação-Geral de Orçamento da Diretoria de Finanças e Contabilidade desta Secretaria, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 12.190 - Designar HERMANDO FERREIRA DE NORONHA JUNIOR, Administrador, matrícula SIAPE nº 1757546, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador de Programação da Secretaria de Gestão Corporativa, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Orçamento da Diretoria de Finanças e Contabilidade desta Secretaria, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 12.191 - Designar ROSICLEIDE RAMOS ALVES, Contadora, matrícula SIAPE nº 1272853, para exercer o encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador de Informações de Custos, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Contabilidade e Custos da Diretoria de Finanças e Contabilidade desta Secretaria, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p class="assina">DANIELLE CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>