<xml><article id="14527426" name="2975 (DOU de 19.5.20)" idOficio="5853912" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="19/05/2020" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="94" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12644962">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.975,  DE 18 DE MAIO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.975, DE 18 DE MAIO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 008493/20-00.02 do Sistema Eletrônico de Informações, e resolve:</p><p>Art. 1º EXONERAR, a pedido, a contar de 19 de maio de 2020, o CMG - (RRM) ALEXANDRE PERES TEIXEIRA, matrícula 1346, do cargo em comissão de DIRETOR, código STM-CJ-03, que exerce junto à Diretoria de Administração.</p><p>Art. 2º NOMEAR, de acordo com o artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/1990, redação dada pela Lei nº 9.527/1997, o Analista Judiciário, área Apoio Especializado, especialidade Contabilidade, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, ROGERS GONÇALVES VELLOSO DE ASSIS, matrícula 7591, para exercer, em decorrência da exoneração de Alexandre Peres Teixeira, o cargo em comissão de DIRETOR, código STM-CJ-03, junto à Diretoria de Administração. Em consequência, fica exonerado do cargo em comissão de COORDENADOR, código STM-CJ-01, que exerce junto à Coordenadoria de Execução Orçamentária e Financeira, da Diretoria de Orçamento e Finanças.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>