<xml><article id="14300323" name="04 - ABRIL - 2020 - 09__080041" idOficio="5831688" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/05/2020" artClass="00024:00039:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12607488">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 28 DE ABRIL DE 2020. ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 28 DE ABRIL DE 2020.</p><p>A Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das suas atribuições, estabelecidas pelo Decreto n.º 8.932, de 14 de dezembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 273 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora ADEVANI MORENA DE OLIVEIRA matrícula Siape 463767 ocupante do cargo de Técnico em Saúde Pública, NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25384.100236/2020-61).</p><p>Nº 274 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora DENISE CAETANO MARQUES matrícula Siape 465304 ocupante do cargo de Assistente Técnico de Gestão em Saúde, NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25381.100071/2020-57).</p><p>Nº 275 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor FRANZ REIS NOVAK matrícula Siape 463268 ocupante do cargo de Tecnologista em Saúde Publica, NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 20 da Emenda Constitucional n.º 103/2019, com proventos calculados na forma do §2º, inciso I deste mesmo Artigo (Processo n.º 25384.100286/2019-12).</p><p>Nº 276 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor JORGE GONZAGA DA CRUZ SILVA matrícula Siape 464201 ocupante do cargo de Assistente Técnico de Gestão em Saúde, NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25384.100235/2020-16).</p><p>Nº 277 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora LEDA ZORAYDE DE OLIVEIRA matrícula Siape 1957363 ocupante do cargo de Analista de Gestão em Saúde, NS-Q-II, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 20 da Emenda Constitucional n.º 103/2019, com proventos calculados na forma do §2º, inciso I deste mesmo Artigo (Processo n.º 25380.102081/2019-01).</p><p>Nº 278 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora MARILIA MARTINS NISHIKAWA matrícula Siape 462841 ocupante do cargo de Tecnologista em Saúde Pública, NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25385.100058/2020-68).</p><p>Nº 279 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora MIRIAN NOEMI PINTO VIDAL matrícula Siape 462739 ocupante do cargo de Tecnologista em Saúde Pública, NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25385.100054/2020-80).</p><p>Nº 280 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora NILMA CINTRA LEAL matrícula Siape 464825 ocupante do cargo de Pesquisador em Saúde Pública, NS-U-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25382.100308/2019-56).</p><p>Nº 281 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor OSTOLINO MARINHO matrícula Siape 463148 ocupante do cargo de Técnico em Saúde Pública, NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 20 da Emenda Constitucional n.º 103/2019, com proventos calculados na forma do §2º, inciso I deste mesmo Artigo (Processo n.º 25384.100172/2020-06).</p><p>Nº 282 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora REGINA CLAUDIA GAYOSO DE AZEREDO COUTINHO matrícula Siape 238555 ocupante do cargo de Médico, NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25388.100090/2020-13).</p><p class="assina">ANDREA DA LUZ CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>