<xml><article id="14540522" name="ATO PORTARIA N 492" idOficio="5855043" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/05/2020" artClass="00016:00079:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="95" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12646501">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 492, DE 18 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 492, DE 18 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pelo Decreto Presidencial de 3 de abril de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 4 de abril de 2018, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora Marina Ribeiro Pereira, ocupante do cargo de assistente em administração, matrícula Siape nº 1583794, da função de secretária de Gabinete - SECGAB, código FG-2, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor André Luís Américo Moreira, ocupante do cargo de auditor, matrícula Siape nº 2481524, da função de assessor técnico - ASSTEC, código FG-4, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 3º Designar a servidora Marina Ribeiro Pereira, ocupante do cargo de assistente em administração, matrícula Siape nº 1583794, para exercer a função de secretária de Gabinete - SECGAB, código FG-4, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 4º Designar o servidor André Luís Américo Moreira, ocupante do cargo de auditor, matrícula Siape nº 2481524, para exercer a função de assessor técnico - ASSTEC, código FG-2, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor em 1º de junho de 2020.</p><p>Art. 6º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>