<xml><article id="14394719" name="DOU-SECAO 02-08.05.2020 -DESIGNA" idOficio="5841190" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/05/2020" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="87" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12623799">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE MAIO DE 2020.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE MAIO DE 2020.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 810 - Revogar a Portaria nº 1439/2018, publicada no DOU nº 162, sec 02, página 34, em 22 de agosto de 2018, que designou o servidor HIRAN DE MOURA POSSAS, matrícula SIAPE nº 2110698, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de COORDENADOR DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM DINÂMICAS TERRITORIAIS E SOCIEDADE NA AMAZÔNIA, FCC-Nível Único, DO INSTITUTO DE CIÊNCIAS HUMANAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a contar de 16 de janeiro de 2020.</p><p>Nº 811 - Designar o(a) servidor(a) HIRAN DE MOURA POSSAS, matrícula SIAPE nº 2110698 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função gratificada de COORDENADOR DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM DINÂMICAS TERRITORIAIS E SOCIEDADE NA AMAZÔNIA, FCC-Nível Único, DO(A) INSTITUTO DE CIÊNCIAS HUMANAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, com vigência a contar de 16 de janeiro de 2020, com mandato para o exercício de 2020-2022 e com os efeitos financeiros a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Idelma Santiago da Silva</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>