<xml><article id="14585001" name="Portaria 072 - DEMITIR o servido" idOficio="5859698" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/05/2020" artClass="00013:00079:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12654303">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 72,  DE  21  DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 72, DE 21 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PESQUISA ECONÔMICA APLICADA - IPEA, no uso de suas atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VII do artigo 17 do Anexo I ao Decreto nº 7.142, de 29 de março de 2010, em conformidade ao disposto no art. 1º, §3º, III do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, e no art. 2º, I da Portaria nº 119, de 19 de março de 2020, do Ministro de Estado da Economia, de acordo com o constante do Processo Administrativo Disciplinar nº 03001.002181/2018-24, e com fundamento na manifestação da Procuradoria Federal junto ao Ipea, contida no Parecer nº 00008/2020/DVAIN/PFIPEA/PGF/AGU, resolve:</p><p>Art. 1º Demitir RICARDO VASCONCELOS BORGES SOVERAL TORRES, ocupante do cargo de Técnico de Desenvolvimento e Administração, Matrícula SIAPE nº 1493022, do quadro de pessoal do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA, por abandono de cargo, de que trata o artigo 132, II da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Art. 2º Determinar à Diretoria de Desenvolvimento Institucional - DIDES que adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS VON DOELLINGER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>