<xml><article id="14566579" name="Portaria n 252 - 253 e 254.2020" idOficio="5857792" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/05/2020" artClass="00016:00151:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="96" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12651244">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE MAIO DE 2020</p><p>O Reitor Pro Tempore da Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco - UNIVASF, no uso das suas atribuições conferidas pela Portaria/MEC nº 384 de 09 de abril de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 70 de 13 de abril de 2020, e tendo em vista o Ofício nº 061/2020/GR, resolve:</p><p>Nº 252 - EXONERAR o servidor TIAGO FERREIRA DA SILVA ARAUJO, CPF 061.044.504-90, Professor da Carreira de Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 2245132, do cargo de Diretor de Pesquisa e Inovação Tecnológica.</p><p>Nº 253 - EXONERAR o servidor SERGIO RODRIGUES MOREIRA, CPF 839.714.759-49, Professor da Carreira de Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1721547, do cargo de Assessor da Pró-Reitoria de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação - GR-ASS-PRPPGI, código CD-03.</p><p>Nº 254 - NOMEAR o servidor AUGUSTO MIGUEL NASCIMENTO LIMA, CPF 782.337.045-04, Professor da Carreira de Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1767229, para exercer o cargo de Assessor da Pró-Reitoria de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação - PRPPGI - ASS, código CD-03, bem como responder cumulativamente pelo cargo de Diretor de Pesquisa e Inovação Tecnológica PRPPGI - DP.</p><p class="assina">VALDNER DAIZIO RAMOS CLEMENTINO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>