<xml><article id="14392745" name="PT 548 GC1 2020" idOficio="5840960" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/05/2020" artClass="00011:00043:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Gabinete do Comandante/Assessoria de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="87" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12623439">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 548/GC1, DE 7 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 548/GC1, DE 7 DE MAIO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA AERONÁUTICA, de acordo com a delegação de competência constante no Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, e o que consta do Processo nº 67760.018773/2020-73, resolve:</p><p>DESIGNAR, por necessidade do serviço, o Major Engenheiro FERNANDO DE ARAÚJO SILVA (Nr Ord 3880095/IAE) para cumprir a missão nº 24/DCTA/PARTE III/PLAMENS EXT 2020 - Participação na equipe técnica/gerencial dos Projetos VS-50 e VLM-1, trabalho em conjunto com o Centro Espacial Alemão, estagiando nas áreas de Engenharia de Sistemas, Controle de Configurações e Dinâmica de Voo, no German Aerospace Center - DLR - Moraba, na cidade de Webling, estado da Bavaria, Alemanha, de acordo com as datas abaixo relacionadas:</p><p>I - 20 de agosto de 2020 - autorização para ausentar-se do país;</p><p>II - 13 de setembro de 2020 - início da instalação;</p><p>III - 23 de setembro de 2020 - início da missão PLAMENS EXT;</p><p>IV - 23 de setembro de 2022 - término da missão PLAMENS EXT; e</p><p>V - 22 de outubro de 2022 - término do trânsito.</p><p>A missão é considerada transitória, com mudança de sede, de natureza militar, com dependentes e período máximo de retribuição no exterior de 800 dias, na forma da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, observado o disposto no RCA 34-1, de 11 de dezembro de 2018, na ICA 35-8, de 20 de dezembro de 2018, e na ICA 37-770, de 10 de janeiro de 2019.</p><p>Ao término da missão, o militar deverá ser classificado no Instituto de Aeronáutica e Espaço (IAE).</p><p class="assina">Ten Brig Ar ANTONIO CARLOS MORETTI BERMUDEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>