<xml><article id="14621393" name="Port 18 PRMFA PA" idOficio="5863167" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/05/2020" artClass="00025:00015:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência no Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="99" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12659928">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 18, DE 25 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 18, DE 25 DE MAIO DE 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL - IPHAN NO PARÁ, no uso das suas atribuições, que lhe são conferidas no art. 2°, da Portaria IPHAN n° 673, de 16 de outubro de 2009, Portaria nº 2.093, de 24 de julho de 2019, e tendo em vista o disposto no Edital de Concurso nº 1/2020 - 33ª. EDIÇÃO DO PRÊMIO RODRIGO MELO FRANCO DE ANDRADE/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão Estadual de Avaliação da 33ª. Edição do Prêmio Rodrigo Melo Franco de Andrade - 2020 no âmbito do Pará, que irá analisar as iniciativas previamente aprovadas pela Comissão Nacional, composta pelos seguintes Membros: DÁRIO BENEDITO RODRIGUES NONATO DA SILVA - Professor de História da Universidade Federal do Pará (UFPA) e membro da equipe de pesquisa do Inventário da Marujada de Bragança, DIOGO MENEZES DA COSTA - Professor permanente do Programa de Pós-Graduação em Antropologia na Universidade Federal do Pará - UFPA, PAULA ANDRÉA CALLUF RODRIGUES - Professora da Universidade da Amazônia - UNAMA e Doutoranda em Comunicação, Linguagem e Cultura pela Universidade da Amazônia - UNAMA, KARINA VIDAL MORIYA - Diretora do Departamento Histórico e Artístico (DPHAC) da Secretaria de Estado de Cultura do Pará - SECULT e WALTER FIGUEIREDO DE SOUSA - Membro do Instituto Arraial do Pavulagem.</p><p>Art. 2º A presente Comissão julgadora será presidida pela Superintendente do Iphan no Pará, REBECA FERREIRA RIBEIRO, designada conforme item 8.1 do Edital supracitado.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">REBECA FERREIRA RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>