<xml><article id="14461127" name="Portarias 1339 -1352 de 08.05.20" idOficio="5847274" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/05/2020" artClass="00016:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="91" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12633792">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE MAIO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 1.339 - Art. 1º Art. 1º Dispensar a servidora Suzaneide da Conceição Silva Andrade, matrícula SIAPE 2492562, ocupante do cargo de Odontóloga, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Chefe de Gabinete, Campus Socorro, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos a partir de 07/05/2020.</p><p>Nº 1.351 - Art. 1º Dispensar o servidor Ronilson Santos, matrícula SIAPE 1318598, ocupante do cargo de Auxiliar em administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Licitações, código FG-02, Campus Estância.</p><p>Nº 1.352 - Art. 1º Designar a servidora Priscilla Karine Santos Correa, matrícula SIAPE 2152526, ocupante do cargo de Assistente de alunos, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora de Licitações, código FG-02, Campus Estância.</p><p>Art. 2º Estas portarias entram em vigor nesta data, com efeitos retroativos ao dia 01/05/2020.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>