<xml><article id="14617321" name="ATO PORTARIAS 12665 E 12667" idOficio="5862559" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/05/2020" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="99" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12658674">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE MAIO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 324, de 4 de fevereiro de 2019, bem como o disposto no art. 32 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, e as demais informações que constam no Processo SEI nº 10199.103446/2020-21, resolve:</p><p>Nº 12.665 - Dispensar JOELMA GOMES DOS SANTOS RIBEIRO, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 1767987, do encargo de substituta eventual da função comissionada de Chefe da Divisão de Orientação e Pagamento de Exercícios Anteriores, código FCPE 101.2, da Coordenação da Folha de Pagamento da Coordenação-Geral de Pagamento e Acompanhamento Funcional da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria.</p><p>Nº 12.667 - Designar ANA AMÉLIA RAYOL MARTINS, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 1052324, para exercer o encargo de substituta eventual da função comissionada de Chefe da Divisão de Orientação e Pagamento de Exercícios Anteriores, código FCPE 101.2, da Coordenação da Folha de Pagamento da Coordenação-Geral de Pagamento e Acompanhamento Funcional da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p class="assina">DANIELLE CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>