<xml><article id="14595369" name="Portaria n 046-Reversao-22 MAIO " idOficio="5860132" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/05/2020" artClass="00011:00044:00029:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="98" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12655007">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 46-DCEM, de 22 de maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 46-DCEM, de 22 de maio de 2020</p><p></p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>REVERTER</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. Por término da Missão de Assessor e Instrutor na Escola de Guerra do Exército do Equador e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Art (0187543830) ALEXANDRE ROBERTO DA SILVA, a contar de 20 de fevereiro de 2017.</p><p>b. Por término da Missão de Assessor Militar para Operações de Paz, Angola, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Inf (0113972343) CARLOS ANDRES SCHMITT, a contar de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>c. Por término da Missão de Assessor do Conselheiro Militar da Missão Permanente do Brasil junto à Organização das Nações Unidas, EUA, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Art (0113998348) MARCO LÚCIO NIENDZIELA, a contar de 15 de março de 2020.</p><p>d. Por término da Missão de Assessor e Instrutor em Desminagem Humanitária no Centro Nacional de Artefatos Explosivos e Minas, Colômbia, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj Eng (0131741142) RODRIGO BERBERT EIRAS, a contar de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>e. Por término da Missão de Instrutor na Escola de Cadetes da Guiana e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj Art (1138962947) DANIEL MORGADO FERRARI, a contar de 16 de fevereiro de 2020.</p><p>f. Por término do Curso de Aperfeiçoamento de Capitães de Cavalaria, EUA, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Cav (0100370550) RAFAEL SIQUEIRA MARQUES, a contar de 2 de fevereiro de 2020.</p><p>g. Por término do Curso de Doutorado em Engenharia de Telecomunicações, França, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap QEM (0118155050) GERMANO DE SOUZA FONSECA, a contar de 26 de fevereiro de 2020.</p><p>h. Por término do Curso de Comando de Tropa Blindada do Exército Chinês - JCT - 010 Armor Junior Command Program e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Ten Cav (1100085859) GEORGE AIEX TAIER ROCHA, a contar de 10 de fevereiro de 2020.</p><p>i. Por término de Licença para Tratamento de Saúde Própria (LTSP) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Ten QAO (0185182037) DENILSON LIMA DA SILVA, a contar de 13 de maio de 2020.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. Por término de Licença para Tratar de Interesse Particular (LTIP) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso III do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Inf (0434326047) ALEXSANDRE FREIRE DE OLIVEIRA, a contar de 7 de maio de 2020.</p><p>b. Por término da missão de Auxiliar de Adido de Defesa, Naval, do Exército e Aeronáutico junto à Representação Diplomática do Brasil nos Estados Unidos Mexicanos e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Cav (0318111143) ELIÉZER MORAES DOS SANTOS, a contar de 27 de fevereiro de 2020.</p><p>c. Por término da missão de Auxiliar de Adido do Exército e Aeronáutico junto à Representação Diplomática do Brasil na República Portuguesa e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Inf (0204654149) ATHAYR ARAUJO PEREIRA JUNIOR, a contar de 18 de fevereiro de 2020.</p><p>d. Por término da missão de Auxiliar de Adido do Exército junto a Representação Diplomática do Brasil na Republica do Equador e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Com (0434415543) CLEBER PAULO ZEMOLIN, a contar de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>e. Por término da missão de Auxiliar de Adido do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República Argentina e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Inf (1127077343) EDSON ALVES DOS SANTOS, a contar de 10 de fevereiro de 2020.</p><p>f. Por término da missão de Monitor no Centro Argentino de Treinamento Conjunto para Operações de Paz - CAECOPAZ, Argentina, e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a contar de 10 de fevereiro de 2020:</p><p>1) o S Ten Inf (0434600748) SIDNEY DOS SANTOS CLEMENTE; e</p><p>2) o 1º Sgt Inf (0434723441) RANIERY FRANCO OLIVEIRA DO NASCIMENTO.</p><p>g. Por término da missão de Instrutor do Westem Hemisphere Institute for Security Cooperation (WHINSEC), EUA, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt Inf (0435198049) HERMANO MAGNO SILVA, a contar de 15 de fevereiro de 2020.</p><p>h. Por término da missão de Auxiliar da Comissão do Exército Brasileiro em Washington (CEBW) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt Av Mnt (0216745745) WESLEI VIEIRA QUEIROZ SANTANA, a contar de 15 de fevereiro de 2020.</p><p>i. Por término da missão de Auxiliar do Setor de Manutenção, Publicações Técnicas e Suprimento do Grupo de Acompanhamento e Controle (GAC) AIBUS HELICOPTERS, França, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt Av Mnt (0216745844) WENDERSON FERREIRA DE OLIVEIRA, a contar de 21 de fevereiro de 2020.</p><p class="assina">PAULO CHAMUM AGUIAR - Cel</p><p class="cargo">Respondendo pela Diretoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>