<xml><article id="14557920" name="PORT. APO - 2834 e 2835 e Retifi" idOficio="5856558" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/05/2020" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="96" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12649019">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE MAIO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 2.834 - Nos termos do art. 40º, III, A, da EC n.º 41/2003, c/c art. 3º, caput e §1º, da EC n.º 103/2019, aposentar MARIA FRANCISCA DE FARIA OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1458573, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação II, Padrão de Vencimento 11, lotada no Hospital das Clínicas, com proventos integrais, calculados pela média aritmética simples das maiores remunerações, por ter provado contar 31 (trinta e um) anos de contribuição até 12/11/2019, véspera da publicação da Emenda Constitucional n.º 103/2019.</p><p>Nº 2.835 - Nos termos do art. 40, III, "a" da Constituição Federal, com redação dada pela EC n.º 20/1998, c/c art. 3º da EC n.º 103/2019, aposentar MALBA TAHAN BARBOSA, inscrição UFMG nº 228478, matrícula SIAPE nº 1849414, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D, Nível 401, lotada no Centro Pedagógico, com proventos integrais, por ter provado contar 30 (trinta) anos de contribuição até 12/11/2019, véspera da publicação de Emenda Constitucional n. 103/2019, calculados de acordo com a média aritmética simples das maiores remunerações, conforme o art. 1º, da Lei 10.887/2004.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Retificar em parte, a pedido da servidora, a Portaria 6287, de 09/09/2019, publicada no DOU nº 175 de 10/09/2019, Seção 2, pág. 30, retificada em 28/11/2019 no DOU nº 230, Seção 2, pág. 29, que autorizou o afastamento do país, com ônus pela CAPES, da servidora TATIANI UCELI MAIOLI, matrícula SIAPE nº 1924256, onde se lê: "...no período de 01/12/2019 a 30/11/2020, com ônus pela CAPES...", leia-se: "...no período de 01/12/2019 a 20/03/2020, com ônus pela CAPES...".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>