<xml><article id="14657275" name="59-R-2020" idOficio="5866733" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/05/2020" artClass="00016:00106:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="101" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12665311">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.002, de 20 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.002, de 20 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nomear o servidor MARCOS SOARES BARBEITOS - 1964448, ocupante do cargo de Professor, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a função de Coordenador de Curso de Pós-Graduação do Setor de Ciências Biológicas, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Programa de Pós-Graduação em Zoologia), autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicado no DOU de 26.06.2012 e Portaria/MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="identifica">PORTARIAS de 25 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.021 - Nomear o servidor ALESSANDRO FILLA ROSANELI - 1713413, ocupante do cargo de Professor, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a função de Coordenador de Curso de Pós-Graduação do Setor de Tecnologia, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Programa de Pós-Graduação em Planejamento Urbano), autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicado no DOU de 26.06.2012 e Portaria/MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p>Nº 1.023 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, a servidora REGINA CELIA DE LIMA - 2035306, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, lotada na Unidade de Patrimônio da Coordenadoria de Logística da Pró-Reitoria de Administração, como substituta eventual da servidora DENISE REGINA ZANATTA COSTA - 1651509, no Cargo de Direção, CD-04, de Coordenadora da Coordenadoria de Logística da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 1.024 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, a servidora CRISTIANE SUCHESKI CONTIN - 1736966, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Unidade de Recrutamento de Pessoas da Coordenadoria de Planejamento de Pessoal da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, como substituta eventual da servidora TEREZINHA MILHORIN DE BRITTO MORETTI - 2142635, no Cargo de Direção, CD-04, de Coordenadora da Coordenadoria de Planejamento de Pessoal da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas.</p><p>Nº 1.025 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, a servidora MARCELLE BEATRIZ CORTIANO NAGAKURA - 1307857, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Unidade de Apoio Administrativo do Setor de Artes, Comunicação e Design, como substituta eventual da servidora MARILIA TEIXEIRA GOMES NASCIMENTO - 2154626, na Função Gratificada, FG-01, de Chefe da Unidade de Apoio Administrativo do Setor de Artes, Comunicação e Design.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.028, de 26 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Designar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor RAFAEL VINICIUS LEITE - 2419592, ocupante do cargo de Administrador, lotado na Seção de Serviços de Portaria, Vigia e Recepção da Coordenadoria de Acompanhamento e Avaliação de Serviços Terceirizados da Coordenadoria de Logística da Pró-Reitoria de Administração, como substituto eventual da servidora BRUNA MANSUR GONÇALVES - 3064180, no Cargo de Direção de Coordenador, CD-04, da Coordenadoria de Acompanhamento e Avaliação de Serviços Terceirizados da Coordenadoria de Logística da Pró-Reitoria de Administração.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p>PORTARIAS de 27 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.031 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, a servidora PAMELA KELLY TISSEI - 3151870, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Unidade de Apoio e Gestão Acadêmica do Campus Pontal do Paraná - Centro de Estudos do Mar, como substituta eventual da servidora SILVANA DE OLIVEIRA BORGES - 1458096, na Função Gratificada, FG-01, de Chefe da Unidade de Apoio e Gestão Acadêmica do Campus Pontal do Paraná - Centro de Estudos do Mar.</p><p>Nº 1.033 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, a servidora MARIA THEREZA PONTES ROLIM - 3148495, ocupante do cargo de Assistente Social, lotada na Unidade de Movimentação e Acompanhamento de Pessoas da Coordenadoria de Planejamento de Pessoal/PROGEPE, como substituta eventual da servidora JOSIANE DO ROCIO MOSSON - 1914998, na Função Gratificada, FG-01, de Chefe da Unidade de Movimentação e Acompanhamento de Pessoas da Coordenadoria de Planejamento de Pessoal/PROGEPE.</p><p>Nº 1.034 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, o servidor ANDRE FELIPE BEZERRA DE MEDEIROS - 3066897, ocupante do cargo de Contador, lotado na Unidade de Patrimônio da Coordenadoria de Logística da Pró-Reitoria de Administração, como substituto eventual do servidor ANDRE LUIS PINTO - 1653827, na Função Gratificada, FG-03, de Chefe da Seção de Cadastro de Bens Móveis da Unidade de Patrimônio da Coordenadoria de Logística da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 1.035 - Designar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora MARJA LAWANA DE ALMEIDA BRAGA - 1545174, ocupante do cargo de Administradora, lotada na Agência UFPR Internacional, como substituta eventual da servidora MÔNICA FONTES - 1650031, na função gratificada de Chefe da Unidade de Apoio Administrativo, FG-01, da Agência UFPR Internacional.</p><p>Nº 1.036 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, a servidora DANIELLE RIBEIRO GEFUNI - 3065869, ocupante do cargo de Administradora, lotada na Unidade de Cadastramento de Fornecedores do Departamento de Licitações e Contratações/PRA, como substituta eventual da servidora THAISA DANIELE DE PAULA PARISSENTI - 2324220, na Função Gratificada, FG-01, de Chefe da Unidade de Contratos da Coordenadoria de Licitações e Contratações/PRA.</p><p>Nº 1.037 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, o servidor MARCELO MASSARELLI MAITAN - 3063459, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, lotado na Unidade de Segurança, Riscos e Governança de TIC da Agência de Tecnologia da Informação e Comunicação/PRA, como substituto eventual do servidor SILVIO MAKOTO TAKATA - 2408128, na Função Gratificada, FG-01, de Chefe da Unidade de Segurança, Riscos e Governança de TIC da Agência de Tecnologia da Informação e Comunicação/PRA.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>