<xml><article id="14561116" name="ATO PORTARIAS 6.814 e 6.816" idOficio="5857077" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/05/2020" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="96" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12649617">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE MARÇO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, bem como o disposto no art. 32 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020 e no Decreto nº 9.689, de 23 de janeiro de 2019, e as demais informações que constam no Processo SEI nº 12600.100301/2020-12, resolve:</p><p>Nº 6.814 - Dispensar, a contar de 30 de janeiro de 2020, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Serviços Gerais (SISG), órgão setorial, nível intermediário, concedida à servidora ANA MARIA FIGUEIREDO AGUIAR, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0452229, na Diretoria de Administração e Logística desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 6.816 - Dispensar, a contar de 30 de janeiro de 2020, ANA MARIA FIGUEIREDO AGUIAR, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0452229, da Função Comissionada Técnica, código FCT 7, na Diretoria de Administração e Logística desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p class="assina">DANIELLE SANTOS DE SOUZA CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>