<xml><article id="14303712" name="Decisão Administrativa 003-2020" idOficio="5831944" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="04/05/2020" artClass="00044:00233:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM DO CEARÁ" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12607881">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[DECISÃO ADMINISTRATIVA Nº 3, DE 29 DE ABRIL DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DECISÃO ADMINISTRATIVA Nº 3, DE 29 DE ABRIL DE 2020</p><p>A Diretoria do CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e regimentais conferidas na Lei nº. 5.905 de 12 de julho de 1973, bem como pelo Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela DECISÃO COREN-CE Nº 021/2012, e diante do exposto no Processo Administrativo n°. 589/2019 e nos limites da fundamentação descrita no processo em pauta, entende, nos termos de sua competência regimental, pelo conhecimento e indeferimento do Recurso apresentado pela servidora Mirna Neyara Alexandre de Sá Barreto Marinho, matrícula nº. 193, mantendo-se a decisão de primeiro grau em seus integrais termos e fundamentos, subsistindo a configuração das seguintes faltas funcionais:</p><p>a) Abandono de Cargo, nos termos dos artigos 132, II e 138, da Lei n. 8.112/90, tendo em vista a ausência injustificada e ininterrupta ao serviço no período de 20 de março de 2019 a 05 de junho de 2019, totalizando 76 (setenta e seis) dias consecutivos de ausência ao serviço;</p><p>b) Inassiduidade Habitual, nos termos dos artigos 132, III e 139, da Lei n. 8.112/90, tendo em vista as faltas injustificadas ao serviço no período de seis meses entre Março e Outubro de 2019, totalizando 61 (sessenta e um) dias de ausência, quais sejam: Março ( 20, 21, 22, 25, 26, 27, 28, 29), Abril (01, 02, 03, 04, 05, 08, 09, 10, 11, 12, 15, 16, 17, 22, 23, 24, 25, 26, 29, 30), Maio (02, 03, 06, 07, 08, 09, 10, 13, 14, 15, 16, 17, 20, 21, 22, 23, 24, 27, 28, 29, 30, 31), Junho ( 03, 04, 05), Julho (01, 02, 03, 04, 05) e Outubro ( 21, 28, 29).</p><p>Subsistente, assim, a aplicação à servidora Mirna Neyara Alexandre de Sá Barreto Marinho, matrícula nº. 193, da penalidade de demissão do serviço público em decorrência da configuração de abandono de cargo e inassiduidade habitual nos termos do artigo 132, incisos II e III, da Lei n. 8.112/90.</p><p>É a decisão. Publique-se o extrato da presente decisão na Imprensa Oficial. Ante o exaurimento da instância administrativa, encaminhe-se o feito à Gerência Administrativa para que tome as providências relativas à aplicação da penalidade em conjunto com a Controladoria e Contabilidade da autarquia. Ciência à servidora e a seu patrono.</p><p class="assina">ANA PAULA AURIZA DE LEMOS SILVEIRA</p><p class="cargo">Conselheira Secretária</p><p class="assina">VALDILEIDE RODRIGUES DE SOUZA</p><p class="cargo">Conselheira Tesoureira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>