<xml><article id="14483832" name="DOU2-MT-2-PT-109-UNI-PR-MT-00017" idOficio="5849737" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/05/2020" artClass="00039:00010:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Mato Grosso" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="92" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12637658">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 109, de 13 de maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 109, de 13 de maio de 2020</p><p>O PROCURADOR-CHEFE SUBSTITUTO DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA EM MATO GROSSO, com lastro no inciso II do artigo 50 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, por força do que dispõe a Portaria PGR/MPF nº 995, de 27/09/2019, publicada no DOU - Seção 2, de 30/09/2019, resolve:</p><p>Art. 1º. Dispensar a servidora Jeani Brito dos Santos, Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 21303, da função de confiança de Secretário Nível I, FC-1, do Gabinete do Procurador Regional Eleitoral, da Procuradoria da República em Mato Grosso.</p><p>Art. 2º. Designar a servidora Patricia Kelly Pereira Crudo, Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 24709, para exercer a função de confiança de Secretário Nível I, FC-1, do Gabinete do Procurador Regional Eleitoral, da Procuradoria da República em Mato Grosso.</p><p>Art. 3º. Designar a servidora Jeani Brito dos Santos, Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 21303, para exercer a função de confiança de Chefe da Seção Eleitoral, FC-2, da Procuradoria da República em Mato Grosso.</p><p>Art. 4º. Apostilar a designação da servidora cedida pela Prefeitura Municipal de Cuiabá, Célia Maciel do Nascimento Santana, da função de confiança de Chefe da Seção Eleitoral, FC-2, da Procuradoria da República em Mato Grosso, realizada originalmente pela Portaria PC/PR-MT nº 185, de 05/11/2013, publicada no DOU Nº 218, em 08/11/2013, para considerar a designação para exercer a função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete do Procurador da República Pedro Melo Pouchain Ribeiro, da Procuradoria da República em Mato Grosso.</p><p class="assina">VINICIUS ALEXANDRE FORTES DE BARROS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>