<xml><article id="14395952" name="Portaria.GME.195.2020.10128.1014" idOficio="5841388" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/05/2020" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="87" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12624078">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 195, DE 7 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 195, DE 7 DE MAIO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA ECONOMIA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição Federal, de conformidade com o disposto no artigo 10, inciso V, alínea c, do Regimento Interno do Conselho de Recursos da Previdência Social - CRPS, aprovado pela Portaria n° 548, de 13 de setembro de 2011, do extinto Ministério do Desenvolvimento Social, e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo Disciplinar nº 71000.035668/2017-72 (Processo SEI nº 10128.101459/2019-65), resolve:</p><p>DECLARAR A PERDA DO MANDATO DA CONSELHEIRA RAQUEL LUIZA CARDOSO DOS REIS SILVA, CPF nº 527.012.121-20, ocupante à época dos fatos do cargo de Conselheira Suplente do Conselho de Recursos da Previdência Social (CRPS), representante dos trabalhadores, por apresentar, no exercício do mandato ou na vida privada, conduta incompatível com o decoro da função de Conselheiro do CRPS, mediante ações ou omissões, estando inabilitada para o exercício da função pelo prazo de cinco anos, nos moldes do artigo 10, § 1º, do Regimento Interno do CRPS, aprovado pela Portaria n° 548, de 13 de setembro de 2011, do Ministério do Desenvolvimento Social.</p><p class="assina">PAULO GUEDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>