<xml><article id="14507476" name="MAI 18 port DOU" idOficio="5851982" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/05/2020" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="93" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12641452">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 14 de Maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 14 de Maio de 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso da atribuição que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 1.496 - Conceder pensão vitalícia, a Gilvânia Ferreira da Silva, portadora do CPF nº 587.347.241-68,, viúva do ex-servidor Jose Gomes Da Silva Filho, Matrícula nº 0299542/SIAPE, Almoxarife, aposentado, falecido em 28/04/2020, conforme Certidão de Óbito do Cartório 4º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia-GO, o equivalente a 60% do valor da aposentadoria percebida pelo ex- servidor, nos termos do art. 217, inciso I, art. 219 inciso I, ambos da Lei nº 8.112/90, de 11/12/90, e alterações, combinada com o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135/2015 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com cálculo do benefício nos termos da redação dada pelos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.022319/2020-10)</p><p>Nº 1.498 - Conceder pensão vitalícia, A MARIA FRANCISCA DE FATIMA SALES, portadora do CPF nº 818.874.851-04, viúva do ex-servidor Edival Sales da Silva, Matrícula nº 0300921/SIAPE, Garçon, aposentado, falecido em 05/05/2020, conforme Certidão de Óbito do Cartório 2º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia-GO, o equivalente a 60% do valor da aposentadoria do ex-servidor, nos termos do art. 217, inciso I, art. 219 inciso I, ambos da Lei nº 8.112/90, de 11/12/90, e alterações, combinada com o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135/2015 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com cálculo do benefício nos termos da redação dada pelos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.022718/2020-81)</p><p>Nº 1.499 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Ester Ribeiro Casimiro, Matrícula nº 0301744/SIAPE, Revisor de Textos, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação IV, Padrão 416, lotada na Faculdade de Letras, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, combinado com o art. 3ª da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.018497/2020-46)</p><p>Nº 1.500 - I - Dispensar, a pedido, CERISE DE CASTRO CAMPOS, Matrícula nº 1127339/SIAPE, Professor Associado, da função de Coordenadora do Curso de Odontologia da Faculdade de Odontologia, FCC, a contar de 08/05/2020. II - Designar Julio Almeida Silva, Matrícula nº 3533019/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer a função de Coordenador do Curso de Odontologia da Faculdade de Odontologia, FCC. III - Nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, no período de 08/05/2020 a 07/05/2022, com efeitos financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.022647/2020-16)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 1.504, DE 15 DE MAIO DE 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, considerando o Acórdão/TCU nº 1151/2017 -1ª Câmara resolve:</p><p>- Revogar, por ter sido julgada ilegal, a aposentadoria objeto da Portaria nº 132/2012, publicada no D.O.U. de 19/01/2012, seção 2, páginas 18/19. II - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos proporcionais, à razão de 32/35 (trinta e dois, trinta e cinco avos), A Zezuca Pereira da Silva, Matrícula nº 0299457/SIAPE, Professor Titular, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, nos termos do art. 40, inciso III, alínea "c", da Constituição Federal - Redação Original, c/c art. 186, inciso III, alínea "c" da Lei nº 8.112/90, mantida a vantagem pessoal prevista no art. 62-A, correspondente a 8/10 de FC-4 e 2/10 de FC-5 e representação mensal correspondente, conforme previsto no Acórdão TCU nº 53/94, 2ª Camara, publicada no D.O.U. de 22/03/1994. (Processo nº 23070.011885/1994-61)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>