<xml><article id="14491447" name="Portarias 14.05.2020" idOficio="5850741" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/05/2020" artClass="00016:00052:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="92" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12639770">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 14 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 14 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 1.014 - Processo nº 23156.000647/2020-35 - Dispensar, MARCELO GERALDO BULIAN, matrícula SIAPE 1680997, da Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria de Mecanização, da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 2810, de 03.10.2017, publicada no DOU em 04.10.2017.</p><p>Nº 1.015 - Processo nº 23156.000637/2020-14 - Dispensar, ARCHIMEDES ALVES DETONI, matrícula SIAPE 1725201, da Função Gratificada, código FG-4, de Coordenador da Coordenadoria de Tecnologia da Informação, da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 1990, de 06.09.2018, publicada no DOU em 10.09.2018.</p><p>Nº 1.016 - Processo nº 23156.000649/2020-78 - Art. 1º Designar CARLOS ALEXANDRE VOLPI, matrícula SIAPE 2525825, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria de Tecnologia da Informação da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.017 - Processo nº 23156.000648/2020-08 - Art. 1º Designar MARCELO GERALDO BULIAN, matrícula SIAPE 1680997, para exercer a Função Gratificada, código FG-4, de Coordenador da Coordenadoria Coordenadoria de Mecanização da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>