<xml><article id="14441486" name="ATO PORTARIA N 11844" idOficio="5845261" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/05/2020" artClass="00013:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12630366">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 11.844, DE 11 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 11.844, DE 11 DE MAIO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2020, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda, na Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, combinada com a Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, e demais informações que constam do Processo nº 14021.105494/2020-36, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, pelo prazo de 1 (um) ano, a requisição do servidor MARCELINO PAULO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0588299, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério da Economia, para atuar na 118ª Zona Eleitoral, Jaboatão dos Guararapes - PE, do Tribunal Regional Eleitoral de Pernambuco.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARANYS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>