<xml><article id="14331300" name="PORTARIA -DISP DESIG - Fcc -243 " idOficio="5835072" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="05/05/2020" artClass="00016:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="84" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12612725">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE MAIO DE 2020</p><p>O Reitor da UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO SEMI-ÁRIDO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, tendo em vista o que determina o art. 44, incisos XI e XIX, do Estatuto da UFERSA; a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 0269/2018, de 03 de maio de 2018; PORTARIA UFERSA/GAB Nº 0299/2018, de 15 de maio de 2018; PORTARIA UFERSA/GAB N.º 208/2020, de 17 de março de 2020; e a DECISÃO CONSEPE/UFERSA Nº 021/2020, de 17 de março de 2020, que suspendeu, por tempo indeterminado, o calendário acadêmico de graduação, resolve:</p><p>Nº 243 - Reconduzir, a partir de 09 de maio de 2020, o servidor docente RAFAEL LUZ ESPINDOLA, matrícula SIAPE n° 2052419, para exercer a Função Comissionada de Coordenador Pro tempore do Curso de Engenharia Mecânica - Campus de Caraúbas, Código FCC - Nível Único. O mandato do servidor acima reconduzido deve se estender até 45 (quarenta e cinco) dias após a retomada do calendário acadêmico, quando deverá ser realizada eleição para escolha do novo Coordenador e Vice-Coordenador do referido curso. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Reitor da UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO SEMI-ÁRIDO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, tendo em vista o que determina o art. 44, incisos XI e XIX, do Estatuto da UFERSA; a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 0260/2018, de 26 de abril de 2018; PORTARIA UFERSA/GAB Nº 0290/2018, de 07 de maio de 2018; PORTARIA UFERSA/GAB N.º 208/2020, de 17 de março de 2020; a DECISÃO CONSEPE/UFERSA Nº 021/2020, de 17 de março de 2020, que suspendeu, por tempo indeterminado, o calendário acadêmico de graduação; e o MEMORANDO ELETRÔNICO Nº 124/2020 - PROPPG, de 29 de abril de 2020, resolve:</p><p>Nº 244 - Reconduzir, a partir de 11 de maio de 2020, a servidora docente Angélica Felix de Castro, matrícula SIAPE n° 1521615, para exercer a Função Comissionada de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Ciência da Computação, Código FCC - Nível Único. O mandato da servidora acima reconduzido deve se estender até 30 (trinta) dias após a retomada do calendário acadêmico, quando deverá ser realizada escolha do novo Coordenador e Vice- Coordenador do referido curso. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José de Arimatea de Matos</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>