<xml><article id="14595363" name="Portaria n 045-Agregacao-22 MAIO" idOficio="5860132" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/05/2020" artClass="00011:00044:00029:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="98" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12655006">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 45-DCEM, de 22 de maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 45-DCEM, de 22 de maio de 2020</p><p></p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>AGREGAR</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para os Cursos de Idioma Coreano e de Altos Estudos de Defesa, Coréia, o Cel Com (0203702246) NEWMAR DE OLIVEIRA VENTURA, a contar de 10 de fevereiro de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para o Curso de Estratégia e Condução Superior, Argentina, a contar de 14 de fevereiro de 2020:</p><p>1) o Cel Cav (0203694740) IVAN DIAS FERNANDES JUNIOR;</p><p>2) o Cel Art (1182268530) MOACYR AZEVEDO COUTO JUNIOR; e</p><p>3) o Cel Int (1182855138) YURI FALAGAN TRIGO.</p><p>c. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Oficial de Ligação do Exército Brasileiro junto à Aviação do Exército da França, o Cel Inf (0203701446) MARCUS VINICIUS SOARES GUIMARÃES DE OLIVEIRA, a contar de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>d. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Staff Oficer - G1 (Personnel) na Missão Multidimensional Integrada das Nações Unidas para a Estabilização na República Centro-Africana (MINUSCA), o Ten Cel Inf (0204719348) ANDRÉ GIANASI JÚNIOR, a contar de 20 de fevereiro de 2020.</p><p>e. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Curso de Idioma Coreano e Curso de Comando e Estado-Maior Conjunto, Coréia, o Ten Cel Com (0114829245) ARISTÓTELES PRESTES DOS SANTOS JÚNIOR, a contar de 10 de fevereiro de 2020.</p><p>f. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Assessor Militar do Exército Brasileiro na Diretoria de Polícia Militar das Forças Armadas Angolanas, o Ten Cel Inf (0114829740) CELSO BRASIL NASCIMENTO, a contar de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>g. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Assessor Militar para Operação de Paz, Angola, o Ten Cel Cav (0114803547) ERIC CARLOS CORRÊA DA CRUZ, a contar de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>h. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Curso Intensivo de Idioma Francês e, em prosseguimento, Curso na Escola de Guerra, França, o Maj Inf (0130284946) THIAGO GARCIA PEREIRA, a contar de 4 de fevereiro de 2020.</p><p>i. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Adjunto da Comissão do Exército Brasileiro em Washington (CEBW), EUA, o Maj Inf (0100059559) GUILHERME COLOMBO, a contar de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>j. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para a Missão United Nations Military Observer na Missão das Nações Unidas no Sudão do Sul (UNMISS), a contar de 6 de fevereiro de 2020:</p><p>1) o Cap Art (0100060151) GUSTAVO ALVES DE MACEDO;</p><p>2) o Cap Inf (1140021740) RAPHAEL CAVALIERI NARDI DE SOUZA; e</p><p>3) o Cap Inf (0100390756) ANDRÉ SILVA TORRES.</p><p>k. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão United Nations Military Observer na Missão das Nações Unidas para o Referendo no Saara Ocidental (MINURSO), o Cap QMB (0100310051) RICARDO ROSA MOREIRA SILVEIRA, a contar de 23 de fevereiro de 2020.</p><p>l. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Professor/Instrutor de Português junto ao Exército da Namíbia, o Cap Int (0100298355) LUIZ FELIPE DO CARMO, a contar de 16 de fevereiro de 2020.</p><p>m. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Curso de Aperfeiçoamento de Capitães de Artilharia de Campanha, EUA, o Cap Art (0100603554) JULIO CÉSAR MARTINI, a contar de 19 de fevereiro de 2020.</p><p>n. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Curso de Aperfeiçoamento de Capitães de Intendência, EUA, o Cap Int (0100585959) LEONARDO DA SILVA LIMA, a contar de 6 de fevereiro de 2020.</p><p>o. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor no Centro de Instrução Paraquedista do Exército Argentino, o Cap Inf (0217888247) LUCAS CESAR SCHEFER DE SOUZA, a contar de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>p. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Assessor e Instrutor em Desminagem Humanitária, Colômbia, o Cap Eng (0100600451) ELVIS BARBOSA DE LIMA, a contar de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>q. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor na Escola de Cadetes da Guiana, o Cap Cav (0938290947) TÚLIO DE ABREU BICALHO, a contar de 16 de fevereiro de 2020.</p><p>r. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Oficial de Ligação e Instrutor no Centro de Treinamento de Combate Blindado (CECOMBAC) do Exército do Chile, o Cap Cav (0100658657) AUGUSTO CEZAR MATTOS GONÇALVES DE ABREU PIMENTEL, a contar de 15 de fevereiro de 2020.</p><p>s. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor na Escola de Equitação do Exército Uruguaio, o Cap Cav (0100804657) GUSTAVO ALESSI DE CASTRO, a contar de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>t. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor de Artilharia na Direção de Educação Operacional do Exército Argentino, o Cap Art (0100507953) EGBERTO BEZERRA DA SILVA, a contar de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>u. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor de Infantaria na Direção de Educação Operacional do Exército Argentino, o Cap Inf (0100294255) VANDERLY XIMENES ARAGÃO JÚNIOR, a contar de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>v. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor do Western Hemisphere Institute for Security Cooperation (WHINSEC), EUA, o Cap Inf (0100301159) VINÍCIUS PAIVA COOPER DE ALMEIDA, a contar de 3 de fevereiro de 2020.</p><p>w. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão Personal Assistant to Force Commander na Missão das Nações Unidas para a Estabilização da República Democrática do Congo (MONUSCO), o 1º Ten QAO (0520898347) JOÃO FELIPPIN DA SILVA, a contar de 24 de fevereiro de 2020.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor em Desminagem Humanitária, Colômbia, o S Ten Eng (0309300341) EVERALDO DA SILVA MEIRA, a contar de 15 de fevereiro de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor do Western Hemisphere Institute for Security Cooperation (WHINSEC), EUA, o 1º Sgt Cav (0434932844) EVANGIVALDO FERREIRA SILVA, a contar de 15 de fevereiro de 2020.</p><p>c. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Auxiliar de Adido do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República do Equador, o 1º Sgt Inf (1028705646) MARCELO RAMOS DIONIZIO, a contar de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>d. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para a Missão de Monitor no Centro Argentino de Treinamento Conjunto para Operações de Paz (CAECOPAZ), a contar de 10 de fevereiro de 2020:</p><p>1) o 1º Sgt Inf (0332455047) ELTON LUÍS SODER; e</p><p>2) o 1º Sgt Eng (0522275247) ODAIR JOSÉ DALLA CORTE.</p><p>e. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Monitor na Escola de Suboficiais do Exército Uruguaio, o 1º Sgt Inf (0434979340) JOSÉ CARLOS BARROSO DE AZEVEDO JUNIOR, a contar de 3 de fevereiro de 2020.</p><p>f. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Auxiliar de Adido de Defesa, Naval, do Exército e Aeronáutico junto à Representação Diplomática do Brasil nos Estados Unidos Mexicanos, o 1º Sgt Sau (0130099146) RODRIGO PEDROSO FALCONI, a contar de 27 de fevereiro de 2020.</p><p>g. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Auxiliar do Setor de Manutenção, Publicações Técnicas e Suprimento do Grupo de Acompanhamento e Controle (GAC) AIRBUS HELICOPTER, França, o 1º Sgt Av/Mnt (0216425348) MÁRCIO COSTA NASCIMENTO, a contar de 21 de fevereiro de 2020.</p><p>h. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Monitor da Escola de Infantaria "General Manuel José Arce", El Salvador, o 1º Sgt Inf (0419683446) EDSON MARCOS RIBEIRO TOLENTINO, a contar de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>i. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Monitor no Comando Superior de Educação do Exército (COSEDE), Guatemala, o 1º Sgt Eng (0332206747) EVERTON RIBEIRO SANTOS, a contar de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>j. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Auxiliar da Comissão do Exército Brasileiro em Washington (CEBW), EUA, o 1º Sgt Inf (0434981940) VICTOR RODRIGO DE ANDRADE, a contar de 15 de fevereiro de 2020.</p><p>k. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Estágio de Idioma Alemão e, em prosseguimento, o Curso Básico de Análise de Imagens Aéreas, Alemanha, o 1º Sgt Cav (0435230149) ENILSON GALDINO QUEIROZ FILHO, a contar de 17 de fevereiro de 2020.</p><p>l. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Auxiliar de Adido de Defesa, Naval, do Exército e Aeronáutico. Representação Diplomática do Brasil nos Emirados Árabes Unidos, o 1º Sgt Com (0204897540) VANDERSON DOS SANTOS VIEIRA, a contar de 15 de fevereiro de 2020.</p><p>m. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Monitor na Escola de Suboficiais do Exército Argentino "Escuela Sargento Cabral", o 2º Sgt Inf (0400277059) WASHINGTON GLEYDSON DA SILVA BARROS, a contar de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>n. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Monitor no Centro de Treinamento de Combate Blindado (CECOMBAC) do Exército Chileno, o 2º Sgt Cav (0400416756) PABLO DE BORBA CALEGARI, a contar de 15 de fevereiro de 2020.</p><p>o. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Monitor no Centro de Instrução Paraquedista do Exército Argentino, o 2º Sgt Inf (0400439154) JOSUÉ TERRA SIEBRA DE SOUSA, a contar de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>p. De acordo com o inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, o 2º Sgt Sau (0131449043) EDSON MARQUES COSTA, a contar de 31 de março de 2020.</p><p class="assina">PAULO CHAMUM AGUIAR - Cel</p><p class="cargo">Respondendo pela Diretoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>