<xml><article id="14654811" name="5. Portaria n 128 de 27 MAIO 20" idOficio="5866340" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/05/2020" artClass="00011:00044:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento de Educação e Cultura do Exército" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="101" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12664841">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 128 - DECEx, 27 de MAIO de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 128 - DECEx, 27 de MAIO de 2020</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE EDUCAÇÃO E CULTURA DO EXÉRCITO, no uso da competência que lhe foi conferida pela Portaria nº 218- Comandante do Exército, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>1 - EXONERAR, a pedido, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 020442622-5) PAULO GIL TEIXEIRA, PREC CP 96/1567486, da Biblioteca do Exército (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de maio de 2020, de acordo com o inciso I, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2 - RETIFICAR, na Portaria nº 120 - DECEx, de 21 de maio de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 97, de 22 de maio de 2020, Seção 2, página 6, referente a nomeação da Major da Reserva Remunerada (Idt 062352084-8) ENEIDA APARECIDA MADER, PREC CP 96/1648195, no Colégio Militar de Porto Alegre (Porto Alegre-RS), onde se lê: "para exercer a tarefa de Apoio Técnico da Seção Administrativa", leia-se "para exercer a tarefa de Docente na Disciplina Língua Portuguesa", pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de junho de 2020.</p><p>3 - NOMEAR, o Subtenente da Reserva Remunerada (Idt 030990064-5) MANOEL CÍCERO GOMES SILVA, PREC CP 96/1873827, no Departamento de Educação e Cultura do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para exercer a tarefa de Apoio Técnico Administrativo, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de junho de 2020.</p><p class="assina">Gen Ex TOMÁS MIGUEL MINÉ RIBEIRO PAIVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>