<xml><article id="14681030" name="Port157-2020--MB" idOficio="5869139" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/05/2020" artClass="00011:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="102" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12669797">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 157/MB, DE 28 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 157/MB, DE 28 DE MAIO DE 2020</p><p></p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VII do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, por necessidade de serviço, ex officio:</p><p>I) o Capitão de Fragata CAETANO QUINAIA SILVEIRA para participar de intercâmbio junto à Joint Interagency Task Force - South (JIATF-S), em Key West, Florida (EUA), no período de 5 de agosto de 2021 a 4 de agosto de 2023. Após o intercâmbio, o Oficial deverá ser movimentado para o Centro de Inteligência da Marinha, onde deverá servir, por um período mínimo de dois anos, a fim de aplicar e disseminar os conhecimentos adquiridos, vínculo esse que poderá ser interrompido, temporariamente, para o cumprimento de requisito de carreira ou por autorização do Comandante da Marinha, devendo ser reiniciado após cessado o motivo da interrupção; e</p><p>II) o Capitão de Fragata CARLOS EDUARDO NAVAZIO DE OLIVEIRA DA SILVA para participar de intercâmbio junto ao Comando das Forças Navais da Marinha dos Estados Unidos da América, em Norfolk, Virginia (EUA), no período de 8 de fevereiro de 2021 a 7 de fevereiro de 2023. Após o intercâmbio, o Oficial deverá ser movimentado para o Estado-Maior da Armada, onde deverá servir, por um período mínimo de dois anos, a fim de aplicar e disseminar os conhecimentos adquiridos, vínculo esse que poderá ser interrompido, temporariamente, para o cumprimento de requisito de carreira ou por autorização do Comandante da Marinha, devendo ser reiniciado após cessado o motivo da interrupção.</p><p>Parágrafo único. As missões especificadas neste artigo são enquadradas como transitórias, militares, com mudança de sede, com dependentes e com duração igual ou superior a seis meses, de acordo com a alínea b do inciso I e alínea b do inciso II do art. 3º e inciso V do art. 5º da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973.</p><p>Art. 2º Designar, por necessidade de serviço, ex officio:</p><p>I) o Capitão de Fragata RAFAEL TEIXEIRA CERQUEIRA para exercer o cargo de Encarregado do Núcleo da Missão Naval do Brasil em São Tomé e Príncipe, em São Tomé (República Democrática de São Tomé e Príncipe), no período de 5 de maio de 2021 a 4 de maio de 2023;</p><p>II) o Capitão de Fragata ELINTON BARCELOS COUTINHO para exercer o cargo de Chefe da Missão de Assessoria Naval na Namíbia, em Walvis Bay (Namíbia), no período de 28 de janeiro de 2021 a 27 de janeiro de 2023;</p><p>III) o Capitão de Fragata (T) EDUARDO AMARO DE ANDRADE JORGE para exercer a função de Encarregado da Equipe de Apoio do Grupo de Assessoramento Técnico de Fuzileiros Navais junto à Marinha da Namíbia, em Walvis Bay (Namíbia), no período de 26 de fevereiro de 2021 a 24 de fevereiro de 2023;</p><p>IV) o Capitão de Fragata GUILHERME BARROS MOREIRA para exercer a função de Assessor de Logística e Organização da Missão de Assessoria Naval na Namíbia, em Walvis Bay (Namíbia), no período de 28 de janeiro de 2021 a 27 de janeiro de 2023; e</p><p>V) o Capitão de Fragata ALESSANDRO DE PAULA LIMA para exercer a função de Assessor de Operações da Missão de Assessoria Naval na Namíbia, em Walvis Bay (Namíbia), no período de 28 de janeiro de 2021 a 27 de janeiro de 2023.</p><p>Parágrafo único. As missões especificadas neste artigo são enquadradas como transitórias, militares, com mudança de sede, com dependentes e com duração igual ou superior a seis meses, de acordo com a alínea b do inciso I e alínea b do inciso II do art. 3º e inciso VI do art. 5º da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>