<xml><article id="14431086" name="Port-790-2020-DPMM" idOficio="5844591" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2020" artClass="00011:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="89" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12629374">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 790/DPMM, DE 11 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 790/DPMM, DE 11 DE MAIO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea c, inciso V, art. 1º, anexo B, da Portaria nº 24/2017, da DGPM e nos termos do disposto no inciso IV, art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar ao respectivo Corpo, a partir de 24 de abril de 2020, o Capitão de Mar e Guerra (EN) RODNEY APARECIDO BUSQUIM E SILVA, por ter solicitado Transferência para a Reserva Remunerada.</p><p>Art. 2º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 28 de abril de 2020, o Capitão de Mar e Guerra MARCELO FELIPE ALEXANDRE, por ter solicitado Transferência para a Reserva Remunerada.</p><p>Art. 3º Alterar, a partir de 28 de abril de 2020, os termos da agregação ao respectivo Corpo e Quadro do Capitão de Mar e Guerra (IM) ALEX SANDRO MONTEIRO DE MORAES, constantes do art. 8º da Portaria nº 681/2019, desta Diretoria, por ter solicitado Transferência para a Reserva Remunerada.</p><p>Art. 4º Alterar, a partir de 28 de abril de 2020, os termos da agregação ao respectivo Corpo e Quadro do Capitão de Mar e Guerra ANDRÉ GABRIEL SOCHACZEWSKI, constantes do art. 5º da Portaria nº 1138/2019, desta Diretoria, por ter solicitado Transferência para a Reserva Remunerada.</p><p>Art. 5º Retroagir, para efeitos administrativos, conforme descrito nos artigos anteriores.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V Alte HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>