<xml><article id="14488797" name="Portarias de 14.05.2020" idOficio="5850405" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/05/2020" artClass="00016:00087:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="92" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12639222">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, Ricardo Luiz Lange Ness, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto Presidencial de 31 de maio de 2019, publicado no Diário oficial da União no dia 3 de junho de 2019, seção 2, página 1, resolve:</p><p>Nº 153 - Art. 1° Dispensar, a pedido, a servidora ERICA BOIZAN BATISTA, SIAPE nº 1372129, da função de Coordenadora, código FG-01, do curso de Matemática Computacional, da Diretoria do Centro de Ciências e Tecnologia (Processo 23507.000495/2020-72).</p><p>Nº 154 - Art. 1° Dispensar o servidor VALDIR FERREIRA DE PAULA JUNIOR, SIAPE nº 1374479, da função de Vice Coordenador, S-COD, do curso de Matemática Computacional, da Diretoria do Centro de Ciências e Tecnologia (23507.0004962020-45).</p><p>Nº 155 - Art. 1° Designar o servidor VALDINES LEITE DE SOUSA JUNIOR, SIAPE nº 1971654, para exercer a função de Coordenador, código FG-01, do curso de Matemática Computacional, da Diretoria do Centro de Ciências e Tecnologia (Processo 23507.000502/2020-77).</p><p>Nº 156 - Art. 1° Designar o servidor STEVE DA SILVA VICENTIM, SIAPE nº 1372509, para exercer a função de Vice Coordenador, S-COD, do curso de Matemática Computacional, da Diretoria do Centro de Ciências e Tecnologia (processo 23507.000504/2020-23).</p><p>Nº 157 - Art. 1° Designar a servidora LEILA MARIA DE ARAÚJO BARROSO, SIAPE nº 3160719, para exercer a função de Chefe, código FG-03, da Seção de Apoio Administrativo, da Coordenação do Curso de Ciências da Computação, da Diretoria do Centro de Ciências e Tecnologia (processo 23507.000613/2020-87).</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LANGE NESS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>