<xml><article id="14507416" name="publicacao DOU 18 de maio" idOficio="5851980" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/05/2020" artClass="00016:00154:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="93" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12641450">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 479 - Art. 1º Dispensar Edsonei Pereira Parreira, SIAPE 0411786, da função de Assessor Especial Nível 2 (CD-4), desta Universidade, a partir de 18 de maio de 2020.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria SEI REITO Nº 496/18.</p><p>Nº 480 - Art. 1º Designar Edsonei Pereira Parreira, SIAPE 0411786, para exercer a função de Diretor do Centro de Incubação de Empreendimentos Populares Solidários da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura (CD-4), desta Universidade.</p><p>Nº 481 - Art. 1º Dispensar Cristiane Coppe de Oliveira, SIAPE 1610827, da função de Assessora Especial Nível 2 (CD-4), desta Universidade, a partir de 18 de maio de 2020.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria REITO Nº 1384/19.</p><p>Nº 482 - Art. 1º Designar Cristiane Coppe de Oliveira, SIAPE 1610827, para exercer a função de Diretora da Diretoria de Estudos e Pesquisas Afrorraciais (CD-4), desta Universidade.</p><p>Nº 483 - Art. 1º Dispensar Gláucia Trindade Pereira, SIAPE 1657022, da função de Assessora Especial da Prefeitura Universitária (CD-4), desta Universidade, a partir de 18 de maio de 2020.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria REITO Nº 1102/19.</p><p>Nº 484 - Art. 1º Designar Gláucia Trindade Pereira, SIAPE 1657022, para exercer a função de Diretora da Diretoria de Projetos e Orçamentos da Prefeitura Universitária (CD-4), desta Universidade.</p><p class="assina">VALDER STEFFEN JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>