<xml><article id="14332983" name="Maria Aparecida de Souza Santos " idOficio="5835352" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/05/2020" artClass="00011:00043:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="84" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12613538">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 2.252/4PC2, DE 30 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 2.252/4PC2, DE 30 DE ABRIL DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67720.001921/2020-97, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARIA APARECIDA DE SOUZA SANTOS, viúva de JOÃO APARECIDO DOS SANTOS (Nr Ord 4709233), SIAPE nº 0212871, falecido em 22 de janeiro de 2020, aposentado no cargo de Assistente em Ciência e Tecnologia, código 407002, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "Assistente 3", padrão I, NI, acrescidos da diferença entre a classe "Assistente 3", padrão I, NI e a classe "Assistente 2", padrão I, NI, de idêntica Categoria Funcional, por força do art. 192, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p>PORTARIA DIRAP Nº 2.253/4PC2, DE 30 DE ABRIL DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando os Processos nº 67422.025542/2018-32 e 67422.031972/2019-74, resolve:</p><p>Alterar a Portaria DIRAP n° 1.688/4PC2, de 11 de março de 2019, publicada no DOU n° 49, de 13 de março de 2019, Seção 2, referente à concessão de pensão do instituidor LEVI LIMA TORRES RODRIGUES (Nr Ord 4618874), SIAPE nº 0204449, com a finalidade de incluir NICE MONTEIRO BOTELHO, companheira, e, em consequência, alterar a cota-parte de MARIA ILKA DE CARVALHO TORRES RODRIGUES, viúva, permanecendo inalterados os demais termos daquela Portaria, conforme discriminado abaixo:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>BENEFICIÁRIAS</p></td><td><p>COTA-PARTE</p><p>VIGÊNCIA A CONTAR DE</p></td><td><p>NATUREZA</p></td><td><p>FUNDAMENTO</p></td></tr><tr><td><p>MARIA ILKA DE CARVALHO TORRES RODRIGUES</p></td><td><p>21/02/18</p><p>1/1</p></td><td><p>26/11/19</p><p>1/2</p></td><td><p>VITALÍCIA</p></td><td><p>Arts. 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/15, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/04.</p></td></tr><tr><td><p>NICE MONTEIRO BOTELHO</p></td><td><p>---</p></td><td><p>1/2</p></td><td><p>VITALÍCIA</p></td><td><p>Arts. 215 e 217, inciso III, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/15, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/04.</p></td></tr></table><p>Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p></p><p>PORTARIA DIRAP Nº 2.254/4PC2, DE 30 DE ABRIL DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67542.001979/2020-39, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a HAYDEE APARECIDA ABISSI DA COSTA, viúva de DÉCIO JOSÉ VIEIRA DA COSTA (Nr Ord 4574125), SIAPE nº 0206564, falecido em 9 de março de 2020, aposentado no cargo de Técnico de Laboratório, código TECLABO 481337, equivalente a 60% (sessenta por cento) da proporcionalidade de 34/35 (trinta e quatro, trinta e cinco avos) da classe "S", padrão III, NI, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p>PORTARIA DIRAP Nº 2.255/4PC2, DE 30 DE ABRIL DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67720.002274/2020-31, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARGARIDA DE CAMARGO SILVA, viúva de BENEDITO PEREIRA DA SILVA (Nr Ord 4711602), SIAPE nº 0208886, falecido em 24 de fevereiro de 2020, aposentado no cargo de Auxiliar em Ciência e Tecnologia, código 407003, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da Classe "Auxiliar 1", padrão I, NA, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p>PORTARIA DIRAP Nº 2.256/4PC2, DE 30 DE ABRIL DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.010413/2020-64, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a SUELI GRANDI BARBOSA TERZI, viúva de ANTONIO HENRIQUE TERZI (Nr Ord 4660102), SIAPE nº 0203722, falecido em 16 de fevereiro de 2020, aposentado no cargo de Administrador, código ADMI 480002, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais, da classe "S", padrão III, NS, com acréscimo de 20% (vinte por cento), por força do art. 184, inciso II, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 2.257/4PC2, DE 30 DE ABRIL DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.009440/2020-94, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a VERA LUCIA DE CARVALHO FIGUEIREDO, viúva de JOSÉ FIGUEIREDO (Nr Ord 4694660), SIAPE nº 0213133, falecido em 6 de fevereiro de 2020, aposentado no cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código AUXOPESED 482079, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais, da classe "ESPECIAL", padrão I, NA, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>