<xml><article id="14511233" name="PORTARIAS DIREG 15-05-2020" idOficio="5852527" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/05/2020" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="93" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12642694">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 1.043, DE 11 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 1.043, DE 11 DE MAIO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão nº 3989/2020 - TCU - 2ª Câmara constante do processo nº 00200.009641/1999-97, resolve:</p><p>Alterar A Portaria da Diretoria-Geral nº 1090, de 2015, publicada na página 81, Seção II, do Diário Oficial da União de 04 de fevereiro de 2015, que aposentou por invalidez, com proventos proporcionais, a servidora RACHEL VICENTE FERREIRA, Analista Legislativo/Processo Legislativo, Nível III, Padrão S45, para excluir a vantagem prevista no artigo 3º da Resolução (SF) nº 74, de 1994, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 1.180, DE 15 DE MAIO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 923020, resolve:</p><p>movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, SILVIO IRAN DA COSTA MELO JUNIOR, matrícula no367890, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão COMPER/CCAI - Comissão Mista de Controle das Atividades de Inteligência, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMPER/CPCMS - Comissão Permanente do Congresso Nacional de Representação Brasileira no Parlamento do Mercosul.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>