<xml><article id="14421683" name="PORTARIA 247 - DEBORA ELIANE CAL" idOficio="5842832" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2020" artClass="00043:00027:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Paraná/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="89" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12626528">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 247, DE 7 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 247, DE 7 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARANÁ, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 23, inciso XXX do Regimento Interno deste Tribunal, e considerando o contido no Processo Administrativo Digital nº 6030/2020, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR do exercício da função comissionada os seguintes servidores do Quadro de Pessoal deste Tribunal:</p><p>- DEBORA ELIANE CALARI NUNES, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, da função comissionada de Chefe de Cartório da 182ª Zona Eleitoral de Campo Largo, FC-6.</p><p>- DENILSON SCHMITT DOS SANTOS, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente I da 182ª Zona Eleitoral de Campo Largo, FC-1.</p><p>Art. 2º DESIGNAR os seguintes servidores do Quadro de Pessoal deste Tribunal:</p><p>- DENILSON SCHMITT DOS SANTOS, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Administrativa, para o exercício da função comissionada de Chefe de Cartório da 182ª Zona Eleitoral de Campo Largo, FC-6.</p><p>- DEBORA ELIANE CALARI NUNES, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, para o exercício da função comissionada de Assistente I da 182ª Zona Eleitoral de Campo Largo, FC-1.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. TITO CAMPOS DE PAULA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>