<xml><article id="14670093" name="Portarias de 27 de maio de 2020_" idOficio="5867580" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/05/2020" artClass="00024:00002:00017:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="102" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12667006">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE MAIO DE 2020.  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MAIO DE 2020.</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO CEARÁ, no uso de suas competências subdelegadas pela Portaria SE/SAA/MS nº. 1.804, de 01/10/2013, publicada no DOU nº. 192, de 03/10/2013 e tendo em vista o que consta dos processos abaixo citados, resolve:</p><p>Nº 468 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária integral a MARIA ANGELICA RODRIGUES DE ALMEIDA, matrícula SIAPE 472.081, cargo Visitador Sanitário, código 245402, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 13% (treze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.000348/2020-19).</p><p>Nº 469 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária integral a FRANCISCO JOSÉ BEZERRA ALVES, matrícula SIAPE 483.411, cargo Guarda de Endemias, código 276359, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 13% (treze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) artigo 88 da Lei 13.324/2016 e Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.002356/2019-58).</p><p>Nº 470 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária integral a JORGE ROCHA PEREIRA, matrícula SIAPE 517.144, cargo Motorista, código 292141, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 14% (catorze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) artigo 88 da Lei 13.324/2016 e Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.002174/2019-87).</p><p>Nº 471 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSÉ MEDEIROS MAIA, matrícula SIAPE 511.321, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) artigo 88 da Lei 13.324/2016 e Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.001975/2019-25).</p><p>Nº 472 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária integral a LUIZ AUGUSTO BEZERRA DE LIMA, matrícula SIAPE 511.961, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 15% (quinze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) artigo 88 da Lei 13.324/2016 e Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.002301/2019-48).</p><p>Nº 473 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária integral a MANOEL BERNARDO DE SENA, matrícula SIAPE 511.761, cargo Motorista Oficial, código 292141, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 16% (dezesseis por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) artigo 88 da Lei 13.324/2016 e Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.001931/2019-03).</p><p>Nº 474 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária integral a LUIZ ALVES DA SILVA, matrícula SIAPE 510.712, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 23% (vinte e três por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) artigo 88 da Lei 13.324/2016 e Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.000807/2019-12).</p><p>Nº 475 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária integral a FRANCISCO PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE 510.861, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 21% (vinte e um por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) artigo 88 da Lei 13.324/2016 e Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.001028/2019-34).</p><p>Nº 476 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária integral a ANA MARY NOGUEIRA PESSOA, matrícula SIAPE 649.593, cargo Farmacêutico, código 309087, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 14% (quatorze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e VPNI Art. 62-A Lei 8.112/90.</p><p>Art. 2º . Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.001859/2019-14).</p><p class="assina">SELMA CELINA MOTA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>