<xml><article id="14301570" name="191_Portariia" idOficio="5827885" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/05/2020" artClass="00044:00115:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Biologia da 4ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12600961">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria   nº 191, DE 27 de abril 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 191, DE 27 de abril 2020</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Biologia - 4ª Região, no uso de suas atribuições e de acordo com a deliberação do Plenário do CRBio-04; Considerando o disposto no art. 60 do Regimento Interno do Conselho Regional de Biologia - 4ª Região e a necessidade se designar membros para as Comissões Técnicas do CRBio-04 em Minas Gerais; resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os seguintes Biólogos para compor a Comissão Técnica de Meio Ambiente: a) Bióloga Sylvia Therese Meyer Ribeiro CRBio 004728/04-D, indicada para exercer a função de Coordenadora; b) Bióloga Marcela David de Carvalho CRBio 030027/04-D, indicada para exercer a função de Secretária; c) Biólogo Flávio FoCRnseca do Carmo CRBio 057486/04-D, vogal. d) Biólogo Guilherme de Faria Barreto Bio 000793/04-D, suplente. e) Biólogo Filipe Marcos Horta Nunes CRBio 037477/04-D, suplente.</p><p>Art. 2º Ficam designados os seguintes Biólogos para compor a Comissão Técnica de Saúde: a) Biólogo Carlos Frederico Loiola CRBio 008871/04-D, indicado para exercer a função de Coordenador; b) Bióloga Viviane Alves de Avelar CRBio 016441/04-D, indicada para exercer a função de Secretária; c) Biólogo Gabriel Oliveira Coutinho Santos Soares CRBio 049784/04-D, vogal. d) Bióloga Domênica de Jesus Cordeiro CRBio 045617/04-D, suplente.</p><p>Art. 3º Ficam designados os seguintes Biólogos para compor a Comissão Técnica de Educação: a) Bióloga Kércia Maria Pontes Maia CRBio 016627/04-D, indicada para exercer a função de Coordenadora; b) Bióloga Cristiane Freitas de Azevedo Barros CRBio 037795/04-D, indicada para exercer a função de Secretária; c) Bióloga Raquel Vasconcelos Santos CRBio 013524/04-D, vogal. d) Biólogo Diego Guimarães Florêncio Pujoni CRBio 104002/04-D, suplente.</p><p>Art. 4º Ficam designados os seguintes Biólogos para compor a Comissão Técnica de Biotecnologia: a) Bióloga Paula de Souza São Thiago CRBio 049631/04-D, indicada para exercer a função de Coordenadora; b) Bióloga Mirna Pinto Rosa CRBio 008896/04-D, indicada para exercer a função de Secretária; c) Biólogo Roberto Mauro Gil de Lima - CRBio 008571/04-D, vogal. Art. 5º As atribuições e competências das comissões estão previstas no Regimento Interno do CRBio-04. Art. 6º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p></p><p class="assina">Carlos Frederico Loiola</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>