<xml><article id="14394304" name="Portaria 066 - 067 - 068 - Alter" idOficio="5841114" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/05/2020" artClass="00013:00079:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="87" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12623692">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   DE  7  DE MAIO  DE  2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PESQUISA ECONÔMICA APLICADA - IPEA, no uso de suas atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VII do art.17 do Decreto nº 7.142, de 29 de março de 2010; resolve:</p><p>Nº 66 - Dispensar o servidor FRANCISCO EDUARDO DE LUNA E ALMEIDA SANTOS, matrícula SIAPE nº 1459102, da Função Comissionada de Coordenador-Geral de Estudos e Políticas Macroeconômicas - CGEPM, código FCPE 101.4, da Diretoria de Estudos e Políticas Macroeconômicas - DIMAC do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA.</p><p>Nº 67 - Dispensar o servidor FRANCISCO EDUARDO DE LUNA E ALMEIDA SANTOS, matrícula SIAPE nº 1459102, do encargo de substituto eventual do Diretor de Estudos e Políticas Macroeconômicas - DIMAC, código DAS 101.5, do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA.</p><p>Nº 68 - Designar o servidor MARCO ANTONIO FREITAS DE HOLLANDA CAVALCANTI, matrícula SIAPE nº 1200537, para o encargo de substituto eventual do Diretor de Estudos e Políticas Macroeconômicas - DIMAC, código DAS 101.5, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">CARLOS VON DOELLINGER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>