<xml><article id="14543409" name="ATO GDGSET 193_2020_DISP_DESIG_A" idOficio="5855496" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="20/05/2020" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00004" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="95" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12647095">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 193, DE 19 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 193, DE 19 DE MAIO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 190, de 18/5/2020, da Coordenadoria de Informações Funcionais, resolve:</p><p>1 - Designar a servidora ANA CAROLINA RODRIGUES DA SILVA, código 51761, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 4, nível FC-4, da Coordenadoria de Informações Funcionais, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 6, nível FC-6, da referida Coordenadoria.</p><p>2 - Designar o servidor ANDRE FRANCA VALLE, código 40599, Analista Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 6, nível FC-6, da Coordenadoria de Informações Funcionais, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 5, nível FC-5, da referida Coordenadoria.</p><p>3 - Designar a servidora DORES FERNANDES MARRA, código 13994, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 5, nível FC-5, da Coordenadoria de Informações Funcionais, ficando dispensada da função comissionada de Supervisora da Seção de Aposentadorias e Pensões, nível FC-5, da referida Coordenadoria.</p><p>4 - Designar o servidor MARCELO HIROSSE, código 63280, Analista Judiciário, requisitado do Superior Tribunal de Justiça, para exercer a função comissionada de Supervisor da Seção de Aposentadorias e Pensões, nível FC-5, da Coordenadoria de Informações Funcionais, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 4, nível FC-4, da referida Coordenadoria.</p><p>5 - Dispensar o servidor MARCELO HIROSSE, código 63280, Analista Judiciário, requisitado do Superior Tribunal de Justiça, do encargo de substituto legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Aposentadorias e Pensões, nível FC-5, da Coordenadoria de Informações Funcionais.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>