<xml><article id="14620281" name="2978 e 2979 (DOU de 26.5.20)" idOficio="5862966" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="26/05/2020" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="99" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12659296">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.978, DE 25 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.978, DE 25 DE MAIO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo no 008783/20-00.139, do Sistema Eletrônico de Informações resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR o 2º Ten QAO MARCIO RODRIGUES LIMA, matrícula 1239, da função comissionada de OFICIAL DE GABINETE, código STM-FC-05, que exerce junto ao Gabinete do Exmº Ministro Péricles Aurélio Lima de Queiroz.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o SO-ES LUIZ EDMUNDO SOARES NOGUEIRA, matrícula 8896, para exercer, em decorrência da dispensa de Marcio Rodrigues Lima, a função comissionada de OFICIAL DE GABINETE, código STM-FC-05, junto ao citado Gabinete.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.979, DE 25 DE MAIO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 008773/20-00.16 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando a dispensa da servidora Flávia Alves Barroso do Nascimento da função comissionada de Supervisor II, junto à Seção de Execução Financeira, da Coordenadoria de Execução Orçamentária e Financeira, da Diretoria de Orçamento e Finanças, conforme Ato nº 2976/2020 (1833350), resolve:</p><p>DESIGNAR o Analista Judiciário, área Apoio Especializado, especialidade Contabilidade, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, MARCIO SCHULTZ FERREIRA, matrícula 9300, para exercer, em decorrência da dispensa de Flávia Alves Barroso do Nascimento, a função comissionada de SUPERVISOR II, código STM-FC-05, junto à Seção de Execução Financeira, da Coordenadoria de Execução Orçamentária e Financeira, da Diretoria de Orçamento e Finanças.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>