<xml><article id="14394960" name="DOU - Port. n 392-2020-redistrib" idOficio="5841197" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/05/2020" artClass="00043:00029:00005:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Piauí/Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças/Coordenadoria de Material e Patrimônio" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="87" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12623828">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 392, de 5 de maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 392, de 5 de maio de 2020</p><p>O DESEMBARGADOR JOSÉ JAMES GOMES PEREIRA, PRESIDENTE DO EGRÉGIO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e,</p><p>Considerando a remoção, em 23/03/2012, de Paulo Francisco Pantoja, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal do Tribunal Superior Eleitoral - TSE para o Tribunal Regional Eleitoral de Goiás - TRE/GO, por permuta com Leila Ferreira Santos Maia, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal do TRE/GO;</p><p>Considerando a remoção, em 17/02/2014, de Fabrício de Sousa Feijão, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal Regional Eleitoral de Piauí - TRE/PI para o TRE/GO, por permuta com Paulo Francisco Pantoja, servidor do Quadro de Pessoal do TSE, então removido para o TRE/GO;</p><p>Considerando a vacância, por aposentadoria, de Paulo Francisco Pantoja, nos termos da Portaria-TSE n.º 496/2017;</p><p>Considerando o disposto no artigo 37 da Lei nº 8.112/1990, na Resolução CNJ nº 146/2012, e no artigo 27, inciso I, da Resolução TSE nº 23.563/2018; e</p><p>Considerando decisão proferida nos autos do Processo Administrativo nº 0601717-61.2018.6.18.0000, em razão do Pedido de Providências nº 23/2016 - CORREGEDORIA GERAL ELEITORAL, que determina a adoção das medidas necessárias à efetivação das redistribuições obrigatórias pendentes e a Decisão n.º 1955 da Presidência deste Regional, de 13 de novembro de 2019 (documento 0855295), proferida nos autos do Processo SEI n.º 0000912-82.2019.6.18.8000; resolve:</p><p>Art. 1º Redistribuir, por reciprocidade, mediante triangulação, o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, criado pela Lei n.º 7.645, de 18 de dezembro de 1987, ocupado por FABRÍCIO DE SOUSA FEIJÃO, para o Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral de Goiás - TRE/GO, recebendo, do Tribunal Superior Eleitoral, cargo homônimo, criado pela Lei n.º 6.033, de 30 de outubro de 1974, vago em decorrência de aposentadoria de Paulo Francisco Pantoja concedida pela Portaria-TSE n.º 496 de 04 de julho de 2017, publicada no Diário Oficial da União n.º 128, de 06 de julho de 2017, Seção 02, página 59; simultaneamente à redistribuição, para o Tribunal Superior Eleitoral, de cargo homônimo do Quadro de Pessoal do TRE/GO, criado pela Lei n.º 10.842 de 20 de fevereiro de 2004, ocupado por Leila Ferreira Santos Maia.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ JAMES GOMES PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>