<xml><article id="14502777" name="PTSRIOCENTRO" idOficio="5851512" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/05/2020" artClass="00013:00059:00240:00006:00034:00003:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - A - Rio de Janeiro - Centro/Serviço de Administração/Seção Operacional  de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="93" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12640759">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MAIO DE 2020</p><p>O CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA RIO DE JANEIRO - CENTRO, no uso das atribuições estabelecidas no artigo 235 do Regimento Interno, aprovado pela PT/MDS nº 414, de 28.09.2017, publicada no DOU nº 188-A, Seção I, de 29.09.2017, resolve:</p><p>Nº 92 - Conceder pensão por morte ao Sr. ANTONIO DE DEUS SANTOS, correspondente a cota parte integral da mesma, na qualidade de viúvo, da ex-servidora OLDINEA BAPTISTA SANTOS, matrícula SIAPE 917053, falecida em 18 de junho de 2019, aposentada, ocupante da categoria funcional de Técnico do Seguro Social, classe "S", Padrão IV, do quadro de pessoal deste Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento nos, artigo 217, inciso I, artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6, todos da Lei 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pelo artigo 3º da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinados com o disposto no artigo 2º, inciso I, e no artigo 15, ambos da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, com vigência a partir da data do óbito, tendo em vista o que consta no processo nº 35301.001819/2019-01.</p><p>Nº 93 - Conceder pensão por morte à Sra. MARIA DO CARMO GODIN DA SILVA, na qualidade de viúva do ex-servidor JORGE BATALHA DA SILVA, matrícula SIAPE 755590, falecido em 07 de março de 2020, aposentado, ocupante da categoria funcional de Agente de Serviços Diversos, classe "S", Padrão II, do quadro de pessoal deste Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento nos, art. 215, art. 217, inciso I, e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, todos da Lei 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pelo artigo 3º da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinados com o disposto nos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional 103 de 12 de novembro de 2019, com vigência a partir da data do óbito, tendo em vista o que consta no processo nº 35014.064677/2020-53.</p><p class="assina">MATEUS BOMFIM DA SILVA DA COSTA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE MAIO DE 2020</p><p>O CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA RIO DE JANEIRO - CENTRO, no uso das atribuições estabelecidas no artigo 235 do Regimento Interno, aprovado pela PT/MDS nº 414, de 28.09.2017, publicada no DOU nº 188-A, Seção I, de 29.09.2017, resolve:</p><p>Nº 95 - Conceder pensão ao companheiro GILMAR MAGALHÃES BORGES, com fundamento nos, artigo 217, inciso III e 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei 8.112/90 na redação dada pela Lei nº 13.135, de 17.06.2015, combinados com o artigo 40, parágrafo 7º, da Emenda Constitucional nº 41/2003, regulamentada pelo artigo 2º, inciso II, e no artigo 15 ambos, da Lei nº 10.887/2004, em face do falecimento ocorrido em 04.11.2019, do ex-servidor REINALDO DE OLIVEIRA, SIAPE 759448, Auxiliar de Enfermagem, NI, classe "S", padrão IV, Ativo do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social inciso I, e no artigo 15, ambos da Lei nº 10.887, com vigência a partir da data do óbito, tendo em vista o que consta no processo nº 35301.002846/2019-92.</p><p class="assina">MATEUS BOMFIM DA SILVA DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>