<xml><article id="14466805" name="368" idOficio="5848107" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/05/2020" artClass="00011:00045:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="91" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12634934">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 368/CPesFN, DE 8 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 368/CPesFN, DE 8 DE MAIO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da subdelegação de competência que lhe confere a alínea a, inciso IX do art. 3º da Portaria nº 134, de 26JUL2017, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, e de acordo com inciso II do art. 50, I do art. 96 e art. 97 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares) e inciso I do art. 22 da Lei nº 13.954, de 16DEZ2019 (Reestruturação da Carreira dos Militares), que alterou o referido Estatuto dos Militares, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder a transferência para a reserva remunerada, com a remuneração a que faz jus, observados os incisos I, II, III e IV do art. 12 e alínea a, inciso II do art. 22 da referida Lei de Reestruturação da Carreira dos Militares, ao militar abaixo mencionado:</p><p>3° BATALHÃO DE INFANTARIA DE FUZILEIROS NAVAIS</p><p>SO-FN-IF 86.8293.60 MARCELO RAIMUNDO</p><p>Art. 2º Conceder a transferência para a reserva remunerada, com a remuneração a que faz jus, observados os incisos I, II, III e IV do art. 12 da referida Lei de Reestruturação da Carreira dos Militares, ao militar abaixo mencionado:</p><p>COMANDO DA TROPA DE REFORÇO</p><p>SO-FN-EG 86.5419.51 MARCOS AURÉLIO TEIXEIRA BARCELLOS</p><p>Art. 3º Conceder a transferência para a reserva remunerada, com a remuneração a que faz jus, observados os incisos I, II, III, IV e VI do art. 12 da referida Lei de Reestruturação da Carreira dos Militares, ao militar abaixo mencionado:</p><p>GRUPO AÉREO NAVAL DE MANUTENÇÃO</p><p>SO-FN-AV-SV 86.8443.42 ERANDIR ALEXANDRE BRAUNA</p><p>Art. 4º Conceder a transferência para a reserva remunerada, com a remuneração a que faz jus, observados os incisos I, II, III, IV e VII do art. 12 da referida Lei de Reestruturação da Carreira dos Militares, ao militar abaixo mencionado:</p><p>1° BATALHÃO DE OPERAÇÕES RIBEIRINHAS</p><p>SO-FN-IF 86.4125.66 RIVELINO ALVES DE OLIVEIRA</p><p>Art. 5º Conceder a transferência para a reserva remunerada, com a remuneração a que fazem jus, observados os incisos I, II, III, IV e VII do art. 12 da referida Lei de Reestruturação da Carreira dos Militares e o art. 33 da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31AGO2001, regulamentada pelo Decreto nº 4.307, de 18JUL2002, aos militares abaixo mencionado:</p><p>3° BATALHÃO DE INFANTARIA DE FUZILEIROS NAVAIS</p><p>SO-FN-IF 86.4411.91 RONALDO DE MORAES BARBOSA</p><p>GRUPAMENTO DE FUZILEIROS NAVAIS DE NATAL</p><p>SO-FN-EF 85.0601.19 ANTONIO LEAL</p><p>Art. 6º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto nos § 1º e § 2º do art. 95 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), o prazo de até 45 dias a contar da data desta Portaria para desligar os militares do Serviço Ativo da Marinha.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante (FN) ROBERTO ROSSATTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>