<xml><article id="14560342" name="Portaria-107.560" idOficio="5856912" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/05/2020" artClass="00013:00055:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="96" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12649552">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 107.560, DE 20 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 107.560, DE 20 DE MAIO DE 2020</p><p>O Presidente do Banco Central do Brasil, no exercício da atribuição que lhe é conferida pelo art. 2º, § 2º, do Decreto nº 10.270, de 6 de março de 2020, tendo em vista as indicações efetuadas pelos titulares do Ministério da Justiça e Segurança Pública e do Conselho de Controle de Atividades Financeiras (Coaf), resolve:</p><p>Art. 1º O Grupo de Trabalho de Avaliação Nacional de Riscos de Lavagem de Dinheiro, de Financiamento do Terrorismo e de Financiamento da Proliferação de Armas de Destruição em Massa será composto pelos seguintes membros titulares e suplentes, conforme indicação dos titulares de seus órgãos de origem:</p><p>I - representantes do Conselho de Controle de Atividades Financeiras (Coaf):</p><p>a) Bernardo Antonio Machado Mota, Titular, e Giovanne de Matos Bicalho, Suplente;</p><p>b) Júlio dos Santos Rodrigues, Titular, e André Francisco Umbelino de Souza Morbeck, Suplente;</p><p>II - representantes do Ministério da Justiça e Segurança Pública:</p><p>a) Marconi Costa Melo, Titular, e Juliana da Silva Nogueira, Suplente;</p><p>b) Edson Fabio Garutti Moreira, Titular, e Maria Beatriz Pereira dos Santos Amaro, Suplente;</p><p>III - representantes do Banco Central do Brasil:</p><p>a) Juliana Petribú Gorenstein, Titular, e Úrsula Brandão Faria Valdetaro, Suplente;</p><p>b) Antônio Juan Ferreiro Cunha, Titular, e Marcelo Hiramatsu Azevedo, Suplente.</p><p>Parágrafo único. O coordenador do Grupo de Trabalho será designado pelo Presidente do Coaf entre os representantes de que trata o inciso I do caput.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROBERTO DE OLIVEIRA CAMPOS NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>