<xml><article id="14622443" name="ATO N 175" idOficio="5863287" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="26/05/2020" artClass="00043:00010:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00010" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 4ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="99" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12660144">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 175, DE 25 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 175, DE 25 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 4ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o que consta do Processo Administrativo 0010208-86.2019.4.04.8000, resolve:</p><p>I - NOMEAR os candidatos abaixo relacionados, em virtude de habilitação em concurso público, obedecida a ordem de classificação, para a Classe A, Padrão 01, dos respectivos cargos, conforme segue:</p><p>Quadro Permanente de Pessoal das Secretarias da Justiça Federal de Primeiro Grau da Seção Judiciária do Estado do Rio Grande do Sul</p><p>Microrregião TT - SEDE DA SECCIONAL E QUADRO DO TRF4</p><p>PORTO ALEGRE</p><p>Técnico Judiciário / Área Administrativa</p><p>LAURA KITTY DE SIQUEIRA RAMOS CARDOSO - listagem de candidatos negros (sub judice, Mandado de Segurança 5003784-47.2020.4.04.0000), em vaga decorrente de posse em outro cargo inacumulável pelo servidor Matheus Arnoldi da Silva.</p><p>Quadro Permanente de Pessoal das Secretarias da Justiça Federal de Primeiro Grau da Seção Judiciária do Estado de Santa Catarina</p><p>Microrregião SC - CENTRAL</p><p>LAGES</p><p>Técnico Judiciário / Área Administrativa</p><p>GUILHERME THOME DE MELO, em vaga decorrente da exoneração da servidora Andriele Rosilda Mianes.</p><p>CAÇADOR</p><p>Técnico Judiciário / Área Administrativa</p><p>GUILHERME NASCIMENTO PERETTO, em vaga decorrente de posse em outro cargo inacumulável pelo servidor Cássio Andrei Vargas Furlan.</p><p>II - Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Victor Luiz dos Santos Laus</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>