<xml><article id="14301522" name="trt9a44-2020 ATO 46" idOficio="5812466" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="04/05/2020" artClass="00043:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12574443">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 46, DE 20 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 46, DE 20 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DESEMBARGADOR DO TRABALHO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 9ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e do contido na Certidão SADM 005/2020, CONSIDERANDO a manifestação de interesse deste Regional e dos Tribunais Regionais do Trabalho das 3ª e 24ª Regiões na redistribuição por reciprocidade, mediante triangulação: - do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Corte, ocupado pela servidora ISABELA GOMES TRINDADE, para o Quadro de Pessoal do TRT da 3ª Região; - do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal do TRT da 3ª Região, ocupado pela servidora CÍNTIA ADAMI, para o Quadro de Pessoal do TRT da 24ª Região; e - do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, TRT da 24ª Região, ocupado pela servidora TEREZINHA TAKIKO KUDO BASSO, para o Quadro de Pessoal desta Corte, resolve:</p><p>Art. 1º Redistribuir, a partir da data da publicação, nos termos do art. 37 da Lei nº 8.112/1990, o cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, criado pela Lei nº 8.432/1992, do Quadro de Pessoal Permanente desta Corte, ocupado pela servidora ISABELA GOMES TRINDADE, para o Quadro de Pessoal Permanente do Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região. Art. 2º Lotar, em virtude do contido no art. 1º, a servidora TEREZINHA TAKIKO KUDO BASSO na 2ª Vara do Trabalho de Colombo. Publique-se.</p><p class="assina">SERGIO MURILO RODRIGUES LEMOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>