<xml><article id="14393720" name="Of. 139 - PORTARIA 243 - PRORROG" idOficio="5841064" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/05/2020" artClass="00016:00145:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="87" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12623591">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 243, DE 7 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 243, DE 7 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA (UNIR), no uso das atribuições que lhe são conferidas mediante o artigo 7º da Lei n° 7.011, de 08 de julho de 1982; o artigo 11 do Estatuto da UNIR; o Decreto Presidencial publicado no DOU nº 222, de 21 de novembro de 2016, seção 2, p.1;</p><p>Considerando o art. 22 da Lei de Introdução às normas de Direito Brasileiro que determina considerar os obstáculos e as dificuldades reais do gestor e as exigências das políticas públicas a seu cargo, sem prejuízo dos direitos dos administrados, na interpretação de normas sobre gestão pública;</p><p>Considerando os art. 45 e 67 da Lei nº 9.784/1997 que autoriza a adoção de medidas acauteladoras em caso de risco iminente e a suspensão de prazos pela Administração Pública;</p><p>Considerando a declaração pública da pandemia pela OMS, de 11 de março de 2020;</p><p>Considerando a impossibilidade de deflagração do processo eleitoral em razão do coronavírus;</p><p>Considerando a suspensão das atividades presenciais e do calendário acadêmico; e</p><p>Considerando o que consta nos Processos SEI nº 999055899.000029/2020-18; nº 999055899.000061/2020-95; e nº 999055899.000067/2020-62, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar, em caráter pro tempore, o mandato de Chefe do Departamento Acadêmico de Matemática e Estatística/Campus de Ji-Paraná, do servidor docente LENILSON SERGIO CANDIDO, SIAPE nº 2280803, a contar de 14/04/2020, até que seja concluído o processo eleitoral para escolha de Chefe e Vice-Chefe do Departamento.</p><p>Art. 2º Prorrogar, em caráter pro tempore, o mandato de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Matemática e Estatística/Campus de Ji-Paraná, do servidor docente NERIO APARECIDO CARDOSO, SIAPE n° 1718323, a contar de 14/04/2020.</p><p>Art. 3º Convalidar os atos praticados pelo servidor LENILSON SERGIO CANDIDO, de 14/04/2020 até 07/05/2020, período em que respondeu como Chefe do Departamento Acadêmico de Matemática e Estatística.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ari Miguel Teixeira Ott</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>