<xml><article id="14425800" name="presatjb1205a" idOficio="5843787" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="12/05/2020" artClass="00043:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 3ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="89" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12627911">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.655, DE 6 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.655, DE 6 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 3.ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo n.º 0010549-05.2020.4.03.8001 - SEI, resolve:</p><p>CONCEDER a cota familiar de 50% (cinquenta por cento), acrescida das cotas individuais de 10% (dez por cento), conforme o disposto no caput do art. 23 e § 1.º, da Emenda Constitucional n.º 103/2019, aos dependentes abaixo discriminados, da pensão estatutária instituída pela servidora inativa falecida ANNY CRISTHINIE GUEDES DE OLIVEIRA GABANELLA, cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe "C", Padrão 13, da Justiça Federal de 1.º Grau - Seção Judiciária do Estado de São Paulo, com efeitos financeiros a partir de 14 de abril de 2020, data em que ocorreu o óbito, a teor do disposto no art. 219 da Lei n.º 8.112/1990, com redação da Lei n.º 13.846/2019:</p><p>I - CARLOS HENRIQUE GABANELLA, viúvo, beneficiário de pensão temporária, pelo período de 20 anos, nos termos dos arts. 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 5, da Lei n.º 8.112/1990, com redação da Lei n.º 13.135/2015;</p><p>II - MATTEO HENRIQUE GUEDES OLIVEIRA GABANELLA e ENZO CARLOS GUEDES OLIVEIRA GABANELLA, filhos menores, beneficiários de pensão temporária, até o implemento da idade de 21 anos, nos termos do art. 217, inciso IV, alínea "a", da Lei n.º 8.112/1990, com redação da Lei n.º 13.135/2015.</p><p class="assina">Des. MAIRAN GONÇALVES MAIA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>