<xml><article id="14354028" name="510-522- 2020" idOficio="5837389" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/05/2020" artClass="00016:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="85" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12617088">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE MAIO DE 2020</p><p>A Reitora pro tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo artigo 12 da Lei 11.892, de 29/12/2008, designada pela Portaria nº 385, de 14 de abril de 2020, publicada no DOU nº 72, seção 2, página 19, de 14/04/2020, resolve:</p><p>Nº - 510 - Art. 1º - EXONERAR a pedido, o servidor WEMERSON FITTIPALDY DE OLIVEIRA, TAE-PEDAGOGO, SIAPE nº 1796778, da função de Diretor Geral, código CD-02, do Campus Rio Branco do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da data da publicação.</p><p>Nº - 511 - Art. 1º - DISPENSAR a pedido, o servidor PAULO ROBERTO DE SOUZA, Docente EBTT, SIAPE nº 1811397, da função Coordenador do Curso Superior de Licenciatura em Matemática, código FCC, do Campus Rio Branco do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da data da publicação.</p><p>Nº 512 - Art. 1º - NOMEAR o servidor PAULO ROBERTO DE SOUZA, Docente EBTT, SIAPE nº 1811397, para a função de Diretor Geral pro tempore, código CD-02, do Campus Rio Branco do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 07 de maio de 2020.</p><p>Nº 513 - Art. 1º EXONERAR o servidor MÁRCIO MARQUES DE FREITAS, matrícula SIAPE n° 1862665, do cargo de Diretor de Administração, Manutenção e Infraestrutura, código CD-04, do Campus Sena Madureira, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da data da publicação.</p><p>Nº 514 - Art. 1º EXONERAR a servidora FRANCISCA HELIANE TORRES DA SILVA, matrícula SIAPE n° 2038538, da função de Substituta Eventual da Diretoria de Administração, Manutenção e Infraestrutura, código CD-04, do Campus Sena Madureira, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da data da publicação.</p><p>Nº 515 - Art. 1º EXONERAR, em função do término de seu mandato referente ao quadriênio 2016-2019, a servidora ITALVA MIRANDA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1574951, do cargo de Diretora Geral, Código CD-02, do Campus Sena Madureira, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da data da publicação.</p><p>Nº 516 - Art. 1º - EXONERAR o servidor DARYL DE OLIVEIRA ABEJDID, matrícula SIAPE n° 3083258, da função de 2º Substituto Eventual da Direção Geral, código CD-02, do Campus Sena Madureira, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da data da publicação.</p><p>Nº 517 - Art. 1º - EXONERAR o servidor DARYL DE OLIVEIRA ABEJDID, matrícula SIAPE n° 3083258, da função de Substituto Eventual da Direção Ensino, Pesquisa e Extensão, código CD-04, do Campus Sena Madureira, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da data da publicação.</p><p>Nº 518 - Art. 1º EXONERAR a servidora FRANCISCA IRIS LOPES, matrícula SIAPE n° 1798581, da função de 1ª Substituta Eventual da Direção Geral, código CD-02, do Campus Sena Madureira, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da data da publicação.</p><p>Nº 519 - Art. 1º - NOMEAR a servidora FRANCISCA HELIANE TORRES DA SILVA, matrícula SIAPE n° 2038538, para o cargo de Diretora de Administração, Manutenção e Infraestrutura, código CD-04, do Campus Sena Madureira, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 07 de maio de 2020.</p><p>Nº 520 - Art. 1º - NOMEAR o servidor DIONES ASSIS SALLA, matrícula SIAPE n° 1908330, para o cargo de Diretor Geral pro tempore, código CD-02, do Campus Sena Madureira, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 07 de maio de 2020.</p><p>Nº 521 - Art. 1º- EXONERAR, o senhor Sérgio Guimarães da Costa Flórido, matrícula SIAPE 7275107, Professor -EBTT, aposentado do IFPE, da função comissionada de Diretor Geral do Campus Tarauacá, código CD-02, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da data da publicação.</p><p>Nº 522 - Art. 1º- NOMEAR o servidor Denis Borges Tomio, matrícula SIAPE 1017660, Docente EBTT, para o cargo de Diretor Geral pro tempore, código CD-02, do Campus Tarauacá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir do dia 07/05/2020.</p><p class="assina">ROSANA CAVALCANTE DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>