<xml><article id="14582953" name="Port_982_P" idOficio="5859432" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/05/2020" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12653469">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 982, DE 20 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 982, DE 20 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.031347/2020-85, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar SANDRO MARCIO FECCHIO, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1525796, CPF nº ***.389.479-**, dos encargos de Substituto do Superintendente Regional, código DAS-101.4, da Superintendência Regional do Paraná - SR(09), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Dispensar SIDNEY DE OLIVEIRA, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1559489, CPF nº ***.171.549-**, dos encargos de Substituto do Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão de Governança Fundiária, da Superintendência Regional do Paraná - SR(09), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 3º Designar LUCIANO MATIAS RIBEIRO GUIMARÃES, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 2080122, CPF nº ***.626.199-**, para exercer os encargos de Substituto do Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão de Governança Fundiária, da Superintendência Regional do Paraná - SR(09), do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>