<xml><article id="14306248" name="PORTARIA FBN N 46 - PRORROGA MED" idOficio="5832370" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/05/2020" artClass="00025:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Turismo/Fundação Biblioteca Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12608430">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 46,  DE 29 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 46, DE 29 DE ABRIL DE 2020</p><p></p><p>O Presidente da Fundação Biblioteca Nacional - FBN, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 16 do Anexo I da Lei nº 8.297/2014 (Estatuto da FBN), pelos incisos I e VII do art. 6º do Regimento Interno da FBN e CONSIDERANDO:</p><p>a Lei Federal nº 13.979/2020, que estabelece medidas para enfrentamento de emergências de saúde pública de importância internacional, decorrente do COVID-19, regulamentada pela Portaria MS nº 356, de 11/03/2020;</p><p>2. o Decreto Federal nº 7.616, de 17/11/2011, o Decreto Federal nº 10.212, de 30/01/2020, a Portaria MS nº 188, de 03/02/2020, a Instrução Normativa da Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal nº 19, de 12/03/2020 e posteriores alterações, a Nota Técnica DELOG/SEGES/MP nº 66/2018, a Política de Gestão de Riscos da FBN, publicada em 06/11/2019, as recomendações contidas no Ofício Circular nº 251/2020/GSE/SE, de 16/03/2020;</p><p>3. o acentuado aumento no registro de casos confirmados e de óbitos por COVID-19 no Estado do Rio de Janeiro, com perspectiva de progressivo agravamento, segundo as informações tornadas públicas pelas autoridades sanitárias, pondo em risco a capacidade de resposta minimamente adequada por parte do Sistema Único de Saúde (SUS),</p><p>4. as recomendações do Ministério da Saúde para tais situações, em especial o isolamento social e a adoção do trabalho remoto, quando possível, além das medidas emergenciais estabelecidas nas esferas estadual e municipal por meio do Decreto Municipal nº 47.246, de 12/03/2020 e dos Decretos Estaduais nos 47.027, de 13/04/2020, 46.970, de 13/03/2020 e 47.006, de 27/03/2020; e</p><p>5.a Decisão prolatada pela Diretoria Colegiada na 4ª Reunião Extraordinária de Diretoria Colegiada do ano de 2020, realizada em 29/04/2020; resolve:</p><p>Art. 1º Ficam prorrogadas, por mais 15 (quinze) dias, as disposições da Portaria FBN nº 35, de 18/03/2020, conforme previsão contida em seu art. 12, a contar da assinatura da presente Portaria, com vigência, portanto, do dia 02/05/2020 ao dia 16/05/2020, haja vista anteriores prorrogações operadas pelas Portarias nos44, de 15/04/2020 e 41, de 30/03/2020.</p><p class="assina">RAFAEL ALVES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>