<xml><article id="14486299" name="Port 13 Comissao especial PRMF M" idOficio="5850077" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/05/2020" artClass="00025:00015:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência em Mato Grosso" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="92" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12638250">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 13, DE 14 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 13, DE 14 DE MAIO DE 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE SUBSTITUTA DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL EM MATO GROSSO/MT, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 24, do Anexo I, do Decreto nº. 9.238/2017, cominado com o art. 2º, da Portaria IPHAN nº. 673/2009, e tendo em vista o disposto no Edital de Concurso nº 01/2020 - 33ª Edição do Prêmio Rodrigo Melo Franco de Andrade 2020, publicado no DOU de 23 de março de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão Estadual de Avaliação da 33ª EDIÇÃO DO PRÊMIO RODRIGO MELO FRANCO DE ANDRADE/2020, para pré-seleção das ações inscritas nesta Superintendência, composta pelos seguintes membros: Amelia Hirata - Superintendente substituta do IPHAN-MT - Matrícula SIAPE 2549367, Profª. Drª. Áurea Cavalcante Santana - Professora aposentada da Universidade Federal de Mato Grosso, Francimário Vito dos Santos - Técnico I - Antropólogo do IPHAN-MT - Matrícula SIAPE 1614300, Ivan Moreira de Almeida - Técnico de Desenvolvimento Econômico e Social - Arquiteto da Secretaria de Estado de Cultura, Esporte e Lazer de Mato Grosso, Profª. Drª. Patrícia Silva Osório - Professora Associada do Departamento de Antropologia da Universidade Federal de Mato Grosso e Amanda Gomide de Sousa Cândido - membro suplente - Indigenista Especializada servidora do Museu do Índio/FUNAI.</p><p>Art. 2º A presente comissão julgadora será presidida pela Superintendente substituta do IPHAN-MT, Amelia Hirata, designada conforme item 8.1 do Edital supracitado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">AMÉLIA HIRATA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>