<xml><article id="14401365" name="ResPort269_2020 - DOU - Exoneraç" idOficio="5841411" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/05/2020" artClass="00043:00015:00004:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Amazonas/Secretaria do Tribunal/Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="88" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12624120">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 269, de 7 de maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 269, de 7 de maio de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO AMAZONAS, no uso das competências que lhe são conferidas pelo art. 18, incisos XII e XLI, do Regimento Interno, com fundamento no art. 35, inciso I e no art. 9º, inciso II e parágrafo único c/c o art. 38, §1º, da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, com redação dada pela Lei n. 9.527, de 10.12.1997, resolve:</p><p>Art. 1º EXONERAR, a contar de 7.05.2020, os servidores a seguir relacionados:</p><p>I - BÁRBARA LIMA TAVARES DE ALMEIDA, Analista Judiciário, do Cargo em Comissão de Coordenadora de Orçamento e Finanças/COF/SAO, nível CJ-2;</p><p>II - MARIA LUIZA TRINDADE MIRANDA FREITAS, servidora sem vínculo, do Cargo em Comissão de Coordenadora de Material e Patrimônio/COMAP/SAO, nível CJ-2;</p><p>III - JOSÉ OCICLÉIO DE MELO, Técnico Judiciário, do Cargo em Comissão de Coordenador de Serviços Gerais/COSEG/SAO, nível CJ-2.</p><p>Art. 2º NOMEAR os servidores abaixo elencados, lotando-os nas respectivas unidades:</p><p>I - PAULO GERMANO CARVALHO LEITE, Técnico Judiciário, para o Cargo em Comissão de Secretário de Administração, Orçamento e Finanças/SAO, nível CJ-3;</p><p>II - SEVERA ROMANA SAMPAIO COTTA, Técnico Judiciário, para o Cargo em Comissão de Coordenadora de Orçamento e Finanças/COF/SAO, nível CJ-2;</p><p>§1º Na condição de interinos, a contar de 7.5.2020, inclusive, até a data de publicação do presente ato.</p><p>§2º Na condição de titulares, a contar da data de publicação do presente ato, até ulterior deliberação.</p><p>Art. 3º NOMEAR a servidora LEONISE MARIA DE AQUINO LEDO, Técnico Judiciário, para exercer temporariamente o Cargo em Comissão de Coordenadora de Material e Patrimônio/COMAP/SAO, nível CJ-2, sem prejuízo a outras atribuições a que for designada.</p><p>§1º Na condição de interina, a contar de 7.5.2020, inclusive, até a concretização da nomeação do efetivo titular do Cargo Comissionado mencionado no caput deste artigo.</p><p>Art. 4º NOMEAR o servidor JONAS ROSA SILVA, Técnico Judiciário, para exercer temporariamente o Cargo em Comissão de Coordenador de Serviços Gerais/COSEG/SAO, nível CJ-2, sem prejuízo a outras atribuições a que for designado.</p><p>§1º Na condição de interino, a contar de 7.5.2020, inclusive, até a concretização da nomeação do efetivo titular do Cargo Comissionado mencionado no caput deste artigo.</p><p class="assina">Des. ARISTÓTELES LIMA THURY</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>