<xml><article id="14622654" name="ATO N 176" idOficio="5863353" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="26/05/2020" artClass="00043:00010:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00011" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 4ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="99" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12660151">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 176, DE 25 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 176, DE 25 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 4ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o que consta do Processo Administrativo 0010208-86.2019.4.04.8000, resolve:</p><p>I - NOMEAR os candidatos abaixo relacionados, em virtude de habilitação em concurso público, obedecida a ordem de classificação, para a Classe A, Padrão 01, dos respectivos cargos, conforme segue:</p><p>Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional Federal da 4ª Região (Microrregião Sede da Seccional do Estado do Rio Grande do Sul)</p><p>Analista Judiciário / Área Judiciária</p><p>LAURA KITTY DE SIQUEIRA RAMOS CARDOSO - listagem de candidatos/as negros/as (sub judice, Mandado de Segurança 5003784-47.2020.4.04.0000), em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Tatiana Huyer.</p><p>Técnico Judiciário / Área Administrativa</p><p>MARIANA FOLLY FREITAS RODRIGUES, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Luciana Crespo de Brito.</p><p>EDER DE SOUZA FELIPE (listagem de candidatos com deficiência), em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Ludmila Xavier Silveira Dias.</p><p>MARCIA RIBEIRO DUARTE, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Josandra Maria Vedana.</p><p>EDISON WEBER WOYCINCK, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Marta Jussara Martins.</p><p>ADELARDO HENRIQUE DA SILVA (listagem de candidatos/as negros/as), em vaga decorrente da aposentadoria do servidor João Pedro Kliemann.</p><p>LUCAS SILVA CARVALHO, em vaga decorrente da aposentadoria do servidor Antonio Davi Paranhos da Silva.</p><p>JULIA D ALESSIO, em vaga decorrente da aposentadoria do servidor Humberto Ferreira Dubois.</p><p>Técnico Judiciário / Área Apoio Especializado / Especialidade Tecnologia da Informação</p><p>FERNANDO FERREIRA TINELLI, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Glaucia Colombo.</p><p>Quadro Permanente de Pessoal das Secretarias da Justiça Federal de Primeiro Grau da Seção Judiciária do Estado do Rio Grande do Sul</p><p>Microrregião TE - SERRA</p><p>CAXIAS DO SUL</p><p>Técnico Judiciário / Área Administrativa</p><p>EMILIANO CAMPAGNARO CHILANTE, em vaga decorrente do falecimento da servidora Patrícia Suliani Dambros.</p><p>Microrregião TS - SUL</p><p>RIO GRANDE</p><p>Analista Judiciário / Área Judiciária</p><p>PEDRO HENRIQUE MOREIRA SARMENTO CONTE DO AMARAL, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Myrtis Penha Corrêa.</p><p>Técnico Judiciário / Área Administrativa</p><p>YURI ALONSO NUNES, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Carla Rosane Saggiomo Juliano.</p><p>Microrregião TT - SEDE DA SECCIONAL E QUADRO DO TRF4</p><p>PORTO ALEGRE</p><p>Analista Judiciário / Área Judiciária</p><p>WILLIAN VALER, em vaga decorrente da aposentadoria do servidor Dominique Paul Joel Ettori.</p><p>ANDREA MARIA TERRUGGI, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Vera Lúcia Cardoso.</p><p>Analista Judiciário / Área Judiciária / Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal</p><p>GIOVANI MATEUS FAGUNDES, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Sara Gross.</p><p>Técnico Judiciário / Área Administrativa</p><p>GUSTAVO DE MELO HENRIQUES, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Sonia Maria Ramos Mai.</p><p>YURI BELINE FERREIRA, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Silvia de Castro Pereira.</p><p>Quadro Permanente de Pessoal das Secretarias da Justiça Federal de Primeiro Grau da Seção Judiciária do Estado de Santa Catarina</p><p>Microrregião SA - SEDE DA SECCIONAL</p><p>FLORIANÓPOLIS</p><p>Analista Judiciário / Área Judiciária / Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal</p><p>CRISTIAN DE OLIVEIRA DIAS, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Wilma Waldemar Vieira.</p><p>Técnico Judiciário / Área Administrativa</p><p>DEBORA BASTOS ESTEVES, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Martha Maria Fernandes dos Santos.</p><p>Técnico Judiciário / Área Administrativa / Especialidade Segurança e Transporte</p><p>FERNANDO HENRIQUES DE CARVALHO, em vaga decorrente da aposentadoria do servidor Wilson Cesar Boemer.</p><p>Técnico Judiciário / Área Apoio Especializado / Especialidade Tecnologia da Informação</p><p>JONATHAN TERHORST RAUBER, em vaga decorrente do falecimento do servidor Douglas Nazareno Debiazi Vargas.</p><p>Microrregião SD - NORDESTE</p><p>JOINVILLE</p><p>Analista Judiciário / Área Judiciária</p><p>IURY MENDES DA SILVA, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Cláudia Hoffmann.</p><p>Microrregião SO - OESTE</p><p>CHAPECÓ</p><p>Analista Judiciário / Área Judiciária</p><p>IONES SIGNOR, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Rosa Maria dos Santos Moita.</p><p>CONCÓRDIA</p><p>Técnico Judiciário / Área Administrativa</p><p>JULIANA GIRON PINHEIRO, em vaga decorrente do falecimento do servidor Elcio Berer Kozminski.</p><p>Microrregião SS - SUL</p><p>CRICIÚMA</p><p>Analista Judiciário / Área Judiciária</p><p>SARA ROHLING VIEIRA, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Maria Helena Kuhnen da Silva.</p><p>Microrregião SV - VALE DO ITAJAÍ</p><p>ITAJAÍ</p><p>Técnico Judiciário / Área Administrativa</p><p>MAYUMI CAROLINA MIYAHIRA DA SILVA, em vaga decorrente do falecimento do servidor Flavio Alencar da Fonseca Prux.</p><p>Quadro Permanente de Pessoal das Secretarias da Justiça Federal de Primeiro Grau da Seção Judiciária do Estado do Paraná</p><p>Microrregião PC - CENTRAL</p><p>GUARAPUAVA</p><p>Analista Judiciário / Área Judiciária</p><p>LORENA FERREIRA FERNANDES, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Elza Terezinha Faria Marzall.</p><p>PITANGA</p><p>Técnico Judiciário / Área Administrativa</p><p>ALETYA DAHANA ROLLWAGEN, em vaga criada pela Lei 13.088/2015.</p><p>Microrregião PL - LESTE</p><p>CURITIBA</p><p>Analista Judiciário / Área Judiciária</p><p>LUIZ MIGUEL CHOCIAI WAIDZIK, em vaga decorrente da aposentadoria do servidor Álvaro Veleda Bermudez.</p><p>Técnico Judiciário / Área Administrativa</p><p>YANARA GABRIELE SOUZA DA SILVA (listagem de candidatos/as negros/as), em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Sara Kojo Rodrigues.</p><p>Microrregião PN - NORTE</p><p>LONDRINA</p><p>Analista Judiciário / Área Judiciária</p><p>DAYANE CRISTINA DE SOUZA REIS, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Regina Marcia Mello de Paula.</p><p>MARINGÁ</p><p>Técnico Judiciário / Área Administrativa</p><p>FREDERICO STABILE RIBEIRO ROMANISZEN, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Leslie Cecília Sponton.</p><p>II - Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Victor Luiz dos Santos Laus</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>