<xml><article id="14633781" name="presatrg2705a" idOficio="5864129" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="27/05/2020" artClass="00043:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00005" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 3ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="100" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12661329">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.673, DE 13 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.673, DE 13 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 3.ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 96, item I, letra "b", da Constituição da República, e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo n.º 0016150-39.2013.4.03.8000 - SEI, em cumprimento ao Acórdão n.º 1.296/2011-TCU-Plenário, publica, neste veículo de imprensa, a aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais, concedida por meio do Ato n.º 11.903, de 26 de setembro de 2013, disponibilizado no Diário Eletrônico da Justiça Federal da 3.ª Região em 4 de outubro de 2013, e publicado em 7 de outubro de 2013, conforme texto a seguir:</p><p>Conceder APOSENTADORIA VOLUNTÁRIA POR TEMPO DE CONTRIBUIÇÃO, com proventos integrais, nos termos do artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, observado o artigo 2º da Emenda Constitucional nº 47/2005, à servidora MARIA DE LOURDES FERREIRA AMARAL, Registro Funcional nº 935, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Apoio de Serviços Diversos, Classe "C", Padrão 13, do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional Federal da 3ª Região, com a vantagem pessoal nominalmente identificada prevista no artigo 62-A da Lei nº 8112/90, com redação dada pela Medida Provisória nº 2225-45/2001, incorporada nos critérios da redação original do artigo 62, § 2º, da Lei nº 8112/90, combinado com o artigo 3º da Lei nº 8911/94, e nos termos do artigo 3º da Lei nº 9624/98.</p><p class="assina">Des. MAIRAN GONÇALVES MAIA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>