<xml><article id="14656847" name="27.05 - Funcoes Rio Verde" idOficio="5866606" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/05/2020" artClass="00016:00055:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="101" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12665223">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 27 de maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 27 de maio de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA GOIANO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 13 de março de 2020, publicado no DOU de 16 de março de 2020, Seção 2, página 3, e considerando a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2008, resolve:</p><p>Nº 896 - Considerando o que consta no Processo 23218.001403/2020-88, DISPENSAR JOSÉ TEIXEIRA DA ROCHA, Auxiliar de Industrialização e Conservação de Alimentos, Matrícula 0047633, da Função de Chefe da Seção de Jardinagem, Código FG-3, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 897 - Considerando o que consta no Processo 23218.001403/2020-88, DESIGNAR EDUARDO RODRIGUES DE JESUS, Operador de Máquinas Agrícolas, Matrícula 1216414, para exercer a função de Chefe da Seção de Jardinagem, Código FG-3, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 898 - Considerando o que consta no Processo 23218.001225/2020-95, DESIGNAR HIPÓLITO TADEU FERREIRA DA SILVA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1217712, para exercer a função de Coordenador do Curso Superior de Engenharia Ambiental, Código FCC, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p class="assina">ELIAS DE PÁDUA MONTEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>