<xml><article id="14323216" name="3126-3128" idOficio="5833998" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/05/2020" artClass="00016:00111:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="84" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12611226">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 4 de maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 4 de maio de 2020</p><p>A Pró-Reitora de Pessoal, no uso da competência delegada pela Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, através da Portaria nº 6909 de 08 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 09 de julho de 2019, resolve:</p><p>Nº 3.126 Nomear, nos termos do artigo 9º, inciso I, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, o candidato JACIRA SAAVEDRA FARIAS, habilitado em Concurso Público homologado pela Portaria nº 219, de 03 de maio de 2018 - DOU 87, de 08 de maio de 2018, para o cargo de Arquiteto e Urbanista - Geral, do Quadro Único de Pessoal desta IFE, no regime de 40 horas semanais de trabalho na vaga 284600, conforme processo 23079.23079.207888/2020-53.</p><p>A posse do(a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta no DOU.</p><p>Nº 3.127 Nomear, nos termos do artigo 9º, inciso I, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, o candidato VIVIANE BAGILE ARÊAS, habilitado em Concurso Público homologado pela Portaria nº 219, de 03 de maio de 2018 - DOU 87, de 08 de maio de 2018, para o cargo de Psicólogo Clínico - Geral, do Quadro Único de Pessoal desta IFE, no regime de 40 horas semanais de trabalho na vaga 289255, conforme processo 23079.23079.207889/2020-06.</p><p>A posse do(a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta no DOU.</p><p>Nº 3.128 Nomear, nos termos do artigo 9º, inciso I, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, o candidato OTTO SANTOS DE AZEVEDO, habilitado em Concurso Público homologado pela Portaria nº 219, de 03 de maio de 2018 - DOU 87, de 08 de maio de 2018, para o cargo de Técnico em Assuntos Educacionais - Geral, do Quadro Único de Pessoal desta IFE, no regime de 40 horas semanais de trabalho na vaga 287012, conforme processo 23079.23079.207890/2020-22.</p><p>A posse do(a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta no DOU.</p><p class="assina">LUZIA DA CONCEIÇÃO DE ARAUJO MARQUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>