<xml><article id="14562834" name="Portaria 79 2020 DHN" idOficio="5857309" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/05/2020" artClass="00011:00045:00026:00002:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral de Navegação/Diretoria de Hidrografia e Navegação/Centro de Hidrografia da Marinha" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="96" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12650071">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 79/DHN, de 15 de maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 79/DHN, de 15 de maio de 2020</p><p>O DIRETOR DE HIDROGRAFIA E NAVEGAÇÃO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso II e alínea b do inciso VII, do § 3º, do art. 5º do anexo B, e em consonância com a delegação de competência contida na alínea b, inciso VII, do art. 1º, do anexo G, da Port. nº 156/2004, do Comandante da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar as Normas da Autoridade Marítima para Levantamentos Hidrográficos - NORMAM-25/DHN (2ª Revisão), aprovada pela Portaria nº 159/2017, da DHN e publicada no Diário Oficial da União de 31 de agosto de 2017, conforme abaixo especificado. Esta alteração é denominada 1ª Modificação. I - No Capítulo 2 - "LH realizados por EE", Seção I - "Inscrição de EE", item 0202 - "Cadastro de EE": - Substituir o texto da alínea a pelo texto abaixo: "a) A solicitação de inscrição no CEELH deverá ser feita mediante o envio, em meio físico ou eletrônico (este último, via certificação digital), do requerimento de inscrição ao CHM, conforme modelo constante do anexo C e dos documentos relacionados no anexo D."; e II - No Capítulo 2 - "LH realizados por EE", Seção II - "Autorização e classificação dos LH", item 0203 - "Autorização para realização de LH": - Substituir o texto do primeiro parágrafo pelo texto abaixo: "As EE inscritas no CEELH mantido pelo CHM que desejarem executar um LH deverão encaminhar um pedido de Autorização para execução de LH, conforme o modelo de requerimento do anexo F. Também devem ser encaminhadas as informações listadas no anexo G, além do documento comprobatório da requisição do serviço pela EC, quando houver. Tais documentos deverão ser encaminhados em meio físico, assinados pelo Responsável Técnico, ou eletrônico, via certificação digital." Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação em DOU.</p><p class="assina">Contra-Almirante EDGAR LUIZ SIQUEIRA BARBOSA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>