<xml><article id="14657287" name="PTDP N 428 GGREG DIRE 3" idOficio="5866742" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/05/2020" artClass="00024:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="101" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12665526">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 428, DE 27 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 428, DE 27 DE MAIO DE 2020</p><p></p><p>O Diretor-Presidente Substituto da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, §3º, aliado ao art. 52, IV do Regimento Interno aprovado pela Resolução de Diretoria Colegiada - RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir Grupo de Trabalho com o objetivo de definir melhor estratégia regulatória para cumprimento da determinação judicial decorrente do Processo n. 0001185-30.2008.4.05.8500, sobre a inserção do termo "Nova Fórmula" ou expressão equivalente nos rótulos de produtos e substâncias de interesse para a saúde quando da alteração das suas formulações.</p><p>Art. 2º São competências do Grupo de trabalho de que trata o art. 1º:</p><p>I - definir a melhor estratégia regulatória para cumprimento da decisão judicial; e</p><p>II - apresentar proposta de ato(s) normativo(s) para deliberação da Diretoria Colegiada da Anvisa.</p><p>Art. 3º O Grupo de Trabalho será composto por um representante titular e suplente das seguintes Diretorias e áreas técnicas da Anvisa:</p><p>I - Primeira Diretoria - DIRE1;</p><p>a) Titular: Richardson Santos Araujo</p><p>b) Suplente: Anderson Bezerra e Silva</p><p>II - Segunda Diretoria - DIRE2;</p><p>a) Titular: Pablo Meneghel Martinez</p><p>b) Suplente: Doriane Patricia Ferraz de Souza Pompeu</p><p>III - Terceira Diretoria - DIRE3;</p><p>a) Titular: Nubia de Cassia Albuquerque Figueiredo</p><p>b) Suplente: Maxiliano D'avila Cândido de Souza</p><p>IV - Quarta Diretoria - DIRE4;</p><p>a) Titular: Varley Dias Sousa</p><p>b) Suplente: Diana Silveira de Araujo</p><p>V - Gerência-Geral de Regulamentação e Boas Práticas Regulatórias - GGREG;</p><p>a) Titular: Gabrielle Cunha Barbosa Cavalcanti e Cysne Troncoso</p><p>b) Suplente: Petter Ricardo de Oliveira</p><p>VI - Gerência-Geral de Medicamentos e Produtos Biológicos - GGMED;</p><p>a) Titular: Márcia Gonçalves de Oliveira</p><p>b) Suplente: David Edgar Pietro</p><p>VII - Gerência-Geral de Alimentos - GGALI;</p><p>a) Titular: Ana Paula de Rezende Peretti Giometti</p><p>b) Suplente: Rodrigo Martins de Vargas</p><p>VIII - Gerência-Geral Toxicologia - GGTOX;</p><p>a) Titular: Jeane Jaqueline Françoise de Almeida Fonseca</p><p>b) Suplente: Danielle Christine de Souza Filadelpho</p><p>IX - Gerência-Geral de Tecnologia de Produtos para Saúde - GGTPS;</p><p>a) Titular: Augusto Bencke Geyer</p><p>b) Suplente: Hélio de Macedo Filho</p><p>X - Gerência-Geral de Registro e Fiscalização de Produtos Fumígenos, derivados ou não do Tabaco - GGTAB;</p><p>a) Titular: Ana Márcia Messer Sebrão Fernandes</p><p>b) Suplente: Patrícia Aleksitch Castello Branco</p><p>XI - Gerência de Produtos de Higiene, Perfumes, Cosméticos e Saneantes - GHCOS.</p><p>a) Titular: Karla Alves Lacerda</p><p>b) Suplente: Itamar de Falco Junior</p><p>§ 1º O Grupo de Trabalho será coordenado pela Gerência-Geral de Regulamentação e Boas Práticas Regulatórias - GGREG.</p><p>§ 2º A coordenação do Grupo de Trabalho poderá convidar representantes de outras unidades organizacionais da Anvisa, outros órgãos e entidades, públicas e privadas, além de pesquisadores e especialistas ligados ou não à sociedades científicas ou médicas, quando necessário, para o cumprimento das competências do Grupo de Trabalho, assegurado o interesse público.</p><p>Art. 4º Compete à coordenação do Grupo de Trabalho fornecer o apoio administrativo necessário ao desenvolvimento dos trabalhos e a convocação das reuniões, elaboração de atas e encaminhamento dos documentos produzidos.</p><p>Art. 5º O Grupo de Trabalho terá a duração de 45 (quarenta e cinco) dias úteis.</p><p>Art. 6º O Grupo de Trabalho apresentará Relatório Final com a descrição dos resultados e das propostas formuladas.</p><p>Art. 7º A participação no Grupo de Trabalho será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTONIO BARRA TORRES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>