<xml><article id="14346867" name="Portaria Conjunta n 42.2020 - Re" idOficio="5836341" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="06/05/2020" artClass="00016:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria de Educação Superior" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="85" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12615068">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CONJUNTA Nº 42, DE 22 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA CONJUNTA Nº 42, DE 22 DE ABRIL DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE EDUCAÇÃO SUPERIOR DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO e o SECRETÁRIO DE POLÍTICAS PARA FORMAÇÃO E AÇÕES ESTRATÉGICAS DO MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso de suas atribuições e considerando as disposições da Portaria Interministerial nº 3.185, de 07 de outubro de 2004, resolvem:</p><p>Art. 1º Ficam designados como representantes titulares e suplentes no Ministério da Educação para fins de atuação nos processos de análise do credenciamento e autorização de fundações de apoio:</p><p>I - Carlos Eduardo Sanches, como membro titular, em substituição a Leila Cristina Ferraresi Girardi, e Kátia Cunha Florentino de Sousa Melo, como sua suplente em substituição a Maria Eunice Gomes Costa Vilarins;</p><p>II - Jéssica Trigo da Fonseca, como membro titular, em substituição a Thiago Miguel Sabino de Pereira Leitão, e Gisela Pereira Alves, como sua suplente em substituição a Tatiane Ewerton Alves; e</p><p>III - Giane Naves Emerick, como membro titular e Janaína de Oliveira Rezende Silva, como sua suplente.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria Conjunta nº 124, de 28 de novembro de 2019.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER VILAS BOAS DE SOUZA</p><p class="cargo">Secretário de Educação Superior</p><p class="assina">MARCELO MARCOS MORALES</p><p class="cargo">Secretário de Políticas Para Formação e Ações Estratégicas</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>