<xml><article id="14344878" name="Port. 29 DE ABRIL DE 2020 - ENIS" idOficio="5836043" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/05/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="85" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12614651">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 10.998, de 29 de abril de 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 10.998, de 29 de abril de 2020</p><p>O CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições legais que lhe confere a Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Publicar o ato de Transferência para a Reforma Remunerada, ex-oficio, de acordo com o Decreto Estadual nº 15.841-E, de 29 de julho de 2013, publicado no DOE nº 2082 de 29 de julho de 2013, e conforme Errata, de 14 de fevereiro de 2020 (fl.08), do CABO PM da Reserva Remunerada ENIS LIMA SIQUEIRA, matrícula Siape nº 714432, por haver atingido, em 08 de novembro de 2009, a idade limite de permanência na Reserva Remunerada, amparado pelo inciso III do art. 62 da Constituição Estadual, e de conformidade com o que prescreve o § 1º do art. 31, da Emenda Constitucional nº 019, de 04 de junho de 1998, e de acordo com o que dispõe a alínea "c", do inciso I, do art. 96 e art. 98, da Lei nº 6.652, de 30 de maio de 1979 (Estatuto dos Policiais Militares das Polícias Militares dos ex-Territórios Federais do Amapá, de Rondônia e de Roraima), combinado com os artigos 20, 21, 63 e 65 da Lei nº 10.486, de 04 de julho de 2002, nos termos do processo nº 19975.108373/2020-91.</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>