<xml><article id="14413393" name="Minuta de 08 de maio de 2020-Nom" idOficio="5843016" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/05/2020" artClass="00024:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="88" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12626828">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.441, DE 8 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.441, DE 8 DE MAIO DE 2020</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz - FIOCRUZ, no uso de suas atribuições e com base nas autorizações concedidas pelo Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão, pela Portaria n° 323, de 12 de setembro de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 15 de setembro de 2014, e pela Portaria nº 192 de 08 de junho de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 107, de 09 de junho de 2015, e em atendimento à sentença proferida nos autos do processo n° 0007564-70.2014.4.02.5101, da 20ª VF do Rio de Janeiro, resolve:</p><p>Nomear em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal da Fundação Oswaldo Cruz - FIOCRUZ, com fundamento nos artigos 9º Inciso I e 10º da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, os candidatos habilitados em Concurso Público homologado pelos Editais nos 36 e 37 de 9 de junho de 2014, publicados no Diário Oficial da União de 11 de junho de 2014 - Seção 3 - Págs. 119 a 121, pelo Edital nº 40, de 18 de junho de 2014, publicado no Diário Oficial da União de 20 de junho de 2014 - Seção 3 - Pág. 137 a 140, pelos Editais nos 41 e 42, de 27 de junho de 2014, publicados no Diário Oficial da União de 30 de junho de 2014 - Seção 3 - Págs. 281 a 285, e pelas Retificações publicadas no Diário Oficial da União de 5 de fevereiro de 2014 - Seção 3 - Págs. 118 a 120, de 10 de fevereiro de 2014 - Seção 3 - Págs. 112 e 113, de 14 de fevereiro de 2014 - Seção 3 - Pág. 174, de 17 de fevereiro de 2014 - Seção 3 - Pág. 145, de 27 de fevereiro de 2014 - Seção 3 - Pág. 155, de 28 de fevereiro de 2014 - Seção 3 - Págs. 191 e 192, de 30 de junho de 2014 - Seção 3 - Pág. 285, de 11 de setembro de 2018 - Seção 3 - Pág. 80, e de 28 de fevereiro de 2020 - Seção 3 - Pág. 128, para ocuparem os cargos de nível superior e intermediário, abaixo mencionados:</p><p>Cargo: Tecnologista em Saúde Pública</p><p>Área de Atuação: Bioterismo</p><p>Perfil: CT2305 - Criação e experimentação de primatas não humanos/RJ</p><p>1° - IGO VIEIRA DE SOUZA</p><p>Ficam a posse e o efetivo exercício do candidato habilitado condicionados a aprovação nos exames médicos admissionais.</p><p class="assina">Nísia Trindade Lima</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>