<xml><article id="14562176" name="PORTARIA N 3550" idOficio="5857169" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/05/2020" artClass="00016:00111:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Gestão e Governança" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="96" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12649876">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.550, DE 19 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.550, DE 19 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO E GOVERNANÇA, no uso de suas atribuições delegadas pelo Reitor da Universidade Federal do Rio de Janeiro através da portaria nº 4.925 de 12 de junho de 2017, publicada no D.O.U. nº 112 de 13 de junho de 2017 resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores ALEXANDRE AUGUSTO PRADO DA SILVA, Administrador, SIAPE n° 1898568, ALISSON FERREIRA DE QUEIROZ, Assistente em Administração, SIAPE nº 3182102, BRUNA SALVADOR GUARANHO, Assistente em Administração, SIAPE nº 2340821, DANIELE MENDONÇA DELGADO, Administradora, SIAPE nº 2021108, JOÃO GUILHERME ALVARENGA E SILVA, Assistente em Administração, SIAPE nº 3040558, LUCIANA LOPES DA SILVA, Técnica em Contabilidade, SIAPE nº 3181981, THAIS DE OLIVEIRA CARVALHO, Assistente em Administração, SIAPE nº 1748410, para atuarem como pregoeiros da Pró-Reitoria de Gestão e Governança da UFRJ, tendo como equipe de apoio os servidores, ALEXANDRE AUGUSTO PRADO DA SILVA, Administrador, SIAPE n° 1898568, ALISSON FERREIRA DE QUEIROZ, Assistente em Administração, SIAPE nº 3182102, BRUNA SALVADOR GUARANHO, Assistente em Administração, SIAPE nº 2340821, DANIELE MENDONÇA DELGADO, Administradora, SIAPE nº 2021108, JOÃO GUILHERME ALVARENGA E SILVA, Assistente em Administração, SIAPE nº 3040558, LUCIANA LOPES DA SILVA, Técnica em Contabilidade, SIAPE nº 3181981, THAIS DE OLIVEIRA CARVALHO.</p><p>Art. 2º Cada pregoeiro poderá ser substituído por outro.</p><p>Art. 3º Esta Portaria revoga a Portaria n° 10.392 de 1º de outubro de 2019, publicada no D.O.U nº 191 do dia 02 de outubro de 2019, para as licitações ainda não publicadas.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ ESTEVES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>