<xml><article id="14401515" name="Portarias 07.05.2020" idOficio="5841092" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/05/2020" artClass="00016:00052:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="88" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12623645">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 7 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 7 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 957 - Processo nº 23185.000457/2020-29 - Dispensar, JULIO CESAR COLA PEREIRA, matrícula SIAPE 1974762, da Função Gratificada, código FG-1, de Coordenador da Coordenadoria Geral de Administração, Finanças e Orçamento, da Estrutura Administrativa do Campus Piúma do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 2350, de 13.09.2017, publicada no DOU em 14.09.2017.</p><p>Nº 958 - Processo nº 23149.000831/2020-73 - Dispensar, a partir de 04.05.2020, CAYO MAGNO DA CRUZ FONTANA, matrícula SIAPE 2297520, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso Superior de Tecnologia e Análise em Desenvolvimento de Sistemas, da Estrutura Administrativa do Campus de Alegre do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 624, de 16.03.2018, publicada no DOU em 19.03.2018.</p><p>Nº 959 - Processo nº 23149.000841/2020-94 - Art. 1º Designar CLEZIEL FRANZONI DA COSTA, matrícula SIAPE 1050440, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso Superior de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas, da Estrutura Administrativa do Campus de Alegre do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 960 - Processo nº 23543.000277/2020-84 - Dispensar, TELMA SILVA SANTOS DE SOUZA, matrícula SIAPE 1793640, da Função Gratificada, código FG-1, de Coordenadora da Coordenadoria de Patrimônio, Materiais e Suprimentos, da Estrutura Administrativa do Campus Barra de São Francisco do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria nº 1836, de 04.07.2016, publicada no DOU em 06.07.2016.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>