<xml><article id="14602931" name="PORT042 Nomeia chefia susbstitut" idOficio="5861376" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/05/2020" artClass="00044:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Medicina Veterinária" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="98" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12657103">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 42, DE 22 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 42, DE 22 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO FEDERAL DE MEDICINA VETERINÁRIA - CFMV, no uso das atribuições lhe conferidas pelo inciso VI, artigo 7°, da Resolução CFMV n° 856, de 30 de março de 2007; considerando o disposto nas Resoluções CFMV nº 1203 e 1204, de 25 de janeiro de 2018 e suas alterações posteriores; considerando o disposto na Portaria CFMV nº 45, de 11 de abril de 2018 e na Portaria CFMV n.º 41, de 22 de maio de 2020;, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear Rodrigo Antônio Bites Montezuma, inscrito no CPF/MF sob nº 515.839.681-72, Matrícula n.º 0615, substituto eventual do Diretor do Departamento Jurídico do CFMV, que assumirá automática e cumulativamente, sem prejuízo do cargo que ocupa, o exercício da titularidade nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares da titular, fazendo jus à opção pela remuneração de um ou de outro cargo desde o primeiro dia de efetiva substituição.</p><p>Parágrafo único. Transcorridos os primeiros 30 dias, o substituto deixa de acumular as funções, passando a exercer interinamente somente as atribuições inerentes às do cargo substituído.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições em contrário.</p><p class="assina">FRANCISCO CAVALCANTI DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>