<xml><article id="14369195" name="PORTARIA 1026 DE 05 DE MAIO DE 2" idOficio="5838508" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/05/2020" artClass="00026:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Controladoria-Geral da União/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="86" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12618860">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.026,  DE 5 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.026, DE 5 DE MAIO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO, SUBSTITUTO, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União, de 23 de agosto de 2017, c/c o inciso VII do art. 18 da Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e demais informações que constam no Processo nº 00190.102873/2020-18, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor VALTER DE SOUSA MATOS, matrícula SIAPE nº 1097365, pertencente ao Quadro de Pessoal da Controladoria-Geral da União, para exercício do cargo em comissão de Ouvidor na Companhia de Pesquisa de Recursos Minerais - CPRM.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente à entidade cessionária no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">JOSE MARCELO CASTRO DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>