<xml><article id="14329454" name="DOU2-RO-2-PT-53-UNI-PR-RO-000128" idOficio="5834806" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/05/2020" artClass="00039:00010:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="84" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12612361">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 53, DE 30 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 53, DE 30 DE ABRIL DE 2020</p><p>A PROCURADORA-CHEFE SUBSTITUTA DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA EM RONDÔNIA, no exercício das atribuições que lhe são conferidas pelo Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria PGR n° 357, de 05 de maio de 2015, e pela Lei Complementar nº 75/93, de 20 de maio de 1993, e em razão dos expedientes PR-RO-00007726/2020, PR-RO-00009619/2020 e PR-RO-00011764/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor EDINALDO OLIVEIRA DE ALMEIDA, matrícula 23996, Técnico do MPU/Administração, da Função de Confiança - FC-02 - de Assistente Nível II do gabinete do 7º Ofício da Procuradoria da República em Rondônia.</p><p>Art. 2º Designar o servidor ITALO GUSTAVO COELHO, matrícula 28863, Técnico do MPU/Administração, para exercer a Função de Confiança, FC-02, de Assistente Nível II do Gabinete do 7º Ofício da Procuradoria da República em Rondônia.</p><p>Art. 3º Dispensar a servidora INES GOMES COSTA MENDES, matrícula 23978, Técnica do MPU/Administração, da Função de Confiança, FC-03, de Coordenador da Procuradoria da República em Guajará-Mirim.</p><p>Art. 4º Designar a servidora INES GOMES COSTA MENDES, matrícula 23978, Técnica do MPU/Administração, para exercer a Função de Confiança, FC-01, de Secretário Nível I do Gabinete da Procuradoria Regional dos Direitos do Cidadão da Procuradoria da República em Rondônia.</p><p>Art. 5º Apostilar a designação da servidora FERNANDA GISELLE DO AMARAL SILVA PALHARINI BASTOS, matrícula 29624, Requisitada do quadro do Ministério Público do Estado de Rondônia, da Função de Confiança, FC-02, de Assistente Nível II do Gabinete do 3º Ofício da Procuradoria da República em Rondônia, designada originalmente por meio da Portaria PR/RO nº 149, de 25/08/2017, publicada no DOU nº 165, de 28/08/2017, para exercer a Função de Confiança, FC-03, de Coordenador da Procuradoria da República em Guajará-Mirim.</p><p>Art. 6º Dispensar a servidora LUANA MONTEIRO ALCANTARA, matrícula 29986, Técnica do MPU/Administração, da Função de Confiança, FC-02, de Assistente Nível II do Gabinete do 6º Ofício da Procuradoria da República em Rondônia.</p><p>Art. 7º Designar a servidora LUANA MONTEIRO ALCANTARA, matrícula 29986, Técnica do MPU/Administração, para exercer a Função de Confiança, FC-02, de Assistente Nível II do Gabinete do 3º Ofício da Procuradoria da República em Rondônia.</p><p>Art. 8º Designar o servidor VICTOR GUSTAVO BERNARDES DA SILVA, matrícula 28878, Técnico do MPU/Administração, para exercer a Função de Confiança, FC-02, de Assistente Nível II do Gabinete do 6º Ofício da Procuradoria da República em Rondônia.</p><p class="assina">DANIELA LOPES DE FARIA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>