<xml><article id="14568882" name="PORTARIA SPREV-SEPRT N 12535" idOficio="5858162" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/05/2020" artClass="00013:00052:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Previdência" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="96" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12651787">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 12.535, DE 19 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 12.535, DE 19 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DOS REGIMES PRÓPRIOS DE PREVIDÊNCIA SOCIAL, no uso de suas atribuições previstas nos arts. 19 e 23 do Decreto 10.188, de 20 de dezembro de 2019, e</p><p>CONSIDERANDO a deliberação dos conselheiros por meio eletrônico, resolve:</p><p>Art. 1º Fica instituído Grupo Técnico de Compensação Financeira com a finalidade de participar das definições e acompanhar o desenvolvimento do módulo de compensação financeira entre os Regimes Próprios de Previdência Social - RPPS no Sistema de Compensação Previdenciária e de fornecer subsídios ao Conselho Nacional dos Regimes Próprios de Previdência Social - CNRPPS relativos ao acompanhamento e avaliação de políticas, diretrizes gerais, metas, ações e a aplicação das normas e dos procedimentos de compensação financeira entre os entes federados.</p><p>Art. 2º O Grupo Técnico será composto por representantes dos seguintes órgãos ou entidades:</p><p>I - 2 (dois) representantes da Secretaria de Previdência da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho do Ministério da Economia;</p><p>II - 1 (um) representante da Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital do Ministério da Economia;</p><p>III - 3 (três) representantes de RPPS dos Estados e Distrito Federal;</p><p>IV - 2 (dois) representantes de RPPS de capitais dos Estados,</p><p>V - 2 (dois) representantes dos RPPS de municípios;</p><p>VI - 1 (um) representante de associação nacional representativa de unidade gestora de RPPS;</p><p>VII - 1 (um) representante da Confederação Nacional dos Municípios - CNM;</p><p>VIII - 1 (um) representante da Associação dos Membros dos Tribunais de Contas do Brasil - ATRICON.</p><p>§ 1º O Grupo Técnico será coordenado por um representante da Secretaria de Previdência, que designará um Secretário-Executivo para auxiliar na gestão das atividades.</p><p>§ 2º As reuniões do Grupo Técnico serão realizadas preferencialmente por meio de videoconferência.</p><p>§ 3º O deslocamento dos membros para eventuais reuniões presenciais será custeado pelo órgão ou pela entidade responsável pela indicação do representante.</p><p>§ 4º O Grupo Técnico deverá apresentar relatórios das atividades para acompanhamento e deliberação do CNRPPS.</p><p>§ 5º O Grupo Técnico poderá convidar representantes de outros órgãos e entidades públicas ou privadas para contribuir na execução dos seus trabalhos e participar de suas reuniões.</p><p>Art. 3º Ficam indicados como membros do Grupo Técnico:</p><p>I - como representantes da Secretaria de Previdência:</p><p>a) LEONARDO DA SILVA MOTTA, que coordenará o Grupo Técnico;</p><p>b) ISABEL ROXANE CARDOSO AIRES;</p><p>II - TEOMAIR CORREIA DE OLIVEIRA, como representante da Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal;</p><p>III - como representantes dos RPPS dos Estados e Distrito Federal:</p><p>a) RAFAEL FORNECK BAHIENSE GOMES, do estado do Paraná;</p><p>b) VALDIRENE ROSSETTO, do estado de Goiás;</p><p>c) VIVIANE CINTRA THEODORO DE FREITAS, do estado de São Paulo;</p><p>IV - como representantes dos RPPS das capitais:</p><p>a) FERNANDA ANTUNES ZINI, do município de Porto Alegre/RS; e</p><p>b) ROBERTA SENNA, do município de Belo Horizonte/MG.</p><p>V - como representantes dos RPPS de municípios:</p><p>a) ANTÔNIA VIEIRA MARTINS, do município de Paragominas/PA; e</p><p>b) EDMILSON JOSÉ CAMPOS, do município de Porciúncula/RJ.</p><p>VI - ANTÔNIO MÁRIO CARNEIRO PEREIRA, da Associação Brasileira de Instituições de Previdência Estaduais e Municipais - ABIPEM, como representante de associação nacional representativa de unidade gestora de RPPS;</p><p>VII - ANTÔNIO MÁRIO RATTES DE OLIVEIRA, como representante da CNM;</p><p>VIII - EDUARDO BENJOINO FERRAZ, do Tribunal de Contas do Estado do Mato Grosso, como representante dos Tribunais de Contas pela ATRICON.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NARLON GUTIERRE NOGUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>