<xml><article id="14489499" name="Portaria 10 - Comissao do Premio" idOficio="5850538" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/05/2020" artClass="00025:00015:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência no Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="92" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12639335">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 10, DE 12 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 10, DE 12 DE MAIO DE 2020</p><p></p><p>A SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL NO RIO GRANDE DO SUL - IPHAN/RS, nomeada pela Portaria nº 1831, publicada no DOU de 26 de setembro de 2019, no uso de suas atribuições legais, conferidas no art. 24 do Anexo I do Decreto nº 9.238, de 15 de dezembro de 2017 e Portaria nº 673 da Presidência do IPHAN publicada no DOU de 20 de outubro de 2009, e tendo em vista o disposto no Edital de Concurso nº 01/2020 - 33ª EDIÇÃO DO PRÊMIO RODRIGO MELO FRANCO DE ANDRADE/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão Estadual de Avaliação da 33ª Edição do Prêmio Rodrigo Melo Franco de Andrade - 2020 para pré-seleção das ações inscritas nesta Superintendência do IPHAN, composta pelos seguintes Membros: Renata Galbinski Horowitz, Superintendente do IPHAN no Rio Grande do Sul, Carlos Renato Savoldi, Diretor do Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico do Estado do Rio Grande do Sul, Paula Viviane Ramos, Professora Doutora do Instituto de Artes da Universidade Federal do Rio Grande do Sul, Letícia Brandt Bauer, Diretora do Museu de Porto Alegre Joaquim Felizardo e Ana Maria Dalla Zen, Professora titular aposentada do Departamento de Ciências da Informação da Faculdade de Biblioteconomia e Comunicação da Universidade Federal do Rio Grande do Sul.</p><p>Art. 2º A Comissão instituída por esta Portaria será presidida pela Superintendente do IPHAN no Rio Grande do Sul.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RENATA GALBINSKI HOROWITZ</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>