<xml><article id="14618700" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-476-UNI-PGR-00" idOficio="5862706" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/05/2020" artClass="00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="99" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12658977">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 476, DE 22 DE MAIO  DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 476, DE 22 DE MAIO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições, com fundamento nos artigos 45 e 52 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, na Resolução CSMPF nº 157, de 7 de abril de 2015 e tendo em vista a decisão tomada pela Comissão Eleitoral e Apuradora em 18 de maio de 2020 (PGEA nº 1.00.001.000047/2020-60), resolve:</p><p>Art. 1º Reconvocar o Colégio de Procuradores da República para eleger, dentre os Subprocuradores-Gerais da República, quatro membros do Ministério Público Federal para a renovação parcial da composição do Conselho Superior do Ministério Público Federal (art. 53, III da LC 75/93 e art. 1º da Resolução CSMPF nº 157).</p><p>Art. 2º Alterar a data da eleição pelo Colégio de Procuradores da República para o dia 23 de junho de 2020, das 10 às 18 horas, por meio de sistema de votação on-line, em computadores e dispositivos móveis funcionais (tablets, celulares e notebooks), com a utilização de certificados digitais pessoais (art. 7º da Resolução CSMPF nº 157), cujas inscrições encontram-se encerradas.</p><p>Art. 3º Alterar a data da eleição pelos Subprocuradores-Gerais da República para o dia 30 de junho de 2020, das 10 às 18 horas, cujas inscrições serão no período de 24 a 26 de junho de 2020 (art. 18 e seguintes da Resolução CSMPF nº 157), mediante requerimento dirigido ao Presidente da Comissão Eleitoral e Apuradora, Subprocurador-Geral da República ANTÔNIO CARLOS PESSOA LINS, via sistema ÚNICO, para o endereço: PGR/CSMPF - CONSELHO SUPERIOR DO MPF, telefones: (61) 3105-5221, 3105-5646 e 3105-5651.</p><p>Art. 4º A apuração será realizada após encerrado o período de votação.</p><p>Art. 5º Os eleitos tomarão posse em sessão do Conselho Superior no dia 10 de agosto de 2020, com início às 11 horas.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se as disposições em contrário.</p><p>.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAs</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>