<xml><article id="14403920" name="PORTARIA N 179 DE 7 DE MAIO DE 2" idOficio="5841623" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/05/2020" artClass="00024:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="88" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12624367">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 179, DE 7 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 179, DE 7 DE MAIO DE 2020</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR, designado pela Portaria nº 1202/GM, de 3 junho de 2019, publicada no DOU de 12 de junho de 2019 e Portaria nº 10.651/ANS de 19 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 20 de dezembro de 2019, no uso das atribuições legais que lhe conferem o inciso VI do art. 11 da Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000 e o inciso VI do art. 11 do Regulamento aprovado pelo Decreto n.º 3.327, de 5 de janeiro de 2000, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora CARLA DE FIGUEIREDO SOARES, matrícula SIAPE nº 1512417, para substituir o titular do cargo comissionado de Diretor-Adjunto - CGE II, na Diretoria-Adjunta de Normas e Habilitação de Produtos DIRAD/DIPRO, em seus afastamentos e impedimentos legais, cessando os efeitos da Portaria nº 10.295, de 20 de maio de 2019 - DOU 23/05/2019, que designou o servidor LUIZ RICARDO TRINDADE BACELLAR, matrícula SIAPE nº 2349794 como substituto do cargo.</p><p>Art. 2º Designar a servidora FABRICIA GOLTARA VASCONCELLOS FAEDRICH, matrícula SIAPE nº 1512464, para substituir o titular do cargo comissionado de Gerente-Geral - CGE II, na Gerência Geral de Regulação da Estrutura dos Produtos GGREP/DIRAD/DIPRO, em seus afastamentos e impedimentos legais.</p><p class="assina">ROGERIO SCARABEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>