<xml><article id="14427766" name="P.PR 174_2020 - Ordenador de des" idOficio="5844066" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2020" artClass="00013:00076:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="89" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12628323">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 174, de 8 de maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 174, de 8 de maio de 2020</p><p>A PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA - IBGE, no uso de suas atribuições contidas no Art. 24 do Estatuto aprovado pelo</p><p>Decreto Nº 4.740, de 13 de junho de 2003, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados, como Ordenador de Despesa e Gestor Financeiro, titular e substituto, da Unidade Estadual do IBGE em Tocantins.</p><p>ORDENADOR DE DESPESAS</p><p>Titular: João Francisco Severo Santos - CPF: 693.529.500-97</p><p>Substituto: Paulo Ricardo da Silva Amaral Jesus - CPF: 997.078.291-68</p><p>GESTOR FINANCEIRO</p><p>Titular: Maria Aparecida de Almeida Valadares - CPF: 451.692.764-00</p><p>Substituto: Jackson dos Santos Silva - CPF: 990.076.301-72</p><p>Art. 2º Atribuir competência aos servidores relacionados no art. 1º, para representar o IBGE, junto ao Banco do Brasil S.A., e autorizar as seguintes operações financeiras no âmbito do Estado de Tocantins:</p><p>Movimentação de conta corrente; pagamentos através de Ordens Bancárias; assinatura de Relação de Ordens Bancárias Externas; abertura e encerramento de contas correntes; cadastramento, alteração e desbloqueio de senhas; autorização de débitos em conta relativos a operações; solicitação de saldos e extratos; retirada de cheques devolvidos e recebimento, recibo e quitação.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor a partir desta data, revogando a P.PR nº 531, de 02/09/2019.</p><p class="assina">Susana Cordeiro Guerra</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>