<xml><article id="14558623" name="Portaria-048-SAP.1_Concessao_REF" idOficio="5856698" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="21/05/2020" artClass="00011:00044:00015:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/3ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="96" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12649240">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 48-SAP.1/SSIP/3ª RM, DE 18 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 48-SAP.1/SSIP/3ª RM, DE 18 DE MAIO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 3ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015 alterada pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, e de acordo com os incisos II do art. 104, II do art. 106, V do art. 108 e art. 109 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p>1 - REFORMAR o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 033581993-4, CPF 808.826.177-53) FERNANDO FERREIRA ELESBÃO, a contar de 31 de janeiro de 2020, com os proventos amparados pelos art. 9º e 10 da Medida Provisória n° 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. Não é inválido". 2 - CONCEDER ao Coronel da Reserva Remunerada (Idt 033581993-4, CPF 808.826.177-53) FERNANDO FERREIRA ELESBÃO, a contar de 31 de janeiro de 2020, o benefício de isenção do imposto de renda, previsto no inciso XIV do art. 6º da Lei nº 7.713, de 22 de dezembro de 1988, em face de ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. Não é inválido (a). É portador de doença especificada na Lei.". A invalidez está enquadrada no inciso V do art. 108 da Lei nº 6.880/80, foi constatada na sessão nº 8 de 31 de janeiro de 2020, do MPGu II/Santa Maria (HGeSM), homologada pela JISR/3ª RM (H Mil A P Alegre) na sessão nº 14, de 28 de abril de 2020 e Parecer Técnico 223/2020, homologado pelo Inspetor de Saúde da 3ª RM em 8 de maio de 2020. Não necessita ser submetido à nova inspeção de saúde para revisão do benefício de Isenção do Imposto de Renda.</p><p class="assina">Gen Div RIYUZO IKEDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>