<xml><article id="14617521" name="Portarias 210 a 213 de 22.05.202" idOficio="5862571" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/05/2020" artClass="00016:00124:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="99" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12658727">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR, PRO TEMPORE, DA UNIVERSIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFRO-BRASILEIRA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com a Lei nº 12.289, de 20 de julho de 2010, publicada no DOU de 21.07.2010, a Portaria n° 328, de 10 de março de 2020, publicado no DOU de 11 de março de 2020, do Ministério da Educação, resolve:</p><p>Nº 210 Art. 1º - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado para Unilab, da servidora docente MONALISA VALENTE FERREIRA, Siape: 1808192, para Portugal, no período de 01/09/2020 a 29/11/2020, a fim de usufruir da Licença Capacitação, quinquênio 2015/2020, de acordo com o Art. 87 da Lei 8.112/90 e o Decreto 9.991/2019. (Processo 23282.405164/2020-68)</p><p>Art. 2º - Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p>Nº 211 Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado para Unilab, do servidor docente FERNANDO AFONSO FERREIRA JUNIOR, Siape: 1550750, para Portugal, no período de 01/09/2020 a 29/11/2020, a fim de usufruir da Licença Capacitação, quinquênio 2011/2016, de acordo com o Art. 87 da Lei 8.112/90 e o Decreto 9.991/2019. (Processo 23282.405141/2020-53)</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p>Nº 212 Art. 1º - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado para a Unilab, do servidor docente RUBEN MACIEL FRANKLIN, Siape: 2277254, no período de 01/02/2021 a 31/01/2022, a fim de cursar Pós-Doutorado no Departamento de História da Universidade de Coimbra - Portugal. (Processo 23282.400528/2020-13)</p><p>Art. 2º - Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p>Nº 213 Art. 1º - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado para a Unilab, do servidor docente FABIO BAQUEIRO FIGUEIREDO, Siape: 2046198, no período de 01/10/2020 a 31/03/2021, a fim de cursar pós-doutorado Fellowship da Academia de Estudos Africanos Avançados, Africa Multiple Cluster of Excellence, na Universidade de Bayreuth - Alemanha. (Processo 23804.400263/2020-17)</p><p>Art. 2º - Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p class="assina">Roque do Nascimento Albuquerque</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>