<xml><article id="14366643" name="2 CORREG PORTARIA 2000" idOficio="5838244" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/05/2020" artClass="00010:00007:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Assessoria Especial de Controle Interno/Corregedoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="86" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12618396">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.000, DE 5 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.000, DE 5 DE MAIO DE 2020</p><p>A CORREGEDORA DO MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 8º, X, e 14, II, da Portaria n° 217, de 25 de janeiro de 2019, publicada no DOU nº. 19, Seção 1, de 28 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria nº. 4.265, de 23 de agosto de 2019, e tendo em vista o disposto no artigo 8º, § 1º, da Lei nº 12.846, de 1º de agosto de 2013, regulamentada pelo Decreto nº 8.420, de 18 de março de 2015, que dispõe sobre a responsabilização de pessoas jurídicas, resolve:</p><p>Art. 1º Substituir a servidora CRISTINA ANTONIETA DE MARIZ DANTAS DEL BOSCO, Analista em Ciência e Tecnologia, pela servidora EDLANE LOUSADA MONTEIRO, Assistente em Ciência e Tecnologia, matrícula SIAPE nº 1714736, na composição da Comissão do Processo Administrativo de Responsabilização nº 01250.043664/2019-01, designada pela Portaria nº 4319, de 27 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 166, Seção 2, página 5, de 28 de agosto de 2019, prorrogada pela Portaria nº. 721, de 21 de fevereiro de 202, publicada no Diário Oficila da União nº. 38, Seção 2, página 8, de 26 de fevereiro de 2020.</p><p>Art.2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ALINE CAVALCANTE DOS REIS SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>