<xml><article id="14342137" name="DOU portaria assistente na 302 C" idOficio="5835890" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/05/2020" artClass="00043:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="85" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12614489">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 45, DE 4 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 45, DE 4 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar NADSON SANTOS DE OLIVEIRA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, removido para o Tribunal Regional Eleitoral de Goiás, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 302ª Zona Eleitoral, de Capinópolis, nos termos do Doc. nº 0348966, do Processo SEI nº 0000050-82.2020.6.13.8302.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 2/3/2020.</p><p>Art. 2º. Designar MARISTELA ALVES FERREIRA LONGO, requisitada para prestar serviços a este Tribunal, nos termos da Lei nº 6.999/82, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 302ª Zona Eleitoral, de Capinópolis, nos termos dos Doc. nº 0348966, do Processo SEI nº 0000050-82.2020.6.13.8302.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 2/3/2020.</p><p>Art. 3º. Dispensar MARISTELA ALVES FERREIRA LONGO, requisitada para prestar serviços a este Tribunal, nos termos da Lei nº 6.999/82, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 302ª Zona Eleitoral, de Capinópolis, nos termos do Doc. nº 0420522, do Processo SEI nº 0000105-33.2020.6.13.8302.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 12/3/2020.</p><p>Art. 4º. Designar ROGERIO CIRINO DE FREITAS, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Tribunal Regional Eleitoral de Goiás, removido para este Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 302ª Zona Eleitoral, de Capinópolis, nos termos do Doc. nº 0420522, do Processo SEI nº 0000105-33.2020.6.13.8302.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 12/3/2020.</p><p>Art. 5º. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROGÉRIO MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>