<xml><article id="14511087" name="Portarias de 15 de maio 2020" idOficio="5852536" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/05/2020" artClass="00017:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Empresa de Planejamento e Logística S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="93" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12642704">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 15 de maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 15 de maio de 2020</p><p>O Diretor-Presidente da Empresa de Planejamento e Logística S.A. - EPL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelos incisos V e VI do art. 60 do Estatuto Social, publicado em 2 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 117 - Exonerar KENIA GONTIJO PASSOS, CPF: ***.633.561-**, do cargo comissionado de ASSESSOR TÉCNICO II da COORDENAÇÃO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO da GERÊNCIA DE LOGÍSTICA E TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO da DIRETORIA DE GESTÃO.</p><p>Nº 118 - Exonerar ADEMIR CUSTÓDIO DA SILVA, CPF: ***.289.208-**, do cargo comissionado de ASSESSOR TÉCNICO II da COORDENAÇÃO DE ESTRUTURAÇÃO DE PROJETOS 2 da GERÊNCIA DE ESTRUTURAÇÃO DE PROJETOS 2 da DIRETORIA DE PLANEJAMENTO.</p><p>Nº 119 - Nomear BRUNA SILVA DE ANDRADE, CPF: ***.347.688-**, para exercer o cargo comissionado de ASSESSOR TÉCNICO II na COORDENAÇÃO DE ESTRUTURAÇÃO DE PROJETOS 2 da GERÊNCIA DE ESTRUTURAÇÃO DE PROJETOS 2 da DIRETORIA DE PLANEJAMENTO.</p><p>Nº 120 - Exonerar HUGO STERNICK, CPF: ***.677.716-**, do cargo comissionado de ASSESSOR TÉCNICO III da COORDENAÇÃO DE ESTRUTURAÇÃO DE PROJETOS 2 da GERÊNCIA DE ESTRUTURAÇÃO DE PROJETOS 2 da DIRETORIA DE PLANEJAMENTO..</p><p>Nº 121 - Nomear MARCELE DORNELES BRAVO, CPF: ***.375.570-**, para exercer o cargo comissionado de ASSESSOR TÉCNICO III na COORDENAÇÃO DE ESTRUTURAÇÃO DE PROJETOS 2 da GERÊNCIA DE ESTRUTURAÇÃO DE PROJETOS 2 da DIRETORIA DE PLANEJAMENTO.</p><p>Nº 122 - Exonerar HÉLIO DE ALMEIDA, CPF: ***.341.338-**, do cargo comissionado de ASSESSOR TÉCNICO IV da COORDENAÇÃO DE ESTRUTURAÇÃO DE PROJETOS 2 da GERÊNCIA DE ESTRUTURAÇÃO DE PROJETOS 2 da DIRETORIA DE PLANEJAMENTO.</p><p>Nº 123 - Nomear LEANDRO SOARES HAIEK, CPF: ***.775.678-**, para exercer o cargo comissionado de ASSESSOR TÉCNICO IV na COORDENAÇÃO DE ESTRUTURAÇÃO DE PROJETOS 2 da GERÊNCIA DE ESTRUTURAÇÃO DE PROJETOS 2 da DIRETORIA DE PLANEJAMENTO.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ARTHUR LUIS PINHO DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>