<xml><article id="14402403" name="Portaria n 041-Agregação-08 MAIO" idOficio="5841464" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/05/2020" artClass="00011:00044:00029:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="88" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12624206">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 41-DCEM, de 8 de maio de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 41-DCEM, de 8 de maio de 2020</p><p></p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>AGREGAR</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para o Curso de Direção Político-Estratégica e Defesa, Chile, a contar de 25 de janeiro de 2020:</p><p>1) o Cel Inf (1274707734) LUIZ CARLOS DUQUE DA SILVA;</p><p>2) o Cel Art (0203895545) ALEXANDER DE SÁ VILELA;</p><p>3) o Cel Inf (0203911045) GUILHERME MOTINHA NUNES;</p><p>4) o Cel Inf (0203932041) ROBERVAL DE ALMEIDA; e</p><p>5) o Cel Inf (0203935242) SERGIO MURILO PEREIRA DA SILVA.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Curso de Altos Estudos Militares, Colômbia, o Cel Inf (0203693049) FRANCISCO DE ASSIS COSTA ALMEIDA JÚNIOR, a contar de 2 de janeiro de 2020.</p><p>c. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para o Mestrado em Desenvolvimento e Defesa Nacional, Peru, a contar de 14 de janeiro de 2020:</p><p>1) o Cel Inf (0203335641) ITALO MAINIERI JUNIOR; e</p><p>2) o Cel Cav (0149713034) PAULO RODRIGO SANTOS CAMPOS.</p><p>d. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Curso de Altos Estudos Nacionais, Bolívia, o Cel Com (0203922448) MARCELO FERRAZ DOS REIS, a contar de 28 de janeiro de 2020.</p><p>e. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Chefe da Comissão de Fiscalização de Material de Aviação no Exterior (COMFIMA-Ex), França, o Cel QEM (0185069432) MÁRCIO AMBERGET ROSA, a contar de 25 de janeiro de 2020.</p><p>f. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Estágio de Idioma Alemão e, em prosseguimento, Curso de Comando e Estado-Maior Internacional, Alemanha, o Ten Cel Cav (0195457338) GUSTAVO MONTEIRO MUNIZ COSTA, a contar de 6 de janeiro de 2020.</p><p>g. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor na Escola de Operações Psicológicas do Exército Peruano, o Ten Cel Inf (0114804842) GUILHERME MARQUES ALMEIDA, a contar de 6 de janeiro de 2020.</p><p>h. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor no Instituto Superior de Estudos de Defesa (ISEDEF), Moçambique, o Ten Cel Art (0114817844) ROBERTO PEREIRA DE LIMA JÚNIOR, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>i. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Curso de Comando e Estado-Maior Júnior, África do Sul, o Maj Inf (0130281942) ALEX JESUS SOARES, a contar de 13 de janeiro de 2020.</p><p>j. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para a Missão no Grupo de Monitores Interamericanos da Missão de Assistência da Organização dos Estados Americanos ao Plano Nacional de Desminagem da Colômbia (GMI-Colômbia), a contar de 24 de janeiro de 2020:</p><p>1) o Maj Eng (0331564740) SÉRGIO AUGUSTO PAZETTO MORAIS; e</p><p>2) o Cap Eng (0100304153) MARCIO VITOR CARNEIRO LIMA.</p><p>k. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Oficial de Ligação do Exército Brasileiro no Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas da Guiana Francesa, o Maj Inf (0100058551) AISLAN CARVALHO ANDRADE, a contar de 13 de janeiro de 2020.</p><p>l. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão United Nations Military Observer na Missão Multidimensional das Nações Unidas para a Estabilização na República Centro-Africana (MINUSCA), o Maj Inf (0100091255) FELIPE TURATTI CARDOSO, a contar de 11 de janeiro de 2020.</p><p>m. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor na Escola de Paraquedistas do Exército Peruano, o Cap Inf (0217814243) PLINIO JORDAN DE OLIVEIRA MARQUES, a contar de 6 de janeiro de 2020.</p><p>n. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor do Curso de Paraquedismo da Brigada Aerotransportada da Força Aérea Paraguaia, o Cap Inf (0217856749) RAPHAEL CRISTO SANTOS MARQUES, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>o. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Estágio de Idioma Alemão e, em prosseguimento, Curso de Comandante de Subunidade de Infantaria Blindada, Alemanha, o Cap Inf (0100652452) ABIARU CAIUBI CAMURUGY DE GUERREIRO, a contar de 6 de janeiro de 2020.</p><p>p. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Assessor junto à Polícia Militar das Forças de Defesa do Timor-Leste (FDTL), o Cap Inf (0434498242) RAPHAEL CHAVES GONÇALVES, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>q. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Estágio de Idioma Alemão e, em prosseguimento, o Curso de Comandante de Batalhão de Cavalaria Blindada, Alemanha, o Cap Cav (0100292457) JÔNATAS GSCHWENTER CAVALLI, a contar de 6 de janeiro de 2020.</p><p>r. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Estágio de Idioma Alemão e, em prosseguimento, Curso de Comandante de Subunidade de Infantaria Leve, Alemanha, o Cap Inf (0434350542) YOHAN NIERI DE OLIVEIRA ALVES, a contar de 6 de janeiro de 2020.</p><p>s. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Estágio de Idioma Alemão e, em prosseguimento, Curso de Comandante de Batalhão de Infantaria Leve, Alemanha, o Cap Inf (0100571058) GABRIEL ALVES DOS SANTOS, a contar de 6 de janeiro de 2020.</p><p>t. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Estágio de Idioma Alemão e, em prosseguimento, o Curso de Comandante de Batalhão de Engenharia, Alemanha, o Cap Eng (0100658251) ALANN KARDEK DE FREITAS MESQUITA, a contar de 6 de janeiro de 2020.</p><p>u. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor de Português na Academia Militar e no Centro de Estudos de Idiomas do Exército Paraguaio, o Cap Com (1139933947) RAFAEL DIAS LIMA DO REGO BARROS, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>v. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor de Blindados na Escola de Cavalaria do Exército, Colômbia, o Cap Cav (0131514341) ALEXANDRE TITO MOREIRA DO CANTO, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>w. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor e Assessor da Escola de Lanceiro, Colômbia, o Cap Inf (0100648252) MÁRIO PAULO DAMASCENO, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>x. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Estágio de Idioma Alemão e, em prosseguimento, o Curso de Comandante de Subunidade de Logística com Especialidade em Reabastecimento, Alemanha, o Cap QMB (0100105055) FILIPE GOMES DE FREITAS, a contar de 6 de janeiro de 2020.</p><p>y. De acordo com o inciso II do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 1 (um) ano contínuo em Licença para Tratamento de Saúde Própria (LTSP), a 1º Ten Med (0109981175) ARIANE MEDEIROS MACEDO, a contar de 25 de abril de 2020.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Auxiliar do Oficial de Ligação junto ao Centro de Doutrina do Exército Canadense, o 1º Sgt Inf (0434742748) CLEITON CARVALHO RODRIGUES, a contar de 8 de janeiro de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Auxiliar de Adido do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República Francesa, o 1º Sgt Inf (0434978649) GERALDO SILVEIRA DE SOUZA, a contar de 25 de janeiro de 2020.</p><p>c. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Auxiliar de Adido de Defesa e do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República do Paraguai, o 1º Sgt Inf (0434980942) MELQUIZEDEC DE ANDRADE PIMENTEL, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>d. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Monitor na Escola de Comunicações do Exército Paraguaio, o 1º Sgt Com (0435090444) FÁBIO VINÍCIUS MÜELLER, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>e. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Monitor da Escola de Lanceiros, Colômbia, o 1º Sgt Inf (0435360540) MÁRCIO BARBOZA MARTINS, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>f. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Monitor no Centro de Treinamento Conjunto de Operações de Paz, Paraguai, o 1º Sgt Inf (0114611643) WANDERSON ELIAS TOSTES, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>g. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Monitor de Viaturas Blindadas na Escola de Cavalaria do Exército Colombiano, o 1º Sgt Cav (0435062344) ANDERSON ALEX CARACIOLI MACHADO, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>h. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Monitor de Equitação e de Blindados na Escola de Cavalaria do Exército Paraguaio, o 1º Sgt Cav (0435065149) GUSTAVO DE MATOS MACHADO, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>i. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Monitor na Escola de Artilharia do Exército Paraguaio, o 1º Sgt Art (0434918645) AILSON CARLOS DE AMORIM JÚNIOR, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>j. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Monitor de Infantaria no Colégio Militar de Suboficiais do Exército Paraguaio, o 1º Sgt Inf (0434069548) ROBERTO CARLOS MARTINS, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>k. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Monitor na Escola de Paraquedistas do Exército Peruano, o 2º Sgt Int (0100731355) MAIQUE ANTUNES CORRÊA DA SILVA, a contar de 6 de janeiro de 2020.</p><p>l. De acordo com o inciso I do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz temporariamente, após 1 (um) ano contínuo de tratamento, o 2º Sgt Mus (0195812938) RICARDO HENRIQUE NASCIMENTO DE ALMEIDA, a contar de 4 de setembro de 2019.</p><p>m. De acordo com o inciso II do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 1 (um) ano contínuo em Licença para Tratamento de Saúde Própria (LTSP), o 3º Sgt Av/Mnt (0402484372) THIAGO OLIVEIRA DOS SANTOS, a contar de 11 de abril de 2020.</p><p class="assina">PAULO CHAMUM AGUIAR - Cel</p><p class="cargo">Resp. pela Diretoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>