<xml><article id="14316488" name="Portarias 099-2020-PGJM" idOficio="5833601" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/05/2020" artClass="00039:00011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Militar/Procuradoria-Geral de Justiça Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12610843">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 99, de 30 de abril de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 99, de 30 de abril de 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DE JUSTIÇA MILITAR, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto nos artigos 124, incisos XIII, XX e XXII e 131, inciso XI, da Lei Complementar 75, de 20 de maio de 1993;</p><p>CONSIDERANDO que a Câmara de Coordenação e Revisão do Ministério Público Militar, por unanimidade, na 485ª Sessão Ordinária, ocorrida em 4 de março de 2020, deliberou favoravelmente à criação de Força-Tarefa, nos termos da manifestação exarada nos autos do Procedimento Administrativo 132.2020.000002, composta por membros do Ministério Público Militar lotados nas Procuradorias de Justiça Militar em Bagé/RS, Porto Alegre/RS, Santa Maria/RS e Manaus/AM para atuação em conjunto no Procedimento Investigatório Criminal 7000098-95.2019.7.03.0203, que tramita no âmbito da 2ª Auditoria da 3ª CJM, e nos feitos correlatos, na fase investigatória, pelo prazo de doze meses; e</p><p>CONSIDERANDO que o Conselho Superior do Ministério Público Militar, na 265ª Sessão Ordinária, realizada em 29 de março de 2020, autorizou, nos termos do art. 131, XI, da Lei Complementar 75/1993, a constituição de Força-Tarefa e a consequente designação de membros lotados nas Procuradorias de Justiça Militar em Porto Alegre/RS, Santa Maria/RS e Manaus/AM para a referida atuação conjunta;, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, para a composição de Força-Tarefa com o objetivo de atuar nas investigações levadas a efeito nos autos do Procedimento Investigatório Criminal 7000098-95.2019.7.03.0203, e nos expedientes correlatos, em trâmite no âmbito da 2ª Auditoria da 3ª CJM, os seguintes membros do Ministério Público Militar:</p><p>a) o Promotor de Justiça Militar Soel Arpini, lotado na Procuradoria de Justiça Militar em Bagé/RS, que atuará como coordenador na condição de promotor natural do feito;</p><p>b) a Procuradora de Justiça Militar Andrea Cristina Marangoni Muniz, lotada na Procuradoria de Justiça Militar em Manaus/AM;</p><p>c) a Procuradora de Justiça Militar Maria da Graça Oliveira de Almeida, lotada na Procuradoria de Justiça Militar em Porto Alegre/RS; e</p><p>d) o Promotor de Justiça Militar Cícero Robson Coimbra Neves, lotado na Procuradoria de Justiça Militar em Santa Maria/RS.</p><p>Art. 2º A Força-Tarefa, específica para a fase investigatória, terá duração de doze meses, prorrogável mediante nova deliberação do Conselho Superior do Ministério Público Militar.</p><p>Art. 3º Os casos omissos serão dirimidos pelo Procurador-Geral de Justiça Militar.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO PEREIRA DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>