<xml><article id="14660838" name="27 de maio s2 portaria 915 920 9" idOficio="5867207" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/05/2020" artClass="00016:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="101" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12666484">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>Nº 915 - CONCEDER Aposentadoria Voluntária com proventos integrais à servidora ELSIA NASCIMENTO BELO, matrícula SIAPE N.º 0708884, ocupante do cargo de Médico-área, Classe E, Nível de capacitação 4, padrão de vencimento 16, em regime de 20 (vinte) horas semanais, lotada no Departamento de Saúde, Qualidade de Vida - DSQV/PROGESP, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no artigo 3º da EC nº. 47/2005 cc com § 1º do art. 3º da EC nº. 103/2019, publicada no DOU 13/11/2019, com o direito adquirido a partir de 02.07.2016.</p><p>DECLARAR vago o referido cargo de código 719165 a partir de 01.06.2020.</p><p>Nº 920 - CONCEDER Aposentadoria Voluntária com proventos integrais à servidora ELSIA NASCIMENTO BELO, matrícula SIAPE N.º 6708884, ocupante do cargo de Médico-área, Classe E, Nível de capacitação 4, padrão de vencimento 16, em regime de 20 (vinte) horas semanais, lotada no Departamento de Saúde, Qualidade de Vida - DSQV/PROGESP, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no artigo 3º da EC nº. 47/2005 cc com § 1º do art. 3º da EC nº. 103/2019, publicada no DOU 13/11/2019, com o direito adquirido a partir de 02.07.2016.</p><p>DECLARAR vago o referido cargo de código 719222 a partir de 01.06.2020.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>Nº 927 - REVOGAR os termos da Portaria GR nº 2744/2019, datada de 04 de setembro de 2019, a contar de 16 de março de 2020, que autorizou a concessão de Licença Capacitação ao(à) servidor(a) MÁRCIA CRISTINA GRANA DE ALMEIDA, lotado(a) na Assessoria de Comunicação, referente ao quinquênio de 31/08/2012 a 31/08/2017, para participação no curso de Intercâmbio - Língua Inglesa, mediado pela empresa Egali Intercâmbio a ser realizado em Auckland, Nova Zelândia e Sidney, Austrália, no período de 16/01 a 27/03/2020.</p><p>Nº 932 - CONCEDER, Pensão Por Morte nos termos do Artigo 217, inciso I da lei 8.112/90, Artigo 222, alínea b) inciso VII, nova redação Lei nº 13.135/2015, a senhora MARIA JOSÉ NEVES DE SOUZA, na condição de Cônjuge, do Ex-servidor falecido em 14.05.2020, o senhor Jorge Alves de Souza, do quadro de pessoal dos servidores aposentados da Fundação Universidade do Amazonas, observando o que descreve a Lei mencionada, com prazo vitalício, e Artigo 23, incisos I, II, III, e IV, do § 2º do Artigo 24, c/c o § 4º do Artigo 11, da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>Nº 938 - Art. 1º. EXONERAR o servidor CARLOS RAMON DO NASCIMENTO BRITO, matrícula SIAPE n.º 1611909, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Cargo Comissionado CD-04, de Coordenador Acadêmico do Instituto de Saúde e Biotecnologia de Coari, a partir de 14/05/2020.</p><p>Art. 2º. NOMEAR o servidor CHARLES MACIEL FALCÃO, matrícula SIAPE n.º 1561968, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer o Cargo Comissionado CD-04, de Coordenador Acadêmico do Instituto de Saúde e Biotecnologia de Coari.</p><p>Art. 3º. NOMEAR a servidora MARIA RAQUEL DE CARVALHO COTA, matrícula SIAPE n.º 1899480, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para a atribuição de substituta legal do Cargo de Direção CD-04, de Coordenadora Acadêmica do Instituto de Saúde e Biotecnologia de Coari.</p><p>Nº 939 - DECLARAR vago, a partir de 19.05.2020, o cargo de Economista, do quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, por motivo de falecimento de seu ocupante, o servidor ALEX PEDRO PINHEIRO DE SOUZA, matrícula SIAPE Nº. 1758710, código de vaga 311997, lotado no Centro de Desenvolvimento Empresarial e Tecnológico - CDTECH.</p><p>Nº 940 - DECLARAR a vacância do cargo de Professor do Magistério Superior, código de vaga n.º 853077, ocupado por GRACE ANNE ANDRADE DA CUNHA, matrícula SIAPE n.º 2662095, lotada no Instituto de Saúde e Biotecnologia/COARI - ISB da Universidade Federal do Amazonas, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do Artigo 33, Inciso VIII, da Lei nº 8.112/90, a partir de 16/04/2020.</p><p>Nº 941 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o Artigo 9º, Inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1.990, para o cargo de PROFESSOR do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, habilitado em Concurso Público para a Carreira do Magistério Superior da Fundação Universidade do Amazonas, objeto do Edital nº 81/2015, de 09/12/2015, publicado no D.O.U. em 10/12/2015, retificado no DOU em 16/12/2015, 30/12/2015, 05/01/2016 e 11/01/2016, referente ao CONCURSO PÚBLICO destinado ao provimento de vagas do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, cujo prazo de validade encerra-se em 02/06/2020, conforme segue:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>LOTAÇÃO</p></td><td><p>CLASSE/ PADRÃO/ REGIME DE TRABALHO</p></td><td><p>CÓDIGO DA VAGA</p></td></tr><tr><td><p>DAIANE MARTINS</p></td><td><p>ICB</p></td><td><p>Adjunto A/ Nível 1/</p><p>Dedicação Exclusiva</p></td><td><p>311555</p></td></tr></table><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>