<xml><article id="14583742" name="ATO PORTARIA N 240__163741" idOficio="5859595" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/05/2020" artClass="00020:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12654059">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 240,  DE 21 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 240, DE 21 DE MAIO DE 2020</p><p></p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE, no uso de suas atribuições, considerando o disposto no art. 5º do Decreto nº 10.224, de 5 de fevereiro de 2020, que regulamenta a Lei nº 7.797, de 10 de julho de 1989, e conforme o que consta no Processo SEI nº 02000.000873/2020-08, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os membros titulares e suplentes do Conselho Deliberativo do Fundo Nacional do Meio Ambiente, indicados pelos órgãos e entidades com representação no colegiado, nos seguintes termos:</p><p>I - Casa Civil da Presidência da República:</p><p>a) titular: Daniella Conceição Mattos de Araujo; e</p><p>b) suplente: Vinícius Barbosa Salles de Azeredo;</p><p>II - Ministério da Economia:</p><p>a) titular: Hugo Lancarter Mol; e</p><p>b) suplente: Ricardo José Macedo dos Santos;</p><p>III - Ministério do Meio Ambiente:</p><p>a) titular: André Luiz Felisberto França; e</p><p>b) suplente: Mariana Miranda Maia Lopes;</p><p>IV - Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis - IBAMA:</p><p>a) titular: Luis Carlos Hiromi Nagao; e</p><p>b) suplente: Carlos Eduardo dos Santos Monteiro;</p><p>V - Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade - Instituto Chico Mendes:</p><p>a) titular: Fernando Cesar Lorencini; e</p><p>b) suplente: Marcos José Pereira.</p><p>Parágrafo único. O colegiado será presidido pelo Ministro de Estado do Meio Ambiente, que terá como suplente, nos seus afastamentos e impedimentos legais, o Secretário-Executivo da Pasta.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria nº 465, de 19 de dezembro de 2018.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>