<xml><article id="14638348" name="PORTARIAS-22 e 25.05.2020-DIS-DE" idOficio="5864892" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/05/2020" artClass="00016:00107:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e Qualidade de Vida" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="100" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12662286">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.714, DE 22 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.714, DE 22 DE MAIO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS E QUALIDADE DE VIDA, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Retificar Portaria de Pessoal nº 1256/2020, publicada no D.O.U. em 20/04/2020, referente à DISPENSA de MARIA DA CONCEICAO DOS REIS, Matrícula SIAPE n° 2584413, nos seguintes termos: I - ONDE SE LÊ "... Dispensar, a partir de 01/12/2019, MARIA DA CONCEICAO DOS REIS ..." II - LEIA-SE: III - Ficando ratificados os demais termos. "... Dispensar, a pedido, a partir de 12/09/2019, MARIA DA CONCEICAO DOS REIS ..." (Processo n° 23076.037797/2019-31)</p><p class="assina">BRUNNA CARVALHO ALMEIDA GRANJA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE MAIO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS E QUALIDADE DE VIDA, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.736 - Reconduzir, por 02 (dois) anos, a partir de 02/01/2020, ADRIANO OLIVEIRA DOS SANTOS, Matrícula SIAPE n° 1747042, Professor de Magistério Superior, Nível 2, Classe D, denominada Associado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado(a) no(a) Departamento de Ciências Políticas, do Centro de Filosofia e Ciências Humanas, na(o) função/cargo de Coordenador do Curso de Graduação em Ciência Política, do Departamento de Ciências Políticas, do Centro de Filosofia e Ciências Humanas, Código FCC. (Processo n° 23076.002319/2020-19)</p><p>Nº 1.739 - Dispensar, a partir de 09/04/2020, SIMONE SAYURI SATO, Matrícula SIAPE n° 1193649, Professor de Magistério Superior, Nível 1, Classe D, denominada Associado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado(a) no(a) Departamento de Engenharia Cartográfica, do Centro de Tecnologia e Geociências, da função de Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia Cartográfica, do Departamento de Engenharia Cartográfica, do Centro de Tecnologia e Geociências, Código FCC, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 2739/2018, de 18/07/2018. (Processo n° 23076.011993/2020-42)</p><p>Nº 1.741 - Designar, por 02 (dois) anos, a partir de 09/04/2020,MARIA DE LOURDES DE AQUINO MACEDO GONCALVES, Matrícula SIAPE n° 1363253, Professor de Magistério Superior, Nível 1, Classe D, denominada Associado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado(a) no(a) Departamento de Engenharia Cartográfica, do Centro de Tecnologia e Geociências, para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia Cartográfica e Agrimensura, do Departamento de Engenharia Cartográfica, do Centro de Tecnologia e Geociências, Código FCC. (Processo n° 23076.011993/2020-42)</p><p class="assina">BRUNNA CARVALHO ALMEIDA GRANJA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>