<xml><article id="14432124" name="EXTRATOPORTARIA DOU 12.05 Marcel" idOficio="5844694" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2020" artClass="00016:00148:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São João Del Rei/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="89" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12629552">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 11 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 11 DE MAIO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO JOÃO DEL-REI - UFSJ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 188 Art. 1º Exonerar, a pedido e a partir de 11.05.2020, o professor RENATO DA SILVA VIEIRA da função de Chefe do Departamento de Engenharia Florestal - FG-2, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação.</p><p>Art. 2º Nomear, pro tempore, a professora MARINA DONÁRIA CHAVES ARANTES para exercer a função de Chefe do Departamento de Engenharia Florestal - FG-2, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação, a fim de conduzir o processo eleitoral do referido departamento.</p><p>Art. 3º Nomear o professor LINCOLN CARDOSO BRANDÃO para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-graduação em Engenharia Mecânica, FCC, da Pró-reitoria de Pesquisa e Pós-graduação, pelo período de 12.05.2020 a 11.05.2022.</p><p>Nº 189 Art. 1º Nomear os servidores relacionados para exercerem os respectivos cargos:</p><p>- ELISA TULER DE ALBERGARIA (SIAPE nº 1516364) - Pró-reitora de Ensino de Graduação - CD-2;</p><p>- FRANCISCO ANGELO BRINATI (SIAPE nº 1885139) - Pró-reitor de Extensão e Assuntos Comunitários - CD-2;</p><p>- FERNANDA MARCIA DE LUCAS RESENDE (SIAPE nº 1547154) - Pró-reitora de Administração e subordenadora de despesas - CD-2;</p><p>- RENATO DA SILVA VIEIRA (SIAPE nº 1671909) - Pró-reitor de Planejamento e Desenvolvimento - CD-2;</p><p>- CONCEIÇÃO ASSIS DE SOUZA SANTOS (SIAPE nº 2616083) - Pró-reitor de Gestão e Desenvolvimento de Pessoas - CD-2.</p><p>Nº 190 Art. 1º Nomear os servidores relacionados para exercerem os respectivos cargos:</p><p>- CLÁUDIO SÉRGIO TEIXEIRA DE SOUZA (SIAPE nº 434663) - Diretor da Divisão de Planejamento e Gestão - CD-4;</p><p>- ANA ALICE DE RESENDE (SIAPE nº 434635) - Diretora da Divisão de Contabilidade e Finanças - CD-4;</p><p>- JOSÉ ROBERTO RIBEIRO (SIAPE nº 434712) - Diretor da Divisão de Acompanhamento e Controle Acadêmico - CD-4;</p><p>- PAULO CÉSAR DOS SANTOS (SIAPE nº 434824) - Diretor da Divisão de Bibliotecas - CD-4;</p><p>- LUCIANA MARINA DAS NEVES TEIXEIRA (SIAPE nº 3317018) - Diretora da Divisão de Projetos e Qualificação - CD-4;</p><p>- RODRIGO DE CARVALHO SANTOS (SIAPE nº 2792475) - Diretor do Núcleo de Tecnologia da Informação - CD-4;</p><p>- ADILSON OLIVEIRA SILVA (SIAPE nº 2138710) - Chefe do Setor de Orçamento - FG-1.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCELO PEREIRA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>