<xml><article id="14652414" name="PORTARIA Equipe de pregoeiro 202" idOficio="5865989" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/05/2020" artClass="00007:00051:00059:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional em São Paulo/Divisão de Gestão Operacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="101" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12664295">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.011, de 27 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.011, de 27 DE MAIO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL-SUBSTITUTO DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, através da SUPERINTENDÊNCIA REGIONAL DO INCRA NO ESTADO DE SÃO PAULO-SR-08/SP - CNPJ 00.365.962/0010-51, Senhor EDSON ALVES FERNANDES - CPF 471.650.226-00, no uso da competência em especial as dispostas nos artigos 118 e 122, do Regimento Interno do INCRA, publicado pela Portaria 531, de 23 de marco de 2020, publicada no DOU na data de 24 de marco de 2020 e no art. 20 da Nova a Estrutura Regimental deste Instituto, imposta pelo Decreto 10.252, de 20 de fevereiro de 2020, publicado no Diario Oficial da Uniao do dia 23 de fevereiro de 2020, nomeado por competencia delegada pela PORTARIA/INCRA/P/N° 426/2016-III, publicada no DOU de 14 de julho de 2016, e CONSIDERANDO o disposto no artigo 7 do Decreto n 3.555, de 08 de agosto de 2000, no artigo 10 do Decreto n 5.450, de 31 de maio de 2005 e no artigo 3 da Lei nº 10.520, de 17 de junho de 200, resolve:</p><p>Art. 1 Designar como Pregoeira, a servidora VALQUIRIA MARIA PESSOA ROCHA, Administradora, matricula SIAPE 0722186.</p><p>Art. 2 Designar como Equipe de Apoio os servidores Agnaldo Aparecido de Jesus - Auxiliar de Administracao, matricula SIAPE 0722228 e JOSE PAULO PEREIRA LIMA - Auxiliar de Administracao, matricula SIAPE 0722244.</p><p>Art. 3 Nos impedimentos da Presidente, a substituição far-se-á em ordem decrescente entre os titulares</p><p>Art. 4 Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicacao, ficando revogada a PORTARIA/INCRA/SR08/G/N 888 de 02.05.2019, publicada no DOU 91, de 14.05.2019;</p><p class="assina">EDSON ALVES FERNANDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>