<xml><article id="14559292" name="PORTARIA 1420 JOAO NEUDSON" idOficio="5856783" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/05/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="96" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12649336">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº  1.420,  DE 13 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 1.420, DE 13 DE MAIO DE 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO NO ESTADO DE RORAIMA - SAMP/RR, no uso de suas atribuições legais que lhe confere a Portaria nº 587 de 23 de junho de 2016, do Ministro de Estado do Planejamento, Desenvolvimento e Gestão, publicada no Diário Oficial da União nº 120 de 24 de junho de 2016 e competência delegada pelo art. 1º, "inciso I, alínea K" da Portaria nº 124 de 26 de fevereiro de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 39 de 27 de fevereiro de 2015 do Departamento de Órgãos Extintos, Diretoria de Administração e o Diretor de planejamento e Gestão da Secretaria-Executiva do Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão, resolve:</p><p>Conceder pensão civil à MARIA AUXILIADORA BRÍGLIA AZEVEDO, na qualidade de companheira, com fundamento legal na Lei 8.112/90, arts. 215, 217, inciso III e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, com redação dada pela Lei 13.135, de 18 de junho de 2015, consubstanciada no art. 40, § 7º, II, CF, com redação dada pela EC nº 41/03, regulamentado pelo art. 2º, II, c/c art. 15 da Lei nº 10.887/2004, de 18/06/2004, beneficiária do ex-servidor JOÃO NEUDSON MINEIRO AZEVEDO, matrícula SIAPE nº 0707205, Agente Administrativo, Classe "S", Padrão III-NI, pertencente ao quadro de pessoal do ex-Território de Roraima, com vigência a partir de 28 de novembro de 2016, data do óbito do ex-servidor, (Processo nº 05502.003273/2017-25).</p><p class="assina">MARIA KÁTIA CABRAL DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>