<xml><article id="14633586" name="1.Portaria_IEC_CENP_1.2020_DOU_D" idOficio="5864089" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="27/05/2020" artClass="00024:00030:00014:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria de Vigilância em Saúde/Instituto Evandro Chagas/Centro Nacional de Primatas" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="100" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12661292">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CONJUNTA Nº 1, DE 19 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CONJUNTA Nº 1, DE 19 DE MAIO DE 2020</p><p>As Diretoras do Instituto Evandro Chagas e Centro Nacional de Primatas, órgãos subordinados à Secretaria de Vigilância em Saúde do Ministério da Saúde, nomeadas respectivamente pelas Portarias GM/MS n° 500, de 8 de abril de 2019, publicada no DOU n° 74 em 17 de abril de 2019, e n° 79, de 11 de janeiro de 2017, publicada no DOU n° 10 em 13 de janeiro de 2017, no uso da competência delegada a elas mediante a Portaria GM/MS n° 2.281, de 28 de novembro de 2003, republicada no DOU nº 97 em 21 de maio de 2004, resolvem:</p><p>Art. 1º - Designar os servidores abaixo, para gerirem e fiscalizarem o Contrato CENP nº 2/2020:</p><p>I - Gestor do Contrato: RAFAEL FURTADO DOS SANTOS - SIAPE: 1477237;</p><p>II - Fiscal Técnico Titular: VANIZA SHEILA DE SOUZA FERREIRA SÁ - SIAPE: 2016843;</p><p>III - Fiscal Técnico Substituto: MARCO ANTONIO CUNHA SOLIMÕES - SIAPE: 1436303;</p><p>IV - Fiscal Setorial no IEC: ANANDA KRISHNA DE MORAES RAMOS - SIAPE: 1635484;</p><p>V - Fiscal Administrativo Titular: ANA FLÁVIA NAVEGANTES DO VALE - SIAPE: 1902732.</p><p>Art. 2º - Convalidar os atos praticados pelos servidores a partir da data de assinatura do contrato (Processo nº 20508.009491/2019-77).</p><p class="assina">LILIANE ALMEIDA CARNEIRO</p><p class="cargo">Diretora do Centro Nacional de Primatas</p><p class="assina">GISELLE MARIA RACHID VIANA</p><p class="cargo">Diretora do Instituto Evandro Chagas</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>