<xml><article id="14658857" name="PORTARIA N 737" idOficio="5866897" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/05/2020" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="101" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12666040">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 737, DE 25 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 737, DE 25 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe confere o art. 136, XVI, do Regimento Interno da Anatel, aprovado pela Resolução n.º 612, de 29 de abril de 2013;</p><p>CONSIDERANDO deliberação tomada na Reunião n.º 787, realizada em 22 de outubro de 2015, que aprovou a o Edital de Licitação n.º 2/2015-SOR/SPR/CD-ANATEL;</p><p>CONSIDERANDO a publicação no Diário Oficial da União, de 9 de novembro de 2015, do Aviso referente à Licitação n.º 2/2015-SOR/SPR/CD-ANATEL, Processo n.º 53500.206411/2015-27;</p><p>CONSIDERANDO o disposto nos artigos 11 e 12 do Regulamento de Licitação para Concessão, Permissão e Autorização de Serviço de Telecomunicações e de Uso de Radiofrequência, aprovado pela Resolução n.º 65, da Anatel, de 29 de outubro de 1998,</p><p>CONSIDERANDO a Portaria n.º 939, de 12 de novembro de 2015, que cria a Comissão Especial de Licitação destinada a conduzir os procedimento relativos à Licitação n.º 2/2015-SOR/SPR/CD-ANATEL, bem como a alteração de seus integrantes promovida pela Portaria n.º 854, de 8 de maio de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 10 de maio de 2019;</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos dos processos nº 53500.001186/2019-68 e nº 53500.206411/2015-27, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a composição da Comissão Especial de Licitação, estabelecida no artigo 1º da Portaria n.º 73, de 10 de janeiro de 2019, criada para conduzir os procedimentos relativos à Licitação n.º 2/2015-SOR/SPR/CD-ANATEL para expedição de Autorizações para Uso de Radiofrequencias nas Faixas de 1.800 MHz, 1.900 MHz e 2.500 MHz, com possibilidade de outorga do Serviço Móvel Pessoal - SMP, do Serviço de Comunicação Multimídia e/ou do Serviço Limitado Privado/SLP, que passa a ter a seguinte composição:</p><p>I - Vinícius Oliveira Caram Guimarães - Presidente</p><p>II - Nilo Pasquali - Vice-Presidente</p><p>III - Tawfic Awwad Júnior - Secretário</p><p>IV - Abraão Balbino e Silva - Membro</p><p>V - Felipe Roberto de Lima - Membro</p><p>VI - Renato Sales Bizerra Aguiar - Membro</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>