<xml><article id="7318726" name="Port. PGFN nºs 84 a 110, de 29.1" idOficio="5157128" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00013:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11425447">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 8º da Portaria GME Nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1ª da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 84 - Designar MARCOS GUILHEN ESTEVES, Advogado da União, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral Jurídica de Licitação, Contratos e Convênios da Consultoria Jurídica de Planejamento, Desenvolvimento e Gestão da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 85 - Designar HUGO TEIXEIRA MONTEZUMA SALES, Advogado da União, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral Jurídica de Licitação, Contratos e Convênios da Consultoria Jurídica de Planejamento, Desenvolvimento e Gestão da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 86 - Designar OSIRIS VARGAS PELLANDA, Advogado da União, matrícula SIAPE nº 2341151, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, Código FCPE-101.3, da Coordenação-Geral de Matérias Finalísticas da Consultoria Jurídica de Indústria, Comércio Exterior e Serviços da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 87 - Nomear MARIA LEILIANE XAVIER CORDEIRO AVELAR, Advogada da União, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral, Código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral de Assuntos de Direito Trabalhista da Consultoria Jurídica de Direito Trabalhista da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional, ficando, em consequência, dispensada do encargo de substituta.</p><p>Nº 88 - Designar MARÍLIA PESSOA NUNES VIEIRA, Advogada da União, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, Código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Assuntos de Direito Trabalhista da Consultoria Jurídica de Direito Trabalhista da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 90 - Designar ALEXANDRE GOMES MOURA, Advogado da União, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Assuntos de Direito Trabalhista da Consultoria Jurídica de Direito Trabalhista da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 91 - Designar THIAGO GUEDES ALEXANDRE, Advogado da União, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, Código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Análise de Licitações e Contratos da Consultoria Jurídica de Direito Trabalhista da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 92 - Designar THYAGO DE PIERE BERTOLDI, Advogado da União, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, Código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Análise de Licitações e Contratos da Consultoria Jurídica de Direito Trabalhista da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 93 - Designar LOURIVAL LOPES BATISTA, Advogado da União, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, Código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Assuntos de Legislação de Pessoal da Consultoria Jurídica de Direito Trabalhista da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 94 - Designar JULIANA MOREIRA BATISTA, Advogada da União, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Assuntos de Legislação de Pessoal da Consultoria Jurídica de Direito Trabalhista da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 95 - Designar CAROLINA SCHERER BICCA, Procuradora Federal, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Procuradora Adjunta, Código FCPE 101.4, da Consultoria Jurídica de Planejamento, Desenvolvimento e Gestão, da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 96 - Designar JULIANA CORBACHO NEVES DOS SANTOS, Advogada da União, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral, Código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral Jurídica de Recursos Humanos da Consultoria Jurídica de Planejamento, Desenvolvimento e Gestão da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 97 - Designar ÁLVARO GONÇALVES DUARTE, Advogado da União, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral, Código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral Jurídica de Contencioso Judicial e Administrativo da Consultoria Jurídica de Planejamento, Desenvolvimento e Gestão da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 98 - Designar JOSÉ ANTÔNIO RODRIGUES SANTIAGO, Advogado da União, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral, Código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral Jurídica de Licitação, Contratos e Convênios da Consultoria Jurídica de Planejamento, Desenvolvimento e Gestão da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 99 - Designar MARCOS HENRIQUE OLIVEIRA ANDRADE GÓIS, Advogado da União, matrícula SIAPE nº 4557431, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral, Código FCPE-101.4, da Coordenação-Geral de Matérias Administrativas da Consultoria Jurídica de Indústria, Comércio Exterior e Serviços da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 100 - Designar HENRIQUE TRÓCCOLI JÚNIOR, Procurador Federal, matrícula SIAPE nº 1437009, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral, Código FCPE-101.4, da Coordenação-Geral Regimental e Judicial da Consultoria Jurídica de Indústria, Comércio Exterior e Serviços da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 101 - Designar ANA PAULA PASSOS SEVERO, Procurador Federal, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assessor, Código FCPE 102.4, da Consultoria Jurídica de Planejamento, Desenvolvimento e Gestão, da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 102 - Designar FERNANDA RASO ZAMORANO, Procurador Federal, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assessor, Código FCPE 102.4, da Consultoria Jurídica de Planejamento, Desenvolvimento e Gestão, da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 103 - Nomear CAIO CICERUS TORRES ALVAREZ, Advogado da União, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Gabinete, Código DAS 101.3, da Consultoria Jurídica de Planejamento, Desenvolvimento e Gestão da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 104 - Designar LYVANCLEVES BISPO DOS SANTOS, Advogado da União, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral, Código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral Jurídica de Atos Normativos da Consultoria Jurídica de Planejamento, Desenvolvimento e Gestão, da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 105 - Designar ANDRÉ LUIS MACAGNAN FREIRE, Advogado da União, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral Jurídica de Atos Normativos da Consultoria Jurídica de Planejamento, Desenvolvimento e Gestão da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 106 - Designar SHARON ZIMMERMMAN DAVIES, Advogado da União, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral Jurídica de Recursos Humanos da Consultoria Jurídica de Planejamento, Desenvolvimento e Gestão da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 107 - Designar ERICK MAGALHÃES SANTOS, Advogado da União, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral Jurídica de Patrimônio Imobiliário da União da Consultoria Jurídica de Planejamento, Desenvolvimento e Gestão da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 108 - Designar VANESSA MAIA ROCHA, Advogada da União, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral Jurídica de Contencioso Judicial e Administrativo da Consultoria Jurídica de Planejamento, Desenvolvimento e Gestão da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 110 - Designar PAULO FERNANDO FEIJÓ TORRES JÚNIOR, Advogado da União, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral, Código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral Jurídica de Assuntos Orçamentários, Econômicos e Internacionais, da Consultoria Jurídica de Planejamento, Desenvolvimento e Gestão da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p class="assina">JOSÉ LEVI MELLO DO AMARAL JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>