<xml><article id="7301766" name="pts sept 1 a 80__143519" idOficio="5155947" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00013:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11422635">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, Substituto, no uso das atribuições que lhe confere o art. 8oda Portaria GME no10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GME no18, de 28 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 1 - Nomear DÊNIO APARECIDO RAMOS, matrícula no0220113, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Gabinete da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho, código DAS 101.4.</p><p>Nº 2 - Nomear FERNANDO MACHADO DINIZ para exercer o cargo em comissão de Assessor da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho, código DAS 102.4.</p><p>Nº 3 - Nomear NIVALDO MARTINS RIBEIRO para exercer o cargo em comissão de Assessor da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho, código DAS 102.4.</p><p>Nº 4 - Nomear BENEDITO ADALBERTO BRUNCA, matrícula no0890401, para exercer o cargo em comissão de Assessor da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho, código DAS 102.4</p><p>Nº 5 - Nomear DEMÉTRIO PIRES WEBER CANDIOTA DA ROSA, matrícula no3056131, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Gabinete da Secretaria de Previdência, código DAS 101.4.</p><p>Nº 6 - Nomear OTÁVIO JOSÉ GUERCI SIDONE, matrícula no2105701, para exercer o cargo em comissão de Assessor da Secretaria de Previdência, código DAS 102.4.</p><p>Nº 7 - Nomear ALESSANDRO ROOSEVELT SILVA RIBEIRO, matrícula no1375931, para exercer o cargo em comissão de Assessor da Secretaria de Previdência, código DAS 102.4.</p><p>Nº 8 - Nomear DÊNISSON ALMEIDA PEREIRA, matrícula no1367884, para exercer o cargo em comissão de Coordenador-Geral de Atuária, Contabilidade e Investimentos, código DAS 101.4, da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 9 - Nomear PAULO ALEXANDRE DE TOLEDO ALVES, matrícula no1954005, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Gabinete da Secretaria de Trabalho, código DAS 101.4.</p><p>Nº 10 - Nomear ANTONIO CARLOS FONTOURA, matrícula no1794523, para exercer o cargo em comissão de Assessor da Secretaria de Trabalho, código DAS 102.4.</p><p>Nº 11 - Nomear CELSO AMORIM ARAUJO, matrícula no1179381, para exercer o cargo em comissão de Coordenador-Geral de Modernização Institucional e Relações Internacionais da Secretaria de Trabalho, código DAS 101.4.</p><p>Nº 12 - Nomear VIVIANE DE JESUS FORTE, matrícula no1296943, para exercer o cargo em comissão de Assessor da Subsecretaria de Inspeção do Trabalho, da Secretaria de Trabalho, código DAS 102.4.</p><p>Nº 13 - Nomear GUSTAVO ANTONIO RAULINO DE OLIVEIRA, matrícula no2107949, para exercer o cargo em comissão de Assessor da Subsecretaria de Políticas Públicas e Relações do Trabalho, da Secretaria de Trabalho, código DAS 102.4.</p><p>Nº 14 - Nomear KLEBER PEREIRA DE ARAUJO E SILVA, matrícula no1558969, para exercer o cargo em comissão de Coordenador-Geral de Segurança e Saúde no Trabalho da Subsecretaria de Inspeção do Trabalho, da Secretaria de Trabalho, código DAS 101.4.</p><p>Nº 15 - Nomear HENRIQUE ENEAS LYRA CAMARGO NEVES, matrícula no1082275, para exercer o cargo em comissão de Coordenador-Geral de Fiscalização do Trabalho da Subsecretaria de Inspeção do Trabalho, da Secretaria de Trabalho, código DAS 101.4.</p><p>Nº 16 - Designar MARIO MAGALHÃES, matrícula no2905953, para exercer a Função Comissionada de Coordenador-Geral de Cadastros, Identificação Profissional e Estudos da Subsecretaria de Políticas Públicas e Relações do Trabalho, da Secretaria de Trabalho, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 17 - Nomear MARA HELENA SOUSA, matrícula no1310672, para exercer o cargo em comissão de Coordenadora-Geral de Políticas Públicas e Modernização Trabalhista da Subsecretaria de Políticas Públicas e Relações do Trabalho, da Secretaria de Trabalho, código DAS 101.4.</p><p>Nº 18 - Nomear ILCA CORDEIRO PEREIRA para exercer o cargo em comissão de Assessor Técnico da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho, código DAS 102.3.</p><p>Nº 19 - Nomear FABIANO ROCHA GUIMARÃES, matrícula no1786345, para exercer o cargo em comissão de Assessor Técnico da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho, código DAS 102.3.</p><p>Nº 20 - Nomear ALEX PEREIRA FREITAS, matrícula no1680111, para exercer o cargo em comissão de Assessor Técnico da Chefia de Gabinete da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho, código DAS 102.3.</p><p>Nº 21 - Nomear KAREN JORGE SALIBA, matrícula no0222610, para exercer o cargo em comissão de Assessor Técnico da Chefia de Gabinete da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho, código DAS 102.3.</p><p>Nº 22 - Nomear DANILO PEREIRA DA SILVA FONSECA, matrícula no1949982, para exercer o cargo em comissão de Assistente da Chefia de Gabinete da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho, código DAS 102.2.</p><p>Nº 23 - Nomear SILVANA DO SOCORRO MACHADO RODRIGUES, matrícula no1578819, para exercer o cargo em comissão de Assessor Técnico da Secretaria de Previdência, código DAS 102.3.</p><p>Nº 24 - Nomear JOSUÉ LOPES URQUIZA para exercer o cargo em comissão de Assistente da Secretaria de Previdência, código DAS 102.2.</p><p>Nº 25 - Nomear ANDRÉ CAVAIGNAC RIBEIRO JORGE, matrícula no1053424, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Subsecretaria do Regime Geral de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 26 - Nomear FABIO COSTA DE SOUZA, matrícula no1162307, para exercer o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, da Coordenação-Geral de Estudos Previdenciários da Subsecretaria do Regime Geral de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 27 - Nomear ANDREI SUAREZ DILLON SOARES, matrícula no1735406, para exercer o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, da Coordenação-Geral de Estudos Previdenciários da Subsecretaria do Regime Geral de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 28 - Nomear VALDEMIR DE SOUZA SILVA, matrícula no0660392, para exercer o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, da Coordenação-Geral de Estatística, Demografia e Atuária da Subsecretaria do Regime Geral de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 29 - Nomear FILIPI LEITE PEIXOTO, matrícula no1905228, para exercer o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, da Coordenação-Geral de Legislação e Normas da Subsecretaria do Regime Geral de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 30 - Nomear LUIZA HELENA DE SALES COSTA KREPEL, matrícula no1157468, para exercer o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, da Coordenação-Geral de Legislação e Normas da Subsecretaria do Regime Geral de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 31 - Nomear REISLA JOSYANE DE ARAÚJO COSTA DE MOURA DIAS, matrícula no1042588, para exercer o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, da Coordenação-Geral de Seguro Contra Acidentes do Trabalho da Subsecretaria do Regime Geral de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 32 - Nomear KARINA GOMES LEAL MOURA LIMA, matrícula no1159677, para exercer o cargo em comissão de Assistente Técnico, código DAS 102.1, da Coordenação-Geral de Seguro Contra Acidentes do Trabalho da Subsecretaria do Regime Geral de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 33 - Nomear PEDRO HENRIQUE DE LIMA CORREA BORGES, matrícula no1819421, para exercer o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, da Coordenação-Geral de Monitoramento dos Benefícios por Incapacidade da Subsecretaria do Regime Geral de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 34 - Nomear SARA CONCEIÇÃO DE ARRUDA, matrícula no0890204, para exercer o cargo em comissão de Assistente Técnico, código DAS 102.1, da Coordenação-Geral de Monitoramento dos Benefícios por Incapacidade da Subsecretaria do Regime Geral de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 35 - Nomear ISABEL ROXANE CARDOSO AIRES, matrícula no1794875, para exercer o cargo em comissão de Coordenador de Orientação e Informações Técnicas, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Normatização e Acompanhamento Legal da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 36 - Nomear JACKELINE RIOS CÂMARA, matrícula no2243195, para exercer o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, Coordenação-Geral de Normatização e Acompanhamento Legal da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 37 - Designar MICHELE RIOS DE ALBUQUERQUE, matrícula no1936982, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Normatização e Acompanhamento Legal da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 38 - Designar GILKA ARAÚJO ALVES, matrícula no0220242, para exercer a Função Comissionada de Assistente Técnico, código FCPE 102.1, da Coordenação-Geral de Normatização e Acompanhamento Legal da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 39 - Nomear RAMON AUGUSTO LEAL, matrícula no1871595, para exercer o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, da Coordenação-Geral de Estruturação de Informações Previdenciárias da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 40 - Nomear MARCELO PRÓCOPIO DRUMOND SILVA, matrícula no1547883, para exercer o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, da Coordenação-Geral de Estruturação de Informações Previdenciárias da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 41 - Nomear DAVID PINHEIRO MONTENEGRO, matrícula no1285720, para exercer o cargo em comissão de Coordenador de Estudos e Diretrizes Atuariais, Econômicas e Contábeis, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Atuária, Contabilidade e Investimentos da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 42 - Nomear JÚLIO ROMEU MACIEL DOS SANTOS, matrícula no1493455, para exercer o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, da Coordenação-Geral de Atuária, Contabilidade e Investimentos da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 43 - Nomear RODRIGO PEREIRA NEVES, matrícula no2268875, para exercer o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, da Coordenação-Geral de Atuária, Contabilidade e Investimentos da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 44 - Designar VÂNIA LÚCIA GARCIA VIERA NAVES, matrícula no0220266, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Auditoria e Contencioso da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 45 - Designar SÉRGIO AUGUSTO FALCÃO IBALDO, matrícula no1101484, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Auditoria e Contencioso da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 46 - Designar ELAINE CRISTINA CAVALCANTI SALES, matrícula no1802922, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Estudos Técnicos e Análise Conjuntural da Subsecretaria do Regime de Previdência Complementar da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 47 - Designar REGINA KARLA BORGES, matrícula no2095058, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Estudos Técnicos e Análise Conjuntural da Subsecretaria do Regime de Previdência Complementar da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 48 - Designar ELAINE BORGES DA SILVA, matrícula no1822953, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Diretrizes de Previdência Complementar da Subsecretaria do Regime de Previdência Complementar da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 49 - Designar JEFFERSON BRANDÃO MELO, matrícula no1288658, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento Institucional da Subsecretaria de Gestão Previdenciária e Qualidade do Gasto da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 50 - Designar KLEINE HELAINE QUIRIDO, matrícula no0878165, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento Institucional da Subsecretaria de Gestão Previdenciária e Qualidade do Gasto da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 51 - Designar MARINA LUISA DA SILVA CARVALHO, matrícula no1803251, para exercer a Função Comissionada de Assistente Técnico, código FCPE 102.1, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento Institucional da Subsecretaria de Gestão Previdenciária e Qualidade do Gasto da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 52 - Designar IVÂNIA RODRIGUES DE ALMEIDA, matrícula no1843366, para exercer a Função Comissionada de Assistente Técnico, código FCPE 102.1, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento Institucional da Subsecretaria de Gestão Previdenciária e Qualidade do Gasto da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 53 - Designar ADRIANA DIAS PINTO, matrícula no1934791, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Inteligência Previdenciária da Subsecretaria de Gestão Previdenciária e Qualidade do Gasto da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 54 - Designar LUCAS PEREIRA LEITE, matrícula no1795357, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Inteligência Previdenciária da Subsecretaria de Gestão Previdenciária e Qualidade do Gasto da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 55 - Designar MARTA TRINDADE VELOSO FULCAR, matrícula no1180516, para exercer a Função Comissionada de Assistente Técnico, código FCPE 102.1, da Coordenação-Geral de Cadastros Previdenciários da Subsecretaria de Gestão Previdenciária e Qualidade do Gasto da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 56 - Designar MAIRA LACERDA E SILVA, matrícula no1886441, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Acordos e Cooperações Internacionais da Subsecretaria de Gestão Previdenciária e Qualidade do Gasto da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 57 - Designar JOSÉ NATAL DOS ANJOS, matrícula no0878299, para exercer a Função Comissionada de Assistente Técnico, código FCPE 102.1, da Coordenação-Geral de Acordos e Cooperações Internacionais da Subsecretaria de Gestão Previdenciária e Qualidade do Gasto da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 58 - Designar ROGERIO ALVES DA SILVA, matrícula no1161179, para exercer a Função Comissionada de Assistente Técnico, código FCPE 102.1, da Coordenação-Geral de Segurança e Saúde no Trabalho da Subsecretaria de Inspeção do Trabalho da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 59 - Designar CARLOS ALBERTO VIRGILIO DE ANDRADE, matrícula no6221661, para exercer a Função Comissionada de Assistente Técnico, código FCPE 102.1, da Coordenação-Geral de Segurança e Saúde no Trabalho, da Subsecretaria de Inspeção do Trabalho da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 60 - Designar ADINOEL SEBASTIAO, matrícula no0133101, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Segurança e Saúde no Trabalho, da Subsecretaria de Inspeção do Trabalho da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 61 - Designar JEFERSON SEIDLER, matrícula no1559932, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Segurança e Saúde no Trabalho, da Subsecretaria de Inspeção do Trabalho da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 62 - Designar JOELSON GUEDES DA SILVA, matrícula no1633997, para exercer a Função Comissionada de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Segurança e Saúde no Trabalho, da Subsecretaria de Inspeção do Trabalho da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 63 - Nomear ANA CLARA DA COSTA NOGUEIRA MATTOS, matrícula no1071695, para exercer o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, da Coordenação-Geral de Informações de Relações do Trabalho e Contribuição Sindical, da Subsecretaria de Políticas Públicas e Relações do Trabalho da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 64 - Designar RENATA DOS SANTOS CARREIRO CABRAL, matrícula no1614583, para exercer a Função Comissionada de Assistente Técnico, código FCPE 102.1, da Coordenação-Geral de Políticas Públicas e Modernização Trabalhista, da Subsecretaria de Políticas Públicas e Relações do Trabalho da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 65 - Designar TANIA LUCIA DE LIMA AZEVEDO, matrícula no6660389, para exercer a Função Comissionada de Assistente Técnico, código FCPE 102.1, da Coordenação-Geral de Relações do Trabalho, da Subsecretaria de Políticas Públicas e Relações do Trabalho da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 66 - Nomear LUIZ ANDRE DE MEDEIROS MACEDO, matrícula no1698162, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Coordenação-Geral de Gestão de Benefícios, da Subsecretaria de Políticas Públicas e Relações do Trabalho da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 67 - Designar PATRICIA BEZERRA DE SOUZA, matrícula no1713419, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Políticas Públicas e Modernização Trabalhista, da Subsecretaria de Políticas Públicas e Relações do Trabalho da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 68 - Nomear MARIA DO CARMO PROBEM DA CUNHA, matrícula no1353632, para exercer o cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Políticas Públicas e Modernização Trabalhista, da Subsecretaria de Políticas Públicas e Relações do Trabalho da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 69 - Designar LUCIANA CAMPOS DE LIMA, matrícula no1800591, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Subsecretaria de Políticas Públicas e Relações do Trabalho da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 70 - Designar GLENDA CRISTINE CRUZ CORREA, matrícula no2160511, para exercer a Função Comissionada de Assessor Técnico, código FCPE 102.3, da Subsecretaria de Políticas Públicas e Relações do Trabalho da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 71 - Designar GUSTAVO MESQUITA LUCAS, matrícula no2168591, para exercer a Função Comissionada de Assessor Técnico, código FCPE 102.3, da Subsecretaria de Políticas Públicas e Relações do Trabalho da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 72 - Designar EDNA ALVES MARQUES MARRA, matrícula no1182692, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, da Coordenação-Geral de Recursos do Fundo de Amparo ao Trabalhador, da Subsecretaria de Políticas Públicas e Relações do Trabalho da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 73 - Designar MARISTELA CAMPOS DE CARVALHO, matrícula no2162734, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Modernização Institucional e Relações Internacionais, da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 74 - Designar FABIO VALOTTO, matrícula no2043522, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Modernização Institucional e Relações Internacionais, da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 75 - Designar EDUARDO BAPTISTA VIEIRA, matrícula no1993425, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Integração Fiscal e Recursos, da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 76 - Designar NEWTON DE PAULA LANNA JUNIOR, matrícula no1807034, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Integração Fiscal e Recursos, da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 77 - Designar MARIA CONCEICAO BARRETO DOS SANTOS, matrícula no1934438, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço, código FCPE 101.2, da Superintendência Regional do Trabalho na Bahia.</p><p>Nº 78 - Designar FRANCISCO WELLINGTON DA SILVA, matrícula no1714078, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço, código FCPE 101.2, da Superintendência Regional do Trabalho no Ceará.</p><p>Nº 79 - Designar LARISSA MUNARETTO DE CAMPOS, matrícula no1683519, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço, código FCPE 101.2, da Superintendência Regional do Trabalho no Paraná.</p><p>Nº 80 - Designar JACINTHO FERNANDO STEFANELLO, matrícula no0258655, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço, código FCPE 101.2, da Superintendência Regional do Trabalho em Santa Catarina.</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>