<xml><article id="7341884" name="Portaria - CGRH 2 - 29 01 2018" idOficio="5159286" pubName="DO2E" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00017" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=604&amp;pagina=3" editionNumber="21-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11429295">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o art. 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 9.674, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 254 - Nomear ANDREW PHELIPPE GARCIA E SILVA, CPF nº 731.159.081-72, para exercer o Cargo em Comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação de Execução Orçamentária da Folha de Pagamento, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 255 - Designar WANESSA PORTO SILVA, CPF nº 707.284.026-53, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação de Avaliação de Desempenho, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 256 - Nomear BÁRBARA HUILA SANTOS BRÍGIDO ALVAREZ, CPF nº 864.382.121-72, para exercer o Cargo em Comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação de Legislação e Benefícios, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 257- Nomear VANESSA RODRIGUES DA COSTA, CPF nº 730.158.901-82, para exercer o Cargo em Comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação de Serviços Gerais, da Coordenação-Geral de Logística e Administração, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, deste Ministério.</p><p>Nº 258 - Nomear ROBSON PRADO CUTRIM, CPF nº 988.435.241-00, para exercer o Cargo em Comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação de Serviços de Terceirização, da Coordenação-Geral de Logística e Administração, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>