<xml><article id="11700882" name="Port. PGFN n 9643 e 9644-9651 e " idOficio="5589333" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/11/2019" artClass="00013:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12175686">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 8º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.104490/2019-45, resolve:</p><p>Nº 9.643 - Designar SARA MENDES CARCARA, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 2347163, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão de Jurimetria e Inovação Jurídica, código FCPE-101.2, da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria e Estratégia da Representação Judicial desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 8º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.104490/2019-45, resolve:</p><p>Nº 9.644 - Designar SANDRO LEONARDO SOARES, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 2347163, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão de Consultoria em Matéria Jurídico-Processual e para Cálculos Judiciais, código FCPE-101.2, da Coordenação-Geral da Representação Judicial da Fazenda Nacional da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria e Estratégia da Representação Judicial desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 8º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.104501/2019-97, resolve:</p><p>Nº 9.651 - Designar MARCO AURÉLIO ZORTEA MARQUES, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1495983, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão de Apoio ao Contencioso Administrativo, código FCPE-101.2, da Coordenação-Geral de Contencioso Administrativo da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria e Contencioso Administrativo-Tributário desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 8º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.10951.104482/2019-07, resolve:</p><p>Nº 9.646 - Designar RACHEL NOGUEIRA DE SOUZA, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1656493 para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente, código FCPE-102.2, Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria de Contratos e Disciplina desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p class="assina">JOSÉ LEVI MELLO DO AMARAL JÚNIIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>