<xml><article id="11943464" name="DESIGNAÇOES_18_10 A 21_11- REITO" idOficio="5611241" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2019" artClass="00016:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12215794">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 5.806 - Dispensar, a pedido, RUTH OLIVEIRA TARGINO QUEIROZ, matrícula SIAPE nº 2181859, da função/cargo de DIRETOR, código: FG-04, da DIVISÃO DE EXECUÇÃO FINANCEIRA DA COORDENADORIA DE CONTABILIDADE E FINANÇAS DA PRÓ-REITORIA DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, a partir de 31/07/2019 (Servidor beneficiado pela Ação Civil Pública nº 0813771-19.2019.4.05.8100).</p><p>Nº 5.807 - Dispensar, a pedido, ESTENIO FACANHA FURTADO, matrícula SIAPE nº 1676086, da função/cargo de DIRETOR, código: FG-04, da DIVISÃO DE EXECUÇÃO ORÇAMENTÁRIA DA COORDENADORIA DE CONTABILIDADE E FINANÇAS DA PRÓ-REITORIA DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, a partir de 31/07/2019 (Servidor beneficiado pela Ação Civil Pública nº 0813771-19.2019.4.05.8100).</p><p>Nº 5.808 - Dispensar, a pedido, VALDECI EVANGELISTA FERNANDES, matrícula SIAPE nº 2572490, da função/cargo de ASSESSOR, código: FG-05, da DIVISÃO DE EXECUÇÃO FINANCEIRA DA COORDENADORIA DE CONTABILIDADE E FINANÇAS DA PRÓ-REITORIA DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, a partir de 31/07/2019 (Servidor beneficiado pela Ação Civil Pública nº 0813771-19.2019.4.05.8100).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 6012, DE 04 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, CRISTINA PAIVA DA SILVEIRA CARVALHO, matrícula SIAPE nº 2293754, da função/cargo de SUBCHEFE do DEPARTAMENTO DE BIOQUÍMICA E BIOLOGIA MOLECULAR DO CENTRO DE CIÊNCIAS desta Universidade, a partir de 29/10/2019 (Processo nº 23067.065425/2019-11).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 6186, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Designar ELANA FLAVIA DE SOUSA RODRIGUES, matrícula SIAPE 2819942, para exercer a função/cargo de ASSESSOR, código: FG-04, da DIVISÃO DE APOIO ADMINISTRATIVO da PROCURADORIA GERAL desta Universidade (Processo n.° 23067.050477/2019-85).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 6.249 - Dispensar, a pedido, CLAUTENIS CORREIA IVO LUNA COELHO, matrícula SIAPE nº 293004, da função/cargo de ASSISTENTE, código: FG-02, da SECRETARIA ADMINISTRATIVA DO GABINETE DO VICE-REITOR desta Universidade, a partir de 18/11/2019 (Processo n.° 23067.068839/2019-94).</p><p>Nº 6.252 - Designar ANA GYZELLE ANGELO MARTINS, matrícula SIAPE 2412986, para exercer a função/cargo de ASSISTENTE, código: FG-02, da COMISSÃO PERMANENTE DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR desta Universidade, a partir de 18/11/2019 (Processo n.° 23067.068839/2019-94).</p><p>Nº 6.270 - Dispensar, a pedido, SUZETE SUZANA ROCHA PITOMBEIRA, matrícula SIAPE nº 1669914, da função de COORDENADOR, código: PROGRAMA AUTOFINANCIADO, do CURSO DE MESTRADO PROFISSIONAL EM ADMINISTRAÇÃO E CONTROLADORIA da FACULDADE DE ECONOMIA, ADMINISTRAÇÃO, ATUÁRIA E CONTABILIDADE desta Universidade (Processo n.° 23067.066781/2019-44).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 6.271 - Dispensar, a pedido, CARLOS ADRIANO SANTOS GOMES GORDIANO, matrícula SIAPE nº 1424144, da função/cargo de VICE-COORDENADOR, código: PROGRAMA AUTOFINANCIADO, CURSO DE MESTRADO PROFISSIONAL EM ADMINISTRAÇÃO E CONTROLADORIA da FACULDADE DE ECONOMIA, ADMINISTRAÇÃO, ATUÁRIA E CONTABILIDADE desta Universidade (Processo n.° 23067.066781/2019-44).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 6.272 - Art. 1º Designar AUGUSTO CEZAR DE AQUINO CABRAL, matrícula SIAPE nº 1165594, para exercer a função de COORDENADOR, código: PROGRAMA AUTOFINANCIADO, do CURSO DE MESTRADO PROFISSIONAL EM ADMINISTRAÇÃO E CONTROLADORIA da FACULDADE DE ECONOMIA, ADMINISTRAÇÃO, ATUÁRIA E CONTABILIDADE desta Universidade, até 31/10/2021.</p><p>Art. 2º Designar SANDRA MARIA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 289801, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo 23067.066781/2019-44).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 6330, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, LUCIANA ALBUQUERQUE CAVALCANTE, matrícula SIAPE 1961606, do cargo de OUVIDOR GERAL, código: CD-04, da OUVIDORIA GERAL DO GABINETE DO REITOR desta Universidade, a partir de 20/11/2019. (Processo n.° 23067.065618/2019-64).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 6.360 - Nomear PAULO DE TARSO GUERRA OLIVEIRA, matrícula SIAPE 2090450, para exercer o cargo de COORDENADOR, código: CD-04, da COORDENADORIA DE PROGRAMAS ACADÊMICOS DO CAMPUS DA UFC EM QUIXADÁ desta Universidade, no período de 21/10/2019 a 20/10/2023 (Processo n.° 23067.069647/2019-03).</p><p>Nº 6.361 - Art. 1º Reconduzir CARMEM DOLORES GONZAGA SANTOS, matrícula SIAPE nº 289796, para exercer a função CHEFE, código: FG-01, do DEPARTAMENTO DE FITOTECNIA DO CENTRO DE CIÊNCIAS AGRÁRIAS desta Universidade, no período de 01/12/2019 a 30/11/2021.</p><p>Art. 2º Designar ROSILENE OLIVEIRA MESQUITA, matrícula SIAPE nº 2186956, como SUBCHEFE e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo. (Processo 23067.068063/2019-11).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 6.367 - Art. 1º Designar ALEX XAVIER SANTIAGO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2393568, para exercer a função de COORDENADOR, código: FUC-01, da COORDENAÇÃO DO CURSO DE DIREITO DA FACULDADE DE DIREITO desta Universidade, no período de 07/11/2019 a 28/02/2023.</p><p>Art. 2º Designar SERGIO BRUNO ARAUJO REBOUCAS, matrícula SIAPE nº 2558506, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo 23067.066731/2019-67).</p><p>Nº 6.370 - Dispensar, a pedido, MAITE RIMEKKA SHIRASU, matrícula SIAPE nº 2084744, da função/cargo de DIRETOR, código: FG-01, da DIVISÃO DE ORÇAMENTO DA COORDENADORIA DE PROGRAMAÇÃO E ALOCAÇÃO ORÇAMENTARIA DA PRO-REITORIA DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO desta Universidade (Processo n.° 23067.055403/2019-35).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 6.371 - Dispensar, a pedido, FERNANDO SALES DE ALBUQUERQUE, matrícula SIAPE nº 290755, da função/cargo de DIRETOR, código: FG-04, da DIVISÃO DE ESTUDOS E PROJETOS DA COORDENADORIA DE PROGRAMAÇÃO E ALOCAÇÃO ORÇAMENTARIA DA PRO-REITORIA DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO desta Universidade (Processo n.° 23067.055403/2019-35).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 6.372 - Designar MAITE RIMEKKA SHIRASU, matrícula SIAPE 2084744, para exercer a função/cargo de DIRETOR, código: FG-01, da DIVISÃO DE ESTUDOS E PROJETOS DA COORDENADORIA DE PROGRAMAÇÃO E ALOCAÇÃO ORÇAMENTARIA DA PRO-REITORIA DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO desta Universidade (Processo n.° 23067.055403/2019-35).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 6.373 - Designar FERNANDO SALES DE ALBUQUERQUE, matrícula SIAPE nº 290755, para exercer a função/cargo de DIRETOR, código: FG-04, da DIVISÃO DE ORÇAMENTO DA COORDENADORIA DE PROGRAMAÇÃO E ALOCAÇÃO ORÇAMENTARIA DA PRO-REITORIA DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO desta Universidade (Processo n.° 23067.055403/2019-35).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 6.377 - Retificar a portaria n° 5484/PROGEP/UFC, de 03 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 21.10.2019, Seção 2, pág. 30, referente à designação de ANA CARLA SABINO FERNANDES, matrícula SIAPE nº 5472775, para exercer a função COORDENADOR, código: programa autofinanciado, do PROGRAMA DE PÓS GRADUAÇÃO EM ENSINO DE HISTÓRIA - MESTRADO PROFISSIONAL EM REDE NACIONAL (PROFHISTÓRIA) do CENTRO DE HUMANIDADES (Processo n.° 23067.057188/2019-15).</p><p>Onde se lê:</p><p>"Designar pro tempore ANA CARLA SABINO FERNANDES"</p><p>Leia-se:</p><p>"Designar ANA CARLA SABINO FERNANDES"</p><p>Onde se lê:</p><p>"até que haja eleição"</p><p>Leia-se:</p><p>"no período de 01/08/2019 a 31/07/2021".</p><p>Nº 6.378 - Designar NICHOLAS COSTA BARROSO LIMA, matrícula SIAPE 3047941, para exercer a função/cargo de SUBCHEFE do DEPARTAMENTO DE BIOQUÍMICA E BIOLOGIA MOLECULAR DO CENTRO DE CIÊNCIAS desta Universidade, até 08/02/2021 (Processo n.° 23067.067351/2019-40).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>