<xml><article id="11598585" name="POR.CGGP.APOSENTADORIAS" idOficio="5579296" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/11/2019" artClass="00020:00034:00031:06645:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Diretoria de Planejamento, Administração e Logística/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="85" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=85" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12157965">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, usando da competência que lhe foi atribuída pelo Decreto nº 8.973, de 24 de janeiro de 2017, que aprovou a Estrutura Regimental do IBAMA, publicado no Diário Oficial da União do dia subsequente, pelo art. 55 do Regimento Interno do IBAMA, aprovado pela Portaria nº 14-IBAMA, de 29 de junho de 2017, publicada no Diário Oficial da União do dia subsequente e, pela Portaria nº 2.204/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 149, seção 1, página nº 61 de 03 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Nº 3.970 - Conceder aposentadoria por invalidez, com proventos proporcionais a 35/35 (trinta e cinco, trinta e cinco avos), ao servidor ANTONIO ARI MENDES DE FREITAS, matrícula SIAPE nº 679200, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 426874, lotado na Superintendência do Ibama no Ceará, nos termos do artigo 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 2003, observada a alteração incluída pela Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012, combinado com o artigo 186, inciso I, da Lei nº 8.112/90, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02007.002999/2019-13)</p><p>Nº 3.971 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor AYDIL DE SOUZA MARQUES, matrícula SIAPE nº 681405, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 428659, lotado na Superintendência do Ibama no Amazonas, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02005.001739/2019-32)</p><p>Nº3972 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor CARLOS JOAO SALGADO ARAUJO, matrícula SIAPE nº 684053, Técnico Administrativo, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 429897, lotado na Superintendência do Ibama no Maranhão, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02012.002057/2019-58)</p><p>Nº 3.973 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ELIAS AUGUSTO SANGLARD LENGRUBER, matrícula SIAPE nº 686637, Analista Ambiental, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 431493, lotado na Diretoria de Proteção Ambiental, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02001.026926/2019-69)</p><p>Nº 3.974 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora FRANCINETE VASCONCELOS DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 685685, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430748, lotada na Superintendência do Ibama em Roraima, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02025.001888/2019-63)</p><p>Nº 3.975 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora ELIANA RODRIGUES GINCIENE, matrícula SIAPE nº 685965, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 426737, lotada na Superintendência do Ibama em São Paulo, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02027.017661/2019-10)</p><p>Nº 3.976 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor DEJAIR CORREIA LIMA, matrícula SIAPE nº 7666392, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 417051, lotado na Superintendência do Ibama em Mato Grosso, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02013.004498/2019-84)</p><p>Nº 3.977 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor PAULO ROBERTO OLIVEIRA ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 681173, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 428467, lotado na Superintendência do Ibama no Maranhão, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02012.001923/2019-93)</p><p>Nº 3.978 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor MARCO ANTONIO PAPE, matrícula SIAPE nº 490987, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga 426212, lotado na Unidade Técnica de 2º Nível em Londrina, no Paraná, com fundamento no artigo 2º da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02291.000374/2019-41)</p><p>Nº 3.979 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor PAULO CESAR CASADO AUTO, matrícula SIAPE nº 679143, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 426829, lotado na Superintendência do Ibama em Alagoas, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02003.002040/2019-18)</p><p>Nº 3.980 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor LUIS OTAVIO SIERVI MANSO, matrícula SIAPE nº 681801, Analista Ambiental, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 428978, lotado na Unidade Técnica de 2º Nível em Juiz de Fora, Minas Gerais, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02555.000321/2019-81)</p><p>Nº 3.981 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor OCIMAR SILVA DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 6457440, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 432286, lotado na Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02001.010153/2019-07)</p><p>Nº 3.982 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor FRANCISCO BORGES DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 681934, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429087, lotado na Superintendência do Ibama na Paraíba, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02016.001443/2019-92)</p><p>Nº 3.984 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora INDIARIA CLEMENTE SILVA, matrícula SIAPE nº 680070, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 427573, lotada na Superintendência do Ibama em Goiás, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02010.002912/2019-41)</p><p>Nº 3.985 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor GERALDO DA SILVA SANTOS, matrícula SIAPE nº 684262, Técnico Ambiental, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 430098, lotado na Unidade Técnica de 1º Nível em Parintins, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02512.000086/2019-44)</p><p>Nº 3.986 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor MARIO BASTOS DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 684882, Técnico Ambiental, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 430677, lotado na Superintendência do Ibama no Amazonas - SUPES/AM, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02005.002647/2019-70)</p><p>Nº 3.987 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor NAIM AUGUSTO FONTES, matrícula SIAPE nº 684344, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430176, lotado na Unidade Técnica de 2º Nível em Governador Valadares, em Minas Gerais, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02558.000066/2019-47)</p><p>Nº 3.988 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor MESSIAS WILSON DE MEDEIROS CURSINO, matrícula SIAPE nº 686017, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 431028, lotado na Unidade Técnica de 1º Nível em Parintins, no Amazonas, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02512.000089/2019-88)</p><p>Nº 3.989 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora SOCORRO DE FATIMA LEITE BRITO, matrícula SIAPE nº 680843, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 428189, lotada na Gerência Executiva do Ibama em Marabá, no Pará, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02047.000126/2019-91)</p><p>Nº 3.993 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor MARCELO AUGUSTO MONTEIRO FERRAZ, matrícula SIAPE nº 6685912, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430952, lotado na Diretoria de Uso Sustentável da Biodiversidade e Florestas, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02001.004677/2019-51)</p><p>Nº 3.994 - Conceder aposentadoria por invalidez, com proventos integrais, ao servidor SANDOVALDO GONCALVES DE MOURA, matrícula SIAPE nº 1422840, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 763186, lotado na Superintendência do IBAMA no Piauí, com fundamento no artigo 40, § 1º, inciso I da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 2003, observado o estabelecido no artigo 6º-A, incluído pela Emenda Constitucional nº 70/2012, combinado com o artigo 186, inciso I, § 1º e 3º, da Lei nº 8.112/90, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02020.002316/2019-41)</p><p class="assina">WAGNEL ALVES RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>