<xml><article id="11794821" name="Portaria n 2180, 2182, 2183, 218" idOficio="5597476" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2019" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12191373">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 2.182, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>PORTARIA Nº 2.180, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto do Presidente da República, de 19 de Setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União nº 182, de 20 de Setembro de 2018, Seção 2, página 1, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 23125.028414/2019-19, de 08.10.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora ELIANA NUNES ARAUJO, matrícula SIAPE 1017664, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Classe - D, Nível IV, Padrão-416, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal do Amapá, embasada no fundamento legal do Art. 3º, incisos I, II e III da EC nº 47/05, c/c o Art. 40 § 18, CF/88, declarando em decorrência, a vacância do cargo.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.182, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o disposto no Art. 17, inciso XIII do Regimento Geral da UNIFAP; Art. 35 da Lei nº 8.112/90, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico Nº 87/2019 - PROGRAD, de 06.11.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar, a contar de 14 de Novembro de 2019, o servidor ROBERT RONALD MAGUINA ZAMORA, Matrícula SIAPE 1532469, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, do cargo comissionado de Diretor do Departamento de Ciências Exatas e Tecnologias - DCET , CD-04.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.183, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Incisos VII e XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá; com o Art. 9º, Inciso II, da Lei nº 8.112/90, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico Nº 87/2019 - PROGRAD, de 06.11.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear, contar de 14 de Novembro de 2019, o servidor MARCOS VINICIUS DE FREITAS REIS, Matrícula SIAPE 2028454, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para exercer o cargo comissionado de Diretor do Departamento de Filosofia e Ciências Humanas - DFCH, CD-04.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.184, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o disposto no Art. 17, inciso XIII do Regimento Geral da UNIFAP; Art. 35 da Lei nº 8.112/90, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico Nº 87/2019 - PROGRAD, de 06.11.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar, contar de 14 de Novembro de 2019, o servidor RAFAEL WAGNER DOS SANTOS COSTA, Matrícula SIAPE 1820500, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, do cargo comissionado de Diretor do Departamento de Letras e Artes - DEPLA, CD-04.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.185, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Incisos VII e XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá; com o Art. 9º, Inciso II, da Lei nº 8.112/90, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico Nº 87/2019 - PROGRAD, de 06.11.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear, a contar de 14 de Novembro de 2019, o servidor ROBERT RONALD MAGUINA ZAMORA, Matrícula SIAPE 1532469, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para exercer o cargo comissionado de Diretor do Departamento de Ciências Exatas e Tecnologias - DCET , CD-04.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p>PORTARIA Nº 2.186, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá e tendo em vista o que constam nos Memorandos Eletrônicos nº 56/2019 e nº 61/2019 - DEPAG, de 01.11.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar o servidor MARCELO SILVA SOUZA, Matrícula 2039131, ocupante do cargo efetivo de Administrador, da função de Coordenador de Almoxarifado e Patrimônio, FG-02.</p><p>Art. 2º - Designar o servidor JOAQUIM DOS SANTOS FILHO, matrícula SIAPE 1126040, ocupante do cargo efetivo de Servente de Limpeza, para exercer a função de Coordenador de Almoxarifado e Patrimônio, FG-02.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.187, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Incisos VII e XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá; com o Art. 9º, Inciso II, da Lei nº 8.112/90, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico Nº 87/2019 - PROGRAD, de 06.11.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear, contar de 14 de Novembro de 2019, a servidora CLAUDIA MARIA DO SOCORRO CRUZ FERNANDES CHELALA, Matrícula SIAPE 1453728, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para exercer o cargo comissionado de Diretora do Departamento de Meio Ambiente e Desenvolvimento - DMAD, CD-04.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.190, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Incisos VII e XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá; com o Art. 9º, Inciso II, da Lei nº 8.112/90, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico Nº 87/2019 - PROGRAD, de 06.11.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear, a contar de 14 de Novembro de 2019, o servidor MELQUE DA COSTA LIMA, Matrícula SIAPE 1885906, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para exercer o cargo comissionado de Diretor de Departamento de Letras e Artes - DEPLA, CD-04.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.191, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto do Presidente da República, de 19 de Setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União nº 182, de 20 de Setembro de 2018, Seção 2, página 1, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 23125.028214/2019-58, 07.10.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSE OLIMPIO DE FREITAS DIAS, matrícula SIAPE 41555, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Classe - D, Nível IV, Padrão-416, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal do Amapá, embasada no fundamento legal do Art. 3º, incisos I, II e III da EC nº 47/05, c/c o Art. 40 § 18, CF/88, declarando em decorrência, a vacância do cargo.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.192, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o disposto no Art. 17, inciso XIII do Regimento Geral da UNIFAP; Art. 35 da Lei nº 8.112/90, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico Nº 87/2019 - PROGRAD, de 06.11.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar, contar de 14 de Novembro de 2019, a servidora CLAUDIA MARIA DO SOCORRO CRUZ FERNANDES CHELALA, Matrícula SIAPE 1453728, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, do cargo comissionado de Diretora do Departamento de Meio Ambiente e Desenvolvimento - DMAD, CD-04.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.194, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o disposto no Art. 17, inciso XIII do Regimento Geral da UNIFAP; Art. 35 da Lei nº 8.112/90, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico Nº 87/2019 - PROGRAD, de 06.11.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar, a contar de 14 de Novembro de 2019, a servidora SIRLIANE DA COSTA VIANA, Matrícula SIAPE 2722662, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, do cargo comissionado de Diretora do Departamento de Educação - DED, CD-04.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.201, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Incisos VII e XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá; com o Art. 9º, Inciso II, da Lei nº 8.112/90, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico Nº 87/2019 - PROGRAD, de 06.11.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear, contar de 14 de Novembro de 2019, o servidor JOSE ALEX CANTUARIA QUEIROZ, Matrícula SIAPE 2077671, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para exercer o cargo comissionado de Diretor do Departamento de Educação - DED, CD-04.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.203, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o disposto no Art. 17, inciso XIII do Regimento Geral da UNIFAP; Art. 35 da Lei nº 8.112/90, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico Nº 87/2019 - PROGRAD, de 06.11.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar, a contar de 14 de Novembro de 2019, o servidor ALEXANDRE GOMES GALINDO, Matrícula SIAPE 1808238, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, do cargo comissionado de Diretor do Departamento de Filosofia e Ciências Humanas - DFCH, CD-04.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>