<xml><article id="11723296" name="ATO PORTARIA 1806" idOficio="5591328" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00016:00098:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12179561">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEI Nº 1.806, DE  4 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEI Nº 1.806, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Juiz de Fora, no exercício de suas atribuições legais e regulamentares, nomeado pelo Decreto nº 29, de 29 de abril de 2016, com publicação no Diário Oficial da União, em 30 de abril de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento da servidor Docente VICENTE RICCIO NETO, Matrícula SIAPE nº 1912617, lotado na Faculdade de Direito, no período de 10/11/19 a 16/11/19, incluído o deslocamento, para lecionar e proferir palestras para os Programas de Pós Graduação em Terrorismo e Crime Organizado, na Universidade de Coventry, participar de reuniões para formalização de convênio de cooperação entre a UFJF e a Universidade de Coventry, apresentar pesquisa em desenvolvimento no Mestrado em Direito e Inovação e discutir estratégias para obtenção de financiamento para pesquisas em comum entre a Univesdidade de Coventry e a UFJF, em Coventry/Reino Unido, com ônus para esta IFE (transporte, seguro viagem e diárias), conforme consta da PCDP nº 003774/19.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">MARCUS VINÍCIUS DAVID</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>