<xml><article id="11932550" name="AFASTAMENTO DO PAÍS EM 21.11.201" idOficio="5610460" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="22/11/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12214554">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 20 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 20 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>FATIMA APARECIDA DOS SANTOS, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar encontro de grupo de trabalho, no período de 12/4/2020 a 18/4/2020 (incluindo trânsito), em Sevilha/Espanha, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.142209/2019-85.</p><p>DANIELA FÁVARO GARROSSINI, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar encontro de grupo de trabalho, no período de 12/4/2020 a 18/4/2020 (incluindo trânsito), em Sevilha/Espanha, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.142198/2019-33.</p><p>PAVEL SHUMYATSKY, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar visita técnica, no período de 31/3/2020 a 14/4/2020 (incluindo trânsito), em Salerno/Itália, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.141625/2019-66.</p><p>GIOVANY DE JESUS MALCHER FIGUEIREDO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar visita técnica, no período de 2/5/2020 a 9/5/2020 (incluindo trânsito), em California/USA, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.140972/2019-71.</p><p>WILSA MARIA RAMOS, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar visita técnica, no período de 29/2/2020 a 14/3/2020 (incluindo trânsito), em Barcelona/Espanha, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.140466/2019-82.</p><p>DAPHNE RATTNER, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar da Reunión Nacional de Salud Sexual y Reproductiva, 2019" - Secretaria de Saúde - Ministério da Saúde do México, no período de 1/12/2019 a 5/12/2019 (incluindo trânsito), em Guerrero/México, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.139581/2019-12.</p><p>ANDRE PORTO ANCONA LOPEZ, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar das Jornadas de Investigación y Acceso a la Información - Continuación (JIAI-2019/II), no período de 10/12/2019 a 13/12/2019 (incluindo trânsito), em Valparaíso/Chile, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.142709/2019-17.</p><p>GENAINA NUNES RODRIGUES, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar visita técnica, no período de 2/2/2020 a 24/2/2020 (incluindo trânsito), em York/Inglattera, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.137401/2019-50.</p><p>SANDRA LUCIA RODRIGUES DA ROCHA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar visita técnica, no período de 16/1/2020 a 5/2/2020 (incluindo trânsito), em Coimbra/Portugal, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.114934/2019-63.</p><p>RUI SEIMETZ, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do IV Congreso de Extensión Universitária de AUGM, no período de 21/3/2020 a 26/3/2020 (incluindo trânsito), em Santiago/Chile, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.140829/2019-80.</p><p>REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente resolve:</p><p>Tornar sem efeito a publicação no DOU de 1/11/2019, seção 2, página 72, que concedeu afastamento do país a servidora SIEGRID GUILLAUMON DECHANDT, Proc.Eletrônico 23106.129295/2019-31.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>