<xml><article id="11980631" name="PORTARIAS DIREG 25-11-2019" idOficio="5614902" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12222645">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 8.604,  DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 8.604, DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.017607/2019-91 e anexo, resolve:</p><p>Fundamentado nos arts. 215 e 217, inciso IV, alínea "a", e no art. 222, inciso IV, da Lei nº 8.112/1990, e no art. 40, § 7º, inciso I, da Constituição Federal, com as alterações da EC nº 41, de 31/12/2003, c/c a Lei nº 10.887, de 18/06/2004, e até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social, acrescida de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a este limite, cancelar a reserva de 2 (duas) cotas inominadas de 20% (vinte por cento) cada uma, feita nos termos da Portaria da Diretoria-Geral nº 8359/2019, e reverter as respectivas cotas de pensão, em caráter temporário, para ELIAS BRITO DA SILVA e SARAH BRITO DA SILVA, na condição de filhos menores de 21 (vinte e um) anos de idade, mantendo a pensão concedida em caráter vitalício a MARIA LUCIMAR DA SILVA, na condição de ex-esposa pensionada, no percentual de 20% (vinte por cento), e a reserva de 2(duas) cotas inominadas, de 20% (vinte por cento) cada uma, dessa totalidade, dos proventos que percebia o ex-servidor EURICO PIRES DA SILVA, matrícula 7496, a partir da data do óbito, 6/9/2019.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>