<xml><article id="12025762" name="Port_2576_CGE__172752" idOficio="5619055" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/11/2019" artClass="00007:00051:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Corregedoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12230001">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.576, DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.576, DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O CORREGEDOR GERAL DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 119 do Regimento Interno do Incra, aprovado pela Portaria INCRA/P nº 338, de 9 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União, nº 49, de 13 de março de 2018, Seção 1, pág. 21, e</p><p>Considerando o contido nos artigos 11, 12, 80 e 81 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967;</p><p>Considerando o disposto nos artigos 11 a 14 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999; e</p><p>Considerando o constante dos autos do processo nº 54000.174458/2019-41;, resolve:</p><p>Art. 1º. Delegar competência ao servidor BRUNO MENDONÇA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1398721, CPF ***.353.***-53, para exercer as atividades de ordenador de despesa titular da Corregedoria-Geral do Incra, incumbindo-lhe, entre outras funções:</p><p>a) aprovar planos, programas de trabalhos, projetos básicos e termos de referência elaborados pelas áreas demandantes da Corregedoria-Geral, observadas as diretrizes específicas e orientações da Presidência da Autarquia, da Diretoria de Gestão Administrativa, da Auditoria Interna e da Procuradoria Federal Especializada;</p><p>b) ordenar empenhos, pagar despesas e assinar ordens bancárias em conjunto com o corresponsável pela gestão de recursos orçamentários e financeiros;</p><p>c) autorizar despesa referente aos deslocamentos de servidores no interesse da Corregedoria-Geral ou de atividade de correição;</p><p>d) autorizar eletronicamente, no Sistema de Concessão de Diárias e Passagens - SCDP, como Ordenador de Despesa, a concessão de passagens e diárias nacionais, em deslocamentos a serviço de servidores e colaboradores eventuais da Corregedoria-Geral ou que estejam no exercício de atividades correicionais.</p><p>e) realizar a gestão orçamentária e financeira da Corregedoria-Geral no Sistema de Concessão de Diárias e Passagens - SCDP;</p><p>f) firmar contratos, cujo objeto seja de interesse da Corregedoria-Geral, observadas as exigências legais;</p><p>g) supervisionar e acompanhar o desenvolvimento da execução física, contábil e financeira da Corregedoria-Geral;</p><p>h) autorizar a descentralização de recursos orçamentários para atividades correicionais, na forma dos arts. 195 e 197 da Instrução Normativa INCRA/CD nº 92, de 17 de dezembro de 2018.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JORGE LUIZ LOPES MOURÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>