<xml><article id="11951537" name="DOU2-PRR1-1-PT-197-UNI-PRR1-0003" idOficio="5612294" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2019" artClass="00039:00009:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 1ª  Região" artSize="24" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12217957">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 197, DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 197, DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 1ª REGIÃO, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria PGR nº 994, de 27 de setembro de 2019, e pelo inciso VI do artigo 26doRegimento InternoAdministrativo da Procuradoria Regional da República da 1ª Região, aprovado pela Portaria PRR1 nº 152, de 17 de setembro de 2019, e o que consta da Portaria PGR/MPU nº 32, de 30 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar aservidora Rayana Natacha Moura Marques Andreozzi, matrícula MPF nº 27743,ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração,do cargo em comissão de Assessor, Nível IV, CC-4, degabinete deprocurador regional da República da PRR 1ª Região - GABPRR29.</p><p>Art. 2º Exonerar oservidorThiago Joffre Queiroz Monteiro, matrícula MPF nº 26916,ocupante do cargo efetivo de Analista do MPU/Direito,do cargo em comissão de Assessor, Nível IV, CC-4, degabinete deprocurador regional da República da PRR 1ª Região - GABPRR10.</p><p>Art. 3º Exonerar oservidorAlison PaulinelleRocha de Souza, matrícula MPF nº 17771,ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração,do cargo em comissão de Assessor-chefe, Nível II, CC-2, da Assessoria de Planejamento e Gestão Estratégica da PRR 1ª Região - ASPGE/PRR1.</p><p>Art. 4º Exonerar oservidorFlávio Barbosa dos Santos, matrícula MPF nº 27768,ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração,do cargo em comissão de Chefe de Gabinete, Nível IV, CC-4, da Chefia de Gabinete da PRR 1ª Região- CG/PRR1.</p><p>Art. 5º Dispensar aservidora Érika de Souza Freitas, matrícula MPF nº 30223,ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração,dafunção de confiançade Secretário, Nível II, FC-2, degabinete deprocurador regional da República da PRR 1ª Região - GABPRR33.</p><p>Art. 6º Dispensar aservidora Denise Andrea Ribeiro de Morais, matrícula MPF nº 30108,ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração,dafunção de confiançade Secretário, Nível II, FC-2, degabinete deprocurador regional da República da PRR 1ª Região - GABPRR8.</p><p>Art. 7º Dispensar oservidorJoão Radyson Gomes de Brito, matrícula MPF nº 28912,ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração,dafunção de confiançade Secretário, Nível II, FC-2, degabinete deprocurador regional da República da PRR 1ª Região - GABPRR10.</p><p>Art. 8º Dispensar aservidora Bárbara Froener de Almeida, matrícula MPF nº 27145,ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração,dafunção de confiançade Secretário, Nível II, FC-2, degabinete deprocurador regional da República da PRR 1ª Região - GABPRR29.</p><p>Art. 9º Dispensar oservidor Leonardo Ribeiro Camargos, matrícula MPF nº 17421,ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração,dafunção de confiançade Assistente, Nível I, FC-1, do Setor de Apoio de Plenário- SAPLEN/PRR1.</p><p>Art. 10DesignaroservidorLeonardo Ribeiro Camargos, matrícula MPF nº 17421,ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiançade Secretário, Nível II, FC-2, dogabinete daprocuradora regional da República Eliana Pires Rocha - GABPRR20.</p><p>Art. 11Designaraservidora Denise Andrea Ribeiro de Morais, matrícula MPF nº 30108,ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiançade Secretário, Nível II, FC-2, dogabinete doprocuradorregional da República Ronaldo Meira de Vasconcellos Albo - GABPRR45.</p><p>Art. 12DesignaroservidorJoão Radyson Gomes de Brito, matrícula MPF nº 28912,ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiançade Secretário, Nível II, FC-2, dogabinete daprocuradora regional da República Anamara Osório Silva - GABPRR29.</p><p>Art. 13Designaraservidora Rayana Natacha Moura Marques Andreozzi, matrícula MPF nº 27743,ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiançade Secretário, Nível I, FC-1, da Secretaria Regional da PRR 1ª Região- SECREG/PRR1.</p><p>Art. 14Designaraservidora Érika de Souza Freitas, matrícula MPF nº 30223,ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiançade Secretário, Nível I, FC-1, da Chefia de Gabinete da PRR 1ª Região- CG/PRR1.</p><p>Art. 15DesignaroservidorAlison PaulinelleRocha de Souza, matrícula MPF nº 17771,ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiançade Assistente, Nível III, FC-3, daChefia de Gabinete da PRR 1ª Região - CG/PRR1.</p><p>Art. 16Nomear aservidoraThereza CatharinaAfonso Ferreira Madeira, matrícula MPF nº 14686, ocupante do cargo efetivo de Analista do MPU/Direito, para o cargo em comissão de Assessor, Nível IV, CC-4, dogabinete da procuradoraregional da República Adriana da Silva Fernandes - GABPRR8.</p><p>Art. 17Nomear oservidorFlávio Barbosa dos Santos, matrícula MPF nº 27768,ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para o cargo em comissão de Assessor-chefe, Nível II, CC-2, da Assessoria de Planejamento e Gestão Estratégica da PRR 1ª Região - ASPGE/PRR1.</p><p>Art. 18Nomear oservidorEdson Makoto Miyagasako, matrícula MPF nº 15158, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para o cargo em comissão de Assessor, Nível IV, CC-4, dogabinete doprocuradorregional da República Rafael Siqueira de Pretto - GABPRR13.</p><p>Art. 19Nomear oservidorThiago Joffre Queiroz Monteiro, matrícula MPF nº 26916,ocupante do cargo efetivo de Analista do MPU/Direito, para o cargo em comissão de Assessor, Nível IV, CC-4, dogabinete daprocuradora regional da República Anamara Osório Silva - GABPRR29.</p><p>Art. 20Apostilar a situação funcional da servidorasem vínculo conforme tabela abaixo:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>Matrícula</p></td><td><p>Situação anterior</p></td><td><p>Situação atual</p></td></tr><tr><td><p>Bruna Prest Martelli</p></td><td><p>24553</p></td><td><p>Assessor Nível IV, CC-4, GABPRR13</p></td><td><p>Chefe de Gabinete, Nível IV, CC-4, da Chefia de Gabinete da PRR 1ª Região- CG/PRR1.</p></td></tr></table><p>Art. 21 Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RONALDO MEIRA DE VASCONCELLOS ALBO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>