<xml><article id="11850974" name="PO 071 19 - Equipe de Apoio de l" idOficio="5602283" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2019" artClass="00010:00054:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Museu de Astronomia e Ciências Afins" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12200343">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 71, de  14 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 71, de 14 de novembro de 2019</p><p>A Diretora do Museu de Astronomia e Ciências Afins no uso das atribuições que lhe foram conferidas através da Portaria MCTIC nº 722, de 07 de Fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 09 de Fevereiro de 2018, e em conformidade com a legislação vigente, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar Thiago José da Silva Pinheiro, Assistente em C&amp;T, matrícula SIAPE n° 2023020 e André Luiz Silva de Souza, Assistente em C&amp;T, matrícula SIAPE nº 1743469 para exercerem a função de Pregoeiro, em conformidade com o Artigo 10, do Decreto nº 5.450 de 31 de maio de 2005;</p><p>Art. 2º - Designar Equipe de Apoio para o acompanhamento e participação na execução de licitações na modalidade de Pregões, em conformidade aos Artigos 10 e 12 do Decreto nº 5.450 de 31 de maio de 2005;</p><p>Art. 3º - Membros da Equipe de Apoio:</p><p>- Tallyta de Oliveira Pereira Cardoso Drummond - Matrícula SIAPE nº 1998745</p><p>- André Luiz Silva de Souza - Matrícula SIAPE 1743469</p><p>- Thiago da Silva Ribeiro Pereira - Matrícula SIAPE 1980813</p><p>- Luciano Lomeu de Avelar - Matrícula SIAPE n° 1747315</p><p>- Thiago José da Silva Pinheiro - Matrícula SIAPE nº 2023020</p><p>Art. 4º - A presente designação terá a vigência de 12 (doze) meses;</p><p>Art. 5º - O exercício da função ora designada, não desobriga os indicados de suas outras funções ora empenhadas na Instituição;</p><p>Art. 6º - Esta Portaria revoga a PO 020/2019 de 15/03/2019 e entrará em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Anelise Pacheco</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>