<xml><article id="11604630" name="DOU-01-11-2019" idOficio="5579732" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/11/2019" artClass="00016:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12159367">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 3.464 Dispensar o servidor LUIS GONZAGA MARTINS, matrícula SIAPE nº 1159834, da função de Coordenador de Patrimônio e Almoxarifado do Câmpus Garopaba - FG4, a partir de 31/10/2019.</p><p>Nº 3.465 Conceder pensão vitalícia, à MARIA APARECIDA WOLF, matrícula SIAPE 06421253, viúva do ex-servidor CELSO BARBOSA WOLF, falecido em 16 de outubro de 2019, matrícula SIAPE 277702, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D, nível 304, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, de acordo com os artigos 215 e 217, inciso I, alínea a da Lei 8.112 de 11 de dezembro de 1990 (alterados pelo Artigo 3º da Lei nº 13.135 de 2015), combinado com o artigo 40 § 7º da Emenda Constitucional nº 41 de 31 de dezembro de 2003. Processo nº 23292.044031/2019-32.</p><p>Nº 3.467 Designar o servidor YANDI DO NASCIMENTO BANCHERO, Siape 1289398, para a função de Coordenador de Biblioteca do Câmpus Chapecó - FG 2.</p><p>N° 3468 Dispensar a servidora DÉBORA CASALI, matrícula SIAPE nº 2925620, da função de Coordenadora Pedagógica do Câmpus Palhoça Bilíngue - FG2.</p><p>Nº 3.469 Designar a servidora MARIA LUIZA LÚCIO STEFFENS, matrícula SIAPE nº 1137723, para a função de Coordenadora Pedagógica do Câmpus Palhoça Bilíngue - FG2.</p><p>Nº 3.472 Dispensar a servidora SAMANTA CASAGRANDE DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2092668, da função de Coordenadora de Orientação de Turno do Câmpus São José - FG4.</p><p>Nº 3.473 Designar o servidor ÍCARO NICULAS DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 2032938, para a função de Coordenador de Orientação de Turno do Câmpus São José - FG4.</p><p>Nº 3.474 Retificar a Portaria nº 2380, publicada no DOU nº 139, de 22/07/2019, seção 02, pág. 29. Onde se lê: "Coordenadora do Curso de Licenciatura em Ciências da Natureza com Habilitação em Química do Câmpus São José"; Leia-se: "Coordenadora do Curso Química-Licenciatura do Câmpus São José".</p><p>Nº 3.480 Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária, conforme processo n° 23292.044128/2019-32, à servidora ELISETE FERREIRA, matrícula SIAPE 1031531, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D V, nível 01, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, integrante do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina, lotado no Câmpus São José, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III da Emenda Constitucional n° 47/2005, com proventos integrais. Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 3.481 Conceder aposentadoria voluntária, conforme processo n° 23292.042129/2019-73, ao servidor LUIS GONZAGA MARTINS, matrícula SIAPE 01159834, ocupante do cargo de Operador de Máquinas Agrícolas, nível de classificação C, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado no Campus Garopaba, integrante do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III da Emenda Constitucional n° 47/2005, com proventos integrais. Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 3.482 Conceder aposentadoria voluntária, conforme processo n° 23292.041428/2019-85, à servidora IOLE PIVA STURMER, matrícula SIAPE n° 1889990, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D III, nível 01, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada no Câmpus Araranguá, integrante do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina, com fundamento no art. 40, inciso III, alínea "b" e § 1º da CF., com a redação dada pela EC nº 41/2003, os proventos serão calculados com base no artigo 1º da Lei 10.887/2004. Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 3.483 Declarar vacância, a partir do dia 31/10/2019, do cargo de Bibliotecário-Documentalista, nível de capacitação II, padrão de vencimento 02, lotado no Câmpus Chapecó, da servidora CARINA DA SILVA LIMA BIANCOLIN, SIAPE nº 2364691, portadora do CPF nº 29512528894, por posse em outro cargo público inacumulável.</p><p class="assina">MARIA CLARA KASCHNY SCHNEIDER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>