<xml><article id="11715659" name="PORTARIA SPRF-RR - TIPO D" idOficio="5590676" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00018:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12177762">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 261, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 261, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 1.008, de 25 de abril de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, considerando o contido na Portaria nº 821/2019-MJSP c/c a Portaria nº 238/2019-DG, que detalham a estrutura regimental da Polícia Rodoviária Federal, resolve:</p><p>Designar SAUL DO CARMO MACÊDO, Matrícula: 1985860, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe de Núcleo de Superintendência-Executiva, código FG-03, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Roraima.</p><p>Designar WELLINGTON DE ASSUNÇÃO ROSA, Matrícula: 2150572, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Operações, código FG-03, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Roraima.</p><p>Designar FELIPE GUSTAVO GOUVEIA BRITO, Matrícula: 1971924, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Inteligência, código FG-03, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Roraima.</p><p>Designar WILLIAN OLIVEIRA DA SILVA, Matrícula: 1628380, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Corregedoria, código FG-03, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Roraima.</p><p>Designar GLAUCIO CASACURTA SANTOS, Matrícula: 1503309, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Gestão de Pessoas, código FG-03, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Roraima.</p><p>Designar ERICK FARIA FERREIRA DE SOUZA, Matrícula: 2298045, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Administração, código FG-03, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Roraima.</p><p>Designar RAIMUNDO PEREIRA DOS SANTOS NETO, Matrícula: 1503497, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FG-03, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Roraima.</p><p>Designar NILDO FREIRE DE CAMPOS, Matrícula: 2153590, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 1ª Delegacia em Boa Vista, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Roraima.</p><p>Designar THIAGO FERREIRA BARBOSA, Matrícula: 2200665, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 1ª Delegacia em Boa Vista, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Roraima.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANO MARCOS FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>