<xml><article id="11816102" name="Portaria 1460 1461 1462 1463 146" idOficio="5599377" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/11/2019" artClass="00016:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12194659">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 13 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 13 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.460 Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária por Idade, com fundamento no art. 40, § 1º, inciso III, alínea "b" da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela EC nº. 41/2003. A aposentadoria será concedida com cálculo de proventos pela média aritmética simples das maiores remunerações, de acordo com o estabelecido no art. 1º da Lei nº. 10.887/2004, a partir da data de publicação do ato concessório no Diário Oficial da União - DOU, conforme despacho da Assessoria de Legislação de Pessoas - ALP/PROGEPE, constante no Processo acima mencionado. Seguem informações do(a) servidor(a) em tela:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Servidor(a)</p></td><td><p>MARI NOELI KIEL IAPECHINO</p></td></tr><tr><td><p>Nº. SIAPE</p></td><td><p>1550391</p></td></tr><tr><td><p>Cargo</p></td><td><p>Professor do Magistério Superior</p></td></tr><tr><td><p>Código de Vaga</p></td><td><p>698686</p></td></tr><tr><td><p>Lotação</p></td><td><p>Departamento de Letras</p></td></tr></table><p>Art. 2º - Declarar a vacância do cargo, na forma do art. 33, VII, da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990. (Processo UFRPE nº. 23082.023519/2019-17)</p><p>Nº 1.461 Alterar a Portaria n° 50/2010-GR, de 18/01/2010, publicada no Diário Oficial da União de 25/01/2010, que designou para função o(a) servidor(a) ANA CAROLINA MOURA BEZERRA SOBRAL, matrícula SIAPE nº 1558336, em virtude de mudança de estrutura da PREG, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados (Processo UFRPE nº 23082.013923/2019-82):</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>Coordenador de Apoio Pedagógico</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>Coordenador(a) da Coordenação de Ações Pedagógicas e Regulação - CAPR</p><p>Nº 1.462 Alterar a Portaria n° 53/2016-GR, de 14/01/2016, publicada no Diário Oficial da União de 15/01/2016, que designou para função o(a) servidor(a) CAMILA DA CONCEICAO PAPA PESSOA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1719218, em virtude de mudança de estrutura da PREG, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados (Processo UFRPE nº 23082.013923/2019-82):</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>Coordenador(a) de Planejamento de Ensino</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>Chefe da Coordenação de Planejamento e Gestão Acadêmica - CPGA</p><p>Nº 1.463 Alterar a Portaria n° 949/2015-GR, de 11/08/2015, publicada no Diário Oficial da União de 12/08/2015, que designou para função o(a) servidor(a) ROSALINE CONCEICAO PAIXAO, matrícula SIAPE nº 1851991, em virtude de mudança de estrutura da PREG, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados (Processo UFRPE nº 23082.013923/2019-82):</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>Coordenador(a) Geral de Estágios</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>Chefe da Coordenação Geral de Estágios - CGE</p><p>Nº 1.464 Alterar a Portaria n° 445/2016-GR, de 25/05/2016, publicada no Diário Oficial da União de 27/05/2016, que designou para função o(a) servidor(a) MARIA DO SOCORRO VALOIS ALVES, matrícula SIAPE nº 2020935, em virtude de mudança de estrutura da PREG, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados (Processo UFRPE nº 23082.013923/2019-82):</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>Coordenador(a) Geral dos Cursos de Licenciaturas</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>Coordenador(a) da Coordenação Geral dos Cursos de Licenciaturas - CGCL</p><p>Nº 1.465 Alterar a Portaria n° 149/2005-GR, de 16/03/2005, publicada no Diário Oficial da União de 17/03/2005, Seção 02, página 17, que concedeu Aposentadoria ao (à) servidor(a) AUREA MARIA MONTENEGRO, matrícula SIAPE nº 0384554, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados (Processo UFRPE nº 23082.000183/2005-19):</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>de acordo com o art. 40, III, letra "a", da CF/88, com a nova redação da EC nº 20/98 e EC nº 41/2003, c/c o art. 186, I, letra "a", da Lei nº 8.112/90, o art. 7º da IN SEAP nº 5/99, e arts. 49 e 51, da ON nº 3-SPS/2004</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>com base no art. 6º, Incisos I, II ,III e IV, Parágrafo Único da EC nº 41/03 e do § 5º do art. 40 CF/88 com redação dada pela emenda constitucional nº 41/03</p><p>Nº 1.467 Tornar sem efeito a Portaria n° 1.430/2019-GR, de 07 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 08/11/2019, Seção 02, página 36, que autorizou o afastamento do país do(a) servidor(a) PAULA BRAGA GOMES, matrícula SIAPE nº 1508969. (Processo UFRPE nº 23082.023630/2019-11)</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>