<xml><article id="12007129" name="2611PRT2356-CC-S2" idOficio="5617025" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/11/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12226583">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 2.356, DE 26 DE NOVEMBRO de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.356, DE 26 DE NOVEMBRO de 2019</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>substituto, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 3º, § 1º, do Decreto nº 9.970, de 14 de agosto de 2019, que dispõe sobre o Comitê Federal de Assistência Emergencial, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os membros suplentes do Comitê Federal de Assistência Emergencial para acolhimento a pessoas em situação de vulnerabilidade decorrente de fluxo migratório provocado por crise humanitária:</p><p>I - Casa Civil da Presidência da República:</p><p>a) 1º Suplente: JOSÉ VICENTE SANTINI, Secretário-Executivo;</p><p>b) 2º Suplente: ANTÔNIO JOSÉ BARRETO DE ARAÚJO JÚNIOR, Subchefe de Articulação e Monitoramento;</p><p>II - Ministério da Justiça e Segurança Pública:</p><p>a) 1º Suplente: MARIA HILDA MARSIAJ PINTO, Secretária Nacional de Justiça;</p><p>b) 2º Suplente: LUIZ PONTEL DE SOUZA, Secretário-Executivo;</p><p>III - Ministério da Defesa:</p><p>a) 1º Suplente: Tenente Brigadeiro do Ar RAUL BOTELHO, Chefe do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas;</p><p>b) 2º Suplente: General de Exército LAERTE DE SOUZA SANTOS, Chefe de Logística e Mobilização do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas;</p><p>IV - Ministério das Relações Exteriores:</p><p>a) 1º Suplente: OTÁVIO BRANDELLI, Secretário-Geral das Relações Exteriores;</p><p>b) 2º Suplente: FABIO MENDES MARZANO, Secretário de Assuntos de Soberania Nacional e Cidadania;</p><p>V - Ministério da Economia:</p><p>a) 1º Suplente: BRUNO BIANCO LEAL, Secretário Especial Adjunto de Previdência e Trabalho;</p><p>b) 2º Suplente: JOSÉ DE ASSIS FERRAZ NETO, Subsecretário-Geral da Receita Federal do Brasil;</p><p>VI - Ministério da Educação:</p><p>a) 1º Suplente: JÂNIO CARLOS ENDO MACEDO, Secretário de Educação Básica;</p><p>b) 2º Suplente: ILDA RIBEIRO PELIZ, Secretária de Modalidades Especializadas de Educação;</p><p>VII - Ministério da Cidadania:</p><p>a) 1º Suplente: LELO COIMBRA, Secretário Especial de Desenvolvimento Social;</p><p>b) 2º Suplente: MARIANA DE SOUSA MACHADO NERIS, Secretária Nacional de Assistência Social;</p><p>VIII - Ministério da Saúde:</p><p>a) 1º Suplente: WANDERSON KLEBER DE OLIVEIRA, Secretário de Vigilância em Saúde;</p><p>b) 2º Suplente: ERNO HARZHEIM, Secretário de Atenção Primária à Saúde;</p><p>IX - Ministério do Desenvolvimento Regional:</p><p>a) 1º Suplente: JOSÉ DE CASTRO BARRETO JUNIOR, Secretário-Executivo Adjunto;</p><p>b) 2º Suplente: ADRIANA MELO ALVES, Secretária Nacional de Desenvolvimento Regional e Urbano;</p><p>X - Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos:</p><p>a) 1º Suplente: SÉRGIO AUGUSTO DE QUEIROZ, Secretário Nacional de Proteção Global;</p><p>b) 2º Suplente: VIVIANE PETINELLI E SILVA, Secretária-Executiva Adjunta; e</p><p>XI - Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República:</p><p>a) 1º Suplente: General de Divisão DOUGLAS BASSOLI, Secretário-Executivo;</p><p>b) 2º Suplente: Brigadeiro do Ar ARY SOARES MESQUITA, Secretário de Assuntos de Defesa e Segurança Nacional.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria nº 140, de 23 de fevereiro de 2018, da Casa Civil da Presidência da República.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDO WANDSCHEER DE MOURA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>