<xml><article id="11878101" name="DOU2-SP-1-PT-726-UNI-PR-SP-00125" idOficio="5605260" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/11/2019" artClass="00039:00009:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12205261">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 726, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 726, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições previstas no inciso II, artigo 50 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e no Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria n.º SG/MPF n.º 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>1. Nomear, nos períodos de 19, 21 e 22/11 e 25/11 a 01/12, a servidora IARA REGINA RAMOS, Matrícula nº 23447, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, para o encargo de substituta da Supervisora da Secretaria Estadual, CC-1, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo, por motivo de licença maternidade da titular e banco de horas e férias, respectivamente, da substituta eventual.</p><p>2. Exonerar a servidora ANDRESSA VIGNA GOULART CALUX, Matrícula nº 23630, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, do cargo em comissão de Assessor Nível II do Gabinete do Procurador Eleovan Cesar Lima Mascarenhas, CC-2, da Procuradoria da República no Município de São José Rio Preto.</p><p>3. Nomear a servidora DANIELA MARTINS SARTORI, Matrícula nº 7151, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, para o cargo em comissão de Assessor Nível II do Gabinete do Procurador Eleovan Cesar Lima Mascarenhas, CC-2, da Procuradoria da República no Município de São José Rio Preto.</p><p>4. Dispensar a servidora DANIELA MARTINS SARTORI, Matrícula nº 7151, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, da função de confiança de Assistente Nível II do Gabinete do Procurador Eleovan Cesar Lima Mascarenhas, FC-2, da Procuradoria da República no Município de São José Rio Preto.</p><p>5. Designar a servidora ANDRESSA VIGNA GOULART CALUX, Matrícula nº 23630, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para a função de confiança de Assistente Nível II do Gabinete do Procurador Eleovan Cesar Lima Mascarenhas, FC-2, da Procuradoria da República no Município de São José Rio Preto.</p><p class="assina">MARCIO SCHUSTERSCHITZ DA SILVA ARAUJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>