<xml><article id="12011992" name="PorPresi4237" idOficio="5617512" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/11/2019" artClass="00020:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12227074">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.237, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.237, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso VIII do art. 23 do Anexo I do Decreto nº 8.973, de 24 de janeiro de 2017, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, publicado no Diário Oficial da União de 25 de janeiro de 2017, e o inciso XI do art. 130 do Regimento Interno do Ibama, aprovado pela Portaria nº 14, de 29 de junho de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 30 de junho de 2017, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 02015.005208/2018-19, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência ao Superintendente do Ibama no Estado de Minas Gerais, ENIO MARCUS BRANDÃO FONSECA, para assinar Termo de Cooperação Técnica entre Ministério Público do Estado de Minas Gerais, Secretaria Estadual de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustentável - SEMAD, Instituto Estadual de Florestas - IEF, Polícia Militar do Estado de Minas Gerais - PMMG, Polícia Civil do Estado de Minas Gerais e o IBAMA, cujo objeto consiste na cooperação técnica para combate aos crimes contra a fauna no Estado de Minas Gerais.</p><p>Art. 2º A Superintendência do IBAMA no Estado de Minas Gerais deverá atender todas as recomendações técnicas e jurídicas constantes no âmbito do Processo Administrativo nº 02015.005208/2018-19.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS CARLOS HIROMI NAGAO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>