<xml><article id="11673141" name="Portaria 23." idOficio="5586286" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2019" artClass="00022:00001:00320:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Gabinete da Ministra/Corregedoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12170576">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 23, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 23, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O CORREGEDOR DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições previstas no art. 5º, inc. IV do Decreto Federal nº 5.480, de 30 de junho de 2005, com fundamento nos arts. 143, 148 e 152 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e, considerando o despacho proferido pelo Excelentíssimo Senhor Secretário Executivo, em 11 de fevereiro de 2019 (SEI/MDH 0677851), resolve:</p><p>Art. 1º - Designar Emerson Silva Ribeiro Junior, Analista em C&amp;T Pleno 3 III, matrícula SIAPE nº 14792656, Ana Terra Teles de Menezes, Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, matrícula SIAPE n º 1549668 e Venilton José de Ávila, Agente Administrativo, matrícula SIAPE n.º 103.766, todos do quadro de pessoal do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos, para sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar com vistas a dar continuidade aos trabalhos de apuração das eventuais responsabilidades administrativas descritas no Processo nº 00135.204338/2019-21 (00135.211363/2018-81), bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>Art. 2º - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MOISÉS LOPES GUTIERREZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>