<xml><article id="11709556" name="ALTERAR ANNA EDUARDA" idOficio="5589750" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00012:00033:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Departamento Nacional de Obras Contra as Secas/Coordenadoria Estadual no Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12176480">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 172, de 1º DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 172, de 1º DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR ESTADUAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE OBRAS CONTRA AS SECAS NO CEARÁ, usando da competência que lhe foi delegada através da Portaria nº 402/DG/DA/CRH, de 30 de agosto de 2013, publicada no Boletim Administrativo, Edição Extra, de mesma data, e tendo em vista o que consta do Processo nº 00785.000942/2019-26, resolve:</p><p>Alterar, por força de Decisão Judicial contida no Processo nº 0512060-77.2018.4.05.8103, da 19ª Vara Federal Seção Judiciária do Ceará, a Portaria de nº 067 CEST-CE/ADM/SRH, de 17 de setembro de 2015, publicada no Diário Oficial nº 179, de 18 de setembro de 2015, para incluir Anna Eduarda Lima de Oliveira e Antonia Isabelly Lima de Oliveira, dependentes do ex-servidor Benedito de Paiva Lima, aposentado no cargo de Artífice de Estruturas de Obras e Metalurgia, Classe A, Padrão NI-II, SIAPE 738440, falecido em 08 de abril de 2015, do Quadro de Pessoal do DNOCS, pertencente a Coordenadoria Estadual do Ceará, com fundamento nos artigos 215 e 217, § 3º, da Lei n° 8.112/90, alterada pela Lei nº 13.135/2015, c/c art. 40, §, 7º, inciso I da Constituição Federal de 1988, com a redação dada pela Emenda Constitucional 41/2003, calculada com base no artigo 2º, inciso I, da Lei 10.887/2004, com vigência a contar de setembro de 2019, data da intimação.</p><p class="assina">FRANCISCO HERMENEGILDO SOUSA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>