<xml><article id="11823990" name="Portarias 12.11.2019 - Zanatta" idOficio="5600098" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/11/2019" artClass="00016:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12196328">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 12 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 12 de novembro de 2019</p><p>O Reitor pro tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria MEC nº 603 de 08 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União no dia 11 de julho de 2016, seção 2, página 14, resolve:</p><p>Nº 1.516 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país ao servidor ERICK RENAN XAVIER DE OLIVEIRA, SIAPE nº 1334145, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Curitiba, para participar do evento "Políticas y Planificación para el Desarrollo Territorial: Desafíos de Implementación y aportes de la prospectiva" organizado pelo Instituto Latino-americano y del Caribe de Planicación Económica y Social (ILPES) de la Comisión Económica para América Latina y el Caribe (CEPAL) y la Red Abierta de Prospectiva e Innovación para América Latina y el Caribe del Programa Iberoamericano de Ciencia y Tecnología para el Desarrollo (CYTED), na cidade de Santiago/Chile, no período de 18 de novembro de 2019 a 22 de novembro de 2019, trânsito incluso, com ônus limitado para o IFPR. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da sua publicação.</p><p>Nº 1.520 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país ao servidor ALEXANDRE DULLIUS, SIAPE nº 1920402, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Paranaguá, para participar do evento "Políticas y Planificación para el Desarrollo Territorial: Desafíos de Implementación y aportes de la prospectiva" organizado pelo Instituto Latino-americano y del Caribe de Planicación Económica y Social (ILPES) de la Comisión Económica para América Latina y el Caribe (CEPAL) y la Red Abierta de Prospectiva e Innovación para América Latina y el Caribe del Programa Iberoamericano de Ciencia y Tecnología para el Desarrollo (CYTED), na cidade de Santiago/Chile, no período de 18 de novembro de 2019 a 22 de novembro de 2019, trânsito incluso, com ônus limitado para o IFPR. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da sua publicação.</p><p>Nº 1.525 - Art. 1° Delegar competências aos servidores abaixo discriminados, substitutos eventuais do cargo de Diretor Geral do Campus Avançado Goioerê:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>MARCOS PAULO ROSA</p></td><td><p>1801297</p></td><td><p>Titular</p></td></tr><tr><td><p>GABRIEL AUGUSTO CAÇÃO QUINATO</p></td><td><p>2278946</p></td><td><p>1º Substituto</p></td></tr><tr><td><p>ANDERSON DE ANDRADE</p></td><td><p>2066566</p></td><td><p>2º Substituto</p></td></tr><tr><td><p>SUELEN DE GASPI</p></td><td><p>2316727</p></td><td><p>3ª Substituta</p></td></tr><tr><td><p>MARIA NEIDE DE OLIVEIRA CARAMANICO</p></td><td><p>2193092</p></td><td><p>4ª Substituta</p></td></tr></table><p>Parágrafo único. O Titular atuará como Ordenador de Despesas e os Substitutos como Ordenadores de Despesas Substitutos na ordem, sem prejuízo do cargo que ocupam, exercendo as atividades designadas nos casos de afastamento, impedimentos legais ou regulamentares do titular. Art. 2º Fica vedado o afastamento concomitante dos servidores indicados sendo necessária a presença na unidade de pelo menos um responsável por cada função, estando o titular sujeito a pena de responsabilização. Art. 3° Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>