<xml><article id="12031507" name="Anna Elizabeth M R Fiuza-port en" idOficio="5608784" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00023:00278:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12211584">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.035, DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.035, DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO ADMINISTRATIVA, no uso das atribuições e de acordo com a Portaria de delegação de competência publicada no Diário Oficial da União de 26 de junho de 1996 e no de 27 de janeiro de 1998, e a Portaria nº 74, de 29 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º - Considerando o enquadramento como servidora pública de ANNA ELIZABETH MARIA RIBEIRO FIUZA, realizado pela portaria 115, de 21 de julho de 2016, da Secretaria de Gestão de Pessoas e Relações do Trabalho do Serviço Público, e posicionamento como Assistente de Chancelaria realizado pela portaria 596, do Subsecretário-Geral do Serviço Exterior do MRE, de 02 de agosto de 2017, publicada no DOU 149, de 04 de agosto de 2017, seção 2, página 43, em estrito cumprimento à decisão judicial proferida nos autos do Processo nº 0035668-37.2009.4.01.3400 em trâmite no Tribunal Regional Federal da 1ª Região, retificar a data de vigência da aposentadoria concedida a ANNA ELIZABETH MARIA RIBEIRO FIUZA, matrícula SIAPE, nº 2995947, matrícula SIAPECAD nº 2183652, ocupante do cargo de Assistente de Chancelaria, Classe C, Padrão V, do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, fundamentada no artigo 3° da Emenda Constitucional n° 47, de 5 de julho de 2005, conforme portaria do Subsecretário-Geral do Serviço Exterior do MRE nº 954, de 07 de dezembro de 2017, publicada no DOU nº 235, de 08 de dezembro de 2017, para 22 de julho de 2008.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">CLÁUDIA FONSECA BUZZI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>