<xml><article id="11881617" name="Portaria 068_19" idOficio="5605793" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/11/2019" artClass="00044:00269:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Farmácia do Estado de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12206077">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 68, de 18 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 68, de 18 de novembro de 2019</p><p>A Presidente do CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DE MINAS GERAIS - CRF/MG, no regular exercício de suas atribuições que lhe são conferidas pela Lei 3.820/60; Considerando a previsão Constitucional disposta no artigo 37, acerca dos princípios da legalidade, moralidade, impessoalidade, publicidade e eficiência; Considerando a Lei n.º 9784 de 29 de janeiro de 1999, visando, em especial, à proteção dos direitos dos administrados e ao melhor cumprimento dos fins da Administração; Considerando a determinação de apuração das responsabilidades para posterior devolução ao erário, constante do Relatório de Auditoria 002/2018 das contas do CRF/MG referentes ao exercício de 2017 pelo pagamento de multas de FGTS e aviso prévio indenizado às empregadas que foram desligadas do CRF/MG e que ocupavam cargos comissionados: Sr.ª Marilene Luiza Silva Gomes, Sr.ª Danyella Moreira Domingues e Sr.ª Mariana Rodrigues da Fonseca, uma vez que a natureza de contratação para ocupação dos cargos e funções desempenhadas no CRF/MG não obriga no ato da dispensa, os pagamentos citados; Considerando o compromisso de apuração e abertura de PAD apara se apurar as responsabilidades pelo pagamento de verbas trabalhistas indevidas a cargos comissionados no ato da dispensa, constante do Ofício 049/209/CFF/DIR/CRF/MG em resposta aos ofícios n.º 00697/2019-CAU-CFF e n.º01248/2019/CAU-CFF; Considerando o documento contendo os esclarecimentos prestados pelos membros da Gestão 2016/2017 referente aos apontamentos contidos no Relatório de Auditoria 002/2018 das contas do CRF/MG - Exercício 2017, protocolado neste Conselho e encaminhado ao CFF; Considerando a indagação feita pelo Presidente da Comissão de Tomada de Contas do CFF na C.I n.º 050/2019/CTC encaminhada ao CRF/MG, sobre o andamento da apuração da responsabilização pelo pagamento de verbas trabalhistas indevidas a cargos comissionados no ato da dispensa; Considerando o pedido realizado pela Sr.ª Cintia Grazielle Nunes Amaral para não compor a Comissão de Processo Administrativo que trata a Portaria 067/2019, isto é, para que seu nome fosse substituído; Considerando a discricionariedade dos atos do Gestor Público; Considerando a conveniência e oportunidade de revisão dos atos administrativos. resolve: Artigo 1º - Alterar parcialmente o artigo 1º da Portaria 067/2019, substituindo empregado que comporá a Comissão de Processo Administrativo, passando a vigorar nos seguintes termos: Artigo 1º - Nomear os colaboradores abaixo, para comporem a Comissão de Processo Administrativo destinada a apurar, no prazo de 30 (trinta) dias, as responsabilidades e eventuais irregularidades existentes tangencialmente ao pagamento de multas de FGTS e aviso prévio indenizado aos empregados que foram desligados do CRF/MG e que ocupavam cargos comissionados: Sr. Hiltomar Martins Oliveira, Sr.ª Aparecida Ferreira Oliveira, Sr. Wallan Araújo Camelo, Sr.ª Marla Roberta Domingos, Sr. José Alves Torres Júnior, Sr.ª Marilene Luiza Silva Gomes, Sr.ª Danyella Moreira Domingues, Sr.ª Margarida Lilian Alves Coelho, Sr. Bedsen Rocha Gomes, Marcos Vinicius Leite de Moraes e Sr.ª Mariana Rodrigues da Fonseca, uma vez que, a natureza de contratação para ocupação dos cargos e funções desempenhadas no CRF/MG não obriga no ato da dispensa os pagamentos de tais verbas rescisórias. a) Daniela Miranda Duarte, Advogada, matrícula funcional n.º 177; b) Elbena Noronha de Souza, Técnico em Contabilidade, matrícula funcional n.º 201; c)Priscila Cristini Silva, Assistente Administrativa, matrícula funcional n.º. 131. Parágrafo único. A Presidência da Comissão de Processo Administrativo em relevo será exercida pela colaboradora designada na alínea 'a' deste artigo. Artigo 2º - Permanecem inalteradas as demais disposições.</p><p>Artigo 3º - Essa Portaria entra em vigor na data da sua assinatura.</p><p class="assina">Yula de Lima Merola</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>