<xml><article id="11625986" name="Portaria 343.2019" idOficio="5581742" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2019" artClass="00012:00032:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Agência Nacional de Águas/Diretor-Presidente" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12162954">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 343, DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 343, DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE ÁGUAS - ANA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 115, inciso VI, do Anexo I da Resolução nº 76, de 25 de setembro de 2019, publicada no DOU de 14 de outubro de 2019, que aprovou o Regimento Interno da ANA, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pelo art. 122 da Lei nº 12.529, de 30 de novembro de 2011, e demais informações que constam do Processo nº 02501.006106/2019-10, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição da servidora EVÂNIA VIEIRA DA COSTA, matrícula SIAPE nº 1907848, pertencente ao Quadro de Pessoal da Agência Nacional de Águas - ANA, para exercício junto ao Conselho Administrativo de Defesa Econômica - CADE.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">CHRISTIANNE DIAS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>