<xml><article id="11697421" name="ATO PORTARIAS N 7537 a 7539" idOficio="5588848" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/11/2019" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12174836">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 324, de 4 de fevereiro de 2019, bem como o disposto no processo SEI nº 10199.104890/2019-20, resolve:</p><p>Nº 7.537 Designar BRENO ÍCARO PETRUS, Analista Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 2180988, para exercer o encargo de substituto eventual da função comissionada de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 7.538 Designar MARIA INÊS FERNANDES DE MACEDO BRANDÃO, Psicóloga, matrícula SIAPE nº 221312, para exercer o encargo de substituta eventual da função comissionada de Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 7.539 Dispensar, a contar de 12 de agosto de 2019, MATEUS CUSTÓDIO DE OLIVEIRA, Analista Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1612963, do encargo de substituto eventual da função comissionada de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p class="assina">DANIELLE SANTOS DE SOUZA CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>