<xml><article id="12052047" name="DOU EMBRAPA -Jalusa Deon Kich e " idOficio="5621714" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="29/11/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12234569">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  28 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 28 de novembro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 185, de 11 de setembro de 2019, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza JALUSA DEON KICH, Pesquisadora, contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada Na Suínos e Aves, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de compor a delegação Brasileira no Grupos físicos de trabalho sobre revisão do Código de Práticas para minimizar e conter a resistência aos antimicrobianos de origem alimentar e sobre a elaboração das Recomendações e vigilância integrada da resistência aos antimicroibianos de origem alimentar, e na 7ª Sessão da Força Tarefa Codex Alimentarius em Resistência aos Antimicrobianos, em Pyeongchang, República da Coréia, no período de 3 a 15.12.2019, com ônus para Embrapa/SDA-MAPA. (Processo n° 21202.001696/2019-11)</p><p>Alterar o período de afastamento do país DANIELA MATIAS DE CARVALHO BITTENCOURT, Pesquisadora da EMBRAPA/Recursos Genéticos e Biotecnologia, de 1.10.2019 a 30.9.2020, para 11.11.2019 a 10.11.2020, publicado no D.O.U. de 4.9.2019, Seção 2, Página 2. (Processo nº 21195.002926/2019-98)</p><p>Autoriza a Auditor Fiscal Federal Agropecuário VERLAINE DE SOUZA LIMA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, com o objetivo de participar de missão brasileira para auditar o sistema de inspeção da Letônia e os estabelecimentos processadores de leite e seus produtos respectivamente, em Riga, República da Letônia, no período de 7 a 15.12.2019, com ônus para IPOANIMAL (Processo n° 21000.083697/2019-34)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário ADRIANE REIS CRUVINEL, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, com o objetivo de conhecer a tecnologia e equipamentos de Sequenciamento de Nova Geração da plataforma Clear Safety, em Menlo Park - São Francisco/Califórnia, Estados Unidos da América, no período de 15 a 21.12.2019, com ônus para CGAL/DAS/PI:FUNLAB. (Processo n° 21000.082019/2019-54)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário REGINA MELO SARTORI COELHO, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada no Laboratório Federal de Defesa Agropecuária - LFDA-GO, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, com o objetivo de realizar visita técnica, nas instalações da empresa Clear Labs para verificação da afetividade da técnica e dos equipamentos disponibilizados pela empresa Clear Labs para análise microbiológicas em atendimento às exigências internacionais por instituições, em Menlo Park - São Francisco/Califórnia, Estados Unidos da América, em no período de 15 a 21.12.2019, com ônus para LFDA-GO/PI:FUNLAB. (Processo n° 21000.082019/2019-54)</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>