<xml><article id="11852665" name="Port. PGFN N 10512 DE 13.11.2019" idOficio="5602629" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2019" artClass="00013:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12200702">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 10.512, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 10.512, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, da Portaria ME nº 532, de 3 de outubro de 2019, e considerando o Decreto nº 9.991, de 28 de agosto de 2019, Instrução Normativa 201, de 11 de setembro de 2019 e Portaria PGFN nº 299, de 09 de abril de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país de SIMONE ANACLETO, Procuradora da Fazenda Nacional, SIAPE nº 6154364, lotada na Procuradoria-Regional da Fazenda Nacional na 4ª Região (PRFN/4) e em exercício na Consultoria Jurídica de Indústria, Comércio Exterior e Serviços (CONJUR/ICES), pelo período de 17/11/2019 a 30/11/2019, com trânsito nos dias 15 e 16 de novembro de 2019, para ida e nos dias 01 e 02 de dezembro de 2019, para o retorno, com ônus limitado, para participar do Seminário sobre Inovação e Competição dos Serviços para o Brasil, organizado pela Escola Profissional de Comércio Exterior de Shandong (SFTC), em Qingdao, na Província de Shandong, na China.</p><p>Art. 2º As despesas decorrentes do afastamento serão custeadas pela servidora. (SEI/MF Nº 12100.104864/2019-79).</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ LEVI MELLO DO AMARAL JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>