<xml><article id="11644011" name="Portarias de 04.11" idOficio="5583303" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12165385">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e considerando o § 3º do art. 4º da Portaria/MEC n.º 446 de 20 de abril de 2011 e a Portaria/MEC n.º 404 de 24 de abril de 2009, resolve:</p><p>Nº 1.163 - Autorizar o afastamento do país da servidora MARIA CLAUDIA BERNARDES SPEXOTO, Matrícula/SIAPE n.º 2364261, Professor Adjunto, no período de 04 a 09 de dezembro de 2019, para apresentar trabalho no 12th International Conference on Cachexia, Sarcopenia &amp; Muscle Wasting, na cidade de Berlim/Alemanha, com ônus, conforme Autorização MEC n.º 20191101.9371 de 1º de novembro de 2019. Processo n.º 23005.014593/2019-65.</p><p>Nº 1.165 - Autorizar o afastamento do país do servidor JOÃO AUGUSTO ROSSI BORGES, Matrícula/SIAPE n.º 1816595, Professor Adjunto, no período de 09 de janeiro de 2020 a 10 de janeiro de 2021, para realizar Pós-Doutorado em Business Economics, na Wageningen University, na cidade de Wageningen/Holanda, conforme autorizado na Portaria n.º 1.164 de 04 de novembro de 2019, da Reitora Pro Tempore da UFGD, com ônus limitado, conforme Autorização MEC n.º 20191101.9443 de 1º de novembro de 2019. Processo n.º 23005.008599/2018-12.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e tendo em vista o art. 38, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 1.168 - Art. 1º Designar o servidor MARCO AURELIO DA SILVA, Matrícula/SIAPE n.º 3051821, Contador, para substituir a Assessora da Pró-Reitoria de Avaliação Institucional e Planejamento/PROAP (CD-4), Hevelym Silva de Oliveira, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares da titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 754, de 18 de julho de 2019, da Reitora Pro Tempore da UFGD.</p><p class="assina">Mirlene Ferreira Macedo Damázio</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>