<xml><article id="11685778" name="PORT 1120 e 1121-2019" idOficio="5587459" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/11/2019" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12172307">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante nos autos do Processo nº 23259.005341/2019-63, resolve:</p><p>Nº 1.120 - Art. 1º - Dispensar GLÁUCIO BARRETO DE LIMA, Bibliotecário-Documentalista, Matrícula Siape nº 1675632, integrante do quadro permanente deste Instituto, da função gratificada, como titular da Coordenadoria de Biblioteca do campus Maracanaú, Código FG-02, para o qual fora designado mediante a Portaria nº 154/GAB-MAR/DG-MAR/MARACANAÚ, de 09/10/2018 (DOU 10/10/2018).</p><p>Art. 2º - Designar LUIZ CARLOS SILVEIRA DE SOUSA, Bibliotecário-Documentalista, Matrícula Siape nº 1675435, integrante do quadro permanente deste Instituto, para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria de Biblioteca do campus Maracanaú, Código FG-02.</p><p>Art. 3º - Estabelecer que a presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo nº 23823.000872/2019-16, resolve:</p><p>Nº 1.121 - Artigo único - Dispensar, a partir de 20 de setembro de 2019, JOELMA KELE FERREIRA DE AQUINO, Assistente em Administração, Matrícula Siape Nº 2229893, pertencente ao quadro Permanente deste Instituto Federal, da função gratificada, como titular da Coordenadoria de Almoxarifado e Patrimônio, Código FG-02, para a qual fora designada mediante a Portaria nº 22/GDG, de 15/06/2018 (DOU de 26/06/2018).</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>