<xml><article id="12027442" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-1082-UNI-PGR" idOficio="5619251" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/11/2019" artClass="00039:00009:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12230398">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.082, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.082, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII, da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto no artigo 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00509778/2019, resolve:</p><p>1. Dispensar, a partir de 12 de novembro de 2019, ITALO CAMARGOS VIEIRA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Segurança Institucional e Transporte, matrícula nº 22033, do encargo de substituto eventual do Coordenador de Operações, CC-3, da Secretaria de Segurança Institucional do Ministério Público Federal</p><p>2. Dispensar, a partir de 12 de novembro de 2019, PETRONIO LOPES GOMES, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Segurança Institucional e Transporte, matrícula nº 5007, do encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Operações, CC-2, da Secretaria de Segurança Institucional do Ministério Público Federal.</p><p>3. Designar FRANK LEONARDO ALVES SILVA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Segurança Institucional e Transporte, matrícula nº 26066, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Operações, CC-3, da Secretaria de Segurança Institucional do Ministério Público Federal.</p><p>4. Designar MARCUS FABIANO ALVES DA SILVA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Segurança Institucional e Transporte, matrícula nº 23053, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Operações, CC-2, da Secretaria de Segurança Institucional do Ministério Público Federal.</p><p>5. Designar CARLOS HENRIQUE DA SILVA SIZINIO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Segurança Institucional e Transporte, matrícula nº 11746, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Missões Especializadas, CC-2, da Secretaria de Segurança Institucional do Ministério Público Federal.</p><p>6. Designar CARLOS HENRIQUE DA SILVA SIZINIO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Segurança Institucional e Transporte, matrícula nº 11746, para substituir, no período de 18 a 30 de novembro de 2019, o Chefe da Divisão de Missões Especializadas, CC-2, da Secretaria de Segurança Institucional do Ministério Público Federal, por motivo de cargo vago.</p><p>EITEL SANTIAGO DE BRITO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>