<xml><article id="11976221" name="PORTARIA GAB 25_11_2019_coorde" idOficio="5614493" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2019" artClass="00016:00108:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Recôncavo da Bahia/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12221848">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o disposto no Art. 16, Inciso IV, da Lei nº 5.540, de 28/11/1968, na redação dada pelo Art. 1º, Inciso IV, da Lei 9.192, de 21/12/1995, considerando Regimento Interno da Universidade Federal do Recôncavo da Bahia, considerando as diretrizes do Plano de Desenvolvimento Institucional (PDI 2019-2030) e, considerando os requisitos estabelecidos na Portaria CAPES Nº 102, de 10/05/2019, tratados no Art. 1º, resolve:</p><p>Nº 1.255 - Nomear o servidor ADILSON GOMES DOS SANTOS, SIAPE nº 1846601 para exercer a atribuição de Coordenador da Universidade Aberta do Brasil nesta Universidade, com mandato de quatro anos, contados a partir desta data.</p><p>Nº 1.256 - Nomear a servidora SABRINA CARVALHO MACHADO, SIAPE nº 1753693 para exercer a atribuição de coordenadora Adjunta da Universidade Aberta do Brasil nesta Universidade, com mandato de quatro anos, contados a partir desta data.</p><p class="assina">FÁBIO JOSUÉ SOUZA DOS SANTOS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.263, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Designar o servidor CARLOS ALBERTO SANTOS DE PAULO, SIAPE nº 1459826, ocupante do cargo de Pró-Reitor da PROPAAE, como responsável pelo Programa de Bolsa Permanência do MEC, no âmbito desta Universidade.</p><p class="assina">FÁBIO JOSUÉ SOUZA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>