<xml><article id="11756999" name="Publicao de afastamento no DOU__" idOficio="5594011" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/11/2019" artClass="00013:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12185053">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 9 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 9 de novembro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE FAZENDA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência delegada pelo art. 3º e da subdelegada pelo art. 4º da Portaria GM/ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GM/ME nº 102, de 21 de março de 2019, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, resolve autorizar:</p><p>Afastamento do País de LETÍCIA BARTHOLO DE OLIVEIRA E SILVA, Especialista em Políticas Públicas e Gestão Governamental em exercício no Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA, no período de 16 a 21 de novembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, a fim de apoiar o Governo de Angola no diagnóstico de seus programas sociais, no desenvolvimento de indicadores de monitoramento e na definição de requisitos para a construção e um registro administrativo integrado para políticas de proteção social não contributiva, que se realizará em Luanda, Angola. As despesas com passagens aéreas, hospedagem, alimentação e seguro viagem serão custeadas pelo Programa das Nações para o Desenvolvimento em Angola - PNUD Angola. Processo IPEA nº 03001.003833/2019-29 e ME nº 14021.111299/2019-10.</p><p class="assina">WALDERY RODRIGUES JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>