<xml><article id="11833710" name="028 A 617" idOficio="5600756" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="18/11/2019" artClass="00043:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="222" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12197389">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO  Nº 617, de 13 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 617, de 13 de novembro de 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 2ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 2º da Lei nº 409/1948, combinada com a Lei nº 11.416/2006, nos termos do art. 8º, inciso I, da Lei n° 8.112/1990, tendo em vista o que consta do Processo TRT/MA nº 0000392-65.2017.5.02.0000 e do PROAD N.º 46015/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito, ante o não preenchimento dos requisitos constantes do certame para enquadramento como pessoa com deficiência, conforme aferido por Junta Médica Oficial, a nomeação de PRISCILA ALMEIDA FARIAS para exercer o cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária, padrão TRT.2ª.A.NS.1, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, efetivada pelo ATO PR 354, em vaga decorrente da posse de posse de Tâmara Luiza Vieira Rasia em outro cargo público.</p><p>Art. 2º Tornar sem efeito, em virtude de falta de posse no prazo legal, a nomeação de ANA CAROLINA BORGES DE OLIVEIRA para exercer o cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária, padrão TRT.2ª.A.NS.1, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, efetivada pelo ATO PR nº 368, decorrente da redistribuição de Laís Fontes Guimarães.</p><p>Art. 3º Nomear, para exercerem o cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária, padrão TRT.2ª.A.NS.1, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região:</p><p>Nome/ Classificação/ Vaga/ Legislação complementar</p><p>BERENICE SOFAL DELGADO/ 2º da lista de candidatos com deficiência/ posse de Tâmara Luiza Vieira Rasia em outro cargo público / Decreto Federal nº 9.508/2018;</p><p>CAMILLA DE OLIVEIRA BORGES/ 13º da lista geral/ decorrente da redistribuição de Laís Fontes Guimarães;</p><p>IURY MILHOMEM SANTANA NASCIMENTO / 14º da lista geral/ decorrente da redistribuição de Piero Matos de Gomes;</p><p>MANUELA SILVA REIS DE MENEZES/ 15º da lista geral/ decorrente da redistribuição de Nayara Nayane Rodrigues Piretti.</p><p>Art. 4º Este Ato PR entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">Desa. RILMA APARECIDA HEMETÉRIO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>