<xml><article id="11742585" name="2019-11-07 Port. 1241 - Ana Carl" idOficio="5593011" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2019" artClass="00016:00122:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Triângulo Mineiro/Pró-Reitoria de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12182536">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.241, DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.241, DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRIÂNGULO MINEIRO - UFTM, nomeado pelo Presidente da República, por meio do Decreto de 17 de junho de 2019, no uso das atribuições regimentais, e considerando o disposto no art. 93 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei n.º 13.378/2016, e demais informações que constam do Processo Administrativo SEI n. 23085.006240/2019-49, resolve:</p><p>Art. 1° Efetivar a requisição da servidora ANA CARLA CORRÊA DE OLIVEIRA, Siape: 1963864, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Triângulo Mineiro, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais - 347ª Zona Eleitoral de Uberaba - Minas Gerais.</p><p>Art. 2° O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Convalidam-se os atos referente ao exercício da servidora no Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais, no período de 09 de julho de 2019 até a data da publicação da presente portaria.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se a Portaria nº 1.214 de 30 de outubro de 2019, do Reitor da UFTM.</p><p class="assina">LUIZ FERNANDO RESENDE DOS SANTOS ANJOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>