<xml><article id="11875611" name="2019-1246-1247-1248 COORDENAÇÃO " idOficio="5604847" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/11/2019" artClass="00016:00122:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12204625">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRIÂNGULO MINEIRO - UFTM, nomeado pelo Presidente da República, por meio do Decreto de 17 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 18 subsequente, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.246 - Art. 1º Dispensar a servidora ANA CLÁUDIA GRANATO MALPASS, SIAPE 1447708, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, como COORDENADORA DO PROGRAMA DE MESTRADO PROFISSIONAL EM INOVAÇÃO TECNOLÓGICA (FCC) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se a Portaria nº 1387, de 09/11/2017, da Reitora, publicada no DOU de 21/11/2017.</p><p>Nº 1.247 - Art. 1º Designar a servidora ANA CLÁUDIA GRANATO MALPASS, SIAPE 1447708, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, como COORDENADORA DO PROGRAMA DE MESTRADO PROFISSIONAL EM INOVAÇÃO TECNOLÓGICA (FCC) desta Universidade, por um período de dois anos.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.248 -Art. 1º Dispensar o servidor MOYSES DE OLIVEIRA PEREIRA ALVES, SIAPE 1329076, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, como DIRETOR DA DIVISÃO DE CONTROLE ACADÊMICO (FG-1) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria nº 141, de 07/02/2013, da Vice-Reitora, publicada no DOU de 08/02/2013.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a 04 de novembro de 2019.</p><p class="assina">LUIZ FERNANDO RESENDE DOS SANTOS ANJO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>