<xml><article id="11787589" name="Portaria.GME598.2019-13035.10024" idOficio="5596546" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2019" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12189437">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 598, DE  11  DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 598, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA ECONOMIA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição Federal, e tendo em vista o disposto no art. 40 da Lei nº 12.527, de 18 de novembro de 2011, no art. 67 do Decreto nº 7.724, de 16 de maio de 2012, e no art. 17, inciso IX, do Anexo I ao Decreto nº 9.745, de 8 de abril de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar Carlos Augusto Moreira Araújo, ocupante do cargo de Ouvidor, código DAS 101.5, para, no âmbito e em nome do Ministério, exercer as atribuições discriminadas no art. 40 da Lei nº 12.527, de 18 de novembro de 2011, e no art. 67 do Decreto nº 7.724, de 16 de maio de 2012.</p><p>Art. 2º Ficam revogadas:</p><p>I - a Portaria nº 42, de 24 de fevereiro de 2012, do Ministro de Estado da Fazenda, publicada na página 23 da Seção 2 do Diário Oficial da União nº 40, de 28 de fevereiro de 2012;</p><p>II - a Portaria nº 43, de 8 de março de 2018, do Ministro de Estado do Planejamento, Desenvolvimento e Gestão, publicada na página 174 da Seção 1 do Diário Oficial da União nº 47, de 9 de março de 2018; e</p><p>III - a Portaria nº 758-SEI, de 27 de abril de 2018, do Ministro de Estado da Indústria, Comércio Exterior e Serviços, publicada na página 30 da Seção 2 do Diário Oficial da União nº 83, de 2 de maio de 2018.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">PAULO GUEDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>