<xml><article id="11674312" name="2PORTARIA N 1.920" idOficio="5586602" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2019" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12170929">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.920, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.920, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, e em observância ao disposto no § 2º do art. 8º da Lei nº 9.637, de 15 de maio de 1998, bem como na Cláusula 13ª do Contrato de Gestão celebrado entre o Ministério da Educação - MEC e o Centro Brasileiro de Pesquisa em Avaliação e Seleção e de Promoção de Eventos - Cebraspe, resolve:</p><p>Art. 1º O art. 2º da Portaria nº 192, de 6 de abril de 2016, passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 2º A Comissão será constituída pelos seguintes especialistas:</p><p>I - da Secretaria de Educação Básica - SEB/MEC, Rafael Martins Ferrari e Alexandre Mathias Pedro, como titular e suplente, respectivamente;</p><p>II - da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica - SETEC/MEC, Ilda Bisinotti e Rubens de Oliveira Martins, como titular e suplente, respectivamente;</p><p>III - da Secretaria de Educação Superior - SESu/MEC, Thiago Nobre de Almeida e Adriane Fabricio da Silva, como titular e suplente, respectivamente;</p><p>IV - da Secretaria de Gestão da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital - SEGES/Ministério da Economia, Sheila Maria Reis Ribeiro e Byanne Rigonato, como titular e suplente, respectivamente;</p><p>V - da Fundação Universidade de Brasília - FUB/UNB, Maria Ângela Guimarães Feitosa;</p><p>VI - da Universidade São Francisco - USF, Ricardo Primi; e</p><p>VII - da Universidade de Brasília - UNB, Jacob Aires Laros." (NR)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ABRAHAM WEINTRAUB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>