<xml><article id="11992261" name="PORTARIA - NGP" idOficio="5615938" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/11/2019" artClass="00043:00067:00072:00006:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Justiça Federal/5ª Região/Seção Judiciária no Rio Grande do Norte/Diretoria do Foro" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12224074">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 29, de 26 de novembro de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 29, de 26 de novembro de 2019</p><p>O DIRETOR DO FORO DA SEÇÃO JUDICIÁRIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições legais e, CONSIDERANDO o que consta no Processo Administrativo JF/RN nº 0002991- 46.2019.4.05.7100-SA, resolve:</p><p>Considerando o parecer da Seção de Legislação de Pessoal, bem como os ditames do art. 3º da EC 103/2019, o disposto no § 7º, I, § 8º e §18, do art. 40, da Constituição Federal, com a redação dada pela EC nº 41/2003 c/c o art. 2º, I e art. 15, da Lei nº 10.887/2004, com redação dada pela Lei nº 11.784/2008, c/c arts. 217, III e 222, VII, "b", "3", da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, DEFIRO o pedido de pensão por morte estatutária, em favor do senhor RHAMON CARLOS DA SILVA PAIVA, companheiro do servidor falecido, de caráter temporário, pelo período de 10 anos, com efeitos financeiros a contar de 07/11/2019 (data do óbito), nos seguintes moldes:</p><p>a) Benefício correspondente ao limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social (atualmente de R$ 5.839,45, desde a edição da Portaria nº 09, do Ministério da Economia, de janeiro/2019), acrescidos de 70% (setenta por cento) da parcela dos proventos de aposentadoria do servidor falecido que exceda o referido teto do RGPS;</p><p>b) Reajuste repassado na mesma data e índice em que se der o reajuste dos benefícios do Regime Geral de Previdência Social; e</p><p>c) Incidência contribuição previdenciária sobre o valor da pensão que superar o limite máximo estabelecido para os benefícios do RGPS, na mesma alíquota prevista para os servidores em atividade.</p><p>Aos setores competentes para expedição dos devidos atos formais e demais providências pertinentes. PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE. CUMPRA-SE. Documento assinado eletronicamente por CARLOS WAGNER DIAS FERREIRA, DIRETOR DO FORO, em 25/11/2019, às 18:54, conforme art. 1º, III, "b", da Lei 11.419/2006.</p><p class="assina">CARLOS WAGNER DIAS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>