<xml><article id="11798553" name="RETIFICAES PORTARIAS 1458 E 1459" idOficio="5597652" pubName="DO2" artType="Retificação" pubDate="13/11/2019" artClass="00016:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00028:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12191921">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RETIFICAÇões]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RETIFICAÇões</p><p>Na Portaria Nº 1.458, de 14 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União - Seção 2 - Nº 200, terça-feira, de 15 de outubro de 2019.</p><p>ONDE SE LÊ:</p><p>Art. 1º- DISPENSAR o servidor DYEGO DA COSTA SANTOS, Docente EBTT - área alimentos, matrícula SIAPE nº 1944755, da função de Coordenador de Pesquisa, Inovação e Extensão - COPIE, código FCC, do Campus Xapuri, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 31 de outubro de 2019.</p><p>LEIA-SE:</p><p>Art. 1º- DISPENSAR o servidor DYEGO DA COSTA SANTOS, Docente EBTT - área alimentos, matrícula SIAPE nº 1944755, da função de Coordenador de Pesquisa, Inovação e Extensão - COPIE, código FG 01, do Campus Xapuri, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 31 de outubro de 2019.</p><p>Na Portaria Nº 1.459, de 14 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União - Seção 2 - Nº 200, terça-feira, de 15 de outubro de 2019.</p><p>ONDE SE LÊ:</p><p>Art. 1º- DESIGNAR o servidor Genildo Cavalcante Ferreira Júnior, Docente EBTT - área alimentos, matrícula SIAPE nº 3086306, para exercer a função de Coordenador de Pesquisa, Inovação e Extensão - COPIE, código FCC, do Campus Xapuri, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 01 de novembro de 2019.</p><p>LEIA-SE:</p><p>Art. 1º- DESIGNAR o servidor Genildo Cavalcante Ferreira Júnior, Docente EBTT - área alimentos, matrícula SIAPE nº 3086306, para exercer a função de Coordenador de Pesquisa, Inovação e Extensão - COPIE, código FG 01, do Campus Xapuri, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 01 de novembro de 2019.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>