<xml><article id="11597701" name="PORTARIA 521 Designar ad hoc RIC" idOficio="5578982" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/11/2019" artClass="00006:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12157609">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 521, DE 31 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 521, DE 31 DE OUTUBRO DE 2019</p><p><strong>O ADVOGADO-GERAL DA UNIÃO,</strong>no uso das atribuições que lhe confere o art. 4º, incisos I e XVIII, da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993,</p><p>Considerando que, nos termos do art. 131 da Constituição Federal, compete à Advocacia-Geral da União a representação judicial dos três Poderes da União e de seus órgãos, e tendo em vista o disposto na Portaria AGU nº 254, de 17 de agosto de 2018, e no Processo Administrativo nº 00692.004319/2019-81, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ad hoc os Advogados da União RICARDO OLIVEIRA LIRA e CRISTIANE CARDOSO AVOLIO GOMES, para, isoladamente ou em conjunto, promoverem a representação judicial do Tribunal de Contas da União nos autos do Mandado de Segurança nº 36.707, em curso no Supremo Tribunal Federal.</p><p>Art. 2º No exercício da representação judicial, os Advogados da União ora designados deverão reportar-se ao Presidente do Tribunal de Contas da União, preservadas as garantias de independência técnica constantes na Lei nº 8.906, de 4 de julho de 1994, na Lei Complementar nº 73, de 1993, especialmente a prevista em seu art. 38, e na Lei nº 13.327, de 29 de julho de 2016 (art. 3º da Portaria AGU nº 254, de 2018).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>