<xml><article id="11964553" name="49. Portaria mês 12 Dezembro 19" idOficio="5613189" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2019" artClass="00011:00044:00015:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/Comando do Comando Militar do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12219322">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 162-E1/CMDO CMS, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 162-E1/CMDO CMS, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE MILITAR DO SUL, no uso da competência que lhe foi conferida pela Portaria nº 218-Comandante do Exército, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>a. Exonerar</p><p>- ex officio, o Cel R1 (031345322-7) ANDRÉ LUIZ ZUBARAN PONZI, Prec-CP: 96 1565407, do Cmdo CMS (Porto Alegre-RS), a partir de 01 Dezembro de 2019, de acordo com a alínea b), do inciso II, do art. 11º, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o Cel R1 (032824602-0) ATANAILDO GUEDES CAMARGO, Prec-CP: 96 1502889, do Cmdo CMS (Porto Alegre-RS), a partir de 01 de Dezembro de 2019, de acordo com a alínea b), do inciso II, do art. 11º, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o Cel R1 (034634862-6) PEDRO OSVALDO ANDRADE CAROLO , Prec-CP: 96 1677939, do Cmdo 14ª Bda Inf Mtz (Florianópolis-SC), a partir de 01 de Dezembro de 2019, de acordo com a alínea b), do inciso II, do art. 11º, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o Cel R1 (031383632-2) JORGE LUIZ KORMANN, Prec-CP: 96 1563196, do H Mil A Porto Alegre (Porto Alegre-RS), a partir de 01 de Dezembro de 2019, de acordo com a alínea b), do inciso II, do art. 11º, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o Cel R1 (101365943-6) RINALDO BENEVIDES FEIJÓ, Prec-CP: 96 1735927, do Cmdo 5ª RM (Curitiba-PR), a partir de 01 de Dezembro de 2019, de acordo com a alínea b), do inciso II, do art. 11º, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o Cel R1 (020936892-7) OSWALDO SANT'ANNA DA CUNHA, Prec-CP: 96 1442110, no Cmdo 5ª DE (Curitiba-PR), a partir de 01 de Dezembro de 2019, de acordo com a alínea b), do inciso II, do art. 11º, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o Maj R1 (033503453-4) ANDRÉ FACCHIN, Prec-CP: 96 1596709, do Cmdo 3ª RM (Porto Alegre-RS), a partir de 01 de Dezembro de 2019, de acordo com a alínea b), do inciso II, do art. 11º, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o Cap QAO Refm (013131122-7) MARIO LUIZ BOAMORTE, Prec-CP: 96 1626076, do Cmdo 5ª RM (Curitiba-PR), a partir de 01 de Dezembro de 2019, de acordo com a alínea b), do inciso II, do art. 11º, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o Cap R1 (043803353-2) HELIO DESCONZI, Prec-CP: 96 1684133, do Cmdo 3ª DE (Santa Maria-RS), a partir de 01 de Dezembro de 2019, de acordo com a alínea b), do inciso II, do art. 11º, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o 1º Ten R1 (047311241-5) EDERALDO ANTONIO DE CASTRO CHAGAS, Prec-CP: 96 1395474, do Cmdo 3ª RM (Porto Alegre), a partir de 01 de Dezembro de 2019, de acordo com a alínea b), do inciso II, do art. 11º, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o 1º Ten QAO R1 (029134702-9) CARLOS HENRIQUE KRIEGLER, Prec-CP: 96 1627124, do H Mil A Porto Alegre (Porto Alegre-RS), a partir de 01 de Dezembro de 2019, de acordo com a alínea b), do inciso II, do art. 11º, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o Ten Cel R1 (020023244-5) MARCELO DE FREITAS, Prec-CP: 96 1734581, do HGuFl (Florianópolis-SC), a partir de 01 de Dezembro de 2019, de acordo com a alínea b), do inciso II, do art. 11º, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>b. Nomear</p><p>- o Cel R1 (032824602-0) ATANAILDO GUEDES CAMARGO, Prec-CP: 96 1502889, no Cmdo CMS (Porto Alegre-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de assessor de doutrina e projetos estratégicos, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2019.</p><p>- o Cel R1 (034634862-6) PEDRO OSVALDO ANDRADE CAROLO, Prec-CP: 96 1677939, no Cmdo 14ª Bda Inf Mtz (Florianópolis-SC), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de assessor parlamentar do Cmdo da 14ª Bda Inf Mtz, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2019.</p><p>- o Cel R1 (031383632-2) JORGE LUIZ KORMANN, Prec-CP: 96 1563196, no H Mil A Porto Alegre (Porto Alegre-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de assessor de gestão e controladoria no H Mil A Porto Alegre, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2019.</p><p>- o Cel R1 (101365943-6) RINALDO BENEVIDES FEIJÓ, Prec-CP: 96 1735927, no Cmdo 5ª RM (Curitiba-PR), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de assessor de gestão, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2019.</p><p>- o Cel R1 (020936892-7) OSWALDO SANT'ANNA DA CUNHA, Prec-CP: 96 1442110, no Cmdo 5ª DE (Curitiba-PR), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de assessor de contra inteligência do Cmdo 5ª DE, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2019.</p><p>- o Maj R1 (033503453-4) ANDRÉ FACCHIN, Prec-CP: 96 1596709, no Cmdo 3ª RM (Porto Alegre-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de gerenciar e administrar o hotel de trânsito da guarnição de Porto Alegre, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2019.</p><p>- o Cap R1 (043803353-2) HELIO DESCONZI, Prec-CP: 96 1684133, no Cmdo 3ª DE (Santa Maria-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de assessor para sistemas automatizados utilizados no setor de pagamento da guarnição de Santa Maria, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2019.</p><p>- o 1º Ten R1 (047311241-5) EDERALDO ANTONIO DE CASTRO CHAGAS, Prec-CP: 96 1395474, no Cmdo 3ª RM (Porto Alegre), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de Atendimento de inativos e pensionistas na SIP/3, pelo prazo de 21 (vinte e um) meses, a partir de 1º de dezembro de 2019.</p><p>- o 1º Ten QAO R1 (029134702-9) CARLOS HENRIQUE KRIEGLER, Prec-CP: 96 1627124, no H Mil A Porto Alegre (Porto Alegre-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de assessor técnico do centro de diagnóstico por imagens, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2019.</p><p>- o Cap R1 (019425953-7) FERNANDO AUGUSTO DA SILVA PIMENTA, Prec-CP: 96 1826395, no Cmdo CMS (Porto Alegre-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de adjunto do assessor de relações institucionais, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2019.</p><p>- o Ten Cel R1 (020023244-5) MARCELO DE FREITAS, Prec-CP: 96 1734581, no HGuFl (Florianópolis-SC), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de apoiar as atividades administrativas do HGuFl, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2019.</p><p>- o Cap R1 (030554334-0) CILON BELEM LEITE, Prec-CP: 96 1807379, no Cmdo 3ª DE (Santa Maria-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de apoio técnico as atividades administrativas relativas ao FUSEx no órgão de inativos e pensionistas da guarnição de Santa Maria, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2019.</p><p>- o Cel R1 (016610492-7) RUI VAZ BARBOZA, Prec-CP: 96 1767680, no Cmdo da 5ª RM (Curitiba-PR), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de assessor administrativo e logístico no comando da 5ª RM, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2019.</p><p>- o Cel R1 (019251163-2) JOÃO SILVEIRA DE ANDRADE, Prec-CP: 96 1848589, no Cmdo 5ª RM (Curitiba-PR), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de assessor administrativo e logístico no comando da 5ª RM, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2019.</p><p>- o Cap R1 (053938653-2) IVO IRINEU NICOLAIO, Prec-CP: 96 1807791, no Cmdo 5ª RM (Curitiba-PR), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de auxiliar da seção de pessoal da 5ª RM, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2019.</p><p>- o Cel R1 (028818512-8) ENIO DA SILVA, Prec-CP: 96 1560929, no Comando da Artilharia Divisionária de Exército da 5ª DE (Curitiba-PR), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de assessor de planejamento e operações do Cmdo AD/5, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2019.</p><p>- o 1º Ten R1 (036506323-9) ORNALDO ANTÔNIO MACHADO SOARES, Prec-CP: 96 1680396, no Cmdo 3ª DE (Santa Maria-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de assessor técnico para confecção, controle de processos de ajuste de contas de inativos e pensionistas do Órgão de inativos e pensionistas da guarnição de Santa Maria, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2019.</p><p>- o 1º Ten R1 (031263633-5) CLÁUDIO MACHADO GULARTE, Prec-CP: 96 1805639, no Cmdo 3ª DE (Santa Maria-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de encarregado de tramitação, arquivamento, conservação de documentos e do registro histórico do Comando da 3ª DE, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2019.</p><p class="assina">Gen Ex GERALDO ANTONIO MIOTTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>