<xml><article id="11775764" name="DESP 11.11" idOficio="5595847" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/11/2019" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12188599">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 1.578, de 22 de dezembro de 2017, e tendo em vista os elementos constantes do processo nº 23477.010578/2019-91, autoriza os afastamentos do País dos seguintes servidores:</p><p>LUIZ MURILLO LOPES DE BRITTO, Superintendente da Maternidade Escola Januário Cicco da Universidade Federal do Rio Grande do Norte, filiada à Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares (EBSERH), de 14 a 21/12/2019, trânsito incluso, com vistas a realizar intercâmbio científico no âmbito do Acordo de Cooperação Internacional, entre a EBSERH por intermédio da MEJC-UFRN e l'assistance publique -hôpitaux de Paris (AP-HP) em Paris - França, com ônus EBSERH (50% das diárias).</p><p>FABIANA ARISTON FILGUEIRA, Médica Pediatra da Maternidade Escola Januário Cicco da Universidade Federal do Rio Grande do Norte, filiada à Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares (EBSERH), de 14 a 21/12/2019, trânsito incluso, com vistas a realizar intercâmbio científico no âmbito do Acordo de Cooperação Internacional, entre a EBSERH por intermédio da MEJC-UFRN e l'assistance publique - hôpitaux de Paris (AP-HP) em Paris - França, com ônus EBSERH (50% das diárias).</p><p>MICHELLY NOBREGA MONTEIRO, Médica da Maternidade Escola Januário Cicco da Universidade Federal do Rio Grande do Norte, filiada à Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares (EBSERH), de 14 a 21/12/2019, trânsito incluso, com vistas a realizar intercâmbio científico no âmbito do Acordo de Cooperação Internacional, entre a EBSERH por intermédio da MEJC-UFRN e l'assistance publique - hôpitaux de Paris (AP-HP) em Paris - França, com ônus EBSERH (50% das diárias).</p><p>NAIRA BEATRIZ PINTO RAULINO LADISLÁO, Enfermeira Neonatologista da Maternidade Escola Januário Cicco da Universidade Federal do Rio Grande do Norte, filiada à Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares (EBSERH), de 14 a 21/12/2019, trânsito incluso, com vistas a realizar intercâmbio científico no âmbito do Acordo de Cooperação Internacional, entre a EBSERH por intermédio da MEJC-UFRN e l'assistance publique - hôpitaux de Paris (AP-HP) em Paris - França, com ônus EBSERH (50% das diárias).</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 1.578, de 22 de dezembro de 2017, em observância ao art. 1º, IV, do Decreto 1.387, e tendo em vista os elementos constantes do processo nº 23000.031113/2019-71, reconhece a importância de participação e autoriza o afastamento do País do seguinte servidor:</p><p>PAULO AUGUSTO MEYER MATTOS NASCIMENTO, Assessor de Gabinete da Secretaria de Educação Superior (SESu), de 17 a 24/11/2019, trânsito incluso, para participar do XXIX Congresso Internacional de Crédito Educativo e fazer visita técnica ao Ministério da Educação da Colômbia, para conhecer o Programa Ser Pilo Paga e outras políticas voltadas ao ensino superior, na cidade de Bogotá - Colômbia, com ônus SESu (diárias de 21 a 24).</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>