<xml><article id="11838164" name="Portaria 14 de novembro" idOficio="5601531" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2019" artClass="00016:00048:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="222" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12198411">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pelo Decreto de 25 de abril de 2018, publicado no DOU de 26/04/2018, Seção2, página 01, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112/1990, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.995 - Art. 1º Conceder Aposentadoria por Invalidez à servidora IZA MARA SANTOS MOURA, Matrícula SIAPE nº 3042804, ocupante do cargo de Psicóloga, Classe E, Padrão 101, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal Baiano, com exercício na Reitoria, fundamentada no inciso I, § 1º do artigo 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional 41 de 31 de dezembro de 2003, nos termos do Processo nº 23327.001708/2019-19, com proventos calculados com base no artigo 1º da lei 10887/2004.</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 1.996 - Autorizar o afastamento da servidora DALCY ALVES DE SOUZA ,Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 1888279, lotada no campus Guanambi, no período de 30/11/2019 a 09/12/2019, para participação no XXXII - Congresso Internacional ALAS Peru 2019: Rumo a um novo horizonte de sentido histórico de uma civilização da vida, e apresentação do trabalho "Formação e Ensino Integrado na Educação de Jovens e Adultos: O que dizem os(as) trabalhadores(as)?", em Lima - Peru, com ônus limitado para o IF Baiano - campus Guanambi (Processo nº 23330.001237/2019-90).</p><p class="assina">AECIO JOSE ARAUJO PASSOS DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>