<xml><article id="11776049" name="ATO PORTARIA N 920" idOficio="5595887" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2019" artClass="00016:00081:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12188642">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 920, DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 920, DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE ESTUDOS E PESQUISAS EDUCACIONAIS ANÍSIO TEIXEIRA, no exercício de suas atribuições, conforme estabelece o art. 16, do Anexo I, do Decreto nº 6.317, de 20 de dezembro de 2007, e tendo em vista o disposto nos arts. 143 e 149 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Designar SATURNINO ALVES ANTONIO, Técnico em Assuntos Educacionais, Matricula SIAPE nº 0262995, para, em substituição a ALESSANDRO MOURE, Analista em Ciência e Tecnologia, matrícula SIAPE nº 1357010, compor a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, designada pela Portaria nº 170, de 08 de maio de 2015, publicada no D.O.U. nº 87, de 11 de 05 de 2015, p.21, referente ao Processo nº 23036.002708/2014-05 e no SIDOC nº 047507.2014-31 na condição de presidente.</p><p>Art. 2º Designar MARCO VINÍCIO RIGUEIRA, Enfermeiro do Centro Federal de Educação Tecnológica de Minas Gerais, Matricula SIAPE nº 0753912, para, em substituição a HENRIQUE DO MONTE RODRIGUES, Especialista em Financiamento e Execução, matrícula SIAPE nº 2622224, compor a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, designada pela Portaria nº 170, de 08 de maio de 2015, publicada no D.O.U. nº 87, de 11 de 05 de 2015, p.21, referente ao Processo nº 23036.002708/2014-05 e no SIDOC nº 047507.2014-31 na condição de vogal.</p><p>Art. 3º Designar SUELY AUGUSTA SANTOS COSTA GEHRE, Técnico em Assuntos Educacionais do Ministério da Educação, Matricula SIAPE nº 1087729, para, em substituição a JOSÉ FRANCISCO DA SILVA NETO, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0054368, compor a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, designada pela Portaria nº 170, de 08 de maio de 2015, publicada no D.O.U. nº 87, de 11 de 05 de 2015, p.21, referente ao Processo nº 23036.002708/2014-05 e no SIDOC nº 047507.2014-31 na condição de vogal.</p><p>Art. 4º Reconduzir por 60 (sessenta) dias a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar instituída por intermédio da Portaria nº 170, de 8 de maio de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 87, de 11 de maio de 2015, Seção 2, página 21, que teve por último ato de recondução a Portaria nº 272, de 25 de março de 2019, publicada no DOU de 29 de março de 2019, Seção 2, página 66, com vistas à prosseguir com a análise dos autos do Processo nº 23036.002708/2014-05, bem como dos fatos conexos e aqueles que porventura surgirem no transcorrer dos trabalhos.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE RIBEIRO PEREIRA LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>