<xml><article id="11614768" name="Port. SUBPGFN Ns 8558,8560,8562," idOficio="5580586" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2019" artClass="00013:00043:00437:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Subprocuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12160797">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   DE 31 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A SUBPROCURADORA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso VIII do artigo 1º da Portaria PGFN nº 527, de 30 de maio de 2019, publicada no e-BPS nº 103, de 3 de junho de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.103774/2019-14, resolve:</p><p>Nº 8.558 - Art. 1º Designar ANDRÉA MUSSNICH BARRETO, matrícula SIAPE nº 1657999, ADRIANO CHIARI DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1553228, FERNANDA SCHIMITT MENEGATTI, matricula SIAPE nº 1570981, ÊNIO ALEXANDRE GOMES BEZERRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1436468 e NÚBIA NETTE ALVES OLIVEIRA DE CASTILHOS, matrícula SIAPE nº 1571268, todos Procuradores da Fazenda Nacional, para substituírem, nesta ordem, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Coordenador-Geral, Código FCPE-101.4, da Coordenação-Geral de Assuntos Tributários da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria Tributária e Previdenciária.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria PGFN Nº 650, de 16 de julho de 2019, publicada no DOU nº 136, de 17 de julho de 2019, seção 2, página 12.</p><p>A SUBPROCURADORA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso VIII do artigo 1º da Portaria PGFN nº 527, de 30 de maio de 2019, publicada no e-BPS nº 103, de 3 de junho de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 19839.108122/2019-37, resolve:</p><p>Nº 8.560 - Dispensar, a pedido, IVY NHOLA REIS, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1436941, do encargo de substituta eventual do Chefe de Divisão de Acompanhamento Especial, código FCPE-101.2, da Procuradoria-Regional da Fazenda Nacional na 3ª. Região, no Estado de São Paulo, a partir de 24 de outubro de 2019.</p><p>Nº 8.562 - Designar CAROLINA MIRANDA SOUSA, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1574267, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Chefe de Divisão de Acompanhamento Especial, código FCPE-101.2, da Procuradoria-Regional da Fazenda Nacional na 3ª. Região, no Estado de São Paulo.</p><p>Nº 8.566 - Dispensar, a pedido, ROBERTA GOMES AZEVEDO, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1793916, do encargo de substituta simultânea do Chefe de Divisão de Acompanhamento Especial, código FCPE-101.2, da Procuradoria-Regional da Fazenda Nacional na 3ª. Região, no Estado de São Paulo, e de seu substituto eventual, a partir de 24 de outubro de 2019.</p><p class="assina">ANA PAULA LIMA VIEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>