<xml><article id="11816840" name="Portaria de Pregoeiro_Novembro 1" idOficio="5599515" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/11/2019" artClass="00044:00365:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DE SÃO PAULO" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12194843">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 28, de 12 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 28, de 12 de novembro de 2019</p><p></p><p>O CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DE SÃO PAULO, Autarquia Federal criada pela Lei n.º 3268/57, regulamentada pelo Decreto n.º 44.045/58, por intermédio do seu Presidente, DR. MÁRIO JORGE TSUCHIYA, dentro dos poderes a ele conferidos pelo Regimento Interno do CREMESP;</p><p>CONSIDERANDO o término de vigência da Portaria nº 15, de 01 de novembro de 2018, que designou as equipes de pregoeiros e apoios para o ano de 2019;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de revogação da Portaria nº 18, de 21 de novembro de 2019, que designou o funcionário Leandro de Abreu Basilio como pregoeiro, haja vista a salutar unificação das equipes numa mesma portaria de designações;</p><p>CONSIDERANDO a obrigação legal do Conselho em manter equipes de pregoeiros e apoios nomeadas, conforme § 2º, art. 16, do Decreto nº 10.024/2019;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de tornar mais eficientes e abrangentes os procedimentos de licitação;</p><p>CONSIDERANDO o decidido em Reunião de Diretoria de 12 de novembro de 2019;, resolve:</p><p>Art. 1º. Designar os funcionários do CREMESP abaixo nomeados para as funções de Pregoeiros e equipes de apoio, com fulcro no Decreto nº 10.024/2019, Lei nº 10.520/2002, e, subsidiariamente, a Lei nº 8.666/93:</p><p>1) Leandro de Abreu Basilio</p><p>2) Anna Carolina Steavnev Braga Marques</p><p>3) Ronaldo Pereira da Silva</p><p>Art. 2º. Os pregoeiros e as equipes de apoio serão designados para atuação nos processos de licitação pelo Chefe da Seção de Licitações e Contratos.</p><p>Parágrafo Único: Os funcionários nomeados no artigo 1º poderão ser alterados, a critério do Chefe da Seção de Licitações e Contratos, de forma motivada nos autos do respectivo processo.</p><p>Art. 3º. Esta Portaria entrará em vigor na data da sua publicação e vigerá até 12 de novembro de 2020, por ocasião da edição de nova portaria sobre a mesma matéria.</p><p>Art. 4º. A presente Portaria revoga a Portaria CREMESP n.º 15, de 01 de novembro de 2018 e a Portaria CREMESP nº 18, de 21 de maio de 2019.</p><p></p><p class="assina">Mário Jorge Tsuchiya</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>