<xml><article id="11652394" name="PORTARIA - Portaria n 202; 203; " idOficio="5584074" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2019" artClass="00038:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12167278">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº 202, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 202, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 12, XVII, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público, resolve:</p><p>Art. 1° Revogar as portarias elencadas abaixo:</p><p>I - Portaria CNMP-PRESI nº 56, de 2 de maio de 2019, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, edição nº 85, de 6 de maio de 2019;</p><p>II - Portaria CNMP-PRESI nº 59, de 2 de maio de 2019, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, edição nº 85, de 6 de maio de 2019;</p><p>III - Portaria CNMP-PRESI nº 60, de 2 de maio de 2019, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, edição nº 85, de 6 de maio de 2019;</p><p>IV - Portaria CNMP-PRESI nº 61, de 2 de maio de 2019, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, edição nº 85, de 6 de maio de 2019; e</p><p>V - Portaria CNMP-PRESI nº 62, de 2 de maio de 2019, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, edição nº 85, de 6 de maio de 2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 203, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso de suas atribuições previstas nos arts. 11 e 12, XX e § 1º, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público e no art. 2º da Portaria Conjunta CNMP/CNJ nº 2, de 10 de setembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Requisitar a Procuradora da República CRISTINA NASCIMENTO DE MELO para atuar na função de Assessora de Apoio Interinstitucional do Conselho Nacional de Justiça, pelo período de 1 (um) ano, com prejuízo total de suas atribuições no órgão de origem.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 205, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 130-A, I, da Constituição Federal e os arts. 11 e 12 do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público, e tendo em vista o disposto no art. 58-A, V, da Lei 13.709, de 14 agosto de 2018 (Lei Geral de Proteção de Dados Pessoais), resolve:</p><p>Art. 1º Designar os Conselheiros LUIZ FERNANDO BANDEIRA DE MELO FILHO e SILVIO ROBERTO OLIVEIRA DE AMORIM JUNIOR, para representarem o Conselho Nacional do Ministério Público, como titular e suplente, respectivamente, na composição do Conselho Nacional de Proteção de Dados Pessoais e da Privacidade.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria CNMP-PRESI nº 128, de 6 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União, seção 2, edição de 19 de agosto 2019.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 207, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso das atribuições previstas no art. 130-A, I, da Constituição Federal e no art. 12, XX, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público, e com fulcro no art. 2º, I, da Portaria CNMP-PRESI nº 104, de 27 de junho de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Procurador Regional da República Maurício Andreiuolo Rodrigues, Secretário-Geral do CNMP, para coordenar o Comitê Técnico Nacional de Interoperabilidade do Ministério Público.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria CNMP-PRESI nº 105, de 27 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, seção 2, edição de 5 de julho de 2019.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 209, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso das atribuições previstas nos arts. 12, XX, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público e tendo em vista o disposto no Processo Administrativo nº 19.00.4009.0003299/2019-98, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o inciso IV do artigo 1º da Portaria CNMP-PRESI nº 99, de 27 de junho de 2019, publicada no DOU, Seção 2, edição nº 127, de 4 de julho de 2019, que passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 1º .......................................................................................................................</p><p>IV - FERNANDO HENRIQUE BERBERT FONTES, Membro Auxiliar da Presidência do CNMP;</p><p>..................................................................................................................................." (NR)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 217, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 12, XX e § 1º, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público, e tendo em vista o que consta do Procedimento Administrativo nº 19.00.4010.0003645/2017-59, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar a requisição do Promotor de Justiça ANTONIO HENRIQUE GRACIANO SUXBERGER, pelo período de 1 (um) ano, a contar de 1º de novembro de 2019, para atuar como membro auxiliar da Comissão de Sistema Prisional, Controle Externo da Atividade Policial e Segurança Pública, com prejuízo de suas atribuições no Ministério Público do Distrito Federal e Territórios.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>