<xml><article id="11955636" name="PORTARIAS DE 22 DE NOVEMBRO DE 2" idOficio="5612537" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2019" artClass="00016:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12218373">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no Processo Administrativo nº 23051.022761/2019-31, resolve:</p><p>Nº 2.452 Art. 1º DISPENSAR o servidor JOSÉ ARIMILTON CARVALHO DE ANDRADE, matrícula SIAPE 2682636, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador do Curso Técnico em Estradas do Campus Belém deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.453 Art. 1º DESIGNAR o servidor JEAN FRANÇA VELOSO, matrícula SIAPE 2513999, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Estradas do Campus Belém deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no Processo Administrativo nº 23051.034938/2019-41, resolve:</p><p>Nº 2.454 Art. 1º DISPENSAR o servidor CÁSSIO FURTADO LIMA, SIAPE 1241164, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador do Curso Técnico em Florestas do Campus Óbidos deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.034844/2019-72, resolve:</p><p>Nº 2.458 Art. 1º DISPENSAR, a partir de 08/11/2019, a servidora ANDRÉA DOS SANTOS AZEVEDO, matrícula SIAPE 1609857, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador de Arte, Cultura e Desporto/PROEX/Reitoria deste Instituto, código FG-01.</p><p>Nº 2.459 Art. 1º DESIGNAR a servidora MAÍRA FERNANDA TAVARES DE MELO, matrícula SIAPE 2396208, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, para exercer a função de Coordenador de Arte, Cultura e Desporto/PROEX/Reitoria deste Instituto, código FG-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p class="assina">ANDRÉ MOACIR LAGE MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>