<xml><article id="12022493" name="Portaria-6800-2019" idOficio="5618755" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/11/2019" artClass="00043:00043:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12229472">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6.800, de 27 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6.800, de 27 de novembro de 2019</p><p>A PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 4ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais estabelecidas no inciso XIV do art. 39 do Regimento Interno, com fundamento art. 37 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97, e considerando o que consta no PROAD nº 5611/2019, resolve: 1. CESSAR, a partir de 28-11-2019, os efeitos da Portaria nº 866/2017, quanto à remoção, a pedido, da servidora LUCIANE NOBRE ELIAS, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal para o Tribunal Superior do Trabalho, POR PERMUTA com a servidora MICHAELLA FREGAPANI LANNER, ocupante de idêntico cargo, pertencente ao Quadro de Pessoal daquele Tribunal. 2. REDISTRIBUIR, a contar de 28-11-2019, o cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, ocupado pela servidora LUCIANE NOBRE ELIAS, em reciprocidade com o cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Superior do Trabalho, ocupado pela servidora MICHAELLA FREGAPANI LANNER, mantendo sua lotação no Gabinete da Exma. Desembargadora Tania Regina Silva Reckziegel, no exercício da função comissionada de Assistente de Gabinete-FC05.</p><p class="assina">VANIA CUNHA MATTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>