<xml><article id="11715662" name="PORTARIA SPRF-PA - TIPO B" idOficio="5590676" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00018:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12177773">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 265, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 265, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 1.008, de 25 de abril de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, considerando o contido na Portaria nº 821/2019-MJSP c/c a Portaria nº 238/2019-DG, que detalham a estrutura regimental da Polícia Rodoviária Federal, resolve:</p><p>Designar EWERTON FEITOSA MESQUITA, Matrícula: 1200661, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Gabinete, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Designar FABRICIO SILVA DE MAGALHAES, Matrícula: 1503594, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FG-02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Designar JOSE ROBERTO SANTOS CORREA, Matrícula: 1184211, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Inteligência, código FG-02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Designar JANDIR NASCIMENTO FERREIRA, Matrícula: 1535544, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Análise de Inteligência, código FG-3, do Setor de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Designar RUY GUILHERME RODRIGUES, Matrícula: 1070142, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Contrainteligência, código FG-03, do Setor de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Designar DAYANNY DE OLIVEIRA LOBATO, Matrícula: 1197900, Agente Administrativo do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Administração, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Designar CLAUDIO DA CUNHA FREIRE, Matrícula: 1039339, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Gestão Administrativa e Contratações Públicas, código FG-03, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Designar RICARDO CORREA DE OLIVEIRA, Matrícula: 3030637, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Orçamento e Finanças, código FG-03, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Designar JOSE MARIA RODRIGUES FILHO, Matrícula: 3030637, Agente Administrativo do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Logística, código FG-03, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Designar MARCELO SOARES MARTINS, Matrícula: 1072384, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Designar NACHY HANG OLIVEIRA CHIANG, Matrícula: 1076963, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Atenção à Saúde Integral do Servidor, código FG-03, da Seção de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Designar JOAO MARCELO DE SOUZA BASTOS, Matrícula: 2077572, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Administração de Pessoal, código FG-03, da Seção de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Designar SERGIO HENRIQUE DE SOUZA CARDOSO, Matrícula: 1200124, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Seção de Corregedoria, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Designar MATHEUS COELHO MESQUITA, Matrícula: 2318838, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Investigação Correcional e Assuntos Internos, código FG-02, da Seção de Corregedoria, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Designar MARCOS TELSO PESSOTI FAVERO, Matrícula: 1078201, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Serviço de Operações, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Designar CARLOS JOSE RODRIGUES ARAUJO, Matrícula: 1879878, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Gestão Operacional, código FG-02, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Designar MARCELINO CAMPELO FILHO, Matrícula: 1069845, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Segurança Viária, código FG-02, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Designar EDIVAN GONCALVES DA SILVA, Matrícula: 1789391, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Operações Especializadas, código FG-02, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Designar TARCISIO ROCHA BRITO, Matrícula: 1184209, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Superintendente-Executivo, código FCPE 101.1, da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Designar RENATO MESSIAS DE MORAIS, Matrícula: 1716215, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Governança e Controle Interno, código FG-2, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Designar SHERLON FERRAZ DOS SANTOS, Matrícula: 1065817, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Análise Técnica, código FG-2, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Designar ADRIANO ROBERTO DE SOUZA FERREIRA, Matrícula: 1776793, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Comunicação Social, código FG-2, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Designar ALAN BANDEIRA RODRIGUES, Matrícula: 1068458, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Educação Corporativa, código FG-3, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Designar HELDER ALCIONE LIMA SILVA, Matrícula: 1370981, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 1ª Delegacia em Capanema, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Designar LUCAS GUIMARAES DE LIMA E SILVA, Matrícula: 2315033, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 1ª Delegacia em Capanema, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Designar JOEL TEIXEIRA DE OLIVEIRA, Matrícula: 1077066, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 2ª Delegacia em Ipixuna, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Designar RODRIGO COTA VALENTE, Matrícula: 2223961, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 2ª Delegacia em Ipixuna, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Designar EDUARDO CARLOS NOGUEIRA JUNIOR, Matrícula: 1776880, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 3ª Delegacia em Marabá, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Designar MARCIO ROBERTO NUNES DE SOUZA, Matrícula: 2313043, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 3ª Delegacia em Marabá, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Designar JAILSON OLIVEIRA DA SILVA, Matrícula: 1070153, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 4ª Delegacia em Altamira, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Designar URBANO SANTOS MOURA JUNIOR, Matrícula: 2195807, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 4ª Delegacia em Altamira, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Designar SIDMAR DE OLIVEIRA, Matrícula: 2073245, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 5ª Delegacia em Santarém, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Designar JAILSON DO AMARAL TAVARES, Matrícula: 1989267, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 5ª Delegacia em Santarém, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANO MARCOS FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>