<xml><article id="11861985" name="Resoluções 92 93 94 e 95.2019 - " idOficio="5603614" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="19/11/2019" artClass="00012:00032:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Agência Nacional de Águas/Diretor-Presidente" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12202731">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÕES DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">RESOLUÇÕES DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE ÁGUAS - ANA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 115, inciso III, do Anexo I da Resolução nº 76, de 25 de setembro de 2019, publicada no DOU de 14 de outubro de 2019, que aprovou o Regimento Interno da ANA, torna público que a DIRETORIA COLEGIADA, em sua 767ª Reunião Ordinária, realizada em 11 de novembro de 2019, com fundamento no art. 7º, inciso X, do Anexo I do Decreto nº 3.692, de 19 de dezembro de 2000, autorizou:</p><p>Nº 92 - O afastamento do país da Coordenadora de Articulação com o Sistema Nacional e Defesa Civil, Código CCT V, Alessandra Daibert Couri, e do Coordenador de Eventos Críticos, Código CCT V, Vinícius Roman, para realizarem capacitação em Sala de Situação para proteção e conservação de recursos hídricos e previsões hidrológicas, no âmbito do projeto "Fortalecimento da Rede Hidrológica, Implementação de uma Sala de Situação e Capacitação Técnica para a Gestão Integrada dos Recursos Hídricos do Equador", a ser realizada em Quito, Equador, no período de 2 a 7 de dezembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado para a Agência, nos termos do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e da Portaria ANA nº 54, de 24 de fevereiro de 2010. (Processo nº 02501.005278/2019-76).</p><p>Nº 93 - O afastamento do país dos Especialistas em Recursos Hídricos, Alexandre de Amorim Teixeirae Marcus André Fuckner, para participarem de Projeto de Cooperação Internacional, a ser realizado na Cidade do México, México, no período de 8 a 15 de dezembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado para a Agência, nos termos do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e da Portaria ANA nº 54, de 24 de fevereiro de 2010. (Processo nº 02501.006915/2019-21).</p><p>Nº 94 - O afastamento do país do servidor Jorge Thierry Calasans, ocupante do Cargo Comissionado Técnico, Código CCT V, para participar da Conferência Bio-Plateaux, a ser realizada em Caiena, Guiana Francesa, no período de 24 de novembro a 1º de dezembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus para a Agência, nos termos do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e da Portaria ANA nº 54, de 24 de fevereiro de 2010. (Processo nº 02501.007054/2019-07).</p><p>Nº 95 - O afastamento do país do Coordenador de Cooperação Internacional, Código CCT V, Raimundo Alves de Lima Filho, e do Coordenador de Gabinete do Diretor da Área de Hidrologia, Código CGE IV, Marco José Melo Neves, para participarem da celebração dos "70 Anos do Escritório da UNESCO", a ser realizado em Montevidéu, Uruguai, no período de 1º a 4 de dezembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus para a Agência, nos termos do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e da Portaria ANA nº 54, de 24 de fevereiro de 2010. (Processo nº 02501.007055/2019-43).</p><p class="assina">RICARDO MEDEIROS DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>