<xml><article id="11823768" name="Matéria do dia 13.11.2019" idOficio="5600071" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/11/2019" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12196285">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.756, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.756, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAIBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Retificar a PORTARIA/GR/PROGEP Nº. 1.145, de 17/06/2013, publicada no D.O.U. nº 123, de 28/06/2013, Seção 2, página 29, referente à nomeação de ISABELLA CHIANCA BESSA RIBEIRO DO VALLE, em cumprimento ao Parecer de Força Executória nº 00208/2019/NUMAD/PFPB/PGF/AGU.</p><p>Onde se lê: "Classe A, Denominação Assistente - A, Nível I".</p><p>Leia-se: "Classe Assistente, Nível I". (Processo nº: 23074.032858/2018-11).</p><p class="assina">BERNARDINA MARIA JUVENAL FREIRE DE OLIVEIRA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAIBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.776 - I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, HERMÓGENES HEBERT PEREIRA OLIVEIRA, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Filosofia do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 8, de 14/03/2019, publicado no DOU em 15/03/2019, cujo resultado foi homologado pelo Edital nº. 3, de 04/09/2019, publicado no DOU em 05/09/2019, código de vaga nº. 0261115, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011 (Processo nº: 23074.063164/2019-06).</p><p>Nº 1.777 - I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, VITOR SOMMAVILLA DE SOUZA BARROS, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Filosofia do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 46, de 30/05/2019, publicado no DOU em 31/05/2019, cujo resultado foi homologado pelo Edital nº. 8, de 26/09/2019, publicado no DOU em 27/09/2019, código de vaga nº. 0257800, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011 (Processo nº: 23074.065298/2019-53).</p><p>Nº 1.778 - I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, MÁRCIO MEDEIROS SOARES, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Física do Centro de Ciências Exatas e da Natureza, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 46, de 30/05/2019, publicado no DOU em 31/05/2019, cujo resultado foi homologado pelo Edital nº. 7, de 23/09/2019, publicado no DOU em 25/09/2019, código de vaga nº. 0860171, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011 (Processo nº: 23074.065487/2019-26).</p><p>Nº 1.782 - I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, FABIANA CARNEIRO DA SILVA, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Letras Clássicas e Vernáculas do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 55, de 25/05/2018, publicado no DOU em 28/05/2018, retificado no DOU nº 106, de 05/06/2018, Seção 3, página 64, cujo resultado foi homologado pelo Edital CCHLA nº. 5, de 01/10/2018, publicado no DOU em 03/10/2018, retificado no DOU nº 66, de 05/04/2019, Seção 3, página 89, prorrogado pelo Edital nº 15, de 27/03/2019, publicado no DOU em 29/03/2019, retificado no DOU nº 62, de 01/04/2019, Seção 3, página 75, código de vaga nº. 0261100, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011 (Processo nº: 23074.066753/2019-38).</p><p>II - A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados a partir da data da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">BERNARDINA MARIA JUVENAL FREIRE DE OLIVEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>