<xml><article id="11980610" name="P9ALFDIONISIOCERQUEIRA20" idOficio="5614914" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2019" artClass="00013:00053:00101:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 9ª Região Fiscal/Alfândega da Receita Federal do Brasil em Dionísio Cerqueira" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12222597">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 20, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 20, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DELEGADO DA ALFÂNDEGA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM DIONÍSIO CERQUEIRA-SC, no uso da atribuição prevista no artigo 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria do Ministério da Fazenda nº 430, de 09/10/2017, publicada no DOU de 11/10/2017 e tendo em vista o disposto nos artigos 11 e 12 do DL 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado pelo Decreto nº 83937, de 06 de setembro de 1979 e pelo Decreto nº 86377, de 17 de setembro de 1981, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência à servidora Simone do Rocio Veiga Felicio, Auditora-Fiscal da RFB, matrícula Siapecad nº 02005962 para, no período de 25/11/2019 a 29/11/2019, praticar, em relação às competências específicas e comuns de que tratam os arts. 270 e 283, a atribuição prevista no inciso I do artigo 336 e incisos I, II, III, IV, VI, IX, XI, XII, XIII, XIV do art. 340, do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, em razão do afastamento legal e simultâneo do titular e adjunto desta Alfândega, em especial receber intimações e prestar informações aos Órgãos Federais, Estaduais e Municipais.</p><p>Art. 2º Determinar que em todos os atos praticados no exercício das competências ora delegadas sejam mencionados o número e a data desta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VALTER SOLON DURIGON</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>