<xml><article id="11621531" name="PORTARIA 1.602 a 1.604_ANGELA MA" idOficio="5581299" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2019" artClass="00016:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12161736">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pelo Decreto Presidencial de 29 de outubro de 2012, publicado no Diário Oficial da União de 30 de outubro de 2012, e reconduzida pelo Decreto Presidencial de 28 de novembro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 29 de novembro de 2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.602: NOMEAR a servidora ANGELA MARIA ANDRADE MARINHO, Matrícula SIAPE Nº 1812050, ocupante do Cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer oCargo de Chefe de Gabinete, Código da Função CD-0003, do Instituto Federal Farroupilha - Reitoria.</p><p>Nº 1.603: NOMEAR a servidora MONIQUE DA SILVA, Matrícula SIAPE n° 2885194, ocupante do Cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo deDiretor(a) de Educação A Distânciado Instituto Federal Farroupilha, Código da função CD-0004, do Instituto Federal Farroupilha - Reitoria.</p><p>Nº 1.604: NOMEAR a servidora RAQUEL LUNARDI, Matrícula SIAPE N° 1758839, ocupante do Cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para o cargo deReitor(a) em Exercíciodo Instituto Federal Farroupilha, código da função CD-0001, no período de 04 a 08 de novembro de 2019, em virtude da ausência do(a) titular.</p><p class="assina">CARLA COMERLATO JARDIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>