<xml><article id="11886633" name="ATO EDITAL DE NOTIFICAÇÃO N 10 D" idOficio="5606142" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="20/11/2019" artClass="00099:00024:00002:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00009:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12207168">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE NOTIFICAÇÃO Nº 10, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019Suspensão de Pagamento]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO Nº 10, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019Suspensão de Pagamento</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO ESTADO DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário:</p><p>CPF NOME</p><p>014.202.844-44 CLAUDIA VICENTE DELMIRO</p><p>264.657.364-20 CONCEIÇÃO MARIA DOS SANTOS</p><p>716.776.074-91 DIRCE IOLANDA DE SOUZA LEAO SALLES</p><p>043.248.544-91 FERNANDA DE ALMEIDA AMAZONAS</p><p>171.794.914-20 JANE BORTNIK</p><p>322.253.184-68 JOSÉ DONIZETE MANDU DE ALMEIDA</p><p>015.538.464-35 LUCILIO AFONSO GUIMARAES PIMENTEL</p><p>073.422.684-53 LUIZ GONZAGA ARAUJO DOS SANTOS</p><p>029.559.704-68 MARIA DE FATIMA FLORIO</p><p>014.402.524-83 MARIA DO CARMO DO NASCIMENTO</p><p>745.525.034-72 MARIA HELENA CORDEIRO RAMOS</p><p>717.678.604-83 MARIA SONIA ULISSES TEIXEIRA DA MOTA</p><p>O restabelecimento do pagamento do provento e/ou do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado nesta Seção de Gestão de Pessoas, localizada na Rua Professor Aloisio Pessoa de Araujo, Nº 75 - Boa Viagem, Recife/PE, CEP 51021-410, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP Nº 1, publicada no Diário Oficial da União de 14 de janeiro de 2013.</p><p>Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone (81) 3303.4677, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita. (Processo nº 25019.004527/2019-53).</p><p class="assina">MARCELO PIRES DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>