<xml><article id="11604918" name="DOU-SECAO 02-01.11.2019 - DISPEN" idOficio="5579781" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/11/2019" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12159460">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 1.594 - Dispensar da função gratificada de DIRETOR DA FACULDADE DE BIOLOGIA E COORDENADOR DO CURSO DE GRADUACAO EM CIENCIAS BIOLOGICAS, FG-01, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS EM SAÚDE E BIOLOGICAS desta Universidade, o(a) servidor(a) DIOGENES HENRIQUE DE SIQUEIRA SILVA matrícula SIAPE nº 2315635 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.595 - Designar o(a) servidor(a) CLARISSA MENDES KNOECHELMANN, matrícula SIAPE nº 1645428 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função gratificada de DIRETORA PRO-TEMPORE DA FACULDADE DE BIOLOGIA E COORDENADORA DO CURSO DE GRADUACAO EM CIENCIAS BIOLOGICAS, FG-01, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS EM SAÚDE E BIOLOGICAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurilio de Abreu Monteiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>