<xml><article id="11819069" name="150-R-2019" idOficio="5599732" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/11/2019" artClass="00016:00106:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12195761">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 11 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 11 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.085 - Exonerar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora BRUNA DA SILVA GUIMARÃES - 2391832, da função gratificada de Assessora da Coordenação Administrativa, FG-03, da Superintendência de Infraestrutura.</p><p>Nº 1.088 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora JANAINA SCHOEFFEL BRODZINSKI - 2139905, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, lotada no Setor de Educação Profissional e Tecnológica, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a função gratificada de Chefe da Seção de Administração das Atividades Docentes, FG-03, do Setor de Educação Profissional e Tecnológica, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 1.109, de 04 de setembro de 2008, publicada no DOU de 05.09.2008.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="identifica">PORTARIA de 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.092 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; Decreto nº 7.485, de 18.05.2011, publicado no DOU de 19.05.2011, atualizado pelo Decreto nº 8.259, de 20.05.2014, publicado no DOU de 30.05.2014; Lei nº 12.772/2012 e suas alterações, ROBERTO DALMO VARALLO LIMA DE OLIVEIRA, habilitado em concurso público de provas e títulos, homologado em 30.08.2019, para o cargo de Professor na carreira de Magistério Superior, classe A, Adjunto A, nível I, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, na área de conhecimento: Ensino de Química, para o Departamento de Química do Setor de Ciências Exatas, na vaga de código nº 265661.</p><p>Nº 1.093 - Tornar sem efeito a Portaria nº 888/REITORIA, de 09 de outubro de 2019, que nomeou em caráter efetivo GRACIENE DE SOUZA BIDO, para o cargo de Técnico de Laboratório/Biologia, tendo em vista a desistência da mesma em assumir o cargo.</p><p>Nº 1.094 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor PAULO HENRIQUE PEREIRA - 1053281, ocupante do cargo de Administrador, lotado na Unidade de Contratos da Superintendência de Infraestrutura, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Chefe da Unidade de Contratos, FG-03, da Superintendência de Infraestrutura, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96-MEC/MARE.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.095, de 13 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor YOUSSEF ALI MIGUEL GHAMOUM - 1971465, ocupante do cargo de Assistente em Administração, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Chefe da Seção de Almoxarifado e Patrimônio, FG-03, do Setor de Artes, Comunicação e Design, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96-MEC/MARE.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>