<xml><article id="11838197" name="1863 ao 1870" idOficio="5601591" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="18/11/2019" artClass="00016:00143:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="222" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12198488">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOs de  13 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOs de 13 de novembro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.863 - 1. Autorizar o afastamento de JOSY ANTEVELI OSAJIMA FURTINI, matrícula SIAPE 1722880, Professora do Magistério Superior, lotada na Coordenação do Curso de Engenharia dos Materiais, no período de 19/02/2020 a 29/02/2020, para missão ao laboratório LAMS/, Sorbonne, França.2. Sob pena de responsabilidade administrativa, a autoridade imediatamente superior tem o encargo de comunicar à SRH, no primeiro dia útil subsequente ao término do prazo do afastamento, sobre o retorno ou ausência da servidora. (considerando o Artigo 1º, da Portaria nº. 404/2009, do Ministério da Educação, publicada no D.O.U. de 24.04.2009; o Edital nº. 010/2018 - PROPESQI/PRPG/UFPI;o Processo nº 23111.073108/2019-03)</p><p>Nº 1.864 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a WILSON TAVARES LUSTOSA DE ARAÚJO, matrícula SIAPE 0422763, ocupante do cargo de Assistente em Administração, D-1-16, em regime de 40 horas semanais, com lotação no Serviço de Atividades Agropecuárias/CTT, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3º da EC 47/2005. (considerando o Processo nº. 23111.065875/2019-33).</p><p>Nº 1.865 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a LOURDES AMÉLIA BRANDÃO NUNES, matrícula SIAPE 1167443, ocupante do cargo de Arquiteto e Urbanista, E-4-16, em regime de 40 horas semanais, com lotação na Divisão de Projetos/PREUNI, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3º da EC 47/2005. (Processo nº. 23111.061077/2019-84).</p><p>Nº 1.866 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a GERALDO BATISTA DE MOURA FILHO, matrícula SIAPE 1167297, ocupante do cargo de Bibliotecário-Documentalista, E-4-16, em regime de 40 horas semanais, com lotação na Biblioteca Comunitária "Jornalista Carlos Castello Branco", desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3º da EC 47/2005. (considerando o Processo nº. 23111.065603/2019-05).</p><p>Nº 1.867 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a JOSÉ MARIANO LOBÃO CASTELO BRANCO, matrícula SIAPE 0422875, ocupante do cargo de Assistente em Administração, D-4-16, com Especialização, em regime de 40 horas semanais, com lotação no Colégio Técnico de Teresina, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3º da EC 47/2005. (considerando o Processo nº. 23111.065536/2019-68).</p><p>Nº 1.868 - 1. Autorizar o afastamento de CRISTIANE PORTELA DE CARVALHO, matrícula SIAPE 2573386, Professora do Magistério Superior, lotada no Departamento de Comunicação Social/CCE, no período de 23/11/2020 a 02/12/2020, para apresentação de trabalho no XVI Congresso IBERCON e realizar visita técnica ao Programa de Pós-Graduação em Comunicación, Lenguages e Información, ambos na Pontificia Uiversidad Javeriana, em Bogotá, Colômbia.2. Sob pena de responsabilidade administrativa, a autoridade imediatamente superior tem o encargo de comunicar à SRH, no primeiro dia útil subsequente ao término do prazo do afastamento, sobre o retorno ou ausência da servidora. (considerando o Artigo 1º, da Portaria nº. 404/2009, do Ministério da Educação, publicada no D.O.U. de 24.04.2009; o Processo nº 23111.065679/2019-87).</p><p>Nº 1.869 - 1. Autorizar o afastamento de NILSÂNGELA CARDOSO LIMA, matrícula SIAPE 2575484, Professora do Magistério Superior, lotada no Departamento de Comunicação Social/CCE, no período de 23/11/2020 a 02/12/2020, para apresentação de trabalho no XVI Congresso IBERCOM e realizar visita técnica ao Programa de Pós-Graduação em Comunicación, Lenguages e Información, ambos na Pontificia Uiversidad Javeriana, em Bogotá, Colômbia.2. Sob pena de responsabilidade administrativa, a autoridade imediatamente superior tem o encargo de comunicar à SRH, no primeiro dia útil subsequente ao término do prazo do afastamento, sobre o retorno ou ausência da servidora. (considerando o Artigo 1º, da Portaria nº. 404/2009, do Ministério da Educação, publicada no D.O.U. de 24.04.2009; o Processo nº 23111.065681/2019-33).</p><p>Nº 1.870 - Conceder, em decorrência do falecimento de Otávio de Oliveira Costa Filho, ex-servidor, matrícula SIAPE nº. 422009, Pensão Vitalícia a AMÉLIA CUNHA RIO LIMA COSTA, viúva, na forma do Art. 217, I, da Lei 8.112/90, combinado com o Art. 222, VII, "b", "6" e Art. 2º, I, da Lei 10.887/04. (considerando o Processo nº. 23111.051205/2019-72).</p><p class="assina">JOSÉ ARIMATÉIA DANTAS LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>