<xml><article id="11740938" name="afastDOpais_8nov2019" idOficio="5592720" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="11/11/2019" artClass="00016:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12182166">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO   de  8 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 8 de novembro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>ANA LUCIA NOGUEIRA DE PAIVA BRITTO, Matrícula SIAPE nº 1222829, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Arquitetura e Urbanismo, no período de 25/11/2019 a 30/11/2019, para participar de congresso internacional, em Buenos Aires, Argentina- com ônus limitado (Processo 23079 .213340/2019-17).</p><p>FRANCISCO JOSE DE CASTRO MOURA DUARTE, Matrícula SIAPE nº 1197455, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 23/11/2019 a 03/12/2019, para participar de colóquio internacional, em Paris, França- com ônus limitado (Processo 23079.213059/2019-76).</p><p>PAULO SERGIO SALOMON, Matrícula SIAPE nº 1903538, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Biologia, no período de 23/11/2019 a 01/12/2019, para realizar missão de trabalho no exterior, em Aberdeen e Edinburgo, Escócia- com ônus limitado (Processo 23079. 213431/2019-44).</p><p>MARCELO IGOR LOURENÇO DE SOUZA, Matrícula SIAPE nº 2174438, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola Politécnica, no período de 23/11/2019 a 04/12/2019, para participar de congresso internacional e realizar visita a universidade e empresas, em Aberdeen, Escócia- com ônus limitado (Processo 23079.213801/2019-43).</p><p>AMAURY FERNANDES DA SILVA JUNIOR, Matrícula SIAPE nº 3300385, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Gabinete do Reitor, no período de 19/11/2019 a 22/11/2019, para participar de reunião, em Santa Fé, Argentina- com ônus UFRJ (Processo 23079.213444/2019-13).</p><p>LUIZ PAULO DE FREITAS ASSAD, Matrícula SIAPE nº 1053624, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Geociências, no período de 17/11/2019 a 23/11/2019, para participar de conferência internacional, em Bruxelas, Bélgica- com ônus limitado (Processo 23079.213864/2019-08).</p><p>JOSÉ MARCUS RASO EULÁLIO, Matrícula SIAPE nº 1172466, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Medicina, no período de 11/11/2019 a 18/11/2019, para participar de simpósio internacional, em Lisboa, Portugal- com ônus limitado (Processo 23079.214113/2019-09).</p><p>MARIA LUIZA ROCCO DUARTE PEREIRA, Matrícula SIAPE nº 1153995, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Química, no período de 16/11/2019 a 01/12/2019, para realizar visita científica, em Berlim, Alemanha- com ônus limitado (Processo 23079.213646/2019-65).</p><p>GUSTAVO RABELLO DOS ANJOS, Matrícula SIAPE nº 3086572, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 01/12/2019 a 06/12/2019, para realizar participar de workshop internacional, em Fukuokae, Japão- com ônus limitado (Processo 23079.214457/2019-18).</p><p>MARIA JOSÉ PACIFICO, Matrícula SIAPE nº 6359926, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período de 06/12/2019 a 15/12/2019, para realizar intercâmbio e missões, em Guanajuato, México- com ônus limitado (Processo 23079. 214478/2019- 25).</p><p>JEAN YVES BEZIAU, Matrícula SIAPE nº 1299282, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Filosofia e Ciências Sociais, no período de 24/11/2019 a 06/12/2019, para participar de congressos internacionais, em Kanazawa e Taoyuan, Japão e Taiwan- com ônus limitado (Processo 23079.213876/2019-24).</p><p>MARIA DAS GRACAS DOS REIS JOSE, Matrícula SIAPE nº 0412994, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Música, no período de 24/11/2019 a 30/11/2019, para participar de congresso internacional, em Macau, China- com ônus limitado (Processo 23079.212646/2019-48).</p><p>PEDRO LEME SILVA, Matrícula SIAPE nº 2056983, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Biofísica, no período de 24/11/2019 a 27/11/2019, para participar de simpósio internacional, em Dresden, Alemanha- com ônus limitado (Processo 23079.213563/2019-76).</p><p>THIAGO HARTZ MAIA, Matrícula SIAPE nº 1900596, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período de 25/11/2019 a 03/12/2019, para participar de evento científico e palestra, em Potsdam e Copenhague, Dinamarca- com ônus limitado (Processo 23079.213994/2019-32).</p><p>LAÍSA MARIA FREIRE DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 2494694, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Biologia, no período de 25/11/2019 a 28/11/2019, para participar de banca e conferência internacional, em Bogotá, Colômbia- com ônus limitado (Processo 23079.213899/2019-39).</p><p>RENATA BASTOS DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1481175, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Pesquisa e Planejamento Urbano e Regional, no período de 27/11/2019 a 01/12/2019, para participar de simpósio internacional, em Havana, Cuba- com ônus UFRJ (Processo 23079.210608/2019-51).</p><p>HÉLCIO RANGEL BARRETO ORLANDE, Matrícula SIAPE nº 2215382, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no (a) Escola Politécnica, no período de 25/11/2019 a 01/12/2019, para participar de congresso internacional, em Agadir, Marrocos- com ônus limitado (Processo 23079.213276/2019-66).</p><p>EDUARDO LINHARES QUALHARINI, Matrícula SIAPE nº 0366025, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no (a) Escola Politécnica, no período de 25/11/2019 a 03/12/2019, para participar de congresso internacional, em Covilhã, Portugal- com ônus limitado (Processo 23079.212727/2019-48).</p><p>FABRICIO TOSCANO, Matrícula SIAPE nº 1699354, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no (a) Instituto de Física, no período de 26/11/2019 a 08/12/2019, para participar de conferência internacional e colaboração científica, em Córdoba, Argentina- com ônus limitado (Processo 23079.211678/2019-26).</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>