<xml><article id="11701878" name="PORTARIA 260 2019 DG, DE 6 DE NO" idOficio="5589353" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/11/2019" artClass="00018:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00013" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12175926">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 260, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 260, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 1.008, de 25 de abril de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, considerando o contido na Portaria nº 821/2019-MJSP c/c a Portaria nº 238/2019-DG, que detalham a estrutura regimental da Polícia Rodoviária Federal, resolve:</p><p>Designar DANILO PASCOAL COSTA, Matrícula: 2151520, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Gabinete, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Designar RUBENS GONÇALVES FEITOSA, Matrícula: 1371680, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Designar RICARDO VIANNA DA SILVA, Matrícula: 754702, Agente Administrativo do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Administração, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Designar ISMAR DE MOURA CÂMARA, Matrícula: 2207692, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Gestão Administrativa e Contratações Públicas, código FG-3, do Setor de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Designar GERSON ALMEIDA SALES, Matrícula: 1973738, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Gestão de Pessoas, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Designar GABRIEL SILVA PEREIRA, Matrícula: 1019075, Agente Administrativo do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Saúde do Servidor e Administração de Pessoal, código FG-3, do Setor de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Designar RANIERY FELIPE SÁ DE FRANÇA, Matrícula: 1072956, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe Setor de Corregedoria, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Designar CARLOS ALESSANDRO SANTOS DE ALMEIDA, Matrícula: 2406234, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Investigação Correcional e Assuntos Internos, código FG-3, do Setor de Corregedoria, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Designar JOELSON MENDONÇA DA SILVA, Matrícula: 1073735, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Inteligência, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Designar ELDYR DE CAMPOS CARVALHO FILHO, Matrícula: 1090571, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Análise de Inteligência, código FG-3, do Setor de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Designar AMÉRICO JOVINO DA SILVA NETO, Matrícula: 1541426, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Operações, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Designar VICTOR MACIEL FERNANDES DA CUNHA, Matrícula:1504700, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Gestão Operacional, código FG-3, do Setor de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Designar JOSE LAURO GOMES DE OLIVEIRA JUNIOR, Matrícula: 1074054, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Segurança Viária, código FG-3, do Setor de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Designar ALEXANDRE JOSE DE PAULA SOUSA, Matrícula: 1972955, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Operações Especializadas, código FG-3, do Setor de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Designar WILAMI LOPES NEPONUCENO, Matrícula: 1515410, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Governança, Controle Interno e Análise Técnica, código FG-3, da Seção de Superintendência-Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Designar ANTONIO JOSE NOBERTO DA SILVA, Matrícula: 1072400, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Comunicação Social, código FG-3, da Seção de Superintendência-Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Designar ROBERVAL COSTA DE JESUS, Matrícula: 1200845, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Educação Corporativa, código FG-3, da Seção de Superintendência-Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Designar FRANCINÁCIO MORAIS MEDEIROS, Matrícula: 1073882, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 1ª Delegacia em São Luís, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Designar DENILSON EVANGELISTA SOUSA, Matrícula: 1072861, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 1ª Delegacia em São Luís, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Designar WANDERSON CARLOS DAS NEVES TIBÚRCIO, Matrícula: 1535663, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 2ª Delegacia em Santa Inês, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Designar PAULO RICARDO CARNEIRO VERAS, Matrícula: 2156764, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 2ª Delegacia em Santa Inês, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Designar ANISIO GOMES DE ALMEIDA NETO, Matrícula: 1504601, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 3ª Delegacia em Caxias, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Designar ELIADE RIBEIRO BRANDÃO, Matrícula: 1393852, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 3ª Delegacia em Caxias, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Designar IURI HUMBERTO DA SILVA PETRUS, Matrícula: 1504832, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 4ª Delegacia em Imperatriz, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Designar LANDER PITAGORAS XIMENES ALBUQUERQUE, Matrícula: 1716790, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 4ª Delegacia em Imperatriz, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Designar MARCELO JOSE DA SILVA, Matrícula: 2314255, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 5ª Delegacia em Balsas, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Designar MESSIAS MENDES SOARES, Matrícula: 2226118, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 5ª Delegacia em Balsas, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANO MARCOS FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>