<xml><article id="11684947" name="Portaria 9187-2019 - Vitor" idOficio="5587317" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/11/2019" artClass="00013:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12172142">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 9.187, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 9.187, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE FAZENDA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria FAZENDA/ME nº 80, de 13 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 15 de fevereiro de 2019, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, o art. 2º da Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, e o inciso I do art. 18 da Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e demais informações que constam do Processo nº 10199.105569/2019-62, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição do servidor VITOR AUGUSTO NINI, ocupante do cargo de Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula Siape nº 1568304, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE 101.3, na Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ESTEVES PEDRO COLNAGO JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>