<xml><article id="12034708" name="396. Portarias de 28 11 2019" idOficio="5619565" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00016:00060:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12230820">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto da Instituição, republicado com alterações no Diário Oficial da União do dia 08/05/2018, Seção 1, Págs. 09 e 10; e pelo Decreto de 16 de setembro 2015, publicado no DOU de 17 de setembro de 2015, Seção 2, página 01; resolve:</p><p>Nº 1.500 - Art. 1º Exonerar a servidora DELAINE OLIVEIRA SABBAGH, ocupante do cargo Técnico em Assuntos Educacionais, matrícula SIAPE nº 1996728, do cargo de Diretora de Legislação e Normas de Ensino, cargo de Direção - CD-04, a partir desta data.</p><p>Nº 1.501 - Art. 1º Nomear a servidora DELAINE OLIVEIRA SABBAGH, ocupante do cargo Técnico em Assuntos Educacionais, matrícula SIAPE nº 1996728, do cargo de Coordenadora de Legislação e Normas de Ensino, cargo de Direção - CD-04, a partir desta data.</p><p>Nº 1.502 - Art. 1º Exonerar a servidora MÁRCIA SOARES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 1682069, ocupante do cargo Pedagogo, do cargo de Diretora de Legislação e Normas de Ensino, Cargo de Direção SUBSTITUTA - CD-04, a partir desta data.</p><p>Nº 1.503 - Art. 1º Nomear a servidora MARCIA SOARES DE OLIVEIRA, ocupante do cargo Pedagogo, matrícula SIAPE 1682069, do cargo de Coordenadora de Legislação e Normas de Ensino SUBSTITUTA, Cargo de Direção - CD-04, a partir desta data.</p><p>Nº 1.504 - Art. 1º NOMEAR a servidora, ADRIANA CRISTINA SOUZA LEITE, ocupante do cargo Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 2335917, para ocupar o cargo de Coordenadora de Projetos e Avaliação Educacional SUBSTITUTA, cargo de direção CD-4, a partir desta data.</p><p>Nº 1.505 - Art. 1º NOMEAR o servidor, THIAGO RODRIGUES COSTA, ocupante do cargo Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 2245555, para ocupar o cargo de Diretor de Planejamento Educacional do IFMG SUBSTITUTO, cargo de direção CD-4, a partir desta data.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Kleber Gonçalves Glória</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>