<xml><article id="11802525" name="COMISSAO" idOficio="5598134" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2019" artClass="00013:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12192793">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 10.211, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 10.211, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE COORDENAÇÃO E GOVERNANÇA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA no uso da atribuição que lhe confere o art. 102 do Anexo I do Decreto 9.745, de 8 de abril de 2019, combinado com inciso IV do art. 68 do Anexo X da Portaria GM/MP nº 11, de 31 de janeiro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Comissão Permanente de Licitação, com base no inciso III, do art. 38 e art. 51, ambos da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, no âmbito da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, composta pelos seguintes membros:</p><p>1 - Valéria Veloso Caetano Soares - Matrícula SIAPE nº 1150282.</p><p>2 - Walmir Lima Costa Junior - Matrícula SIAPE nº 1354054.</p><p>3 - Jailto Daniel Nascimento de Souza - Matrícula SIAPE nº 1790727.</p><p>Art. 2º A Comissão Permanente de Licitação terá como suplentes os seguintes membros:</p><p>1 - Helton Luiz Marques Póvoa - Matrícula SIAPE nº 1295373.</p><p>2 - Gilsonzilei de Oliveira Mendonça - Matrícula SIAPE nº 1263410.</p><p>3 - Augusto Drumond de Andrade - Matrícula SIAPE nº 2221863.</p><p>Art. 2º A Comissão será presidida por Valéria Veloso Caetano Soares- Matrícula SIAPE nº 1150282, e, em seus impedimentos eventuais, pelos demais membros, obedecida a ordem sequencial acima.</p><p>Art. 3º A Comissão terá como atribuição a condução dos processos licitatórios relacionados aos imóveis da União localizados no Distrito Federal, em virtude da revogação da Portaria nº 11, de 18 de julho de 2019.</p><p>Art. 3º Esta Portaria terá validade até a constituição da nova Comissão Permanente de Licitação no âmbito da Superintendência do Patrimônio da União no Distrito Federal, e entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDO ANTON BASUS BISPO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>