<xml><article id="11933232" name="PORT 846 E 847 CONJUR SEÇÃO 2" idOficio="5610562" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/11/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12214764">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 846, DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 846, DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, tendo em vista o contido nos autos do Processo nº 00734.003370/2019-32 e os fundamentos de fato e de direito apontados na Nota Jurídica nº 186/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 06 de novembro de 2019, aprovada pelo Despacho de Aprovação nº 2380/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 06 de novembro de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico Substituto, em cumprimento à decisão judicial, transitada em julgado, proferida pelo Juízo da 3ª Vara Federal de Porto Alegre da Seção Judiciária do Rio Grande do Sul nos autos da Ação Civil Pública nº 5033150-84.2014.4.04.7100, resolve:</p><p>Determinar o registro da sentença que decretou a perda da função pública ocupada pelo réu, com base no art. 12, inciso I, da Lei nº 8.429, de 2 de junho de 1992, nos assentamentos funcionais do ex-servidor JÂNIO SILVÉRIO HOFFMANN, matrícula nº 1480967, então ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal do Ministério da Justiça e Segurança Pública, cujos efeitos ficarão suspensos enquanto estiver em vigor a pena de demissão aplicada ao réu nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 08660.016342/2006-83.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 847, DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, tendo em vista o contido nos autos do Processo nº 00734.003370/2019-32 e os fundamentos de fato e de direito apontados na Nota Jurídica nº 186/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 06 de novembro de 2019, aprovada pelo Despacho de Aprovação nº 2380/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 06 de novembro de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico Substituto, em cumprimento à decisão judicial, transitada em julgado, proferida pelo Juízo da 3ª Vara Federal de Porto Alegre da Seção Judiciária do Rio Grande do Sul nos autos da Ação Civil Pública nº 5033150-84.2014.4.04.7100, resolve:</p><p>Determinar o registro da sentença que decretou a perda da função pública ocupada pelo réu, com base no art. 12, inciso I, da Lei nº 8.429, de 2 de junho de 1992, nos assentamentos funcionais do ex-servidor NORTON MEIDEL KARAM, matrícula nº 1371420, então ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal do Ministério da Justiça e Segurança Pública, cujos efeitos ficarão suspensos enquanto estiver em vigor a pena de demissão aplicada ao réu nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 08660.016342/2006-83.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>