<xml><article id="11674276" name="ATO PORTARIA N 1795 Divulgao e R" idOficio="5586596" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2019" artClass="00016:00103:00001:00381:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Oeste do Pará/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12170923">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.795, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.795, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DO PARÁ, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº 241, de 10 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 70, de 12 de abril de 2018, considerando determinação contida no Comunica Geral nº 553896, de 15 de setembro de 2013, da Secretaria de Gestão Pública do Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão, nos termos da Portaria MPOG nº 08, de 7 de janeiro de 2013, da Orientação Normativa SEGEP-MPOG nº 1, de 2 de janeiro de 2017, publicada no DOU de 5 de janeiro de 2017, da delegação de competência que concede a Portaria nº 701/GR-UFOPA, de 22 de novembro de 2018, e ainda o que consta no processo nº 23204.012356/2019-13, resolve:</p><p>Art. 1º Divulgar a suspensão do pagamento dos proventos, a partir de setembro de 2019, do pensionista CARLOS GONÇALVES NETO por falta de recadastramento nas instituições bancárias em tempo hábil;</p><p>Art. 2º Restabelecer o pagamento dos proventos do pensionista CARLOS GONÇALVES NETO, suspenso em setembro de 2019, tendo em vista atualização cadastral realizada.</p><p class="assina">Fabriciana Vieira Guimarães</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>