<xml><article id="12048990" name="D.O.U. 044.19 - Eduardo" idOficio="5621392" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00044:00136:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Corretores de Imóveis da 9ª  Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="94" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=94" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12233960">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 44, de 19 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 44, de 19 de novembro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE CORRETORES DE IMÓVEIS da 9ª REGIÃO - CRECI/BA, no uso das atribuições, que Ihe são conferidas pelo artigo 8º, inciso I do Regimento Interno do CRECI/BA;</p><p>CONSIDERANDO que, após o Processo Licitatório de nº 001/2019, o CRECI/BA firmou com a Ebisa Engenharia Brasileira Indústria e Saneamento Ltda. contrato de Construção da sua Sede, que será erigida nesta Capital, à Rua Metódio Coelho, nº 71, Lote 03, Quadra B, Loteamento Cidadela, Brotas.</p><p>CONSIDERANDO que é dever da Administração Pública acompanhar e fiscalizar a execução dos contratos administrativos celebrados, visando o cumprimento das obrigações contratuais e prestação adequada dos serviços contratados; e</p><p>CONSIDERANDO que, diante da natureza dos serviços que serão prestados, é imprescindível que estes sejam fiscalizados por um engenheiro civil; resolve:</p><p>Art 1º - DESIGNAR o assessor do CRECI/BA, Eduardo José Lages, engenheiro civil, inscrito no CREA/BA sob o número 27.110D, para a função de fiscal do Contrato de Construção da sede do CRECI/BA, que será erigida nesta Capital, à Rua Metódio Coelho, nº 71, Lote 03, Quadra B, Loteamento Cidadela, Brotas.</p><p>Art. 2º - São atribuições do Fiscal do Contrato:</p><p>a) Acompanhar e fiscalizar a execução do contrato;</p><p>b) Fiscalizar o cumprimento, pela Contratada, das normas, objeto e cláusulas contratuais e demais normas relacionadas à prestação de serviço;</p><p>c) Analisar e rubricar o diário de obra e, quando necessário, fazer nele registros pertinentes;</p><p>d) confrontar se o valor a ser pago mensalmente à Contratada está em conformidade com o serviço executado e o contrato;</p><p>e) Controlar os prazos estabelecidos no contrato e nos demais documentos da licitação; e</p><p>f) Apresentar relatórios mensais consolidados sobre a execução do contrato;</p><p>Art 3º - Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">Samuel Arthur Prado</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>