<xml><article id="11942031" name="Port 11294 a 11315-ODAz" idOficio="5611015" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2019" artClass="00013:00002:00072:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Superintendência Regional de Administração em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12215474">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS  DE  21  DE  NOVEMBRO  DE  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA EM SÃO PAULO, no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo Artigo 5º, Inciso II da Portaria ME/SE nº 284 de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019 e Portaria SRF nº 1671 de 16.06.2005, publicada no Diário Oficial da União de 20.06.2005, resolve:</p><p>Nº 11.294 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor, Sr. PAULO HENRIQUE NUNES PORTO, Matriculas SIAPE: 1370588 e SIAPECAD: 1171130, ocupante do cargo efetivo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 40, § 1º, Inciso III, alínea a da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com Art. 3º, § 1º da EC 103/2019. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10887/2004. Processo nº 12725.720077/2019-21.</p><p>Nº 11.313 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. JOSE EDUARDO LOUREIRO BATTILANI, Matriculas SIAPE: 1352708 e SIAPECAD: 1130870, ocupante do cargo efetivo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 40, § 1º, Inciso III, alínea "b" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com Art. 3º, § 1º da EC 103/2019. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10887/04. Processo nº 12725.720078/2019-76.</p><p>Nº 11.314 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. NIVALDO ZAGO, Matriculas SIAPE: 933994 e SIAPECAD: 863934, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com Art. 3º, § 1º da EC 103/2019, com proventos integrais. Processo nº 15947.720022/2019-03.</p><p>Nº 11.315 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. ARISTEU DE SOUZA BARBOSA, Matriculas SIAPE: 935780 e SIAPECAD: 865481, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 combinado com Art. 3º, § 1º da EC 103/2019, com proventos integrais. Processo nº 10042.720016/2019-18.</p><p class="assina">EDSON CARLOS ODA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>