<xml><article id="11851370" name="trt234613" idOficio="5602357" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="19/11/2019" artClass="00043:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 23ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12200357">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO nº 87, 14 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO nº 87, 14 de novembro de 2019</p><p>A DESEMBARGADORA-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO ELINEY BEZERRA VELOSO, no uso de suas atribuições contidas no Regimento Interno, Considerando as razões expendidas na Resolução Administrativa n. 232/2019 - MA TRT DG GP n. 040/2019 - PROAD n. 10356/2019, resolve:</p><p>Retificar o Ato TRT/DG/GP - 086/2019, que concedeu aposentadoria voluntária ao servidor ADEMAR ADAMS, no tocante área e especialidade do cargo, para onde se lê área Apoio Especializado, Especialidade: Enfermagem, leia-se Área Administrativa, sem especialidade, ficando consolidado nos seguintes termos: ATO TRT/DG/GP - 086/2019 Concede aposentadoria voluntária. A DESEMBARGADORA-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO ELINEY BEZERRA VELOSO, no uso de suas atribuições contidas no Regimento Interno, Considerando as razões expendidas na Resolução Administrativa n. 232/2019 - MA TRT DG GP n. 040/2019 - PROAD n. 10356/2019,resolveI - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ADEMAR ADAMS, com proventos integrais no cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Sem especialidade, classe "C", padrão 13, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional n. 47/2005, garantida a paridade de proventos, na forma do parágrafo único do art. 3º da EC n. 47/2005 c/c art. 7º da EC n. 41/2003, devendo compor os proventos de aposentadoria as seguintes parcelas: a) vencimento do cargo efetivo, classe "C", padrão 13; b) Gratificação Judiciária - GAJ no percentual de 140% c) Gratificação adicional por tempo de serviço na fração de 7% do vencimento do cargo efetivo e d) Adicional de Qualificação de 7,5%, sobre o vencimento básico. II - Este Ato produzirá efeitos a partir da publicação.</p><p class="assina">ELINEY BEZERRA VELOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>