<xml><article id="11699818" name="PORTARIAS n 4773, n 4774 e n 477" idOficio="5589187" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/11/2019" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12175421">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso XXIII da Portaria nº 2.787, de 24 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 25 de junho de 2019, e com base no que estabelece o art. 20 da Lei nº 12.815, de 05 de junho de 2013, na Lei nº 13.341, de 29 de setembro de 2016, e nos arts. 36 e 37 do Decreto nº 8.033, de 27 de junho de 2013, bem como no art. 3º da Portaria SEP nº 244, de 26 de novembro de 2013, resolve:</p><p>Nº 4.773 Designar, pelo período de 2 (dois) anos, ao Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto de Fortaleza/CE, José Ribamar dos Santos Filho (Titular), CPF n.º 166.943.843-00 e José Amarildo Oliveira (Suplente), CPF n.º 378.255.003-00, representantes dos Trabalhadores Portuários, indicados pela Federação Nacional dos Estivadores - FNE.</p><p>Nº 4.774 Designar, pelo período de 2 (dois) anos, ao Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto de Porto Velho/RO, Fernando César Ramos Parente (Titular), CPF n.º 001.602.987-92 e Sávio Ricardo da Silva Bezerra (Suplente), CPF n.º 630.862.042-49, representantes do Poder Público, indicados pelo Governo do Estado de Rondônia.</p><p>Nº 4.777 Designar, pelo período de 2 (dois) anos, ao Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto do Rio de Janeiro/RJ, Marcelo da Silva Lima (Titular), CPF n.º 013.041.757-23 e Ernani Florêncio Duarte (Suplente), CPF n.º 438.813.947-53, representantes dos Trabalhadores Portuários, indicados pela Federação Nacional dos Estivadores - FNE.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>