<xml><article id="11948972" name="NOV 25 port DOU" idOficio="5612015" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12216906">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 20 de Novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>Portarias de 14 de Novembro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>Nº 6.227 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Alex Fabianne de Paulo, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 165, publicado no D.O.U. de 14/11/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Faculdade de Informação e Comunicação, na vaga decorrente da aposentadoria de Sônia Santana da Costa, conforme Portaria nº 1.102/2018, publicada no D.O.U. de 01/03/2018, código 694331. (Processo nº 23070.015147/2019-94)</p><p>Nº 6.230 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Mariana Batista do Nascimento Silva, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 167, publicado no D.O.U. de 14/11/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na UAE de Educação da Regional Catalão, na vaga decorrente da aposentadoria de Maria Aparecida Lopes Rossi, conforme Portaria nº 919/2019, publicada no D.O.U. de 01/03/2019, código 230164.(Processo nº 23070.007247/2019-47)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.232, publicado no D.O.U. de 20/07/2010, resolve:</p><p>Nº 6.236 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Diego Inocencio Amaral da Silva, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 215, publicado no D.O.U. de 05/07/2018 e retificado no D.O.U. 24/07/2018, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da aposentadoria de Maria Aparecida Barbosa Borges, conforme Portaria nº 156, publicada no D.O.U. de 10/01/2019, código nº 231617.(Processo nº 23070.003661/2018-04)</p><p>Nº 6.237 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Jessica Gisella Santos Pereira, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 225, publicado no D.O.U. de 05/07/2018, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da aposentadoria de Joana Darc Silvério Porto, conforme Portaria nº 3482, publicada no D.O.U. de 27/06/2019, código nº 231290.(Processo nº 23070.003661/2018-04)</p><p>Nº 6.238 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, José dos Santos, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 219, publicado no D.O.U. de 05/07/2018 e retificado no D.O.U. de 21/08, 18/10, 19/12/2018 e 13/03/2019, para provimento do cargo de Mestre de Edificações e Infraestrutura, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga redistribuída conforme Portaria/MEC nº 629, publicada no D.O.U. de 20/03/2019, código nº 247704.(Processo nº 23070.003661/2018-04)</p><p>Nº 6.239 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Murilo Lopes da Luz, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 75, publicado no D.O.U. de 29/06/2017, para provimento do cargo de Analista de Tecnologia da Informação/Área: Desenvolvimento de Sistemas, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da exoneração de Adailton Ferreira de Araújo, conforme Portaria nº 4081/2019, publicada no D.O.U. de 22/07/2019, código nº 279530.(Processo nº 23070.015613/2016-99)</p><p>Nº 6.240 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Breno Alcebiades Ferreira, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 75, publicado no D.O.U. de 29/06/2017, para provimento do cargo de Engenheiro/Área:Mecânica - Regional Catalão, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da aposentadoria de Lucyene Abahao Elias Vaz, conforme Portaria nº 5604, publicada no D.O.U. de 08/10/2019, código nº 231435.(Processo nº 23070.015613/2016-99)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p>Portarias de 19 Novembro 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>Nº 6.297 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Julliano Rosa Nascimento, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 168, publicado no D.O.U. de 19/11/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Informática, na vaga decorrente da aposentadoria de João Carlos da Silva, conforme Portaria nº 5.300/2018, publicada no D.O.U. de 01/10/2018, código 230877.(Processo nº 23070.014927/2019-17)</p><p>Nº 6.299 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Ana Carolina Kogawa, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 169, publicado no D.O.U. de 19/11/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Faculdade de Farmácia, na vaga decorrente da aposentadoria de Ana Maria Lisboa Cesarino de Paula, conforme Portaria nº 321/2019, publicada no D.O.U. de 24/01/2019, código 231274.(Processo nº 23070.013311/2019-29)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">Portarias de 20 de Novembro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 6.331 - Autorizar o afastamento do País a Jose Julio de Cerqueira Pituba, Matrícula nº 1618749/SIAPE, Professor Associado, para participar de "Missão de Estudo", na cidade de Swansea/Reino Unido, representando a UFG como Coordenador de Pesquisa e Pós-Graduação da UAE/Engenharia da Regional Catalão, no período de 01 a 16/02/2020, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás e ônus FAPEG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.042110/2019-39)</p><p>Nº 6.343 - Revogar, a pedido, a contar de 23/12/2019, os termos da Portaria nº 574, publicada no DOU de 04/02/2019, autorizou o afastamento do País a JEAN TIAGO BAPTISTA, Matrícula nº 1550301/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na Faculdade de Ciências Sociais, para realizar Pós-Doutorado, em Etnopolítíca, Museologia e Comunidades, na McGiíl University, na cidade de Montreal/Canadá.(Processo nº 23070.025453/2018-58)</p><p>Nº 6.345 - Autorizar o afastamento do País a Helio Yochihiro Fuchigami, Matrícula nº 1688483/SIAPE, Professor Associado, para participar da "MISTA - Multidisciplinary International Scheduling Conference: Theory &amp; Applications", com apresentação de trabalho, na cidade de Ningbo/China, representando a UFG como Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Engenharia de Produção da Faculdade de Ciências e Tecnologia, no período de 09 a 18/12/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás e ônus FAPEG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.042719/2019-16)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>