<xml><article id="11637372" name="Portarias - publicaao em 05.11" idOficio="5582736" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2019" artClass="00018:00028:00036:02009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Administração/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12164547">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>PORTARIAS DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições legais que lhe foram conferidas pelo inciso IV, do artigo 59, do Regimento Interno aprovado pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 234, de 06/12/2018, resolve:</p><p>Nº2.718- Conceder, a partir do óbito, pensão civil vitalícia a CARLA DIOVANA TEIXEIRA, com fundamento no art. 40, § 7º, da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/03, regulamentada pelo art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/04, combinado com os arts. 215, 217, inciso III e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, companheira do ex-servidor INÁCIO REIMUNDO FERREIRA, matrícula SIAPE nº 0165500, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, vinculado à Superintendência Regional no Rio Grande do Sul, em razão de seu falecimento, ocorrido na inatividade, em 12/10/2019, à vista das informações constantes nos Processos nº 08660.058557/2019-96.</p><p>Nº2.719- Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a MOACIR MIRANDA FURLAN, matrícula SIAPE nº 1068972, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na SRPRF/SC, considerando o disposto no Processo nº 08666.077625/2019-66.</p><p>Nº2.720- Conceder, a partir do óbito, com fundamento no art. 40, § 7º, da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/03, regulamentada pelo art. 2º, inciso II, da Lei nº 10.887/04, combinado com os arts. 215, 217, inciso III, e 222, inciso VII, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, pensão civil temporária, pelo período de 4 meses, a JUSSINARA DE SOUZA LIMA, na qualidade de companheira do ex-servidor ALEXANDRE BERGAMASCHI BOFF, matrícula SIAPE nº 1502177, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, vinculado à SRPRF/RS, em razão de seu falecimento, ocorrido na atividade, em 20/09/2019, tendo em vista as informações constantes no processo n° 08660.055099/2019-33.</p><p>Nº2.721- Conceder, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, aposentadoria voluntária integral a GILVAN LUIZ DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0752877, ocupante do cargo de Agente de Portaria, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na SRPRF/AL, considerando o disposto no Processo nº 08670.005430/2019-55.</p><p>Nº2.722- Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a LUCIO HELENO HORDONHO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1073202, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na SRPRF/AL, considerando o disposto no Processo nº 08670.005398/2019-16.</p><p>Nº2.723- Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a REGINALDO RAMOS FEITOSA, matrícula SIAPE nº 1073288, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na SRPRF/SP, considerando o disposto no Processo nº 08658.154632/2019-98.</p><p>Nº2.724- Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a EUCLIDES GONÇALVES DE SOUSA, Matrícula SIAPE nº 1184723, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na SRPRF/GO, considerando o disposto no Processo nº 08662.003844/2018-68.</p><p>Nº2.725- Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a JOSIVANDO TAURINO DE LIRA, matrícula SIAPE nº 1068437, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na SRPRF/SP, considerando o disposto no Processo nº 08658.114090/2019-11.</p><p>Nº2.726- Conceder aposentadoria por invalidez decorrente de doença não especificada em lei, com fundamento no artigo 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal/88, com redação dada pela Emenda Constitucional n° 41/03, combinado com o artigo 186, inciso I, § 3º, da Lei nº 8.112/90, com proventos calculados de acordo com o art. 6º-A da Emenda Constitucional nº 41/2003, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 70/2012, de 29 de março de 2012, a SERGIO FERREIRA PIMENTEL, matrícula SIAPE nº 1072441, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na SRPRF/BA, considerando o disposto no Processo nº 08655.050615/2019-11.</p><p>Nº2.727- Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a CLAUDIO ADÃO PEREIRA DA LUZ, matrícula SIAPE nº 1070740, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal desta Polícia Rodoviária Federal, lotado na SRPRF/PR, considerando o disposto no Processo nº 08659.003538/2019-61.</p><p>Nº2.728- Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a RENATO RIBEIRO DE FREITAS, matrícula SIAPE nº 1301706, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na SRPRF/RS, considerando o disposto no Processo nº 08660.057380/2019-19.</p><p>Nº2.729- Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a RANDOLFO GUERRA REBELLO, matrícula SIAPE nº 1074171, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na SRPRF/MG, considerando o disposto no Processo nº 08656.154866/2019-55.</p><p>Nº2.730- Conceder, a partir do óbito, com fundamento no art. 40, § 7º, da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/03, regulamentada pelo art. 2º, incisos I, da Lei nº 10.887/04, combinado com os arts. 215, 217, incisos I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, pensão civil vitalícia à ROSINEIDE FERNANDES GIORI, viúva do ex-servidor CUBERCINO GIORI, matrícula SIAPE nº 0863031, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, vinculado à SRPRF/ES, em razão de seu falecimento, ocorrido na inatividade, em 28/10/2019, tendo em vista as informações constantes no processo n° 08667.033110/2019-44.</p><p class="assina">ROMULO FABRICIO LEITE E LOPES</p><p>PORTARIAS Nº 2.739, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições legais que lhe foram conferidas pelo inciso IV, do artigo 59, do Regimento Interno aprovado pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 234, de 06/12/2018, resolve:</p><p>Conceder, a partir da publicação, pensão civil temporária a VITÓRIA CARDOSO DA ROSA MACHADO e VITOR CARDOSO DA ROSA MACHADO, com fundamento no art. 40, § 7º, da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/03, regulamentada pelo art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/04, combinado com os arts. 215, 217, inciso IV, alínea "a", 218 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, na qualidade de filhos menores de 21 anos do ex-servidor NILTON DA SILVA MACHADO, matrícula SIAPE nº 168947, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, vinculado a Superintendência Regional no Rio de Janeiro, em razão de seu falecimento, ocorrido na inatividade, em 18/06/2019, à vista das informações constantes nos Processos nº 08657.158100/2019-30 e 08657.158106/2019-15.</p><p class="assina">ROMULO FABRICIO LEITE E LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>