<xml><article id="12051639" name="PORTARIAS 701 a 704 DE 28 DE NOV" idOficio="5621700" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00017:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Infraestrutura/VALEC - Engenharia, Construções e Ferrovias S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12234469">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da VALEC - ENGENHARIA, CONSTRUÇÕES e FERROVIAS S.A., no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 52 do Estatuto Social vigente, considerando o Plano de Cargos Comissionados - PCC de 2012 da VALEC, aprovado por meio do Ofício nº 1265/2012/DEST-MP, de 20 de dezembro de 2012, pela Portaria nº 29, de 20 de dezembro 2012, e Resolução da Diretoria Executiva - DIREX nº 001/2013, de 17 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>Nº 701 - Designar MARILTON LUPATINI CHRISPIM, matrícula SIAPE nº 2046181, para substituir o SUPERINTENDENTE DE CONSTRUÇÃO, vinculado à Diretoria de Engenharia, em suas férias, faltas e/ou impedimentos legais.</p><p>Nº 702 - Designar BRUNO DIAS DVORSAK, matrícula SIAPE nº 1981783, para substituir o GERENTE GERAL DE ACOMPANHAMENTO TÉCNICO DE OBRAS, vinculado à Superintendência de Construção da Diretoria de Engenharia, em suas férias, faltas e/ou impedimentos legais.</p><p>Nº 703 - Designar FERNANDO ALDEIA LOUREIRO, matrícula SIAPE nº 2071526, para substituir o GERENTE DE CONTRATOS DE OBRAS, vinculado à Superintendência de Construção da Diretoria de Engenharia, em suas férias, faltas e/ou impedimentos legais.</p><p>Nº 704 - Designar BRUNO NOGUEIRA DA COSTA, matrícula SIAPE nº 2005471, para substituir o GERENTE DE MEIO AMBIENTE 2, vinculado à Superintendência de Meio Ambiente e Desapropriação, em suas férias, faltas e/ou impedimentos legais.</p><p>Estas portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ LUÍS VIANNA FERREIRA</p><p class="cargo">Interino</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>