<xml><article id="11796552" name="Ps_6418_6419_6420_2019" idOficio="5597533" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12191798">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 12 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 12 de novembro de 2019</p><p>O Vice-Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto de 03 de janeiro de 2017, da Presidência da República e pelo Decreto nº 8.932, de 14 de dezembro de 2016 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>Nº 6.418 - Designar, RITA ELIZABETH MENEZES DE AMORIM, para o encargo de substituto eventual de chefe do Serviço de Recursos Humanos, código FCPE 101.1, n.º 45.0131, da COORDENAÇÃO-GERAL DE INFRAESTRUTURA DOS CAMPI, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.419 - Designar, MARIA TEREZA ERTHAL RISI, para o encargo de substituto eventual de chefe da Biblioteca de Manguinhos, código DAS 101.2, n.º 45.0746, do INSTITUTO DE COMUNICAÇÃO E INFORMAÇÃO CIENTÍFICA E TECNOLÓGICA EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.420 - Retificar a Portaria n.º 6.317, publicada no Diário Oficial da União n.º 208, Seção 2, página 55, de 25 de outubro de 2019, que dispensou, com efeitos retroativos a 30 de agosto de 2019, TERESA CRISTINA RAPOSO LOWEN, do encargo de substituto eventual de Coordenador da Coordenação de Gestão Tecnológica, código FCPE 101.3, n.º 45.0031, do GABINETE, da Fundação Oswaldo Cruz., onde se lê: "Dispensar, com efeitos retroativos a 30 de agosto de 2019, TERESA CRISTINA RAPOSO LOWEN, do encargo de substituto eventual de Coordenador da Coordenação de Gestão Tecnológica...", leia-se: "Dispensar, a partir de 24 de outubro de 2019, TERESA CRISTINA RAPOSO LOWEN, do encargo de substituto eventual de Coordenador da Coordenação de Gestão Tecnológica...".</p><p class="assina">MARIO SANTOS MOREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>