<xml><article id="11715338" name="NOV 08 port DOU" idOficio="5590646" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12177697">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria N° 6.055, de  5 de Novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria N° 6.055, de 5 de Novembro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56, do Regimento Geral, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, Diogo de Jesus Mesquita Dos Santos, Matrícula nº 2257832/SIAPE, Assistente de Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 102, lotado no Centro Editorial e Gráfico, nos termos do art. 34, da Lei nº 8.112/90, tornando a medida efetiva a contar de 01/02/2017.</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p class="identifica">Portarias de 6 de Novembro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 6.058 - I - Dispensar, a pedido, Ana Carolina Gondim Inocencio, Matrícula nº 1924985/SIAPE, Professor Adjunto/UAE Ciências Exatas, da função de Coordenadora do Centro de Gestão Acadêmica da Regional Jataí, FG-1. II - Designar Hanstter Hallison Alves Rezende, Matrícula nº 3027452/SIAPE, Professor Auxiliar/UAE Ciências da Saúde, para exercer a função de Coordenador do Centro de Gestão Acadêmica da Regional Jataí, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.041259/2019-09)</p><p>N° 6.073 - Designar Samantha Pereira Araujo, Matrícula nº 2921161/SIAPE, Nutricionista, para exercer o encargo de Substituta do Diretor da Articulação Acadêmica da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, CD-4, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.041299/2019-42)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p class="identifica">Portarias de 7 de Novembro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 6.092 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Edinamar Aparecida Santos da Silva, Matrícula nº 3127390/SIAPE, Enfermeiro, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação IV, Padrão 410, lotada no Hospital das Clínicas, nos termos do art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/03, de 19/12/2003.(Processo nº 23070.036535/2019-17)</p><p>N° 6.093 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Reginaldo Santana Figueiredo, Matrícula nº 0424426/SIAPE, Professor Titular, Classe E, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado na Escola de Agronomia, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005, mantida a vantagem prevista no art. 62-A, da Lei nº 8112/90, correspondente à incorporação de 2/5 (dois quintos) da FG-2 e 3/5 (três quintos) da FG-1.(Processo nº 23070.032292/2019-30)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>