<xml><article id="11828481" name="ATO GDGSET 463_2019_DISP_DESIG_A" idOficio="5597363" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="18/11/2019" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="222" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12190812">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 463, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 463, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante dos memorandos nºs 56, 57 e 58, de 11/11/2019, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Alexandre de Souza Agra Belmonte, resolve:</p><p>1 - Designar o servidor ALEXANDRE MONTEIRO FERREIRA, código 33520, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança Judiciária, para exercer a função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Alexandre de Souza Agra Belmonte, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do referido Gabinete.</p><p>2 - Designar a servidora RAFAELA DE SOUZA MENEZES, código 62489, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Alexandre de Souza Agra Belmonte, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do referido Gabinete.</p><p>3 - Designar o servidor THIAGO PEREIRA NEVES, código 63000, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Alexandre de Souza Agra Belmonte.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>