<xml><article id="12043939" name="PORTARIA N 4951 DE 25 DE NOVEMBR" idOficio="5621106" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00017:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Nacional de Aviação Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12232894">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.951, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.951, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p></p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE AVIAÇÃO CIVIL DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso das atribuições legais, estabelecidas no Ato de Nomeação nº 522, publicada no D.O.U. de 16 de janeiro de 2019, Seção 2, e da competência pela fiscalização, dentre outros, disposto na Portaria nº 2.787, de 25 de junho de 2019, publicada no D.O.U. nº 120, de 25 de junho de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor Guilherme Afonso, matrícula SIAPE nº 1650114, como titular, para responder pela gestão, supervisão e acompanhamento do Termo de Execução Descentralizada nº 01/2018, celebrado entre o então Ministério dos Transportes, Portos e Aviação Civil, por intermédio da Secretaria Nacional de Aviação Civil - SAC/MTPA, e o Comando da Aeronáutica - COMAER, cujo objeto é a descentralização de créditos orçamentários e repasse de recursos para a execução de Investimentos no aeródromo civil do Centro de Lançamento de Alcântara, Estado do Maranhão.</p><p>Parágrafo único. Nos seus impedimentos legais, o titular será substituído pela servidora Juliana da Silva Castro Nunes, matrícula SIAPE nº 1640839.</p><p>Art. 2º Autorizar o gestor designado para, no âmbito das competências da sua unidade, aprovar documentos necessários à execução do Termo de Execução Descentralizada n° 01/2018.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RONEI SAGGIORO GLANZMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>