<xml><article id="11768467" name="Publicao do dia 12 de novembro 2" idOficio="5595305" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2019" artClass="00016:00120:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12187524">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 8 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 8 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 771 - Art 1º Nomear JOAO VICTOR MUNIZ REIS, matrícula SIAPE 1192276, para exercer a função de Chefe do Setor de Manutenção Corretiva, da Coordenação de Manutenção, da Diretoria de Infraestrutura, da Pró-Reitoria de Planejamento e Administração, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 773 - Art. 1º Exonerar, o servidor ADINAILSON GUIMARAES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 1063175, da função de Chefe do Setor de Manutenção Preventiva e Preditiva, da Coordenação de Manutenção, da Diretoria de Infraestrutura, da Pró-Reitoria de Planejamento e Administração, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 774 - Exonerar, a partir de 04/11/2019, a servidora ANA RITA DOS SANTOS BARBOSA, matrícula SIAPE 1535056, da função de Chefe do Setor de Gestão de Contratos e Planejamento de Manutenção, da Coordenação de Manutenção, da Diretoria de Infraestrutura, da Pró-Reitoria de Planejamento e Administração, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Nº 775 - Art. 1º Exonerar, a pedido, o servidor CARLOS ALBERTO OLIVEIRA ARAUJO, matrícula SIAPE 1168702, da função de Chefe do Setor de Manutenção Corretiva, da Coordenação de Manutenção, da Diretoria de Infraestrutura, da Pró-Reitoria de Planejamento e Administração, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 776 - Art 1º- Nomear ADINAILSON GUIMARAES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 1063175, para exercer a função de Chefe do Setor de Gestão de Contratos e Planejamento de Manutenção, da Coordenação de Manutenção, da Diretoria de Infraestrutura, da Pró-Reitoria de Planejamento e Administração, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 777 - Art 1º Nomear ANA RITA DOS SANTOS BARBOSA, matrícula SIAPE 1535056, para exercer a função de Chefe do Setor de Manutenção Preventiva e Preditiva, da Coordenação de Manutenção, da Diretoria de Infraestrutura, da Pró-Reitoria de Planejamento e Administração, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 778 - Art 1º Nomear CARLOS ALBERTO OLIVEIRA ARAUJO, matrícula SIAPE 1168702, para exercer a função de Chefe do Setor de Gestão de Projetos, da Coordenação de Projetos e Obras, da Diretoria de Infraestrutura, da Pró-Reitoria de Planejamento e Administração, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Joana Angélica Guimarães da Luz</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>