<xml><article id="11594207" name="PTS273A276FLORIANOPOLIS" idOficio="5578081" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/11/2019" artClass="00013:00058:00241:00012:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sul em Florianópolis/Gerência Executiva - B - em Florianópolis/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12156447">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas da Gerência Executiva do INSS em Florianópolis/SC, no uso das atribuições, conferidas pelo artigo 235, da Portaria MDS nº 414 de 28/09/2017, publicado no DOU nº 188-A de 29/09/2017, que aprovou o Regimento Interno do INSS,</p><p>Nº 273 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor ELOIM OURO IMBURGUE WEBER, matrícula 0930158, ocupante do cargo de Motorista Oficial Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º incisos I, II e III da EC nº 47/2005, observado o contido no Processo nº 35346.000372/2019-28, e demais vantagens a que faz jus. Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 274 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ADRIANA PORTO RODEL, matrícula 0929387, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º incisos I, II e III da EC nº 47/2005, observado o contido no processo nº 35346.000197/2019-79, e demais vantagens a que faz jus. Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 275 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ELIZABETH JULIA MONGUILHOTT, matrícula 0928699, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º incisos I, II e III da EC nº 47/2005, observado o contido no processo nº 35346.000394/2019-98, e demais vantagens a que faz jus. Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 276 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora LEDA DE ALMEIDA VANNY, matrícula 0927739, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com base no art. 40, § 1º, inciso III, alinea "a" da Constituição Federal, com a redação dada pela EC nº 41/03. Os proventos serão calculados com base no art. 1º da Lei 10.887/04, correspondente a 100% da remuneração da servidora, observado o contido processo nº 36900.003745/2019-42, e demais vantagens a que faz jus. Declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">MARCOS AUGUSTO MENDES GUEDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>