<xml><article id="11642477" name="DESPACHOS DO REITOR Vrias datas-" idOficio="5583100" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="05/11/2019" artClass="00016:00107:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12165116">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO  de 25 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 25 de setembro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país do seguinte servidor:</p><p>ALUIZIO FAUSTO RIBEIRO ARAUJO, SIAPE nº 1351924, lotado(a) no(a) Departamento de Informação e Sistemas, no período de 02/10/2019 a 11/10/2019, trânsito incluído, para participar do 2019 IEEE International Conference on Systems, Man and Cybernetics, em Bari/Itália, ônus Limitado. (Processo nº 23076.047758/2019-41)</p><p class="assina">ANÍSIO BRASILEIRO DE FREITAS DOURADO</p><p class="identifica">DESPACHO de 3 de outubro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>EDUARDA ASFORA FREJ, SIAPE nº 3091524, lotado(a) no(a) Departamento de Engenharia de Produção, no período de 11/10/2019 a 25/11/2019, trânsito incluído, para participar do INFORMS Annual Meeting 2019, em Montreal/Canadá, ônus para a CAPES. (Processo nº 23076.047195/2019-91)</p><p>LILIAN SOARES OUTTES WANDERLEY, SIAPE nº 1208375, lotado(a) no(a) Departamento de Ciências Administrativas, no período de 19/10/2019 a 04/11/2019, trânsito incluído, para realizar Missão de trabalho nos EEUU, BRaVE/UFPE com participação na International Virtual Exchange Conference - IVEC 2019 e Visita à State University of New York, em Tacoma/Estados Unidos, ônus para a UFPE. (Processo nº 23076.046972/2019-81)</p><p class="assina">ANÍSIO BRASILEIRO DE FREITAS DOURADO</p><p class="identifica">DESPACHO de 9 de outubro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ALEXANDRE MARCOS LINS DE VASCONCELOS, SIAPE nº 2133438, lotado(a) no(a) Departamento de Sistemas da Computação, no período de 23/11/2019 a 02/12/2019, trânsito incluído, para realizar visita científica à Universidade Politécnica de Valência e participação no congresso PROFES 2019, em Valência/Espanha, ônus para a UFPE. (Processo nº 23076.049116/2019-87)</p><p>ALVARO ANTONIO BANDEIRA FERRAZ, SIAPE nº 1204998, lotado(a) no(a) Coordenação da Área Acadêmica de Cirurgia, do Centro de Ciências Médicas, no período de 18/10/2019 a 26/10/2019, trânsito incluído, para participar de Reach Experience, em Pequim/China, ônus Limitado. (Processo nº 23076.048861/2019-17)</p><p>EDISTIA MARIA ABATH PEREIRA DE OLIVEIRA, SIAPE nº 1727052, lotado(a) no(a) Departamento de Serviço Social, no período de 01/12/2019 a 06/12/2019, trânsito incluído, para participar do Congresso Latino - Americano de Ciências Sociais, em Lima/Peru, ônus Limitado. (Processo nº 23076.049760/2019-55)</p><p>ELVIA CHRISTINA BARROS DE ALMEIDA, SIAPE nº 4495039, lotado(a) no(a) Departamento de Prótese e Cirurgia Buco-Facial, no período de 28/10/2019 a 30/10/2019, trânsito incluído, para participar do V Jornada Internacional de Cirugía y Traumatología Buco Maxilo Facial e Implantes, em Miraflores/Peru, ônus Limitado. (Processo nº 23076.049661/2019-73)</p><p>HELIO MORORO VIEIRA DE MELLO, SIAPE nº 1952454, lotado(a) no(a) Divisão de Medicina do Trabalho, da Coordenação Administrativa, do Campus do Agreste, no período de 03/10/2019 a 08/10/2019, trânsito incluído, para participar da Palestra "Ozonoterapia no contexto da dor facial e patologia da ATM" dia e no seminário teórico-prático "Conceitos Fundamentais em Ozonoterapia", em Lisboa/Portugal, ônus Limitado. (Processo nº 23076.048837/2019-70)</p><p>RAYDONAL OSPINA MARTINEZ, SIAPE nº 1651445, lotado(a) no(a) Departamento de Estatística, no período de 29/10/2019 a 08/11/2019, trânsito incluído, para realizar Visita científica a la Facultad de Ciencias de la Universidad Nacional de Colombia e participação no V Jornadas deProbabilidad y Estadística, em Bogotá/Colômbia, ônus Limitado. (Processo nº 23076.048892/2019-60)</p><p>RICARDO EUGENIO VARELA AYRES DE MELO, SIAPE nº 1133987, lotado(a) no(a) Departamento de Prótese e Cirurgia Buco-Facial, no período de 28/10/2019 a 30/10/2019, trânsito incluído, para participar da V Jornada Internacional de Cirurgia u Traumatologia Buco Maxilo Facial e Implantes, em Miraflores/Peru, ônus Limitado. (Processo nº 23076.049685/2019-22)</p><p class="assina">ANÍSIO BRASILEIRO DE FREITAS DOURADO</p><p>DESPACHO de 11 de outubro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ADIEL TEIXEIRA DE ALMEIDA FILHO, SIAPE nº 2646068, lotado(a) no(a) Departamento de Ciência da Computação, no período de 18/10/2019 a 26/10/2019, trânsito incluído, para participar do INFORMS 2019, em Seattle/Estados Unidos, ônus para a UFPE. (Processo nº 23076.050238/2019-16)</p><p>ANGELA SANTANA DO AMARAL, SIAPE nº 1193588, lotado(a) no(a) Departamento de Serviço Social, no período de 30/11/2019 a 07/12/2019, trânsito incluído, para participar do XXXII Congresso Internacional ALAS Peru 2019, em Lima/Peru, ônus Limitado. (Processo nº 23076.047226/2019-12)</p><p class="assina">ANÍSIO BRASILEIRO DE FREITAS DOURADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>