<xml><article id="11594381" name="DOU-154-19" idOficio="5578163" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/11/2019" artClass="00016:00078:00296:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-Rio-Grandense/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12156532">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 30 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 30 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o teor do Processo nº 23703.000644.2019-02, de 30/10/2019, resolve:</p><p>Nº 3.111 - Dispensar, a partir de 05/11/2019, o servidor DIEGO ABICH RODRIGUES, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta IFE, da função de Coordenador da Coordenadoria de Pesquisa e Extensão (FG-1), do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão, câmpus Sapiranga, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o teor do Processo nº 23703.000645.2019-49, de 30/10/2019, resolve:</p><p>Nº 3.112 - Dispensar, a partir de 05/11/2019, o servidor CRISTIANO LINCK, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta IFE, da função de Chefe do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão (CD-4), do câmpus Sapiranga, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o teor do Processo nº 23703.000647.2019-38, de 30/10/2019; considerando, ainda, o disposto no §4.º do art. 15, da Lei n.º 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 3.114 - Designar, a partir de 06/11/2019, o servidor CRISTIANO LINCK, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta IFE, para exercer a função de Coordenador da Coordenadoria de Pesquisa e Extensão (FG-1), do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão, câmpus Sapiranga, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o teor do Processo nº 23703.000646.2019-93, de 30/10/2019; considerando, ainda, o disposto no §4.º do art. 15, da Lei n.º 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 3.115 - Designar, a partir de 06/11/2019, o servidor DIEGO ABICH RODRIGUES, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta IFE, para exercer a função de Chefe do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão (CD-4), do câmpus Sapiranga, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p class="assina">FLAVIO LUIS BARBOSA NUNES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.120, de 31 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o teor do Processo n.º 23166.000708.2019-91; considerando o relatório elaborado pela Comissão de Avaliação de Desempenho constituído pela portaria 2531/2019, atualizada pela portaria 3075/2019; considerando, ainda, o parecer do Departamento de Legislação e Normas n° 286/2019, resolve:</p><p>I) Exonerar de ofício SILVIO ANTONIO HOFFMANN JACQUES, do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE N° 2368805, código de vaga n° 952173, do Quadro de Pessoal desta IFE, lotado no câmpus Charqueadas, por não satisfazer as condições do estágio probatório, de acordo com o disposto no artigo 20, §2° da Lei n.º 8.112/90.</p><p>II) Declarar vago o cargo supramencionado.</p><p class="assina">FLAVIO LUIS BARBOSA NUNES</p><p class="cargo">Reitor</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>