<xml><article id="11760672" name="PORTARIA N 1464" idOficio="5594293" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2019" artClass="00016:00149:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12185484">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.464, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.464, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SERGIPE, no uso de suas atribuições legais e, considerando: o que consta no MEM. ELETRÔNICO nº 117/19/CAMPUSLAG, de 23/10/2019; resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, a partir de 01/11/2019, da Função Gratificada FG-3, de Chefe do Serviço de Gestão de Pessoal Terceirizado - SETERL/CAMPUSLAG, o Auxiliar em Administração, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 3, Padrão de Vencimento 03, JORGE DE JESUS FERREIRA JUNIOR, matrícula SIAPE nº 2266006, lotado no Serviço de Gestão de Materiais da Divisão Operacional do Campus Universitário Prof. Antônio Garcia Filho - SEMATL/DO/CAMPUSLAG, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais.</p><p>Art. 2º Designar, a partir de 01/11/2019, o Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 01, DAVID TAVARES FEITOSA, matrícula SIAPE nº 3055037, lotado no Serviço de Gestão de Pessoal da Divisão Operacional do Campus Universitário Prof. Antônio Garcia Filho - SEGEPE/DO/CAMPUSLAG, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a Função Gratificada FG-3, de Chefe do Serviço de Gestão de Pessoal Terceirizado - SETERL/CAMPUSLAG.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor nesta data, devendo ser publicada no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Angelo Roberto Antoniolli</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>