<xml><article id="11887834" name="euni" idOficio="5606310" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/11/2019" artClass="00013:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12207472">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO NO DISTRITO FEDERAL, SUBSTITUTA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º Portaria nº 4.185, de 9 de maio de 2019, do Secretário de Coordenação e de Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados do Ministério da Economia, publicada no Diário Oficial da União nº 91, de 14/5/2019, com fundamento no art. 16, inciso I do Decreto nº 980, de 11 de novembro de 1993, e com base nos elementos do Processo Administrativo SEI nº 10154.141087/2019-92, resolve:</p><p>Nº 11.016 Art. 1º Revogar, a pedido, a Portaria nº 9.610, de 6 de novembro de 2019, que outorgar a Permissão de Uso do imóvel funcional situado na SQS 113, Bloco A, Apartamento 104 - Brasília - DF, à servidora SORAYA BARBOSA SALES DE ALMEIDA, ocupante do cargo comissionado de Chefe de Gabinete da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, DAS 101.4., publicada no Diário Oficial da União de 7 de novembro de 2019.</p><p>Nº 10.256 Art. 1º Revogar, a pedido, a Portaria nº 9.606, de 6 de novembro de 2019, que outorgar a Permissão de Uso do imóvel funcional situado na SQN307, Bloco D, Apartamento 108 - da Asa Norte - Brasília - DF, à servidora EUNICE ARAUJO DOS REIS, ocupante do cargo comissionado de Coordenadora-Geral de Administração da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, DAS101.4, publicada no Diário Oficial da União de 7 de novembro de 2019.</p><p class="assina">GELZENISIA ANDRADE DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>