<xml><article id="12014374" name="Portarias ele pensao - 650 a 653" idOficio="5617845" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/11/2019" artClass="00024:00002:00035:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em São Paulo/Divisão de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12227559">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias  de 26 de novembro de  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 26 de novembro de 2019</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SAA/SE/MS nº. 1804 de 1/10/2013, publicada no DOU nº. 192, de 03/10/2013, e tendo em vista o que constam nos processos abaixo especificados, resolve:</p><p>Nº 650 - Conceder pensão mensal por período vitalício a VERA DE SALLES GUERRA, na qualidade de percepção de pensão alimentícia do ex-servidor JAYME DE PAULA GONÇALVES, Médico, SIAPE 599123 e 6599123, a partir da data do óbito em 25 de maio de 2019, com fundamento legal no inciso I, letra "b" do art. 217 e inciso VII, alínea "b", item 6 do art. 222 da Lei nº 8.112/90, alterada pela Lei n° 13.135/2015, c/c EC 41/03, e Lei n° 10.887/04, à vista das informações constantes do Processo nº. 25004.004069/2019-11.</p><p>Nº 651 - Conceder pensão mensal por período vitalício a ANA MARIA TEREZA CARDOSO, na qualidade de viúva do ex-servidor JOSÉ LÉO CARDOSO, Médico, SIAPE 593541, a partir da data do óbito em 14 de dezembro de 2018, com fundamento legal nos artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112/90, alterada pela Lei n° 13.135/2015, c/c EC 41/03, e Lei n° 10.887/04, à vista das informações constantes do Processo nº. 25004.003256/2019-88.</p><p>Nº 652 - Conceder, por força de decisão judicial, pensão temporária a LUIS JORGE RAUL URIBE ZENTENO, na qualidade de companheiro da servidora aposentada NEUZA MAXIMO DE OLIVEIRA, Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE 598286, falecida em 13 de março de 2018, com fundamento legal nos artigos 215, 217, inciso III da Lei nº 8.112/90, c/c EC 41/03 e Lei n° 10.887/04, conforme decisão no Processo n° 5003754-51.2019.4.03.6183 (JF/SP), a contar da data da decisão em 11 de setembro de 2019 (Processo n° 00737.012739/2019-78).</p><p>Nº 653 - Alterar a Portaria nº 10867/2008, publicada no DOU nº 09, de 14 de janeiro de 2008, referente à pensão deixada pelo ex-servidor NICOLAU MICHEL KHOURY, Médico, matrícula SIAPE 596065, para que passe a constar acrescida do fundamento do artigo 6-A da EC nº 41/2003 incluído pela E.C. nº 70/2012, a partir de 30 de março de 2012, à vista das informações constantes do Processo nº 25004.023262/2007-18.</p><p class="assina">ANTONIO AFONSO SCARPELINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>