<xml><article id="11665992" name="2019_11_01_Publicao_2019_11_06" idOficio="5585400" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2019" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12169146">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.295 - Conceder o afastamento do país a FÁBIO CARDOSO CRUZ, Professor Adjunto do Departamento de Farmacologia do Campus São Paulo, no período de 06.11.2019 a 10.11.2019, para participar no "IX International Meeting of the Latin American Society for Biomedical Research on Alcoholism", na Argentina, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.118085/2019-72).</p><p>Nº 4.296 - Conceder o afastamento do país a DIEGO FERNANDO MATIAS OLIVA, Médico do Hospital Universitário-HSP, no período de 11.11.2019 a 18.11.2019, para participar no "Consultation-Liaison Psychiatry 2019", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.117061/2019-04).</p><p>Nº 4.297 - Conceder o afastamento do país a WAGNER RODRIGUES VALENTE, Professor Associado do Departamento de Educação do Campus Guarulhos, no período de 11.11.2019 a 17.11.2019, para participar no "V Congreso Iberoamericano de Historia de Educación Matemática - V CIHEM", na Colômbia, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.115201/2019-00).</p><p>Nº 4.298 - Conceder o afastamento do país a PALOMA VIDAL, Professor Associado do Departamento de Letras do Campus Guarulhos, no período de 11.11.2019 a 21.11.2019, para realizar atividades junto à "Université Bordeaux Montaigne" e também junto à "Université Paris 8", na França, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.116338/2019-73).</p><p>Nº 4.299 - Conceder o afastamento do país a ADRIANO HENRIQUE PEREIRA BARBOSA, Médico do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 12.11.2019 a 18.11.2019, para participar no Congresso "Complex Interventional Techniques", na Índia, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.117224/2019-41).</p><p>Nº 4.300 - Conceder o afastamento do país a MARIA DE FÁTIMA FERREIRA QUEIROZ, Professor Associado do Departamento de Políticas Públicas e Saúde Coletiva do Campus Baixada Santista, no período de 13.11.2019 a 19.11.2019, para participar no IV Congresso de História do Trabalho, do Movimento Operário e dos Movimentos Sociais em Portugal &amp; III Conferência do Observatório para as Condições de Trabalho e Vida, em Portugal, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.117251/2019-13).</p><p>Nº 4.301 - Conceder o afastamento do país a SERGIO CAVALHEIRO, Professor Titular do Departamento de Neurologia e Neurocirurgia do Campus São Paulo, no período de 13.11.2019 a 17.11.2019, para participar no "Curso Internacional de Neurocirugía Infantil - Evolución en Neurocirugía: Ciencia y Experiencia", na Argentina, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.117439/2019-61).</p><p>Nº 4.302 - Conceder o afastamento do país a LYDIA MASAKO FERREIRA, Professor Titular do Departamento de Cirurgia do Campus São Paulo, no período de 14.11.2019 a 18.11.2019, para participar na "I Jornada Argentino Brasilera - Abordaje Interdisciplinario de la Obesidad, Enfoquie Psicosocial en Cirugía Plástica Pos Perdida Masiva de Peso", na Argentina, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.116375/2019-81).</p><p>Nº 4.303 - Conceder o afastamento do país a MARIA CRISTINA DE OLIVEIRA IZAR, Médico do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 14.11.2019 a 19.11.2019, para participar nas "American Heart Association's Scientific Sessions 2019", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.117116/2019-78).</p><p>Nº 4.304 - Conceder o afastamento do país a ROBERTO RUDGE DE MORAES BARROS, Professor Adjunto-A do Departamento de Microbiologia, Imunologia e Parasitologia do Campus São Paulo, no período de 17.11.2019 a 25.11.2019, para realizar visita junto à "University of Maryland" e participar no "ASTMH 2019 Annual Meeting", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.117421/2019-60).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>