<xml><article id="11791844" name="PORT 1168, 1177 e 1178-2019" idOficio="5597171" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2019" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12190447">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.168, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.168, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e, CONSIDERANDO o que consta nos autos do processo nº 23255.004815/2019-90, resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar, a pedido, a partir de 14 de junho de 2019, o servidor HENRIQUE GOMES, matrícula Siape nº 2418994, código de vaga 969924, ocupante do cargo de Técnico em Audiovisual, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, campus avançado de Guaramiranga, nos termos do Art. 33, Inciso I, combinado com o Art. 34 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º - Declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.177, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo nº 23823.000874/2019-05, , resolve:</p><p>Art. 1º - Designar RAIMUNDO OSMARINO ALMEIDA LEMOS, Matrícula Siape nº 1085644, Assistente em Administração, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal/campus Horizonte, para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria de Almoxarifado e Patrimônio, Código FG - 02, considerando a dispensa da servidora JOELMA KELE FERREIRA DE AQUINO, Matrícula Siape nº 2229893, conforme Portaria nº 1121/GABR, de 05.11.2019 (DOU 07.11.2019).</p><p>Art. 2º - Estabelecer que a presente Portaria entre em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.178, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante nos autos do Processo nº 23263.002653/2019-56, resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a pedido, a partir do dia 15/11/2019, ELINE ALVES SOARES, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 2611082, integrante do quadro permanente deste Instituto, da função comissionada, como titular da Coordenadoria de Tecnologia em Gestão de Turismo do campus Canindé, Código - FCC, para a qual fora designada mediante a Portaria nº 8, de 30 de Janeiro de 2019, (DOU nº 23, pág. 99, de 01/02/2019).</p><p>Art. 2º - Designar FRANCISCO VANDIÉSIO SOUSA SOARES, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 2408182, integrante do quadro permanente deste Instituto, para exercer a Função Comissionada de Curso (FCC), como titular da Coordenadoria do Curso de Tecnologia em Gestão de Turismo do campus Canindé.</p><p>Art. 3º - Estabelecer que o Artigo 2º da presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>