<xml><article id="12042780" name="EXTRATOPORTARIA DOU 29.11 Valdir" idOficio="5620928" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00016:00148:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São João Del Rei/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12232624">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 28 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 28 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO JOÃO DEL-REI - UFSJ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 611 - Art. 1º Autorizar o afastamento em tempo integral da professora CRISTINA SANCHES, SIAPE 01971548, lotada no Campus Centro-Oeste Dona Lindu, para realizar pós-doutorado na University of Queensland, em Brisbane, na Austrália, pelo período de 6 de dezembro de 2019 a 31 de julho de 2020, com ônus para CAPES e ônus limitado para a UFSJ. (Processo nº 23122.017871/2019-08)</p><p>Art. 2º Autorizar o afastamento em tempo integral do professor RODRIGO TEIXEIRA DOS SANTOS FREIRE, SIAPE 01827328, lotado no Departamento de Ciências Naturais, para realizar pós-doutorado na Universidade de Tecnologia de Lulea, na Suécia, pelo período de 1º de janeiro de 2020 a 31 de dezembro de 2020, com ônus para CAPES e ônus limitado para a UFSJ. (Processo nº 23122.023257/2019-77)</p><p>Nº 612 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país do professor MARCELLO ANGOTTI, matrícula SIAPE no 16992679, lotado no Departamento de Ciências Administrativas e Contábeis, para participar do evento "Prêmio Científico Mário Quartin Graça", que será realizado em Lisboa, Portugal, no período de 7 a 12 de dezembro de 2019, com ônus limitado para a UFSJ. (Processo nº 23122025398/2019-24)</p><p>Nº 613 - Art. 1º Declarar, na forma do artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/1990 - DOU de 12.12.1990, a vacância do cargo de Auxiliar em Administração, Classe C, Nível 303, em regime de 40 horas semanais, da Universidade Federal de São João del-Rei, código de vaga 0342702, a partir de 27 de novembro de 2019, tendo em vista a posse do servidor MARCO ANTÔNIO FONSECA, matrícula SIAPE nº 02253673, em outro cargo inacumulável da administração pública, em consequência de sua aprovação em concurso público.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 614 - Art. 1º Nomear o professor VAGNER FERNANDES KNUPP para exercer a função de Chefe do Departamento de Química, Biotecnologia e Engenharia de Bioprocessos, FG-1, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação, para o período de 29.11.2019 a 28.11.2021.</p><p>Art. 2º Nomear o professor ROBSON BRUNO DUTRA PEREIRA para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia de Produção, FCC, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação, para o período de 29.11.2019 a 28.11.2021.</p><p>Art. 3º Nomear o professor MATEUS DA SILVA JUNQUEIRA para exercer a função de Chefe do Departamento de Engenharia de Alimentos, FG-1, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação, pelo período de 02.12.2019 a 01.12.2021.</p><p>Art. 4º Nomear o professor LUIZ MANOEL DA SILVA OLIVEIRA para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-graduação em Teoria Literária e Crítica da Cultura, FCC, da Pró-reitoria de Pesquisa e Pós-graduação, para o período de 29.11.2019 a 28.11.2021.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VALDIR MANO</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 072, de 14 de fevereiro de 2019, publicada no DOU de 15.02.2019, seção 2, página 36, que exonerou a servidora ROBERTA DE ALVARENGA BATISTA do quadro permanente da Universidade Federal de São João del-Rei - UFSJ, seu art. 1º, onde se lê: "...em regime de Dedicação Exclusiva...", leia-se: "...em regime de 40 (quarenta) horas semanais ...". (Processo nº 23122001011/2019-44)</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>