<xml><article id="11984941" name="Portaria 2586-2597-2598 de 25-11" idOficio="5615011" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/11/2019" artClass="00016:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12222820">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>N° 2.586 - I - Conforme consta no Memorando nº 28/2019 - Comissão de Processo Administrativo Disciplinar/IFG, designar o servidor DEANGELIS DAMASCENO, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1943027, para, em substituição ao servidor CLEITON JOSÉ DA SILVA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1227001, compor a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, designada originariamente pela Portaria nº 2.834, de 29 de novembro de 2018, publicada no DOU de 30/11/2018, Seção 2, página 36, e com última designação pela Portaria nº 2.123, de 30 de setembro de 2019, publicada no DOU de 1/10/2019, Seção 2, página 50, referente ao Processo nº 23372.004028/2019-10.</p><p>II - O prazo estabelecido pela Portaria nº 2.123, de 30 de setembro de 2019, publicada no DOU de 1/10/2019, Seção 2, página 50, mantém seu curso, admitida a sua prorrogação por igual período quando as circunstâncias o exigirem.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 2.597 - Considerando o que consta no Processo 23380.001148/2019-58, nomear a servidora PRISCILA GONTIJO SALES VIEIRA, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE nº 1961310, para, em substituição, exercer o cargo de Chefe de Departamento de Áreas Acadêmicas do Câmpus Anápolis do IFG, Código CD-4, UORG-53, no período de 23 de dezembro de 2019 a 16 de janeiro de 2020, em virtude de férias da titular.</p><p>N° 2.598 - Considerando o que consta no Processo 23380.001148/2019-58, nomear o servidor ANTÔNIO CARLOS ARAÚJO MEIRELES, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 2065175, para, em substituição, exercer o cargo de Chefe de Departamento de Áreas Acadêmicas do Câmpus Anápolis do IFG, Código CD-4, UORG-53, no período de 17 a 31 de janeiro de 2020, em virtude de férias da titular.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>