<xml><article id="11622503" name="PORTARIAS DE 01.11_dispensa de d" idOficio="5581471" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2019" artClass="00016:00079:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12161999">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pelo Decreto Presidencial de 3 de abril de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 4 de abril de 2018, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.306 - Art. 1º Dispensar a servidora Keily Cristiny Azevedo Leite, matrícula Siape nº 1783386, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de coordenadora do curso Técnico em Enfermagem, subsequente ao ensino médio, FCC/Nível único, código FUC-001, do Campus Araguaína, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Dispensar a servidora Katiane Pereira Braga, matrícula Siape nº 1785361, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de coordenadora de Estágio, código FG-2, do Campus Araguaína, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 4º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 1.307 - Art. 1º Designar a servidora Katiane Pereira Braga, matrícula Siape nº 1785361, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de coordenadora do curso Técnico em Enfermagem, subsequente ao ensino médio, FCC/Nível único, código FUC-001, do Campus Araguaína, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Designar a servidora Andréia Sousa Castro, matrícula Siape nº 1591330, ocupante do cargo de assistente em administração, para exercer a função de coordenadora de Estágio, código FG-2, do Campus Araguaína, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 4º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>