<xml><article id="11749236" name="pts 1.277 a 1.282" idOficio="5593500" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2019" artClass="00013:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12184020">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEPRT nº 954, de 8 de agosto de 2019, publicada no DOU de 12 de agosto de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 303 do Decreto nº 3.048, de 6 de maio de 1999, resolve:</p><p>Nº 1.277 - Dispensar, a pedido, a partir de 14 de outubro, SÔNIA DE FÁTIMA VIANA D'AVILA do mandato de Conselheira Suplente, Representante do Governo na 2ª Composição Adjunta da 10ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Rio de Janeiro. (Processo nº 10128.109432/2019-11).</p><p>Nº 1.278 - Dispensar, a pedido, MARIA DO ROSÁRIO COUTINHO DO NASCIMENTO do mandato de Conselheira Suplente, Representante do Governo na 27ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Rio Grande do Norte. (Processo nº 10128.108568/2019-11).</p><p>Nº 1.279 - Dispensar, a pedido, a partir de 21 de outubro de 2019, VALDIR RODRIGUES PREGO do mandato de Conselheiro Suplente, Representante do Governo na 1ª Composição Adjunta da 5ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Distrito Federal. (Processo nº 10128.109448/2019-23).</p><p>Nº 1.280 - Declarar vago o mandato de Conselheiro Suplente, Representante dos Trabalhadores na 1ª Câmara de Julgamento do Conselho de Recursos da Previdência Social, que vinha sendo exercido por Tito de Paula Rego. (Processo nº 10128.109453/2019-36).</p><p>Nº 1.281 - Dispensar, a pedido, GIOVANNI RODRIGUES DE OLIVEIRA do mandato de Conselheiro Suplente, Representante do Governo na 1ª Composição Adjunta da 6ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Goiás. (Processo nº 10128.109425/2019-19).</p><p>Nº 1.282 - Dispensar, a pedido, JÚLIA CRISTINA PEREIRA MARCELINO do mandato de Conselheira Titular, Representante do Governo na 1ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Amazonas. (Processo nº 10128.109435/2019-54.).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>