<xml><article id="12027841" name="PORTARIAS N 284 e 285 - CCRP" idOficio="5619290" pubName="DO2" artType="Retificação" pubDate="28/11/2019" artClass="00016:00046:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00028:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Campus Tabatinga" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12230392">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 31 de OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 de OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR GERAL DO CAMPUS TABATINGA, do INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM, no uso de suas atribuições legais e estatutárias que lhe conferem a PORTARIA N.º 1.137-GR/IFAM/2019, publicada no DOU Nº 102, de 29/05/2019, Seção 2, pág. 31, e; CONSIDERANDO o teor do DESPACHO Nº 55534 / 2019 - CCP/REITORIA, de 27/11/2019, resolve:</p><p>RETIFICAR as Portarias Nº 284 e Nº 285, publicadas no Diário Oficial da União de 19/11/2019, Seção 2, página 17, conforme especificado a seguir:</p><p>Onde se lê:</p><p>Nº 284 - DISPENSAR, a partir de 21 de outubro de 2019, o servidor docente JONAS ONIS PESSOA, Matrícula SIAPE Nº 1659641, de Coordenador do Curso de Recursos Pesqueiros do Campus Tabatinga, código FCC.</p><p>Nº 285 - NOMEAR, a partir de 21 de outubro de 2019, o servidor docente IDELMAR NASCIMENTO PAULO, SIAPE Nº 1002347, como Coordenador do Curso de Recursos Pesqueiros do Campus Tabatinga, código FCC.</p><p>Leia-se:</p><p>Nº 284 - DISPENSAR, a partir de 17 de outubro de 2019, o servidor docente JONAS ONIS PESSOA, Matrícula SIAPE Nº 1659641, de Coordenador do Curso de Recursos Pesqueiros do Campus Tabatinga, código FCC.</p><p>Nº 285 - NOMEAR, a partir de 17 de outubro de 2019, o servidor docente IDELMAR NASCIMENTO PAULO, SIAPE Nº 1002347, como Coordenador do Curso de Recursos Pesqueiros do Campus Tabatinga, código FCC.</p><p class="assina">NICOLAS ANDRETTI DE SOUZA NEVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>