<xml><article id="11880081" name="P8AAIVCP130" idOficio="5605546" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/11/2019" artClass="00013:00053:00100:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 8ª Região Fiscal/Alfândega da Receita Federal do Brasil no Aeroporto Internacional de Viracopos" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12205693">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 130, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 130, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DELEGADO ADJUNTO DA ALFÂNDEGA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL NO AEROPORTO INTERNACIONAL DE VIRACOPOS, no uso das atribuições previstas nos artigos 336 e 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil (RFB), aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09/10/2017, publicada no DOU de 11/10/2017, e considerando a necessidade de agilizar os procedimentos aduaneiros relativos à admissão temporária e a posterior reexportação dos bens destinados ao evento denominado "FIA WORLD ENDURANCE CHAMPIONSHIP 2020 - BRAZIL ROUND", bem como a eventos adjacentes e correlatos ao principal, a realizar-se no período de 30 de janeiro a 1º de fevereiro de 2020, no Autódromo José Carlos Pace - Interlagos, São Paulo - Capital, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o art. 2º da Portaria ALF/VCP nº 109, de 09/10/2019, publicada no DOU de 15/10/2019, seção 2, página 17, resultando na seguinte redação:</p><p>"Art. 2º Para fins do disposto no art. 1º, caberá aos Auditores-Fiscais designados:</p><p>I - efetuar retificações, desdobramentos, redisponibilizações e vistos das cargas no sistema Mantra;</p><p>II - efetuar o registro de Declaração Simplificada de Importação (DSI) e de Declaração Simplificada de Exportação (DSE), de que tratam os artigos 4º e 31 da Instrução Normativa SRF nº 611/2006;</p><p>III - realizar o preenchimento dos campos próprios do Carnê Ata e da planilha do Sistema Carnê Ata, quando for o caso;</p><p>IV - proceder ao despacho aduaneiro de admissão temporária, de reexportação ou para consumo dos bens;</p><p>V - após extinção do regime, propor arquivamento dos correspondentes processos dossiês ao chefe imediato; e</p><p>VI - demais providências cabíveis para cumprimento no disposto nesta portaria."</p><p class="assina">CAMILO PINHEIRO CREMONEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>