<xml><article id="11767708" name="DOU2-SGMPFADJ-PGR-2-PT-1041-UNI-" idOficio="5595259" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2019" artClass="00039:00009:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12187017">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.041, DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.041, DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 7º - inciso III, da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PR-DF-00088083/2019, resolve:</p><p>1. Exonerar THEREZA CATHARINA AFONSO FERREIRA MADEIRA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 14686, do cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, do Gabinete da Procuradora Regional da República Eliana Pires Rocha na Procuradoria Regional da República da 1ª Região.</p><p>2. Apostilar a nomeação de RENO GOMES LOPES, Bacharel em Direito, matrícula nº 23242, do cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, de Gabinete de Procurador da República na Procuradoria da República no Distrito Federal, realizada originalmente pela Portaria PC nº 90, de 12 de março de 2012, publicada no DOU de 15 de março de 2012, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-4, do Gabinete da Procuradora Regional da República Eliana Pires Rocha na Procuradoria Regional da República da 1ª Região.</p><p>ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>