<xml><article id="11953557" name="PORTARIA DE LICITAÇÃO" idOficio="5612385" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2019" artClass="00024:00034:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Superintendência Estadual de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12218102">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 9.385, DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 9.385, DE 21 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE ESTADUAL DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE EM PERNAMBUCO, nomeado pela PT/PRESI/FUNASA nº. 1.292, publicada no DOU nº 245, de 22/12/2016, considerando a necessidade de formar Comissão Permanente de Licitação incluindo servidores das áreas de Administração em face a sua expertise sobre a matéria e também das áreas técnicas, e conforme o processo SEI 25225.002702/2019-32 resolve:</p><p>Art. 1º - Designar os Servidores Públicos Federais abaixo relacionados, todos pertencentes ao quadro funcional da Funasa/Suest-PE, para sob a presidência do primeiro, integrarem a Comissão Especial de Licitação, com vistas a realização de licitações nas modalidades de Convite, Tomada de preços e/ou concorrência em prol das Ações da Fundação Nacional de Saúde, relacionadas ao projeto de integração do Rio São Francisco - PISF, em consonância com a Lei n° 8.666/93 e suas alterações.</p><p>1. Marcelo Cavalcante de Mendonça e Silva - presidente, SIAFI - 1108.184.</p><p>2. José Ramalho do Prado, presidente substituto - SIAFI - 437.987.</p><p>3. Cynthia Clarissa Gomes Pereira de Freitas, Membro, SIAFI - 175.0622.</p><p>4. João Bosco da Silva, membro, SIAFI - 475.662</p><p>5. Joene Maria Tenório Mendonça, Membro, SIAFI - 164.8503.</p><p>6. Joseane Santos do Nascimento, Membro, SIAFI - 647.0929.</p><p>7. Walter de Morais Calábria Junior, Membro, SIAFI - 164.8537.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ INÁCIO DA SILVA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>