<xml><article id="11851292" name="PORTARIAS-12 e 13.11.2019-VACAN-" idOficio="5602376" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2019" artClass="00016:00107:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12200411">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.521, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.521, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 33, inciso VI, do Estatuto da Universidade e nos termos do artigo 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 22, do Plano Único de Classificação e Retribuição de Cargos e Empregos, estruturado pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, alterada pela Lei nº 12.863, de 24 de setembro de 2013, resolve:</p><p>NomearMIKELLI MARZZINI LUCAS ALVES RIBEIRO, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos para o Departamento de Ciência Política, cuja homologação ocorreu em 21.12.2018, para o Quadro Permanente desta Universidade, no cargo de Professor de Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto A, Referência 1, nos termos do Regime Jurídico Único dos Servidores Públicos Civis da União e Plano Único de Classificação e Retribuição de Cargos e Empregos, em Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, código de vaga 700262.</p><p>(Processo nº. 23076.052562/2019-79).</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 33, inciso VI, do Estatuto da Universidade e nos termos do artigo 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 22, do Plano Único de Classificação e Retribuição de Cargos e Empregos, estruturado pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, alterada pela Lei nº 12.863, de 24 de setembro de 2013, resolve:</p><p>Nº 4.546 - Nomear DANYELLE KARINE SANTOS BRANCO, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos para o Núcleo de Gestão do Centro Acadêmico do Agreste, cuja homologação ocorreu em 21.12.2018, para o Quadro Permanente desta Universidade, no cargo de Professor de Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto A, Referência 1, nos termos do Regime Jurídico Único dos Servidores Públicos Civis da União e Plano Único de Classificação e Retribuição de Cargos e Empregos, em Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, código de vaga 852793. (Processo nº. 23076.048882/2019-24).</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.551 - Declarar a vacância, a partir de 09 de Dezembro de 2019, do cargo de Bibliotecário-Documentalista, Classe E, Nível IV, Padrão 7, ocupado por JONAS LUCAS VIEIRA DA SILVA, Matrícula SIAPE 1757911, lotado(a) no(a) Biblioteca Setorial do CCJ, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, na forma do artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90. Código da vaga nº 862956. (Processo nº 23076.058445/2019-19)</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>