<xml><article id="11711518" name="2019_11_08_troca funao tecnologi" idOficio="5590106" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00016:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12176899">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor em Exercício do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando a Portaria/IFMS nº 448, de 28 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 29 de março de 2018; considerando a Portaria/MEC Nº 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no DOU de 19, de julho de 2019; resolve:</p><p>Nº 1.237 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS n° 210, de 22 de fevereiro de 2018.</p><p>Art. 2º Desligar o servidor MAIQUEL MOREIRA NUNES SANTOS, SIAPE nº 1294459, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Alimentos do Campus Coxim do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.238 Art. 1° Designar a servidora CLAUDIA LEITE MUNHOZ, SIAPE nº 1870283, ocupante do cargo efetivo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para responder pela Coordenação do Curso Superior de Tecnologia em Alimentos do Campus Coxim do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Delmir da Costa Felipe</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor em Exercício do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando a Portaria/IFMS nº 448, de 28 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 29 de março de 2018; considerando a Portaria/MEC Nº 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no DOU de 19, de julho de 2019; resolve</p><p>Nº 1.242 Art. 1º Autorizar o afastamento do país a servidora ALINE MARUSE MONTEIRO MARIANO ZOTELLI, ocupante do cargo efetivo de Secretária Executiva, Matricula SIAPE n° 2092236, lotada no Campus Campo Grande, com ônus limitado ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia, no período de 20/11/2019 a 05/12/2019, para defesa de dissertação e regularização documental do Mestrado, a serem realizadas no instituto Politécnico do Porto, na cidade do Porto, Portugal, conforme autorização expedida por meio da Decisão RTRIA 290/2019 - RT/IFMS, de 06 de novembro de 2019.</p><p>Nº 1.243 Art. 1º Autorizar o afastamento do país a servidora ADRIANA ORRICO CARVALHO, ocupante do cargo efetivo de Jornalista, Matricula SIAPE n° 2736435, lotada na Reitoria, com ônus limitado ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia, no período de 25/11/2019 a 06/12/2019, para defesa de dissertação e regularização documental do Mestrado, a serem realizadas no instituto Politécnico do Porto, na cidade do Porto, Portugal, conforme autorização expedida por meio da Decisão RTRIA 291/2019 - RT/IFMS, de 06 de novembro de 2019.</p><p>O Reitor em Exercício do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando a Portaria/IFMS nº 448, de 28 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 29 de março de 2018; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; considerando o artigo 34, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990; resolve</p><p>Nº 1.246 Art. 1º Exonerar, a pedido, a contar de 25 de outubro de 2019, a servidora JULIETTE REIS CALDEIRA PEDROZA, SIAPE n° 1707919, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, lotada no Campus Nova Andradina do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul.</p><p>Art. 2º Declarar vago o cargo supramencionado.</p><p class="assina">Delmir da Costa Felipe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>