<xml><article id="11810657" name="Portaria 2484-2488-2490 de 12-11" idOficio="5598562" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/11/2019" artClass="00016:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12193428">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeada pela Portaria nº 467, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 21.02.2018, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 2.484 - I - Designar o servidor THIAGO VEDOVATTO, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1768136, para, em substituição ao servidor NISVAL FERREIRA GUIMARÃES, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1305004, compor a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, designada originariamente pela Portaria nº 1.119, de 5 de junho de 2019, publicada no DOU de 7/6/2019, Seção 2, página 29, referente ao Processo n° 23377.000369/2018-87, alterada pela Portaria n° 2.284, de 18 de outubro de 2019, publicada no DOU de 22 de outubro de 2019, Seção 2, página 25.</p><p>II - Ratificar que o prazo estabelecido pela Portaria 2.189, de 7 de outubro de 2019, publicada no DOU de 9/10/2019, Seção 2, página 28, permanece inalterado.</p><p>II I - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.488 - Considerando o que consta no Processo 23723.000539/2019-27, designar o servidor FELIPPE DOS SANTOS E SILVA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2191252, para, em substituição, exercer a função de Coordenador do Curso Técnico Integrado ao Ensino Médio em Automação Industrial do Câmpus Senador Canedo do IFG, Código FCC, UORG-378, no período de 4 de novembro a 20 de dezembro de 2019, em virtude de afastamento do titular.</p><p>Nº 2.490 - I - Considerando o que consta no Memorando SINVE n° 14/2019, prorrogar, por 30 (trinta) dias, o prazo para conclusão dos trabalhos da Comissão de Sindicância Investigativa, reconduzida pela Portaria n° 2.230, de 10 de outubro de 2019, publicada no DOU de 14/10/2019, Seção 2, página 27, designada para apurar os fatos presentes no Processo 23372.000727/2019-82.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias para a conclusão dos trabalhos de investigação, na forma da Lei nº 8.112/1990.</p><p>II I - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANA DOS REIS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>