<xml><article id="11652150" name="AFASTAM_EXTERIOR_31_10 - REITOR" idOficio="5584065" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2019" artClass="00016:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12167213">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 5.964 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior FABIO GENTILE, SIAPE: 1905042, lotado no(a) Departamento de Ciências Sociais do Centro de Humanidades, durante o período de 01/11/2019 a 30/11/2019, a fim de participar como integrante e palestrante do "Janey Program seminar in Latin American Studies" na New School For Social Research, em Nova Iorque, Estados Unidos, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.053154/2019-43).</p><p>Nº 5.971 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior RODRIGO SILVEIRA VIEIRA, SIAPE: 016740017, lotado no(a) Departamento de Engenharia Química do Centro de Tecnologia, durante o período de 07/11/2019 a 15/11/2019, a fim de participar do "19 AICHE Annual Meeting", em Orlando, Estados Unidos, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.059804/2019-64).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>