<xml><article id="11700747" name="Portaria EBTT 06 11 2019" idOficio="5589308" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/11/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12175606">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  5 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 5 de novembro de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 9.346 - Enquadrar o servidor, APARECIDO BISPO MARIA, matrícula SIAPE nº 3078137, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 346, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.014279/2018-28).</p><p>Nº 9.349 - Enquadrar o servidor, ELIZABETE MATIA DE SIQUEIRA, matrícula SIAPE nº 2330766, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 346, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.002053/2018-84).</p><p>Nº 9.350 - Enquadrar o servidor, GENOVEVA GONÇALVES BRASILEIRO, matrícula SIAPE nº 3046232, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 346, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.014208/2018-25).</p><p>Nº 9.354 - Enquadrar o servidor, NEIDE RODRIGUES DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 3065733, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 346, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.014235/2018-06).</p><p>Nº 9.355 - Enquadrar o servidor, PAULO ROBERTO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 3076040, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 346, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.014277/2018-39).</p><p>Nº 9.357 - Enquadrar o servidor, TEREZA OLIVEIRA SABINO, matrícula SIAPE nº 2998188, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 346, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.000914/2018-90).</p><p>Nº 9.358 - Enquadrar o servidor, SANDRA MARIA DE SOUZA LIRA, matrícula SIAPE nº 3002123, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 349, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.003363/2018-16).</p><p>Nº 9.359 - Enquadrar o servidor, DAMIÃO BATISTA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2394400, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 350, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.002190/2018-19).</p><p>Nº 9.360 - Enquadrar o servidor, INÁCIA DAMASCENO LIMA, matrícula SIAPE nº 3081908, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 350, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.014438/2018-94).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p><p class="identifica">Portaria Nº 9.532, de 6 de novembro de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Enquadrar o servidor, MARTA IZABEL BARBOZA, matrícula SIAPE nº 2349009, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 346, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.000966/2018-66).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p><p class="identifica">Retificação</p><p>ANa Portaria nº 8.582, de 31 de outubro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 04 novembro de 2019, Seção 2, pág. 18, onde se lê: "NOEME OLIVEIRA SANTOS", leia-se: "NOEME OLIVEIRA SEBASTIÃO".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>