<xml><article id="11894912" name="POR.RO.4146" idOficio="5606488" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/11/2019" artClass="00020:00034:00077:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Superintendência em Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12207713">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.146, DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.146, DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, em Porto Velho - Rondônia, nomeado pela Portaria nº 613, de 17/10/2019, publicada no Diário Oficial da União n.º 204, de 21 de outubro de 2019, usando da competência que lhe foi atribuída pelo Decreto nº 8.973, de 24 de janeiro de 2017, que aprovou a Estrutura Regimental do IBAMA, publicado no Diário Oficial da União do dia subsequente, e pelo Art. 122 c/c o Art. 146 do Regimento Interno do IBAMA, aprovado pela Portaria nº 14-IBAMA, de 29 de junho de 2017, publicada no Diário Oficial da União do dia 30 de junho de 2017, e, tendo em vista as competências que lhe são delegadas pela Portaria nº 815, de 12/03/2019, publicada no Diário Oficial da União, de 14 de março de 2019,</p><p>CONSIDERANDO o disposto na Lei nº 10.520/02 e no Artigo 10 do Decreto nº 5.450/05; e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 02024.006814/2019-23, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar como pregoeiro oficial o servidor integrante do quadro efetivo e permanente do IBAMA, FRANKLIN DE MENDONÇA NONATO, Analista Administrativo, matrícula SIAPE nº. 171.197-8.</p><p>Art. 2º - Designar como integrantes da equipe de apoio os servidores integrantes do quadro efetivo e permanente do IBAMA, conforme abaixo listados:</p><p>Joedson Lopes Nascimento, matrícula 234.327-4, Técnico Administrativo;</p><p>Franklin de Mendonça Nonato, matrícula 171.197-8, Analista Administrativo;</p><p>Franciele Rossi S. Soller, matrícula 220.975-2, Técnico Administrativo; e</p><p>Gleicielle Silva Santos Holanda, matrícula 216.545-8, Técnico Administrativo.</p><p>Art. 3º - Delegar competência aos pregoeiros para assinar e divulgar os editais de pregão, observado o disposto no Art. 40 da Lei nº 8.666/93.</p><p>Art. 4º - Para os fins previstos na Lei nº 10.520, de julho de 2004, a autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o Superintendente do IBAMA em Rondônia.</p><p>Art. 5º - Determinar que o mínimo de 01 (um) membro da equipe de apoio subsidie os trabalhos do Pregoeiro em cada licitação.</p><p>Art. 6º - Ficam revogadas as disposições em contrário.</p><p>Art. 7º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTONIO VICENTE COCCO CARGNIN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>