<xml><article id="11999167" name="POR161-Retificadora CEARA__16425" idOficio="5616576" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/11/2019" artClass="00038:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público/Corregedoria Nacional do Ministério Público" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12225535">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 161, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 161, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O CORREGEDOR NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso das atribuições previstas no art. 130-A, § 3°, da Constituição da República e nos arts. 18, I, II, VII e XIV, 67 e 68 do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público, resolve:</p><p>Art. 1º Retificar a Portaria CNMP-CN n° 148, de 18 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, no dia 22/11/2018, edição 226, seção 2, página 58, mantendo todos os seus efeitos, conforme segue:</p><p>Onde se lê:</p><p>"1. Instaurar Correição Extraordinária nas unidades do Ministério Público do Estado do Ceará localizados nas cidades de Fortaleza, Caucaia e Maracanaú cujos trabalhos serão realizados no período de 09 a 12 de dezembro de 2019, com o fim de analisar o funcionamento dos serviços administrativos e funcionais. (...)";</p><p>"2. Designar, no período de 09 a 12 de dezembro de 2019, José Augusto de Souza Peres Filho, Coordenador Geral da Corregedoria Nacional do Ministério Público(...)";</p><p>"3. Designar, no período de 09 a 12 de dezembro de 2019, Benedito Torres Neto, Procurador de Justiça do Ministério Público do Estado de Goiás (...)".</p><p>Leia-se:</p><p>"1. Instaurar Correição Extraordinária nas unidades do Ministério Público do Estado do Ceará localizados nas cidades de Fortaleza, Caucaia e Maracanaú cujos trabalhos serão realizados no período de 09 a 13 de dezembro de 2019, com o fim de analisar o funcionamento dos serviços administrativos e funcionais. (...)";</p><p>"2. Designar, no período de 09 a 13 de dezembro de 2019, José Augusto de Souza Peres Filho, Coordenador Geral da Corregedoria Nacional do Ministério Público(...)";</p><p>"3. Designar, no período de 09 a 13 de dezembro de 2019, Benedito Torres Neto, Procurador de Justiça do Ministério Público do Estado de Goiás (...)".</p><p>Art. 2° Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">RINALDO REIS LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>