<xml><article id="11598444" name="NOV 01 port DOU" idOficio="5579240" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/11/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12157890">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 29 de Outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 29 de Outubro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 5.872 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Rosalina Verissimo Dias, Matrícula nº 1424667/SIAPE, Técnico em Enfermagem, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 11, lotada no Hospital das Clínicas, nos termos do art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/03, de 19/12/2003. (23070.030322/2019-65)</p><p>Nº 5.875 - I - Alterar os termos da Portaria nº 4635, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 22/08/2019, DOU de 21/08/2019, seção 2, página 31, para constar: Conceder pensão vitalícia a Léia Beatriz Olivieri Reis, portadora do CPF nº 056.038.621-49, viúva, no percentual de 50% (cinquenta por cento) dos proventos. II - Conceder pensão temporária no percentual de 50% (cinquenta por cento) dos proventos, a Murilo Olivieri Reis, portador do CPF nº 269.001.061-53, nascido em 16/07/1962, filho maior inválido do ex-servidor, CLEÔMENES REIS, Matrícula nº 0298850/SIAPE, Professor</p><p>Titular, falecido em 03/07/2019, conforme Certidão de Óbito do 1º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia/GO, nos termos do art. art. 217, inciso III, da Lei nº 8.112/90 e alterações, combinada com o art. 222, alínea "b", item 6 e art. 218 da Lei nº 13.135/2015 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/03, c/c o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18/06/2004. III - Os efeitos legais e financeiros desta Portaria vigorarão a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (23070.025655/2019-81)</p><p>Nº 5.876 - I - Alterar os termos da Portaria nº 4640, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 22/08/2019, DOU de 21/08/2019, seção 2, página 31, para constar: Conceder pensão vitalícia a Léia Beatriz Olivieri Reis, portadora do CPF nº 056.038.621-49, viúva, no percentual de 50% (cinquenta por cento) dos proventos. II - Conceder pensão temporária no percentual de 50% (cinquenta por cento) dos proventos, a MURILO OLIVIERI REIS, portador do CPF nº 269.001.061-53, nascido em 16/07/1962, filho maior inválido do ex-servidor, Cleômenes Reis, Matrícula nº 7298850/SIAPE, Professor Titular, falecido em 03/07/2019, conforme Certidão de Óbito do 1º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia/GO, nos termos do art. art. 217, inciso III, da Lei nº 8.112/90 e alterações, combinada com o art. 222, alínea "b", item 6 e art. 218 da Lei nº 13.135/2015 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/03, c/c o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18/06/2004. III - Os efeitos legais e financeiros desta Portaria vigorarão a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (23070.025655/2019-81)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portarias de 30 de Outubro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 5.894 - Reconduzir Wilson Luiz Lino De Sousa, Matrícula nº 1544860/SIAPE, Professor Adjunto, à função de Coordenador do Curso de Educação Física - Bacharelado da Faculdade de Educação Física e Dança, FCC, por um mandato de dois anos, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (23070.039334/2019-63)</p><p>Nº 5.898 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Milton Justiniano De Sousa, Matrícula nº 1424885/SIAPE, Técnico em Enfermagem, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 410, lotado no Hospital das Clínicas, nos termos do art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/03, , incisos I, II, III e IV de 19/12/2003. (23070.037199/2019-11)</p><p>Nº 5.908 - Designar Fabio Amorim De Matos Junior, Matrícula nº 1568768/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer a função de Coordenador do Curso de Filosofia Bacharelado da UAE/Ciências Humanas da Regional Goiás, FCC, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, com efeitos legais e financeiros a partir de 20/11/2019. (23070.039958/2019-81)</p><p>Nº 5.914 - Designar Kharen Stecca Steindorff Fleury, Matrícula nº 3581135/SIAPE, Jornalista, para substituir o Diretor de Jornalismo da Secretaria de Comunicação, FG-1, em virtude das férias regulamentares do titular, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 18/11 a 05/12/2019. (23070.040050/2019-10)</p><p>Nº 5.915 - Designar Vanessa Dos Reis Xavier, Matrícula nº 1682937/SIAPE, Assistente de Administração/SECOM, para substituir a Diretora de Relações Públicas da UFG, FG-2, em virtude das férias regulamentares da titular, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 18/11 a 22/11/2019. (23070.039542/2019-62)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">Portarias de 31 de Outubro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 5.937 - Autorizar o afastamento do País a Julio Cesar Valandro Soares, Matrícula nº 1675339/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na Faculdade de Ciências e Tecnologia, para participar de "Visitas a Empresa Interface Entreprise e Universidades Faculty of Engineering at the VUB e Universitè Libre de Bruxelles", nas cidades de Liège e Bruxelas/Bélgica, representando a UFG como Diretor, no período de 04 a 19/11/2019, com ônus limitado para a UFG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (23070.037334/2019-29)</p><p>Nº 5.943 - Autorizar o afastamento do País a Manuel Ferreira Lima Filho, Matrícula nº 1689543/SIAPE, Professor Associado, lotado na Faculdade de Ciências Sociais, para participar do "AAA/CASCA Annual Meeting Wednesday", com apresentação de trabalho, na cidade de Vancouver/Canadá, representando a UFG como Diretor, no período de 14 a 26/11/2019, com ônus para a UFG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (23070.035813/2019-19)</p><p>Nº 5.946 - Autorizar o afastamento do País a Vivianne Oliveira Goncalves, Matrícula nº 1356506/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na UAE/Ciências da Saúde - Regional Jataí, para realizar Pós-Doutorado, em Preconceito Sexual no Esporte, na Universidade da Beira Interior, na cidade de Covilhã/Portugal, no período de 01/11/2019 a 31/10/2020, com ônus limitado para a UFG, de acordo com o art. 1º, inciso II, do Decreto 91.800/1985 e art. 1º inciso VI do Decreto 1387/1995. (23070.018397/2019-86)</p><p>Nº 5.952 - Anular os termos da Portaria nº 5653, publicada no D.O.U. de 14/10/2019, que autorizou o afastamento do País a FLAVIA MARIA CRUVINEL, Matrícula nº 2522265/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na Escola de Música e Artes Cênicas, para a cidade de Santiago/Chile, no período de 01 a 07/11/2019. (23070.035512/2019-87)</p><p>Nº 5.953 - Anular os termos da Portaria nº 5697, publicada no D.O.U. de 17/10/2019, que autorizou o afastamento do País a LUCILENE MARIA DE SOUSA, Matrícula nº 1356086/SIAPE, Professor Associado, lotada na Faculdade de Nutrição, para a cidade de Santiago/Chile, no período de 01 a 07/11/2019. (23070.035494/2019-33)</p><p>Nº 5.957 - Autorizar o afastamento do País a Andris Figueiroa Bakuzis, Matrícula nº 1322179/SIAPE, Professor Associado, Classe D, para participar de "Missão de trabalho na Physikalisch-Technische Bundensanstalt", na cidade de Berlim/Alemanha, representando a UFG como Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Física do Instituto de Física, no período de 20 a 30/11/2019, com ônus limitado para a UFG e ônus CAPES, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (23070.039541/2019-18)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 5.945 - Designar JOSE RICARDO SANTANA SILVA, Matrícula nº 3080623/SIAPE, Técnico em Contabilidade, para substituir o Coordenador de Administração da Pró-Reitoria de Administração e Finanças, CD-4, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 05 a 14/11/2019, em virtude de afastamento do titular e substituto legal. (23070.038566/2019-02)</p><p>Nº 5.947 - Designar Paula Danielle De Jesus Lima, Matrícula nº 3073344/SIAPE, Assistente de Administração, para substituir o Coordenador de Provimento e Movimentação de Servidores da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, FG-2, em virtude das férias regulamentares do titular, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 18 a 29/11/2019. (23070.040161/2019-26)</p><p>Nº 5.951 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Rosane Rocha Pessoa, Matrícula nº 6302135/SIAPE, Professor Titular, Classe E, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada na Faculdade de Letras, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005. (23070.031764/2019-37)</p><p>Nº 5.954 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a João Maurício Lucas Gordo, Matrícula nº 0299719/SIAPE, Professor Associado, Classe D, Nível 1, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado na Escola de Veterinária e Zootecnia, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005, mantida a vantagem prevista no art. 62-A, da Lei nº 8112/90, correspondente à incorporação de 2/5 (dois quintos) da FG-1. (23070.029757/2019-75)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>