<xml><article id="11930559" name="PRG-Marcelo Teixeira - publicar " idOficio="5610246" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="22/11/2019" artClass="00021:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Centrais Elétricas Brasileiras S/A" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12214225">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 21 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 21 de novembro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DA CENTRAIS ELÉTRICAS BRASILEIRAS S.A. - ELETROBRAS, no exercício da competência subdelegada pela Portaria do Ministério de Minas e Energia - MME nº 143, de 2 de abril de 2008 (D.O.U. de 3 de abril de 2008), e tendo em vista o disposto no Decreto no1.387, de 7 de fevereiro de 1995, modificado pelos Decretos nos2.349, de 15 de outubro de 1997, e 3.025, de 12 de abril de 1999, resolve autorizar os afastamentos do país, conforme segue:</p><p>Flavia Albuquerque Vieira, engenheira da ELETRONUCLEAR, com destino a Áustria, no período 24 a 30.11.2019, para participar do "Annual Forum of the Internacional Decommissioning Network. O encontro proporciona a reunião técnica sobre o descomissionamento das usinas nucleares, com a disseminação de informações e trocas de experiências, ao planejamento das usinas nucleares, além de discutir o programa de atividades da IAEA acerca dos projetos. Tipo de afastamento: com ônus limitado. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: Artigo 1º, Inciso IV.</p><p>Rennan de Souza da Silva, engenheiro mecânico, Sebastião Domingos Gomes Filho, engenheiro civil, e Sérgio Pinheiro, engenheiro eletricista, ambos da ELETRONUCLEAR, com destino a Argentina, no período 26.11 a 04.12.2019, para participar de visita técnica, como especialistas do Programa de Extensão de Vida Útil de Angra I à Usina Nuclear Artucha I. Tipo de afastamento: com ônus limitado. ENQUADRAMENTO DAS VIAGENS: Artigo 1º, Inciso IV.</p><p class="assina">WILSON FERREIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>