<xml><article id="11613684" name="PORT N 1.896 - Designar Presiden" idOficio="5580118" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2019" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12160143">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.896, de 31 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.896, de 31 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, tendo em vista o disposto no art. 3º, §§ 1º e 2º, e no art. 5º, § 2º, ambos do Decreto nº 7.855, de 5 de dezembro de 2012, e considerando o que consta do Processo nº 23000.017895/2013-40, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados o Presidente, o Secretário-Executivo e os demais membros, titulares e suplentes, do Conselho Deliberativo de Formação e Qualificação Profissional, em substituição àqueles designados pela Portaria MEC nº 963, de 19 de setembro de 2018, conforme indicado:</p><p>I - do Ministério da Educação:</p><p>a) Ariosto Antunes Culau, Presidente; e</p><p>b) Celina Pereira.</p><p>II - do Ministério da Economia:</p><p>a) Rodrigo Zerbone Loureiro, como titular; e</p><p>b) José Henrique Videira Menezes, como suplente.</p><p>III - do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações:</p><p>a) Adriana Regina Martin, como titular; e</p><p>b) Cristina Akemi Shimoda, como suplente.</p><p>IV - do Ministério da Cidadania:</p><p>a) Gustavo Segabinazzi Saldanha, como titular; e</p><p>b) Cláudio Emanuel Machado Lage de Melo, como suplente.</p><p>Art. 2º O encargo de Secretário-Executivo do Conselho Deliberativo de Formação e Qualificação Profissional será exercido por Gilson Ricardo Daniel, do Ministério da Educação.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ABRAHAM WEINTRAUB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>