<xml><article id="11726061" name="AFASTAMENTO DO PAS EM 07.11.2019" idOficio="5591557" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="08/11/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12180115">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 7 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n° 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>ANDRÉA DE SOUZA LOBO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, no período de 10/01/2020 a 09/01/2021 (incluindo trânsito), para realizar Pós-Doutorado na l'Université catholique de Louvain (UCL), em Louvain/Bélgica, com ônus CAPES de 10/01/2020 a 09/04/2020 e com ônus limitado de 10/04/2020 a 09/01/2021. Proc.Eletrônico 23106.130427/2019-77.</p><p>MILENE TAKASAGO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, no período de 01/03/2020 a 01/03/2021 (incluindo trânsito), para realizar Pós-Doutorado na Florida Atlantic University, em Florida/Estados Unidos, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.116050/2019-43.</p><p>MÁRCIA MARQUES, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, no período de 20/02/2020 a 20/01/2021 (incluindo trânsito), para realizar "Pós-Doutorado, no Grupo de Pesquisa METICs, da Universidad de la Republica", em Montevidéu/Uruguai, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.112500/2019-29.</p><p>ELEN CRISTINA GERALDES, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, no período de 05/03/2020 a 04/03/2021 (incluindo trânsito), para realizar Pós-Doutorado na UCM, em Madri/Espanha, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.110845/2019-48.</p><p>GABRIELA PEREIRA DE FREITAS, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, no período de 15/07/2020 a 15/07/2021 (incluindo trânsito), para realizar Pós-Doutorado na State University of New York - Purchase College, em New York / Estados Unidos, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.109859/2019-19.</p><p>ARTUR ANTONIO DE ALMEIDA PORTELA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar Pós-Doutorado no Imperial College London, no período de 02/01/2020 a 30/12/2020 (incluindo trânsito), em Londres / Inglaterra, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.110240/2018-76.</p><p>MARCELO DE OLIVEIRA TORRES, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, no período de 01/08/2020 a 31/07/2021 (incluindo trânsito), para realizar Pós-Doutorado na Universidade da Califórnia, em Califórnia/Estados Unidos, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.117387/2019-78.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>