<xml><article id="11700903" name="PORTARIA 253 2019 DG, DE 6 DE NO" idOficio="5589299" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/11/2019" artClass="00018:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12175668">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 253, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 253, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 1.008, de 25 de abril de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, considerando o contido na Portaria nº 821/2019-MJSP c/c a Portaria nº 238/2019-DG, que detalham a estrutura regimental da Polícia Rodoviária Federal, resolve:</p><p>Designar GRACIELA MACHADO, Matrícula: 1969476, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Gabinete, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar TONY EMERSON MORETTO, Matrícula: 1145125, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Setor de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FG-02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar RAFAEL CALAZANS FLORIANO, Matrícula: 1535019, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Inteligência, código FG-02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar ALESSANDRO RODRIGO SEKI, Matrícula: 1918884, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Análise de Inteligência, código FG-3, do Setor de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar HELOISA CRISTINA RODRIGUES DE MELO, Matrícula: 1989276, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Contrainteligência, código FG-03, do Setor de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar CLEBER ORTEGA MOURA, Matrícula: 1072204, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Administração, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar DANIELLE BORSETTI BORGES LOURENÇO, Matrícula: 2175109, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Gestão Administrativa e Contratações Públicas, código FG-03, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar FILIPE DE FREITAS MACIEL REZENDE, Matrícula: 2161194, Agente Administrativo do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Orçamento e Finanças, código FG-03, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar ALEXANDRE FIGUEIREDO DOS SANTOS, Matrícula: 1071206, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Logística, código FG-03, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar DAVIDSON PEREIRA DE SOUZA AFONSO PINTO, Matrícula: 1301301, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar LINDOMAR ELIAS DOS SANTOS, Matrícula: 1301482, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Atenção à Saúde Integral do Servidor, código FG-03, da Seção de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar LUCIANO VALDIR SCHNEIDER, Matrícula: 1301350, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Administração de Pessoal, código FG-03, da Seção de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar SALVADORA BENITES DA SILVA CAMARGO, Matrícula: 1515104, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Corregedoria, código FG-01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar FÁBIO LUIS GOMES BORGES, Matrícula: 1289964, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Investigação Correcional e Assuntos Internos, código FG-02, da Seção de Corregedoria, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar RAFAEL VERÃO DA FONSECA, Matrícula: 1073862, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Serviço de Operações, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar GLEICE CASACURTA SANTOS, Matrícula: 1301335, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Gestão Operacional, código FG-02, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar VALDOMIRO PLACIDINO DE ALMEIDA JUNIOR, Matrícula: 1525065, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Segurança Viária, código FG-02, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar REGINALDO MARQUES DA SILVA, Matrícula: 1515120, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Operações Especializadas, código FG-02, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar AUGUSMAR VIEIRA MELO, Matrícula: 1070954, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Superintendente-Executivo, código FCPE 101.1, da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar ALOYSIO MARIO DE MEDEIROS, Matrícula: 1480926, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Análise Técnica, código FG-2, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar TERCIO BAGGIO DE ALENCAR, Matrícula: 1301346, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Comunicação Social, código FG-2, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar PABLINE CHEDIAK SPINI SANTOS, Matrícula: 1627657, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Educação Corporativa, código FG-3, da Superintendência Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar MAURÍCIO PEPINO DA SILVA, Matrícula: 1398685, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 1ª Delegacia em Campo Grande, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar DIEGO MAISTRO MALTA, Matrícula: 1970242, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 1ª Delegacia em Campo Grande, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar SYLVIO COSTA JARDIM NETO, Matrícula: 1073231, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 2ª Delegacia em Nova Alvorada do Sul, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar WELENDAL LEAL TENORIO, Matrícula: 1072041, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 2ª Delegacia em Nova Alvorada do Sul, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar WESLEY SERON, Matrícula: 1076116, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 3ª Delegacia em Corumbá, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar GUILHERME MAGNANI, Matrícula: 1776689, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 3ª Delegacia em Corumbá, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar WALDIR BRASIL DO NASCIMENTO JUNIOR, Matrícula: 433519, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 4ª Delegacia em Dourados, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar LUCIANO ROCHA DO NASCIMENTO, Matrícula: 1540397, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 4ª Delegacia em Dourados, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar LUIZ CARLOS PINHEIRO, Matrícula: 1183483, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 5ª Delegacia em Guia Lopes da Laguna, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar MARCELO SUIZU, Matrícula: 1461751, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 5ª Delegacia em Guia Lopes da Laguna, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar FRANCISCO XAVIER DA SILVA, Matrícula: 1370308, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 6ª Delegacia em Coxim, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar ROGÉRIO BARBOSA DOS SANTOS, Matrícula: 1480800, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 6ª Delegacia em Coxim, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar JOSÉ FERREIRA TORRES, Matrícula: 1072259, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 7ª Delegacia em Três Lagoas, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar FABRÍCIO FIGUEIREDO RESENDE RIQUETTE, Matrícula: 1539850, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 7ª Delegacia em Três Lagoas, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar JOSÉ RICARDO BATISTOTE, Matrícula: 1183530, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 8ª Delegacia em Paranaíba, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar EDNILSON TEOTÔNIO FARIAS, Matrícula: 1183571, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 8ª Delegacia em Paranaíba, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar OG MARTINEZ MARÇAL, Matrícula: 1969635, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 9ª Delegacia em Naviraí, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar VICTOR HUGO BAHLS, Matrícula: 2312916, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 9ª Delegacia em Naviraí, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso do Sul.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANO MARCOS FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>