<xml><article id="11866653" name="PT 1 E 2 DTI" idOficio="5604076" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2019" artClass="00013:00058:00267:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Diretoria de Tecnologia da Informação e Inovação" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12203584">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE  NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO E INOVAÇÃO DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 3.189/PRES/INSS, de 14 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 222, de 18 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 1 - Designar MARCELO POLETTO, matrícula nº 1.990.126, CPF 021.029.010-25, e MARCELO GENU BESERRA, matrícula nº 1.376.889, CPF 819.897.684-15, para, nessa ordem, sucessivamente, substituírem eventualmente a Coordenadora de Arquitetura e Soluções em Tecnologia da Informação e Comunicação, vinculada à Coordenação-Geral de Projetos e Soluções Digitais da Diretoria de Tecnologia da Informação e Inovação, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2 - Designar POLLYANNA FERNANDES MOREIRA DANTAS, matrícula nº 1.596.217, CPF n° 004.934.111-19, para substituir eventualmente a Coordenadora de Ciência de Dados e Análises Estruturadas, vinculada à Coordenação-Geral de Projetos e Soluções Digitais da Diretoria de Tecnologia da Informação e Inovação, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">FLAVIO FERREIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>