<xml><article id="11788328" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 III -D" idOficio="5596614" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2019" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12189592">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 96.807, DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 96.807, DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Dispensar a partir de 06 de novembro de 2019, Daniel de Moura Albanio, Matrícula SIAPE 2112157, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Secretário Administrativo da Secretaria do Curso-Programa de Pós-Graduação em Filosofia do Centro de Ciências Sociais e Humanas, Código FG7.111, para a qual foi designado pela Portaria N. 74.694, de 20/03/2015.</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto N. 7.485, de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 96.809-Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, MATEUS FELZKE SCHONARDIE habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, classificado em 1º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico no Departamento de Ensino/Colégio Técnico Industrial de Santa Maria, na Classe D1, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 293224, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 059679/2019-12)</p><p>Nº 96.810-Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, THIAGO CATTANI NAIDON habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, classificado em 2º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico no Departamento de Ensino/Colégio Técnico Industrial de Santa Maria, na Classe D1, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 947328, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 059681/2019-83)</p><p>Nº 96.811-Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, GUSTAVO MARCHESAN habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, classificado em 1º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Eletromecânica e Sistemas de Potência, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 296438, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 059735/2019-19)</p><p>Nº 96.812-Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, LUIZ FERNANDO DE FREITAS GUTIERRES habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, classificado em 2º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Eletromecânica e Sistemas de Potência, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 292398, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 059736/2019-55)</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>