<xml><article id="11922218" name="5413541654175420" idOficio="5609507" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/11/2019" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12212480">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs 21 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs 21 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 5.413 - Autorizar o afastamento da servidora ADRIANA DE AZEVEDO MATHIS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no INSTITUTO DE CIENCIAS SOCIAIS APLICADAS, no período de 30 de novembro a 06 de dezembro de 2019, para participar do XXXII Congresso Internacional ALAS Perú 2019, a ser realizado na cidade de Lima, no Perú, com ônus para a UFPA.</p><p>Nº 5.416 - Considerar autorizado o afastamento do país da servidora MICHELINE PENAFORT PINHEIRO, matrícula SIAPE-1814401, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, do quadro de pessoal desta Universidade, lotada no INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA ARTE (ICA), no período de 16 de outubro de 2019 a 14 de outubro de 2023, para realizar Doutorado em EDUCAÇÃO ARTÍSTICA na FACULDADE DE BELAS ARTES da Universidade do Porto, na Cidade do PORTO, PORTUGAL, com ônus limitado.</p><p>Nº 5.417 - I - Declarar vago, o cargo de Assistente em Administração, código de vaga nº 704900, ocupado pelo servidor ICARO DUARTE PASTANA, lotado na Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, a contar de 19 de novembro de 2019, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90. II - Considerando que o servidor adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112, de 1990, a presente vacância gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma lei.</p><p>Nº 5.420 - Considerar dispensado da função de Diretor de Capacitação e Desenvolvimento - CAPACIT, código FG-1, da Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal, o servidor ICARO DUARTE PASTANA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal desta Universidade, a partir de 19 de novembro de 2019, tendo em vista sua vacância, conforme Portaria nº 5417/2019.</p><p class="assina">MARIA IRACILDA DA CUNHA SAMPAIO</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>