<xml><article id="11663321" name="Portaria EBTT 01 10 2019" idOficio="5584990" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12168574">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  1º de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 1º de novembro de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 8.630 - Enquadrar o servidor, ADMILSON FERREIRA DE BRITO, matrícula SIAPE nº 2403296, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 346, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.006118/2018-61).</p><p>Nº 8.644 - Enquadrar o servidor, ANTONIA APARECIDA DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 304112, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 346, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.014719/2018-47).</p><p>Nº 8.645 - Enquadrar o servidor, ARMANDO CESAR GRILLO GONCALVES, matrícula SIAPE nº 3046361, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 346, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.014189/2018-37).</p><p>Nº 8.651 - Enquadrar o servidor, CLAIR DE FATIMA FERRANDO DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 3011063, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 346, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.012544/2018-33).</p><p>Nº 8.665 - Enquadrar o servidor, ELIZABETE VASQUE DIAS, matrícula SIAPE nº 2393958, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 346, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.004502/2018-29).</p><p>Nº 8.668 - Enquadrar o servidor, ESTER MIRIAN DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2392804, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 346, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.003319/2018-14).</p><p>Nº 8.669 - Enquadrar o servidor, GILBERTO DE VASCONCELOS, matrícula SIAPE nº 2999413, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 346, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.014781/2018-39).</p><p>Nº 8.653 - Enquadrar o servidor, IRENE MOURA FURINI, matrícula SIAPE nº 2403313, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 346, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.003315/2018-28).</p><p>Nº 8.672 - Enquadrar o servidor, IRENIR DE JESUS NANTES, matrícula SIAPE nº 2399453, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 346, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.004111/2018-12).</p><p>Nº 8.673 - Enquadrar o servidor, IVANETE PEQUENO VIANA, matrícula SIAPE nº 2366724, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 346, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.001914/2018-15).</p><p>Nº 8.655 - Enquadrar o servidor, JOAO ALBUQUERQUE DE MESQUITA, matrícula SIAPE nº 2403479, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 346, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.004650/2018-43).</p><p>Nº 8.659 - Enquadrar o servidor, JOÃO MARQUES RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 3015498, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 346, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.014761/2018-68).</p><p>Nº 8.676 - Enquadrar o servidor, JOÃO MONTEIRO NETO, matrícula SIAPE nº 2355010, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 346, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.009688/2018-11).</p><p>Nº 8.678 - Enquadrar o servidor, OTACILIO ANTONIO DE MELO, matrícula SIAPE nº 2403348, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 346, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.003520/2018-93).</p><p>Nº 8.680 - Enquadrar o servidor, ROSANA MARIA PEREZ AZEVEDO RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 2400433, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 346, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.002735/2018-97).</p><p>Nº 8.682 - Enquadrar o servidor, ROSELETE BECKHAUSER LEITE VAZ, matrícula SIAPE nº 2348740, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 346, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.010673/2018-97).</p><p>Nº 8.683 - Enquadrar o servidor, SANDRA MARIA DA SILVA TUCUNDUVA, matrícula SIAPE nº 2366750, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 346, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.003345/2018-34).</p><p>Nº 8.686 - Enquadrar o servidor, SILMA REJANE FREITAS PEREIRA MATSUSHITA, matrícula SIAPE nº 2394017 , na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 346, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.003527/2018-13).</p><p>Nº 8.688 - Enquadrar o servidor, SILVIA DÁLIA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2403509, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 346, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.010923/2018-99).</p><p>Nº 8.689 - Enquadrar o servidor, SONIA MARIA MELONI DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 2343967, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 346, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.003661/2018-14).</p><p>Nº 8.699 - Enquadrar o servidor, TEREZINHA DO CARMO SILVA, matrícula SIAPE nº 3078405, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 346, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.014449/2018-74).</p><p>Nº 8.706 - Enquadrar o servidor, FLAVIO ROBERTO MINEO, matrícula SIAPE nº 2403468, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 348, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.025032/2018-37).</p><p>Nº 8.707 - Enquadrar o servidor, IRACILDA COSTA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 3066576, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 348, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.004599/2019-51).</p><p>Nº 8.708 - Enquadrar o servidor, FRANCISCO MACHADO MEIRELIS, matrícula SIAPE nº 2403310, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 349, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.012167/2018-32).</p><p>Nº 8.711 - Enquadrar o servidor, NUBIA ORTIZ DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2403502, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 349, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.004238/2018-23).</p><p>Nº 8.712 - Enquadrar o servidor, CREUSA AHNERT GOMES, matrícula SIAPE nº 2400182, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 349, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.006488/2018-06).</p><p>Nº 8.713 - Enquadrar o servidor, NILZETE DE SOUSA COSTA, matrícula SIAPE nº 3076039, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 349, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.014114/2018-56).</p><p>Nº 8.714 - Enquadrar o servidor, MARIA CRISTINA DE ANDRADE TUYAMA , matrícula SIAPE nº 2394570 , na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 350, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.011674/2018-59).</p><p>Nº 8.715 - Enquadrar o servidor, SONIA SOARES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2354999, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 350, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.018208/2018-02).</p><p>Nº 8.716 - Enquadrar o servidor, JOSE ARDIVINO GOUVEIA, matrícula SIAPE nº 2999427, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 350, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.018968/2018-10).</p><p>Nº 8.717 - Enquadrar o servidor, IARA MACARIO DE OLIVEIRA PINTO, matrícula SIAPE nº 2328676, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 350, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.018970/2018-81).</p><p>Nº 8.719 - Enquadrar o servidor, LOURDES ANTONIA LUCAS RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 3008422, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 350, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125019133/2018-79).</p><p>Nº 8.720 - Enquadrar o servidor, NICELDA LOVO, matrícula SIAPE nº 2394431, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 350, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.019104/2018-15).</p><p>Nº 8.721 - Enquadrar o servidor, JOSIAS MARTINS COLTRO, matrícula SIAPE nº 2381516, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 350, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.006273/2018-87).</p><p>Nº 8.723 - Enquadrar o servidor, MAURINA ROSA FIDELIS, matrícula SIAPE nº 2999329, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 350, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.008238/2018-01).</p><p>Nº 8.724 - Enquadrar o servidor, MARIA ONELIA SOUZA CRUZ, matrícula SIAPE nº 2399701 , na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 350, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.006283/2018-12).</p><p>Nº 8.726 - Enquadrar o servidor, MARIA DA PENHA DIAS DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 3011037, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 350, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.011687/2018-28).</p><p>Nº 8.728 - Enquadrar o servidor, VLADEMIR GOMES, matrícula SIAPE nº 2386165, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 350, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.001169/2018-04).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>