<xml><article id="11594183" name="AFASTAMENTO DO PAS (11) EM 31.10" idOficio="5578101" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="01/11/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12156477">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 30 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 30 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 7/5/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o seguinte afastamento:</p><p>MARCIO MUNIZ DE FARIAS, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do IWS - Mauritius 2019 (An International Workshop on Computational Geo-Environmental Mechanics: Multiphysics and Multiscale Approaches to Submarine and Coastal Problems), no período de 10/11/2019 a 17/11/2019 (incluindo trânsito), em Ilha Mauritius, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.134342/2019-68.</p><p>VIRGINIA TIRADENTES SOUTO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar da HCI INTERNATIONAL 2020 - 22ND INTERNATIONAL CONFERENCE ON HUMAN-COMPUTER INTERACTION, no período de 19/7/2020 a 26/7/2020 (incluindo trânsito), na Dinamarca, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.134300/2019-27.</p><p>MOEMA DA SILVA BORGES, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do II Congresso Latinoamericano de Cuidados Humanizados, no período de 13/11/2019 a 17/11/2019 (incluindo trânsito), no Uruguai, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.132028/2019-41.</p><p>MARIA EURYDICE DE BARROS RIBEIRO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do XIV Colóquio "Raízes Medievais do Brasil Moderno", no período de 2/11/2019 a 9/11/2019 (incluindo trânsito), em Portugal, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.131747/2019-44.</p><p>ADONIRAN JUDSON DE BARROS BRAGA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar Missão institucional internacional, no período de 2/11/2019 a 10/11/2019 (incluindo trânsito), na França, com ônus CAPES. Proc.Eletrônico 23106.135366/2019-34.</p><p>JONAS LOTUFO BRANT DE CARVALHO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar da Avaliação de Capacidade do Regulamento Sanitário Internacional, no período de 1/11/2019 a 9/11/2019 (incluindo trânsito), em Cabo verde, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.130153/2019-16.</p><p>SIEGRID GUILLAUMON DECHANDT, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do Segundo Fórum Internacional em China e Países Latino Americanos, no período de 9/11/2019 a 13/11/2019 (incluindo trânsito), na Argentina, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.129295/2019-31.</p><p>ELOISA DUTRA CALDAS, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar de work-shop/evento internacional, no período de 17/11/2019 a 30/11/2019 (incluindo trânsito), no Chile (17/11/2019 a 23/11/2019) e no Paraguai (24/11/2019 e 30/11/2019), com ônus limitado p/UnB. Proc.Eletrônico 23106.127132/2019-13.</p><p>CARLOS BENEDITO DE CAMPOS MARTINS, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, no período de 2/3/2020 a 2/2/2021 (incluindo trânsito), para realizar Pós-Doutorado na University London College - UCL, na Inglaterra, com ônus limitado, Proc.Eletrônico 23106.075643/2019-42.</p><p>CLAUDIO GOTTSCHALG DUQUE, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, no período de 2/12/2019 a 28/2/2020 (incluindo trânsito), para realizar pesquisa na Tecnologia Blockchain no âmbito do programa CAPESPrint, no Canadá, com ônus CAPESPrint, Proc.Eletrônico 23106.101164/2019-99, correspondente a licença capacitação.</p><p>ARTHUR TRINDADE MARANHAO COSTA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para estágio/estudo no exterior do programa CAPES PRINT, no período de 10/12/2019 a 28/2/2020 (incluindo trânsito), na Inglaterra, com ônus CAPES. Proc.Eletrônico 23106.113826/2019-73.</p><p class="assina">ENRIQUE HUELVA UNTERNBÄUMEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>