<xml><article id="11978639" name="UFVDOU0266-de 25.11.2019-portari" idOficio="5614710" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2019" artClass="00016:00152:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12222155">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando a Portaria do Ministério da Educação no 404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, resolve</p><p>Nº 1.383 - autorizar o afastamento, do País, do Professor Associado EDUARDO GUSMÃO PEREIRA, matrículas 10082-X/UFV e 1738223-1/Siape, no período de 8 a 17 de janeiro de 2020, incluindo o trânsito, para participar do International Course on Ecophysiology of Photosynthesis, em Puerto Montt, Chile, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.911055/2019-83)</p><p>Nº 1.386 - autorizar o afastamento, do País, da Professora Adjunta POUYA MEHDIPOUR BALAGAFSHEH, matrículas 12429-X/UFV e 2391234-3/Siape, no período de 21 de dezembro de 2019 a 19 de janeiro de 2020, incluindo o trânsito, para participar do projeto de pesquisa intitulado "Ferradura de Smale para Endomorfismos", na University of Guilan, em Rasht, Irã, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.911066/2019-63)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando o disposto no art. 98, § 3º, da Lei no 8.112/1990, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, e o que consta do Processo SEI 23114.910293/2019-71, resolve</p><p>Nº 1.387 - alterar, de acordo com o Laudo Médico Pericial nº 0.208.971/2019, a jornada de trabalho da servidora JILDETE KARLA DOS SANTOS, matrículas 8535-9/UFV e 1545953-8/Siape, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, de 40 (quarenta) horas semanais e 8 (oito) horas diárias para 20 (vinte) horas semanais e 4 (quatro) horas diárias, com remuneração integral, a partir de 6 de novembro de 2019 até 5 de novembro de 2021.</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>