<xml><article id="12035086" name="Portaria APOSENTADORIA NOVEMBRO " idOficio="5619619" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00013:00048:00034:00008:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12230894">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  27  de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 27 de novembro de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 12.029 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: CARLOS ERNESTO DE MENDONÇA, matricula Siape: 0697909, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 448185. ( Processo nº 19975.117149/2019-56).</p><p>Nº 12.035 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidora: DIVA RAMOS BOTELHO, matricula Siape: 0703084, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Nivel: NA, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 452579. ( Processo nº 19975.123257/2019-68).</p><p>Nº 12.040 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: ELISIARIO PEDRO BENEVENUTTI, matricula Siape: 2997336, ocupante do cargo de Médico Veterinário, Nivel: NS, Classe: " S", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 40, § 1º, Inciso I da CF/88, com redação dada pela EMC nº 41/2003 combinado com art. 6-A da EC 41/2003, incluído pela EC 70/2012, declarando a extinção do referido cargo, e código de vaga: 1018036. ( Processo nº 19975.112839/2019-19).</p><p>Nº 12.047 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: ELISIARIO PEDRO BENEVENUTTI, matricula Siape: 1997336, ocupante do cargo de Médico Veterinário, Nivel: NS, Classe: " S", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 40, § 1º, Inciso I da CF/88, com redação dada pela EMC nº 41/2003 combinado com art. 6-A da EC 41/2003, incluído pela EC 70/2012, declarando a extinção do referido cargo, e código de vaga: 1018035. ( Processo nº 19975.112846/2019-11).</p><p>Nº 12.059 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: FRANCISCO DIONISIO RODRIGUES, matricula Siape: 2394553, ocupante do cargo de Motorista , Nivel: NA, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1017039. ( Processo nº 19975.119315/2019-59).</p><p>Nº 12.064 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: ISRAEL VASQUEZ LOPES, matricula Siape: 0693497, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 444394. ( Processo nº 19975.116212/2019-37).</p><p>Nº 12.067 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: LELIO OLIVEIRA DE MELO, matricula Siape: 0694798, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 445533. ( Processo nº 19975.116573/2019-83).</p><p>Nº 12.072 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: LENIR COELHO MARTINS, matricula Siape: 0704174, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 453486. ( Processo nº 19975.104385/2019-11).</p><p>Nº 12.076 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: MARIA CLAIS CARNEIRO, matricula Siape: 0699773, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico do Ex-Terriório, Nivel: NS, Classe: " D ", Padrão: 402, oriundo do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 3º da EMC nº 47/2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 449850. ( Processo nº 19975.126632/2019-21).</p><p>Nº 12.081 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: MARIA FATIMA CORREIA LOPES MACEDO, matricula Siape: 2398054, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Nivel: NS, Classe: " D ", Padrão: 404, oriundo do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 3º da EMC nº 47/2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1017342. ( Processo nº 19975.115113/2019-38).</p><p>Nº 12.084 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: MARIA NAZARÉ MOREIRA DA SILVA, matricula Siape: 0698903, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 449076. ( Processo nº 19975.124578/2019-80).</p><p>Nº 12.088 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: MERCEDES SCALZER, matricula Siape: 0701933, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 451729. ( Processo nº 19975.114352/2019-71).</p><p>Nº 12.090 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: PEDRO PESSOA MACHADO, matricula Siape: 0698001, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 448266. ( Processo nº 19975.106290/2019-23).</p><p>Nº 12.098 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: RAIMUNDA REBOUÇAS LIMA, matricula Siape: 0703690, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 453080. ( Processo nº 03125.008684/2019-98).</p><p>Nº 12.108 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: REINALDO GEROLA, matricula Siape: 0699042, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nivel: NI, Classe: " S", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 40, § 1º, Inciso I da CF/88, com redação dada pela EMC nº 41/2003 combinado com art. 6-A da EC 41/2003, incluído pela EC 70/2012, declarando a extinção do referido cargo, e código de vaga: 449194. ( Processo nº 03125.005607/2019-86).</p><p>Nº 12.113 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: SATYRO RIBEIRO DA SILVA, matricula Siape: 0696977, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 447388. ( Processo nº 19975.103277/2019-12).</p><p>Nº 12.114 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: SILVIA ELI IVO ALBUQUERQUE DE FREITAS, matricula Siape: 3052295, ocupante do cargo de Administrador, Nivel: NS, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1019497. ( Processo nº 19975.121771/2019-69).</p><p>Nº 12.117 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: UBIRATAN OLINDINO DOS SANTOS, matricula Siape: 2112819, ocupante do cargo de Agente de Policia Civil Especial Tabela: 192, Grupo: 192, Cargo: 025, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 1º, Inciso II da Lei Complementar nº 51 de 20.12.1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144 de 16.05.2014, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1007850 . ( Processo nº 19975.120522/2019-56).</p><p>ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>