<xml><article id="11652292" name="PORTARIAS DE 04 DE NOVEMBRO -DIS" idOficio="5584095" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2019" artClass="00016:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12167223">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais que foram delegadas pelo Decreto de 08 de outubro de 2019, da Presidência da República, publicado no DOU n° 195-A, de 08 de outubro de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.050 Art. 1.º Dispensar Marianise Paranhos Pereira Nazário, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Assistente Social, matrícula Siape n° 1816669, do cargo de Ordenador de Despesas do Campus Laranjal do Jari.</p><p>Nº 2.051 Art. 1.º Designar Lucilene de Sousa Melo, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2873269, para a função de Ordenador de Despesas do Campus Laranjal do Jari, a contar de 04.11.2019.</p><p>Nº 2.052 Art. 1.º Designar Marcio Getúlio Prado de Castro, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 1885188, para a função de Ordenador de Despesas do Campus Macapá, a contar de 04.11.2019.</p><p>Nº 2.053 Art. 1.º Designar José Leonilson Abreu da Silva Junior, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2849994, para a função de Ordenador de Despesas do Campus Porto Grande, a contar de 04.11.2019.</p><p>Nº 2.054 Art. 1.º Designar Marlon de Oliveira do Nascimento, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2853085, para a função de Ordenador de Despesas do Campus Santana, a contar de 04.11.2019.</p><p>Nº 2.055 Art. 1.º Designar Diego Armando Silva da Silva, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 1424702, para, sem prejuízo de suas funções, responder pela Direção-Geral do Campus Laranjal do Jari, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p class="assina">MARIALVA DO SOCORRO RAMALHO DE OLIVEIRA DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>