<xml><article id="11743786" name="11.11.19 - Portaria 62" idOficio="5593194" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2019" artClass="00008:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Instituto Brasileiro de Museus/Escritório de Representação Regional do IBRAM em Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12182864">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 63, DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 63, DE 8 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A DIRIGENTE DO ESCRITÓRIO DE REPRESENTAÇÃO REGIONAL DO INSTITUTO BRASILEIRO DE MUSEUS EM MINAS GERAIS - ER-MG/ES, em conformidade com a Portaria nº 290, de 18 de julho de 2016, publicada no BAE nº 411, de 25 de julho de 2016, bem como a delegação de competência que dispõe a Portaria nº 324, de 4 de agosto de 2016, publicada no DOU, seção 1, de 08 de agosto de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar o servidor abaixo relacionado como PREGOEIRO, de acordo com a Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, e em conformidade com o Decreto nº 10.024, de 20 de setembro de 2019:</p><p>- Paulo José de Souza - Matrícula SIAPE nº 1816064.</p><p>Art. 2º - Designar os servidores abaixo relacionados como EQUIPE DE APOIO:</p><p>- Gabriel Carvalho Chaves - Matrícula SIAPE nº 1821339;</p><p>- Rafael Campos das Dores - Matrícula SIAPE nº 1848520;</p><p>- Tânia Maria de Freitas Barcelos - Matrícula SIAPE nº 1756230.</p><p>Art. 3º - Para os fins previstos na Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, a autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o (a) Ordenador (a) de Despesas do Escritório de Representação Regional do Ibram, em Minas Gerais.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria tem seus efeitos retroativos a contar de 08 de novembro de 2019.</p><p class="assina">CLÁUDIA MARIA CHAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>