<xml><article id="12000022" name="038 A 646" idOficio="5616656" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="27/11/2019" artClass="00043:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00004" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12225636">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº  646, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 646, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 2ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 2º da Lei nº 409/1948, combinada com a Lei nº 11.416/2006, nos termos do art. 8º, inciso I, da Lei n° 8.112/1990, tendo em vista o que consta do Processo TRT/MA nº 0000392-65.2017.5.02.0000 e do PROAD N.º 46015/2019, resolve:</p><p>Art. 1º. Tornar sem efeito, em virtude de desistência expressa, a nomeação de MARIANA SOUSA FARIA NICHELE, para exercer o cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, padrão TRT.2ª.A.NI.1, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, efetivada pelo Ato PR nº 618, em vaga decorrente da posse de Lucas D'alessandro Pazin em outro cargo público;</p><p>Art. 2º. Tornar sem efeito, em virtude de desistência expressa, a nomeação de ARTHUR RODRIGUES BORGES, para exercer o cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, padrão TRT.2ª.A.NI.1, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, efetivada pelo Ato PR nº 618, em vaga decorrente da exoneração de Vanessa Mello da Silva;</p><p>Art. 3º Nomear, para exercerem o cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, padrão TRT.2ª.A.NI.1, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região:</p><p>Nome/ Classificação/ Vaga/ Legislação complementar</p><p>WAGNER DE ALMEIDA SORIANO/ 14º da lista geral/ decorrente da posse de Lucas D'alessandro Pazin em outro cargo público/ ;</p><p>JONAS RICARDO BEZERRA VIEIRA/ 16º da lista geral/ decorrente da exoneração de Vanessa Mello da Silva / ;</p><p>VITOR VIEIRA TENORIO/ 17º da lista geral/ decorrente da redistribuição de Adnil Cristina Silva de Siqueira/ ;</p><p>Art. 4º Este Ato PR entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RILMA APARECIDA HEMETÉRIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>