<xml><article id="11977213" name="PTS3215A3219INSS" idOficio="5614540" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2019" artClass="00013:00058:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12221893">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 3.215 - Dispensar, a contar de 6 de março de 2019, JANIRA DE FIGUEIREDO ROMERO, matrícula n° 0.890.385, CPF n° 178.901.281-34, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Cáceres, vinculada à Gerência-Executiva Cuiabá/MT, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 3.216 - Designar ARABELLE BENTO MEDEIROS TEIXEIRA, matrícula n° 1.375.498. CPF n° 003.973.941-44, para o encargo de substituta eventual do Chefe do Serviço de Monitoramento da Auditoria da Coordenação de Inteligência e Suporte em Auditoria, código DAS 101.1, da Auditoria-Geral, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 3.217 - Nomear CINTIA REGINA FONSECA DE MENEZES, matrícula nº 2.358.524, CPF nº 082.608.564-41, para o cargo em comissão de Chefe do Serviço de Atendimento, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Distrito Federal/DF.</p><p>Nº 3.218 - Dispensar, a contar de 1º de janeiro de 2019, PATRICIA DENARDIN ALVES E SILVA, matrícula nº 1.534.762, CPF nº 003.417.850-32, do encargo de substituta eventual de Chefe do Serviço de Gestão do Atendimento, código DAS 101.1, da Superintendência-Regional Sul.</p><p>Nº 3.219 - Exonerar, a contar de 1º de outubro de 2019, JOSE KORBES, matrícula nº 0.925.922, CPF nº 303.109.540-53, do cargo em comissão de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Ijuí/RS, em virtude de sua aposentadoria.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>