<xml><article id="11887846" name="3.462 3.473 3.477 (19.11.19) SE" idOficio="5606262" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/11/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12207479">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 257, de 7 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 8 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.077371/2019-78, resolve:</p><p>Nº 3.462 - Nomear NADIA REIS BARBOSA CHAVES, matrícula SIAPE 1912988, para exercer o cargo em comissão de Assistente Técnico, código DAS 102.1, da Coordenação-Geral de Controle Disciplinar, da Corregedoria-Geral.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 257, de 7 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 8 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.076932/2019-11, resolve:</p><p>Nº 3.473 - Exonerar, a partir de 26 de outubro de 2019, DIENICE ANA BINI, matrícula SIAPE n° 3142048, do cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Coordenação-Geral de Competitividade, do Departamento de Comércio e Negociações Comerciais, da Secretaria de Comércio e Relações Internacionais.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 252, de 6 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial do dia seguinte, considerando o disposto no artigo 93, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pelo artigo 22, da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, combinado com o inciso IV, do artigo 60, da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e demais informações que constam do Processo SEI nº 08026.000418/2019-59, resolve:</p><p>Nº 3.477 - Art. 1º Efetivar a requisição do servidor VITOR RACHID PINHO ANTUNES, matrícula 1936624, ocupante do cargo de Agente Administrativo, do Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercício no Departamento de Promoção de Políticas de Justiça da Secretaria Nacional de Justiça do Ministério da Justiça e Segurança Pública.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>