<xml><article id="11893760" name="Portaria 2525 de 18-11-2019" idOficio="5606402" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/11/2019" artClass="00016:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12207690">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 2.525, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 2.525, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>I - Considerando o que consta no Memorando-CPAD nº 6/2019, designar os servidores LUCIVÂNIO OLIVEIRA SILVA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2960099, ARIANE BOCALETTO FRARE, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1895921, e MÁRIO TEIXEIRA LEMES, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1144047, para, sob a presidência do primeiro, comporem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar destinada a promover a apuração dos fatos descritos no referido Processo, bem como proceder ao exame dos atos e dos fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos de investigação, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Lei nº 8.112/1990, por igual período, se as circunstâncias assim o exigirem, e, desde que, a necessidade seja devidamente justificada.</p><p>III - Convalidar todos os atos praticados pela referida Comissão.</p><p>IV - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>