<xml><article id="11674099" name="Portaria 347.2019" idOficio="5586542" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2019" artClass="00012:00032:00003:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Agência Nacional de Águas/Área de Administração/Superintendência de Administração, Finanças e Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12170864">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 347, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 347, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DE ADMINISTRAÇÃO, FINANÇAS E GESTÃO DE PESSOAS DA AGÊNCIA NACIONAL DE ÁGUAS - ANA, no uso das atribuições que lhe confere art. 1º, VII, da Resolução nº 57, de 6 de agosto de 2018, e nos termos do art. 51, da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Comissão Especial de Licitação para conduzir os procedimentos licitatórios relativos ao Processo nº 02501.002454/2019-18, na modalidade Concorrência do tipo técnica e preço.</p><p>Art. 2ºFicam designados para compor a Comissão Especial de Licitação os seguintes membros, que atuarão sob a presidência do primeiro:</p><p>I - VIRGÍLIO DE AZEVEDO MAIA FILHO;</p><p>II - DIOGO CARNEIRO FERREIRA;</p><p>III - CRISTIANO CÁRIA GUIMARÃES PEREIRA;</p><p>IV - GIORDANO BRUNO BOMTEMPO DE CARVALHO; e</p><p>V - MARCO ANTÔNIO MOTA AMORIM.</p><p>Art. 3º O processo licitatório será conduzido por, no mínimo, três membros da Comissão, inclusive seu Presidente.</p><p>Art. 4º Nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do servidor Virgílio de Azevedo Maia Filho, a Presidência da Comissão será exercida pelo membro desimpedido na sequência decrescente estabelecida no art. 2º.</p><p>Art. 5º Os membros da Comissão desempenharão suas atribuições sem prejuízo daquelas decorrentes de seus respectivos cargos.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS ANDRÉ MUNIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>