<xml><article id="12041533" name="2019_ATO_241 a 250" idOficio="5620678" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="29/11/2019" artClass="00043:00036:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="91" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=91" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12232337">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 241, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 241, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar GLORIA VALERIANO DE SOUZA da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, do Gabinete da Secretaria de Controle Interno.</p><p>Art. 2º Este ato será publicado no Diário Oficial da União, com efeitos a partir de 2 de novembro de 2019.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN</p><p class="identifica">ATO Nº 242, de 27 de novembro de 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar ANDRÉIA LÚCIA COLOVINI da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 191ª Zona Eleitoral - Ibiúna, a partir de 5 de novembro de 2019.</p><p>Art. 2º Designar ALINE TERUMI BOMURA MACIEL para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 191ª Zona Eleitoral - Ibiúna, a partir de 5 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN</p><p class="identifica">ATO Nº 243, de 27 de novembro de 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Designar MARINA MELO LINS STORCH para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 426ª Zona Eleitoral - Diadema.</p><p>Art. 2º Este ato será publicado no Diário Oficial da União, com efeitos a partir de 14 de novembro de 2019.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN</p><p class="identifica">ATO Nº 244, de 27 de novembro de 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Designar GLAUCIA ALVES SOARES para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 219ª Zona Eleitoral - Poá.</p><p>Art. 2º Este ato será publicado no Diário Oficial da União, com efeitos a partir de 7 de janeiro de 2020.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN</p><p class="identifica">ATO Nº 245, de 27 de novembro de 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar FERNANDO SANTOS ROCHEL da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 368ª Zona Eleitoral - Ilha Solteira, a partir de 12 de novembro de 2019.</p><p>Art. 2º Dispensar ANDRÉ LOURENÇO ANDRADE DE VASCONCELOS da função comissionada de Chefe de Cartório, nível FC-6, da 16ª Zona Eleitoral - Atibaia, a partir de 21 de novembro de 2019.</p><p>Art. 3º Designar FERNANDO SANTOS ROCHEL para função comissionada de Chefe de Cartório, nível FC-6, da 16ª Zona Eleitoral - Atibaia, a partir de 21 de novembro de 2019.</p><p>Art. 4º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN</p><p class="identifica">ATO Nº 246, de 27 de novembro de 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Designar MARIANGELA RASETTO para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 297ª Zona Eleitoral - Lins, no período 5 a 24 de novembro de 2019.</p><p>Art. 2º Designar MARIANGELA RASETTO para ocupar a função comissionada de Chefe de Cartório, nível FC-6, da 297ª Zona Eleitoral - Lins, a partir de 25 de novembro de 2019.</p><p>Art. 3º Designar MARIA CAROLINA PELLOSI SERVINO para ocupar a função comissionada de Assistente I, da 297ª Zona Eleitoral - Lins, a partir de 25 de novembro de 2019.</p><p>Art. 4º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN</p><p class="identifica">ATO Nº 247, de 27 de novembro de 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Designar WESLEY FONTES DE FREITAS para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 157ª Zona Eleitoral - Adamantina.</p><p>Art. 2º Este ato será publicado no Diário Oficial da União, com efeitos a partir de 5 de novembro de 2019.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN</p><p class="identifica">ATO Nº 248, de 27 de novembro de 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Retificar o artigo 4º do Ato n. 126, de 30 de maio de 2019, para constar a dispensa de ELIANE CRISTINA PEREIRA da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 299ª Zona Eleitoral - Araçatuba, a partir 2 de dezembro 2019, ratificando os demais termos desse Ato.</p><p>Art. 2º Designar SUELI KAVAMURA para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 299ª Zona Eleitoral - Araçatuba, a partir 2 de dezembro 2019.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN</p><p class="identifica">ATO Nº 249, de 27 de novembro de 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar DEBORA ARNS WANG da função comissionada de Chefe de Seção, nível FC-6, da Seção de Acórdãos.</p><p>Art. 2º Designar ANDREA MAYUMI SHIMADA SONEHARA para função comissionada de Chefe de Seção, nível FC-6, da Seção de Acórdãos.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União, com efeitos a partir de 18 de novembro de 2019.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN</p><p class="identifica">ATO Nº 250, de 27 de novembro de 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar THIAGO LONGHI ARAUJO da função comissionada de Assistente I, da 37ª Zona Eleitoral - Capão Bonito, a partir de 11 de novembro de 2019.</p><p>Art. 2º Dispensar PRISCILA ALVES PINTO da função comissionada de Assistente I, da 153ª Zona Eleitoral - Mirandópolis, a partir de 11 de novembro de 2019.</p><p>Art. 3º Designar PRISCILA ALVES PINTO para função comissionada de Assistente I, da 37ª Zona Eleitoral - Capão Bonito, a partir de 19 de novembro de 2019.</p><p>Art. 4º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>