<xml><article id="11761918" name="Ps_6402_6403_6404_6405_6406_6407" idOficio="5594507" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12185689">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 11 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 11 de novembro de 2019</p><p>O Vice-Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, ÓRGÃO VINCULADO AO MINISTÉRIO DA SAÚDE /MS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 1.339, publicada no Diário Oficial da União n° 125, de 29 de junho de 2012, Seção 1, página 60, e na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Nº 6.402 - Autorizar afastamento do país de MAURICIO ZUMA MEDEIROS, Analista de Gestão em Saúde e Diretor do Instituto de Tecnologia em Imunobiológicos, SIAPE nº 7670125 com a finalidade de participar do evento "O Estado da Saúde no Brasil e na Suíça: Desafios e Oportunidades" em Genebra, Suíça, em seguida irá participar da III Edição da Conferência Global de Tecnologia e Inovação Sustentável (G-STIC), em Bruxelas, Bélgica, no período de 16/11/2019 a 23/11/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25386.000113/2019-77).</p><p>Nº 6.403 - Autorizar afastamento do país de LÍCIA DE OLIVEIRA, Analista de Gestão em Saúde Pública desta Fundação, SIAPE nº 15547991, com a finalidade de participar da segunda etapa da 78º Missão Técnica de Farmanguinhos, no âmbito do projeto de instalação da fábrica de antirretrovirais e outros medicamentos, com o objetivo de executar o planejamento de atividades e de produção junto à Sociedade Moçambicana de Medicamentos, em Maputo, Moçambique, no período de 18/11/2019 a 20/12/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25380.000389/2019-13).</p><p>Nº 6.404 - Autorizar afastamento do país de CRISTINA ARARIPE FERREIRA, Pesquisadora em Saúde Pública da Casa de Oswaldo Cruz, SIAPE nº 1356205, com a finalidade de participar de Reunião Internacional para criar uma Plataforma Interdisciplinar ligada à formação para Pesquisa Internacional, em torno do tema e dos desafios da saúde, dos territórios e das ecologias, áreas estratégicas de atuação da Fiocruz na educação e Pesquisa, em Dakar, Senegal, no período de 22/11/2019 a 01/12/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25067.000071/2019-87).</p><p>Nº 6.405 - Autorizar afastamento do país de LÉO HELLER, Especialista do Instituto René Rachou, SIAPE nº 6320550, com a finalidade de executar as atividades relacionadas ao seu mandato como relator especial sobre os Direitos Humanos à Água potável e ao Saneamento, a convite do governo do país, em Cotonou, Benin, no período de 26/11/2019 a 13/12/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25381.000072/2019-69).</p><p>Nº 6.406 - Autorizar afastamento do país de TECA CALCAGNO GALVÃO, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 1635387, com a finalidade de participar de treinamento na Plataforma de Cristalografia do Instituto Pasteur, em Paris, França, no período de 29/11/2019 a 27/02/2020, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000211/2019-34).</p><p>Nº 6.407 - Autorizar afastamento do país de BIANCA BORGES DA SILVA LEANDRO, Tecnologista em Saúde Pública da Escola Politécnica de Saúde Joaquim Venâncio, SIAPE nº 2717334, com a finalidade de participar e apresentar trabalho oral no XXXII Congresso Internacional ALAS 2019, em Lima, Peru, no período de 30/11/2019 a 07/12/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimento mantidos (Processo nº 25430.000025/2019-92).</p><p>Nº 6.408 - Autorizar afastamento do país de INGO RIEDERER, Pesquisador em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 13533984, com a finalidade de participar do desenvolvimento de projeto de colaboração com a Universidade de Central Lancashire (UCLAN), com o objetivo de avaliar as alterações imunes e neuromusculares no transtorno do espectro autista, e suas implicações com déficits cognitivos, em Preston, Reino Unido, no período de 19/01/2020 a 21/01/2022, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000183/2019-55).</p><p>Nº 6.409 - Autorizar afastamento do país de DANIELLA ARÊAS MENDES DA CRUZ, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 1629651, com a finalidade de participar do desenvolvimento de projeto de colaboração com a Universidade de Central Lancashire (UCLAN), com o objetivo de estudar a Imunomodulação em Doenças do Neurodesenvolvimento, como transtornos do espectro do autismo, e análises comportamentais, em Preston, Reino Unido, no período de 19/01/2020 a 21/01/2022, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000175/2019-17).</p><p>Nº 6.410 - Autorizar afastamento do país de MARCELA ALEJANDRA PRONKO, Pesquisadora em Saúde Pública da Escola Politécnica de Saúde Joaquim Venâncio, SIAPE nº 1984176, com a finalidade de participar e apresentar trabalho no XXXII Congresso Internacional ALAS 2019, em Lima, Peru, no período de 30/11/2019 a 07/12/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimento mantidos (Processo nº 25430.000024/2019-48).</p><p>Nº 6.411 - Autorizar afastamento do país de MARISA ZENAIDE RIBEIRO GOMES, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 1341857, com a finalidade de participar do Programa de Treinamento para Pesquisa em Eruditos Clínicos Globais da Harvard Medical School (GCSRT), em Boston, Estados Unidos, no período de 30/11/2019 a 08/12/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000186/2019-99).</p><p class="assina">MARIO SANTOS MOREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>