<xml><article id="11675797" name="ATOS DO DGP N. 7102 AO 7148 DE 0" idOficio="5586816" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="06/11/2019" artClass="00016:00131:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12171285">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria n. 514, publicado no DOU n. 81, Seção 2, de 28 de abril de 2017, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, Seção 2, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 7.102 - Contratar, em caráter temporário, IVONNE ALEJANDRA MARIA GUTIERREZ GONGORA, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 2.795,40 (dois mil setecentos e noventa e cinco reais e quarenta centavos) para prestar serviço junto ao Departamento de Engenharia Civil e Ambiental, área Geotecnia, em regime de 20 horas semanais, pelo período de 24 de outubro de 2019 a 18 de setembro de 2020 com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 253/2019, Processo nº 23106.121992/2019-43.</p><p>Nº 7.146 - Contratar, em caráter temporário, KÉSIA DECOTÉ RODRIGUES, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 4.304,92 (quatro mil trezentos e quatro reais e noventa e dois centavos) para prestar serviço junto ao Departamento de Música, área Piano, Piano Suplementar e Estruturação Musical, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 10 de outubro de 2019 a 29 de fevereiro de 2020 com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 246/2019, Processo nº 23106.118922/2019-16.</p><p>Nº 7.147 - Prorrogar até 15 de dezembro de 2019 o contrato de BRUNA MARCELA LIMA DE SOUZA, como Professor Substituto , com remuneração mensal no valor de R$ 2.236,32 (dois mil duzentos e trinta e seis reais e trinta e dois centavos), lotada no Departamento de Enfermagem, Processo Eletrônico nº 23106.076995/2018-34.</p><p>Nº 7.148 - Prorrogar até 30 de abril de 2020 o contrato de NATASHA FOGAÇA, como Professor Substituto , com remuneração mensal no valor de R$ 4.304,92 (quatro mil trezentos e quatro reais e noventa e dois centavos),, lotada no Departamento de Administração, Processo Eletrônico nº 23106.006149/2019-38.</p><p class="assina">CARLOS VIEIRA MOTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>