<xml><article id="11810240" name="DOU dia 14.11.2019 reitor madale" idOficio="5598510" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/11/2019" artClass="00016:00041:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12193349">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.597, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.597, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO COLÉGIO PEDRO II, nomeado pelo Decreto de 4 de setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 5 de setembro de 2018, Seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais, e conforme autorização MEC n° 20191112.9486, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país da servidora IVAIL MUNIZ JUNIOR, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para acompanhar os alunos da equipe de Matemática do Campus São Cristóvão III, na participação da WMTC World Mathematics Team Championship em Beijing/China, no período de 19 a 26 de novembro de 2019, trânsito incluso, com ônus para o Colégio Pedro II (diárias e passagens). (Proc. 23040.006940/2019-50)</p><p class="assina">OSCAR HALAC</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.598, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO COLÉGIO PEDRO II, nomeado pelo Decreto de 4 de setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 5 de setembro de 2018, Seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais, e conforme autorização MEC n° 20191112.9487, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país da servidora CAMILA MACHADO DE LIMA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para participar da "I Jornada de Intercambio Territorial: Experiencias Comunitarias em las Teorías de La Educación", no Centro de Investigaciones Multidisciplinarias em Educacion/Faculdad de Humanidades de la Universidad Nacional de Mar Del Plata/Argentina, no período de 15 a 21 de novembro de 2019, trânsito incluso, com ônus limitado para o Colégio Pedro II. (Proc. 23040.006640/2019-71)</p><p class="assina">OSCAR HALAC</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>