<xml><article id="12026967" name="Matéria n 95-2019 (27-11-2019)" idOficio="5619232" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="28/11/2019" artClass="00016:00092:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="230" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12230250">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 27 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 27 de novembro de 2019</p><p>O Vice-Reitor no exercício da Reitoria da Universidade Federal Fluminense, no uso da competência subdelegada pela Portaria MEC 404, de 23/04/2009, AUTORIZA O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de:</p><p>ADRIENE BARON TACLA, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na UNIVERSITY OF EXETER, em Exeter, Inglaterra, de 16 a 27/02/2020, com ônus limitado (bolsa British Academy). Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.162432/2019-32).</p><p>ANDREA BRITO LATGE, Professor do Magistério Superior, para participar do LDSD 2019, em Puerto Varas, Chile, de 01 a 07/12/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.162448/2019-45).</p><p>ANNA VIRGINIA MUNIZ MACHADO, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na SWA Steering Committee Meeting, em Hanói, Vietnã, de 02 a 09/12/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.162663/2019-46).</p><p>ELIZANDRA GARCIA DA SILVA, Professor do Magistério Superior, para participar do ALAS PERU 2019, em Lima, Peru, de 29/11 a 07/12/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.159801/2019-18).</p><p>GERÔNIMO EMÍLIO ALMEIDA LEITÃO, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na BAUHAUS-UNIVERSITY WEIMAR, em Weimar, Alemanha, de 01/04 a 27/09/2020, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc.23069.162243/2019-60).</p><p>GLADSTONE LEONEL DA SILVA JUNIOR, Professor do Magistério Superior, para participar do XXXII Congreso Internacional ALAS Perú 2019, em Lima, Peru, de 01 a 07/12/2019, com ônus CAPES/PROAP/PPGDC (03 diárias). Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.160804/2019-96).</p><p>JOANNA MARIA GONCALVES DE SOUZA FABJAN, Professor do Magistério Superior, para participar do IETS 2020, em Nova Iorque, Estados Unidos, de 14 a 21/01/2020, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.162484/2019-17).</p><p>JUNIELE RABELO DE ALMEIDA, Professor do Magistério Superior, para Pós-doutorado na Universidade da California, em Berkeley, Estados Unidos, de 01/01 a 30/09/2020, com ônus CAPES/PRINT. Dec. 1387/95, art. 1º - VI. (Proc. 23069.158696/2019-91).</p><p>VITOR ALEVATO DO AMARAL, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na Casa da Tradução de Looren e Fundação James Joyce de Zurique, em Zurique, Suíça, de 01/02 a 04/03/2020, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.162119/2019-02).</p><p class="assina">FABIO BARBOZA PASSOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>