<xml><article id="11991173" name="25.11 publicação-2" idOficio="5615794" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="27/11/2019" artClass="00016:00117:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00005" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="229" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12223835">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 25 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despacho de 25 de novembro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>ALACOQUE LORENZINI ERDMANN, SIAPE 1156084, Vice-Reitora, lotada no Gabinete do Reitor, para Participar/representar a UFSC na Cerimônia de Formatura do Mestrado em Enfermagem pelo Programa de Pós-Graduação em Enfermagem da UFSC (MINTER), na Universidad de Magallanes, em Punta Arenas, Chile, de 04/12/2019 a 07/12/2019, com ônus UFSC. (Processo 23080.078491/2019-75).</p><p>DIOGO NORBERTO MESTI DA SILVA, SIAPE 3019900, Professor, lotado no Departamento de Estudos Especializados em Educação, para participar de V Congreso Latinoamericano de Filosofia de La Educación, em Santiago - Chile, de 03 a 06/12/2019, com ônus UFSC. (Processo 23080.074848/2019-46 ).</p><p>FATIMA REGINA MENA BARRETO SILVA, SIAPE 1160193, Professor, com lotação no Departamento de Bioquímica, para missão de trabalho (Projeto CAPES/PRINT), EM Caen, França, de 04/12/2019 a 23/12/2019, com ônus CAPES/PRINT. (Solicitação 075527/2019 );</p><p>JUSSARA GUE MARTINI, SIAPE 1466140, Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Enfermagem , lotada na Coordenadoria do Programa de Pós-Graduação em Enfermagem , para participar/representar a UFSC na Cerimônia de Formatura do Mestrado em Enfermagem pelo Programa de Pós-Graduação em Enfermagem da UFSC (MINTER), na Universidad de Magallanes, em Punta Arenas, Chile, de 04/12/2019 a 08/12/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.077787/2019-79);</p><p>LETICIA ALBUQUERQUE, SIAPE 1313311, Professor, com lotação no Departamento de Direito, para participar de XXXII Congreso Internacional ALAS Peru 2019 e atividade de pesquisa, em Lima Peru, de 28/11/2019 a 08/12/2019, com ônus CAPES/PROEX. (Processo 23080.075814/2019-79 ).</p><p>MIGUEL ANGEL ALEJO PLANA, SIAPE 2189859, Professor, com lotação no Departamento de Matemática, para visita e atuar como palestrante na Universidade de Sevilla, em Sevilla, Espanha, de 05/12/2019 a 12/12/2019, com ônus limitado. (Solicitação 074050/2019);</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>