<xml><article id="11822592" name="Port 152_DPA_Comissão Permanente" idOficio="5599955" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/11/2019" artClass="00008:00031:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Cidadania/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Departamento de Planejamento e Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12196108">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 152, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 152, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL - IPHAN, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto S/Nº de 28 de janeiro de 2014, Decreto nº. 9.238, de 15 de dezembro de 2017, publicado dia 18 de dezembro de 2017, Portaria nº. 673, de 16 de outubro de 2009 e alterações posteriores e tendo em vista o disposto no art. 51 da Lei nº. 8.666/93 e na Lei nº. 10.520, de 17 de julho de 2002, Decreto nº 10.024, de 20 de setembro de 2019; Decreto nº. 3.555 de 08 de agosto de 2000, alterado pelo Decreto nº. 3.693, de 20 de dezembro de 2000, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão Permanente de Licitações, que terá como atribuição, dentre outras, a de receber, examinar e julgar todos os documentos e procedimentos relativos às licitações, no âmbito do IPHAN-SEDE.</p><p>Art. 2º Ficam designados os seguintes servidores para compor a Comissão Permanente de Licitações e, suas respectivas funções, quais sejam: CÍCERO RAMOS DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº. 224268 - Presidente; LUCIANO SIQUEIRA CORTEZ, matrícula SIAPE nº. 1226521 - Membro e Presidente Substituto nos eventuais impedimentos do Presidente Titular; ANDRESSA ARAÚJO DURÃES - matrícula SIAPE nº 2080821 - Membro; ALINE BRITO MEDEIROS, matrícula SIAPE nº 3123762 - Membro; GUILHERME RIBEIRO SAMPAIO, matrícula SIAPE nº 1121889 - Membro e; LAIS LOPES MENEZES STIVAL, matrícula SIAPE Nº 2089623 - Membro e LUISA GONÇALVES DE OLIVEIRA MAESTRALI, matrícula SIAPE nº 3123770 - Membro.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, terá validade de 12 meses, ficando revogada a Portaria nº 89, de 8 de julho de 2019.</p><p class="assina">MARCOS JOSÉ SILVA RÊGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>