<xml><article id="12051648" name="DOU-29-11-2019" idOficio="5621680" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00016:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12234448">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 3.719 - Dispensar a servidora DERLI SANDRA DORIGON, matrícula SIAPE nº 1446970, da função de Coordenadora de Extensão e Relações Externas do Câmpus São Carlos - FG2.</p><p>Nº 3.720 - Designar o servidor DOUGLAS RODRIGUES SAUCEDA, matrícula SIAPE nº 2408743, para a função de Coordenador de Extensão e Relações Externas do Câmpus São Carlos - FG2.</p><p>Nº 3.721 - Dispensar a servidora FRANCINE MARIA LOYOLA DANGUY, matrícula SIAPE nº 2091919, da função de Assessora da PROAD - FG2, a partir de 01 de dezembro de 2019.</p><p>Nº 3.726 - Dispensar a servidora LUCIANA SENTER, matrícula SIAPE nº 1845705, da função de Coordenadora do Núcleo de Educação a Distância, FG 4, Câmpus Xanxerê.</p><p>Nº 3.730 Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, conforme processo n° 23292.049510/2019-24, à servidora VALLI REGINA ANTONIUS EISSLER, matrícula SIAPE n° 1580139, ocupante do cargo de Técnica em Assuntos Educacionais, nível de classificação E, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 09, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotada no Campus Jaraguá do Sul, integrante do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina, com fundamento no art. 40, inciso III, alínea "a" da CF., com a redação dada pelas EC nºs 20/98 e 41/2003. Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 3.731 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora ADRIANA REGINA VETTORAZZI SCHMITT, matrícula SIAPE nº 2863273, lotada no Câmpus São Miguel do Oeste, para participação de aulas presenciais, pesquisa in loco e projetos de extensão do curso de Serviço Social, na Universidade dos Áçores em Ponta Delgada - Portugal, pelo período de 28/11/2019 a 31/12/2019, com trânsito incluso, conforme Processo nº 23292.050419/2019-22.</p><p>Nº 3.732 - Exonerar a servidora GISLENE MIOTTO CATOLINO RAYMUNDO, Siape nº 2987344 do cargo de Chefia do Departamento de Educação a Distância - CD4, a partir de 02/03/2020.</p><p>Nº 3.733 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora ANA MARIA MARTINS ROEBER, matrícula SIAPE nº 1335690, lotada no Câmpus Lages, para realização de Pós- Graduação (Doutorado), na Universidade de Coimbra em Coimbra - Portugal, pelo período de 02/12/2019 a 02/12/2022, com trânsito incluso, conforme Processo nº 23292.041191/2019-82.</p><p class="assina">MARIA CLARA KASCHNY SCHNEIDER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>