<xml><article id="11585712" name="PTs 81-83 SOGP CANOAS-RS" idOficio="5535635" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/11/2019" artClass="00013:00058:00241:00008:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sul em Florianópolis/Gerência Executiva - B - em Canoas/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12084397">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A CHEFE SUBSTITUTA DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS EM CANOAS NO RIO GRANDE DO SUL, no uso das atribuições estabelecidas pelo artigo 235 do Regimento Interno do INSS, aprovado pela PT/MDS n º 414, de 28/09/2017, publicado no DOU nº 188-A, de 29/09/2017: resolve</p><p>Nº 81 - 1.º- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor PLINIO TORRES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 0.926.738, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no Art. 3.º da Emenda Constitucional N. º 47/2005, com proventos integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus e gratificação de desempenho calculada na forma da lei. 2.º- Declarar vago o referido cargo. Processo n.º 35247.000170/2019-02.</p><p>Nº 82 - 1.º- Conceder aposentadoria voluntária à servidora EUNICE CESAR DA SILVA, matrícula SIAPE 0.928.052, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no Art. 3.º da Emenda Constitucional N. º 47/2005, com proventos integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus e gratificação de desempenho calculada na forma da lei. 2.º- Declarar vago o referido cargo. Processo n.º 35247.000158/2019-90.</p><p>Nº 83 - 1.º- Conceder aposentadoria voluntária à servidora CLEUSA GEORGINA DA SILVA METZDORFF, matrícula SIAPE 1.058.836, ocupante do cargo de Datilografo, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no Art. 3.º da Emenda Constitucional N. º 47/2005, com proventos integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus e gratificação de desempenho calculada na forma da lei. 2.º- Declarar vago o referido cargo. Processo n.º 35247.000159/2019-34.</p><p class="assina">GILDA CATARINA WEIRICH JEFREMOVAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>