<xml><article id="11952593" name="72.1 - Port-126-2019-SECIRM-Miss" idOficio="5612353" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2019" artClass="00011:00045:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12218061">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 126/SECIRM, DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 126/SECIRM, DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 237/MB/2016, Anexo I, art. 5º, § 1º, inciso VI, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o 3ºSG-AR 06.0212.12 EDINALDO POSSAS DANIEL JUNIOR para realizar missão no exterior:</p><p>Missão: Exercer a função de Ajudante do Coordenador Embarcado no NPoAlteMaximiano e compor a equipe de preparação para inauguração da nova EACF, durante a 4ª e 6ª Etapas da OPERANTAR XXXVIII.</p><p>Local: Punta Arenas (Chile) e Estação Antártica Comandante Ferraz.</p><p>Período: de 15 de dezembro de 2019 a 8 de fevereiro de 2020, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 14 de dezembro de 2019, embarque em aeronave da FAB, pelo 3º Voo de Apoio Logístico da cidade do Rio de Janeiro-RJ, com pernoite na cidade Pelotas-RS;</p><p>b) em 15 de dezembro de 2019, embarque em aeronave da FAB, pelo 3º Voo de Apoio Logístico com destino à cidade de Punta Arenas (Chile);</p><p>c) Em 16 de dezembro, travessia para a Antártica, pelo 3º Voo de Apoio, com destino à Base Aérea Presidente Eduardo Frei Montalva, embarcando no NPoAlteMaximiano, neste mesmo dia;</p><p>d) Em 19 de dezembro de 2019, suspender das imediações da EACF com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), permanecendo atracado de 23 de dezembro de 2019 a 5 de janeiro de 2020;</p><p>e) Em 6 de janeiro de 2020, suspender da cidade de Punta Arenas (Chile) com destino à Antártica, em apoio aos projetos e a EACF de 10 a 31 de janeiro;</p><p>f) Em 1º de fevereiro de 2020, suspender da EACF com destino à cidade de Punta Arenas (Chile); e</p><p>g) Em 5 de fevereiro de 2020, chegada à cidade de Punta Arenas (Chile), desembarque do NPoAlteMaximiano, retorno ao Brasil em aeronave comercial, no dia 8 de fevereiro.</p><p>Art. 2º A missão é enquadrada como transitória, militar, com mudança de sede e sem dependentes, inferior a três meses, de acordo com a alínea b do inciso I e alínea b do inciso II do art. 3º, alínea c, §1º, inciso VI do art. 5º, alínea c do art. 23, inciso III do art. 25 da Lei nº 5.809/1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733/1973; em consonância com o art. 4.6, anexo M, volume II da SGM-302 (5ª Revisão).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">SÉRGIO GAGO GUIDA Contra-Almirante</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>