<xml><article id="11597113" name="1272 a 1283, 1285 e 1286" idOficio="5578797" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/11/2019" artClass="00016:00091:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12157364">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.272 - Conceder aposentadoria voluntária a JAQUELINE AMORIM DE OLIVEIRA, SIAPE 297259, Assistente em Administração, D-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 14% (quatorze por cento) de adicional por tempo de serviço e da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI de 3/5 (três quintos) de FG-07 de acordo com a Lei nº 8.911/94.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.068995/2019-45)</p><p>Nº 1.273 - Conceder aposentadoria voluntária a ADEMIR CHAGAS, SIAPE 296232, Jardineiro, B-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 16% (dezesseis por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.058206/2019-68)</p><p>Nº 1.274 - Conceder aposentadoria voluntária a LEILA AZEVEDO DE FIGUEIREDO CRISTOFOLETTI, SIAPE 1176224, Assistente em Administração, D-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 06% (seis por cento) de adicional por tempo de serviço e da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI de 1/5 (um quinto) de FG-07 de acordo com a Lei nº 8.911/94.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.067605/2019-10)</p><p>Nº 1.275 - Conceder aposentadoria voluntária a LUIZ GUILHERME SANTOS GALDINO, SIAPE 296693, Assistente em Administração, D-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº. 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.070091/2019-80)</p><p>Nº 1.276 - Conceder aposentadoria voluntária a ALBANIZE MARIA DE OLIVEIRA MONTEIRO, SIAPE 298208, Assistente em Administração, D-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº. 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 06% (seis por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.066091/2019-85)</p><p>Nº 1.277 - Conceder aposentadoria voluntária a HIRONDY LUIZ DALMASCHIO, SIAPE 295917, Assistente em Administração, D-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº. 47/05, com proventos integrais acrescidos de 17% (dezessete por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.071298/2019-71)</p><p>Nº 1.278 - Conceder aposentadoria voluntária a MARCOS ANTONIO CAETANO DA SILVA, SIAPE 297210, Auxiliar de Enfermagem, C-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº. 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 15% (quinze por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.069769/2019-81)</p><p>Nº 1.281 - Conceder aposentadoria voluntária a EDILSON ANTONIO DA SILVA, SIAPE 297352, Assistente em Administração, D-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº. 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 14% (quatorze por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.019515/2019-12)</p><p>Nº 1.282 - Conceder aposentadoria voluntária a EDIR NOGUEIRA CUSTODIO, SIAPE 297768, Técnico em Enfermagem, D-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº. 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 11% (onze por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.070957/2019-52)</p><p>Nº 1.283 - Conceder aposentadoria voluntária a JOCELIA APARECIDA CERUTTI TONOLI, SIAPE 297632, Técnico em Enfermagem, D-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº. 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 13% (treze por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.072183/2019-02)</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o disposto na Portaria Interministerial MP/MEC nº 22/2007, retificada pela Portaria nº 224/2007, na Nota Técnica nº 01/2007-DEDES/SESU/MEC, de 03/08/2007 e na Lei nº 12.772, de 28/12/2012, resolve:</p><p>A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p>Nº 1.279 - Nomear, em caráter efetivo em virtude de habilitação em concurso público de provas e títulos, homologado pelo Edital nº 77/2019-R, publicado no DOU de 20/08/2019, ANDRESSA ZOI NATHANAILIDIS, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto-A, Nível 01, do Quadro Permanente desta Instituição Federal de Ensino, com lotação no Departamento de Educação e Ciências Humanas/CEUNES, onde deve permanecer lotada por no mínimo 10 (dez) anos, nos termos da Resolução nº 43/2005-Cun (CLÁUSULA DE BARREIRA), em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, código da vaga nº 0924326.</p><p>(Processo digital nº 23068.066538/2019-16)</p><p>Nº 1.280 - Nomear, em caráter efetivo em virtude de habilitação em concurso público de provas e títulos, homologado pelo Edital nº 78/2019-R, publicado no DOU em 27/08/2019, MARCO RAMPAZZO BAZZAN, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto-A, Nível 01, do Quadro Permanente desta Instituição Federal de Ensino, com lotação no Departamento de Filosofia/CCHN, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, código de vaga nº: 0226692.(Processo digital nº 23068.071143/2019-35)</p><p>Nº 1.285 - Nomear, em caráter efetivo em virtude de habilitação em concurso público de provas e títulos, homologado pelo Edital nº 135/2018-R, publicado no DOU em 31/12/2018, BÁRBARA JULIANA PINHEIRO BORGES, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto-A, Nível 01, do Quadro Permanente desta Instituição Federal de Ensino, com lotação no Departamento de Ciências Farmacêuticas/CCS, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, código de vaga nº: 0226411.(Processo digital nº 23068.068612/2019-39)</p><p>Nº 1.286 - Nomear, em caráter efetivo em virtude de habilitação em concurso público de provas e títulos, homologado pelo Edital nº 122/2019-R, publicado no DOU em 02/10/2019, ANDRÉ WILLIAN HOLLAIS, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto-A, Nível 01, do Quadro Permanente desta Instituição Federal de Ensino, com lotação no Departamento de Ciências Fisiológicas/CCS, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, código de vaga nº: 0227032. (Processo digital nº 23068.065824/2019-64)</p><p class="assina">REINALDO CENTODUCATTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>