<xml><article id="11865477" name="PORTARIA 547 Designa representan" idOficio="5604003" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2019" artClass="00006:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12203444">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 547, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 547, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p><strong>O PRESIDENTE DO CONSELHO SUPERIOR DA ADVOCACIA-GERAL DA UNIÃO,</strong>no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e II do art. 6º da Resolução CSAGU nº 1, de 17 de maio de 2011, e conforme art. 3º da Portaria nº 7, de 11 de dezembro de 2009, do Presidente do Conselho Superior da Advocacia-Geral da União,</p><p>Considerando as indicações dos representantes para a Comissão Técnica do Conselho Superior da Advocacia-Geral da União - CTCS efetivadas pelos titulares dos órgãos e representações a que se refere o art. 1º da Portaria nº 7, de 11 de dezembro de 2009, e o que consta no processo nº 00696.000007/2019-69, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como representante titular e suplente, respectivamente, da Comissão Técnica do Conselho Superior - CTCS:</p><p>I - do Gabinete do Advogado-Geral da União:</p><p>a) Fabrício da Soller (titular); e</p><p>b) Tércio Issami Tokano (suplente);</p><p>II - da Procuradoria-Geral da União:</p><p>a) Francisco Alexandre Colares Melo Carlos (titular); e</p><p>b) Thiago Augusto Barbosa Ferreira (suplente);</p><p>III - da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional:</p><p>a) José Renato Fragoso Lobo (titular); e</p><p>b) Erick Joseph Rabelo Chagas (suplente);</p><p>IV - da Consultoria-Geral da União:</p><p>a) Bruno Moreira Fortes (titular); e</p><p>b) José Roberto da Cunha Peixoto (suplente);</p><p>V - da Corregedoria-Geral da Advocacia-Geral da União:</p><p>a) Miriam Sasaki França (titular); e</p><p>b) Amanda Barbuda Perez Fernandes (suplente);</p><p>VI - da Procuradoria-Geral Federal:</p><p>a) Stephanie Schnoll (titular); e</p><p>b) Rafael Camparra Pinheiro (suplente);</p><p>VII - da Procuradoria-Geral do Banco Central do Brasil:</p><p>a) Alessandra Barros Monteiro (titular); e</p><p>b) Marcelo Madureira Prates (suplente);</p><p>VIII - da Secretaria-Geral de Contencioso:</p><p>a) Adriano Martins de Paiva (titular); e</p><p>b) Elsion Goedert (suplente).</p><p>IX - da Secretaria-Geral de Consultoria:</p><p>a) Paulo Henrique Kuhn (titular); e</p><p>b) Rodrigo Matos Roriz (suplente).</p><p>X - dos representantes das carreiras de:</p><p>a) Advogado da União: Vinícius de Azevedo Fonseca (titular) e Ticiano Marcel de Andrade Rodrigues (suplente);</p><p>b) Procurador da Fazenda Nacional: Lucas Menezes de Souza (titular) e Marcelo Kosminsky (suplente);</p><p>c) Procurador Federal: Patrícia Rossato Nunes (titular) e Eduardo Christini Assmann (suplente); e</p><p>d) Procurador do Banco Central do Brasil: José de Lima Couto Neto (titular) e Júlia Cardoso Rocha Saraiva Teixeira (suplente).</p><p>Parágrafo único. A CTCS será coordenada pelo representante do Gabinete do Advogado-Geral da União.</p><p>Art. 2º Delegar ao Coordenador da CTCS, nos termos do art. 11, VI, da Resolução n° 1, de 17 de maio de 2011, a competência prevista no art. 3° da Portaria n° 7, de 11 de dezembro de 2009, para designar eventuais substituições de representantes na Comissão Técnica do Conselho Superior - CTCS.</p><p>Art. 3º Revoga-se a Portaria nº 01, de 8 de fevereiro de 2019, do Presidente do Conselho Superior da Advocacia-Geral da União.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRE LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>