<xml><article id="12052059" name="3.542 3.543 3.546 (28.11.19) SE" idOficio="5621714" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/11/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="231" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12234570">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 257, de 7 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 8 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21044.002884/2019-19, resolve:</p><p>Nº 3.542 - Nomear MARIA PAULA CORREIA LIMA DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 2820687, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço, código DAS 101.1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Rio de Janeiro.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 257, de 7 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 8 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.080142/2019-31, resolve:</p><p>Nº 3.543 - Designar MARIA LUIZA DE MESQUITA DAMÉ, matrícula SIAPE nº 1257083, para exercer o encargo de substituta da Chefe de Assessoria Especial, código DAS 101.5, da Assessoria Especial de Comunicação e Eventos, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 257, de 7 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 8 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 3.546 - Exonerar ALEXANDRE FAGUNDES RODRIGUES, do cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, de Apoio Administrativo, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Rio Grande do Sul.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>